[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pose\u0142 PiS wyszed\u0142 ze studia Polsat News. Rozmowa dotyczy\u0142a propagandy w TVP", "description": "Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Bartosz Kownacki opu\u015bci\u0142 studio Polsat News w trakcie rozmowy na temat TVP. Nie zgodzi\u0142 si\u0119 na wypowiedziane przez pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej por\u00f3wnanie propagandy w mediach publicznych do propagandy nazistowskiej i stalinowskiej.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633261-posel-pis-wyszedl-ze-studia-polsat-news-rozmowa-dotyczyla-propagandy-w-tvp", "date_published": "2023-12-28T21:14:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najmy mieszka\u0144 na rozdro\u017cu", "description": "W 2024 roku mo\u017ce wezbra\u0107 fala przeprowadzek z\u00a0wynajmowanych mieszka\u0144 do lokali kupionych na tani kredyt.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39628361-najmy-mieszkan-na-rozdrozu", "date_published": "2023-12-28T20:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prognozy dla rynku komercyjnego: najgor\u0119tsze tematy w 2024 roku", "description": "ESG, zielone umowy, sztuczna inteligencja, poprawa warunk\u00f3w makroekonomicznych, o\u017cywienie inwestycji czy sojusze kapita\u0142owe \u2013 to b\u0119dzie nam towarzyszy\u0107 w\u00a0nowym roku.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39628401-prognozy-dla-rynku-komercyjnego-najgoretsze-tematy-w-2024-roku", "date_published": "2023-12-28T20:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rozwi\u0105\u017ce si\u0119 worek z inwestycjami?", "description": "Deweloperzy intensywnie przygotowuj\u0105 inwestycje na 2024 r. Sporo z nich mo\u017ce wystartowa\u0107 ju\u017c na pocz\u0105tku roku. Co z cenami?", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39628391-rozwiaze-sie-worek-z-inwestycjami", "date_published": "2023-12-28T20:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Presja na wzrost cen mieszka\u0144. Jest te\u017c miejsce na luksus", "description": "Je\u017celi na danym rynku projekt premium dobrze si\u0119 sprzeda\u0142, to jest miejsce na kolejne takie inwestycje \u2013 m\u00f3wi Karolina Kaim, dyrektor generalna Ellis.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39628381-presja-na-wzrost-cen-mieszkan-jest-tez-miejsce-na-luksus", "date_published": "2023-12-28T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Algi zamiast m\u0105ki ze \u015bwierszczy", "description": "Algi to inaczej glony lub wodorosty. W\u00a0przyrodzie wyst\u0119puje co najmniej 30 tys. r\u00f3\u017cnych gatunk\u00f3w glon\u00f3w, ale tylko oko\u0142o 100 jest jadalnych.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39630441-algi-zamiast-maki-ze-swierszczy", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Strumyk i\u00a0magia pomnika", "description": "Trudno to sobie dzi\u015b wyobrazi\u0107, ale przedwojenna granica II Rzeczypospolitej z\u00a0Niemcami przebiega\u0142a na swoim zabrza\u0144skim odcinku wzd\u0142u\u017c absolutnie niepozornej, male\u0144kiej i\u00a0wiecznie brudnej rzeczki Czarniawki.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39630421-boguslaw-chrabota-strumyk-i-magia-pomnika", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czarnosk\u00f3rzy genera\u0142owie Napoleona. Kim byli?", "description": "W niekt\u00f3rych komentarzach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wyczyta\u0142em niedawno, \u017ce re\u017cyser Ridley Scott na si\u0142\u0119 forsuje w filmie \u201eNapoleon\u201d tak modn\u0105 obecnie poprawno\u015b\u0107 polityczn\u0105. Na ekranie pojawia si\u0119 bowiem 30-letni czarnosk\u00f3ry aktor brytyjski Abubakar Salim ubrany w mundur genera\u0142a francuskiej kawalerii. Czy to b\u0142\u0105d? Nie, poniewa\u017c Salim zagra\u0142 urodzonego w Saint-Domingue, karaibskiej kolonii nale\u017c\u0105cej do Kr\u00f3lestwa Francji, genera\u0142a Thomasa-Alexandre\u2019a Dumasa. Dzisiaj ta by\u0142a francuska kolonia jest niepodleg\u0142\u0105 Republik\u0105 Haiti.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39630401-czarnoskorzy-generalowie-napoleona-kim-byli", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fast foody na miar\u0119 PRL", "description": "Pocz\u0105tki zbiorowego \u017cywienia w\u00a0PRL, nie licz\u0105c sto\u0142\u00f3wek pracowniczych i\u00a0bufet\u00f3w, wyznaczaj\u0105 bary, zw\u0142aszcza mleczne. Mimo n\u0119dznego wygl\u0105du i\u00a0kiepskiego jedzenia przyci\u0105ga\u0142y wi\u0119ksz\u0105 rzesz\u0119 konsument\u00f3w ni\u017c drogie restauracje.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39630451-fast-foody-na-miare-prl", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gotlandia. Wyspa wiking\u00f3w, ko\u015bcio\u0142\u00f3w i\u00a0s\u0142o\u0144ca", "description": "Najwi\u0119ksza z\u00a0pere\u0142 Ba\u0142tyku, obmywana jego siwymi falami, cz\u0119sto \u2013 jak na wysp\u0119 skandynawsk\u0105 \u2013 sk\u0105pana w\u00a0blasku s\u0142o\u0144ca. Do tego z\u00a0niesamowit\u0105 histori\u0105, si\u0119gaj\u0105c\u0105 czas\u00f3w najwcze\u015bniejszych podboj\u00f3w wiki\u0144skich. Jednym s\u0142owem: Gotlandia.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39630431-gotlandia-wyspa-wikingow-kosciolow-i-slonca", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak powstawa\u0142 kalendarz?", "description": "Wiele obiekt\u00f3w na \u015bwiecie ubiega si\u0119 o\u00a0miano najstarszego kalendarza. Obecnie przyjmuje si\u0119, \u017ce najstarszy jest kamienny uk\u0142ad Wurdi Youang sprzed 11 tys. lat znajduj\u0105cy si\u0119 w\u00a0Australii. Ale do tego miana aspiruj\u0105 tak\u017ce pewne zabytki w\u00a0Szkocji, Bu\u0142garii i\u00a0Chorwacji. Nie ulega jednak w\u0105tpliwo\u015bci: ludzie ju\u017c w\u00a0epoce kamiennej odczuwali potrzeb\u0119 odmierzania czasu i\u00a0tworzenia kalendarzy.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39630461-jak-powstawal-kalendarz", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rynek nie ma czym odpowiedzie\u0107 na ogromny popyt", "description": "Deficyt grunt\u00f3w, rosn\u0105ce koszty inwestycji, d\u0142ugie procedury administracyjne. Deweloperom trudno z dnia na dzie\u0144 zwi\u0119kszy\u0107 poda\u017c mieszka\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39630341-rynek-nie-ma-czym-odpowiedziec-na-ogromny-popyt", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Umowy na \"martwe dusze\" i aneksy na setki tysi\u0119cy z\u0142otych. Kto skontroluje Euroskills?", "description": "Czy by\u0142y nadu\u017cycia przy finansowaniu europejskiej imprezy w Gda\u0144sku? Dyrektor, kt\u00f3ry chcia\u0142 to skontrolowa\u0107, zosta\u0142 odsuni\u0119ty przez star\u0105 w\u0142adz\u0119, a p\u00f3\u017aniej odwo\u0142any przez now\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art39631031-umowy-na-martwe-dusze-i-aneksy-na-setki-tysiecy-zlotych-kto-skontroluje-euroskills", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zepchni\u0119te z\u00a0coko\u0142\u00f3w. O walce Polak\u00f3w z pomnikami", "description": "Skupia\u0142a si\u0119 na nich nienawi\u015b\u0107 do\u00a0zaborcy, okupanta, narzuconej si\u0142\u0105 w\u0142adzy. Zwykle obalano je lub usuwano przy pierwszej nadarzaj\u0105cej si\u0119 okazji, co mia\u0142o symbolizowa\u0107 pocz\u0105tek nowej lepszej epoki. Oto kilka najbardziej spektakularnych ods\u0142on walki Polak\u00f3w z\u00a0pomnikami.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39630411-zepchniete-z-cokolow-o-walce-polakow-z-pomnikami", "date_published": "2023-12-28T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Albo nowa ustawa medialna, albo d\u0142uga wojna", "description": "Konflikt zmierza w kierunku scenariusza z Trybuna\u0142em Konstytucyjnym. Zako\u0144czy\u0107 mo\u017cna go tylko now\u0105 ustaw\u0105 reguluj\u0105c\u0105 ustr\u00f3j medi\u00f3w publicznych, uchwalon\u0105 w drodze porozumienia politycznego.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39630241-tomasz-pietryga-albo-nowa-ustawa-medialna-albo-dluga-wojna", "date_published": "2023-12-28T18:35:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Albo nowa ustawa medialna, albo d\u0142uga wojna w TVP, Polskim Radiu i PAP", "description": "Konflikt zmierza w kierunku scenariusza z Trybuna\u0142em Konstytucyjnym. Zako\u0144czy\u0107 mo\u017cna go tylko now\u0105 ustaw\u0105 reguluj\u0105c\u0105 ustr\u00f3j medi\u00f3w publicznych, uchwalon\u0105 w drodze porozumienia politycznego.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39630241-tomasz-pietryga-albo-nowa-ustawa-medialna-albo-dluga-wojna-w-tvp-polskim-radiu-i-pap", "date_published": "2023-12-28T18:35:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Milionowe zarobki dyrektor\u00f3w w TVP. \"Ju\u017c wiemy czego tak naprawd\u0119 broni\u0105\"", "description": "Z opublikowanego przez pos\u0142a KO Dariusza Jo\u0144skiego dokumentu wynika, \u017ce dyrektorzy w Telewizji Polskiej zarabiali co najmniej setki tysi\u0119cy z\u0142otych rocznie, a kwoty te si\u0119ga\u0142 nawet 1,5 mln z\u0142otych rocznie. \"Nie broni\u0105 \u017cadnej wolno\u015bci, tylko interesu politycznych mocodawc\u00f3w i swoich horrendalnych, wr\u0119cz niemoralnie wysokich wynagrodze\u0144\" - komentuje zarobki w TVP pos\u0142owie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632531-milionowe-zarobki-dyrektorow-w-tvp-juz-wiemy-czego-tak-naprawde-bronia", "date_published": "2023-12-28T18:32:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mog\u0105 si\u0119 doktoryzowa\u0107, ale nie dostan\u0105 stypendium", "description": "Uprawnienia os\u00f3b, kt\u00f3re nie zd\u0105\u017cy\u0142y si\u0119 doktoryzowa\u0107 ze wzgl\u0119du na pandemi\u0119, zostan\u0105 wyd\u0142u\u017cone", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39630591-moga-sie-doktoryzowac-ale-nie-dostana-stypendium", "date_published": "2023-12-28T18:30:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Problemy ukrai\u0144skich firm dzia\u0142aj\u0105cych na polskim rynku", "description": "Biurokracja celna, wolne prze\u0142adunki portowe, nie\u017cyciowe przepisy, niewydajne przewozy kolejowe i niedobory pracownik\u00f3w na granicach utrudniaj\u0105 ukrai\u0144skim firmom prowadzenie biznesu z terytorium Polski.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39632491-problemy-ukrainskich-firm-dzialajacych-na-polskim-rynku", "date_published": "2023-12-28T18:23:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od 1 stycznia 2024 r. wi\u0119cej uprawnionych do emerytur pomostowych", "description": "1 stycznia 2024 r. wejd\u0105 w \u017cycie przepisy zmieniaj\u0105ce ustaw\u0119 o emeryturach pomostowych, dzi\u0119ki kt\u00f3rym nowe roczniki dostan\u0105 do niej prawo.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39630371-od-1-stycznia-2024-r-wiecej-uprawnionych-do-emerytur-pomostowych", "date_published": "2023-12-28T18:19:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "72. TCS. Po pierwszych kwalifikacjach: Niemcy w euforii, Polacy w apatii", "description": "Du\u017ca skocznia w Oberstdorfie zobaczy\u0142a pierwsze niemieckie zwyci\u0119stwo \u2013 Andreas Wellinger wygra\u0142 kwalifikacje przed Karlem Geigerem i Peterem Prevcem. Polacy bez zmian \u2013 na skokowych m\u0119kach", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39632481-72-tcs-po-pierwszych-kwalifikacjach-niemcy-w-euforii-polacy-w-apatii", "date_published": "2023-12-28T18:08:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejny francuski Sylwester bez ostryg z Arcachon", "description": "Francuzi s\u0105 zn\u00f3w pozbawieni na Sylwestra ostryg z Zatoki Arcachon, bo wywo\u0142uj\u0105 powa\u017cny rozstr\u00f3j \u017co\u0142\u0105dka i zaka\u017cenie przewodu pokarmowego. To tragedia dla konsument\u00f3w i hodowc\u00f3w. W polskich warunkach oznacza\u0142oby to brak \u015bledzia i karpia na Wigili\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39632211-kolejny-francuski-sylwester-bez-ostryg-z-arcachon", "date_published": "2023-12-28T18:02:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik na obradach sejmowej komisji. Nie chcieli przyj\u0105\u0107 postanowienia Ho\u0142owni", "description": "W czwartek na posiedzeniu sejmowej komisji administracji i spraw wewn\u0119trznych pojawili pojawili si\u0119 Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik, kt\u00f3rzy zostali skazani prawomocnym wyrokiem. Pos\u0142owie PiS nie chcieli przyj\u0105\u0107 postanowienia marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie wyga\u015bni\u0119cia ich mandat\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632201-kaminski-i-wasik-na-obradach-sejmowej-komisji-nie-chcieli-przyjac-postanowienia-holowni", "date_published": "2023-12-28T17:52:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wi\u0105cek do Sienkiewicza: niedopuszczalny mechanizm zmian w TVP, PR i PAP", "description": "Rada Ministr\u00f3w, jej poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie, jak r\u00f3wnie\u017c pozakonstytucyjne organy, takie jak Rada Medi\u00f3w Narodowych, nie powinny mie\u0107 bezpo\u015bredniego wp\u0142ywu na sk\u0142ad organ\u00f3w sp\u00f3\u0142ek publicznej radiofonii i telewizji \u2013 pisze RPO Marcin Wi\u0105cek do ministra kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omieja Sienkiewicza.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39631731-wiacek-do-sienkiewicza-niedopuszczalny-mechanizm-zmian-w-tvp-pr-i-pap", "date_published": "2023-12-28T17:51:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y wiceminister w rz\u0105dzie PiS zast\u0119pc\u0105 Izabeli Leszczyny", "description": "Maciej Mi\u0142kowski, dotychczasowy wiceminister zdrowia w rz\u0105dzie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie nadal piastowa\u0142 swoje stanowisko.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39631341-byly-wiceminister-w-rzadzie-pis-zastepca-izabeli-leszczyny", "date_published": "2023-12-28T16:58:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "3 mld z\u0142 na leczenie dzieci zamiast na TVP. Jest nowy projekt rz\u0105du", "description": "Projekt nowej ustawy oko\u0142obud\u017cetowej, kt\u00f3ry zosta\u0142 opublikowany w czwartek na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji, przewiduje  przeznaczenie 3 mld z\u0142 na psychiatri\u0119 i onkologi\u0119 dzieci\u0119c\u0105 oraz leczenie chor\u00f3b rzadkich os\u00f3b do 18. roku \u017cycia. To realizacja wczorajszej zapowiedzi premiera Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39631191-3-mld-zl-na-leczenie-dzieci-zamiast-na-tvp-jest-nowy-projekt-rzadu", "date_published": "2023-12-28T16:42:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile zarabiaj\u0105 dyrektorzy TAI? Miliony z\u0142otych tylko w 2023 roku", "description": "Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Dariusz Jo\u0144ski w ramach kontroli poselskiej zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do TVP z pytaniem o zarobki dyrektor\u00f3w Telewizyjnej Agencji Informacyjnej. Tylko w 2023 roku szefowie TAI zarobili od kilkuset tysi\u0119cy do niemal 1,5 mln z\u0142otych.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39631141-ile-zarabiaja-dyrektorzy-tai-miliony-zlotych-tylko-w-2023-roku", "date_published": "2023-12-28T16:22:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Kozubal: Dlaczego narasta fala odej\u015b\u0107 z wojska", "description": "Armia ma powa\u017cny problem. Zbyt du\u017co \u017co\u0142nierzy zdejmuje mundur. To nie wynika tylko z upolitycznienia wojska przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39629661-marek-kozubal-dlaczego-narasta-fala-odejsc-z-wojska", "date_published": "2023-12-28T16:15:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sprzedajesz na Vinted, OLX i Allegro? Twoje dane trafi\u0105 do urz\u0119du skarbowego", "description": "W 2024 roku platformy e-commerce, takie jak OLX, Allegro, Booking, Vinted, maj\u0105 zbiera\u0107 dane o sprzedaj\u0105cych towary i us\u0142ugi oraz przekazywa\u0107 je do urz\u0119du skarbowego. Jak informuje Radio Zet, pod lup\u0119 skarb\u00f3wki trafi niemal 17 milion\u00f3w Polak\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39630781-sprzedajesz-na-vinted-olx-i-allegro-twoje-dane-trafia-do-urzedu-skarbowego", "date_published": "2023-12-28T16:14:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile na zmianach straci TVP? KRRIT zapowiada analizy. Szybko licz\u0105c: 20 proc.", "description": "Pytania pos\u0142\u00f3w PiS o straty medi\u00f3w publicznych wynikaj\u0105ce z ich przej\u0119cia przez nowy uk\u0142ad rz\u0105dz\u0105cy zdominowa\u0142y w czwartek posiedzenie sejmowej komisji. Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji zapowiada analizy.", "link": "https://www.rp.pl/media/art39630831-ile-na-zmianach-straci-tvp-krrit-zapowiada-analizy-szybko-liczac-20-proc", "date_published": "2023-12-28T16:09:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wysadzenie tamy na Dnieprze. Rosja ukrywa prawdziw\u0105 liczb\u0119 ofiar w\u015br\u00f3d cywil\u00f3w", "description": "Rosyjskie w\u0142adze okupacyjne celowo ukrywaj\u0105 prawdziw\u0105 liczb\u0119 ofiar powodzi w obwodzie cherso\u0144skim, kt\u00f3ra zosta\u0142a wywo\u0142ana przez wysadzenie elektrowni wodnej w Nowej Kachowce. Tylko w mie\u015bcie Aleszki mia\u0142o zgin\u0119\u0142y co najmniej setki os\u00f3b - informuje agencja Associated Press.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39630761-wysadzenie-tamy-na-dnieprze-rosja-ukrywa-prawdziwa-liczbe-ofiar-wsrod-cywilow", "date_published": "2023-12-28T15:56:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kurs z\u0142otego nieco s\u0142abszy, ale stabilny", "description": "Z\u0142oty w czwartek nieznacznie traci\u0142 na warto\u015bci. Na \u015bwiatowym rynku b\u0142yszcza\u0142 frank szwajcarski.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39630651-kurs-zlotego-nieco-slabszy-ale-stabilny", "date_published": "2023-12-28T15:39:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bezpieczny kredyt w nowej ods\u0142onie w 2024 roku", "description": "Banki maj\u0105 przyjmowa\u0107 wnioski do ko\u0144ca roku. Resort rozwoju pracuje nad nowym programem, ale przyj\u0119cie ustawy potrwa.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39630711-bezpieczny-kredyt-w-nowej-odslonie-w-2024-roku", "date_published": "2023-12-28T15:21:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0119dziowie SN wzywaj\u0105 do zawieszenia dw\u00f3ch izb", "description": "Dziewi\u0119tnastu tzw. starych s\u0119dzi\u00f3w Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego wezwa\u0142o neos\u0119dzi\u00f3w w SN do niezw\u0142ocznego powstrzymania si\u0119 od udzia\u0142u w rozpoznawaniu spraw oraz zawieszenia dzia\u0142alno\u015bci Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych oraz Izby Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej SN.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39630391-sedziowie-sn-wzywaja-do-zawieszenia-dwoch-izb", "date_published": "2023-12-28T15:16:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tauron buduje OZE w oparciu o wsp\u00f3\u0142dzielenie sieci. Nowy du\u017cy projekt", "description": "Katowicki koncern energetyczny rozpocz\u0105\u0142 budow\u0119 farmy fotowoltaicznej Postomino o \u0142\u0105cznej mocy 90 MW. B\u0119dzie to jeden z pierwszych w Polsce projekt\u00f3w realizowanych w formule cable pooling, a wi\u0119c wsp\u00f3\u0142dzielenia sieci. Energia pop\u0142ynie w 2025 r.", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art39630381-tauron-buduje-oze-w-oparciu-o-wspoldzielenie-sieci-nowy-duzy-projekt", "date_published": "2023-12-28T15:15:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nepal: Samolot si\u0119 rozbi\u0142, bo piloci przez pomy\u0142k\u0119 wy\u0142\u0105czyli silnik", "description": "Samolot linii Yeti Airlines rozbi\u0142 si\u0119 w Nepalu niemal rok temu, poniewa\u017c piloci przez pomy\u0142k\u0119 wy\u0142\u0105czyli silniki maszyny, co doprowadzi\u0142o do przeci\u0105\u017cenie aerodynamicznego - wykaza\u0142o \u015bledztwo prowadzone pod nadzorem rz\u0105du Nepalu.", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39630171-nepal-samolot-sie-rozbil-bo-piloci-przez-pomylke-wylaczyli-silnik", "date_published": "2023-12-28T14:00:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lotnisko w Rzeszowie w klubie milioner\u00f3w. Rekordowy ruch pasa\u017cerski", "description": "W czwartek, 28 grudnia, rano na rzeszowskim lotnisku Jasionka odprawi\u0142 si\u0119 milionowy pasa\u017cer. Przylecia\u0142 z Manchesteru.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39629321-lotnisko-w-rzeszowie-w-klubie-milionerow-rekordowy-ruch-pasazerski", "date_published": "2023-12-28T13:58:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Alpejski Puchar \u015awiata. Jak slalom gigant to wida\u0107 Polki", "description": "Mikaela Shiffrin wygra\u0142a kolejny pucharowy slalom gigant w Lienzu (Austria). To ju\u017c 92 zwyci\u0119stwo Amerykanki w P\u015a \u2013 rekord ro\u015bnie. Maryna G\u0105sienica-Daniel zaj\u0119\u0142a 12. pozycj\u0119, Magdalena \u0141uczak by\u0142a 20.", "link": "https://www.rp.pl/sporty-zimowe/art39630111-alpejski-puchar-swiata-jak-slalom-gigant-to-widac-polki", "date_published": "2023-12-28T13:51:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sk\u0142adka zdrowotna na rycza\u0142cie - uwaga na limity, po ich przekroczeniu b\u0119dzie dop\u0142ata", "description": "Je\u015bli przedsi\u0119biorcy na rycza\u0142cie (jest ju\u017c ich w Polsce prawie 900 tysi\u0119cy) przekrocz\u0105 limit przychod\u00f3w, b\u0119d\u0105 dop\u0142aca\u0107 do ZUS.", "link": "https://firma.rp.pl/prawo-i-podatki/art39630071-skladka-zdrowotna-na-ryczalcie-uwaga-na-limity-po-ich-przekroczeniu-bedzie-doplata", "date_published": "2023-12-28T13:47:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Op\u0142ata paliwowa w g\u00f3r\u0119. B\u0119dzie dro\u017cej przy dystrybutorze", "description": "Minister infrastruktury Dariusz Klimczak podwy\u017csza stawki op\u0142aty paliwowej na 2024 r. dla wszystkich rodzaj\u00f3w paliw o 13,2 proc. \u2014 podano w obwieszczeniu ministra opublikowanym w Monitorze Polskim.", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39629851-oplata-paliwowa-w-gore-bedzie-drozej-przy-dystrybutorze", "date_published": "2023-12-28T13:45:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "System prawny oparty na chaosie: komisja musi to uporz\u0105dkowa\u0107", "description": "Powr\u00f3t Komisji Kodyfikacyjnej Prawa Cywilnego jest nieodzowny. To polska tradycja od 1919 roku.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39630021-system-prawny-oparty-na-chaosie-komisja-musi-to-uporzadkowac", "date_published": "2023-12-28T13:38:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk o pieni\u0105dzach z KPO: Za\u0142atwione. PiS: Dzi\u0119kujemy r\u00f3wnie\u017c za \u015bwi\u0119ta", "description": "\"Pierwszy europejski przelew ju\u017c na koncie Pa\u0144stwa Polskiego\" - napisa\u0142 na Twitterze premier Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39630001-donald-tusk-o-pieniadzach-z-kpo-zalatwione-pis-dziekujemy-rowniez-za-swieta", "date_published": "2023-12-28T13:38:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142adze Warszawy kontynuuj\u0105 odwo\u0142ywanie Moniki Strz\u0119pki", "description": "28 grudnia w\u0142adze Warszawy mia\u0142y cztery pozytywne opinie z pi\u0119ciu, o jakie wyst\u0105pi\u0142y w sprawie odwo\u0142ania dyrektorki Dramatycznego Moniki Strz\u0119pki. Ta wszczyna proces i grozi kolejnymi. Stawia \u017c\u0105dania wobec Biura Kultury.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39629971-wladze-warszawy-kontynuuja-odwolywanie-moniki-strzepki", "date_published": "2023-12-28T13:25:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Dwa oblicza wakacji kredytowych", "description": "Walka polityczna podyktowa\u0142a przed\u0142u\u017cenie ulg dla sp\u0142acaj\u0105cych kredyty hipoteczne. Ale kto za nie zap\u0142aci?", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39629481-krzysztof-adam-kowalczyk-dwa-oblicza-wakacji-kredytowych", "date_published": "2023-12-28T13:19:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: PiS \u015bni o narodowym powstaniu pod wodz\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego", "description": "Okupacje medi\u00f3w publicznych wygl\u0105daj\u0105 do\u015b\u0107 niepowa\u017cnie. Politycy PiS usadowieni w fotelach lub snuj\u0105cy si\u0119 w korytarzach, albo broni\u0105cy dost\u0119pu pracownikom do toalet, to nie s\u0105 obrazki ilustruj\u0105ce romantyczny zryw narodu. Ale to ma si\u0119 zmieni\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/analizy/art39629561-zuzanna-dabrowska-pis-sni-o-narodowym-powstaniu-pod-wodza-jaroslawa-kaczynskiego", "date_published": "2023-12-28T13:18:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eNie panuje nad mi\u0119\u015bniami\u201d. Siostra Celine Dion przekaza\u0142a nowe informacje o jej stanie zdrowia", "description": "Pod koniec 2022 roku kanadyjska piosenkarka Celine Dion poinformowa\u0142a, \u017ce zdiagnozowano u niej syndrom sztywnego cz\u0142owieka, czyli zesp\u00f3\u0142 Moerscha-Woltmanna, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 sztywnieniem mi\u0119\u015bni i niekontrolowanymi ich skurczami.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39628671-nie-panuje-nad-miesniami-siostra-celine-dion-przekazala-nowe-informacje-o-jej-stanie-zdrowia", "date_published": "2023-12-28T12:51:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wiceminister sprawiedliwo\u015bci: KRS zostanie zamro\u017cona", "description": "Krajowa Rada S\u0105downictwa zostanie zamro\u017cona do czasu przyj\u0119cia nowej ustawy - og\u0142osi\u0142a Maria Ejchart-Dubois, wiceminister sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39629861-wiceminister-sprawiedliwosci-krs-zostanie-zamrozona", "date_published": "2023-12-28T12:43:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Regaty Sydney \u2013 Hobart. Sprint na mecie wygra\u0142 \u201eLawConnect\u201d", "description": "Pierwszym jachtem na mecie tegorocznych regat Sydney \u2013 Hobart zosta\u0142 australijski \u201eLawConnect\u201d. Na finiszu licz\u0105cej 628 mil morskich trasy wyprzedzi\u0142 faworyta, \u201eAndoo Comanche\u201d zaledwie o 51 sekund", "link": "https://www.rp.pl/zeglarstwo/art39629341-regaty-sydney-hobart-sprint-na-mecie-wygral-lawconnect", "date_published": "2023-12-28T12:36:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Meryl Streep od 6 lat \u017cyje w separacji z m\u0119\u017cem. Potwierdzono nieoficjalne informacje", "description": "Nied\u0142ugo po tym, jak Jada Pinkett Smith zszokowa\u0142a Hollywood informacj\u0105 o separacji z Willem Smithem, przedstawicielka Meryl Streep r\u00f3wnie\u017c potwierdzi\u0142a, \u017ce aktorka i jej m\u0105\u017c Don Gummer mieszkaj\u0105 osobno od sze\u015bciu lat.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39628651-meryl-streep-od-6-lat-zyje-w-separacji-z-mezem-potwierdzono-nieoficjalne-informacje", "date_published": "2023-12-28T12:22:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska stan\u0119\u0142a na podium najwi\u0119kszych producent\u00f3w piernik\u00f3w w UE", "description": "Polska wraz z Niemcami i Holandi\u0105 stanowi\u0105 unijn\u0105 pot\u0119g\u0119 piernikow\u0105. Tylko te trzy kraje odpowiadaj\u0105 za ponad 73 proc. produkcji piernik\u00f3w w Unii Europejskiej \u2013 poda\u0142 Eurostat.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39629641-polska-stanela-na-podium-najwiekszych-producentow-piernikow-w-ue", "date_published": "2023-12-28T12:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bez pomocy z Zachodu 2 mln ukrai\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w nie dostanie w 2024 roku pensji", "description": "Ukraina bez wsparcia finansowego z Zachodu nie b\u0119dzie w stanie finansowa\u0107 funkcjonowania pa\u0144stwa w czasie wojny - wynika z analizy przedstawionej zachodnim sojusznikom przez prezydenta Ukrainy, Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, z kt\u00f3r\u0105 zapoznali si\u0119 dziennikarze hiszpa\u0144skiego dziennika \"El Pais\".", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39629441-bez-pomocy-z-zachodu-2-mln-ukrainskich-urzednikow-nie-dostanie-w-2024-roku-pensji", "date_published": "2023-12-28T12:08:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Himalaistka Monika Witkowska: Droga bywa bardziej warto\u015bciowa ni\u017c samo osi\u0105gni\u0119cie szczytu", "description": "- W g\u00f3rach ludzie pozbywaj\u0105 si\u0119 masek, kt\u00f3rych zak\u0142adania wymaga od nich codzienne \u017cycie- m\u00f3wi podr\u00f3\u017cniczka, pisarka, dziennikarka i przewodniczka wypraw trekkingowych, kt\u00f3ra w styczniu planuje nietypow\u0105 wypraw\u0119 - do p\u00f3\u0142nocnego Pakistanu.", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39628691-himalaistka-monika-witkowska-droga-bywa-bardziej-wartosciowa-niz-samo-osiagniecie-szczytu", "date_published": "2023-12-28T12:00:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na konta polskiego rz\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142o 5 mld euro z KPO", "description": "Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska, minister funduszy i polityki regionalnej, przekaza\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce na konta polskiego rz\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142o 5 mld euro z programu RePowerEU b\u0119d\u0105cego cz\u0119\u015bci\u0105 KPO.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39629231-na-konta-polskiego-rzadu-wplynelo-5-mld-euro-z-kpo", "date_published": "2023-12-28T11:49:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy projekt s\u0142ynnej marki kosmetycznej. Cel: lepiej pozna\u0107 kom\u00f3rki macierzyste", "description": "S\u0142ynna i ceniona na ca\u0142ym \u015bwiecie marka Helena Rubinstein, kt\u00f3ra od dawna wsp\u00f3\u0142pracuje z renomowanymi naukowcami i ekspertami, og\u0142osi\u0142a w\u0142a\u015bnie prze\u0142omow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Chc\u0105c wywiera\u0107 pozytywny wp\u0142yw na \u015brodowisko, wraz z Francuskim Narodowym Centrum Bada\u0144 Naukowych (CNRS), pracowa\u0107 b\u0119dzie nad wykorzystywaniem ro\u015blinnych kom\u00f3rek macierzystych.", "link": "https://sukces.rp.pl/kosmetyki/art39614571-nowy-projekt-slynnej-marki-kosmetycznej-cel-lepiej-poznac-komorki-macierzyste", "date_published": "2023-12-28T11:43:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kto b\u0119dzie kupowa\u0142 mieszkania", "description": "Dalsze wzrosty cen mieszka\u0144 wp\u0142yn\u0105 na zakupy inwestor\u00f3w. Co z innymi klientami?", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39629271-kto-bedzie-kupowal-mieszkania", "date_published": "2023-12-28T11:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gaston Glock nie \u017cyje. Kultowy pistolet wymy\u015bli\u0142 w gara\u017cu", "description": "Zmar\u0142 Austriak Gaston Glock, wynalazca nosz\u0105cego jego nazwisko pistoletu. Mia\u0142 94 lata \u2014  wynika z informacji zamieszczonej na stronie internetowej za\u0142o\u017conej przez niego Grupy Glock.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39628991-gaston-glock-nie-zyje-kultowy-pistolet-wymyslil-w-garazu", "date_published": "2023-12-28T11:30:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kto b\u0119dzie wiceministrem sportu? Znamy nazwiska zast\u0119pc\u00f3w S\u0142awomira Nitrasa", "description": "Ireneusz Ra\u015b i Piotr Borys b\u0119d\u0105 wiceministrami w resorcie sportu i turystyki - wynika z nieoficjalnych informacji \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/sport/art39629211-kto-bedzie-wiceministrem-sportu-znamy-nazwiska-zastepcow-slawomira-nitrasa", "date_published": "2023-12-28T11:25:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oszukuj\u0105 metod\u0105 \"na adwokata\". \u017beruj\u0105 na zaufaniu do autorytet\u00f3w prawniczych", "description": "Metod\u0105 \u201ena adwokata\u201d pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 d\u0142u\u017cnicy, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 sp\u0142aci\u0107 swoich zobowi\u0105za\u0144. Graj\u0105 na czas udaj\u0105c, \u017ce nad ich sprawami pracuj\u0105 znani prawnicy.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39629101-oszukuja-metoda-na-adwokata-zeruja-na-zaufaniu-do-autorytetow-prawniczych", "date_published": "2023-12-28T11:13:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Statek towarowy wpad\u0142 na min\u0119 na Morzu Czarnym. Na pok\u0142adzie wybuch\u0142 po\u017car", "description": "P\u0142ywaj\u0105cy ponad bander\u0105 Panamy masowiec, zmierzaj\u0105cy do portu rzecznego po\u0142o\u017conego nad Dunajem, wpad\u0142 na min\u0119 na Morzu Czarnym.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39629081-statek-towarowy-wpadl-na-mine-na-morzu-czarnym-na-pokladzie-wybuchl-pozar", "date_published": "2023-12-28T10:45:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rekin zabi\u0142 nastolatka. Do ataku dosz\u0142o u wybrze\u017cy Australii", "description": "W pobli\u017cu popularnej w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w pla\u017cy Ethel w po\u0142udniowej Australii rekin zaatakowa\u0142 i zabi\u0142 nastoletniego ch\u0142opca. Do ataku dosz\u0142o w godzinach popo\u0142udniowych.", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39628911-rekin-zabil-nastolatka-do-ataku-doszlo-u-wybrzezy-australii", "date_published": "2023-12-28T10:37:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kurs z\u0142otego s\u0142abszy na finiszu 2023 roku", "description": "Z\u0142oty w czwartkowy poranek traci na warto\u015bci, ale na razie nie ma powod\u00f3w do wi\u0119kszego niepokoju.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39628731-kurs-zlotego-slabszy-na-finiszu-2023-roku", "date_published": "2023-12-28T10:33:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W Unii Europejskiej znikn\u0105 kolejne granice. Jest decyzja", "description": "Rumunia i Bu\u0142garia porozumia\u0142y si\u0119 z Austri\u0105 ws. cz\u0119\u015bciowego wej\u015bcia do strefy Schengen - poinformowa\u0142 resort spraw wewn\u0119trznych Rumunii.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39628961-w-unii-europejskiej-znikna-kolejne-granice-jest-decyzja", "date_published": "2023-12-28T10:16:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjski samolot z pasa\u017cerami wyl\u0105dowa\u0142 na zamarzni\u0119tej rzece w Jakucji", "description": "Lataj\u0105ce w Rosji maszyny maj\u0105 coraz wi\u0119cej awarii, bo brakuje im importowanych cz\u0119\u015bci. Piloci samolotu An-24 posadzili maszyn\u0119 na zamarzni\u0119tej rzece Ko\u0142ymie. Tylko w grudniu pi\u0119\u0107 innych maszyn musia\u0142o awaryjnie l\u0105dowa\u0107 z przyczyn technicznych.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39628611-rosyjski-samolot-z-pasazerami-wyladowal-na-zamarznietej-rzece-w-jakucji", "date_published": "2023-12-28T10:04:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Scania zapowiada sprzeda\u017c w Polsce regionalnych ci\u0105gnik\u00f3w siod\u0142owych", "description": "Producenci samochod\u00f3w przekonuj\u0105, \u017ce od elektromobilno\u015bci nie da si\u0119 uciec. Inwestuj\u0105 w \u0142adowarki.", "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art39628931-scania-zapowiada-sprzedaz-w-polsce-regionalnych-ciagnikow-siodlowych", "date_published": "2023-12-28T10:00:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmiany w op\u0142atach na autostradzie A4. Od 16 stycznia b\u0119dzie dro\u017cej", "description": "Stalexport od 16 stycznia 2024 roku znosi preferencyjne stawki op\u0142at za przejazd autostrad\u0105 A4 na odcinku Katowice-Krak\u00f3w. Dotyczy to pojazd\u00f3w kategorii 1 (innymi ni\u017c motocykle) z wykorzystaniem p\u0142atno\u015bci automatycznych, dla kt\u00f3rych preferencyjna stawka obowi\u0105zywa\u0142a od 01 stycznia 2020 r.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39628741-zmiany-w-oplatach-na-autostradzie-a4-od-16-stycznia-bedzie-drozej", "date_published": "2023-12-28T09:58:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wakacje kredytowe nie dla wszystkich. Jest kryterium dochodowe", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w przygotowa\u0142o projekt ustawy wsparcia kredytobiorc\u00f3w w 2024 roku. Nowo\u015bci\u0105 jest kryterium dochodowe \u2013 z ulgi skorzysta\u0107 maj\u0105 ci, kt\u00f3rych miesi\u0119czna rata przekracza 35 proc. dochodu. PiS ostro krytykuje to rozwi\u0105zanie.", "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-domowe/art39628341-wakacje-kredytowe-nie-dla-wszystkich-jest-kryterium-dochodowe", "date_published": "2023-12-28T09:56:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polsat zap\u0142aci blisko 10 mln z\u0142 kary za wprowadzenie telewidz\u00f3w w b\u0142\u0105d", "description": "Prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny ukara\u0142 Telewizj\u0119 Polsat i sp\u00f3\u0142k\u0119 Teleaudio Dwa za SMS-owy konkurs sylwestrowy. Za wprowadzenie telewidz\u00f3w w b\u0142\u0105d sp\u00f3\u0142ki zap\u0142ac\u0105 blisko 10 mln z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39628811-polsat-zaplaci-blisko-10-mln-zl-kary-za-wprowadzenie-telewidzow-w-blad", "date_published": "2023-12-28T09:51:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co otwarcie likwidacji oznacza dla pracownik\u00f3w medi\u00f3w publicznych", "description": "W ostatnich tygodniach jednym z najpopularniejszych seriali w naszym kraju jest ten dotycz\u0105cy dzia\u0142a\u0144 w zakresie restrukturyzacji medi\u00f3w publicznych, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci TVP S.A. oraz PAP S.A.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39628771-co-otwarcie-likwidacji-oznacza-dla-pracownikow-mediow-publicznych", "date_published": "2023-12-28T09:40:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Agencja Nikkei: W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 Xi Jinpingowi jak d\u0142ugo chce prowadzi\u0107 wojn\u0119", "description": "Wed\u0142ug informacji japo\u0144skiej agencji Nikkei, kt\u00f3ra powo\u0142uje si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a, W\u0142adimir Putin, w czasie rozmowy z Xi Jinpingiem w marcu powiedzia\u0142, jak d\u0142ugo zamierza prowadzi\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39628621-agencja-nikkei-wladimir-putin-powiedzial-xi-jinpingowi-jak-dlugo-chce-prowadzic-wojne", "date_published": "2023-12-28T09:34:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zenon Martyniuk za\u015bpiewa na Sylwestrze Marze\u0144 nowej TVP", "description": "Maryla Rodowicz, Edyta G\u00f3rniak i Justyna Steczkowska, a tak\u017ce S\u0142awomir i Kajra, Zenon Martyniuk, grupa Weekend oraz Pi\u0119kni i M\u0142odzi wyst\u0105pi\u0105 na Sylwestrze Marze\u0144 w Zakopanem, kt\u00f3rego losy waha\u0142y si\u0119 w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 w TVP.", "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art39628511-zenon-martyniuk-zaspiewa-na-sylwestrze-marzen-nowej-tvp", "date_published": "2023-12-28T09:15:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Karnawa\u0142owa zabawa w kotka i w myszk\u0119, czyli o likwidacji medi\u00f3w publicznych", "description": "Tak d\u0142ugo, jak nie zostanie uchwalona ustawa rekonstytuuj\u0105ca uprawnienia KRRiT, zakotwiczone w Konstytucji, nie ma mo\u017cliwo\u015bci wy\u0142onienia organ\u00f3w lub przedstawicieli ustawowych sp\u00f3\u0142ek medialnych w spos\u00f3b zgodny z porz\u0105dkiem prawnym - pisze dr hab. Iwona G\u0119busia, radca prawny.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39628581-karnawalowa-zabawa-w-kotka-i-w-myszke-czyli-o-likwidacji-mediow-publicznych", "date_published": "2023-12-28T09:10:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piotr Zgorzelski o zmianach w TVP: Je\u017celi nie ma prawa, to nie ma czego \u0142ama\u0107", "description": "- Ja by\u0142em za tym, \u017ceby ta telewizja przesta\u0142a produkowa\u0107 materia\u0142y, kt\u00f3re szczu\u0142y ludzi na ludzi - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL), komentuj\u0105c w Radiu Zet decyzj\u0119 Bart\u0142omieja Sienkiewicza o postawieniu TVP, Polskiego Radia i PAP w stan likwidacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39628141-piotr-zgorzelski-o-zmianach-w-tvp-jezeli-nie-ma-prawa-to-nie-ma-czego-lamac", "date_published": "2023-12-28T09:00:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TVP Info ma wznowi\u0107 nadawanie. Nieoficjalnie: Nie zmieni nazwy", "description": "Mimo wcze\u015bniejszych zapowiedzi nowej wi\u0119kszo\u015bci TVP Info, po wznowieniu nadawania, nie zmieni nazwy - wynika z informacji Wirtualnych Medi\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39628321-tvp-info-ma-wznowic-nadawanie-nieoficjalnie-nie-zmieni-nazwy", "date_published": "2023-12-28T08:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Historyczna akcja CB\u015aP. Zlikwidowali trzy fabryki steryd\u00f3w i sze\u015b\u0107 magazyn\u00f3w", "description": "Trzy fabryki sfa\u0142szowanych produkt\u00f3w leczniczych i sze\u015b\u0107 magazyn\u00f3w z farmaceutykami o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ok. 50 mln z\u0142 zlikwidowa\u0142o Centralne Biuro \u015aledcze Policji (CB\u015aP) w akcji z udzia\u0142em Polskiej Agencji Antydopingowej (POLADA).", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39628271-historyczna-akcja-cbsp-zlikwidowali-trzy-fabryki-sterydow-i-szesc-magazynow", "date_published": "2023-12-28T08:50:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy model Toyoty z silnikiem diesla sprzeda\u0142 si\u0119 w Europie na pniu", "description": "Pierwsze 1000 egzemplarzy nowych Toyot Land Cruiser dost\u0119pnych w Europie zosta\u0142o wyprzedanych w zaledwie 30 minut. Do klient\u00f3w samochody trafi\u0105 w drugiej po\u0142owie 2024 roku.", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39628171-nowy-model-toyoty-z-silnikiem-diesla-sprzedal-sie-w-europie-na-pniu", "date_published": "2023-12-28T08:49:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wska\u017anik Zdrowia Organizacji docenia Wart\u0119", "description": "Warta po raz pi\u0105ty znalaz\u0142a si\u0119 w zestawieniu firm z najwy\u017cszym wska\u017anikiem Organizational Health Index (OHI), opracowywanym przez firm\u0119 konsultingow\u0105 McKinsey. OHI przedstawia tzw. \u201ezdrowie organizacji\u201d dzi\u0119ki analizie jako\u015bci funkcjonowania i proces\u00f3w przedsi\u0119biorstwa w ocenie pracownik\u00f3w. W tym roku Warta uzyska\u0142a wynik 86 punkt\u00f3w plasuj\u0105c si\u0119 tym samym w gronie sp\u00f3\u0142ek najlepiej ocenianych przez zatrudnionych.", "link": "https://firma.rp.pl/biznes/art39628331-wskaznik-zdrowia-organizacji-docenia-warte", "date_published": "2023-12-28T08:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjski dyplomata straszy Finlandi\u0119: Ucierpicie jako pierwsi", "description": "- Moskwa nie widzi \u017cadnych korzy\u015bci dla Finlandii z przyst\u0105pienia do NATO - o\u015bwiadczy\u0142 rosyjski dyplomata, Michai\u0142 Uljanow, sta\u0142y przedstawiciel Rosji przy mi\u0119dzynarodowych organizacjach w Wiedniu, w rozmowie z agencj\u0105 RIA.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39627881-rosyjski-dyplomata-straszy-finlandie-ucierpicie-jako-pierwsi", "date_published": "2023-12-28T04:56:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "USA i Zach\u00f3d zmieniaj\u0105 strategi\u0119 pomocy Ukrainie. Ju\u017c nie chodzi o pokonanie Rosji", "description": "Administracja Joe Bidena i zachodni sojusznicy Ukrainy zaczynaj\u0105 skupia\u0107 si\u0119 nie na wspieraniu ukrai\u0144skiego celu, jakim jest ca\u0142kowite zwyci\u0119stwo nad Rosj\u0105, lecz na poprawie pozycji Ukrainy w momencie rozpocz\u0119cia negocjacji maj\u0105cych zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 - pisze \"Politico\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39627861-usa-i-zachod-zmieniaja-strategie-pomocy-ukrainie-juz-nie-chodzi-o-pokonanie-rosji", "date_published": "2023-12-28T04:37:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim Dzong Un nakaza\u0142 przyspieszenie przygotowa\u0144 do wojny", "description": "Kim Dzong Un, w czasie spotkania kierownictwa rz\u0105dz\u0105cej Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 Partii Pracuj\u0105cych Korei, przedstawia\u0142 kierunki polityki Pjongjangu w 2024 roku.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39627841-kim-dzong-un-nakazal-przyspieszenie-przygotowan-do-wojny", "date_published": "2023-12-28T04:04:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak sprawiedliwie dzieli\u0107 si\u0119\u00a0obowi\u0105zkami domowymi? Zaskakuj\u0105ce wnioski z bada\u0144", "description": "Pary jednop\u0142ciowe du\u017co lepiej ni\u017c osoby heteroseksualne radz\u0105 sobie z podzia\u0142em obowi\u0105zk\u00f3w domowych \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez ekspert\u00f3w z Nowej Zelandii.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39609151-jak-sprawiedliwie-dzielic-sie-obowiazkami-domowymi-zaskakujace-wnioski-z-badan", "date_published": "2023-12-28T03:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 673", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. USA przekaza\u0142y ostatni w 2023 roku pakiet pomocy wojskowej Ukrainie.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39627821-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-673", "date_published": "2023-12-28T03:44:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "10 najwa\u017cniejszych 2023 roku. Subiektywny ranking Jerzego Haszczy\u0144skiego", "description": "To oni symbolizuj\u0105 g\u0142\u00f3wne wydarzenia ko\u0144cz\u0105cego si\u0119 roku, trudnego i burzliwego. Cz\u0119\u015b\u0107 szykuje si\u0119 do wa\u017cnej roli i\u00a0w nast\u0119pnym, 2024. Tradycyjnie do zestawienia nie trafiaj\u0105 Polacy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39625551-10-najwazniejszych-2023-roku-subiektywny-ranking-jerzego-haszczynskiego", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Roguski: Jakie plany ma rz\u0105d Donalda Tuska wobec rynku mieszkaniowego", "description": "Nowy rz\u0105d powinien jak najszybciej przedstawi\u0107 swoje plany wobec rynku mieszkaniowego. Przede wszystkim potrzebna jest polityka stabilizuj\u0105ca sytuacj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39626931-adam-roguski-jakie-plany-ma-rzad-donalda-tuska-wobec-rynku-mieszkaniowego", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Armenia - Azerbejd\u017can: Pok\u00f3j oczekiwany od trzech dekad", "description": "Zar\u00f3wno w Baku, jak i w Erywaniu przyznaj\u0105, \u017ce ju\u017c na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku mo\u017ce doj\u015b\u0107 do podpisania porozumienia pokojowego.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39626551-armenia-azerbejdzan-pokoj-oczekiwany-od-trzech-dekad", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dwa scenariusze na radiowo-telewizyjne uzdrowienie", "description": "Wymiana zarz\u0105d\u00f3w i likwidacja sp\u00f3\u0142ek \u2013 rz\u0105d zmienia media publiczne r\u00f3\u017cnymi metodami.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39626641-dwa-scenariusze-na-radiowo-telewizyjne-uzdrowienie", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Eksperci: Trybuna\u0142 Konstytucyjny pope\u0142ni\u0142 bardzo powa\u017cny b\u0142\u0105d", "description": "Zdaniem ekspert\u00f3w Trybuna\u0142 Konstytucyjny nie powinien wychodzi\u0107 poza granice kontroli wskazane w skardze.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39626661-eksperci-trybunal-konstytucyjny-popelnil-bardzo-powazny-blad", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gwiazdowski: Prezes TVP w KRS, czyli o Stra\u017cniku Konstytucji i Telewizji Publicznej", "description": "Zdolno\u015b\u0107 obcowania z duchami dana jest tylko wybranym. A ci wiedz\u0105, \u017ce konstytucja jest decyzj\u0105 polityczn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39626871-gwiazdowski-prezes-tvp-w-krs-czyli-o-strazniku-konstytucji-i-telewizji-publicznej", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inflacja w 2023 roku. Giewont, p\u0142askowy\u017c, pe\u0142zanie", "description": "Mijaj\u0105cy rok zacz\u0119li\u015bmy od ataku na szczyt inflacji. Ten zosta\u0142 zdobyty w lutym. Potem schodzili\u015bmy na p\u0142askowy\u017c i ni\u017cej. Na \u0142eb na szyj\u0119, wr\u0119cz na z\u0142amanie karku. Teraz czeka nas jednak pe\u0142zanie, i to d\u0142ugie. Tak przynajmniej widzi to szef NBP.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39626841-inflacja-w-2023-roku-giewont-plaskowyz-pelzanie", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inoue, Crawford, Usyk: giganci ringu", "description": "Zawodowy boks finiszowa\u0142 w\u00a0tym roku jak nigdy. 23\u00a0grudnia odby\u0142a si\u0119 wielka gala w\u00a0Rijadzie, a\u00a0trzy dni p\u00f3\u017aniej w\u00a0Tokio Japo\u0144czyk Naoya Inoue znokautowa\u0142 Filipi\u0144czyka Marlona Tapalesa i\u00a0obj\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119 absolutn\u0105 w\u00a0kategorii superkoguciej.", "link": "https://www.rp.pl/boks/art39626531-inoue-crawford-usyk-giganci-ringu", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ju\u017c za kilka dni napoje energetyczne kupi\u0105 tylko doro\u015bli", "description": "Do 2 tys. z\u0142 grzywny mo\u017ce grozi\u0107 za sprzeda\u017c osobie niepe\u0142noletniej napoju z\u00a0dodatkiem tauryny lub\u00a0oferowanie takiego napoju w automacie.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39626701-juz-za-kilka-dni-napoje-energetyczne-kupia-tylko-dorosli", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na rynkach \u017cywno\u015bci optymizm, ale za zani\u017can\u0105 inflacj\u0119 zap\u0142acimy", "description": "Prognozy uzasadniaj\u0105 optymizm. Ale studzi go przywr\u00f3cenie VAT na \u017cywno\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi Jakub Olipra, starszy ekonomista w\u00a0Credit Agricole Bank Polska.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39626801-na-rynkach-zywnosci-optymizm-ale-za-zanizana-inflacje-zaplacimy", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska za bardzo otworzy\u0142a rynek dla graczy spoza Unii", "description": "Potrzebujemy systemu weryfikacji przynajmniej firm ubiegaj\u0105cych si\u0119 o\u00a0strategiczne kontrakty \u2013 apeluje Artur Popko, prezes Grupy Budimex.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39626811-polska-za-bardzo-otworzyla-rynek-dla-graczy-spoza-unii", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Adam Strzembosz: Prezydent utrudnia prace rz\u0105du", "description": "Zbigniew Ziobro pope\u0142ni\u0142 zbrodni\u0119 na wymiarze sprawiedliwo\u015bci \u2013 m\u00f3wi prof. Adam Strzembosz, by\u0142y pierwszy prezes SN.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39626581-prof-adam-strzembosz-prezydent-utrudnia-prace-rzadu", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok 2023 by\u0142 rokiem miliarderki Taylor Swift", "description": "Najlepiej sprzeda\u0142 si\u0119 album countrowca Morgana Wallena. U nas powr\u00f3ci\u0142 Lech Janerka i Taco Hemingway.", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39626541-rok-2023-byl-rokiem-miliarderki-taylor-swift", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Serbia: Kto ukrad\u0142 wybory", "description": "Od p\u00f3\u0142tora tygodnia opozycja protestuje, domagaj\u0105c si\u0119 powt\u00f3rnego g\u0142osowania, bo wed\u0142ug niej wyniki ostatniego zosta\u0142y sfa\u0142szowane.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39626561-serbia-kto-ukradl-wybory", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Spory spadek ruchu w centrach handlowych", "description": "Polacy z\u0142apali si\u0119 za kieszenie i ograniczyli tak\u017ce wizyty w galeriach handlowych. Og\u00f3\u0142em spadek przekracza nawet 20 proc. r./r.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39626831-spory-spadek-ruchu-w-centrach-handlowych", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TVP do likwidacji, ale galimatias prawny zostaje", "description": "Decyzja ministra kultury stwarza zupe\u0142nie now\u0105 sytuacj\u0119 w sporze o media publiczne.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39626651-tvp-do-likwidacji-ale-galimatias-prawny-zostaje", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Te zmiany w prawie u\u0142atwi\u0142y s\u0105dowe potyczki frankowiczom i spadkobiercom", "description": "W nowy rok wchodzimy ze zmianami w sprawach wa\u017cnych dla obywateli. Obowi\u0105zuj\u0105 one ju\u017c jaki\u015b czas i przesz\u0142y testy.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39626681-te-zmiany-w-prawie-ulatwily-sadowe-potyczki-frankowiczom-i-spadkobiercom", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "To by\u0142 rok mieszkaniowych rekord\u00f3w cenowych. Od zastoju do gor\u0105czki", "description": "Nowe mieszkania w 2023 roku zdro\u017ca\u0142y \u015brednio od 10 proc. w \u0141odzi i Bydgoszczy do 25 proc. w Krakowie i Tr\u00f3jmie\u015bcie. W przysz\u0142ym roku dro\u017cyzna mo\u017ce wyhamowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art39626781-to-byl-rok-mieszkaniowych-rekordow-cenowych-od-zastoju-do-goraczki", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Witold M. Or\u0142owski: Jak pogodzi\u0107 Stary i Nowy Rok?", "description": "Ju\u017c dawno nie zdarzy\u0142o si\u0119, by odchodz\u0105cy Stary Rok by\u0142 tak sk\u0142\u00f3cony z\u00a0Nowym.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39626821-witold-m-orlowski-jak-pogodzic-stary-i-nowy-rok", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyczarowane cyfrowo \u015bwi\u0105teczne drzewko ze sklejki. Polski potentat podbija \u015bwiat", "description": "Piski Paged, sklejkowy potentat w Europie, ju\u017c od bramy pachnie warzonym w gor\u0105cej k\u0105pieli drewnem. Tak k\u0142ody buka, sosny, brzozy i olchy dojrzewaj\u0105 do obr\u00f3bki skrawaniem. Potem ze sklejonego cieniutkiego forniru, zwanego tu \u0142uszczk\u0105, powstaje mocny, naturalny materia\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39626921-wyczarowane-cyfrowo-swiateczne-drzewko-ze-sklejki-polski-potentat-podbija-swiat", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zarobisz 1 z\u0142 za du\u017co, dop\u0142acisz nawet 9 tys. z\u0142 sk\u0142adki zdrowotnej", "description": "Wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w na rycza\u0142cie b\u0119dzie musia\u0142o zap\u0142aci\u0107 dodatkow\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 za 2023 r.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39626671-zarobisz-1-zl-za-duzo-doplacisz-nawet-9-tys-zl-skladki-zdrowotnej", "date_published": "2023-12-28T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]