[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Warszawy porzuci\u0142o dzieci i wyjecha\u0142o na S\u0142owacj\u0119 i do Czech. Jest fina\u0142 sprawy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/81/1c/z29892119M,Zaginione-malzenstwo-z-Warszawy.jpg\" vspace=\"2\" />Aneta i Adam J., ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u0102\u0142re w maju opu\u015bci\u0142o dom, zostawiaj\u0105c w nim nastoletnich syn\u0102\u0142w, us\u0142ysza\u0142o wyrok s\u0105du. Sprawa dotyczy\u0142a dzieci pary. W przypadku ma\u0142oletniego syna s\u0105d zdecydowa\u0142 o odebraniu w\u0142adzy rodzicielskiej ma\u0142\u017ce\u0144stwu. W sprawie drugiego syna - spraw\u0119 umorzy\u0142, ch\u0142opak jest bowiem pe\u0142noletni.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547510,malzenstwo-z-warszawy-porzucilo-dzieci-i-wyjechalo-na-slowacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T21:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Emil Barcha\u0144ski zgin\u0105\u0142, bo wiedzia\u0142 za du\u017co? Najm\u0142odsza ofiara stanu wojennego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/b7/1c/z30112450M,Emil-Barchanski---najmlodsza-ofiara-stanu-wojenneg.jpg\" vspace=\"2\" />Emil Barcha\u0144ski zgin\u0105\u0142 w tajemniczych okoliczno\u015bciach w wieku zaledwie 16 lat. Nie doczeka\u0142 procesu, na kt\u0102\u0142rym mia\u0142 poda\u0107 nazwiska swoich oprawc\u0102\u0142w. Jego cia\u0142o odnaleziono 5 czerwca 1982 roku dryfuj\u0105ce w Wi\u015ble. Zdaniem matki Emil panicznie ba\u0142 si\u0119 wody. Kim by\u0142a najm\u0142odsza ofiara stanu wojennego?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30100838,emil-barchanski-chcial-wskazac-swoich-oprawcow-nie-zdazyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T21:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ile da\u0107 ksi\u0119dzu do koperty? Proboszcz wpad\u0142 na nietypowy pomys\u0142. O takiej kol\u0119dzie \"zawsze marzy\u0142\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/21/1d/z30547375M,Koleda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wierni cz\u0119sto zastanawiaj\u0105 si\u0119, ile pieni\u0119dzy nale\u017cy da\u0107 ksi\u0119dzu przychodz\u0105cemu z wizyt\u0105 duszpastersk\u0105. Proboszcz z Poznania znalaz\u0142 spos\u0102\u0142b na rozwi\u0105zanie tego dylematu - ca\u0142kowicie zrezygnowa\u0142 z datk\u0102\u0142w. Ksi\u0105dz powiedzia\u0142, jak na t\u0119 decyzj\u0119 zareagowali inni duchowni.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547301,ile-dac-ksiedzu-do-koperty-proboszcz-wpadl-na-nietypowy-pomysl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T21:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wr\u0102\u0142ci sprawa granatnika i Black Hawka. Szef MSWiA zapowiada kontrole w policji.", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/67/cd/1c/z30200935M,Wybuch-granatnika-w-KGP--Brejza-pokazuje-zdjecia.jpg\" vspace=\"2\" />- B\u0119dziemy audytowa\u0107 te oczywiste, moim zdaniem, nieprawid\u0142owo\u015bci, kt\u0102\u0142re mia\u0142y miejsce, na przyk\u0142ad s\u0142ynny granatnik i brak odpowiedzialno\u015bci pana komendanta. B\u0119dzie kontrola z ministerstwa w tym zakresie - m\u0102\u0142wi\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144\u015bki w czwartkowym wydaniu \"Fakt\u0102\u0142w po Faktach\". Minister zapowiedzia\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c wyja\u015bnienie wykorzystania policyjnego \u015bmig\u0142owca Black Hawk w czasie kampanii wyborczej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547463,szef-mswia-zapowiada-kontrole-w-policji-wroci-sprawa-slynnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w Polsat News. Kownacki wyszed\u0142 ze studia, posz\u0142o o TVP. \"Pan powinien odszczeka\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/21/1d/z30547471M,Bartosz-Kownacki.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 PO Konrad Frysztak powiedzia\u0142, \u017ce pod rz\u0105dami Prawa i Sprawiedliwo\u015bci pracownicy TVP nie byli dziennikarzami, lecz aktorami, kt\u0102\u0142rzy \"odgrywali role propagandzist\u0102\u0142w jak w nazistowskich albo stalinowskich czasach\". Bartosz Kownacki stwierdzi\u0142, \u017ce Frysztak powinien \"wej\u015b\u0107 pod st\u0102\u0142\u0142 i odszczeka\u0107\" swoje s\u0142owa. Nast\u0119pnie pose\u0142 PiS wyszed\u0142 ze studia w trakcie trwania programu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547394,posel-po-porownal-pracownikow-tvp-do-nazistow-bartosz-kownacki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T20:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Jest cz\u0142owiekiem bardzo osamotnionym\". Kwa\u015bniewski podsumowa\u0142 sytuacj\u0119 Kaczy\u0144skiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/21/1d/z30547428M,Aleksander-Kwasniewski.jpg\" vspace=\"2\" />- Mamy do czynienia z coraz starszym cz\u0142owiekiem. Po stracie brata i \u015bmierci mamy w wymiarze rodzinnym jest cz\u0142owiekiem w\u0142a\u015bciwie bardzo osamotnionym. Pog\u0142\u0119bia si\u0119 u niego oderwanie od reali\u0102\u0142w - m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24 by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski o prezesie PiS Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim. Wed\u0142ug Kwa\u015bniewskiego \"osamotnienie osobiste sta\u0142o si\u0119 te\u017c osamotnieniem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547420,jest-czlowiekiem-bardzo-osamotnionym-kwasniewski-podsumowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T20:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Putin zdradzi\u0142, jak d\u0142ugo potrwa wojna w Ukrainie. \"Ostrze\u017cenie dla Xi Jinpinga\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/21/1d/z30547393M,YE-China-s-Back.jpg\" vspace=\"2\" />Nie miesi\u0105ce, ale lata - Rosja nie zamierza szybko ko\u0144czy\u0107 wojny w Ukrainie. O tym, ile dok\u0142adnie potrwaj\u0105 dzia\u0142ania, kt\u0102\u0142re kremlowska propaganda nazywa \"operacj\u0105 specjaln\u0105,\" m\u0102\u0142wi\u0142 W\u0142adimir Putin w rozmowie z prezydentem Chin Xi Jinpingiem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30547346,putin-zdradzil-jak-dlugo-potrwa-wojna-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T20:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 45, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy przyjdzie zima? W styczniu du\u017ca zmiana pogody, mo\u017cliwe \u015bnie\u017cyce, to nie koniec", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/21/1d/z30547364M,Synoptycy-zapowiadaja-mrozny-nowy-rok--W-styczniu-.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug prognoz stycze\u0144 zapowiada si\u0119 ch\u0142odno. Termometry mog\u0105 wskazywa\u0107 nawet kilkana\u015bcie stopni na minusie. W wielu rejonach Polski pojawi\u0105 si\u0119 intensywniejsze opady \u015bniegu. Po ciep\u0142ych ostatnich tygodniach grudnia do kraju wr\u0102\u0142ci zima.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30544562,synoptycy-zapowiadaja-mrozny-nowy-rok-w-styczniu-znow-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T20:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morderstwo Polaka w Holandii. \"Mia\u0142 zmasakrowan\u0105 twarz\". Policja aresztowa\u0142a podejrzanego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/21/1d/z30547253M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Holenderscy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o zamordowanie Polaka. Cia\u0142o 39-latka znalaz\u0142 w parku jeden z przechodni\u0102\u0142w. Funkcjonariusze poinformowali, kto ich zdaniem dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przest\u0119pstwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30547192,morderstwo-polaka-w-holandii-mial-zmasakrowana-twarz-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T19:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zatrzymano sprawc\u0119 wypadku w Pi\u0142awkach. \u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c4/21/1d/z30547396M,Zatrzymany-41-latek.jpg\" vspace=\"2\" />Zarzuty nieumy\u015blnego spowodowania wypadku i nieudzielenia pomocy us\u0142ysza\u0142 41-letni mieszkaniec powiatu ostr\u0102\u0142dzkiego. M\u0119\u017cczyzna w poniedzia\u0142ek w Pi\u0142awkach w woj. warmi\u0144sko-mazurskim \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 37-letniego pieszego, a nast\u0119pnie uciek\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547377,zatrzymano-sprawce-wypadku-w-pilawkach-smiertelnie-potracil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T19:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "40-latek ze Starych Juch odpali\u0142 petard\u0119 na kilka dni przed Nowym Rokiem. S\u0142ono za to zap\u0142aci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/21/1d/z30547373M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Mandaty na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 tysi\u0105ca z\u0142otych otrzyma\u0142 40-latek ze Starych Juch w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. M\u0119\u017cczyzna w \u015brod\u0119 odpali\u0142 petard\u0119 na oczach policjant\u0102\u0142w. Funkcjonariusze przypominaj\u0105, \u017ce fajerwerki mo\u017cna odpala\u0107 jedynie 31 grudnia i 1 stycznia. Zaznaczaj\u0105 te\u017c, \u017ce huk petard wywo\u0142uje du\u017cy strach w\u015br\u0102\u0142d zwierz\u0105t.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547324,40-latek-ze-starych-juch-odpalil-petarde-na-kilka-dni-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T19:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjscy celebryci na \"prawie nagiej imprezie\". Bezwzgl\u0119dne komentarze w sieci. \"Sodomia i propaganda LGBT\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/21/1d/z30547276M,Rosyjscy-celebryci-na--prawie-nagiej-imprezie--w-k.jpg\" vspace=\"2\" />To rosyjskie \"partygate\" - okre\u015bli\u0142a skandal wywo\u0142any przez celebryt\u0102\u0142w w Rosji brytyjska stacja publiczna BBC. Nawi\u0105zuje do zorganizowanej przez prezenterk\u0119 telewizyjn\u0105 Anastazj\u0119 Iwlewjew\u0105 \"prawie nagiej imprezy\". Rosjanie nie kryli oburzenia i w\u015bciek\u0142o\u015bci. \"W samym sercu Federacji Rosyjskiej dochodzi do aktu jawnej sodomii, obskurantyzmu i propagandy LGBT\" - pisali.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30547242,rosyjscy-celebryci-na-prawie-nagiej-imprezie-bezwzgledne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T19:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ile zarabiali Adamczyk i Pereira? Pad\u0142y kwoty w milionach. \"Bizancjum\" [KOMENTARZE]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/21/1d/z30547083M,Dziennikarz-Michal-Adamczyk--2019-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej udost\u0119pni\u0142 na portalu X dane o wynagrodzeniach w Telewizyjnej Agencji Informacyjnej. Wynika z nich, \u017ce najwy\u017cej postawieni pracownicy inkasowali rocznie miliony z\u0142otych. \"Rz\u0105d PiS nie chcia\u0142 da\u0107 ani z\u0142ot\u0102\u0142wki na Telefon Zaufania dla Dzieci, a jednemu tylko prezenterowi p\u0142aci\u0142 1,5 mln z\u0142 rocznie... Pi\u0119knie si\u0119 bawili panowie i panie\" - napisa\u0142 Janusz Schwertner, redaktor naczelny Goniec.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547203,szefowie-tai-zarabiali-miliony-w-sieci-zawrzalo-potrzebna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T18:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "KRRiT reaguje na decyzj\u0119 Sienkiewicza. Pisze o \"warto\u015bciach demokratycznych\" i \"misji publicznej\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/21/1d/z30547261M,Szef-KRRiT-Maciej-Swirski.jpg\" vspace=\"2\" />Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji wezwa\u0142a ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza do \"zaprzestania naruszania prawa, niszczenia wolno\u015bci obywatelskich i pozbawiania spo\u0142ecze\u0144stwa dost\u0119pu do informacji\". Do reakcja na postawienie w stan likwidacji TVP, Polskiego Radia i PAP. W pi\u0105tek cz\u0142onkowie KRRiT spotkaj\u0105 si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547235,krrit-reaguje-na-decyzje-sienkiewicza-pisze-o-wartosciach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T18:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski kiedy\u015b te\u017c chcia\u0142 likwidacji TVP, teraz protestuje i m\u0102\u0142wi o \"\u0142amaniu prawa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/21/1d/z30547177M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz postawi\u0142 media publiczne w stan likwidacji. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce jest to dzia\u0142anie bezprawne. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce b\u0119dzie protestowa\u0142 przeciw tej decyzji. Tym samym prezes PiS sprzeciwia si\u0119 rozwi\u0105zaniu, kt\u0102\u0142re sam chcia\u0142 wprowadzi\u0107 ju\u017c 10 lat temu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547052,jaroslaw-kaczynski-nazywa-lamaniem-prawa-to-pod-czym-kiedys.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T18:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojsko przy\u0142\u0105czy si\u0119 do Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. \"Wracamy do normalno\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/21/1d/z30547221M,Wojsko-przylaczy-sie-do-Wielkiej-Orkiestry-Swiatec.jpg\" vspace=\"2\" />Wojsko Polskie zn\u0102\u0142w zagra z Wielk\u0105 Orkiestr\u0105 \u015awi\u0105tecznej Pomocy - poinformowa\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \u017bo\u0142nierze do\u0142\u0105cz\u0105 do zbi\u0102\u0142rki fundacji Jurka Owsiaka po raz pierwszy od siedmiu lat. Wcze\u015bniej nie pozwalali na to ministrowie z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci: Antoni Macierewicz i Mariusz B\u0142aszczak.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30547174,wojsko-przylaczy-sie-do-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T18:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Narasta napi\u0119cie na granicy Izraela z Libanem. \"Czas na porozumienie polityczne si\u0119 ko\u0144czy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/21/1d/z30547212M,Przedmiescia-Khiam-przy-granicy-libansko-izraelski.jpg\" vspace=\"2\" />Izraelskie w\u0142adze ostrzegaj\u0105 przed intensyfikacj\u0105 dzia\u0142a\u0144 na granicy z Libanem. Ma to zwi\u0105zek z bojownikami Hezbollahu, kt\u0102\u0142rzy ostrzeliwuj\u0105 p\u0102\u0142\u0142noc kraju. - Je\u015bli \u015bwiat i rz\u0105d liba\u0144ski nie podejm\u0105 dzia\u0142a\u0144, aby zaprzesta\u0107 ostrza\u0142u p\u0102\u0142\u0142nocnych osiedli i trzyma\u0107 Hezbollah z dala od granicy, zrobi\u0105 to Si\u0142y Obronne Izraela - zapowiedzia\u0142 minister Beni Ganc.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30547149,narasta-napiecie-na-granicy-izraela-z-libanem-czas-na-porozumienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T18:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda komentuje nowy projekt ustawy oko\u0142obud\u017cetowej. \"Mo\u017cna by\u0142o tak od razu!\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/21/1d/z30547138M,Duda-i-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda zrecenzowa\u0142 nowy projekt ustawy oko\u0142obud\u017cetowej, kt\u0102\u0142r\u0105 przygotowa\u0142 rz\u0105d Donalda Tuska. Na platformie X napisa\u0142, \u017ce po jego wecie \"nagle znalaz\u0142y si\u0119 3 mld z\u0142 na leczenie ci\u0119\u017cko chorych dzieci\". \"To wspania\u0142a wiadomo\u015b\u0107! Mo\u017cna by\u0142o tak od razu!\" - stwierdzi\u0142 Duda.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547063,andrzej-duda-komentuje-nowy-projekt-ustawy-okolobudzetowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T17:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pose\u0142 KO ujawni\u0142 zarobki by\u0142ych szef\u0102\u0142w Telewizyjnej Agencji Informacyjnej. \"Zapnijcie pasy!\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/21/1d/z30547081M,Samuel-Pereira--Michal-Adamczyk.jpg\" vspace=\"2\" />Blisko 1,5 mln z\u0142 brutto zarobi\u0142 w tym roku by\u0142y szef Telewizyjnej Agencji Informacyjnej i by\u0142y prezenter TVP Micha\u0142 Adamczyk - wynika z oficjalnych danych przekazanych pos\u0142owi KO Dariuszowi Jo\u0144skiemu przez TVP. Podobn\u0105 kwot\u0119 otrzyma\u0142 w ramach wynagrodzenia Jaros\u0142aw Olechowski, kt\u0102\u0142ry kierowa\u0142 TAI do kwietnia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30547026,posel-ko-ujawnil-zarobki-szefow-telewizyjnej-agencji-informacyjnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T16:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawca strzelaniny w Pradze zostawi\u0142 list. Przyzna\u0142 si\u0119 do innej wstrz\u0105saj\u0105cej zbrodni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/21/1d/z30547033M,Znicze-przed-Uniwersytetem-Karola-w-Pradze--gdzie-.jpg\" vspace=\"2\" />Sprawca strzelaniny w Pradze zostawi\u0142 list po\u017cegnalny. Przyzna\u0142 si\u0119 w nim do pope\u0142nienia innej zbrodni. M\u0119\u017cczyzna twierdzi\u0142, \u017ce zabi\u0142 w lesie nieopodal stolicy Czech dwie osoby, w tym dwumiesi\u0119czn\u0105 dziewczynk\u0119. Policja podejrzewa\u0142a 24-latka o pope\u0142nienie przest\u0119pstwa, a mimo to nigdy go nie przes\u0142ucha\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30546899,sprawca-strzelaniny-w-pradze-przyznal-sie-do-innej-makabrycznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T16:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik przyszli na posiedzenie komisji. \"Nadal uzurpuj\u0105 sobie prawo, kt\u0102\u0142re odebra\u0142 im s\u0105d\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/21/1d/z30547056M,Kaminski-i-Wasik-wzorowo-wypelniaja-obowiazki-pose.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik, prawomocnie skazani przez s\u0105d na wi\u0119zienie, pojawili si\u0119 na czwartkowym posiedzeniu sejmowej Komisji Administracji i Spraw Wewn\u0119trznych. Pe\u0142ni\u0105 swoje obowi\u0105zki poselskie, mimo tego, \u017ce po wyroku s\u0105du marsza\u0142ek Sejmu wygasi\u0142 ich mandaty. Nie zabrak\u0142o z\u0142o\u015bliwo\u015bci pomi\u0119dzy skazanymi a politykami rz\u0105dz\u0105cej koalicji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546943,kaminski-i-wasik-wzorowo-wypalniaja-obowiazki-poselskie-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielkie sprz\u0105tanie w TVP Info? Media: Cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u0102\u0142w dosta\u0142a informacj\u0119 o zawieszeniu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/21/1d/z30544785M,TVP-Info---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Jak wynika z informacji Wirtualnej Polski, grupa pracownik\u0102\u0142w redakcji internetowej Telewizji Polskiej zosta\u0142a w \u015brod\u0119 zawieszona przez nowe w\u0142adze TVP. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie w najbli\u017cszym czasie zwolniona.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30546775,wielkie-sprzatanie-w-tvp-info-media-czesc-pracownikow-dostala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T16:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Batalia o media publiczne. Streszczenie pierwszego sezonu tego serialu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/21/1d/z30544786M,TVP-Info---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Zmiany w mediach publicznych zacz\u0119\u0142y si\u0119 nieco ponad tydzie\u0144 temu, a ju\u017c mieli\u015bmy czterech prezes\u0102\u0142w TVP, jedno prezydenckie weto, telewizj\u0119 nadaj\u0105c\u0105 flagowy program innej telewizji, pos\u0142a podaj\u0105cego si\u0119 za policjanta, pos\u0142ank\u0119 z r\u0119k\u0105 na temblaku, kilku kolejnych legitymuj\u0105cych przechodni\u0102\u0142w i liczne wykluczaj\u0105ce si\u0119 wzajemnie opinie prawnik\u0102\u0142w. Jak si\u0119 w tym wszystkim po\u0142apa\u0107? Przygotowali\u015bmy wygodne podsumowanie tego serialu dla tych, kt\u0102\u0142rzy nie \u015bledzili go od pierwszego odcinka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545771,batalia-o-media-publiczne-streszczenie-pierwszego-sezonu-tego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Krajowa Rada S\u0105downictwa \"zamro\u017cona\". Wiceministerka sprawiedliwo\u015bci: Konieczna nowa ustawa", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/21/1d/z30546965M,Maria-Ejchart--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- KRS zostanie zamro\u017cona do czasu przyj\u0119cia nowej ustawy, do czasu powo\u0142ania jej zgodnie ze sk\u0142adem, kt\u0102\u0142rego oczekuje od nas konstytucja - przekaza\u0142a w TVN24 wiceministerka sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart. Wed\u0142ug nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej s\u0119dziowie zasiadaj\u0105cy w Krajowej Radzie S\u0105downictwa nie mog\u0105 by\u0107 wybierani przez Sejm. Takie rozwi\u0105zanie wprowadzi\u0142o przed laty Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546924,krajowa-rada-sadownictwa-zamrozona-wiceministra-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T15:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Straci\u0142 kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych, bo przeczyta\u0142 o \"zarobku Moniki Olejnik\". Prokuratura bezsilna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/1b/1d/z30523153M,Kiedy-wejdzie-800-plus-.jpg\" vspace=\"2\" />Zainwestowa\u0142 1,5 tysi\u0105ca z\u0142otych, a straci\u0142 prawie 27 tysi\u0119cy - tak mieszkaniec Rzeszowa sta\u0142 si\u0119 ofiar\u0105 oszustwa \"na Monik\u0119 Olejnik\". Poda\u0142 \u015bledczym wszystkie informacje i nazwiska os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142rym wp\u0142aci\u0142 pieni\u0105dze i kt\u0102\u0142rzy mieli zarobi\u0107 dla niego spore sumy na inwestowaniu w bitcoiny. Jednak dla prokuratury by\u0142o to niewystarczaj\u0105ce - spraw\u0119 umorzono.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30546577,stracil-kilkadziesiat-tysiecy-zlotych-bo-przeczytal-o-zarobku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T15:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiany w mediach publicznych. RPO krytykuje i PiS, i Sienkiewicza. \"Wymagana pilna nowelizacja\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/21/1d/z30546875M,Marcin-Wiacek.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik Praw Obywatelskich prof. Marcin Wi\u0105cek skrytykowa\u0142 zar\u0102\u0142wno dzia\u0142ania ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza, jak i rz\u0105du PiS w kontek\u015bcie zmian w\u0142adz w mediach publicznych. RPO zaapelowa\u0142 w pi\u015bmie do ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza o piln\u0105 nowelizacj\u0119 przepis\u0102\u0142w. Prof. Wi\u0105cek zaznaczy\u0142, \u017ce w procedurze wyboru w\u0142adz powinna bra\u0107 udzia\u0142, zgodnie z konstytucj\u0105, Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji. Ta jednak zosta\u0142a wy\u0142\u0105czona z tego procesu za rz\u0105d\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546751,zmiany-w-mediach-publicznych-rpo-krytykuje-i-pis-i-sienkiewicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T15:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0142\u0105d rosyjskiego pilota. Zamiast na lotnisku wyl\u0105dowa\u0142 na rzece. \"Nie zauwa\u017cy\u0142 pasa startowego\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b3/21/1d/z30546867M,Rosyjski-samolot-ladowal-na-zamarznietej-rzece.jpg\" vspace=\"2\" />W Rosji samolot z 34 osobami na pok\u0142adzie wyl\u0105dowa\u0142 poza lotniskiem. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 prokuratury wynika, \u017ce pilot l\u0105dowa\u0142 na zamarzni\u0119tej rzece, poniewa\u017c dosz\u0142o do b\u0142\u0119du za\u0142ogi. \u015aledczy prowadz\u0105 dochodzenie w tej sprawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30546613,blad-rosyjskiego-pilota-zamiast-na-lotnisku-wyladowal-na-rzece.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T15:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Brutalna zbrodnia w Chodzie\u017cy, pi\u0119\u0107 cia\u0142 w domu jednorodzinnym. Prokuratura zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/b8/1c/z30115145M,Dom-przy-ul--Podgornej-w-Chodziezy--w-ktorym-doszl.jpg\" vspace=\"2\" />- Prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie dotycz\u0105ce morderstwa czterech os\u0102\u0142b i samob\u0102\u0142jczej \u015bmierci jego sprawcy. Nie ustalono motyw\u0102\u0142w dzia\u0142ania sprawcy - przekaza\u0142 prokurator \u0141ukasz Wawrzyniak, rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu. Do zbrodni dosz\u0142o pod koniec kwietnia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30546545,brutalna-zbrodnia-w-chodziezy-piec-cial-w-domu-jednorodzinnym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T15:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cz\u0142onkowie KRRiT dostali zaproszenie od Dudy. W pi\u0105tek spotkanie w Pa\u0142acu Prezydenckim", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/21/1d/z30546621M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek dojdzie do spotkania prezydenta Andrzeja Dudy z cz\u0142onkami Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji. O rozmow\u0119 wnioskowa\u0142 szef KRRiT Maciej \u015awirski. Kancelaria Prezydenta RP nie ujawnia, czego tak naprawd\u0119 ma dotyczy\u0107 to spotkanie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546439,czlonkowie-krrit-dostali-zaproszenie-od-dudy-w-piatek-spotkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T14:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Stanis\u0142awa Pyjas nie \u017cyje. Tajemnicz\u0105 \u015bmier\u0107 syna \"prze\u017cywa\u0142a na nowo\" przez 46 lat. Nie pozna\u0142a prawdy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/21/1d/z30546583M,Nie-zyje-Stanislawa-Pyjas--matka-Stanislawa-Pyjasa.jpg\" vspace=\"2\" />Stanis\u0142awa Pyjas nie \u017cyje. By\u0142a matk\u0105 studenta zaanga\u017cowanego w dzia\u0142alno\u015b\u0107 opozycyjn\u0105, kt\u0102\u0142rego cia\u0142o znaleziono 46 lat temu w jednej z krakowskich kamienic. Kobieta nigdy si\u0119 nie dowiedzia\u0142a, dlaczego jej 24-letni syn zmar\u0142. - O Staszku opowiada tak, jak gdyby zmar\u0142 wczoraj - m\u0102\u0142wi\u0142 Cezary \u0141azarewicz, autor ksi\u0105\u017cki opisuj\u0105cej tajemnicz\u0105 \u015bmier\u0107 Stanis\u0142awa Pyjasa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30546340,zmarla-stanislawa-pyjas-tajemnicza-smierc-syna-przezywala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T14:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "By\u0142y wsp\u0102\u0142\u0142pracownik Szumowskiego zwolniony z wa\u017cnej agencji. \"Zarabia\u0142 47 tys. Nigdy go nie zastali\u015bmy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/0b/1d/z30454092M,Michal-Szczerba-i-Dariusz-Jonski.jpg\" vspace=\"2\" />Rados\u0142aw Sierpi\u0144ski zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska prezesa Agencji Bada\u0144 Medycznych - ustali\u0142o Radio ZET. To by\u0142y asystent ministra zdrowia \u0141ukasza Szumowskiego. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 Micha\u0142 Szczerba. \"To konkretny sygna\u0142, \u017ce po latach PiSowskich afer pieni\u0105dze pacjent\u0102\u0142w zaczn\u0105 by\u0107 wydawane odpowiedzialnie!\" - napisa\u0142 pose\u0142 KO.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546093,byly-wspolpracownik-szumowskiego-zwolniony-z-waznej-agencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T13:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komendant g\u0142\u0102\u0142wny zadecydowa\u0142. Odwo\u0142ano szefa CB\u015aP. Ma naprawi\u0107 sytuacj\u0119 we Wroc\u0142awiu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/21/1d/z30546401M,Komendant-glowny-zadecydowal--Odwolano-szefa-CBSP.jpg\" vspace=\"2\" />Marek Boro\u0144, p.o. komendanta g\u0142\u0102\u0142wnego policji, zadecydowa\u0142 o odwo\u0142aniu szefa CB\u015aP. Pawe\u0142 P\u0102\u0142\u0142torzycki straci\u0142 stanowisko. Wed\u0142ug dziennikarzy ma on obj\u0105\u0107 Komend\u0119 Wojew\u0102\u0142dzk\u0105 Policji we Wroc\u0142awiu, by \"naprawi\u0107 tam sytuacj\u0119\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30546264,komendant-glowny-zadecydowal-odwolano-szefa-cbsp.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T13:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Micha\u0142 Racho\u0144 na sta\u0142e zakotwiczy\u0142 si\u0119 w TV Republika. Dosta\u0142 wysokie stanowisko", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/21/1d/z30546375M,Michal-Rachon--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y pracownik TVP Micha\u0142 Racho\u0144 zosta\u0142 w czwartek dyrektorem programowym TV Republika. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Racho\u0144 zapowiedzia\u0142 ju\u017c m.in. budow\u0119 nowego studia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546289,michal-rachon-na-stale-zakotwiczyl-sie-w-tv-republika-dostal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T13:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w Sejmie. Zdrojewski do Suskiego: Prosz\u0119 natychmiast opu\u015bci\u0107 komisj\u0119 i biec do prokuratury", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/1e/1d/z30532766M,Marek-Suski.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas obrad sejmowej komisji kultury dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 na temat likwidacji medi\u0102\u0142w publicznych. Pose\u0142 PiS Marek Suski grzmia\u0142 o faszystach, kt\u0102\u0142rzy niszcz\u0105 archiwa. Uzna\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce sam b\u0119dzie przyznawa\u0142 sobie g\u0142os. Przewodnicz\u0105cy gremium Bogdan Zdrojewski \"zach\u0119ca\u0142\" parlamentarzyst\u0119, by ten \"natychmiast opu\u015bci\u0142 komisj\u0119 i bieg\u0142 do prokuratury\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546002,awantura-na-komisji-kultury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Koniec okupacji PAP, politycy PiS opuszczaj\u0105 siedzib\u0119. \"Dy\u017cury zako\u0144czone\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/14/1d/z30491068M,Przemyslaw-Czarnek.jpg\" vspace=\"2\" />- Kontrola poselska w PAP si\u0119 zako\u0144czy\u0142a. Decyzj\u0119 podj\u0119li\u015bmy po zako\u0144czeniu dy\u017curu o 6:00, zakomunikowali\u015bmy j\u0105 na klubie o 8:00 - powiedzia\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek w Radiu Wnet. Politycy PiS spotkali si\u0119 w czwartek z prezesem PAP Markiem B\u0142o\u0144skim.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30546154,koniec-okupacji-pap-politycy-pis-opuszczaja-siedzibe-dyzury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczne odkrycie w Koszalinie. W p\u0142on\u0105cym samochodzie znaleziono zw\u0119glone cia\u0142o", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/21/1d/z30546106M,Woz-strazacki---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Tragicznym odkryciem zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja ga\u015bnicza samochodu, kt\u0102\u0142ry stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach na ulicy Ko\u015bciuszki w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie). W poje\u017adzie stra\u017cacy ujawnili zw\u0119glone cia\u0142o. Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545904,tragiczne-odkrycie-w-koszalinie-w-plonacym-samochodzie-znaleziono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wicemarsza\u0142ek Zgorzelski o decyzji ws. medi\u0102\u0142w publicznych: Je\u017celi nie ma prawa, to nie ma czego \u0142ama\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/fc/1c/z30396388M,Piotr-Zgorzelski.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Piotr Zgorzelski skomentowa\u0142 postawienie medi\u0102\u0142w publicznych w stan likwidacji. - Ja by\u0142em za tym, \u017ceby ta telewizja przesta\u0142a produkowa\u0107 tego typu materia\u0142y, kt\u0102\u0142re szczu\u0142y ludzi na ludzi. Kt\u0102\u0142ra by\u0142a telewizj\u0105 partyjn\u0105, a na pewno nie by\u0142a telewizj\u0105 publiczn\u0105 - m\u0102\u0142wi\u0142 w Radiu ZET wicemarsza\u0142ek Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30545761,wicemarszalek-zgorzelski-o-decyzji-ws-mediow-publicznych-jezeli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Fala COVID, grypy i RSV w Polsce. \"Mamy pe\u0142ne ob\u0142o\u017cenie oddzia\u0142\u0102\u0142w ambulatoryjnych pediatrycznych\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/0b/1d/z30456099M.jpg\" vspace=\"2\" />W Polsce ro\u015bnie liczba chorych na COVID, gryp\u0119 oraz zaka\u017conych wirusem RSV - ostrzega\u0142 na antenie Polskiego Radia specjalista chor\u0102\u0142b zaka\u017anych dr Ernest Kuchar. Cz\u0119\u015b\u0107 chorych wymaga hospitalizacji - w wielu szpitalach w kraju w oddzia\u0142ach ambulatoryjnych jest pe\u0142ne ob\u0142o\u017cenie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545791,covid-grypa-i-rsv-atakuja-mamy-pelne-oblozenie-oddzialow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Maciej Or\u0142o\u015b odpowiedzia\u0142 na o\u015bwiadczenie Micha\u0142a Adamczyka. \"We\u017a si\u0119 cz\u0142owieku od... czep\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/21/1d/z30545213M,Maciej-Orlos-odpowiedzial-na-oswiadczenie-Michala-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Chcia\u0142oby si\u0119 u\u017cy\u0107 mocnych s\u0142\u0102\u0142w, ale ujm\u0119 to najdelikatniej jak potrafi\u0119\" - brzmi pierwsza linijka wypowiedzi Macieja Or\u0142osia, opublikowana w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Dziennikarz znany z roli prowadz\u0105cego \"Teleexpressu\" skomentowa\u0142 o\u015bwiadczenie by\u0142ego prowadz\u0105cego \"Wiadomo\u015bci\" Micha\u0142a Adamczyka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545113,maciej-orlos-odpowiedzial-na-oswiadczenie-michala-adamczyka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm powodziowy we Wroc\u0142awiu. Ostrze\u017cenia i czerwone alerty najwy\u017cszego stopnia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/21/1d/z30545830M,Alarm-powodziowy-w-woj--dolnoslaskim.jpg\" vspace=\"2\" />Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 alarm powodziowy dla Wroc\u0142awia w zwi\u0105zku z bardzo wysokim poziomem Widawy. Zgodnie z prognozami wody w rzece b\u0119dzie jeszcze przybywa\u0142o. Stan alarmowy znacznie przekracza tak\u017ce \u015al\u0119za.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545649,alarm-powodziowy-we-wroclawiu-ostrzezenia-i-czerwone-alerty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T12:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Manowska o decyzji Sienkiewicza: Zastanawiam si\u0119, czy po tej reformie zostanie chocia\u017cby \"kamieni kupa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/f9/1c/z30383606M,Malgorzata-Manowska.jpg\" vspace=\"2\" />- To jest oczywi\u015bcie decyzja polityczna. Zastanawiam si\u0119, jak m\u0102\u0142wi klasyk, czy po tej reformie zostanie chocia\u017cby \"kamieni kupa\" - stwierdzi\u0142a Ma\u0142gorzata Manowska, odnosz\u0105c si\u0119 do postawienia TVP, Polskiego Radia i PAP w stan likwidacji. Spos\u0102\u0142b przeprowadzania zmian w mediach publicznych pierwsza prezeska S\u0105du Najwy\u017cszego okre\u015bli\u0142a jako \"z\u0142otouste piractwo, \u017ceby nie powiedzie\u0107 z\u0142otousta bandyterka\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545595,manowska-o-decyzji-sienkiewicza-zastanawiam-sie-czy-po-tej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T11:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragedia w Mi\u0119dzyzdrojach. Mieszka\u0144cy s\u0142yszeli ryk silnika. \"Licznik zatrzyma\u0142 si\u0119 ko\u0142o 150 km/h\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/21/1d/z30545674M,Karetka-pogotowia---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Nie milkn\u0105 echa \u015bmiertelnego wypadku w Mi\u0119dzyzdrojach (woj. zachodniopomorskie). M\u0119\u017cczyzna podejrzany o potr\u0105cenie czteroosobowej rodziny us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty i przebywa w areszcie. - I on by\u0142 przyjezdny, i oni - komentuj\u0105 mieszka\u0144cy miasta.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545453,tragedia-w-miedzyzdrojach-mieszkancy-slyszeli-ryk-silnika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T11:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojna w Ukrainie. Niepokoj\u0105ca sytuacja na froncie. Kolejne sukcesy Rosjan", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/1f/1d/z30537804M,Wojna-w-Ukrainie---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug niekt\u0102\u0142rych \u017ar\u0102\u0142de\u0142 Rosjanie przej\u0119li ukrai\u0144skie pozycje na linii frontu, w okolicach Werbowego. To odcinek na po\u0142udniu kraju, na kt\u0102\u0142rym przez kilka miesi\u0119cy trwa\u0142a ukrai\u0144ska ofensywa maj\u0105ca na celu przerwanie obrony Rosjan. Intensywne walki trwaj\u0105 te\u017c na innych fragmentach frontu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30545366,wojna-w-ukrainie-niepokojaca-sytuacja-na-froncie-kolejne-sukcesy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T10:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Macierewicz wsiad\u0142 za k\u0102\u0142\u0142ko. Media: \u0141amie przepisy. Zaklei\u0142 unijne gwiazdki na tablicy rejestracyjnej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/1f/1d/z30539718M,Antoni-Macierewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Antoni Macierewicz po latach straci\u0142 przywileje, w tym prywatn\u0105 limuzyn\u0119. - Polityk przesiad\u0142 si\u0119 za kierownic\u0119 w\u0142asnego auta i z\u0142ama\u0142 szereg przepis\u0102\u0142w drogowych - ustali\u0142 \"Fakt\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30544983,macierewicz-wsiadl-za-kolko-media-lamie-przepisy-zakleil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T10:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wolin. Zawali\u0142 si\u0119 wiadukt uszkodzony przez 100-metrowe \u015bmig\u0142o do turbiny wiatrowej. Droga zablokowana", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/21/1d/z30545257M,Wolin--Smiglo-zahaczylo-o-wiadukt--ten-sie-zawalil.jpg\" vspace=\"2\" />Trasa mi\u0119dzy Wolinem a Dargob\u0105dzem jest ca\u0142kowicie zablokowana. Dosz\u0142o tam do zawalenia wiaduktu po tym, jak samoch\u0102\u0142d ci\u0119\u017carowy przewo\u017c\u0105cy \u015bmig\u0142o turbiny wiatrowej o niego zahaczy\u0142. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30545111,wolin-smiglo-zahaczylo-o-wiadukt-ten-sie-zawalil-droga-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T09:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niekompletny reporta\u017c w \"19:30\"? W materiale o ustawie oko\u0142obud\u017cetowej pomini\u0119to kluczowy w\u0105tek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/21/1d/z30544903M,Program-informacyjny--19-30----zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydenckie weto i projekt jego ustawy, nowa ustawa oko\u0142obud\u017cetowa opracowana przez rz\u0105d oraz okupacja budynk\u0102\u0142w medi\u0102\u0142w publicznych to tematy ostatniego wydania programu informacyjnego \"19:30\" w TVP1. W programie zabrak\u0142o jednak kluczowej informacji o tym, \u017ce minister kultury postawi\u0142 w stan likwidacji sp\u0102\u0142\u0142ki medi\u0102\u0142w publicznych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30544844,niekompletny-reportaz-w-19-30-w-materiale-o-ustawie-okolobudzetowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T09:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tak TV Republika korzysta na wstrzymaniu emisji TVP Info. Stacja wyprzedzi\u0142a Polsat News", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/21/1d/z30545009M,TV-Republika.jpg\" vspace=\"2\" />Stara ekipa z TVP Info przenios\u0142a si\u0119 do TV Republika, dzi\u0119ki czemu ogl\u0105dalno\u015b\u0107 stacji ro\u015bnie - podaj\u0105 Wirtualne Media. TV Republika wyprzedzi\u0142a ju\u017c pod tym wzgl\u0119dem Polsat News.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30544859,tak-tv-republika-korzysta-na-wstrzymaniu-emisji-tvp-info-stacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T08:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy PiS wkroczyli do siedziby Polskiego Radia. \"Powa\u017cne podejrzenia\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/21/1d/z30545238M,Politycy-PiS-w-siedzibie-Polskiego-Radia.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci weszli do budynku Polskiego Radia. Jak t\u0142umacz\u0105, to kolejne dzia\u0142ania w ramach interwencji poselskich w zwi\u0105zku ze zmianami prowadzonymi przez ministerstwo kultury w mediach publicznych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30545145,politycy-pis-wkroczyli-do-siedziby-polskiego-radia-powazne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T08:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kim Dzong Un wyda\u0142 rozkaz przyspieszenia przygotowa\u0144 do wojny", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/21/1d/z30544931M,Kim-Dzong-Un.jpg\" vspace=\"2\" />Przyw\u0102\u0142dca Korei P\u0102\u0142\u0142nocnej Kim Dzong Un podczas plenum komitetu centralnego rz\u0105dz\u0105cej Partii Pracy Korei (PPK) og\u0142osi\u0142 \"wa\u017cne wnioski w sprawie kierunku walki w 2024 roku\". Nakaza\u0142 armii, przemys\u0142owi zbrojeniowemu i nuklearnemu przyspieszenie przygotowa\u0144 do wojny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30544871,kim-dzong-un-wydal-rozkaz-przyspieszenia-przygotowan-do-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T08:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wielka awantura wok\u0102\u0142\u0142 medi\u0102\u0142w publicznych, Sienkiewicz stawia sp\u0102\u0142\u0142ki w stan likwidacji. To ju\u017c wiemy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/1b/1d/z30521657M,TVP--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Minister kultury poinformowa\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o postawieniu w stan likwidacji sp\u0102\u0142\u0142ek Telewizja Polska S.A., Polskie Radio S.A. oraz Polskiej Agencji Prasowej. Powodem jest weto Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142ry sprzeciwi\u0142 si\u0119 przekazaniu mediom publicznym 3 mld z\u0142otych z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Co wiemy w sprawie?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30544778,wielka-awantura-wokol-mediow-publicznych-sienkiewicz-stawia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T07:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media publiczne postawione w stan likwidacji. Kto zostanie likwidatorem TVP i PAP?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/21/1d/z30544839M,Bartlomiej-Sienkiewicz--minister-kultury-i-dziedzi.jpg\" vspace=\"2\" />Minister Bart\u0142omiej Sienkiewicz poinformowa\u0142 o postawieniu w stan likwidacji medi\u0102\u0142w publicznych. Zgodnie z informacjami przekazywanymi przez prawnik\u0102\u0142w, szef resortu mia\u0142 zarazem prawo wskazania dowolnej osoby na stanowisko likwidatora. Medialne doniesienia wskazuj\u0105, kto obejmie te funkcje w TVP oraz PAP.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30544782,media-publiczne-postawione-w-stan-likwidacji-kto-zostanie-likwidatorem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T07:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk chce uchylenia immunitet\u0102\u0142w pos\u0142om PiS. Kobosko: Musimy ich fizycznie wyprowadzi\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/21/1d/z30544294M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- B\u0119dziemy g\u0142osowali nad uchyleniem immunitet\u0102\u0142w tym wszystkim, kt\u0102\u0142rzy decydowali si\u0119 na \u0142amanie i naruszanie prawa - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do protestuj\u0105cych w mediach publicznych polityk\u0102\u0142w PiS. Z kolei pose\u0142 Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko stwierdzi\u0142 w Programie Trzecim Polskiego Radia, \u017ce wobec pos\u0142\u0102\u0142w PiS nale\u017ca\u0142oby zastosowa\u0107 przemoc fizyczn\u0105 i si\u0142owo wyprowadzi\u0107 z budynk\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30544780,tusk-chce-uchylenia-immunitetow-poslom-pis-kobosko-musimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T07:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szykuje si\u0119 wielki powr\u0102\u0142t TVP Info? Na spotkaniu z dyrekcj\u0105 TAI pad\u0142a pierwsza data", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/21/1d/z30544786M,TVP-Info---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Emisja TVP Info mo\u017ce ju\u017c wkr\u0102\u0142tce zosta\u0107 wznowiona \"przynajmniej w okrojonej formie\" - informuje Onet. Kolejne ustalenia w sprawie przywr\u0102\u0142cenia pracy w studiu wskaza\u0142y pierwsz\u0105 oficjaln\u0105 dat\u0119 powrotu stacji. Co zmieni si\u0119 w nowym TVP Info?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30544776,szykuje-sie-wielki-powrot-tvp-info-na-spotkaniu-z-dyrekcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T07:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TVP, Polskie Radio i PAP w stanie likwidacji. Co to oznacza? Cz\u0142onek KRRiT: Sytuacja jest dramatyczna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/21/1d/z30544121M,TVP--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Postawienie TVP, Polskiego Radia i PAP w stan likwidacji, to efekty nieprzemy\u015blanego i nieoczekiwanego weta prezydenta do ustawy oko\u0142obud\u017cetowej - stwierdzi\u0142 w rozmowie z Onetem cz\u0142onek Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji prof. Tadeusz Kowalski. W ocenie eksperta sytuacja medi\u0102\u0142w publicznych jest dramatyczna.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30544743,tvp-polskie-radio-i-pap-w-stanie-likwidacji-co-to-oznacza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T06:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dwuletnia Marysia zmar\u0142a nagle w \u015bwi\u0119ta. \"Szok i niedowierzanie\". S\u0105 wst\u0119pne ustalenia policji", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/21/1d/z30544117M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W Namys\u0142owie zmar\u0142a dwuletnia Marysia. Mimo szybko udzielonej pomocy s\u0142u\u017cby ratunkowe nie zdo\u0142a\u0142y ocali\u0107 jej \u017cycia. Policja bada okoliczno\u015bci \u015bmierci dziewczynki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30543961,dwuletnia-marysia-zmarla-nagle-w-swieta-szok-i-niedowierzanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T04:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - czwartek 28 grudnia 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cd/20/1d/z30543565M,Horoskop-na-czwartek-28-grudnia-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na 28 grudnia 2023. Oczy wszystkich skierowane s\u0105 w stron\u0119 zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 sylwestra. Mimo to ka\u017cdy z nas prze\u017cywa ostatnie dni roku na sw\u0102\u0142j w\u0142asny spos\u0102\u0142b. Odszukaj sw\u0102\u0142j znak zodiaku i przekonaj si\u0119, co czeka ci\u0119 w najbli\u017cszy czwartek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30543534,horoskop-dzienny-czwartek-28-grudnia-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-28T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]