[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ostr\u00f3w Wlkp.: 17-latka zaatakowa\u0142a no\u017cem swoj\u0105 babci\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ostrow-wlkp-17-latka-zaatakowala-nozem-swoja-babcie,nId,7236194\"><img align=\"left\" alt=\"Ostr\u00f3w Wlkp.: 17-latka zaatakowa\u0142a no\u017cem swoj\u0105 babci\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostrow-wlkp-17-latka-zaatakowala-nozem-swoja-babcie/000IAXNOP83RKLCU-C307.jpg\" /></a>17-latka zaatakowa\u0142a swoj\u0105 67-letni\u0105 babci\u0119 no\u017cem. Do zdarzenia dosz\u0142o w Ostrowie Wielkopolskim. &quot;\u017byciu kobiety nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo&quot; - poinformowa\u0142a oficer prasowy ostrowskiej policji podkom. Ma\u0142gorzata Micha\u015b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-ostrow-wlkp-17-latka-zaatakowala-nozem-swoja-babcie,nId,7236194", "date_published": "2023-12-28T20:22:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Judi Weinstein nie \u017cyje. Potwierdzono \u015bmier\u0107 Amerykanki porwanej przez Hamas", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-judi-weinstein-nie-zyje-potwierdzono-smierc-amerykanki-porwa,nId,7236184\"><img align=\"left\" alt=\"Judi Weinstein nie \u017cyje. Potwierdzono \u015bmier\u0107 Amerykanki porwanej przez Hamas\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/judi-weinstein-nie-zyje-potwierdzono-smierc-amerykanki-porwa/000IAXJV182O99GK-C307.jpg\" /></a>Porwana przez Hamas 70-letnia obywatelka USA i Izraela Judi Weinstein zosta\u0142a zabita jeszcze w dniu zamach\u00f3w Hamasu 7 pa\u017adziernika - poda\u0142 w kibuc Nir Oz, kt\u00f3rego by\u0142a cz\u0142onkini\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-judi-weinstein-nie-zyje-potwierdzono-smierc-amerykanki-porwa,nId,7236184", "date_published": "2023-12-28T19:39:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "10 lat \u017cycia dla ka\u017cdego? Tajne laboratorium d\u0142ugowieczno\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-10-lat-zycia-dla-kazdego-tajne-laboratorium-dlugowiecznosci,nId,7236176\"><img align=\"left\" alt=\"10 lat \u017cycia dla ka\u017cdego? Tajne laboratorium d\u0142ugowieczno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-lat-zycia-dla-kazdego-tajne-laboratorium-dlugowiecznosci/000IAXF9FA6X9HOW-C307.jpg\" /></a>Po niemal trzech latach prowadzonej w utajnieniu dzia\u0142alno\u015bci kalifornijski startup ujawni\u0142 si\u0119 przed \u015bwiatem og\u0142aszaj\u0105c, \u017ce chce doda\u0107 ka\u017cdemu cz\u0142owiekowi dodatkowe 10 lat pe\u0142nego energii \u017cycia. O jedno na razie firma si\u0119 nie martwi \u2013 dosta\u0142a na start 180 mln dolar\u00f3w - informuje Bloomberg.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-10-lat-zycia-dla-kazdego-tajne-laboratorium-dlugowiecznosci,nId,7236176", "date_published": "2023-12-28T19:10:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pow\u00f3d\u017a w Budapeszcie. Poziom wody w Dunaju najwy\u017cszy od dekady [ZDJ\u0118CIA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-budapeszcie-poziom-wody-w-dunaju-najwyzszy-od-dekad,nId,7236156\"><img align=\"left\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a w Budapeszcie. Poziom wody w Dunaju najwy\u017cszy od dekady [ZDJ\u0118CIA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodz-w-budapeszcie-poziom-wody-w-dunaju-najwyzszy-od-dekad/000IAXADIXAM9D6R-C307.jpg\" /></a>Poziom wody w Dunaju wzr\u00f3s\u0142 w Budapeszcie do poziomu najwy\u017cszego od dekady. Powodem s\u0105 obfite opady deszczu i \u015bniegu, po kt\u00f3rych nast\u0105pi\u0142 okres wyj\u0105tkowo ciep\u0142ej pogody.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodz-w-budapeszcie-poziom-wody-w-dunaju-najwyzszy-od-dekad,nId,7236156", "date_published": "2023-12-28T18:20:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zamieszanie z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem. Przyszli na obrady komisji sejmowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zamieszanie-z-kaminskim-i-wasikiem-przyszli-na-obrady-komisj,nId,7236153\"><img align=\"left\" alt=\"Zamieszanie z Kami\u0144skim i W\u0105sikiem. Przyszli na obrady komisji sejmowej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszanie-z-kaminskim-i-wasikiem-przyszli-na-obrady-komisj/000IAXCZ1DQO81HC-C307.jpg\" /></a>Mimo decyzji marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni o wygaszeniu mandat\u00f3w poselskich Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, obaj byli ministrowie rz\u0105du Prawa i Sprawiedliwo\u015bci pojawili si\u0119 w czwartek na posiedzeniu sejmowej Komisji Administracji i Spraw Wewn\u0119trznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zamieszanie-z-kaminskim-i-wasikiem-przyszli-na-obrady-komisj,nId,7236153", "date_published": "2023-12-28T18:17:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Osza\u0142amiaj\u0105ce zarobki dziennikarzy TVP. Pose\u0142 KO ujawnia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-oszalamiajace-zarobki-dziennikarzy-tvp-posel-ko-ujawnia,nId,7236147\"><img align=\"left\" alt=\"Osza\u0142amiaj\u0105ce zarobki dziennikarzy TVP. Pose\u0142 KO ujawnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oszalamiajace-zarobki-dziennikarzy-tvp-posel-ko-ujawnia/000IAX7Y3FV52T2S-C307.jpg\" /></a>Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Dariusz Jo\u0144ski w ramach kontroli poselskiej zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do TVP z pytaniem o zarobki dyrektor\u00f3w Telewizyjnej Agencji Informacyjnej w 2023 roku. Jak wynika z pisma likwidatora TVP opublikowanego przez pos\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, szefowie TAI zarobili wtedy od kilkuset tysi\u0119cy do niemal 1,5 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-oszalamiajace-zarobki-dziennikarzy-tvp-posel-ko-ujawnia,nId,7236147", "date_published": "2023-12-28T18:05:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bDuda o ustawie oko\u0142obud\u017cetowej: Mo\u017cna by\u0142o tak od razu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-duda-o-ustawie-okolobudzetowej-mozna-bylo-tak-od-razu,nId,7235968\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bDuda o ustawie oko\u0142obud\u017cetowej: Mo\u017cna by\u0142o tak od razu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-ustawie-okolobudzetowej-mozna-bylo-tak-od-razu/000IAWRGB5TP4FU0-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do nowego projektu ustawy oko\u0142obud\u017cetowej, kt\u00f3rego przygotowanie zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. W projekcie znajdzie si\u0119 zapis, \u017ce 3 mld z\u0142 zostan\u0105 przeznaczone na onkologi\u0119 i psychiatri\u0119 dzieci\u0119c\u0105 oraz na rzadkie choroby genetyczne dzieci. &quot;To wspania\u0142a wiadomo\u015b\u0107! Mo\u017cna by\u0142o tak od razu!&quot; - napisa\u0142 szef pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-duda-o-ustawie-okolobudzetowej-mozna-bylo-tak-od-razu,nId,7235968", "date_published": "2023-12-28T16:51:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zgnilizna moralna w Moskwie. P\u00f3\u0142nadzy celebryci wywo\u0142ali oburzenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zgnilizna-moralna-w-moskwie-polnadzy-celebryci-wywolali-obur,nId,7235982\"><img align=\"left\" alt=\"Zgnilizna moralna w Moskwie. P\u00f3\u0142nadzy celebryci wywo\u0142ali oburzenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zgnilizna-moralna-w-moskwie-polnadzy-celebryci-wywolali-obur/000IAWVX36OVD963-C307.jpg\" /></a>Rosyjscy celebryci urz\u0105dzili imprez\u0119, na kt\u00f3rej paradowali niemal nadzy. \u015aci\u0105gn\u0119li tym na siebie gniew spo\u0142ecze\u0144stwa, wojska i samego W\u0142adimira Putina - podaje agencja Reutera. Teraz w sieci pokazuj\u0105 si\u0119 nagrania z przeprosinami, ale oburzenie na ich wyskok nie ma maleje.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zgnilizna-moralna-w-moskwie-polnadzy-celebryci-wywolali-obur,nId,7235982", "date_published": "2023-12-28T16:50:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Xiaomi przedstawi\u0142 model SU7. To samoch\u00f3d elektryczny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-xiaomi-przedstawil-model-su7-to-samochod-elektryczny,nId,7235953\"><img align=\"left\" alt=\"Xiaomi przedstawi\u0142 model SU7. To samoch\u00f3d elektryczny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/xiaomi-przedstawil-model-su7-to-samochod-elektryczny/000IAWNHVQ1XNHHX-C307.jpg\" /></a>Chi\u0144ski potentat w bran\u017cy telefonii kom\u00f3rkowej Xiaomi wchodzi na rynek samochodowy. Koncern zaprezentowa\u0142 pierwszy swoje elektryczne auto i og\u0142osi\u0142 ambitne plany ekspansji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-xiaomi-przedstawil-model-su7-to-samochod-elektryczny,nId,7235953", "date_published": "2023-12-28T16:04:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morderstwo Polaka w Holandii. Bezdomny \u0141otysz w r\u0119kach policji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-morderstwo-polaka-w-holandii-bezdomny-lotysz-w-rekach-policj,nId,7235921\"><img align=\"left\" alt=\"Morderstwo Polaka w Holandii. Bezdomny \u0141otysz w r\u0119kach policji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morderstwo-polaka-w-holandii-bezdomny-lotysz-w-rekach-policj/000IAWEWJ1HDG5CD-C307.jpg\" /></a>Policja ustali\u0142a to\u017csamo\u015b\u0107 podejrzanego o zamordowanie 39-letniego Polaka w holenderskim mie\u015bcie Leidschendam. Polska Agencja Prasowa przekaza\u0142a, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na biuro prasowe policji w Hadze, \u017ce to 34-letni bezdomny \u0141otysz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-morderstwo-polaka-w-holandii-bezdomny-lotysz-w-rekach-policj,nId,7235921", "date_published": "2023-12-28T15:26:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Berli\u0144ska policja prosi: Nie atakujcie nas w sylwestra", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-berlinska-policja-prosi-nie-atakujcie-nas-w-sylwestra,nId,7235909\"><img align=\"left\" alt=\"Berli\u0144ska policja prosi: Nie atakujcie nas w sylwestra\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/berlinska-policja-prosi-nie-atakujcie-nas-w-sylwestra/000IAWD7BUEDN87C-C307.jpg\" /></a>Policjanci i stra\u017cacy z Berlina zwr\u00f3cili si\u0119 do potencjalnych uczestnik\u00f3w sylwestrowych zamieszek w stolicy Niemiec, by &quot;szanowali ich prac\u0119&quot; i &quot;nie atakowali ich&quot;. Szefowa sto\u0142ecznej policji zapowiada najwi\u0119ksz\u0105 operacj\u0119 policyjn\u0105 w sylwestra w ostatnich dziesi\u0119cioleciach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-berlinska-policja-prosi-nie-atakujcie-nas-w-sylwestra,nId,7235909", "date_published": "2023-12-28T15:03:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Koniec zak\u0142\u00f3ce\u0144 sygna\u0142u GPS nad Polsk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-zaklocen-sygnalu-gps-nad-polska,nId,7235907\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec zak\u0142\u00f3ce\u0144 sygna\u0142u GPS nad Polsk\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-zaklocen-sygnalu-gps-nad-polska/000IAWC0GRI7IYDV-C307.jpg\" /></a>Koniec powa\u017cnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 sygna\u0142u GPS nad Polsk\u0105. Od rana nie ma ju\u017c k\u0142opot\u00f3w z dost\u0119pem informacji z systemu nawigacji satelitarnej. Problem\u00f3w nie maj\u0105 ju\u017c mi\u0119dzy innymi za\u0142ogi samolot\u00f3w przelatuj\u0105cych przez polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-zaklocen-sygnalu-gps-nad-polska,nId,7235907", "date_published": "2023-12-28T14:57:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami Poznania. Pad\u0142 strza\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policyjny-poscig-ulicami-poznania-padl-strzal,nId,7235876\"><img align=\"left\" alt=\"Policyjny po\u015bcig ulicami Poznania. Pad\u0142 strza\u0142  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-ulicami-poznania-padl-strzal/000IAWD19AMBPN3H-C307.jpg\" /></a>Policyjny po\u015bcig za kierowc\u0105 auta osobowego na ul. Warszawskiej w Poznaniu. Funkcjonariusze w trakcie akcji oddali strza\u0142 ostrzegawczy. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-policyjny-poscig-ulicami-poznania-padl-strzal,nId,7235876", "date_published": "2023-12-28T14:21:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "RPO do ministra kultury: Zmiany w mediach publicznych niezgodne z konstytucj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rpo-do-ministra-kultury-zmiany-w-mediach-publicznych-niezgod,nId,7235864\"><img align=\"left\" alt=\"RPO do ministra kultury: Zmiany w mediach publicznych niezgodne z konstytucj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rpo-do-ministra-kultury-zmiany-w-mediach-publicznych-niezgod/000IAVDLJ7B3ESTR-C307.jpg\" /></a>Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek wytkn\u0105\u0142 ministrowi kultury Bart\u0142omiejowi Sienkiewiczowi, \u017ce odwo\u0142anie poprzedniego szefostwa medi\u00f3w publicznych i powo\u0142anie nowych w\u0142adz odby\u0142o si\u0119 niezgodnie z konstytucj\u0105. RPO powo\u0142uje si\u0119 na wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, przypominaj\u0105c, \u017ce w obsadzie zarz\u0105d\u00f3w i rad nadzorczych TVP i Polskiego Radia musi uczestniczy\u0107 Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rpo-do-ministra-kultury-zmiany-w-mediach-publicznych-niezgod,nId,7235864", "date_published": "2023-12-28T14:03:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tajemnicze straty Rosjan. Ukrai\u0144cy maj\u0105 ju\u017c my\u015bliwce F-16?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajemnicze-straty-rosjan-ukraincy-maja-juz-mysliwce-f-16,nId,7235790\"><img align=\"left\" alt=\"Tajemnicze straty Rosjan. Ukrai\u0144cy maj\u0105 ju\u017c my\u015bliwce F-16?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnicze-straty-rosjan-ukraincy-maja-juz-mysliwce-f-16/000IATWXO113DLXV-C307.jpg\" /></a>Kij\u00f3w twierdzi, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich trzech tygodni Rosjanie stracili osiem my\u015bliwc\u00f3w. To bez w\u0105tpienia powa\u017cny cios dla ich lotnictwa. Powstaje jednak pytanie, w jaki spos\u00f3b dosz\u0142o do zniszczenia rosyjskich maszyn? By\u0107 mo\u017ce z odpowiedzi\u0105 przychodzi &quot;Newsweek&quot;, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce na Ukrainie mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 ju\u017c dostarczone przez Zach\u00f3d my\u015bliwce wielozadaniowe F-16.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajemnicze-straty-rosjan-ukraincy-maja-juz-mysliwce-f-16,nId,7235790", "date_published": "2023-12-28T14:01:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wakacje kredytowe nie dla wszystkich. Kto straci ulg\u0119?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-wakacje-kredytowe-nie-dla-wszystkich-kto-straci-ulge,nId,7235857\"><img align=\"left\" alt=\"Wakacje kredytowe nie dla wszystkich. Kto straci ulg\u0119?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-kredytowe-nie-dla-wszystkich-kto-straci-ulge/000IATVETELQ0PLV-C307.jpg\" /></a>Ponad po\u0142owa kredytobiorc\u00f3w, kt\u00f3rzy korzystali z wakacji kredytowych, straci do nich uprawnienia. Rz\u0105d przygotowa\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ra przed\u0142u\u017ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 zawieszenia sp\u0142aty kredytu na przysz\u0142y rok. Z wakacji kredytowych b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 w marcu 2024 roku, a tak\u017ce po jednym miesi\u0105cu w ka\u017cdym z trzech kolejnych kwarta\u0142\u00f3w - wynika z opublikowanego projektu noweli autorstwa resortu finans\u00f3w. Maksymalne wsparcie ma wzrosn\u0105\u0107 z 2 tys. z\u0142 do 2,5 tys. z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-wakacje-kredytowe-nie-dla-wszystkich-kto-straci-ulge,nId,7235857", "date_published": "2023-12-28T13:52:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na deptaku. Us\u0142ysza\u0142 wyrok w zawieszeniu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-smiertelnie-potracil-kobiete-na-deptaku-uslyszal-wyrok-w-zaw,nId,7235820\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na deptaku. Us\u0142ysza\u0142 wyrok w zawieszeniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelnie-potracil-kobiete-na-deptaku-uslyszal-wyrok-w-zaw/000IATQ6P1WJ1JOP-C307.jpg\" /></a>Na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na trzy lata S\u0105d Rejonowy Lublin-Zach\u00f3d skaza\u0142 w czwartek 25-letniego Filipa K. za \u015bmiertelne potr\u0105cenie 47-letniej kobiety. Do zdarzenia dosz\u0142o na Krakowskim Przedmie\u015bciu w Lublinie w kwietniu tego roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-smiertelnie-potracil-kobiete-na-deptaku-uslyszal-wyrok-w-zaw,nId,7235820", "date_published": "2023-12-28T13:05:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zaczyna\u0142a w bran\u017cy porno, odpowie za afer\u0119 \u015bmieciow\u0105 w Szwecji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-zaczynala-w-branzy-porno-odpowie-za-afere-smieciowa-w-szwecj,nId,7235816\"><img align=\"left\" alt=\"Zaczyna\u0142a w bran\u017cy porno, odpowie za afer\u0119 \u015bmieciow\u0105 w Szwecji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaczynala-w-branzy-porno-odpowie-za-afere-smieciowa-w-szwecj/000IATP07ORU0HDH-C307.jpg\" /></a>Szwedzka prokuratura oskar\u017cy\u0142a 11 os\u00f3b, w tym businesswoman nazywan\u0105 &quot;kr\u00f3low\u0105 \u015bmieci&quot;, o nielegalne sk\u0142adowanie ponad 200 ton niebezpiecznych odpad\u00f3w w 21 lokalizacjach w kraju. Prasa pisze o najwi\u0119kszym skandalu zwi\u0105zanym z za\u015bmiecaniem \u015brodowiska w Szwecji. Firma zarz\u0105dzana przez Bell\u0119 Nilsson zakopa\u0142a w ziemi tysi\u0105ce ton \u015bmieci. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-zaczynala-w-branzy-porno-odpowie-za-afere-smieciowa-w-szwecj,nId,7235816", "date_published": "2023-12-28T12:58:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szef CB\u015aP traci stanowisko. Ta decyzja dziwi oficer\u00f3w policji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szef-cbsp-traci-stanowisko-ta-decyzja-dziwi-oficerow-policji,nId,7235815\"><img align=\"left\" alt=\"Szef CB\u015aP traci stanowisko. Ta decyzja dziwi oficer\u00f3w policji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-cbsp-traci-stanowisko-ta-decyzja-dziwi-oficerow-policji/000IATKZBDWFG0M7-C307.jpg\" /></a>Szef Centralnego Biura \u015aledczego Policji Pawe\u0142 P\u00f3\u0142torzycki traci stanowisko - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. O jego odwo\u0142aniu zdecydowa\u0142 pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki komendanta g\u0142\u00f3wnego Marek Boro\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-szef-cbsp-traci-stanowisko-ta-decyzja-dziwi-oficerow-policji,nId,7235815", "date_published": "2023-12-28T12:56:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bEkspert o COVID-19: Wygl\u0105da na to, \u017ce wirus zostanie z nami ju\u017c na sta\u0142e", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-ekspert-o-covid-19-wyglada-na-to-ze-wirus-zostanie-z-nami-ju,nId,7235792\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bEkspert o COVID-19: Wygl\u0105da na to, \u017ce wirus zostanie z nami ju\u017c na sta\u0142e\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekspert-o-covid-19-wyglada-na-to-ze-wirus-zostanie-z-nami-ju/000IATH7X4O4JECI-C307.jpg\" /></a>Niestety tak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o, czyli b\u0119dziemy cz\u0119\u015bciej musieli my\u015ble\u0107 o profilaktyce, cz\u0119\u015bciej te maseczki w pogotowiu trzyma\u0107, bo takie mamy w tej chwili czasy - t\u0142umaczy na antenie internetowego Radia RMF24 dr n. med. Pawe\u0142 Grzesiowski, ekspert Naczelnej Rady Lekarskiej ds. COVID-19. Nowy podwariant koronawirusa, nazwany JN.1 mo\u017ce niebawem wyprze\u0107 Krakena. Naukowcy podejrzewaj\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie nowo powsta\u0142a mutacja jest odpowiedzialna za trwaj\u0105c\u0105 w\u0142a\u015bnie, zimow\u0105 fal\u0119 zachorowa\u0144 na COVID-19.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-ekspert-o-covid-19-wyglada-na-to-ze-wirus-zostanie-z-nami-ju,nId,7235792", "date_published": "2023-12-28T12:38:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w przewiduje pogorszenie sytuacji w kraju", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sondaz-coraz-wiecej-polakow-przewiduje-pogorszenie-sytuacji-,nId,7235768\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w przewiduje pogorszenie sytuacji w kraju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-wiecej-polakow-przewiduje-pogorszenie-sytuacji-w-kraju/000IAT9FMWNJSCCP-C307.jpg\" /></a>W grudniu oceny sytuacji w kraju s\u0105 minimalnie lepsze od zanotowanych miesi\u0105c wcze\u015bniej, jednak zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o trzy punkty procentowe - do 30 procent - odsetek Polak\u00f3w przewiduj\u0105cych pogorszenie sytuacji w kraju w ci\u0105gu najbli\u017cszego roku. Dane dotycz\u0105ce nastroj\u00f3w Polak\u00f3w przynosi grudniowy sonda\u017c CBOS.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sondaz-coraz-wiecej-polakow-przewiduje-pogorszenie-sytuacji-,nId,7235768", "date_published": "2023-12-28T12:20:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bu\u0142garia wchodzi do strefy Schengen", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bulgaria-wchodzi-do-strefy-schengen-jest-porozumienie-z-aust,nId,7235764\"><img align=\"left\" alt=\"Bu\u0142garia wchodzi do strefy Schengen\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bulgaria-wchodzi-do-strefy-schengen/000IAT79K3QG337S-C307.jpg\" /></a>Bu\u0142garski premier Niko\u0142aj Denkow w czwartek oficjalnie potwierdzi\u0142 osi\u0105gni\u0119cie porozumienia z Austri\u0105, kt\u00f3ra dotychczas blokowa\u0142a wej\u015bcie Bu\u0142garii i Rumunii do strefy Schengen. Kraj wejdzie do strefy w 2024 r. Na pocz\u0105tku kontrola zostanie zdj\u0119ta na granicach morskich i powietrznych, a p\u00f3\u017aniej na l\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bulgaria-wchodzi-do-strefy-schengen-jest-porozumienie-z-aust,nId,7235764", "date_published": "2023-12-28T12:11:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rodzinna tragedia w Chodzie\u017cy. Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rodzinna-tragedia-w-chodziezy-prokuratura-umorzyla-postepowa,nId,7235758\"><img align=\"left\" alt=\"Rodzinna tragedia w Chodzie\u017cy. Prokuratura umorzy\u0142a post\u0119powanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzinna-tragedia-w-chodziezy-prokuratura-umorzyla-postepowa/000IAT6KJ8LDYRYJ-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie dotycz\u0105ce morderstwa czterech os\u00f3b i samob\u00f3jczej \u015bmierci jego sprawcy. Nie ustalono motyw\u00f3w dzia\u0142ania sprawcy - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu, prok. \u0141ukasz Wawrzyniak.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-rodzinna-tragedia-w-chodziezy-prokuratura-umorzyla-postepowa,nId,7235758", "date_published": "2023-12-28T12:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik nie odebrali postanowie\u0144 o wygaszeniu mandat\u00f3w poselskich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-nie-odebrali-postanowien-o-wygaszeniu-manda,nId,7235733\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik nie odebrali postanowie\u0144 o wygaszeniu mandat\u00f3w poselskich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-i-wasik-nie-odebrali-postanowien-o-wygaszeniu-manda/000IASRHIAVMHKGJ-C307.jpg\" /></a>Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik wci\u0105\u017c nie odebrali postanowie\u0144 marsza\u0142ka Sejmu o wygaszeniu ich mandat\u00f3w poselskich. Nie z\u0142o\u017cyli wi\u0119c tak\u017ce odwo\u0142ania do S\u0105du Najwy\u017cszego w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-nie-odebrali-postanowien-o-wygaszeniu-manda,nId,7235733", "date_published": "2023-12-28T11:29:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosja grozi Finlandii: Ucierpi jako pierwsza", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-grozi-finlandii-ucierpi-jako-pierwsza,nId,7235732\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja grozi Finlandii: Ucierpi jako pierwsza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-grozi-finlandii-ucierpi-jako-pierwsza/000IASI5M4LNKWUH-C307.jpg\" /></a>Finlandia &quot;ucierpi jako pierwsza&quot;, je\u015bli sytuacja mi\u0119dzy NATO a Rosj\u0105 pogorszy si\u0119 - m\u00f3wi rosyjski dyplomata Michai\u0142 Uljanow. To kolejne ostrze\u017cenie ze strony Moskwy, oburzonej zawarciem fi\u0144sko-ameryka\u0144skiej umowy o wsp\u00f3\u0142pracy obronnej. Przyznaje ona armii USA prawo wst\u0119pu do krajowych baz oraz sk\u0142adowania sprz\u0119tu wojskowego i broni na terytorium Finlandii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-grozi-finlandii-ucierpi-jako-pierwsza,nId,7235732", "date_published": "2023-12-28T11:27:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: W\u0142a\u015bnie wp\u0142yn\u0119\u0142o 5 mld euro z KPO", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pelczynska-nalecz-wlasnie-wplynelo-5-mld-euro-z-kpo,nId,7235716\"><img align=\"left\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: W\u0142a\u015bnie wp\u0142yn\u0119\u0142o 5 mld euro z KPO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pelczynska-nalecz-wlasnie-wplynelo-5-mld-euro-z-kpo/000IASGF1PH9TDDS-C307.jpg\" /></a>Z rado\u015bci\u0105 informuj\u0119, \u017ce do Polski w\u0142a\u015bnie wp\u0142yn\u0119\u0142o 5 mld euro z programu RePowerEU b\u0119d\u0105cego cz\u0119\u015bci\u0105 KPO - poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, minister funduszy i polityki regionalnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pelczynska-nalecz-wlasnie-wplynelo-5-mld-euro-z-kpo,nId,7235716", "date_published": "2023-12-28T11:10:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dorohusk: 5-6 dni oczekiwania na odpraw\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dorohusk-5-6-dni-oczekiwania-na-odprawe,nId,7235698\"><img align=\"left\" alt=\"Dorohusk: 5-6 dni oczekiwania na odpraw\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dorohusk-5-6-dni-oczekiwania-na-odprawe/000IAS1O6DF1T30R-C307.jpg\" /></a>1050 ci\u0119\u017car\u00f3wek czeka na wyjazd z Polski do Ukrainy na przej\u015bciu w Dorohusku na Lubelszczy\u017anie. Od wczoraj ta liczba zmniejszy\u0142a si\u0119 o 350. Protestuj\u0105cy przewo\u017anicy przepuszczaj\u0105 tam pi\u0119\u0107 ci\u0119\u017car\u00f3wek na godzin\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dorohusk-5-6-dni-oczekiwania-na-odprawe,nId,7235698", "date_published": "2023-12-28T10:51:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Siekier\u0105 rozbija\u0142 automaty biletowe. Policja szuka wandala", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-siekiera-rozbijal-automaty-biletowe-policja-szuka-wandala,nId,7235686\"><img align=\"left\" alt=\"Siekier\u0105 rozbija\u0142 automaty biletowe. Policja szuka wandala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siekiera-rozbijal-automaty-biletowe-policja-szuka-wandala/000IAS1XXTB4LQWB-C307.jpg\" /></a>20 tys. z\u0142otych - to wst\u0119pny bilans strat po ataku wandala, kt\u00f3ry siekier\u0105 niszczy\u0142 infrastruktur\u0119 w tunelu pod przystankiem Szybkiej Kolei Miejskiej Gda\u0144sk Politechnika. M\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119 uchwyci\u0142y kamery monitoringu. O sprawie powiadomiono policj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-siekiera-rozbijal-automaty-biletowe-policja-szuka-wandala,nId,7235686", "date_published": "2023-12-28T10:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Upozorowa\u0142a samob\u00f3jstwo rapera. Pom\u00f3g\u0142 jej brat i oficerowie wywiadu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-upozorowala-samobojstwo-rapera-pomogl-jej-brat-i-oficerowie-,nId,7235663\"><img align=\"left\" alt=\"Upozorowa\u0142a samob\u00f3jstwo rapera. Pom\u00f3g\u0142 jej brat i oficerowie wywiadu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/upozorowala-samobojstwo-rapera-pomogl-jej-brat-i-oficerowie/000IARWJDU6C7Y89-C307.jpg\" /></a>By\u0142a mened\u017cerka znanego wenezuelskiego rapera Canserbero przyzna\u0142a si\u0119 do zabicia muzyka i upozorowania jego samob\u00f3jstwa. Natalia Am\u00e9stica wyzna\u0142a tak\u017ce, \u017ce zabi\u0142a swojego partnera Carlosa Molnara. Do zbrodni dosz\u0142o w 2015 roku. W zacieraniu \u015blad\u00f3w przest\u0119pstwa pomogli kobiecie jej brat, oficerowie wywiadu i policjanci z wydzia\u0142u dochodzeniowo-\u015bledczego. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-upozorowala-samobojstwo-rapera-pomogl-jej-brat-i-oficerowie-,nId,7235663", "date_published": "2023-12-28T10:30:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Morze but\u00f3w\" na du\u0144skich pla\u017cach. Mia\u0142y p\u0142yn\u0105\u0107 do Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-morze-butow-na-dunskich-plazach-mialy-plynac-do-polski,nId,7235608\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Morze but\u00f3w&quot; na du\u0144skich pla\u017cach. Mia\u0142y p\u0142yn\u0105\u0107 do Polski \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morze-butow-na-dunskich-plazach-mialy-plynac-do-polski/000IARNI4TSH1QLS-C307.jpg\" /></a>Nawet kilka miesi\u0119cy mo\u017ce potrwa\u0107 zbieranie przedmiot\u00f3w, jakie morze wyrzuci\u0142o na pla\u017ce w Jutlandii P\u00f3\u0142nocnej w Danii. To lod\u00f3wki, telewizory, buty, a nawet zapakowane w foliowe torebki strzykawki. Wypad\u0142y z kontener\u00f3w, jakie w nocy z 21 na 22 grudnia sztorm Pia zmy\u0142 z pok\u0142adu statku p\u0142yn\u0105cego z Niemiec do Polski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-morze-butow-na-dunskich-plazach-mialy-plynac-do-polski,nId,7235608", "date_published": "2023-12-28T09:49:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rekin zabi\u0142 nastolatka u wybrze\u017cy Australii", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rekin-zabil-nastolatka-u-wybrzezy-australii,nId,7235632\"><img align=\"left\" alt=\"Rekin zabi\u0142 nastolatka u wybrze\u017cy Australii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekin-zabil-nastolatka-u-wybrzezy-australii/000IARLXINRV4XFA-C307.jpg\" /></a>Rekin zaatakowa\u0142 i zabi\u0142 nastoletniego ch\u0142opca, kt\u00f3ry surfowa\u0142 na po\u0142udniowym wybrze\u017cu Australii - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na miejscow\u0105 policj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rekin-zabil-nastolatka-u-wybrzezy-australii,nId,7235632", "date_published": "2023-12-28T09:40:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Klaudia z Wroc\u0142awia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zaginela-14-letnia-klaudia-z-wroclawia,nId,7235596\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a 14-letnia Klaudia z Wroc\u0142awia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginela-14-letnia-klaudia-z-wroclawia/000IARFLUC71JMJV-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Wroc\u0142awia szukaj\u0105 14-letniej Klaudii S\u0142upczy\u0144skiej. Nastolatka ostatni raz widziana by\u0142a w po\u0142owie listopada w pobli\u017cu swojego domu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zaginela-14-letnia-klaudia-z-wroclawia,nId,7235596", "date_published": "2023-12-28T08:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Liczne powroty by\u0142ych policjant\u00f3w? MSWiA przedstawi plan", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-liczne-powroty-bylych-policjantow-mswia-przedstawi-plan,nId,7235577\"><img align=\"left\" alt=\"Liczne powroty by\u0142ych policjant\u00f3w? MSWiA przedstawi plan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liczne-powroty-bylych-policjantow-mswia-przedstawi-plan/000IARDF3MS7MIP0-C307.jpg\" /></a>W ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni resort spraw wewn\u0119trznych i administracji ma przedstawi\u0107 pomys\u0142, jak wykorzysta\u0107 w policji funkcjonariuszy, kt\u00f3rzy zostali zwolnieni ze s\u0142u\u017cby osiem lat temu, gdy w\u0142adz\u0119 przejmowa\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Ch\u0119\u0107 powrotu wyra\u017ca nawet kilkuset mundurowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-liczne-powroty-bylych-policjantow-mswia-przedstawi-plan,nId,7235577", "date_published": "2023-12-28T08:34:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kierowca przyzna\u0142 si\u0119 do potr\u0105cenia 37-latka. Grozi mu 20 lat wi\u0119zienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-kierowca-przyznal-sie-do-potracenia-37-latka-grozi-mu-20-lat,nId,7235583\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca przyzna\u0142 si\u0119 do potr\u0105cenia 37-latka. Grozi mu 20 lat wi\u0119zienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-przyznal-sie-do-potracenia-37-latka-grozi-mu-20-lat/000IARIFQ4FQIB16-C307.jpg\" /></a>Zarzut nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci oraz nieudzielenia pomocy us\u0142ysza\u0142 41-latek, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek wieczorem w Pi\u0142awkach ko\u0142o Mi\u0142om\u0142yna w Warmi\u0144sko-Mazurskiem mia\u0142 potr\u0105ci\u0107 37-latka. Kierowca przyzna\u0142 si\u0119 do winy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-kierowca-przyznal-sie-do-potracenia-37-latka-grozi-mu-20-lat,nId,7235583", "date_published": "2023-12-28T08:30:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pilot si\u0119 pomyli\u0142. Wyl\u0105dowa\u0142 na zamarzni\u0119tej rzece [ZDJ\u0118CIA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilot-sie-pomylil-wyladowal-na-zamarznietej-rzece-zdjecia,nId,7235579\"><img align=\"left\" alt=\"Pilot si\u0119 pomyli\u0142. Wyl\u0105dowa\u0142 na zamarzni\u0119tej rzece [ZDJ\u0118CIA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilot-sie-pomylil-wyladowal-na-zamarznietej-rzece-zdjecia/000IARCMLWS8R6J9-C307.jpg\" /></a>Samolot z 30 osobami na pok\u0142adzie zamiast na lotnisku wyl\u0105dowa\u0142 na zamarzni\u0119te rzece. Do zdarzenia dosz\u0142o w Jakucji na wschodzie Rosji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pilot-sie-pomylil-wyladowal-na-zamarznietej-rzece-zdjecia,nId,7235579", "date_published": "2023-12-28T08:25:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca \u015bmig\u0142o uszkodzi\u0142a wiadukt", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-ciezarowka-przewozaca-smiglo-uszkodzila-wiadukt,nId,7235572\"><img align=\"left\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca \u015bmig\u0142o uszkodzi\u0142a wiadukt \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciezarowka-przewozaca-smiglo-uszkodzila-wiadukt/0007ETC0UDADWITN-C307.jpg\" /></a>W nocy ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca \u015bmig\u0142o turbiny wiatrowej uszkodzi\u0142a wiadukt na drodze krajowej nr 3 w Su\u0142ominie. Droga jest zablokowana. Wprowadzono objazdy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-ciezarowka-przewozaca-smiglo-uszkodzila-wiadukt,nId,7235572", "date_published": "2023-12-28T08:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Politico: Zach\u00f3d \"po cichu\" zmienia strategi\u0119 wobec Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-politico-zachod-po-cichu-zmienia-strategie-wobec-ukrainy,nId,7235575\"><img align=\"left\" alt=\"Politico: Zach\u00f3d &quot;po cichu&quot; zmienia strategi\u0119 wobec Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politico-zachod-po-cichu-zmienia-strategie-wobec-ukrainy/000IARBFDAAM9FFU-C307.jpg\" /></a>USA i cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw Europy &quot;po cichu&quot; zmieniaj\u0105 dotychczasow\u0105 strategi\u0119 wobec Ukrainy - pisze portal Politico. Celem nie jest ju\u017c ca\u0142kowite zwyci\u0119stwo tego kraju w wojnie obronnej z Rosj\u0105, ale maksymalne wzmocnienie pozycji negocjacyjnej Kijowa w ewentualnych rozmowach pokojowych z Moskw\u0105 - twierdzi portal. Politico powo\u0142uje si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w Bia\u0142ym Domu i s\u0142u\u017cbach dyplomatycznych jednego z pa\u0144stw UE.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-politico-zachod-po-cichu-zmienia-strategie-wobec-ukrainy,nId,7235575", "date_published": "2023-12-28T08:14:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Strzela\u0142 do student\u00f3w. W li\u015bcie przyzna\u0142 si\u0119 tak\u017ce do innej zbrodni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masowa-strzelanina-na-uniwersytecie-sprawca-w-liscie-przyzna,nId,7235540\"><img align=\"left\" alt=\"Strzela\u0142 do student\u00f3w. W li\u015bcie przyzna\u0142 si\u0119 tak\u017ce do innej zbrodni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-do-studentow-w-liscie-przyznal-sie-takze-do-innej-z/000IAQW7B5QBCU7H-C307.jpg\" /></a>Sprawca masowej strzelaniny na uniwersytecie w Pradze w li\u015bcie znalezionym w jego domu przyzna\u0142 si\u0119 do jeszcze jednej zbrodni. Chodzi o zab\u00f3jstwo 32-letniego m\u0119\u017cczyzny i jego dwumiesi\u0119cznej c\u00f3reczki w lesie w Kl\u00e1novicach na obrze\u017cach Pragi. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masowa-strzelanina-na-uniwersytecie-sprawca-w-liscie-przyzna,nId,7235540", "date_published": "2023-12-28T07:25:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosjanie odzyskuj\u0105 wyzwolone tereny [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-odzyskuja-wyzwolone-tereny-relacja,nId,7235527\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie odzyskuj\u0105 wyzwolone tereny [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-odzyskuja-wyzwolone-tereny-relacja/000IAQQBVD81HEJK-C307.jpg\" /></a>USA i cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw Europy &quot;po cichu&quot; zmieniaj\u0105 dotychczasow\u0105 strategi\u0119 wobec Ukrainy - pisze &quot;Politico&quot;. Od sierpnia wymiany je\u0144c\u00f3w pomi\u0119dzy stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 i rosyjsk\u0105 odbywaj\u0105 si\u0119 bezpo\u015brednio na linii frontu - ujawni\u0142 rzecznik praw cz\u0142owieka Ukrainy Dmytro \u0141ubinec. W obwodzie zaporoskim rosyjskie wojska ponownie opanowuj\u0105 tereny, kt\u00f3re latem zosta\u0142y wyzwolone przez Ukrai\u0144c\u00f3w - pisze ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Czwartek jest 673. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje przedstawiamy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-odzyskuja-wyzwolone-tereny-relacja,nId,7235527", "date_published": "2023-12-28T06:50:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wymiana je\u0144c\u00f3w na linii frontu [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wymiana-jencow-na-linii-frontu-relacja,nId,7235527\"><img align=\"left\" alt=\"Wymiana je\u0144c\u00f3w na linii frontu [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wymiana-jencow-na-linii-frontu-relacja/000IAT8U3LR2227R-C307.jpg\" /></a>USA i cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw Europy &quot;po cichu&quot; zmieniaj\u0105 dotychczasow\u0105 strategi\u0119 wobec Ukrainy - pisze &quot;Politico&quot;. Od sierpnia wymiany je\u0144c\u00f3w pomi\u0119dzy stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 i rosyjsk\u0105 odbywaj\u0105 si\u0119 bezpo\u015brednio na linii frontu - ujawni\u0142 rzecznik praw cz\u0142owieka Ukrainy Dmytro \u0141ubinec. W obwodzie zaporoskim rosyjskie wojska ponownie opanowuj\u0105 tereny, kt\u00f3re latem zosta\u0142y wyzwolone przez Ukrai\u0144c\u00f3w - pisze ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Czwartek jest 673. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje przedstawiamy w naszej relacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wymiana-jencow-na-linii-frontu-relacja,nId,7235527", "date_published": "2023-12-28T06:50:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Najwi\u0119ksza taka akcja w historii CB\u015aP", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-najwieksza-taka-akcja-w-historii-cbsp-zlikwidowane-magazyny-,nId,7234139\"><img align=\"left\" alt=\"Najwi\u0119ksza taka akcja w historii CB\u015aP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najwieksza-taka-akcja-w-historii-cbsp/000IAPG9I2QJK8EA-C307.jpg\" /></a>To by\u0142a najwi\u0119ksza w historii CB\u015aP akcja wymierzona w przest\u0119pczo\u015b\u0107 farmaceutyczn\u0105. Policjanci zlikwidowali trzy fabryki farmaceutyk\u00f3w i sze\u015b\u0107 magazyn\u00f3w. Na polecenie wielkopolskiego wydzia\u0142u Prokuratury Krajowej zatrzymali dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-najwieksza-taka-akcja-w-historii-cbsp-zlikwidowane-magazyny-,nId,7234139", "date_published": "2023-12-28T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Paliwo E10 zast\u0105pi benzyn\u0119 Pb95. Co to oznacza?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-paliwo-e10-zastapi-w-polsce-benzyne-pb95-co-to-oznacza-dla-k,nId,7234151\"><img align=\"left\" alt=\"Paliwo E10 zast\u0105pi benzyn\u0119 Pb95. Co to oznacza?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paliwo-e10-zastapi-benzyne-pb95-co-to-oznacza/000IAPO57OWJY9E8-C307.jpg\" /></a>Od 1 stycznia 2024 r. na stacjach paliw w Polsce b\u0119dzie stopniowo wprowadzane nowe paliwo oznaczone symbolem E10 - przypomina resort klimatu. Docelowo ten rodzaj paliwa zast\u0105pi u\u017cywan\u0105 dotychczas benzyn\u0119 silnikow\u0105 o liczbie oktan\u00f3w 95.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-paliwo-e10-zastapi-w-polsce-benzyne-pb95-co-to-oznacza-dla-k,nId,7234151", "date_published": "2023-12-28T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Media: Izraelski wywiad wiedzia\u0142 o planach Hamasu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-media-izraelski-wywiad-wiedzial-o-planach-hamasu,nId,7235498\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Izraelski wywiad wiedzia\u0142 o planach Hamasu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-izraelski-wywiad-wiedzial-o-planach-hamasu/000IAQLQN184TUSE-C307.jpg\" /></a>\u0179r\u00f3d\u0142o, z kt\u00f3rego korzysta\u0142y izraelskie s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa Szin Bet w Strefie Gazy, przekaza\u0142o konkretne informacje o tym, \u017ce Hamas planuje znacz\u0105cy atak na pocz\u0105tku pa\u017adziernika. Wiadomo\u015b\u0107 ta nie dotar\u0142a jednak do w\u0142adz wy\u017cszego szczebla - poinformowa\u0142 Kana\u0142 12. izraelskiej telewizji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-media-izraelski-wywiad-wiedzial-o-planach-hamasu,nId,7235498", "date_published": "2023-12-28T05:28:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nakaz Kim Dzong Una. Chodzi o przygotowania do wojny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-nakazal-przyspieszenie-przygotowan-do-wojny,nId,7235496\"><img align=\"left\" alt=\"Nakaz Kim Dzong Una. Chodzi o przygotowania do wojny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nakaz-kim-dzong-una-chodzi-o-przygotowania-do-wojny/000IAQLENHFRI8PU-C307.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un nakaza\u0142 armii, przemys\u0142owi zbrojeniowemu i nuklearnemu przyspieszenie przygotowa\u0144 do wojny w odpowiedzi na &quot;konfrontacyjne ruchy&quot; USA i ich sojusznik\u00f3w - poda\u0142a pa\u0144stwowa p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja prasowa KCNA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kim-dzong-un-nakazal-przyspieszenie-przygotowan-do-wojny,nId,7235496", "date_published": "2023-12-28T05:20:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]