[{"vote": 0, "age": null, "description": "W zesz\u0142ym kwartale w\u0142a\u015bciciel Facebooka, Instagrama i WhatsAppa zarobi\u0142 na czysto 14 mld dolar\u00f3w przy wzro\u015bcie przychod\u00f3w o 25 proc., du\u017co wy\u017cszym ni\u017c w poprzednich kwarta\u0142ach. Koncern pierwszy raz podzieli si\u0119 zyskiem z akcjonariuszami.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Meta Platforms z dro\u017cszymi reklamami i pierwsz\u0105 dywidend\u0105. Inwestorzy w euforii", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-ile-zarabia-zysk-meta-platforms", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T23:34:28.721812+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "W pierwszym wideo na Kanale Zero Krzysztof Stanowski opowiedzia\u0142 o idei projektu, kt\u00f3ry ma sta\u0107 si\u0119 jako\u015bciow\u0105 alternatyw\u0105 dla mainstreamowych medi\u00f3w. \u2013 Polskie media zabrn\u0119\u0142y w \u015blep\u0105 uliczk\u0119. Chc\u0119 by\u0107 kamieniem w bucie du\u017cych medi\u00f3w \u2013 zapowiedzia\u0142 tw\u00f3rca Kana\u0142u Zero. W pi\u0105tek na kanale uka\u017ce si\u0119 wywiad z prezydentem Andrzejem Dud\u0105.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142 Kana\u0142 Zero. Jutro poka\u017ce wywiad z Andrzejem Dud\u0105", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-pierwszy-film-krzysztof-stanowski", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T20:19:18.012363+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Do pracy w mediach wraca Piotr Mie\u015bnik, zosta\u0142 dyrektorem wydawniczym w Grupie PTWP wydaj\u0105cej magazyny specjalistyczne. Jego zast\u0119pczyni\u0105 b\u0119dzie Paulina Gumowska, kt\u00f3ra pozostanie naczeln\u0105 \u201eRynku Zdrowia\u201d.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Piotr Mie\u015bnik dyrektorem wydawniczym Grupy PTWP", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/piotr-miesnik-dyrektorem-wydawniczym-grupy-ptwp", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T17:04:13.621937+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Krzysztof Stanowski og\u0142osi\u0142 dwa ostatnie nazwiska autor\u00f3w Kana\u0142u Zero, kt\u00f3ry rusza dzisiaj. To Rajmund Andrzejczak, by\u0142y szef sztabu generalnego Wojska Polskiego oraz S\u0142awomir D\u0119bski, historyk i politolog.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Stanowski ujawni\u0142 ostatnich autor\u00f3w Kana\u0142u Zero. \"Z tego og\u0142oszenia jestem najbardziej dumny\"", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-2", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T14:54:34.116240+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Stowarzyszenie Filmowc\u00f3w Polskich z\u0142o\u017cy\u0142o dzi\u015b zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa, polegaj\u0105cego na zaniechaniu przez rz\u0105d Mateusza Morawieckiego przyj\u0119cia dyrektywy unijnej wprowadzaj\u0105cej tantiemy z internetu. Zdaniem filmowc\u00f3w, brak jej wdro\u017cenia to wina \u201elicznych uchybie\u0144 i zaniecha\u0144, jakich dopu\u015bci\u0142a si\u0119 poprzednia ekipa rz\u0105dz\u0105ca\u201d. \u015aledztwem mo\u017ce zosta\u0107 obj\u0119te m.in. spotkanie Morawickiego z szefem Netfliksa.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Filmowcy oburzeni brakiem tantiem z internetu. Chc\u0105 \u015bledztwa prokuratury", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dyrektywa-tantiemy-internet-netflix-stowarzyszenie-filmowcow-polskich", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T14:54:31.030075+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Netflix zapowiada swoim subskrybentom czekaj\u0105cym na drugi sezon \u201eSquid Game\u201d, kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 \u201eRebel Moon\u201d czy najnowsz\u0105 produkcj\u0119 \u201eProblem trzech cia\u0142\u201d, \u017ce dostan\u0105 to, a nawet du\u017co wi\u0119cej. W tym roku na posterunek wr\u00f3ci Eddie Murphy w czwartej cz\u0119\u015bci s\u0142ynnej serii \u201eGliniarz z Beverly Hills: Axel F.\u201d, w ofercie pojawi si\u0119 te\u017c nowa ekranizacja \u201eAwatar: Ostatni w\u0142adca wiatru\u201d, a Jennifer Lopez spr\u00f3buje ocali\u0107 ludzko\u015b\u0107 w filmie \u201eAtlas\u201d.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Netflix zapowiada nowe filmy i seriale. B\u0119d\u0105 kontynuacje \u201eSquid Game\u201d i \u201eRebel Moon\u201d", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-filmy-seriale-nowe-2024-rok-lista-premier", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T14:54:27.500760+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Kana\u0142 Sportowy pochwali\u0142 si\u0119, \u017ce od \u015brody jego produkcje b\u0119dzie poprzedza\u0107 nowa czo\u0142\u00f3wka. - Lekkie od\u015bwie\u017cenie, stary fundament - czytamy na profilu KS na X.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Kana\u0142 Sportowy ma now\u0105 czo\u0142\u00f3wk\u0119. \"Lekkie od\u015bwie\u017cenie, stary fundament\"", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-sportowy-nowa-czolowka", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T05:53:26.191067+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Po rekordowych wynikach ogl\u0105dalno\u015bci serialu \u201eW garniturach\u201d na Netfliksie latem i jesieni\u0105 2023 roku, obraz mo\u017ce poszczyci\u0107 si\u0119 kolejnym kamieniem milowym: jest to najcz\u0119\u015bciej odtwarzana przez ameryka\u0144skich subskrybent\u00f3w produkcja w ci\u0105gu roku w historii ranking\u00f3w Nielsena.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Serial \u201eW garniturach\u201d najwi\u0119kszym hitem ameryka\u0144skiego streamingu", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/serial-w-garniturach-najwiekszym-hitem-amerykanskiego-streamingu-wyniki-ogladalnosci-netflix", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T05:53:23.211162+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "W czwartek startuje oficjalnie nowy projekt Krzysztofa Stanowskiego Kana\u0142 Zero. Og\u0142oszono ju\u017c nazwiska pierwszych autor\u00f3w, a kana\u0142 zadebiutuje o godzinie 20.00 rozmow\u0105 Przemys\u0142awa Rudzkiego z Krzysztofem Stanowskim.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Rusza Kana\u0142 Zero Krzysztofa Stanowskiego. W czwartek tylko jeden program", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-start-gdzie-ogladac-youtube-wywiad-przemyslaw-rudzki", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T05:53:20.142745+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "1 lutego rozpoczyna oficjalnie nadawanie na YouTubie Kana\u0142 Zero Krzysztofa Stanowskiego. W\u015br\u00f3d prowadz\u0105cych znale\u017ali si\u0119 Tomasz Raczek, Robert Mazurek, Marcin Meller, Robert Gwiazdowski i Tede. Analitycy Betclic oszacowali, kto jeszcze mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 w tym roku w kanale.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Borek, Pol, Ward\u0119ga, a mo\u017ce Janoszek? Kto do\u0142\u0105czy do Stanowskiego w Kanale Zero?", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-krzysztof-stanowski-kto-dolaczy-michal-pol-mateusz-borek-sylwester-wardega-natalia-janoszek-marcin-najman-betclic-zaklady", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:41.335842+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Serial \u201eGriselda\u201d zadebiutowa\u0142 na Netfliksie 25 stycznia i od tego czasu kr\u00f3luje na czo\u0142owych pozycjach Top 10 w 89 krajach. Zainspirowany \u017cyciem kokainowej baronki Griseldy Blanco, w okresie od 25 do 28 stycznia uzyska\u0142 \u0142\u0105cznie 20,6 mln wy\u015bwietle\u0144.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "\u201eGriselda\u201d nowym hitem Netfliksa", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/griselda-hit-netflix", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:38.553246+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "W \u015brod\u0119 31 stycznia na stronie g\u0142\u00f3wnej Gazeta.pl (Agora) zadebiutowa\u0142 wideopodcast pt. \u201eSlay Show\u201d. To rozmowy po\u015bwi\u0119cone r\u00f3wno\u015bci i tolerancji, kt\u00f3re prowadzi Shady Lady \u2013 znana polska drag queen. Ze swoimi go\u015b\u0107mi porozmawia m.in. o tym, jak wygl\u0105da \u017cycie spo\u0142eczno\u015bci os\u00f3b LGBTQ+ w Polsce.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Gazeta.pl z wideopodcastem prowadzonym przez drag queen", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gazeta-pl-wideopocast-slay-show-shady-lady-jak-odbierac-kiedy-ogladac", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:35.935173+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "TikTok i Universal Music Group do ko\u0144ca stycznia nie osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienia w sprawie wykorzystania muzyki w aplikacji. Oznacza to, \u017ce piosenki tego muzycznego giganta znikn\u0105 z popularnej platformy. Nie us\u0142yszymy na TikToku utwor\u00f3w Taylor Swift, Drake\u2019a czy BTS. Osi\u0105 sporu s\u0105 pieni\u0105dze, ale i wykorzystanie sztucznej inteligencji.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Piosenki dziesi\u0105tek artyst\u00f3w znikn\u0105 z TikToka. Konflikt z Universal Music Group", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-tiktok-muzyka-universal-music-group-taylor-swift", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:32.478804+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Influencerska Ekipa Holding za 6 mln z\u0142 kupi dzia\u0142k\u0119 o powierzchni 2,8 hektara. Chce tam mie\u0107 siedzib\u0119 z sze\u015bcioma studiami do produkcji tre\u015bci wideo i zapleczem swoich platform e-commerce.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Ekipa chce mie\u0107 w\u0142asne studia i magazyn. 6 mln z\u0142 za dzia\u0142k\u0119", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ekipa-friz-youtube-siedziba-studio", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:29.352220+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}, {"vote": 0, "age": null, "description": "Portal Wirtualnemedia.pl znalaz\u0142 si\u0119 w gronie pi\u0119tnastu najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w w Polsce w roku 2023 \u2013 wynika z rankingu Instytutu Monitorowania Medi\u00f3w. Na nasze informacje inne redakcje powo\u0142ywa\u0142y si\u0119 ponad 11 tys. razy. Liderem zestawienia jest \u201eRzeczpospolita\u201d, kt\u00f3ra na podium wyprzedzi\u0142a TVN24 i Wirtualn\u0105 Polsk\u0119.", "permanent": false, "user": null, "page_rating_votes": 0, "album": "", "source_obj__id": 289, "bookmarked": false, "thumbnail": null, "title": "Wirtualnemedia.pl w czo\u0142\u00f3wce najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w w Polsce w 2023 roku. Liderem \u201eRzeczpospolita\u201d", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualnemedia-pl-najbardziej-opiniotworcze-media-w-polsce-2023-roku-rzeczpospolita-wirtualna-polska", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_contents": 0, "dead": false, "language": "pl", "comments": [], "artist": null, "date_published": "2024-02-01T04:48:26.104988+00:00", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_visits": 0}]