[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/91896d0839cda341b8368070b536ff259a2a846e73fc7e4131c27dcdaef7af6b,w104h74.jpg\" /><br /> Piotr Szumlewicz (Zwi\u0105zkowa Alternatywa) Kole\u015b propaguje zielony \u0142ad. W TV dzi\u015b na tvp Kielce powiedzia\u0142 \u017ce rz\u0105d powinien ustawi\u0107 80% spo\u0142ecze\u0144stwa kt\u00f3ra nie popiera zielonego \u0142adu. ( od dzi\u015b b\u0119d\u0119 przedstawia\u0142 osoby, kt\u00f3re chc\u0105 nas zniszczy\u0107 - poczytajcie sobie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T19:46:19+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Poczet ameb propaguj\u0105cych Zielony \u0141ad", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384137/poczet-ameb-propagujacych-zielony-lad", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d9f17ee37810a836201452965938100d7c23387e9e9aed29cc1ec203f29b8fd,w104h74.jpg\" /><br /> - Dlaczego pani nie je\u017adzi elektrycznym samochodem, tylko dwudziestoletnim Volkswagenem? - pyta redaktor. - Dlatego, \u017ce mieszkam w bloku i nie mam pod...", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T19:01:57+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "I ci ludzie chca nam odebrac samochody :)", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384111/i-ci-ludzie-chca-nam-odebrac-samochody", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9a3a08bd03d235301364aac5092deb0c4d6735a4fb921553d074e7553e869674,w104h74.jpg\" /><br /> Trzy podmorskie kable w rejonie Morza Czerwonego zosta\u0142y przeci\u0119te. Uszkodzono ok. 25 proc. ca\u0142ej przepustowo\u015bci sieci - takie informacje poda\u0142a firma HGC Global Communications z siedzib\u0105 w Hongkongu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T18:47:24+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Przeci\u0119to trzy podmorskie kable na Morzu Czerwonym. Podejrzewa si\u0119 Huti", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384097/przecieto-trzy-podmorskie-kable-na-morzu-czerwonym-podejrzewa-sie-huti", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/525f98779296ec7e6e1a417a18601f7212392d55e907c119e95df8d2ee2f02ba,w104h74.jpg\" /><br /> W sobot\u0119 2 marca TVN wyemitowa\u0142 pierwszy odcinek \u201cMam talent!\u201d w nowym wydaniu. Zesp\u00f3\u0142 tancerek z Ukrainy wyst\u0105pi\u0142 w banderowskich, czerwono-czarnych barwach. Twierdzi\u0142y, \u017ce chc\u0105 \u201cpodzi\u0119kowa\u0107 Polsce\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T18:36:05+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Ukrainki wyst\u0105pi\u0142y w banderowskich barwach w Mam Talent", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384081/ukrainki-wystapily-w-banderowskich-barwach-w-mam-talent", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Cel - wytworzy\u0107 wzajemn\u0105 wrogo\u015b\u0107 i os\u0142abi\u0107 obie strony. Moskwa umie w t\u0119 gr\u0119, bo gra w ni\u0105 od setek lat. Nie dawajcie si\u0119 wi\u0119c porywa\u0107 emocjom, kiedy zn\u00f3w przeczytacie jaki\u015b wysryw o \"tych z\u0142ych Ukrai\u0144cach\". Ruscy preparuj\u0105 takie same g\u00f3wna o Polakach i publikuj\u0105 je na stronach ukrai\u0144skich.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T18:15:34+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Ruska propaganda maj\u0105ca na celu sk\u0142\u00f3ci\u0107 Polak\u00f3w i Ukrai\u0144c\u00f3w przybiera na sile", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384051/ruska-propaganda-majaca-na-celu-sklocic-polakow-i-ukraincow-przybiera-na-sile", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c6f83b2c962ad7640a662a608724932ff728dd8b259acdabc20a7023b0b270d6,w104h74.jpg\" /><br />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T18:12:22+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Miller wyja\u015bnia dlaczego Ukraina nigdy nie zgodzi si\u0119 na ekshumacje na Wo\u0142yniu", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384045/miller-wyjasnia-dlaczego-ukraina-nigdy-nie-zgodzi-sie-na-ekshumacje-na-wolyniu", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/63b4fe29af8f5c0297c5438f919c2ff71c0f3f340ac04dc255fb4d07e8f1b44e,w104h74.jpg\" /><br /> Troch\u0119 ludzi umar\u0142o, ale bywa\u0142o te\u017c \u015bmiesznie. Zapraszam do wstawiania najlepszych mem\u00f3w zwi\u0105zanych z covidem.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T17:26:07+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "4 rocznica pandemii w Polsce - edycja memowa", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7384005/4-rocznica-pandemii-w-polsce-edycja-memowa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7a333e7890819efa2cafa4f9826f4b950f8a463e8cd519348e221d576eddbba8.png\" /><br /> Agencja Uzbrojenia podpisa\u0142a kontrakt z szwedzkim SAAB na dostaw\u0119 nieujawnionej liczby granatnik\u00f3w Carl Gustaf M4, amunicji i pakietu szkoleniowego o warto\u015bci 12,9 mld koron szwedzkich czyli prawie 5 mld z\u0142otych netto.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T16:52:23+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Wojsko Polskie dostanie szwedzkie granatniki o warto\u015bci 5 mld z\u0142otych", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383981/wojsko-polskie-dostanie-szwedzkie-granatniki-o-wartosci-5-mld-zlotych", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/44a1196549a6c19fab3da42fabebfc2c7d5a667974b00aa39ae1977e6aaf21e8,w104h74.jpg\" /><br /> W norweskiej cz\u0119\u015bci Arktyki, w pobli\u017cu granicy z Rosj\u0105, rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w \u0107wiczenia wojskowe Nordic Response pa\u0144stw NATO oraz Szwecji. W trakcie dwutygodniowych manewr\u00f3w szwedzkie si\u0142y zbrojne zintegruj\u0105 si\u0119 z systemami Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Celem \u0107wicze\u0144 jest przygotowanie si\u0119 do [...]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T16:28:31+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Wp\u00f3lne \u0107wiczenia NATO i Szwecji w Arktyce", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383957/wpolne-cwiczenia-nato-i-szwecji-w-arktyce", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/86ea0597d5d4b89fd8aa42173878c0bc3678938b910d635ace542d1efe7aa02b,w104h74.jpg\" /><br /> Biura regionalne PO, PiS i Polskiego Zwi\u0105zku \u0141owieckiego w Bia\u0142ymstoku zablokowane belami s\u0142omy. Wszystko to w ramach protestu kilkudziesi\u0119ciu rolnik\u00f3w domagaj\u0105cych si\u0119 rozwi\u0105za\u0144 zapewniaj\u0105cych op\u0142acalno\u015b\u0107 produkcji rolnej. Policja nie interweniowa\u0142a.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T15:57:26+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Rolnicy mieli do\u015b\u0107. S\u0142om\u0105 zablokowali wej\u015bcia do biur partii", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383929/rolnicy-mieli-dosc-sloma-zablokowali-wejscia-do-biur-partii", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9d580da73f93969b09eb65d5f8a186b5548294018708e089ad0e2bda6308f061,w104h74.jpg\" /><br /> Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie prowadzi \u015bledztwo dotycz\u0105ce tzw. willi plus - czyli programu, w ramach kt\u00f3rego minister edukacji i nauki w rz\u0105dzie PiS Przemys\u0142aw Czarnek przyzna\u0142 wielu organizacjom pozarz\u0105dowym pieni\u0105dze na zakup lub budow\u0119 nieruchomo\u015bci.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T15:31:13+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Jest \u015bledztwo w sprawie willi plus, programu Przemys\u0142awa Czarnka", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383909/jest-sledztwo-w-sprawie-willi-plus-programu-przemyslawa-czarnka", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/96d78bbe6a43f6d00016f9900551b4efbded0e1c251f84b080a2e135e4c185c8,w104h74.jpg\" /><br /> 19 proc. spo\u0142ecze\u0144stwa spo\u017cywa 70 proc. ca\u0142ego alkoholu spo\u017cywanego w naszym kraju. Straty s\u0105 trzy-, czterokrotnie wi\u0119ksze ni\u017c dochody z akcyzy. To nawet 40 mld z\u0142.WHO m\u00f3wi, \u017ce powinien by\u0107 jeden punkt sprzeda\u017cy na 1000\u20131500 os\u00f3b, a u nas jest jeden na niespe\u0142na 300 os\u00f3b.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T15:26:15+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Komu zale\u017cy na rozpijaniu spo\u0142ecze\u0144stwa", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383903/komu-zalezy-na-rozpijaniu-spoleczenstwa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/db942d38fa73fe7fe4e91987cdec2cf9816c4d2bb16ee9aa6f2fcdaca7411c87,w104h74.jpg\" /><br /> Po tym jak media ujawni\u0142y nieprawid\u0142owo\u015bci w Collegium Humanum, Tusk mia\u0142 zadecydowa\u0107, \u017ce osoby z dyplomem tej warszawskiej uczelni nie maj\u0105 szans na sto\u0142ek w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. W efekcie dzia\u0142acze zwi\u0105zani z koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105 maj\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 ukry\u0107, \u017ce mieli styczno\u015b\u0107 z uczelni\u0105", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T15:14:33+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Collegium Humanum.Uczelni\u0119 ko\u0144czyli te\u017c ludzie PO.\"Na koleg\u00f3w pad\u0142 blady strach\"", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383887/collegium-humanum-uczelnie-konczyli-tez-ludzie-po-na-kolegow-padl-blady-strach", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dfc9244b3ee04010c886a6b6b999d48dbf13fe333c22b617cfe99145cceb3af4,w104h74.jpg\" /><br /> Fundacja Magdaleny Og\u00f3rek, kt\u00f3ra buduje muzeum na Dolnym \u015al\u0105sku, w latach 2021-2024 dostawa\u0142a darowizny od fundacji Grupy Orlen \u2013 ustali\u0142o OKO.press. Nowe w\u0142adze koncernu prowadz\u0105 w tej sprawie \u201edzia\u0142ania sprawdzaj\u0105ce\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:51:51+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Orlen p\u0142aci\u0142 na fundacj\u0119 Magdaleny Og\u00f3rek", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383869/orlen-placil-na-fundacje-magdaleny-ogorek", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f84e01bda99d1ed7d6cc011d55b4fe78d4965574e0ac7d2ca91f8bebc3c90264,w104h74.jpg\" /><br /> Je\u015bli kaucja to np. 1 z\u0142 to sklep pobierze od konsumenta 1 z\u0142 i 23 gr. Mamy dwie opcje - albo sklep odda mu 1,23 z\u0142 na opakowanie albo odda mu tylko 1 z\u0142 bez VAT-u, tak zobowi\u0105zuje go ustawa. W kt\u00f3rym\u015b momencie wszyscy zap\u0142acimy ok. 2,8 mld z\u0142 podatku (przy 90 proc. sprawno\u015bci systemu i 1z\u0142 kaucji)", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:48:14+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "System kaucyjny - nowy wa\u0142ek na VAT?", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383865/system-kaucyjny-nowy-walek-na-vat", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/86b22c7cebc26e46dcd8276ad4f5ae05a390ef07ed32003272dc292de8eaffb7,w104h74.jpg\" /><br /> Tym razem obni\u017cka VAT do 8% na us\u0142ugi manicure, pedicure, stylizacja brwi i rz\u0119s, depilacji. Straty w bud\u017cecie z tego powodu wynios\u0105 2 mld 199,8 mln z\u0142. Po wyborach parlamentarnych za to przywr\u00f3cenie normalnych stawek VAT na \u017cywno\u015b\u0107 i gigantyczny wzrost cen energii. Czy my \u017cyjemy w normalnym kraju?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:33:20+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "#PIEKLOMEZCZYN Od kwietnia kolejne przywileje dla kobiet", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383847/pieklomezczyn-od-kwietnia-kolejne-przywileje-dla-kobiet", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8b7b8cdc53d981273ceebd670b739f2ea13091e3d3ba9db28a1a4575532d1d0a.png\" /><br /> - Tomek zmar\u0142 nad ranem. Terapia by\u0142a fikcj\u0105, mistyfikacj\u0105, nic mu si\u0119 po niej nie polepszy\u0142o - m\u00f3wi Bartosz Guzowski, kuzyn m\u0119\u017cczyzny. Zapowiada, \u017ce sprawy nie zostawi. Tymczasem prokuratorzy badaj\u0105 biznesy pos\u0142a \u0141ukasza Mejzy ju\u017c trzeci rok. Prze\u0142omu w sprawach nie ma.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:28:39+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Nie \u017cyje Tomasz Guzowski, korzysta\u0142 z terapii proponowanej przez \u0141ukasza Mejz\u0119.", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383845/nie-zyje-tomasz-guzowski-korzystal-z-terapii-proponowanej-przez-lukasza-mejze", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb9edcb46cff041199852e9ace8c21dbc2d0f73f5bab3f03ac2aa3e2420b326e,w104h74.jpg\" /><br /> Niemcy zmagaj\u0105 si\u0119 z coraz powa\u017cniejszymi skutkami p\u0119kni\u0119cia ba\u0144ki na rynku nieruchomo\u015bci. Zdaniem ekspert\u00f3w istotn\u0105 rol\u0119 odegra\u0142y firmy, kt\u00f3re korzystaj\u0105c z taniego pieni\u0105dza, inwestowa\u0142y w nawet najbardziej ryzykowne projekty. Przyk\u0142ad jednej z nich opisa\u0142 Bloomberg.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:26:44+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Tak p\u0119ka\u0142a niemiecka ba\u0144ka nieruchomo\u015bci. Media ujawniaj\u0105 sie\u0107 niejasnych powi\u0105z", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383841/tak-pekala-niemiecka-banka-nieruchomosci-media-ujawniaja-siec-niejasnych-powiaz", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c53b53303fb76569def0555cf2ae215452f2ccec5362fe41f4518cd89ae8bc17,w104h74.jpg\" /><br /> Pies rasy akita pogryz\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na terenie Ole\u015bnicy. W\u0142a\u015bcicielka zwierz\u0119cia nie reagowa\u0142a i by\u0142a agresywna. Policja ukara\u0142a j\u0105 mandatem karnym.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:25:35+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Pies pogryz\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 w Ole\u015bnicy. W\u0142a\u015bcicielka zwierz\u0119cia nie reagowa\u0142a", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383837/pies-pogryzl-mezczyzne-w-olesnicy-wlascicielka-zwierzecia-nie-reagowala", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/522b60ba28a14ef49bb717150a7919fd7b8863be5379bbc15c466c0397c4ac5b,w104h74.jpg\" /><br /> Spo\u0142eczne poparcie strajk\u00f3w organizowanych przez rolnik\u00f3w jest gigantyczne - wynika z sonda\u017cu SW Research dla Goniec.pl. Pozytywny stosunek do nich ma blisko 70 proc. Polak\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:44:36+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Sonda\u017c: a\u017c 70 procent Polak\u00f3w popiera strajk rolnik\u00f3w", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383813/sondaz-az-70-procent-polakow-popiera-strajk-rolnikow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/960a5fb61a8a142a92819801fb3115c4f45e2014af696ebed3d1ee63cde006f7,w104h74.jpg\" /><br /> Na Mauritiusie coraz wi\u0119cej os\u00f3b jest nosicielem dengi - potencjalnie \u015bmiertelnej, tropikalnej choroby. Miejscowa s\u0142u\u017cba zdrowia podkre\u015bla, \u017ce wzrost jest gwa\u0142towny. W ci\u0105gu czterech dni zdiagnozowa\u0142o o niemal 20 proc. pacjent\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c od pocz\u0105tku roku. Pojawi\u0142 si\u0119 apel do mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:32:26+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Denga na Mauritiusie. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed gro\u017anym wirusem", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383799/denga-na-mauritiusie-sluzby-ostrzegaja-przed-groznym-wirusem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fcd1b679b1051735b28349cd37858b905404886e6ddbf723c270236d31104013,w104h74.jpg\" /><br /> Mimo tego, \u017ce to m\u0119\u017cczyzni s\u0105 g\u0142\u00f3wnymi ofiarami pobi\u0107 i napa\u015bci, to darmowe kursy samoobrony oferowane s\u0105 g\u0142\u00f3wnie dla kobiet. Z okazji dnia m\u0119\u017cczyzn samorz\u0105d student\u00f3w z UKEN w Krakowie zmienia ten trend.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:32:14+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "KURS SAMOOBRONY z okazji Dnia M\u0119\u017cczyzn", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383797/kurs-samoobrony-z-okazji-dnia-mezczyzn", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdca2c20719948f469bff39c75db30c6059a25ff324c54aff2080abcacd77a18,w104h74.jpg\" /><br /> Jak poinformowa\u0142y ameryka\u0144skie, ale tak\u017ce tajwa\u0144skie media, ameryka\u0144skie si\u0142y specjalne zacz\u0119\u0142y na sta\u0142e stacjonowa\u0107 na Tajwanie w celu prowadzenia ci\u0105g\u0142ych misji szkoleniowych w tym kraju \u2013 informuje Taiwan News.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:03:48+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Niecodzienny ruch USA. Si\u0142y specjalne na sta\u0142e na Tajwanie", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383769/niecodzienny-ruch-usa-sily-specjalne-na-stale-na-tajwanie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/43d3b60c2271c486d468a55867c7f0a640a05e748946c791ff09e7705ac28665.png\" /><br /> Producent jest tak pewny zastosowanej technologii, \u017ce alternatywnie do standardowej ochrony na 8 lat lub 160 000 km przebiegu daje gwarancje na 10 lat lub milion kilometr\u00f3w. Nikt do tej pory nie zaoferowa\u0142 takich warunk\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:43:01+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Toyota stworzy\u0142a SUVa z gwarancj\u0105 na milion kilometr\u00f3w", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383739/toyota-stworzyla-suva-z-gwarancja-na-milion-kilometrow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1108083623ea3114fef571a4b4e41f10354f11681e5e1fb96c21338f0ed088c5,w104h74.jpg\" /><br /> Dynamika cen \u017cywno\u015bci w 2024 r. istotnie spadnie, nawet pomimo przywr\u00f3cenia w trakcie roku pierwotnej stawki VAT - prognozuje starszy ekonomista Credit Agricole Jakub Olipra.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:38:48+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "W lipcu wr\u00f3ci pierwotna stawka VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Co stanie si\u0119 z cenami?", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383731/w-lipcu-wroci-pierwotna-stawka-vat-na-zywnosc-co-stanie-sie-z-cenami", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/45f30f79de7c2ae718c663b0661c22f050921c7e598f59f3b8f7e15b0ec9e37d,w104h74.jpg\" /><br /> Siedem os\u00f3b podejrzanych o wy\u0142udzenie w czasie pandemii koronawirusa pieni\u0119dzy z rz\u0105dowych tarcz antycovidowych zatrzymali policjanci z Rzeszowa. Wed\u0142ug \u015bledczych dzia\u0142a\u0142y one w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej.Podejrzanym zarzucono, \u017ce wy\u0142udzili lub usi\u0142owali wy\u0142udzi\u0107 3,6 mln z\u0142otych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:26:09+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Wy\u0142udzali dotacje z tarcz antycovidowych. 7 os\u00f3b zatrzymanych", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383729/wyludzali-dotacje-z-tarcz-antycovidowych-7-osob-zatrzymanych", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c27612407515a47b29e164810b3a0739209084f89572f5c34ce79f72d1400f05,w104h74.jpg\" /><br /> Kraje cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej, korzystaj\u0105ce z przesy\u0142u gazu przez Niemcy, w tym Polska, skrytykowa\u0142y podwy\u017ck\u0119 dop\u0142at do cen gazu magazynowanego na terenie kraju i przesy\u0142anego za granic\u0119 przez niemieckie gazoci\u0105gi. Dop\u0142ata w wysoko\u015bci 1,86 euro za megawatogodzin\u0119 od pocz\u0105tku roku wzros\u0142a [..]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:14:43+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Niemcy przerzucaj\u0105 koszty gazowe na s\u0105siad\u00f3w", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383721/niemcy-przerzucaja-koszty-gazowe-na-sasiadow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/934973851e65b6f3f4e1055b89a0221be18d5d54053ed4607464cdfe98fa6839,w104h74.jpg\" /><br /> Euronet oskar\u017ca YouTuber\u00f3w o m\u00f3wienie nieprawdy zwi\u0105zanej z ich polityk\u0105 pobierania op\u0142at w bankomatach Euronetu. Gdzie le\u017cy prawda? Reporter wyja\u015bnia w kolejnym filmie pewne nie\u015bcis\u0142o\u015bci z poprzedniego filmu (w powi\u0105zanych)", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:51:13+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Euronet kontra dw\u00f3ch YouTuber\u00f3w wyja\u015bniaj\u0105cych z\u0142e praktyki firmy", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383709/euronet-kontra-dwoch-youtuberow-wyjasniajacych-zle-praktyki-firmy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f6d8d63ea6e36bc7e57389f197db3254ceba0e904fe11d6a3f7631508956d1bd,w104h74.jpg\" /><br /> Rosjanie po zdobyciu Awdijiwki ruszyli z natarciem dalej na zach\u00f3d i zajmuj\u0105 kolejne wsie. D\u0142ugotrwa\u0142a i kosztowna obrona symbolu ukrai\u0144skiego oporu od 2014 roku mia\u0142a da\u0107 czas na przygotowanie kolejnych perymetr\u00f3w ukrai\u0144skiej obrony. Tak si\u0119 jednak nie sta\u0142o. W czym tkwi problem?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:42:22+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Kij\u00f3w nie ufortyfikowa\u0142 frontu. Rosjanie z sukcesem napieraj\u0105", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383701/kijow-nie-ufortyfikowal-frontu-rosjanie-z-sukcesem-napieraja", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/caf3a45fe135f68a93e9b3f8bec9b9ab461d27d2097f8c8a9779dcedea7d61bf,w104h74.jpg\" /><br /> Mer Lwowa Andrij Sadowy publicznie wspiera dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zan\u0105 z Romanem Szuchewyczem, oskar\u017canym o ludob\u00f3jstwo na Polakach \u2013 by\u0142ym dow\u00f3dc\u0105 UPA. W ostatni\u0105 sobot\u0119 w rejonie zniszczonego przez rosyjski atak w Nowy Rok Muzeum Romana Szuchewycza w Lwowie-Bi\u0142ohorszczu, odby\u0142a si\u0119 gra terenowa z udzia\u0142e", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:34:47+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "UKRAINA UHONOROWA\u0141A MORDERC\u0118 POLAK\u00d3W...", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383695/ukraina-uhonorowala-morderce-polakow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6b1b746fd1c858ec60ec494294813a6cabce743a0c361d73b1b08a049f81c5ae,w104h74.jpg\" /><br /> - To nie jest jego pierwszy mandat, to ca\u0142a seria - tak Stra\u017c Miejska w Zakopanem komentuje ostatni incydent z m\u0119\u017cczyzn\u0105 przebranym za bia\u0142ego misia. Jednak wiele wskazuje na to, \u017ce ju\u017c nied\u0142ugo samozwa\u0144czy mi\u015b przestanie psu\u0107 wizerunek stolicy polskich Tatr.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:33:14+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "B\u0119dzie prze\u0142om ws. bia\u0142ego misia? \"Czas sko\u0144czy\u0107 z partyzantk\u0105\"", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383693/bedzie-przelom-ws-bialego-misia-czas-skonczyc-z-partyzantka", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7fb0bba4d310acf4a86926736ba85069b91fb6068f00970e2712824b31a4fae7,w104h74.jpg\" /><br /> Niemal 4000 wi\u0119\u017ani\u00f3w uciek\u0142o. Stan wyj\u0105tkowy na Haiti po szturmie gang\u00f3w - RMF24.pl - Rz\u0105d Haiti w niedziel\u0119 og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy i wprowadzi\u0142 godzin\u0119 policyjn\u0105. Decyzje s\u0105 zwi\u0105zane z chaosem, jaki zapanowa\u0142 w kraju po tym, jak przest\u0119pcze gangi", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:29:38+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Niemal 4000 wi\u0119\u017ani\u00f3w uciek\u0142o. Stan wyj\u0105tkowy na Haiti po szturmie gang\u00f3w", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383683/niemal-4000-wiezniow-ucieklo-stan-wyjatkowy-na-haiti-po-szturmie-gangow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a21f6cd581eceda61fcf8fa0b5462abeed4d8ec75b836de1e23a74e3be05a93,w104h74.jpg\" /><br /> Waloryzacja \u015bwiadczenia z 500 na 800 z\u0142 odbywa\u0142a si\u0119 automatycznie i nie wymaga\u0142a od rodzic\u00f3w \u017cadnych urz\u0119dowych czynno\u015bci. Mimo to rz\u0105d w czasie kampanii wyborczej zorganizowa\u0142 140 piknik\u00f3w promuj\u0105cych 800+.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:22:16+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "11 mln z\u0142 na pikniki promuj\u0105ce program 800+ i polityk\u00f3w PiS w roku wyborczym", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383673/11-mln-zl-na-pikniki-promujace-program-800-i-politykow-pis-w-roku-wyborczym", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/22e7f8d8ccb8768857386d4dedd91432deffaec0ba5d8a278a6224dc4eca5860,w104h74.jpg\" /><br /> Mam do\u015b\u0107 migda\u0142owych matek \u2013 im wi\u0119cej trend\u00f3w w wychowaniu znaj\u0105, tym bardziej niegrzeczne s\u0105 ich dzieci. Nowoczesne matki maj\u0105 wiedz\u0119 teoretyczn\u0105 o wychowaniu, a ich dzieci s\u0105 najgorsze. Zasady, kt\u00f3re stosuj\u0105 cz\u0119sto, nie maj\u0105 prze\u0142o\u017cenia na rzeczywisto\u015b\u0107. Ich dzieci s\u0105 egoistyczne i roszczeniowe.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:19:34+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Nowoczesne matki wychowuj\u0105 egoist\u00f3w. Ro\u015bnie najgorsze pokolenie", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383671/nowoczesne-matki-wychowuja-egoistow-rosnie-najgorsze-pokolenie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0a33503c7abba0c572281d236eb65d3566a0bab412e88f5dc46d7075d1ff70d,w104h74.jpg\" /><br /> Pytanie do rolnik\u00f3w: Gdzie wtedy byli\u015bcie? Dlaczego nie protestowali\u015bcie?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:17:29+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Te firmy sprowadzaj\u0105 zbo\u017ce z Ukrainy. Co je \u0142\u0105czy z PiS?", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383667/te-firmy-sprowadzaja-zboze-z-ukrainy-co-je-laczy-z-pis", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d5725d87a196757c754e66db8a87067252c46eff591bf0484106eab7172c38e0,w104h74.jpg\" /><br /> Niemcy zgarn\u0119\u0142y ponad po\u0142ow\u0119 pieni\u0119dzy z gigantycznych \u015brodk\u00f3w, jakie Unia Europejska przeznaczy\u0142a na pomoc publiczn\u0105 w zwi\u0105zku z wojn\u0105 na Ukrainie \u2013 informuje na \u0142amach salon24.pl Tomasz Wypych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:10:35+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Niemcy mia\u0142y dosta\u0107 od UE za pomoc Ukrainie 98 razy tyle co Polska", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383659/niemcy-mialy-dostac-od-ue-za-pomoc-ukrainie-98-razy-tyle-co-polska", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6bd046aaa5e88092ffee736dba98265faec7e4036613271a2c6799e5b9415e78,w104h74.jpg\" /><br /> Dok\u0142adnie cztery lata temu pojawi\u0142 si\u0119 w Polsce pierwszy potwierdzony przypadek zaka\u017cenia koronawirusem. A wy jak wspominacie tamte chwile?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:08:53+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "4.03.2020 - dzi\u015b mija cztery lata od startu pandemii w Polsce.", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383649/4-03-2020-dzis-mija-cztery-lata-od-startu-pandemii-w-polsce", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dbb31ae2b6e5d72d4329f463c387a039fc35f74147898aadf0c18b707dd1574a,w104h74.jpg\" /><br /> Nieznany obiekt spad\u0142 na pole w okolicach Mi\u0142akowa ko\u0142o Ostr\u00f3dy \u2014 poinformowa\u0142 \"Fakt\". Na miejscu pracowa\u0142a policja. Wbrew pierwotnym informacjom obiekt nie nale\u017ca\u0142 do \u017cadnego wojska. \u2014 Nie stwierdzono, by by\u0142 to obiekt wojskowy \u2014 powiedzia\u0142a K. Nowak, rzeczniczka Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:04:39+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Nieznany obiekt spad\u0142 ko\u0142o Ostr\u00f3dy. Trwa akcja s\u0142u\u017cb", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383645/nieoficjalnie-obiekt-wojskowy-spadl-kolo-ostrody-trwa-akcja-sluzb", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/03c40d5ba5b6d8ddcbc915cc3c95a394e2baeba48aa01e56d9a802280c06eae0,w104h74.jpg\" /><br /> \"Je\u015bli nale\u017cysz do mniej reprezentowanej grupy, nie dostaniesz darmowej przepustki na bycie chamem\" - pisa\u0142 Musk. S\u0105d w Kalifornii wyda\u0142 zgod\u0119 na dotycz\u0105cy dyskryminacji rasowej pozew zbiorowy, do kt\u00f3rego mog\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 tysi\u0105ce czarnosk\u00f3rych pracownik\u00f3w Tesli.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T10:53:04+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Bycie czarnosk\u00f3rym nie daje przywilej\u00f3w. Elon Musk i Tesla oskar\u017ceni o rasizm", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383623/bycie-czarnoskorym-nie-daje-przywilejow-elon-musk-i-tesla-oskarzeni-o-rasizm", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e4af9e9202245b6ad7ac58cef774032dc44f0779c809b65041c2e978816638fb,w104h74.jpg\" /><br /> Polski s\u0105d umorzy\u0142 post\u0119powanie przeciwko oskar\u017conemu o upraw\u0119 4 krzak\u00f3w marihuany. jest to historyczna decyzja!", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T10:35:00+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "S\u0105d umorzy\u0142 post\u0119powanie przeciwko oskar\u017conemu o upraw\u0119 4 krzak\u00f3w marihuany", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383615/sad-umorzyl-postepowanie-przeciwko-oskarzonemu-o-uprawe-4-krzakow-marihuany", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5fcb944b0f3cd964671e5600cf1844ae8ae289c0ef445a6ee45e800f7febcb7b.png\" /><br /> W wyniku protest\u00f3w rolnik\u00f3w i przewo\u017anik\u00f3w, tak poprzedni jak i obecny rz\u0105d obiecywa\u0142y wzmo\u017cone kontrole ukrai\u0144skich ci\u0119\u017car\u00f3wek na polskich granicach i drogach. To dlaczego inspektorzy transportu skupiaj\u0105 si\u0119 na sprawdzaniu polskich transportowc\u00f3w?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T10:12:29+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Inspektorzy transportu ostro kontroluj\u0105. Tyle, \u017ce nie ukrai\u0144skie, a polskie ci\u0119\u017c", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383589/inspektorzy-transportu-ostro-kontroluja-tyle-ze-nie-ukrainskie-a-polskie-ciez", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dd66ed6a76e8c247d5d11534562de6f49843366957a63433935f20fde0026151,w104h74.jpg\" /><br /> Mimo wojny i sankcji rosyjski zbyt zagraniczny towar\u00f3w rolno-spo\u017cywczych w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat konsekwentnie si\u0119 zwi\u0119ksza\u0142, cho\u0107 tempo tego wzrostu wyhamowa\u0142o. [\u2026] Systematycznie maleje przy tym znaczenie rynku Unii Europejskiej \u2013 obecnie do pa\u0144stw cz\u0142onkowskich trafia ok. sze\u015b\u0107 procent [...]", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T09:32:38+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Inwazja na Ukrain\u0119 nie zatrzyma\u0142a wzrostu rosyjskiego eksportu rolno-spozywczego", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383535/inwazja-na-ukraine-nie-zatrzymala-wzrostu-rosyjskiego-eksportu-rolno-spozywczego", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/284fb306ed8dfde8afbba96536d0b1b3228f7008d62ecf445130f6cdb62bbd22,w104h74.jpg\" /><br /> Przez zamkni\u0119te drzwi :D Na szcz\u0119\u015bcie w hali nikogo nie by\u0142o. Jak informuje policja, kieruj\u0105ca pojazdem pomyli\u0142a peda\u0142 gazu z hamulcem.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T09:05:08+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Kobieta pomyli\u0142a gaz z hamulcem i wjecha\u0142a elektrykiem do sali gimnastycznej.", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383497/kobieta-pomylila-gaz-z-hamulcem-i-wjechala-elektrykiem-do-sali-gimnastycznej", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0646afb745108d0e7936ba822b688c923d985d7b84181dc37955a6f19f7714c,w104h74.jpg\" /><br /> Niemiecki establishment wojskowy znajduje si\u0119 dzi\u015b w trybie kryzysowym po pi\u0105tkowym wycieku 38-minutowej rozmowy telefonicznej, podczas kt\u00f3rej czterech starszych oficer\u00f3w Bundeswehry najwyra\u017aniej omawia\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wys\u0142ania rakiet Taurus na Ukrain\u0119.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:42:15+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Rosyjski wyciek wstrz\u0105sa Berlinem", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383483/rosyjski-wyciek-wstrzasa-berlinem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e5de6566301becb308126e19c8dbd5bcf6868894350ea20046cddaf1f9044b65,w104h74.jpg\" /><br /> Mniej wi\u0119cej od pojawienia si\u0119 wykopu 2.0 wykopalisko jest zaspamowane przez indyjskie boty. Cz\u0119sto wi\u0119kszo\u015b\u0107 znalezisk to ich spam. Moderacja ukrywa kolejne znaleziska m\u00f3wi\u0105ce o tej patologii. Istniej\u0105 podejrzenia \u017ce spam od bor\u00f3w jest administracji na r\u0119k\u0119 po tym jak zepsucie wykopu d", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:12:49+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Dzisiaj o godzinie 8:00 a\u017c 70% znalezisk na wykopalisku to spam od bot\u00f3w.", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383451/dzisiaj-o-godzinie-8-00-az-70-znalezisk-na-wykopalisku-to-spam-od-botow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee3f64644fa76669260571509a69f450db2944a8e5af1919be5ee16aef612468.png\" /><br />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:12:19+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Bzdury Wyborczej, czyli dlaczego Hermes nie jest bardziej zaawansowanym Pegasuse", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383447/bzdury-wyborczej-czyli-dlaczego-hermes-nie-jest-bardziej-zaawansowanym-pegasuse", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ad0708ada9cc26ef3312addcabc5b7f902efed4bafbb4c64835b8fe780012219,w104h74.jpg\" /><br /> Prezes Toyota North America, bodaj najwa\u017cniejszego oddzia\u0142u producenta poza Japoni\u0105, nie chce si\u0119 spieszy\u0107 z samochodami elektrycznymi. Podkre\u015bla, \u017ce Toyota b\u0119dzie...", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T07:54:45+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Prezes Toyota NA: Nie ma sensu inwestowa\u0107 w elektryki, kt\u00f3rych nikt nie chce. Le", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383433/prezes-toyota-na-nie-ma-sensu-inwestowac-w-elektryki-ktorych-nikt-nie-chce-le", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b490dc8fe1cc95639bfcb4d223e75c5c7430ef4da46bfc0706991df339f822e,w104h74.jpg\" /><br /> Oko\u0142o 12 minuty si\u0119 rozkr\u0119ca. Ps. wiemy, \u017ce ziemia nie jest kwadratowa", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T07:06:40+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Nagranie wej\u015bcia w ziemsk\u0105 atmosfer\u0119. Kapsu\u0142a W-1 zarejestrowa\u0142a podr\u00f3\u017c powrotn\u0105", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383373/nagranie-wejscia-w-ziemska-atmosfere-kapsula-w-1-zarejestrowala-podroz-powrotna", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/138a8f4acb289c05766b5a5704bae32f02b5a2ae375a6dee3a5a644ed394fc5a,w104h74.jpg\" /><br /> Armenia i Azerbejd\u017can zdecydowa\u0142y si\u0119 podej\u015b\u0107 do rozm\u00f3w na temat zawarcia pokoju za po\u015brednictwem Niemiec. Premier Armenii, kt\u00f3ra od lat dryfuje mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem, stawia na jedn\u0105 kart\u0119 w relacjach mi\u0119dzynarodowych swojego kraju \u2013 pisze Maria Szurowska, wsp\u00f3\u0142pracownik BiznesAlert.pl.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T07:04:39+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Rozmowy Armenii i Azerbejd\u017canu daj\u0105 Europie szans\u0119 zaj\u0105\u0107 miejsce Rosji", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383371/rozmowy-armenii-i-azerbejdzanu-daja-europie-szanse-zajac-miejsce-rosji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c382d9767c49d08d329c51259ee18b8a6c06d95f125511f5f36feb4a5e9797c,w104h74.jpg\" /><br /> Nikki Haley, rywalka Donalda Trumpa w wy\u015bcigu do nominacji prezydenckiej z ramienia Partii Republika\u0144skiej, odnios\u0142a w niedziel\u0119 pierwsze zwyci\u0119stwo w tegorocznych prawyborach, zwyci\u0119\u017caj\u0105c w sto\u0142ecznym", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T06:26:36+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Trump przegrywa. Zaskoczenie w Waszyngtonie", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383343/trump-przegrywa-zaskoczenie-w-waszyngtonie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8fe7847d43aacec0781531b72f03f858b965316437aee563ab206327029e2045,w104h74.jpg\" /><br /> By\u0142y komendant g\u0142\u00f3wny policji Jaros\u0142aw Szymczyk nagrodzi\u0142 finansowo pilota policyjnego Black Hawka, kt\u00f3ry latem zesz\u0142ego roku w Sarnowej G\u00f3rze \u015bmig\u0142owcem zahaczy\u0142 o lini\u0119 energetyczn\u0105 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T06:21:19+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Incydent ze \u015bmig\u0142owcem Black Hawk. Pilot dosta\u0142 nagrod\u0119 od Szymczyka", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383341/incydent-ze-smiglowcem-black-hawk-pilot-dostal-nagrode-od-szymczyka", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ede4e4170c5222f950193522b85bb02b7311a72c910db02d4bcb768fd06398e8,w104h74.jpg\" /><br /> \u017begnaj konkurencjo, coraz g\u0142o\u015bniej s\u0142ycha\u0107 o pomys\u0142ach stworzenia jednego wielkiego monopolu samochodowego w Europie, pod pretekstem \"walki z konkurencj\u0105\". Socjalizm to ustr\u00f3j, kt\u00f3ry bohatersko rozwi\u0105zuje problemy nieznane w innych ustrojach...", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T05:51:37+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Zwariowali! Chc\u0105 zrobi\u0107 jeden europejski koncern samochodowy", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383315/zwariowali-chca-zrobic-jeden-europejski-koncern-samochodowy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cb851192366bf883b02bdf4a1afbc03c8aa7f413d210c390746d96d89a355072,w104h74.jpg\" /><br /> Polscy m\u0119\u017cczy\u017ani odbieraj\u0105 sobie \u017cycie prawie najcz\u0119\u015bciej w Europie. Poprzedni jak i obecny rz\u0105d oraz media udaj\u0105, \u017ce problemu nie ma. Wr\u0119cz przeciwnie wmawia spo\u0142ecze\u0144stwu, \u017ce to kobiety s\u0105 najbardziej pokrzywdzon\u0105 grup\u0105 w Polsce i daje im kolejne przywileje. Statystki jednak s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wykop.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T05:39:56+00:00", "language": null, "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 403, "comments": [], "title": "Epidemia samob\u00f3jstw m\u0119\u017cczyzn w Polsce", "age": null, "link": "https://wykop.pl/link/7383301/epidemia-samobojstw-mezczyzn-w-polsce", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]