[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ce48e9d4-a9da-430b-be2f-4dc3f41b80ad\" width=\"308\" /> Komisja Nadzoru Finansowego zawiesza post\u0119powanie w sprawie wycofania z obrotu na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych akcji Kernela w oczekiwaniu na rozstrzygni\u0119cie s\u0105du w Luksemburgu - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski producent zb\u00f3\u017c i oleju s\u0142onecznikowego.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T19:39:05+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Oligarcha chce zdj\u0105\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 z polskiej gie\u0142dy. KNF m\u00f3wi \"nie\"", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gielda/oligarcha-chce-zdjac-spolke-z-polskiej-gieldy-knf-mowi-nie-7002434173250112a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a2090cb3-7b96-4663-94b7-8675e953b3c2\" width=\"308\" /> Zerowa stawka na \u017cywno\u015b\u0107 obowi\u0105zuje do ko\u0144ca marca 2024 roku. Decyzje dotycz\u0105ce jej ewentualnego przed\u0142u\u017cenia jeszcze nie zapad\u0142y. Ekonomista wskaza\u0142 jednak, jak obecne protesty oraz ewentualna decyzja ministra finans\u00f3w wp\u0142ynie na ceny \u017cywno\u015bci.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T17:11:10+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Ekonomista wskazuje scenariusze", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/zerowy-vat-na-zywnosc-ekonomista-wskazuje-scenariusze-7002391720356448a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e30e5a8b-64e9-4798-918f-64c7a101c002\" width=\"308\" /> - P\u0142ac\u0119 wy\u017cszy podatek plus odsetki i kary. \u0141\u0105cznie szacuj\u0119, \u017ce to oko\u0142o miliona z\u0142otych za te pi\u0119\u0107 lat - tak \u0141ukasz Jarosi\u0144ski z Olkusza opisuje, co sta\u0142o si\u0119, gdy skarb\u00f3wka prze\u015bwietli\u0142a spos\u00f3b, w jaki udziela\u0142 korepetycji uczniom. Liczba mnoga okaza\u0142a si\u0119 mie\u0107 w tym wypadku kluczowe znaczenie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T16:51:53+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Fiskus wlepi\u0142 mu kar\u0119, bo uczy\u0142 uczni\u00f3w, a nie ucznia. \"Szacuj\u0119, \u017ce to milion\"", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/fiskus-wlepil-mu-kare-bo-uczyl-uczniow-a-nie-ucznia-szacuje-ze-to-milion-7002342550862368a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/82d69c7f-57d6-4b21-8ccf-3ad9b2144497\" width=\"308\" /> Banki s\u0105 dzi\u015b najwi\u0119kszym wierzycielem Skarbu Pa\u0144stwa, w ich r\u0119kach jest ok. 1/3 ca\u0142o\u015bci jego d\u0142ug\u00f3w. Sektor bankowy zamkn\u0105\u0142 ubieg\u0142y rok rekordowym w uj\u0119ciu nominalnym zyskiem. Strukturalnie sytuacja w sektorze nie jest jednak a\u017c tak r\u00f3\u017cowa \u2013 pisze dla money.pl ekonomista Andrzej Halesiak.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T15:28:46+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Co\u015b niepokoj\u0105cego dzieje si\u0119 w sektorze bankowym. \"Kurczy si\u0119\"", "age": null, "link": "https://www.money.pl/banki/cos-niepokojacego-dzieje-sie-w-sektorze-bankowym-kurczy-sie-7002290908527136a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/25afc3f5-92ff-4c04-90b0-c28b19bb1db6\" width=\"308\" /> W tym tygodniu Komitet Ekonomiczny Rady Ministr\u00f3w (KERM) zajmie si\u0119 projektem ustawy zmieniaj\u0105cej zasady naliczania podatku od dochod\u00f3w z lokat i inwestycji \u2013 poinformowa\u0142o PAP Ministerstwo Finans\u00f3w. Chodzi o tzw. podatek Belki.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T14:58:22+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Podatek Belki do zmiany. Ruszaj\u0105 prace", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/podatek-belki-do-zmiany-ruszaja-prace-7002372659944032a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9ee71c4c-96b6-481a-afab-6e2619cb1abf\" width=\"308\" /> Przepisy ustawy kaucyjnej nie pozwalaj\u0105 jednoznacznie stwierdzi\u0107, czy do kaucji doliczony b\u0119dzie VAT. Je\u015bli tak si\u0119 stanie, to konsument zap\u0142aci dodatkowy podatek \u2014 ocenili przedstawiciele bran\u017cy napojowej i handel detaliczny. Zaapelowali, by start systemu przesun\u0105\u0107 na 2026 rok.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T13:57:50+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Bran\u017ca apeluje ws. systemu kaucyjnego. Polacy mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 2 miliardy podatku", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/branza-apeluje-ws-systemu-kaucyjnego-polacy-moga-zaplacic-2-miliardy-podatku-7002349378948064a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/efbd500c-2f42-4fe3-a64a-028e17c3fbc8\" width=\"308\" /> Najbli\u017csze obrady Rady Ministr\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 we wtorek (5 marca). Z opublikowanego porz\u0105dku wynika, \u017ce rz\u0105d Donalda Tuska zajmie si\u0119 projektem dotycz\u0105cym wakacji kredytowych na 2024 r., czyli programem pomocy kredytobiorcom Zjednoczonej Prawicy. Zapowiadaj\u0105 si\u0119 zmiany.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T13:54:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Rz\u0105d przedstawi\u0142 plan na najbli\u017csze obrady. Id\u0105 zmiany w wakacjach kredytowych", "age": null, "link": "https://www.money.pl/banki/rzad-przedstawil-plan-na-najblizsze-obrady-ida-zmiany-w-wakacjach-kredytowych-7002352761485856a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a064e3fd-229b-4548-8373-384e6fc207b3\" width=\"308\" /> Komisja Europejska na\u0142o\u017cy\u0142a pierwsz\u0105 w historii grzywn\u0119 na giganta technologicznego Apple za z\u0142amanie prawa UE w zakresie dost\u0119pu do us\u0142ug strumieniowego przesy\u0142ania muzyki - informuje Politico.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T12:56:43+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Olbrzymia kara dla Apple od UE. Gigant z USA ma zap\u0142aci\u0107 1,8 mld euro", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/olbrzymia-kara-dla-apple-od-ue-gigant-z-usa-ma-zaplacic-1-8-mld-euro-7002338024737312a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/85e31971-9917-4ce9-9744-bc26216a54f9\" width=\"308\" /> Unia Europejska powinna uzgodni\u0107 wsp\u00f3lne stanowisko w sprawie sposobu, w jaki pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie mog\u0105 zmniejszy\u0107 import rosyjskiego skroplonego gazu ziemnego (LNG) lub z niego zrezygnowa\u0107 - oceni\u0142a w poniedzia\u0142ek hiszpa\u0144ska minister energetyki Teresa Ribera w Brukseli, gdzie tego dnia odbywa si\u0119 posiedzenie unijnych ministr\u00f3w ds. klimatu i energetyki.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T11:29:16+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Jest apel do UE. Chodzi o rosyjski gaz", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-apel-do-ue-chodzi-o-rosyjski-gaz-7002312838314528a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b0691c9c-c1c5-4a9d-b8b1-f1eff21a8184\" width=\"308\" /> - W poniedzia\u0142ek zwr\u00f3c\u0119 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu z propozycj\u0105 uchwa\u0142y polskiego Sejmu wzywaj\u0105cej Komisj\u0119 Europejsk\u0105 do na\u0142o\u017cenia pe\u0142nych sankcji na produkty rolne i \u017cywno\u015bciowe rosyjskie i bia\u0142oruskie - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T11:10:27+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Rz\u0105d Tuska chce nowych sankcji. Jest propozycja uchwa\u0142y", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzad-tuska-chce-nowych-sankcji-jest-propozycja-uchwaly-7002319059405792a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9bf5b548-9ace-495e-be47-a8d76c18355e\" width=\"308\" /> W Niemczech ro\u015bnie poparcie dla partii prawicowych, kt\u00f3re sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 migracji. Z tego powodu niemieccy pracodawcy i zwi\u0105zki zawodowe postanowi\u0142y zaprotestowa\u0107. Pod deklaracj\u0105 \"Biznes na rzecz demokracji\" podpisali si\u0119 m.in. przedstawiciele Porsche czy Mercedes-Benz.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T10:42:41+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Niemiecki biznes protestuje przeciwko skrajnej prawicy. Potrzebuj\u0105 migrant\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemiecki-biznes-protestuje-przeciwko-skrajnej-prawicy-potrzebuja-migrantow-7002298001570784a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7488f82f-5f13-40ad-ab4d-691705f118b3\" width=\"308\" /> - Z powodu strajk\u00f3w mamy bardzo du\u017ce problemy z transportem, podstawianiem si\u0119 samochod\u00f3w pod za\u0142adunek na czas. Odbiorcy anulowali swoje zam\u00f3wienia - m\u00f3wi Andrzej Ramotowski, prezes SOT Bia\u0142ystok. Bran\u017ca mleczarska obawia si\u0119, \u017ce \"wypadnie z rynku\" z powodu protestu rolnik\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T10:31:13+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "\"Zam\u00f3wienia anulowane\". Bran\u017ca traci przez strajk rolnik\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/protesty-rolnikow-bardzo-negatywnie-wplywaja-na-sprzedaz-chca-dalej-handlowac-z-ukraina-7002293473999392a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b7832357-a467-43fc-aa43-69c4eeda89e5\" width=\"308\" /> Wyznaczone przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 cele klimatyczne na 2040 r. b\u0119d\u0105 dla Polski nieosi\u0105galne - zadeklarowa\u0142a w poniedzia\u0142ek w Brukseli minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T10:20:32+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Bruksela stawia cele. Minister: b\u0119d\u0105 dla Polski nieosi\u0105galne", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bruksela-stawia-cele-minister-beda-dla-polski-nieosiagalne-7002302237190688a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e79a546-c3cf-42f7-ad01-845960287581\" width=\"308\" /> Bitcoin w poniedzia\u0142ek przebi\u0142 warto\u015b\u0107 65 tys. dolar\u00f3w, osi\u0105gaj\u0105c najwy\u017cszy kurs od roku 2021. Co nap\u0119dza wzrost wirtualnej waluty? Czy ma ona szans\u0119 na jeszcze wi\u0119ksz\u0105 warto\u015b\u0107? Eksperci wskazuj\u0105 przyczyny i podkre\u015blaj\u0105, \u017ce prze\u0142omowy dla notowa\u0144 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kwiecie\u0144.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T10:11:15+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Bitcoin bije kolejne rekordy. Kluczowa granica przekroczona", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/bitcoin-bije-kolejne-rekordy-kluczowa-granica-przekroczona-7002298005380064a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5a90c47f-3372-4cfe-9e70-14da5171926a\" width=\"308\" /> Rosyjska agencja ratingowa Expert RA uwa\u017ca, \u017ce w tym roku kraj opu\u015bci 15 bank\u00f3w. Do tego zysk ca\u0142ego sektora bankowego zmniejszy si\u0119 o 500 mld rubli. Powodem opuszczenia Rosji przez banki jest dobrowolne zrzeczenie si\u0119 licencji lub jej utrata.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T09:18:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Eksodus bank\u00f3w z Rosji? Straty sektora bankowego", "age": null, "link": "https://www.money.pl/banki/eksodus-bankow-z-rosji-straty-sektora-bankowego-7002276942924768a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cad21c0c-bd64-4d04-a8ec-ca95dc1dbe25\" width=\"308\" /> - Dostajemy sygna\u0142y, \u017ce dla zagranicznych inwestor\u00f3w Polska staje si\u0119 krajem niestabilnym - powiedzia\u0142a w wywiadzie dla TV Republika pierwsza wiceprezes NBP prof. Marta Kightley. Powodem maj\u0105 by\u0107 \"ataki na prezesa Adam Glapi\u0144skiego\". \"To stwierdzenie kwalifikuje si\u0119 do ksi\u0119gi rekord\u00f3w g\u0142upoty\" - komentuj\u0105 eksperci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T09:15:56+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "S\u0142owa wiceprezes NBP wywo\u0142a\u0142y konsternacj\u0119. \"Od kogo ma pani te sygna\u0142y?\"", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/slowa-wiceprezes-nbp-wywolaly-konsternacje-od-kogo-ma-pani-te-sygnaly-7002260447099872a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5f1e1c1a-63f4-43e1-aeb9-43fb95ca83fc\" width=\"308\" /> - Nie trwaj\u0105 prace w ministerstwie nad projektem 1000 z\u0142 dla studenta - zadeklarowa\u0142 wiceminister nauki Maciej Gdula na antenie radia RMF FM. Stypendium 1000 z\u0142 dla studenta to by\u0142a jednak z obietnic wyborczych Lewica podczas ostatnich wybor\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T08:26:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "1000 z\u0142 dla studenta. Jest deklaracja ministerstwa", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/1000-zl-dla-studenta-jest-deklaracja-ministerstwa-7002266006645280a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dcbc9ed1-8f1b-4ecb-81ba-721d559c5d6c\" width=\"308\" /> Kursy walut - 04.03.2024. W poniedzia\u0142ek  za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,98 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,04 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,50 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,31 z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:50:20+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Kursy walut 04.03.2024. Poniedzia\u0142kowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-04-03-2024-poniedzialkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7002253425076768a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff39e5d5-bfd4-4b25-8643-1d2c65df0f6b\" width=\"308\" /> Zw\u0142oka w pomocy zachodniej sprawi, \u017ce ukrai\u0144ska infrastruktura energetyczna b\u0119dzie prawdopodobnie bardziej nara\u017cona na ostrza\u0142y rosyjskie - ocenia ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW), powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wypowiedzi Maksyma Timczenki, szefa ukrai\u0144skiego koncernu DTEK.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:37:20+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Infrastruktura energetyczna zagro\u017cona. Ukraina czeka na ruch Zachodu", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/infrastruktura-energetyczna-zagrozona-ukraina-czeka-na-ruch-zachodu-7002248493882336a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8f35e486-9b34-4bc7-8ab2-66416f90ccf8\" width=\"308\" /> Do 1780,96 z\u0142 brutto wzros\u0142y od pi\u0105tku najni\u017csze emerytury. \u015awiadczenia wyp\u0142acane przez ZUS co roku s\u0105 waloryzowane. 1 marca wzros\u0142y o 12,12 proc. To dobra wiadomo\u015b\u0107 dla senior\u00f3w, ale r\u0119ce zaciera tak\u017ce skarb\u00f3wka.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:04:07+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Podwy\u017cka emerytur. Skarb\u00f3wka zabierze wi\u0119cej", "age": null, "link": "https://www.money.pl/emerytury/podwyzka-emerytur-skarbowka-zabierze-wiecej-7002237010704928a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 04.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9802 z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:00:24+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 04.03.2024", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-04-03-2024-7002243153177568a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 04.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3161 z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:00:24+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 04.03.2024", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-04-03-2024-7002243153017824a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 04.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5061 z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:00:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 04.03.2024", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-04-03-2024-7002243151805408a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 04.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0398 z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T06:00:21+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 04.03.2024", "age": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-04-03-2024-7002243147742176a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/97765d99-de0f-4e32-9747-68500618c50a\" width=\"308\" /> W przeprowadzonym w niedziel\u0119 og\u00f3\u0142nokrajowym referendum wi\u0119kszo\u015b\u0107 Szwajcar\u00f3w opowiedzia\u0142a si\u0119 za wprowadzeniem 13 emerytury i przeciwko podniesieniu wieku emerytalnego. Rz\u0105d ostrzeg\u0142, \u017ce na 13 emerytur\u0119 zabraknie pieni\u0119dzy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T05:52:24+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Szwajcarzy chc\u0105 trzynastych emerytur. Pa\u0144stwa na to nie sta\u0107", "age": null, "link": "https://www.money.pl/emerytury/szwajcarzy-chca-trzynastych-emerytur-panstwa-na-to-nie-stac-7002239040039904a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/54836679-416b-4d5b-b5af-5702209d8bb6\" width=\"308\" /> Nowe strategie dla przemys\u0142u obronnego, wi\u0119ksze nak\u0142ady na zbrojenia i wsp\u00f3lne zakupy, maj\u0105 pom\u00f3c nie tylko Ukrainie, ale tak\u017ce przygotowa\u0107 Uni\u0119 Europejsk\u0105 na potencjalny konflikt zbrojny - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\".", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T05:50:45+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Du\u017cy zwrot w Europie. Ma si\u0119 zbroi\u0107. Jest plan", "age": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/europa-bedzie-sie-zbroic-jest-plan-7002235849288672a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d55f897b-8179-4b90-8680-690b870449fb\" width=\"308\" /> Koszt obni\u017cenia stawki podatku VAT dla bran\u017cy beauty z 23 proc. do 8 proc. wyniesie 2 mld 199,8 mln z\u0142. \"Dziennik Gazeta Prawna\" informuje, \u017ce obni\u017con\u0105 stawk\u0105 obj\u0119te b\u0119d\u0105 takie us\u0142ugi, jak manicure, pedicure, stylizacja brwi i rz\u0119s, depilacja, przek\u0142uwanie uszu i na\u015bwietlanie promieniami ultrafioletowymi i podczerwonymi.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T05:22:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Ni\u017cszy podatek dla bran\u017cy beauty ju\u017c od kwietnia. Oto kto zyska", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/rzad-realizuje-kolejna-obietnice-nizszy-vat-dla-jednej-z-branzy-oto-lista-uslug-7002229276425184a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3fc5163a-87ac-4481-970b-1ddec7d253ae\" width=\"308\" /> Studni\u00f3wka rz\u0105du Donalda Tuska zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Tymczasem z przedwyborczych \"100 konkret\u00f3w\" nowa w\u0142adza zrealizowa\u0142a zaledwie kilka. D\u0142uga lista obietnic czeka na wej\u015bcie w \u017cycie. Na wiosn\u0119 w Sejmie mo\u017cemy mie\u0107 do czynienia z zalewem ustaw.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-03-04T04:42:44+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 215, "comments": [], "title": "Zderzenie ze \u015bcian\u0105, a teraz wielka ofensywa. Czeka nas zalew ustaw", "age": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/zderzenie-ze-sciana-a-teraz-wielka-ofensywa-czeka-nas-zalew-ustaw-7001237141875680a.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]