[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dmitrij Miedwiediew, prezydent Rosji w latach 2008\u20132012 i bliski wsp\u00f3\u0142pracownik W\u0142adimira Putina, pokaza\u0142, w jaki spos\u00f3b Kreml chce okroi\u0107 Ukrain\u0119. \"Historyczne cz\u0119\u015bci kraju musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu\" \u2013 zapowiedzia\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T21:46:04+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dmitrij Miedwiediew o planach Kremla. Moskwa chce anektowa\u0107 lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Ukrainy", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39941841-dmitrij-miedwiediew-o-planach-kremla-moskwa-chce-anektowac-lwia-czesc-ukrainy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Z pods\u0142uchanej rozmowy oficer\u00f3w Luftwaffe wynika, \u017ce kanclerz Scholz u\u017cywa\u0142 co najmniej w\u0105tpliwych argument\u00f3w technicznych dla wsparcia politycznej odmowy przekazania Ukrainie pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T21:18:02+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Pods\u0142uchanie niemieckich oficer\u00f3w przez Rosj\u0119 utrudnia dostawy taurus\u00f3w do Ukrainy", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39941781-podsluchanie-niemieckich-oficerow-przez-rosje-utrudnia-dostawy-taurusow-do-ukrainy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 anglika\u0144ski planuje utworzy\u0107 fundusz w wysoko\u015bci miliarda funt\u00f3w, aby rozliczy\u0107 si\u0119 ze swoimi historycznymi powi\u0105zaniami z niewolnictwem. To 10-krotno\u015b\u0107 kwoty, kt\u00f3r\u0105 wcze\u015bniej planowa\u0142 przeznaczy\u0107 na ten cel.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T20:35:06+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 anglika\u0144ski rozlicza si\u0119 z niewolnictwem. Sto milion\u00f3w funt\u00f3w to za ma\u0142o", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39941611-kosciol-anglikanski-rozlicza-sie-z-niewolnictwem-sto-milionow-funtow-to-za-malo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T20:34:57+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dziennik Ustaw z 4 marca 2024 r. (poz. 300-304)", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39941681-dziennik-ustaw-z-4-marca-2024-r-poz-300-304", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T20:20:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Monitor Polski  z 4 marca 2024 r. (poz. 183-187)", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39941711-monitor-polski-z-4-marca-2024-r-poz-183-187", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "33-letni kierowca, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 wypadek w Szczecinie, dzia\u0142a\u0142 \u015bwiadomie i\u00a0celowo \u2013 wje\u017cd\u017caj\u0105c w\u00a0grup\u0119 ludzi, jeszcze przyspieszy\u0142. Eksperci sugeruj\u0105, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 nowe zagro\u017cenie, okre\u015blane jako \u201emasowy zab\u00f3jca\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T20:03:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Po tragedii w\u00a0Szczecinie. To nie przypadek, ale celowe dzia\u0142anie", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39940171-po-tragedii-w-szczecinie-to-nie-przypadek-ale-celowe-dzialanie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Kancelarie prawne, kt\u00f3re obali\u0142y w s\u0105dzie wyp\u0142at\u0119 56 mld dolar\u00f3w Elonowi Muskowi, uznaj\u0105c j\u0105 za przesadn\u0105, \u017c\u0105daj\u0105 zap\u0142acenia rekordowego honorarium 6 mld dolar\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T19:26:19+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Elon Musk dosta\u0142 za du\u017c\u0105 wyp\u0142at\u0119, a prawnicy nie maj\u0105 ogranicze\u0144. \u017b\u0105daj\u0105 6 mld dol.", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39938831-elon-musk-dostal-za-duza-wyplate-a-prawnicy-nie-maja-ograniczen-zadaja-6-mld-dol", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Niemiecki rz\u0105d stanowczo odrzuci\u0142 zarzuty, jakoby Berlin przygotowywa\u0142 si\u0119 do wojny z Rosj\u0105. Na takie plany maj\u0105 wed\u0142ug Kremla wskazywa\u0107 wycieki rozm\u00f3w wysokich rang\u0105 niemieckich oficer\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T19:20:59+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wyciek\u0142y rozmowy niemieckich oficer\u00f3w. Moskwa grozi \u201etragicznymi konsekwencjami\u201d", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39941211-wyciekly-rozmowy-niemieckich-oficerow-moskwa-grozi-tragicznymi-konsekwencjami", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza pr\u00f3buje pozbawi\u0107 Rosjan g\u0142\u00f3wnej przewagi \u2013 samolot\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T19:19:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Ukraina: niebywa\u0142e straty rosyjskiego lotnictwa", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39939641-ukraina-niebywale-straty-rosyjskiego-lotnictwa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Impreza na 1200 os\u00f3b, zorganizowana przez miliardera Mukesha Ambaniego, mia\u0142a charakter prywatny, jednak do internetu trafi\u0142y zar\u00f3wno oficjalne zdj\u0119cia, jak i nieoficjalne nagrania uczestnik\u00f3w zabawy. Wynagrodzenie Rihanny pozostaje tajemnic\u0105, cho\u0107 zachodnie media wspominaj\u0105 o kwocie siedmiu milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T19:07:34+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Koncert Rihanny zamiast orkiestry, a wesele dopiero za 4 miesi\u0105ce. Tak bawiono si\u0119 na przyj\u0119ciu przed\u015blubnym syna najbogatszego cz\u0142owieka w Azji", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39941101-koncert-rihanny-zamiast-orkiestry-a-wesele-dopiero-za-4-miesiace-tak-bawiono-sie-na-przyjeciu-przedslubnym-syna-najbogatszego-czlowieka-w-azji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Impreza na 1200 os\u00f3b, zorganizowana przez miliardera Mukesha Ambaniego, mia\u0142a charakter prywatny, jednak do internetu trafi\u0142y zar\u00f3wno oficjalne zdj\u0119cia, jak i nieoficjalne nagrania uczestnik\u00f3w zabawy. Wynagrodzenie Rihanny pozostaje tajemnic\u0105, cho\u0107 zachodnie media wspominaj\u0105 o kwocie siedmiu milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T19:07:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Najbogatszy cz\u0142owiek w Azji \u017ceni syna. Na przyj\u0119ciu rozpoczynaj\u0105cym celebracj\u0119 wyst\u0105pi\u0142a Rihanna", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39941101-najbogatszy-czlowiek-w-azji-zeni-syna-na-przyjeciu-rozpoczynajacym-celebracje-wystapila-rihanna", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Po\u0142\u0105czone izby francuskiego parlamentu przyj\u0119\u0142y przyt\u0142aczaj\u0105c\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 art. 34. ustawy zasadniczej, kt\u00f3ry uznaje, \u017ce kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani transseksualni maj\u0105 prawo do usuni\u0119cia ci\u0105\u017cy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T18:52:51+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Prawo do aborcji w Konstytucji: Francja chce da\u0107 przyk\u0142ad \u015bwiatu", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39940911-prawo-do-aborcji-w-konstytucji-francja-chce-dac-przyklad-swiatu", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nikki Haley po raz pierwszy w tej kampanii prezydenckiej wygra\u0142a w prawyborach z Donaldem Trumpem w wy\u015bcigu o nominacj\u0119 z ramienia Partii Republika\u0144skiej. By\u0142a gubernator Karoliny Po\u0142udniowej do tej pory nigdy nie przegra\u0142a w \u017cadnych wyborach, w kt\u00f3rych startowa\u0142a.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T18:31:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Nikki Haley \u2013 kim jest kobieta, kt\u00f3ra pokona\u0142a Donalda Trumpa w Dystrykcie Kolumbii", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39938091-nikki-haley-kim-jest-kobieta-ktora-pokonala-donalda-trumpa-w-dystrykcie-kolumbii", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Litewska premier wyrazi\u0142a obaw\u0119, \u017ce Polska nie wy\u015ble wojsk do obrony jej kraju w razie ataku Rosji. Donald Tusk zapewni\u0142 w Wilnie o polskiej solidarno\u015bci, ale wszystkich w\u0105tpliwo\u015bci Litwin\u00f3w nie rozwia\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T18:16:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Czy na pewno polska armia przyjdzie na pomoc Litwie", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39940871-czy-na-pewno-polska-armia-przyjdzie-na-pomoc-litwie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Polski rz\u0105d przes\u0142a\u0142 do Brukseli wst\u0119pn\u0105 wersj\u0119 Krajowego Planu na rzecz Energii i Klimatu. To wst\u0119p do aktualizacji strategii energetycznej Polski do 2040 r. Informacj\u0119 przekaza\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska na marginesie Rady UE.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T18:07:12+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Jest wst\u0119p do aktualizacji strategii energetycznej. Polska przes\u0142a\u0142a szkic do Brukseli", "age": null, "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39940211-jest-wstep-do-aktualizacji-strategii-energetycznej-polska-przeslala-szkic-do-brukseli", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Teoretycznie, im wy\u017csza op\u0142ata, tym mniej samochod\u00f3w wje\u017cd\u017ca na teren parku. W praktyce, tury\u015bci jednak parkuj\u0105 tam, gdzie jest to zakazane.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T18:00:26+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dlaczego parking pod Morskim Okiem jest taki drogi?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39938281-dlaczego-parking-pod-morskim-okiem-jest-taki-drogi", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Do czego Prokuratura Krajowa za kadencji Zbigniewa Ziobry potrzebowa\u0142a Hermesa, skoro sama nie prowadzi czynno\u015bci operacyjno-rozpoznawczych? Kto poza prokuratorami mia\u0142 dost\u0119p do programu zbieraj\u0105cego dane z publicznie dost\u0119pnych \u017ar\u00f3de\u0142 w sieci? Na te pytania ma odpowiedzie\u0107 \u015bledztwo.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:53:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "B\u0119dzie \u015bledztwo w sprawie Hermesa w prokuraturze", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39939661-bedzie-sledztwo-w-sprawie-hermesa-w-prokuraturze", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Pocz\u0105tek tygodnia przyni\u00f3s\u0142 wyra\u017ane sch\u0142odzenie nastroj\u00f3w na krajowym parkiecie, co sk\u0142oni\u0142o inwestor\u00f3w do wyprzeda\u017cy akcji.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:31:13+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Korekta zawita\u0142a na gie\u0142d\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek z WIG20 na celowniku sprzedaj\u0105cych", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39940121-korekta-zawitala-na-gielde-wiekszosc-spolek-z-wig20-na-celowniku-sprzedajacych", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Superwtorek, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w USA 5 marca, to dzie\u0144, w kt\u00f3rym w najwi\u0119kszej liczbie stan\u00f3w odb\u0119d\u0105 si\u0119 prawybory prezydenckie. Stawk\u0105 b\u0119dzie ponad jedna trzecia wszystkich g\u0142os\u00f3w w wyborach kandydat\u00f3w na prezydenta USA.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:21:07+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Najwa\u017cniejszy dzie\u0144 dla Bidena i Trumpa. Co wydarzy si\u0119 w Superwtorek?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39939621-najwazniejszy-dzien-dla-bidena-i-trumpa-co-wydarzy-sie-w-superwtorek", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Blisko 9 mln ton w\u0119gla energetycznego le\u017cy przy kopalniach i elektrowniach. W\u0119gla przybywa na zwa\u0142owiskach, a mamy jeszcze sezon zimowy. - Je\u015bli sytuacja si\u0119 utrzyma, nie b\u0119dzie gdzie sk\u0142adowa\u0107 w\u0119gla - ostrzegaj\u0105 zwi\u0105zki zawodowe. W tej sprawie sp\u00f3\u0142ki g\u00f3rnicze i elektroenergetyczne rozmawia\u0142y z minister przemys\u0142u Marzen\u0105 Czarneck\u0105.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:11:39+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Pal\u0105cy problem nadmiaru w\u0119gla. Resort przemys\u0142u rozpoczyna rozmowy", "age": null, "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art39938871-palacy-problem-nadmiaru-wegla-resort-przemyslu-rozpoczyna-rozmowy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nie ma wiarygodnych i niepodwa\u017calnych dowod\u00f3w na to, by bp Marek Mendyk wykorzysta\u0142 seksualnie osob\u0119 ma\u0142oletni\u0105, stwierdzi\u0142 Watykan i umorzy\u0142 post\u0119powanie ws. hierarchy \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Wcze\u015bniej tak samo uzna\u0142a prokuratura.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:08:10+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Watykan oczy\u015bci\u0142 biskupa Marka Mendyka z zarzutu pedofilii", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39938601-watykan-oczyscil-biskupa-marka-mendyka-z-zarzutu-pedofilii", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dzi\u015b Polsce Donalda Tuska i Czechom Petra Fiali nie jest po drodze ze S\u0142owacj\u0105 Roberta Ficy i W\u0119grami Viktora Orb\u00e1na. Ale Grupy Wyszehradzkiej nie ma co grzeba\u0107. Tzw. V4 mo\u017ce jeszcze odegra\u0107 istotn\u0105 rol\u0119 np. w dyskusji o zmianie traktat\u00f3w unijnych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:07:01+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Tomasz Kubin: Nie zabijajmy Grupy Wyszehradzkiej \u2013 mo\u017ce si\u0119 jeszcze bardzo przyda\u0107", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39936941-tomasz-kubin-nie-zabijajmy-grupy-wyszehradzkiej-moze-sie-jeszcze-bardzo-przydac", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W 2023 r. Ukraina skonfiskowa\u0142a rosyjskie aktywa o r\u00f3wnowarto\u015bci 788,4 mln dolar\u00f3w. To jednak kropla w morzu potrzeb niszczonego i walcz\u0105cego z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 kraju. W tym roku Kij\u00f3w potrzebuje 37 mld dolar\u00f3w zagranicznej pomocy. Sam te\u017c oszcz\u0119dza - redukuje liczb\u0105 ministerstw i zwolni\u0142 20 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w bud\u017cet\u00f3wki.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T17:03:55+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Ukraina zaciska pasa: ministerstwa do likwidacji, zwolnienia 20 tysi\u0119cy ludzi", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39939291-ukraina-zaciska-pasa-ministerstwa-do-likwidacji-zwolnienia-20-tysiecy-ludzi", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nadzwyczajne walne zgromadzenie akcjonariuszy PERN, operatora przesy\u0142owego ropy i paliw, dokona\u0142o korekt w sk\u0142adzie zarz\u0105du firmy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:49:58+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Zmiany w zarz\u0105dzie kluczowego operatora ropy i paliw", "age": null, "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art39938821-zmiany-w-zarzadzie-kluczowego-operatora-ropy-i-paliw", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Lider Kukiz'15 zezna\u0142, \u017ce nie pami\u0119ta, o co mu chodzi\u0142o gdy przed wyborami kopertowymi pisa\u0142 o \"zmasowanej i panicznej PiS-owskiej akcji korupcyjno-politycznej\".", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:41:44+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Kaczy\u0144ski stanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. W PiS boj\u0105 si\u0119 o form\u0119 prezesa", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39938631-kaczynski-stanie-przed-sejmowa-komisja-sledcza-w-pis-boja-sie-o-forme-prezesa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Z pocz\u0105tkiem marca \u0141ukasz Guza do\u0142\u0105czy\u0142 do zespo\u0142u \u201eRzeczpospolitej\u201d. B\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki zast\u0119pcy szefa dzia\u0142u prawnego.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:31:17+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "\u0141ukasz Guza zast\u0119pc\u0105 szefa dzia\u0142u prawnego \u201eRzeczpospolitej\u201d", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/media/art39938771-lukasz-guza-zastepca-szefa-dzialu-prawnego-rzeczpospolitej", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Orlen ko\u0144czy przyjmowanie kandydat\u00f3w do zarz\u0105du wydawniczej grupy. Jednym z nich jest wieloletni mened\u017cer wysokiego szczebla w radiowej grupie RMF. Opowiada on \u201eRz\u201d, jaki ma plan na orlenowskie media.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:14:26+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Co dalej z Polska Press? Kandydat na prezesa odkrywa karty", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/media/art39938661-co-dalej-z-polska-press-kandydat-na-prezesa-odkrywa-karty", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy przywr\u00f3ci\u0142 Donaldowi Trumpowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 udzia\u0142u w tegorocznych prawyborach prezydenckich. S\u0119dziowie odrzucili w ten spos\u00f3b pr\u00f3by poci\u0105gni\u0119cia by\u0142ego prezydenta do odpowiedzialno\u015bci za zamieszki na Kapitolu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:12:02+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Donald Trump wraca na karty do g\u0142osowania. Ale to nie koniec jego problem\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39938701-donald-trump-wraca-na-karty-do-glosowania-ale-to-nie-koniec-jego-problemow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Pi\u0119\u0107 lat po \u015bmierci Karla Lagerfelda, wybitnego projektanta mody, znawcy designu, s\u0142yn\u0105cego r\u00f3wnie\u017c z oryginalnych adaptacji wn\u0119trz, jego paryski apartament po\u0142\u0105czony z pracowni\u0105 zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c. Aukcja odb\u0119dzie si\u0119 26 marca, a cena wywo\u0142awcza lokalu o powierzchni 260 metr\u00f3w kwadratowych wynosi 5,3 miliona euro.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:08:36+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dawny apartament Karla Lagerfelda wystawiony na sprzeda\u017c. Cena onie\u015bmiela", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39937541-dawny-apartament-karla-lagerfelda-wystawiony-na-sprzedaz-cena-oniesmiela", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prezydent Andrzej Duda powo\u0142a w \u015brod\u0119 siedmiu nowych cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej: Ryszarda Balickiego, Paw\u0142a Gierasa, Ryszarda Kalisza,  Macieja Klisia, Arkadiusza Pikulika, Konrada Sk\u0142adowskiego i Miros\u0142awa Suskiego.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:07:04+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "PKW wreszcie w nowym sk\u0142adzie. Kogo powo\u0142a dzi\u015b prezydent", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39938491-pkw-wreszcie-w-nowym-skladzie-kogo-powola-dzis-prezydent", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Aleksander Zniszczo\u0142 urodzi\u0142 si\u0119 w Cieszynie 30 lat temu, dok\u0142adnie w Dzie\u0144 Kobiet. W Pucharze \u015awiata debiutowa\u0142 w zimie 2011/2012. Potem d\u0142ugo czeka\u0142, by stan\u0105\u0107 na podium i zosta\u0107 najlepszym polskim skoczkiem. Doczeka\u0142 w niedziel\u0119 w Lahti", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:06:17+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Aleksander Zniszczo\u0142. Dwana\u015bcie lat cierpliwo\u015bci", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39938621-aleksander-zniszczol-dwanascie-lat-cierpliwosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nastroje inwestor\u00f3w w krajach strefy euro poprawi\u0142y si\u0119 w marcu pi\u0105ty kolejny z rz\u0119du miesi\u0105c, do najwy\u017cszego poziomu od kwietnia 2023 r. \u2014 wynika z badania Sentix. Ale do prawdziwej wiosny jeszcze daleko, bo Niemcom grozi uporczywa recesja.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T16:05:40+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dobry humor inwestor\u00f3w w strefie euro ro\u015bnie bez przerwy", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39938541-dobry-humor-inwestorow-w-strefie-euro-rosnie-bez-przerwy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Popularna platforma \u0142\u0105cz\u0105ca pasa\u017cer\u00f3w z taks\u00f3wkami ro\u015bnie w si\u0142\u0119 \u2013 sie\u0107 iTaxi przej\u0119\u0142a w\u0142a\u015bnie jednego z dotychczasowych konkurent\u00f3w. To znana na warszawskim rynku korporacja EcoCar, kt\u00f3ra wyr\u00f3\u017cnia\u0142a si\u0119 flot\u0105 elektrycznych pojazd\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T15:59:51+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Du\u017ce przej\u0119cie w bran\u017cy taxi. Polska firma konsoliduje rynek", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/transport/art39938641-duze-przejecie-w-branzy-taxi-polska-firma-konsoliduje-rynek", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Decyzj\u0105 ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza na stanowisko dyrektora Narodowego Centrum Kultury (NCK) powo\u0142any zosta\u0142 mened\u017cer i animator kultury, Robert Piaskowski. Dotychczasowy dyrektor Rafa\u0142 Wi\u015bniewski obejmie funkcj\u0119 zast\u0119pcy dyrektora.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T15:47:37+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Robert Piaskowski dyrektorem Narodowego Centrum Kultury. Cel: prezydencja w UE", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39938461-robert-piaskowski-dyrektorem-narodowego-centrum-kultury-cel-prezydencja-w-ue", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W Europie wie\u017cowce nie s\u0105 mile widzianymi obiektami, gdy\u017c\u00a0cz\u0119sto k\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119\u00a0z historyczn\u0105\u00a0zabudow\u0105 i charakterem miast. S\u0105 jednak metropolie, kt\u00f3re stawiaj\u0105\u00a0na tego typu budynki. W\u0142adze jednego z nich postanowi\u0142y chyba wygra\u0107\u00a0rywalizacj\u0119 w Europie w kategorii liczby nowych wie\u017cowc\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T15:38:15+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Europejska stolica finans\u00f3w chce zmieni\u0107 wygl\u0105d. W planach 50 nowych wie\u017cowc\u00f3w", "age": null, "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39938391-europejska-stolica-finansow-chce-zmienic-wyglad-w-planach-50-nowych-wiezowcow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Grupa kupuj\u0105cych za granic\u0105 Polak\u00f3w w zasadzie nie zmienia si\u0119 od wielu lat, co pokazuje, \u017ce obawy konsument\u00f3w przed kupowaniem przez internet produkt\u00f3w z innych kraj\u00f3w nadal s\u0105 silne. Chodzi g\u0142\u00f3wnie o problemy ze zwrotami i barier\u0119 j\u0119zykow\u0105.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T15:15:04+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Temu i Aliexpress nie pomagaj\u0105. Tylko co trzeci Polak kupuje za granic\u0105", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/handel/art39938481-temu-i-aliexpress-nie-pomagaja-tylko-co-trzeci-polak-kupuje-za-granica", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na marcowym posiedzeniu Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej utrzyma stop\u0119 referencyjn\u0105 NBP na poziomie 5,75 proc. \u2013 przewiduj\u0105 zgodnie ekonomi\u015bci. Dalsze decyzje RPP s\u0105 jednak niepewne. Poluzowanie polityki pieni\u0119\u017cnej w II po\u0142owie roku wci\u0105\u017c jest prawdopodobne.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:40:04+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Zmiana st\u00f3p procentowych by\u0142aby szokiem", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39938371-posiedzenie-rady-polityki-pienieznej-zmiana-stop-procentowych-bylaby-szokiem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Uszkodzenie krytycznej infrastruktury doprowadzi\u0142o do wielkich zak\u0142\u00f3ce\u0144 w \u0142\u0105czno\u015bci i zmusza sieci telekomunikacyjne oraz dostawc\u00f3w internetu do awaryjnego przekierowywania ruchu. Za atakiem na kable stoj\u0105 najpewniej jeme\u0144scy rebelianci Huti.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:39:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Przeci\u0119te transkontynentalne kable pod Morzem Czerwonym. Kolejny atak Hutich?", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39938211-przeciete-transkontynentalne-kable-pod-morzem-czerwonym-kolejny-atak-hutich", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wci\u0105\u017c nie ruszy\u0142 proces w sprawie wielkiego po\u017caru nowego archiwum miejskiego w Krakowie, kt\u00f3ry trzy lata temu strawi\u0142 akta przechowywane przez miasto. Na \u0142awie oskar\u017conych na razie zasiad\u0142 rzeczoznawca.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:35:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Po\u017car archiwum miejskiego w Krakowie. Na \u0142awie oskar\u017conych rzeczoznawca", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39938201-pozar-archiwum-miejskiego-w-krakowie-na-lawie-oskarzonych-rzeczoznawca", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wyniki otwarcia: 81,5 mln z rynku ameryka\u0144skiego, 175,5 mln ze \u015bwiata. Polska na dziewi\u0105tym miejscu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:23:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Triumfalny poch\u00f3d \u201eDiuny: cz\u0119\u015bci drugiej\u201d przez \u015bwiat", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/film/art39938341-triumfalny-pochod-diuny-czesci-drugiej-przez-swiat", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W poniedzia\u0142ek nad ranem zmar\u0142 Tomasz Guzowski, m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego \u0141ukasz Mejza przedstawia\u0142 jako dow\u00f3d na skuteczno\u015b\u0107 oferowanej przez jego firm\u0119 kosztownej  terapii w Meksyku.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:20:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Nie \u017cyje Tomasz Guzowski. \u0141ukasz Mejza przedstawia\u0142 go jako \"ozdrowie\u0144ca\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39938231-nie-zyje-tomasz-guzowski-lukasz-mejza-przedstawial-go-jako-ozdrowienca", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dotychczas naukowcy nie wiedzieli, kiedy dok\u0142adnie \u2013 i z jakiego powodu \u2013 lodowiec Thwaitesa, zwany te\u017c \u201eLodowcem zag\u0142ady\u201d, zacz\u0105\u0142 gwa\u0142townie topnie\u0107. Teraz \u2013 jak twierdz\u0105 \u2013 poznali odpowied\u017a na to pytanie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:17:37+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "\u201eLodowiec Zag\u0142ady\u201d topnieje w b\u0142yskawicznym tempie. Naukowcy poznali przyczyn\u0119", "age": null, "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39938081-lodowiec-zaglady-topnieje-w-blyskawicznym-tempie-naukowcy-poznali-przyczyne", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ed Lachman, wybitny autor zdj\u0119\u0107, cz\u0119sty go\u015b\u0107 toru\u0144skiego festiwalu, tym razem odbierze nagrod\u0119 za ca\u0142okszta\u0142t tw\u00f3rczo\u015bci", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:15:37+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "EnergaCAMERIMAGE 2024: Nagroda dla Eda Lachmana", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/film/art39937791-energacamerimage-2024-nagroda-dla-eda-lachmana", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prokuratura Krajowa kupi\u0142a program Hermes do analizy dost\u0119pnych danych w sieci. Eksperci: nie ma on absolutnie nic wsp\u00f3lnego z programem szpiegowskim.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T14:00:24+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Hermes, u\u017cywany przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105, nie ma nic wsp\u00f3lnego z Pegasusem. Wyja\u015bniamy", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39937921-hermes-uzywany-przez-prokurature-krajowa-nie-ma-nic-wspolnego-z-pegasusem-wyjasniamy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na szybkie zmiany w kwestii sk\u0142adki zdrowotnej si\u0119 nie zanosi. W rz\u0105dz\u0105cej koalicji s\u0105 r\u00f3\u017cne koncepcje, a eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce konkretnej propozycji realnych uproszcze\u0144 na razie nie wida\u0107.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:53:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Politycy spieraj\u0105 si\u0119 o sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Czego oczekuj\u0105 przedsi\u0119biorcy?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/zus/art39937771-politycy-spieraja-sie-o-skladke-zdrowotna-czego-oczekuja-przedsiebiorcy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Brytyjscy \u017co\u0142nierze s\u0105 na terytorium Ukrainy, pomagaj\u0105c Ukrai\u0144com w odpalaniu pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu Storm Shadow - wynika z pods\u0142uchanej rozmowy oficer\u00f3w Si\u0142 Powietrznych Niemiec. Nagranie rozmowy umieszczono w internecie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:47:59+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "\"The Guardian\": Z pods\u0142uchanej rozmowy wynika, \u017ce brytyjscy \u017co\u0142nierze s\u0105 na Ukrainie", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39938161-the-guardian-z-podsluchanej-rozmowy-wynika-ze-brytyjscy-zolnierze-sa-na-ukrainie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Komisja Europejska na\u0142o\u017cy\u0142a na koncern 2 mld kary za nadu\u017cycie dominuj\u0105cej pozycji na rynku dystrybucji aplikacji do przesy\u0142ania muzyki w streamingu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:46:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Gigantyczna kara dla Apple za praktyki w streamingu muzyki. Spotify triumfuje", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39938171-gigantyczna-kara-dla-apple-za-praktyki-w-streamingu-muzyki-spotify-triumfuje", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Cztery projekty: uchwa\u0142a sejmowa, dwie ustawy i nowelizacja konstytucji, to kompleksowy pakiet reformy Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek przedstawi\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:38:14+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Adam Bodnar odkrywa karty ws. Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Ujawnia projekty", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39937761-adam-bodnar-odkrywa-karty-ws-trybunalu-konstytucyjnego-ujawnia-projekty", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "S\u0105d mo\u017ce poucza\u0107 frankowicza o skutkach niewa\u017cno\u015bci umowy, ale czy mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 od niego potwierdzenia ?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:25:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Czy sam pozew frankowicza m\u00f3wi czego chce od banku", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39937811-czy-sam-pozew-frankowicza-mowi-czego-chce-od-banku", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji Dmitrij Miedwiediew powiedzia\u0142, \u017ce \u201eUkraina to oczywi\u015bcie Rosja\u201d i koncepcja przeciwna powinna \"znikn\u0105\u0107 raz na zawsze\".", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:25:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Miedwiediew o g\u0142\u00f3wnej warto\u015bci Ukrainy. \"Rosja jej nikomu nie ust\u0105pi\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39938111-miedwiediew-o-glownej-wartosci-ukrainy-rosja-jej-nikomu-nie-ustapi", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zarzut zab\u00f3jstwa - z takim musi si\u0119 teraz liczy\u0107 sprawca napadu i gwa\u0142tu w Warszawie. Najsurowsza kara to do\u017cywocie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:13:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Gwa\u0142t w centrum Warszawy: kobieta nie \u017cyje. Czy sprawca odpowie za zab\u00f3jstwo?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39937821-gwalt-w-centrum-warszawy-kobieta-nie-zyje-czy-sprawca-odpowie-za-zabojstwo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wraca do wywierania presji medialnej i do zabieg\u00f3w retorycznych wobec Polski. Liczy, \u017ce ponagli w ten spos\u00f3b rz\u0105d w Warszawie do zako\u0144czenia protestu na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Efekt mo\u017ce by\u0107 jednak odwrotny.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:09:22+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ma s\u0142abych doradc\u00f3w do spraw Polski", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39937701-ruslan-szoszyn-wolodymyr-zelenski-ma-slabych-doradcow-do-spraw-polski", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W logistyce i zarz\u0105dzaniu \u0142a\u0144cuchem dostaw rola w\u00f3zk\u00f3w magazynowych jest nie do przecenienia. Te wszechstronne narz\u0119dzia odgrywaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 w usprawnianiu przebiegu ca\u0142ej operacji, co przek\u0142ada si\u0119 na zwi\u0119kszenie produktywno\u015bci i optymalizacji og\u00f3lnej wydajno\u015bci magazynu. Dowiedz si\u0119, jakie typy w\u00f3zk\u00f3w mo\u017cesz znale\u017a\u0107 na rynku aby zamieni\u0107 sw\u00f3j magazyn w sprawnie dzia\u0142aj\u0105cy organizm.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:09:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Maksymalizacja wydajno\u015bci: odkrywamy typy i zalety stosowania w\u00f3zk\u00f3w magazynowych", "age": null, "link": "https://logistyka.rp.pl/magazyny/art39938041-maksymalizacja-wydajnosci-odkrywamy-typy-i-zalety-stosowania-wozkow-magazynowych", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w opublikowa\u0142o projekt przepis\u00f3w obni\u017caj\u0105cych stawk\u0119 VAT na us\u0142ugi kosmetyczne z 23 na 8 procent.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:08:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Ni\u017cszy VAT na us\u0142ugi kosmetyczne ju\u017c od 1 kwietnia 2024 roku", "age": null, "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39938031-nizszy-vat-na-uslugi-kosmetyczne-juz-od-1-kwietnia-2024-roku", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Czynsze za wynajmowane mieszkania w ostatnich miesi\u0105cach by\u0142y stabilne. Oferta lokali ro\u015bnie \u2013 wynika z raportu Expandera i Rentier.io.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:03:30+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Stawki najmu si\u0119 stabilizuj\u0105. Oferta mieszka\u0144 ro\u015bnie", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39937851-stawki-najmu-sie-stabilizuja-oferta-mieszkan-rosnie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Mniejszy stres, charakterystyczny dla slow productivity, oraz dba\u0142o\u015b\u0107 o dobrostan psychiczny i fizyczny przeciwdzia\u0142aj\u0105 wypaleniu zawodowemu, kt\u00f3re jest dzisiaj wyzwaniem dla wsp\u00f3\u0142czesnych organizacji \u2013 m\u00f3wi dr Katarzyna Kulig-Moskwa.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:02:15+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Slow productivity - uwa\u017cno\u015b\u0107, kt\u00f3ra pop\u0142aca. Kiedy i jak j\u0105 praktykowa\u0107?", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/rozwoj/art39936571-slow-productivity-uwaznosc-ktora-poplaca-kiedy-i-jak-ja-praktykowac", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Mniejszy stres, charakterystyczny dla slow productivity, oraz dba\u0142o\u015b\u0107 o dobrostan psychiczny i fizyczny przeciwdzia\u0142aj\u0105 wypaleniu zawodowemu, kt\u00f3re jest dzisiaj wyzwaniem dla wsp\u00f3\u0142czesnych organizacji \u2013 m\u00f3wi dr Katarzyna Kulig-Moskwa.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:02:15+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Slow productivity. Na czym polega modna strategia \"leniwego\" zarz\u0105dzania czasem?", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/rozwoj/art39936571-slow-productivity-na-czym-polega-modna-strategia-leniwego-zarzadzania-czasem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dominic Solanke rozgrywa znakomity sezon w Premier League i selekcjoner Anglik\u00f3w Gareth Southgate powinien zastanowi\u0107 si\u0119 nad jego powo\u0142aniem, cho\u0107 niewykluczone, \u017ce napastnik Bournemouth wybierze jednak Nigeri\u0119.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T13:00:17+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dominic Solanke zadziwia w Premier League. Reprezentacji jeszcze nie wybra\u0142", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39932101-dominic-solanke-zadziwia-w-premier-league-reprezentacji-jeszcze-nie-wybral", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wielkopolska to pierwsze wojew\u00f3dztwo w Polsce, kt\u00f3re przyst\u0105pi\u0142o do Powering Past Coal Alliance (PPCA), koalicji zrzeszaj\u0105cej ponad 180 kraj\u00f3w, samorz\u0105d\u00f3w lokalnych i firm dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz przyspieszenia sprawiedliwej transformacji energetycznej.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:47:03+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wielkopolska nie chce w\u0119gla. Pierwsze polskie wojew\u00f3dztwo w globalnej koalicji", "age": null, "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art39902141-wielkopolska-nie-chce-wegla-pierwsze-polskie-wojewodztwo-w-globalnej-koalicji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Po gazie ruroci\u0105gowym Unia Europejska po\u017cegna te\u017c gaz skroplony z Rosji. Do 2027 r. Wsp\u00f3lnota ca\u0142kowicie zaprzestanie importu rosyjskiego LNG. B\u0119dzie si\u0119 to odbywa\u0107 etapami. Pierwszy rusza ju\u017c za miesi\u0105c.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:44:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "LNG z Rosji zostanie zakazany. Zniknie w ci\u0105gu trzech lat", "age": null, "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39937681-lng-z-rosji-zostanie-zakazany-zniknie-w-ciagu-trzech-lat", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dzia\u0142aj\u0105ca na razie na potrzeby dostawc\u00f3w i kierowc\u00f3w sieci Dino sp\u00f3\u0142ka Dino Oil mo\u017ce szykowa\u0107 si\u0119 do wej\u015bcia na detaliczny rynek tankowania paliw.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:35:25+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Do Dino nie tylko po zakupy, ale te\u017c po paliwo? Dino Oil z nowym logo", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/handel/art39937641-do-dino-nie-tylko-po-zakupy-ale-tez-po-paliwo-dino-oil-z-nowym-logo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Konserwaty\u015bci w Europie i USA musz\u0105 wsp\u00f3lnie walczy\u0107, aby odbi\u0107 instytucje w Waszyngtonie i Brukseli z r\u0105k libera\u0142\u00f3w, kt\u00f3rzy  zagra\u017caj\u0105 cywilizacji Zachodu - powiedzia\u0142 Viktor Orb\u00e1n. W\u0119gierski premier leci do USA spotka\u0107 si\u0119 z Donaldem Trumpem.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:32:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Premier W\u0119gier leci do USA. Spotka si\u0119 z \"jedyn\u0105 szans\u0105 \u015bwiata na pok\u00f3j\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39937781-premier-wegier-leci-do-usa-spotka-sie-z-jedyna-szansa-swiata-na-pokoj", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Mam uzasadnione w\u0105tpliwo\u015bci co do legalno\u015bci orzecze\u0144, w kt\u00f3rych brali udzia\u0142 nielegalnie wybrani s\u0119dziowie TK - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:30:17+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Szymon Ho\u0142ownia o dzia\u0142aniach Sejmu ws. TK: Nie ma miejsca na leczenie paracetamolem. Zapraszamy PiS", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39937631-szymon-holownia-o-dzialaniach-sejmu-ws-tk-nie-ma-miejsca-na-leczenie-paracetamolem-zapraszamy-pis", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Geometryczne kszta\u0142ty nawi\u0105zuj\u0105ce do przysz\u0142ej bry\u0142y budynku ozdobi\u0142y jedn\u0105 z cz\u0119\u015bci ogrodzenia placu budowy Europejskiego Centrum Filmowego Camerimage. To praca Tomasza Cebo, toru\u0144skiego artysty, wykonana na zam\u00f3wienie firmy Erbud.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:21:53+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Praca artysty z Torunia na ogrodzeniu Europejskiego Centrum Filmowego Camerimage", "age": null, "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art39936961-praca-artysty-z-torunia-na-ogrodzeniu-europejskiego-centrum-filmowego-camerimage", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "FBI pod przykrywk\u0105 sprzedawa\u0142a przest\u0119pcom aplikacj\u0119, kt\u00f3ra pomog\u0142a rozpracowa\u0107 polski gang narkotykowy. Obrona oskar\u017conych uwa\u017ca, \u017ce mog\u0142a ona dzia\u0142a\u0107 jak Pegasus, a inwigilacja bez zgody s\u0105du jest bezprawna. Dobiega ko\u0144ca bezprecedensowy proces.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:20:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Polacy wpadli przez aplikacj\u0119 FBI, kt\u00f3ra mog\u0142a dzia\u0142a\u0107 jak Pegasus. Trwa bezprecedensowy proces", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39937431-polacy-wpadli-przez-aplikacje-fbi-ktora-mogla-dzialac-jak-pegasus-trwa-bezprecedensowy-proces", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zwi\u0105zek zawodowy Ver.di, zrzeszaj\u0105cy naziemnych pracownik\u00f3w Lufthansy, zapowiada kolejny protest. Ma to by\u0107 presja na zarz\u0105d przed kolejn\u0105 rund\u0105 negocjacji zaplanowan\u0105 na przysz\u0142y tydzie\u0144.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:19:58+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Nowy strajk w Lufthansie zn\u00f3w zaboli pasa\u017cer\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/transport/art39937491-nowy-strajk-w-lufthansie-znow-zaboli-pasazerow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Reprezentacja Polski kajakarzy przygotowuje si\u0119 do walki o udzia\u0142 w najwa\u017cniejszej imprezie czterolecia. Nasi zawodnicy ju\u017c w maju przyst\u0105pi\u0105 do kwalifikacji olimpijskich w Segedynie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:13:43+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Kajakarze walcz\u0105 o igrzyska w Pary\u017cu. Zosta\u0142a ostatnia szansa", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art39928691-kajakarze-walcza-o-igrzyska-w-paryzu-zostala-ostatnia-szansa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wej\u015bcie generacji Z na rynek pracy mia\u0142o zrewolucjonizowa\u0107 i uzdrowi\u0107 kultur\u0119 organizacyjn\u0105 w korporacjach. Wygl\u0105da jednak na to, \u017ce nadchodz\u0105 zupe\u0142nie inne czasy, w kt\u00f3rych g\u0142os pokolenia dwudziestolatk\u00f3w nie b\u0119dzie znaczy\u0142\u00a0ju\u017c\u00a0tyle, co dot\u0105d \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci cytowani przez hiszpa\u0144ski dziennik \u201eEl Pais\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:13:24+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Powr\u00f3t \u201etoksycznych\u201d szef\u00f3w w korporacjach? Maj\u0105\u00a0zako\u0144czy\u0107 bunt Generacji Z", "age": null, "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39937421-powrot-toksycznych-szefow-w-korporacjach-maja-zakonczyc-bunt-generacji-z", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Jan Zieli\u0144ski i Hugo Nys odnie\u015bli czwarte wsp\u00f3lne zwyci\u0119stwo. Tym razem polsko-monakijski duet w trwaj\u0105cych 68 minut finale finale turnieju ATP 500 Acapulco wygra\u0142 z Meksykaninem Santiago Gonzalezem i Brytyjczykiem Nealem Skupskim 6:2, 6:3.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:10:28+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Sukcesy polskiego tenisa. Jan Zieli\u0144ski i Kamil Majchrzak zn\u00f3w wygrywaj\u0105", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art39934031-sukcesy-polskiego-tenisa-jan-zielinski-i-kamil-majchrzak-znow-wygrywaja", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Kr\u00f3lowa Kamila rozpocz\u0119\u0142a przerw\u0119 w pe\u0142nieniu oficjalnych obowi\u0105zk\u00f3w - informuje dziennik \"The Times\u201d.  Doniesienia medialne wskazuj\u0105, \u017ce \u017cona brytyjskiego monarchy, u kt\u00f3rego niedawno zdiagnozowano nowotw\u00f3r, sp\u0119dzi dni wolne ze swoim m\u0119\u017cem.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:10:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wielka Brytania: Kr\u00f3lowa Kamila tymczasowo wstrzymuje si\u0119 od pe\u0142nienia oficjalnych obowi\u0105zk\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39937651-wielka-brytania-krolowa-kamila-tymczasowo-wstrzymuje-sie-od-pelnienia-oficjalnych-obowiazkow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekonuj\u0105, \u017ce kwestia sk\u0142adki zdrowotnej to ich by\u0107 albo nie by\u0107 w koalicji z KO i Lewic\u0105. Czy rz\u0105d Tuska przez to upadnie? Nie, koalicjant musi wywi\u0105za\u0107 si\u0119 z obietnicy z\u0142o\u017conej wa\u017cnej cz\u0119\u015bci elektoratu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:06:32+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Trzecia Droga, obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w, to\u017csamo\u015bci i podmiotowo\u015b\u0107", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39937381-michal-szuldrzynski-trzecia-droga-obnizenie-skladki-zdrowotnej-dla-przedsiebiorcow-tozsamosci-i-podmiotowosc", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekonuj\u0105, \u017ce kwestia sk\u0142adki zdrowotnej to ich \u201eby\u0107 albo nie by\u0107\u201d w koalicji z KO i Lewic\u0105. Czy rz\u0105d Tuska przez to upadnie? Nie, koalicjant musi si\u0119 wywi\u0105za\u0107 z obietnicy z\u0142o\u017conej wa\u017cnej cz\u0119\u015bci elektoratu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T12:06:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w czyli Trzecia Droga walczy o podmiotowo\u015b\u0107 w koalicji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39937381-michal-szuldrzynski-obnizenie-skladki-zdrowotnej-dla-przedsiebiorcow-czyli-trzecia-droga-walczy-o-podmiotowosc-w-koalicji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "- Wsp\u00f3lna europejska decyzja b\u0119dzie skuteczniejsza ni\u017c decyzje indywidualnie podejmowane przez pa\u0144stwa regionu - o\u015bwiadczy\u0142 na konferencji prasowej w Wilnie premier, Donald Tusk.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:48:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Donald Tusk zapowiada uchwa\u0142\u0119 Sejmu ws. embarga na \u017cywno\u015b\u0107 z Rosji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39937481-donald-tusk-zapowiada-uchwale-sejmu-ws-embarga-na-zywnosc-z-rosji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "PKO BP jest najwi\u0119kszym bankiem w Polsce, zasiadanie w jego zarz\u0105dzie mo\u017ce by\u0107 kwesti\u0105 presti\u017cow\u0105 \u2013 komentuj\u0105 analitycy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:37:50+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "A\u017c 200 ch\u0119tnych do w\u0142adz PKO BP. Sk\u0105d takie zainteresowanie?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/banki/art39937301-az-200-chetnych-do-wladz-pko-bp-skad-takie-zainteresowanie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na oty\u0142o\u015b\u0107 cierpi 25 proc. obywateli Polski. Cho\u0107 77 proc. Polak\u00f3w wie, \u017ce jest to choroba, to 90 proc. os\u00f3b si\u0119 z ni\u0105 mierz\u0105cych nie widzi potrzeby terapii pod nadzorem lekarza. To wniosek z raportu \u201cHolistycznie o problemie oty\u0142o\u015bci w Polsce\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:36:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Oty\u0142o\u015b\u0107\u00a0w Polsce. 90 proc. chorych nie widzi potrzeby terapii pod nadzorem lekarza", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39937401-otylosc-w-polsce-90-proc-chorych-nie-widzi-potrzeby-terapii-pod-nadzorem-lekarza", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Rosyjski eksport wiele ju\u017c straci\u0142 (oficjalnie 30 proc.), a w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce niemal wygasn\u0105\u0107. Bank Rosji nie nazywa tego kosztem wywo\u0142anej przez Kreml wojny, ale \u201etransformacj\u0105 struktury gospodarki\u201d. Eksperci nie widz\u0105 z niej korzy\u015bci.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:28:53+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Dwa scenariusze eksportowe dla Rosji: z\u0142y i bardzo z\u0142y", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/handel/art39936921-dwa-scenariusze-eksportowe-dla-rosji-zly-i-bardzo-zly", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zarz\u0105dzeniami premiera zlikwidowane zosta\u0142y m.in. Instytut De Republica, do niedawna zarz\u0105dzany przez m\u0119\u017ca Julii Przy\u0142\u0119bskiej, oraz Rz\u0105dowe Centrum Analiz, kt\u00f3rego ostatnim szefem by\u0142 Norbert Maliszewski \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:18:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Donald Tusk skasowa\u0142 utworzone przez PiS: Instytut De Republica oraz Instytut Pokolenia", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39937321-donald-tusk-skasowal-utworzone-przez-pis-instytut-de-republica-oraz-instytut-pokolenia", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na polu  w okolicach Mi\u0142akowa w woj. warmi\u0144sko-mazurskim znaleziono  niezidentyfikowany obiekt. Miejsce jest obecnie zabezpieczane przez s\u0142u\u017cby.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:18:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Niezidentyfikowany obiekt  spad\u0142 pod Ostr\u00f3d\u0105. Wojskowy? Trwa akcja s\u0142u\u017cb", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/policja/art39937371-niezidentyfikowany-obiekt-spadl-pod-ostroda-wojskowy-trwa-akcja-sluzb", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zjawisko overtourismu dotyka coraz wi\u0119cej popularnych destynacji na \u015bwiecie. Jak z plag\u0105 turyst\u00f3w \u2013 zw\u0142aszcza tak zwanych \u201egeisha paparazzi\u201d \u2013 radz\u0105 sobie w\u0142adze Kioto?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:03:11+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "W\u0142adze Kioto zakaza\u0142y fotografowania gejsz", "age": null, "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art39936621-wladze-kioto-zakazaly-fotografowania-gejsz", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Obserwacja samego siebie pod wzgl\u0119dem pewnych objaw\u00f3w to wa\u017cny element diagnozowania cukrzycy typu 2 \u2013 podkre\u015bla w rozmowie z Paw\u0142em \u0141epkowskim, prof. dr hab. Ewa Pa\u0144kowska, diabetolog.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T11:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Cukrzyca typu II \u2013 kr\u00f3lowa chor\u00f3b XXI wieku", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art39937211-cukrzyca-typu-ii-krolowa-chorob-xxi-wieku", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Jesieni\u0105 2023 roku w Pary\u017cu wybuch\u0142a panika. Spowodowa\u0142a j\u0105 histeria wok\u00f3\u0142 plagi pluskiew, kt\u00f3re mia\u0142y si\u0119 pojawi\u0107 praktycznie wsz\u0119dzie. Okazuje si\u0119, \u017ce tej plagi tak naprawd\u0119 nie by\u0142o. I wiadomo, kto stoi za tymi informacjami.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T10:54:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Plaga pluskiew w Pary\u017cu? Tak naprawd\u0119 nigdy jej nie by\u0142o", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39936951-plaga-pluskiew-w-paryzu-tak-naprawde-nigdy-jej-nie-bylo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zwolennicy Donalda Trumpa tworz\u0105 i udost\u0119pniaj\u0105 w sieci wygenerowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 zdj\u0119cia przedstawiaj\u0105ce czarnosk\u00f3rych wyborc\u00f3w \u2013 podaje BBC. Chc\u0105 w ten spos\u00f3b zach\u0119ci\u0107 do poparcia by\u0142ego prezydenta USA, b\u0119d\u0105cego obecnie faworytem prawybor\u00f3w w Partii Republika\u0144skiej.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T10:52:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Zwolennicy Donalda Trumpa chc\u0105 przekona\u0107 czarnosk\u00f3rych wyborc\u00f3w. Wykorzystuj\u0105 deepfake", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39937141-zwolennicy-donalda-trumpa-chca-przekonac-czarnoskorych-wyborcow-wykorzystuja-deepfake", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla, skomentowa\u0142 upublicznione nagranie rozmowy czterech oficer\u00f3w niemieckich si\u0142 powietrznych, kt\u00f3rzy rozmawiali m.in. o atakach na Most Krymski z u\u017cyciem pocisk\u00f3w Taurus.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T10:46:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Kreml pyta czy Olaf Scholz ma kontrol\u0119 nad niemieck\u0105 armi\u0105", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39937041-kreml-pyta-czy-olaf-scholz-ma-kontrole-nad-niemiecka-armia", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W czasie posiedzenie komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy wiceprzewodnicz\u0105cym Waldemarem Bud\u0105 (PiS) i wiceprzewodnicz\u0105cym Jackiem Karnowskim (KO).", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T10:13:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych. Ostra wymiana zda\u0144. \"Niech pan nie macha \u0142apami\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936851-komisja-ds-wyborow-kopertowych-ostra-wymiana-zdan-niech-pan-nie-macha-lapami", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych przez Ipsos  obawia si\u0119, \u017ce w najbli\u017cszych latach Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 Polsk\u0119 zbrojnie. Sonda\u017c dla TOK FM i OKO.Press.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T10:03:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Sonda\u017c. Rosja napadnie na Polsk\u0119? Wyborcy kt\u00f3rej partii najmniej boj\u0105 si\u0119 rosyjskiej inwazji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39936831-sondaz-rosja-napadnie-na-polske-wyborcy-ktorej-partii-najmniej-boja-sie-rosyjskiej-inwazji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prokuratura Rejonowa w Ostrzeszowie zainicjowa\u0142a post\u0119powanie przygotowawcze w sprawie nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci 18-latki. Do tragedii dosz\u0142o w niedziel\u0119 3 marca w miejscowo\u015bci Kobyla G\u00f3ra w powiecie ostrzeszowskim (wojew\u00f3dztwo wielkopolskie).", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:57:51+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Tragedia w Kobylej G\u00f3rze. Jest ruch prokuratury w sprawie \u015bmierci 18-latki", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39936811-tragedia-w-kobylej-gorze-jest-ruch-prokuratury-w-sprawie-smierci-18-latki", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Trudno oczekiwa\u0107, by w tym roku zmniejszy\u0142a si\u0119 presja na wzrost cen ziemi, szczeg\u00f3lnie pod zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105 \u2013 oceniaj\u0105 eksperci Colliers.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:48:23+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Grunty wci\u0105\u017c na wag\u0119 z\u0142ota", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39936711-grunty-wciaz-na-wage-zlota", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Podczas niedzielnego koncertu jubileuszowego Antoniego Wita na estrad\u0119 Filharmonii Narodowej wdar\u0142y si\u0119 dwie kobiety z transparentem, wykrzykuj\u0105c postulaty o ochronie klimatu", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:44:58+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Aktywistki klimatyczne zak\u0142\u00f3ci\u0142y koncert w Filharmonii Narodowej. \"Nasz \u015bwiat p\u0142onie\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/ekologia/art39936721-aktywistki-klimatyczne-zaklocily-koncert-w-filharmonii-narodowej-nasz-swiat-plonie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Brakuje konkretnych rozwi\u0105za\u0144 w zakresie monitoringu i o\u015bwietlenia niekt\u00f3rych ulic, co le\u017cy w zakresie miasta. Zastan\u00f3wmy si\u0119, co mo\u017cemy zrobi\u0107, \u017ceby by\u0142o bezpieczniej - zaznaczy\u0142a w radiowej \u201eJedynce\u201d Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142ek Senatu i kandydatka na prezydenta Warszawy, m\u00f3wi\u0105c o \u015bmierci 25-letniej kobiety, kt\u00f3ra zosta\u0142a brutalnie zgwa\u0142cona w centrum Warszawy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:39:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Gwa\u0142t w centrum Warszawy. Magdalena Biejat: Brakuje rozwi\u0105za\u0144 w zakresie monitoringu", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936791-gwalt-w-centrum-warszawy-magdalena-biejat-brakuje-rozwiazan-w-zakresie-monitoringu", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Podstaw\u0105 przy obliczaniu tantiem powinny by\u0107 przychody korzystaj\u0105cych z film\u00f3w, w tym platform streamingowych typu Netflix \u2013 m\u00f3wi prof. Ryszard Markiewicz z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, specjalista z zakresu prawa autorskiego.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:36:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Prof. Ryszard Markiewicz: Mo\u017cna obci\u0105\u017cy\u0107 producent\u00f3w film\u00f3w wyp\u0142atami dla tw\u00f3rc\u00f3w i artyst\u00f3w", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art39935751-prof-ryszard-markiewicz-mozna-obciazyc-producentow-filmow-wyplatami-dla-tworcow-i-artystow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Poczta Polska nadrabia operacyjne zaleg\u0142o\u015bci i ko\u0144czy tworzy\u0107 now\u0105 sie\u0107 logistyczn\u0105, kt\u00f3ra pozwoli zwi\u0119kszy\u0107 atrakcyjno\u015b\u0107 oferty i wyj\u015b\u0107 na prost\u0105.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:13:04+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wy\u015bcig poczty do rynku kurierskiego", "age": null, "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art39936541-wyscig-poczty-do-rynku-kurierskiego", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nasz\u0105 intencj\u0105 jest to, by od 1 stycznia 2025 roku wszed\u0142 nowy system finansowania samorz\u0105d\u00f3w. W rozmowach z ministrem finans\u00f3w zaznaczamy jednak wyra\u017anie, \u017ce potrzebne s\u0105 tak\u017ce jednorazowe dzia\u0142ania na ten rok. Tak, \u017ceby uratowa\u0107 tegoroczne bud\u017cety samorz\u0105d\u00f3w - powiedzia\u0142 go\u015b\u0107 Micha\u0142a Kolanki, Krzysztof Kosi\u0144ski, prezydent Ciechanowa.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T09:13:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Krzysztof Kosi\u0144ski: Nowy system finansowania samorz\u0105d\u00f3w? Chcemy, by wszed\u0142 w styczniu 2025", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936661-krzysztof-kosinski-nowy-system-finansowania-samorzadow-chcemy-by-wszedl-w-styczniu-2025", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Kolejni s\u0119dziowie pisz\u0105 do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara z apelem o pilne odwo\u0142anie prezes\u00f3w s\u0105d\u00f3w z nominacji Zbigniewa Ziobry. Zmian kadrowych chc\u0105 s\u0119dziowie z Rzeszowa, Katowic i z Koszalina - informuje portal oko.press.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T08:58:57+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "S\u0119dziowie apeluj\u0105 do Bodnara. Chc\u0105 pilnej dymisji prezes\u00f3w czterech s\u0105d\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39936631-sedziowie-apeluja-do-bodnara-chca-pilnej-dymisji-prezesow-czterech-sadow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Ambasador Niemiec, Alexander Graf Lambsdorff, zosta\u0142 wezwany przez MSZ Rosji - informuje agencja TASS.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T08:56:22+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "MSZ Rosji wzywa ambasadora Niemiec. W tle doniesienia o ataku na Most Krymski", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39936551-msz-rosji-wzywa-ambasadora-niemiec-w-tle-doniesienia-o-ataku-na-most-krymski", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Bezmankietowe badanie ci\u015bnienia krwi oraz bezinwazyjny pomiar glukozy to innowacyjne rozwi\u0105zania rodzimego start-upu, kt\u00f3re mog\u0105 ju\u017c wkr\u00f3tce zrewolucjonizowa\u0107 diagnostyk\u0119.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T08:26:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Czas na badania bez k\u0142ucia i b\u00f3lu. Algorytmy z Wroc\u0142awia maj\u0105 odmieni\u0107 diagnostyk\u0119", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art39935771-czas-na-badania-bez-klucia-i-bolu-algorytmy-z-wroclawia-maja-odmienic-diagnostyke", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "4fund.com, zagraniczna noga popularnej nad Wis\u0142\u0105 platformy do internetowych zbi\u00f3rek Zrzutka.pl, idzie jak burza. Generuje ruch trzy razy wi\u0119kszy, ni\u017c zak\u0142adano.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:43:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "\u201ePolski Kickstarter\" ruszy\u0142 na podb\u00f3j \u015bwiata. Ma wzi\u0119cie u Rumun\u00f3w i W\u0142och\u00f3w", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art39935761-polski-kickstarter-ruszyl-na-podboj-swiata-ma-wziecie-u-rumunow-i-wlochow", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prokuratura Krajowa mia\u0142a u\u017cywa\u0107 systemu Hermes jako narz\u0119dzie analizy kryminalnej w Departamencie Przest\u0119pczo\u015bci Gospodarczej, gdzie prowadzone by\u0142y wa\u017cne dla ekipy Zbigniewa Ziobry \u015bledztwa - ujawni\u0142 \"Superwizjer\" TVN.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:36:33+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Media: Prokuratura Krajowa za czas\u00f3w Ziobry mia\u0142a w\u0142asnego Pegasusa", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39936341-media-prokuratura-krajowa-za-czasow-ziobry-miala-wlasnego-pegasusa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Prokuratura Krajowa mia\u0142a u\u017cywa\u0107 systemu Hermes jako narz\u0119dzie analizy kryminalnej w Departamencie Przest\u0119pczo\u015bci Gospodarczej, gdzie prowadzone by\u0142y wa\u017cne dla ekipy Zbigniewa Ziobry \u015bledztwa - ujawni\u0142 \"Superwizjer\" TVN.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:36:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Media: Prokuratura Krajowa za czas\u00f3w Ziobry u\u017cywa\u0142a systemu Hermes", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39936341-media-prokuratura-krajowa-za-czasow-ziobry-uzywala-systemu-hermes", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Chiny i Turcja w dalszym ci\u0105gu d\u0105\u017c\u0105 do porozumienia pokojowego dla Ukrainy, ale rosyjscy politycy wykorzystuj\u0105 to zainteresowanie do utrwalenia w\u0142asnych narracji, twierdzi Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:30:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Chiny i Turcja d\u0105\u017c\u0105 do negocjacji. ISW: Rosja za ich brak obwinia Ukrain\u0119", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39936361-chiny-i-turcja-daza-do-negocjacji-isw-rosja-za-ich-brak-obwinia-ukraine", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Pilot policyjnego Black Hawka, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym roku podczas imprezy w Sarnowej G\u00f3rze zahaczy\u0142 o lini\u0119 wysokiego napi\u0119cia, otrzyma\u0142 finansow\u0105 nagrod\u0119 od by\u0142ego komendanta Jaros\u0142awa Szymczyka.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:15:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Pilot Black Hawka zerwa\u0142 lini\u0119 energetyczn\u0105. Komendant policji podwy\u017cszy\u0142 mu \u015bwiadczenia", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/policja/art39936301-pilot-black-hawka-zerwal-linie-energetyczna-komendant-policji-podwyzszyl-mu-swiadczenia", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Koalicja jest trudn\u0105 koalicj\u0105. Mamy problemy, zwi\u0105zane z dwoma rzeczami - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News W\u0142odzimierz Czarzasty, wicemarsza\u0142ek Sejmu, lider Nowej Lewicy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T07:01:05+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Czy koalicja KO, Trzeciej Drogi i Nowej Lewicy jest zagro\u017cona? \"Szymon z W\u0142adkiem musz\u0105 przemy\u015ble\u0107 swoje s\u0142owa\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936291-czy-koalicja-ko-trzeciej-drogi-i-nowej-lewicy-jest-zagrozona-szymon-z-wladkiem-musza-przemyslec-swoje-slowa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejm ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 uchwa\u0142\u0105 dotycz\u0105c\u0105  \"usuni\u0119cia skutk\u00f3w kryzysu konstytucyjnego z lat 2015-2023 w kontek\u015bcie dzia\u0142alno\u015bci Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\". Ma ona stwierdza\u0107, \u017ce Mariusz Muszy\u0144ski, Justyn Piskorski i Jaros\u0142aw Wyrembak nie s\u0105 s\u0119dziami Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, a Julia Przy\u0142\u0119bska nie jest uprawniona do sprawowania funkcji prezesa tego organu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T06:36:15+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Nieoficjalnie: oto tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y Sejmu ws. Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39936241-nieoficjalnie-oto-tresc-uchwaly-sejmu-ws-trybunalu-konstytucyjnego", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "\"Jak ocenia Pani/Pan fakt, \u017ce syn szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego s\u0142u\u017cy w ameryka\u0144skiej armii?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T06:28:40+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 fakt, \u017ce syn Rados\u0142awa Sikorskiego s\u0142u\u017cy w armii USA?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936081-sondaz-jak-polacy-oceniaja-fakt-ze-syn-radoslawa-sikorskiego-sluzy-w-armii-usa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W Chinach zadebiutowa\u0142 pierwszy na \u015bwiecie system komunikacji mi\u0119dzymiastowej oparty na tzw. lataj\u0105cych taks\u00f3wkach. Elektryczne pojazdy pionowego startu (eVTOL) dokona\u0142y pionierskiego lotu na trasie Shenzhen\u2013Zhuhai.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T06:06:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Bezza\u0142ogowe elektryki pasa\u017cerskie ju\u017c na niebie. Za sterami sztuczna inteligencja", "age": null, "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39935731-bezzalogowe-elektryki-pasazerskie-juz-na-niebie-za-sterami-sztuczna-inteligencja", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Jak zmieni\u0142a si\u0119 sytuacja w wymiarze sprawiedliwo\u015bci (s\u0105dy, trybuna\u0142y, prokuratura) po zmianie w\u0142adzy w Polsce - o to zapytano uczestnik\u00f3w sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\".", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T06:00:14+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 sytuacj\u0119 w wymiarze sprawiedliwo\u015bci? Zale\u017cy od tego na kogo g\u0142osuj\u0105", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936071-sondaz-jak-polacy-oceniaja-sytuacje-w-wymiarze-sprawiedliwosci-zalezy-od-tego-na-kogo-glosuja", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Du\u017ca liczba samolot\u00f3w straconych przez rosyjsk\u0105 armi\u0119 w ostatnich dniach spowodowa\u0142, \u017ce aktywno\u015b\u0107 rosyjskiego lotnictwa nad wschodni\u0105 Ukrain\u0105 zmniejszy\u0142a si\u0119 - zauwa\u017ca think tank z USA, Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T04:58:47+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Rosjanie stracili 15 samolot\u00f3w w kilkana\u015bcie dni", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39936041-rosjanie-stracili-15-samolotow-w-kilkanascie-dni", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wiceprezydent USA, Kamala Harris, wezwa\u0142a do natychmiastowego zawieszenia broni w Strefie Gazy.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T04:31:57+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Kamala Harris krytykuje Izrael. \"Ludzie w Gazie g\u0142oduj\u0105. Warunki s\u0105 nieludzkie\"", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39936021-kamala-harris-krytykuje-izrael-ludzie-w-gazie-gloduja-warunki-sa-nieludzkie", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nikki Haley wygra\u0142a prawybory prezydenckie w Dystrykcie Kolumbii (terytorium federalne obejmuj\u0105ce Waszyngton, stolic\u0119 kraju, nie wchodz\u0105ce w sk\u0142ad \u017cadnego stanu - red.).", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T04:08:36+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Prawybory w USA: Nikki Haley pierwszy raz wygra\u0142a z Donaldem Trumpem. Historyczne zwyci\u0119stwo", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39936001-prawybory-w-usa-nikki-haley-pierwszy-raz-wygrala-z-donaldem-trumpem-historyczne-zwyciestwo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W\u0142adze obwodu zaporoskiego informuj\u0105 o planach zbudowania dw\u00f3ch podziemnych szk\u00f3\u0142 w Zaporo\u017cu, by zapewni\u0107 bezpieczn\u0105 nauk\u0119 stacjonarn\u0105 dzieciom.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T03:43:59+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 740", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39935971-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-740", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "G\u0142\u00f3wnym winowajc\u0105 rolniczych protest\u00f3w w Polsce i UE jest Rosja. Swoje do\u0142o\u017cy\u0142y te\u017c wielkie sieci handlowe, naciskaj\u0105c na obni\u017cki cen \u017cywno\u015bci. Polski rz\u0105d nie ma pomys\u0142u, jak zako\u0144czy\u0107 protesty, a i sami rolnicy nie wiedz\u0105, czego si\u0119 domagaj\u0105.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Aleksandra Ptak-Iglewska: Zbo\u017ce si\u0119 wysypa\u0142o, mleko wrze. Polscy rolnicy kontra UE i Ukraina", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39930181-aleksandra-ptak-iglewska-zboze-sie-wysypalo-mleko-wrze-polscy-rolnicy-kontra-ue-i-ukraina", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Farmaceuci powinni si\u0119 skupi\u0107 na udzieleniu pacjentowi informacji o leku i na poradzie farmaceutycznej, a nie na skomplikowanych r\u00f3wnaniach matematycznych \u2013 m\u00f3wi Marian Witkowski, prezes Okr\u0119gowej Rady Aptekarskiej w Warszawie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Aptekarz nie odm\u00f3wi pigu\u0142ki \u201edzie\u0144 po\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na klauzul\u0119 sumienia", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39934201-aptekarz-nie-odmowi-pigulki-dzien-po-powolujac-sie-na-klauzule-sumienia", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Skuteczno\u015b\u0107 system\u00f3w sztucznej inteligencji w biznesie nie pozostawia z\u0142udze\u0144: zatrudnieni w niekt\u00f3rych dzia\u0142ach nie maj\u0105 szans w starciu z AI. Dziwi wi\u0119c entuzjazm pracownik\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Boty AI wygryzaj\u0105 tych pracownik\u00f3w. Efekty przesz\u0142y naj\u015bmielsze oczekiwania", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39935621-boty-ai-wygryzaja-tych-pracownikow-efekty-przeszly-najsmielsze-oczekiwania", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Szefowie najlepszych w Polsce studi\u00f3w mened\u017cerskich od czterech lat apeluj\u0105 do w\u0142adz o ukr\u00f3cenie patologii na rynku MBA. Potrzeb\u0119 walki z pseudoedukacj\u0105 potwierdzi\u0142a afera Collegium Humanum.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Chc\u0105 ukr\u00f3cenia patologii na rynku MBA powsta\u0142ych z przepis\u00f3w PiS", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39935531-chca-ukrocenia-patologii-na-rynku-mba-powstalych-z-przepisow-pis", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Kryzys na po\u0142udniowej granicy i imigracja to jedne z najgor\u0119tszych kwestii tegorocznej kampanii prezydenckiej w USA.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Czy imigracja zdecyduje o wyniku wybor\u00f3w prezydenckich w USA?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39935591-czy-imigracja-zdecyduje-o-wyniku-wyborow-prezydenckich-w-usa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wska\u017anik optymizmu przedsi\u0119biorc\u00f3w w Rosji jest najni\u017cszy z badanych 32 pa\u0144stw \u015bwiata. Polska jest w po\u0142owie stawki dzi\u0119ki mocnemu wzrostowi w ostatnim okresie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Firmy w Rosji ton\u0105 w pesymizmie. To efekt sankcji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39935551-firmy-w-rosji-tona-w-pesymizmie-to-efekt-sankcji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Inwestowa\u0107 w studia MBA powinno si\u0119 przede wszystkim dla wiedzy. Sam dyplom nie jest przepustk\u0105 do sukcesu \u2013 m\u00f3wi prof. Gra\u017cyna Aniszewska-Bana\u015b z SGH, dyrektor programu Canadian EMBA", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Gra\u017cyna Aniszewska-Bana\u015b z SGH: MBA zmieniaj\u0105 si\u0119 razem z biznesem", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39935641-grazyna-aniszewska-banas-z-sgh-mba-zmieniaja-sie-razem-z-biznesem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Protestuj\u0105cy rolnicy \u017c\u0105daj\u0105 zamkni\u0119cia granicy dla towar\u00f3w z Ukrainy. Tymczasem bilans handlu z tym krajem jest dla Polski bardzo korzystny. Od wybuchu wojny nasz eksport b\u0142yskawicznie ro\u015bnie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Handel mi\u0119dzy Polsk\u0105 i Ukrain\u0105. Kt\u00f3ry kraj na nim lepiej wychodzi?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39935541-handel-miedzy-polska-i-ukraina-ktory-kraj-na-nim-lepiej-wychodzi", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Nawet \u0107wier\u0107 miliona emigrant\u00f3w miesi\u0119cznie przekracza granic\u0119 mi\u0119dzy Meksykiem i Stanami Zjednoczonymi. To przede wszystkim efekt za\u0142amania gospodarek i demokracji w wielu krajach latynoskich.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Kryzys migracyjny. Bieda i autorytaryzm pchaj\u0105 Latynos\u00f3w do USA", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39935571-kryzys-migracyjny-bieda-i-autorytaryzm-pchaja-latynosow-do-usa", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Inwestycje w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 to jest horyzont nowoczesnego pa\u0144stwa \u2013 m\u00f3wi Krzysztof Gawkowski, wicepremier oraz minister cyfryzacji. I zapowiada pieni\u0105dze dla start-up\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Krzysztof Gawkowski: Polska prezydencja w Unii Europejskiej zajmie si\u0119 cyberbezpiecze\u0144stwem", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39935671-krzysztof-gawkowski-polska-prezydencja-w-unii-europejskiej-zajmie-sie-cyberbezpieczenstwem", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Warto jest podsumowa\u0107 wydarzenia z pocz\u0105tku minionego tygodnia. Chodzi oczywi\u015bcie o zwo\u0142an\u0105 przez prezydenta Emmanuela Macrona w Pary\u017cu konferencj\u0119 z udzia\u0142em szef\u00f3w pa\u0144stw na temat Ukrainy i o okoliczno\u015bci, kt\u00f3re jej towarzyszy\u0142y.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Marek A. Cichocki: Emmanuel Macron wykorzystuje wojn\u0119 w Ukrainie dla politycznych interes\u00f3w Francji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39934111-marek-a-cichocki-emmanuel-macron-wykorzystuje-wojne-w-ukrainie-dla-politycznych-interesow-francji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Bruksela odblokowa\u0142a 59,8 mld euro z Krajowego Planu Odbudowy, z czego niemal po\u0142owa przypadnie energetyce. Wkr\u00f3tce rusz\u0105 nabory.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Nadci\u0105ga 28 mld euro z KPO dla energetyki. Na co p\u00f3jd\u0105 pieni\u0105dze?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art39935661-nadciaga-28-mld-euro-z-kpo-dla-energetyki-na-co-pojda-pieniadze", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Skarb\u00f3wka zmienia stare interpretacje i pozwala na odliczanie strat podatnikom, kt\u00f3rzy p\u0142ac\u0105 danin\u0119 solidarno\u015bciow\u0105. Dzi\u0119ki temu jest mniejsza albo zerowa.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Najbogatsi podatnicy w Polsce odlicz\u0105 strat\u0119, fiskus ju\u017c si\u0119 zgadza", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39934231-najbogatsi-podatnicy-w-polsce-odlicza-strate-fiskus-juz-sie-zgadza", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wa\u017cna dla gospodarzy mazurskich gmin jest harmonia mi\u0119dzy rozwojem infrastruktury a zachowaniem naturalnego krajobrazu oraz ochron\u0105 unikatowych jezior i czysto\u015bci powietrza \u2013 m\u00f3wi Piotr Jakubowski, burmistrz Miko\u0142ajek.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Piotr Jakubowski, burmistrz Miko\u0142ajek: Rozw\u00f3j z poszanowaniem natury", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39935651-piotr-jakubowski-burmistrz-mikolajek-rozwoj-z-poszanowaniem-natury", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "\u2013 Polski Komitet Olimpijski sta\u0142 si\u0119 wreszcie tak\u0105 instytucj\u0105, kt\u00f3r\u0105 powinien by\u0107, i\u00a0to pod wieloma wzgl\u0119dami. Wreszcie wyszli\u015bmy z\u00a0cienia. Nie wszyscy sobie tego \u017cycz\u0105 \u2013 m\u00f3wi prezes PKOl Rados\u0142aw Piesiewicz.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Prezes Rados\u0142aw Piesiewicz: PKOl to nie jest moje ksi\u0119stwo. To dobrze prosperuj\u0105ca instytucja", "age": null, "link": "https://sport.rp.pl/sport/art39935521-prezes-radoslaw-piesiewicz-pkol-to-nie-jest-moje-ksiestwo-to-dobrze-prosperujaca-instytucja", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zak\u0142ady ubezpiecze\u0144 i organy \u015bcigania wykrywaj\u0105 grubo ponad 1000 rocznie pr\u00f3b wy\u0142udzenia odszkodowa\u0144 za sfingowan\u0105 \u015bmier\u0107. W jednej z nich oszu\u015bci chcieli wy\u0142udzi\u0107 \u0142\u0105cznie 26 mln z\u0142.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Przybywa wy\u0142udze\u0144 pieni\u0119dzy \u201ena zgon\u201d", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art39935601-przybywa-wyludzen-pieniedzy-na-zgon", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Min\u0119\u0142y ju\u017c czasy, gdy samo uko\u0144czenie studi\u00f3w mened\u017cerskich pozwala\u0142o zapunktowa\u0107 u \u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w. Dzisiaj, gdy znacznie wi\u0119ksza jest liczba ich absolwent\u00f3w, niekt\u00f3re z program\u00f3w mog\u0105 wr\u0119cz zmniejszy\u0107 szanse kandydata.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Rekruter doceni MBA. Ale nie ka\u017cde", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39935631-rekruter-doceni-mba-ale-nie-kazde", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Wybitni prawnicy maj\u0105 pom\u00f3c w przygotowaniu zmian w prawie cywilnym, karnym oraz w wymiarze sprawiedliwo\u015bci.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Rz\u0105d chce si\u0119gn\u0105\u0107 po pomoc wybitnych prawnik\u00f3w. Chodzi o trzy du\u017ce reformy", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39934221-rzad-chce-siegnac-po-pomoc-wybitnych-prawnikow-chodzi-o-trzy-duze-reformy", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "W \u201eTyle co nic\u201d Grzegorz D\u0119bi\u0144ski pokazuje prowincj\u0119 bez poczucia wy\u017cszo\u015bci i bez romantyzmu. Rzeczywisto\u015b\u0107 sprawi\u0142a, \u017ce wchodz\u0105cy do kin film sta\u0142 si\u0119 bardzo aktualny.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "\u201eTyle co nic\u201d: wie\u015b niespokojna i nieweso\u0142a", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/film/art39933971-tyle-co-nic-wies-niespokojna-i-niewesola", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Czyje by\u0142o \u015bledztwo \u2013 prok. Wrzosek czy Dudzi\u0144skiej \u2013 to kluczowa kwestia do rozstrzygni\u0119cia przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T02:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Wybory kopertowe: Wiele zagadek. Przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 dojdzie do konfrontacji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39934181-wybory-kopertowe-wiele-zagadek-przed-komisja-sledcza-dojdzie-do-konfrontacji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Od kilku miesi\u0119cy trwaj\u0105 prace nad wdro\u017ceniem nowej us\u0142ugi Krajowej Administracji Skarbowej. Zebrane przez Stowarzyszenie Ksi\u0119gowych w Polsce opinie u\u017cytkownik\u00f3w \u2013 g\u0142\u00f3wnie w\u0142a\u015bcicieli biur rachunkowych \u2013 wskazuj\u0105, \u017ce\u00a0projekt dot. zmian w infolinii KAS nie spe\u0142nia ich oczekiwa\u0144, co wi\u0119cej wr\u0119cz utrudnia prac\u0119.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Jedna infolinia KAS \u2013\u00a0dobrodziejstwo czy przekle\u0144stwo?", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rachunkowosc/art39928211-jedna-infolinia-kas-dobrodziejstwo-czy-przeklenstwo", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Podatnicy, nale\u017c\u0105cy do mi\u0119dzynarodowych grup podatkowych coraz cz\u0119\u015bciej spotykaj\u0105 si\u0119 z zagadnieniem transgranicznych korekt, w tym korekt cen transferowych. R\u00f3\u017cnice w interpretacji tego zagadnienia w\u00a0poszczeg\u00f3lnych jurysdykcjach mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 istotne. W ostatnim czasie obserwujemy jednak znaczne ujednolicenie podej\u015bcia r\u00f3wnie\u017c w zakresie rozpoznawania korekt.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Korekty cen transferowych \u2013 kluczowa perspektywa obydwu stron transakcji", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929191-korekty-cen-transferowych-kluczowa-perspektywa-obydwu-stron-transakcji", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zaprzestanie prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej na zrekultywowanych gruntach nie wyklucza mo\u017cliwo\u015bci wykorzystywania ich do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci \u2013\u00a0grunty poeksploatacyjne", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929231-podatek-od-nieruchomosci-grunty-poeksploatacyjne", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Powstanie zak\u0142adu podatkowego implikuje obowi\u0105zek rozliczenia podatku dochodowego przez zagranicznego przedsi\u0119biorc\u0119 w Polsce. W orzecznictwie brak jednak jednolitego podej\u015bcia do kwestii terminu, w kt\u00f3rym mo\u017cna skutecznie dokona\u0107 wyboru formy opodatkowania, jak r\u00f3wnie\u017c w kwestii momentu, od kt\u00f3rego powstaje obowi\u0105zek uiszczania zaliczek na podatek.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Powstanie zak\u0142adu podatkowego zagranicznego przedsi\u0119biorcy w\u00a0Polsce \u2013 praktyczne problemy (cz. 1)", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929211-powstanie-zakladu-podatkowego-zagranicznego-przedsiebiorcy-w-polsce-praktyczne-problemy-cz-1", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Rok 2023 dobieg\u0142 ko\u0144ca, a wraz z nim zbli\u017ca si\u0119 czas na coroczne rozliczenia formularzy PIT. Ju\u017c od 15 lutego 2024 r. podatnicy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 swoje zeznania podatkowe do urz\u0119d\u00f3w skarbowych. Przestawiamy kr\u00f3tkie om\u00f3wienie najcz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105cych si\u0119 pyta\u0144 zwi\u0105zanych ze z\u0142o\u017ceniem PIT.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Rozliczenie roczne PIT za 2023 rok", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929171-rozliczenie-roczne-pit-za-2023-rok", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Czasami na \u015bwiadczenia wykonywane przez podatnik\u00f3w sk\u0142ada si\u0119 kilka\u00a0czynno\u015bci b\u0119d\u0105cych \u015bwiadczeniem us\u0142ug lub\u00a0dostaw\u0105 towar\u00f3w. Rozliczenie \u015bwiadcze\u0144 kompleksowych na fakturze cz\u0119sto bywa\u00a0problematyczne.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Tre\u015b\u0107 faktury obejmuj\u0105cej \u015bwiadczenia kompleksowe", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39928231-tresc-faktury-obejmujacej-swiadczenia-kompleksowe", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Akcje otrzymane przez polskiego nierezydenta podatkowego w ramach globalnego programu motywacyjnego skierowanego do pracownik\u00f3w grupy mi\u0119dzynarodowej nie stanowi dochodu uzyskanego na terytorium Polski.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Uczestnictwo w ameryka\u0144skim programie motywacyjnym przez polskiego nierezydenta bez PIT", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929531-uczestnictwo-w-amerykanskim-programie-motywacyjnym-przez-polskiego-nierezydenta-bez-pit", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Je\u015bli likwidacja \u015brodka trwa\u0142ego spe\u0142nia warunek uznania jej za koszty uzyskania przychod\u00f3w, to strata wynikaj\u0105ca z tej likwidacji odpowiadaj\u0105ca niezamortyzowanej warto\u015bci \u015brodka trwa\u0142ego uprawnia do zaliczenia do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w, je\u015bli ta likwidacja jest racjonalne i ekonomicznie uzasadniona z punktu widzenia prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej w rozumieniu art. 15 ust.\u00a01 CIT.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Zaliczenie do koszt\u00f3w strat powsta\u0142ych w wyniku nie w pe\u0142ni zamortyzowanej stalowni", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39929221-zaliczenie-do-kosztow-strat-powstalych-w-wyniku-nie-w-pelni-zamortyzowanej-stalowni", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "Zrozumienie podobie\u0144stw i r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy polskim ustawodawstwem a MSSF pozwala w\u0142a\u015bciwie interpretowa\u0107 oraz prezentowa\u0107 informacje o zapasach w\u00a0sprawozdaniach finansowych, zapewniaj\u0105c sp\u00f3jno\u015b\u0107 i zgodno\u015b\u0107 z\u00a0obowi\u0105zuj\u0105cymi przedsi\u0119biorstwo standardami.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "date_published": "2024-03-04T01:00:00+00:00", "language": "pl-PL", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 412, "comments": [], "title": "Zapasy w ustawodawstwie polskim i\u00a0MSSF \u2013 podobie\u0144stwa i r\u00f3\u017cnice", "age": null, "link": "https://www.rp.pl/rachunkowosc/art39928181-zapasy-w-ustawodawstwie-polskim-i-mssf-podobienstwa-i-roznice", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]