[{"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/09417949b746de1f2c10d46d4e593eb7/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11196166.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T15:44:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Papie\u017c w pi\u0105tek b\u0119dzie spowiada\u0142 w jednej z rzymskich parafii", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-w-piatek-bedzie-spowiadal-w-jednej-z-rzymskich-parafii,2757575", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/5/6/d8239c17c86cf6798c1e133842356276/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_52560247_XL%20(2).jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T14:55:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w przeciwna aborcji na \u017cyczenie", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/koty,2757533", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/fafd0d9715aa2c1a7226163bcb7e0037/jpg/deon/rss-thumbnail/andrea-dibitonto-PsJhobbfqkA-unsplash.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:41:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Czy to za\u015blepienie, g\u0142upota, brak wyobra\u017ani, szata\u0144ska pokusa?", "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/-czy-to-zaslepienie-glupota-brak-wyobrazni-szatanska-pokusa,2757512", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/1a256be30270de2f44e12dc66ec7ba3c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_538624718_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:26:57+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "804 godziny dy\u017cur\u00f3w, 601 os\u00f3b, kt\u00f3re potrzebowa\u0142y rozmowy. To statystyki inicjatywy \"Zranieni w Ko\u015bciele\"", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/804-godziny-dyzurow-601-osob-ktore-potrzebowaly-rozmowy-to-statystyki-inicjatywy-zranieni-w-kosciele-,2757443", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/5/5/6fc16dc6997ec8855f0f080670971b33/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_1943205_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:24:41+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Ekspert: Oty\u0142o\u015b\u0107 jest matk\u0105 wszystkich chor\u00f3b [WYWIAD]", "age": null, "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/ekspert-otylosc-jest-matka-wszystkich-chorob-wywiad,2757440", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/17e59010770ee876900731e8298e7cd7/jpg/deon/rss-thumbnail/O%20nie!%20Zapomnia\u0142em%20o%20ankiecie%20dla%20Marty!%20(1).jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T13:09:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Kard. Ry\u015b o powa\u017cnym b\u0142\u0119dzie, kt\u00f3ry przez setki lat robi\u0142 Ko\u015bci\u00f3\u0142, m\u00f3wi\u0105c o \u017bydach", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-o-powaznym-bledzie-ktory-przez-setki-lat-robil-kosciol-mowiac-o-zydach,2757413", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/6b5414b75f24de099de8cf5c43e5737d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_249213474_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:35:37+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Dariusz Pi\u00f3rkowski SJ: To ulubiony fragment tych, kt\u00f3rzy pr\u00f3buj\u0105 uzasadni\u0107 przemoc Ewangeli\u0105", "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/dariusz-piorkowski-sj-to-ulubiony-fragment-tych-ktorzy-probuja-uzasadnic-przemoc-ewangelia-,2757338", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/1b4a601f307f3723d82da9d22e67c73b/png/deon/rss-thumbnail/unnamed%20(1).png", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T12:34:10+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Zmar\u0142 bp senior Piotr Krupa. By\u0142 rektorem Wy\u017cszego Seminarium Duchownego Diecezji Gorzowskiej", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/zmarl-bp-senior-piotr-krupa-byl-rektorem-wyzszego-seminarium-duchownego-diecezji-gorzowskiej,2757335", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/7/25/8b290c0b72c4a03f0023f4366e7d189d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_71933961_XL%20(1).jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:18:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Policja zabezpiecza obiekt, kt\u00f3ry wyl\u0105dowa\u0142 w gminie Mi\u0142akowo. Zostanie przekazany wojsku", "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/policja-zabezpiecza-obiekt-ktory-wyladowal-w-gminie-milakowo-zostanie-przekazany-wojsku,2757314", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/3/25/17890992942150abfc7aea77c15b3046/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_166741390_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T11:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Parlament Francji wpisze dzi\u015b aborcj\u0119 do konstytucji. Biskupi apeluj\u0105 o post i modlitw\u0119 w obronie \u017cycia", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/parlament-francji-wpisze-dzis-aborcje-do-konstytucji-biskupi-apeluja-o-post-i-modlitwe-w-obronie-zycia,2757332", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/10/8ceb8da3ac9412c22390072e69ae6178/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_181179806_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T10:43:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Niemcy: Po\u017car w domu seniora. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, ponad 20 jest rannych", "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/niemcy-pozar-w-domu-seniora-cztery-osoby-nie-zyja-ponad-20-jest-rannych,2757284", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/9d22f084686016e92ad0a3337bd3cc8e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_18780675_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T10:08:20+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Izrael: Ortodoksi demonstrowali przeciwko obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cbie wojskowej", "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/izrael-ortodoksi-demonstrowali-przeciwko-obowiazkowej-sluzbie-wojskowej,2757224", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/4/e05bb4126f62921e4c3ff9302e3df2d7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_520164778_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T09:02:11+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Papie\u017c wydali\u0142 ks. Leszka S. ze stanu duchownego. Bp Mendyk poinformowa\u0142 o tym diecezjan i media", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-wydalil-ks-leszka-s-ze-stanu-duchownego-bp-mendyk-poinformowal-o-tym-diecezjan-i-media,2757002", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/5/42182dd245deaba2f4d950846b99fa6c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_89412584_XL.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:50:40+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "W poniedzia\u0142ek pochmurno z opadami deszczu ze \u015bniegiem", "age": null, "link": "https://deon.pl/swiat/w-poniedzialek-pochmurno-z-opadami-deszczu-ze-sniegiem,2756990", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/23/35267e14e71b3118dc322d2e6cd95224/jpg/deon/rss-thumbnail/G\u0105decki.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:17:34+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "Przewodnicz\u0105cy KEP-u prosi o w\u0142\u0105czenie si\u0119 w modlitw\u0119 nowennow\u0105 w intencji Ojczyzny", "age": null, "link": "https://deon.pl/kosciol/przewodniczacy-kep-u-prosi-o-wlaczenie-sie-w-modlitwe-nowennowa-w-intencji-ojczyzny,2756954", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/9/4d911ef206d7624a7da21cdf36647c31/jpg/deon/rss-thumbnail/juanma-clemente-alloza-cXHVU6C8GgY-unsplash_20240209120529.jpg", "description": "", "page_rating_contents": 0, "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-03-04T08:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 83, "comments": [], "title": "\u017bydzi stracili prawo nazywania Boga Ojcem, bo odrzucili Jego Syna. Na ich miejsce weszli chrze\u015bcijanie", "age": null, "link": "https://deon.pl/wiara/zydzi-stracili-prawo-nazywania-boga-ojcem-bo-odrzucili-jego-syna-na-ich-miejsce-weszli-chrzescijanie,2738516", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]