[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-podpisal-tajemniczy-dekret-dotyczy-stanu-wojenneg,nId,7369591\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka podpisa\u0142 tajemniczy dekret. Dotyczy stanu wojennego\" src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-podpisal-tajemniczy-dekret-dotyczy-stanu-wojenneg/000IPKHK0E36MNG9-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruski przyw\u00f3dca Alaksandr \u0141ukaszenka z\u0142o\u017cy\u0142 podpis pod dekretem reguluj\u0105cym, jak pa\u0144stwowe instytucje maj\u0105 funkcjonowa\u0107, gdyby w kraju wprowadzono stan wojenny. Umo\u017cliwia on m.in. nadawanie stopni wojskowych rz\u0105dowym urz\u0119dnikom. Mi\u0144sk przyjmuje takie zasady, mierz\u0105c si\u0119 jednocze\u015bnie z perspektyw\u0105 zaostrzenia zachodnich sankcji, czego zwolennikiem jest premier Polski Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T21:44:52+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "\u0141ukaszenka podpisa\u0142 tajemniczy dekret. Dotyczy stanu wojennego", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-podpisal-tajemniczy-dekret-dotyczy-stanu-wojenneg,nId,7369591", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-rosji-skarzy-sie-na-polske-poziom-poza-skala,nId,7369570\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Rosji skar\u017cy si\u0119 na Polsk\u0119. &quot;Poziom poza skal\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-rosji-skarzy-sie-na-polske-poziom-poza-skala/000IPKBG8Q4CCODW-C321.jpg\" /></a>- Poziom rusofobii w polskich mediach wykracza poza jak\u0105kolwiek skal\u0119 - stwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142kowym wywiadzie dla news.ru ambasador Rosji w Polsce, dodaj\u0105c, \u017ce rosyjskich obywateli czeka w naszym kraju &quot;ogromny wstrz\u0105s&quot;. Siergiej Andriejew wskazywa\u0142, \u017ce po rozpocz\u0119ciu wojny w Ukrainie stosunki mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Warszaw\u0105 &quot;gwa\u0142townie si\u0119 pogorszy\u0142y&quot;, opr\u00f3cz tego ze strony Polski robi si\u0119 wszystko, aby &quot;skomplikowa\u0107 normaln\u0105 komunikacj\u0119 mi\u0119dzy obywatelami obu kraj\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T21:17:24+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Ambasador Rosji skar\u017cy si\u0119 na Polsk\u0119. \"Poziom poza skal\u0105\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-rosji-skarzy-sie-na-polske-poziom-poza-skala,nId,7369570", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-absurdalny-podzial-swiata-wedlug-miedwiediewa-zmienione-gran,nId,7369564\"><img align=\"left\" alt=\"Absurdalny podzia\u0142 \u015bwiata wed\u0142ug Miedwiediewa. Zmienione granice Polski \" src=\"https://i.iplsc.com/absurdalny-podzial-swiata-wedlug-miedwiediewa-zmienione-gran/000IPKEFRPA9FCJO-C321.jpg\" /></a>Podczas przem\u00f3wienia by\u0142y prezydent Rosji Dmitrij Miedwiediew mia\u0142 za sob\u0105 wielk\u0105 map\u0119 Europy. Wida\u0107 na niej ca\u0142kowicie zmienione granice Polski, kt\u00f3ra mia\u0142aby &quot;zagarn\u0105\u0107&quot; tereny Ukrainy. Rosyjski propagandysta po raz kolejny pr\u00f3bowa\u0142 przekonywa\u0107 te\u017c, \u017ce zaatakowany przez Putina kraj nie istnieje. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T20:38:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Absurdalny podzia\u0142 \u015bwiata wed\u0142ug Miedwiediewa. Zmienione granice Polski", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-absurdalny-podzial-swiata-wedlug-miedwiediewa-zmienione-gran,nId,7369564", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katecheci-pisza-do-minister-edukacji-bronia-lekcji-religii,nId,7369525\"><img align=\"left\" alt=\"Katecheci pisz\u0105 do minister edukacji. Broni\u0105 lekcji religii\" src=\"https://i.iplsc.com/katecheci-pisza-do-minister-edukacji-bronia-lekcji-religii/000IPK17BE25I6B1-C321.jpg\" /></a>&quot;Tre\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 omawiane na lekcjach religii, w du\u017cej cz\u0119\u015bci dotycz\u0105 rozr\u00f3\u017cniania dobra od z\u0142a (...). Brak w przestrzeni szkolnej religii lub etyki pozbawi m\u0142odego cz\u0142owieka mo\u017cliwo\u015bci refleksji nad tymi tematami&quot; - ostrzegli nauczyciele religii diecezji kieleckiej w petycji skierowanej do minister edukacji Barbary Nowackiej. Zaapelowali, by nie rezygnowa\u0107 z ich zaj\u0119\u0107 w szko\u0142ach w obecnej formie i pozostawi\u0107 oceny z religii na \u015bwiadectwie. Podobne pismo otrzyma\u0142 r\u00f3wnie\u017c rzecznik praw obywatelskich.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T20:01:51+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Katecheci pisz\u0105 do minister edukacji. Broni\u0105 lekcji religii", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katecheci-pisza-do-minister-edukacji-bronia-lekcji-religii,nId,7369525", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zamieszanie-wokol-tobiasza-bochenskiego-jednak-nie-wystartuj,nId,7369553\"><img align=\"left\" alt=\"Zamieszanie wok\u00f3\u0142 Tobiasza Boche\u0144skiego. Jednak nie wystartuje do Rady Warszawy?\" src=\"https://i.iplsc.com/zamieszanie-wokol-tobiasza-bochenskiego-jednak-nie-wystartuj/000IPK2CR7LIRA4P-C321.jpg\" /></a>Tobiasz Boche\u0144ski startuje z ramienia PiS nie tylko na prezydenta Warszawy, ale i do rady miasta. Z medialnych doniesie\u0144 wynika jednak, \u017ce mo\u017ce nie spe\u0142nia\u0107 kluczowego warunku, by zosta\u0107 radnym. S\u0119k tkwi w tym, \u017ce zameldowany jest w jednej ze sto\u0142ecznych dzielnic, lecz czasowo, a nie na sta\u0142e. Filip Fr\u0105ckowiak z PiS potwierdzi\u0142, \u017ce &quot;pojawi\u0142a si\u0119 w\u0105tpliwo\u015b\u0107&quot;, czy start Boche\u0144skiego do rady jest obecnie mo\u017cliwy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T19:36:52+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 Tobiasza Boche\u0144skiego. Jednak nie wystartuje do Rady Warszawy?", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zamieszanie-wokol-tobiasza-bochenskiego-jednak-nie-wystartuj,nId,7369553", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-smiertelny-wypadek-kolo-tarnowa-auto-uderzylo-w-drzewo,nId,7369565\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelny wypadek ko\u0142o Tarnowa. Auto uderzy\u0142o w drzewo\" src=\"https://i.iplsc.com/smiertelny-wypadek-kolo-tarnowa-auto-uderzylo-w-drzewo/000IPK789THV0F24-C321.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek w powiecie tarnowskim. Samoch\u00f3d, kt\u00f3rym jecha\u0142o trzech m\u0119\u017cczyzn, wypad\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w drzewo. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby, trwa walka o \u017cycie trzeciej. Droga jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T19:27:20+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "\u015amiertelny wypadek ko\u0142o Tarnowa. Auto uderzy\u0142o w drzewo", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-smiertelny-wypadek-kolo-tarnowa-auto-uderzylo-w-drzewo,nId,7369565", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-marsz-milczenia-przejdzie-przez-warszawe-z-apelem-do-polityk,nId,7369530\"><img align=\"left\" alt=\"Marsz milczenia przejdzie przez Warszaw\u0119. Z apelem do polityk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/marsz-milczenia-przejdzie-przez-warszawe-z-apelem-do-polityk/000IPK3XXE7RB9E6-C321.jpg\" /></a>Ulicami Warszawy przejdzie w \u015brod\u0119 marsz milczenia po \u015bmierci 25-letniej Bia\u0142orusinki Lizawiety, kt\u00f3ra pod koniec lutego zosta\u0142a zaatakowana w centrum miasta. &quot;Wychodzimy na ulic\u0119, \u017ceby o Lizie nie zapomniano. \u017beby ulice by\u0142y dla nas wreszcie bezpieczne&quot; - pisz\u0105 organizatorzy, kt\u00f3rzy przedstawiaj\u0105 te\u017c \u017c\u0105danie skierowane do polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T19:07:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Marsz milczenia przejdzie przez Warszaw\u0119. Z apelem do polityk\u00f3w", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-marsz-milczenia-przejdzie-przez-warszawe-z-apelem-do-polityk,nId,7369530", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-zbigniewie-ziobrze-sebastian-kaleta-to-tru,nId,7369531\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o Zbigniewie Ziobrze. Sebastian Kaleta: To trudna walka\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-zbigniewie-ziobrze-sebastian-kaleta-to-tru/000IOZLCW2MWQ0T2-C321.jpg\" /></a>- Pan minister Zbigniew Ziobro walczy o powr\u00f3t do zdrowia i jest to trudna walka - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek Sebastian Kaleta. - Najbli\u017csze tygodnie b\u0119d\u0105 w jego walce bardzo wa\u017cne, wszyscy trzymamy za niego kciuki - doda\u0142 pose\u0142. Zapytany o to, czy to prawda, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci nie przebywa w kraju, Kaleta odrzek\u0142, \u017ce informacje na ten temat to nieprawda, a &quot;to, co robi\u0105 niekt\u00f3rzy politycy aktualnie rz\u0105dz\u0105cy&quot; wok\u00f3\u0142 stanu zdrowia polityka, jest &quot;nikczemne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T18:48:16+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Nowe informacje o Zbigniewie Ziobrze. Sebastian Kaleta: To trudna walka", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-zbigniewie-ziobrze-sebastian-kaleta-to-tru,nId,7369531", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lawina-zablokowala-tunel-mieszkancy-nie-mogli-wyjechac,nId,7369355\"><img align=\"left\" alt=\"Lawina zablokowa\u0142a tunel. Mieszka\u0144cy nie mogli wyjecha\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/lawina-zablokowala-tunel-mieszkancy-nie-mogli-wyjechac/000IPJWLW2JHUVTJ-C321.jpg\" /></a>Tysi\u0105ce ludzi nie mog\u0142y wyjecha\u0107 z miejscowo\u015bci w Dolinie Aosty we W\u0142oszech. Lawina zablokowa\u0142 wjazd do tunelu na drodze regionalnej, kt\u00f3ra jako jedyna pozwala\u0142a wydosta\u0107 si\u0119 z turystycznego regionu. Po wielogodzinnej akcji s\u0142u\u017cb, tunel odblokowano na kilka godzin, by tury\u015bci mogli wr\u00f3ci\u0107 do dom\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T18:06:21+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Lawina zablokowa\u0142a tunel. Mieszka\u0144cy nie mogli wyjecha\u0107", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lawina-zablokowala-tunel-mieszkancy-nie-mogli-wyjechac,nId,7369355", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stres-nawet-pod-domem-smierc-lizy-poglebila-problem,nId,7369162\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Stres nawet pod domem&quot;. \u015amier\u0107 Lizy pog\u0142\u0119bi\u0142a problem\" src=\"https://i.iplsc.com/stres-nawet-pod-domem-smierc-lizy-poglebila-problem/000IPJXM3JDCIML4-C321.jpg\" /></a>Stres dopada nawet na kr\u00f3tkim odcinku od bramy do klatki - zawsze kto\u015b mo\u017ce czai\u0107 si\u0119 za rogiem. Zim\u0105 mo\u017cna za\u0142o\u017cy\u0107 kaptur i wygl\u0105da\u0107 nie wystarczaj\u0105co kobieco, by kto\u015b ci\u0119 zaczepi\u0142. Polki opowiadaj\u0105 o tym, co czuj\u0105, gdy po zmroku id\u0105 ulicami du\u017cych miast. W ostatnich dniach dyskusja na ten temat o\u017cy\u0142a na nowo po brutalnej napa\u015bci na 25-letni\u0105 Bia\u0142orusink\u0119. Liza zosta\u0142a zaatakowana w centrum Warszawy, niemal\u017ce pod okiem kamer monitoringu.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T17:29:56+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "\"Stres nawet pod domem\". \u015amier\u0107 Lizy pog\u0142\u0119bi\u0142a problem", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stres-nawet-pod-domem-smierc-lizy-poglebila-problem,nId,7369162", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-biskup-piotr-krupa-podano-date-pogrzebu,nId,7369358\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 biskup Piotr Krupa. Podano dat\u0119 pogrzebu\" src=\"https://i.iplsc.com/zmarl-biskup-piotr-krupa-podano-date-pogrzebu/000IPJGJ57J3TUWX-C321.jpg\" /></a>&quot;Z \u017calem, ale i wiar\u0105 w \u017cycie wieczne, zawiadamiamy, \u017ce 4 marca 2024 r. zmar\u0142 biskup senior Piotr Krupa - emerytowany biskup pomocniczy diecezji pelpli\u0144skiej&quot; - przekazano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych oraz na stronie diecezji. W informacji dodano, \u017ce uroczysto\u015bci pogrzebowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w bazylice katedralnej w Pelplinie w najbli\u017cszy pi\u0105tek oraz sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T16:57:14+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Zmar\u0142 biskup Piotr Krupa. Podano dat\u0119 pogrzebu", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-biskup-piotr-krupa-podano-date-pogrzebu,nId,7369358", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-guzowski-nie-zyje-bronil-lukasza-mejzy-na-slynnej-kon,nId,7369328\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Guzowski nie \u017cyje. Broni\u0142 \u0141ukasza Mejzy na s\u0142ynnej konferencji\" src=\"https://i.iplsc.com/tomasz-guzowski-nie-zyje-bronil-lukasza-mejzy-na-slynnej-kon/000IPJ6YL7534B74-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142 Tomasz Guzowski, kt\u00f3ry ponad dwa lata temu pojawi\u0142 si\u0119 na wsp\u00f3lnej konferencji z \u0141ukaszem Mejz\u0105 i - ku zaskoczeniu zebranych - wsta\u0142 z w\u00f3zka inwalidzkiego. Zachwala\u0142 te\u017c kontrowersyjne metody leczenia, jakie mia\u0142a stosowa\u0107 dawna firma polityka. - Terapia by\u0142a fikcj\u0105, nic mu si\u0119 po niej nie polepszy\u0142o - m\u00f3wi teraz jeden z cz\u0142onk\u00f3w rodziny Guzowskiego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T16:40:49+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Tomasz Guzowski nie \u017cyje. Broni\u0142 \u0141ukasza Mejzy na s\u0142ynnej konferencji", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tomasz-guzowski-nie-zyje-bronil-lukasza-mejzy-na-slynnej-kon,nId,7369328", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-zawieszenia-broni-paraliz-na-niemieckiej-kolei-bedzie,nId,7369301\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec zawieszenia broni. Parali\u017c na niemieckiej kolei b\u0119dzie dotkliwy\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-zawieszenia-broni-paraliz-na-niemieckiej-kolei-bedzie/000IPIZF06X8AQWE-C321.jpg\" /></a>Po miesi\u0105cu przerwy na niemieckiej kolei wracaj\u0105 strajki. Tym razem maj\u0105 by\u0107 wyj\u0105tkowo bolesne dla pasa\u017cer\u00f3w, bo zwi\u0105zek zawodowy maszynist\u00f3w zapowiada, \u017ce b\u0119dzie ich wiele, a do tego wszystkiego nie b\u0119d\u0105 zapowiadane z 48-godzinnym wyprzedzeniem, jak to by\u0142o do tej pory. Pierwszy protest rozpocznie si\u0119 jeszcze w tym tygodniu i potrwa &quot;symboliczne&quot; 35 godzin, bo tyle w\u0142a\u015bnie tygodniowego czasu pracy domagaj\u0105 si\u0119 kolejarze.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T16:14:09+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Koniec zawieszenia broni. Parali\u017c na niemieckiej kolei b\u0119dzie dotkliwy", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-koniec-zawieszenia-broni-paraliz-na-niemieckiej-kolei-bedzie,nId,7369301", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-absurd-na-dworcu-w-zakopanem-peron-nie-wytrzymal-nawet-trzec,nId,7369295\"><img align=\"left\" alt=\"Absurd na dworcu w Zakopanem. Peron nie wytrzyma\u0142 nawet trzech miesi\u0119cy\" src=\"https://i.iplsc.com/absurd-na-dworcu-w-zakopanem-peron-nie-wytrzymal-nawet-trzec/000IPIVNYKX099HP-C321.jpg\" /></a>Pasa\u017cerowie kolei wysiadaj\u0105cy w Zakopanem musz\u0105 uwa\u017ca\u0107, by na peronie na stacji PKP nie sta\u0142o im si\u0119 nic z\u0142ego. Chocia\u017c uko\u0144czono go zaledwie w grudniu, p\u0142ytki miejscami ruszaj\u0105 si\u0119, a gdzieniegdzie te\u017c zapad\u0142y si\u0119 i wybrzuszy\u0142y. - Wszyscy \u015bmiej\u0105 si\u0119, \u017ce jeszcze trzech miesi\u0119cy nie ma od otwarcia, a ju\u017c s\u0105 takie zapadliska - m\u00f3wi pan Bart\u0142omiej, mieszkaniec Zakopanego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T16:09:56+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Absurd na dworcu w Zakopanem. Peron nie wytrzyma\u0142 nawet trzech miesi\u0119cy", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-absurd-na-dworcu-w-zakopanem-peron-nie-wytrzymal-nawet-trzec,nId,7369295", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksperci-wskazuja-blad-ukraincow-nie-byli-swiadomi,nId,7369239\"><img align=\"left\" alt=\"Eksperci wskazuj\u0105 b\u0142\u0105d Ukrai\u0144c\u00f3w. &quot;Nie byli \u015bwiadomi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/eksperci-wskazuja-blad-ukraincow-nie-byli-swiadomi/000IPHNRE7SGTUTK-C321.jpg\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie niew\u0142a\u015bciwie zaplanowa\u0142y odwr\u00f3t z Awdijiwki \u2013 donosi CNN. Ameryka\u0144ska stacja podkre\u015bla r\u00f3wnie\u017c, \u017ce fakt, i\u017c \u017co\u0142nierze nie byli w stanie powstrzyma\u0107 dalszego natarcia Rosjan na kilka wsi, nie jest dobr\u0105 prognoz\u0105 na kolejne tygodnie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T15:19:55+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Eksperci wskazuj\u0105 b\u0142\u0105d Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Nie byli \u015bwiadomi\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksperci-wskazuja-blad-ukraincow-nie-byli-swiadomi,nId,7369239", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karaibski-kraj-pograza-sie-w-chaosie-szturm-na-wiezienia-uci,nId,7368911\"><img align=\"left\" alt=\"Karaibski kraj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie. Szturm na wi\u0119zienia, uciek\u0142y tysi\u0105ce\" src=\"https://i.iplsc.com/karaibski-kraj-pograza-sie-w-chaosie-szturm-na-wiezienia-uci/000IPIYFSXCUC3FW-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d Haiti og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy i godzin\u0119 policyjn\u0105, pr\u00f3buj\u0105c zaprowadzi\u0107 porz\u0105dek i odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad krajem po tym, jak przest\u0119pcze gangi dokona\u0142y szturmu na dwa najwi\u0119ksze wi\u0119zienia w stolicy Port-au Prince, z kt\u00f3rych uciek\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107, bo ok. 4000 wi\u0119\u017ani\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T15:18:02+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Karaibski kraj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie. Szturm na wi\u0119zienia, uciek\u0142y tysi\u0105ce", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karaibski-kraj-pograza-sie-w-chaosie-szturm-na-wiezienia-uci,nId,7368911", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-triumfuje-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7369313\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump triumfuje. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-triumfuje-jest-decyzja-sadu-najwyzszego/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy Stan\u00f3w Zjednoczonych orzek\u0142, \u017ce nazwisko Donalda Trumpa mo\u017ce pozosta\u0107 na kartach do g\u0142osowania w prawyborach w stanie Kolorado. Wcze\u015bniej o wykluczeniu by\u0142ego prezydenta zadecydowa\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy stanu.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T15:10:05+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Donald Trump triumfuje. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-triumfuje-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7369313", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-awantura-w-lubelskim-pis-beata-mazurek-zadna-miernota-mnie-n,nId,7369218\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w lubelskim PiS. Beata Mazurek: \u017badna miernota mnie nie z\u0142amie\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-lubelskim-pis-beata-mazurek-zadna-miernota-mnie-n/000IPHQ7UMIR92JH-C321.jpg\" /></a>W lubelskim PiS wrze. Cz\u0119\u015b\u0107 dzia\u0142aczy lobbuje za tym, aby Beata Mazurek straci\u0142a miejsce na listach PiS w wyborach do Parlamentu Europejskiego. - B\u0119dzie rozmawia\u0142a o swoim starcie. I pewnie zostanie rozliczona - komentuje Dariusz Stefaniuk z zarz\u0105du lubelskiego PiS. - Koledzy, to si\u0119 nie uda - odcina si\u0119 europos\u0142anka z Che\u0142ma. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T14:52:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Awantura w lubelskim PiS. Beata Mazurek: \u017badna miernota mnie nie z\u0142amie", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-awantura-w-lubelskim-pis-beata-mazurek-zadna-miernota-mnie-n,nId,7369218", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-uderza-na-kolejnym-kierunku-zgromadzili-100-tysiecy,nId,7369263\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie uderz\u0105 na kolejnym kierunku. Zgromadzili 100 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-uderza-na-kolejnym-kierunku-zgromadzili-100-tysiecy/000IPHZQH47LHNS0-C321.jpg\" /></a>Grupa jest du\u017ca. B\u0119dzie stanowi\u0107 zagro\u017cenie na ca\u0142ej d\u0142ugo\u015bci kierunku \u0142ymansko-kupia\u0144skiego. Nie jest to pierwszy raz, kiedy wr\u00f3g zgromadzi\u0142 na tej cz\u0119\u015bci frontu ponad 100 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy - twierdzi Sierhij Kuzan. Szef ukrai\u0144skiego Centrum Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy wskaza\u0142 nowy, prawdopodobny kierunek ofensywy Rosjan. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T14:51:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Rosjanie uderz\u0105 na kolejnym kierunku. Zgromadzili 100 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-uderza-na-kolejnym-kierunku-zgromadzili-100-tysiecy,nId,7369263", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-lodowiec-domowej-roboty-stworzyli-go-w-zaledwie-dwa-tygodnie,nId,7369279\"><img align=\"left\" alt=\"Lodowiec domowej roboty. Stworzyli go w zaledwie dwa tygodnie\" src=\"https://i.iplsc.com/lodowiec-domowej-roboty-stworzyli-go-w-zaledwie-dwa-tygodnie/000IPI6F8LBS2XKY-C321.jpg\" /></a>Kirgizom brakuje wody, wi\u0119c postanowili to zmieni\u0107 w spektakularny spos\u00f3b. W jednej z wiosek w g\u00f3rach Tien Szan mieszka\u0144cy stworzyli sztuczny lodowiec. Zaj\u0119\u0142o im to tylko dwa tygodnie i kosztowa\u0142o niewiele ponad 6 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. W ca\u0142ym kraju powsta\u0142o ju\u017c kilkadziesi\u0105t instalacji tego typu.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T14:46:07+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Lodowiec domowej roboty. Stworzyli go w zaledwie dwa tygodnie", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-lodowiec-domowej-roboty-stworzyli-go-w-zaledwie-dwa-tygodnie,nId,7369279", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-co-trzeba-wziac-na-glosowanie,nId,7357164\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Co trzeba wzi\u0105\u0107 na g\u0142osowanie?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-co-trzeba-wziac-na-glosowanie/000IPHKMEKNN9ARW-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 7 kwietnia. To w\u0142a\u015bnie wtedy Polki i Polacy wybior\u0105 w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w swoich miast. Czasu jest coraz mniej, dlatego wiele os\u00f3b poszukuje odpowiedzi na pytanie, jak odpowiednio przygotowa\u0107 si\u0119 do oddania g\u0142osu. Sprawdzamy, co trzeba wzi\u0105\u0107 na g\u0142osowanie i w jakich godzinach odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T14:28:24+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Co trzeba wzi\u0105\u0107 na g\u0142osowanie?", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-co-trzeba-wziac-na-glosowanie,nId,7357164", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawnuk-stalina-z-apelem-do-msz-rosji-wzywa-do-pilnej-reakcj,nId,7369230\"><img align=\"left\" alt=\"Prawnuk Stalina z apelem do MSZ Rosji. Wzywa do pilnej reakcji \" src=\"https://i.iplsc.com/prawnuk-stalina-z-apelem-do-msz-rosji-wzywa-do-pilnej-reakcj/000IPHQLVIW2LTDD-C321.jpg\" /></a>Prawnuk J\u00f3zefa Stalina, Selim Bensaad wys\u0142a\u0142 do szefa rosyjskiego MSZ Siergieja \u0141awrowa list, w kt\u00f3rym wzywa do pilnego zwo\u0142ania specjalnego posiedzenia Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych. Rosyjski artysta jest przekonany, \u017ce nale\u017cy zlikwidowa\u0107 obecn\u0105 ONZ i powo\u0142a\u0107 now\u0105 z siedzib\u0105 w Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T13:46:09+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Prawnuk Stalina z apelem do MSZ Rosji. Wzywa do pilnej reakcji", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawnuk-stalina-z-apelem-do-msz-rosji-wzywa-do-pilnej-reakcj,nId,7369230", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-wprost-o-podsluchach-w-prokuraturze-ci-ludzie-byli-,nId,7369204\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia wprost o pods\u0142uchach w prokuraturze. &quot;Ci ludzie byli niebezpieczni&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/holownia-wprost-o-podsluchach-w-prokuraturze-ci-ludzie-byli/000IPHTYIWY71LUJ-C321.jpg\" /></a>- Ta sprawa jest szalenie powa\u017cna. Ci ludzie byli niebezpieczni dla pa\u0144stwa polskiego, dlatego \u017ce w prosty spos\u00f3b atakowali jego fundamenty, czyli zaufanie obywateli - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, komentuj\u0105c informacje o korzystaniu z systemu szpiegowskiego przez prokuratur\u0119. Marsza\u0142ek Sejmu oceni\u0142, \u017ce przedstawiciele \u00f3wczesnej w\u0142adzy &quot;nie mieli \u017cadnego poczucia obciachu, je\u015bli chodzi o nadu\u017cywanie w\u0142adzy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T13:43:40+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Ho\u0142ownia wprost o pods\u0142uchach w prokuraturze. \"Ci ludzie byli niebezpieczni\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-wprost-o-podsluchach-w-prokuraturze-ci-ludzie-byli-,nId,7369204", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-wprost-o-zmianie-nazwy-partii-byly-takie-,nId,7369166\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wprost o zmianie nazwy partii. &quot;By\u0142y takie rozmowy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-wprost-o-zmianie-nazwy-partii-byly-takie/000IPGZJS7K9L78I-C321.jpg\" /></a>Prezes PiS przyzna\u0142, \u017ce prowadzono rozmowy nad zmian\u0105 nazwy partii. Przekaza\u0142, \u017ce decyzja nie zosta\u0142a podj\u0119ta, a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 kojarzy si\u0119 Polakom jako &quot;symbol dobrych rz\u0105d\u00f3w&quot;. Zapewni\u0142 te\u017c, \u017ce formacja jest otwarta na start w nast\u0119pnych wyborach parlamentarnych w szerszej formule i pod inn\u0105 nazw\u0105. Lider PiS postawi\u0142 jeden warunek. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T13:24:47+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wprost o zmianie nazwy partii. \"By\u0142y takie rozmowy\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-wprost-o-zmianie-nazwy-partii-byly-takie-,nId,7369166", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-bodnar-o-kompleksowej-refo,nId,7369215\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Bodnar o &quot;kompleksowej reformie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-bodnar-o-kompleksowej-refo/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>- Czas najwy\u017cszy, by doprowadzi\u0107 do pilnych zmian w Trybunale Konstytucyjnym - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar na konferencji prasowej zapowiadaj\u0105c &quot;kompleksowe zmiany w Trybunale Konstytucyjnym&quot;. Mowa o czterech aktach prawnych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T13:05:07+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Bodnar o \"kompleksowej reformie\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-bodnar-o-kompleksowej-refo,nId,7369215", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spadnie-na-nas-mokra-jesien-zacznie-sie-juz-w-poniedzialek,nId,7369182\"><img align=\"left\" alt=\"Spadnie na nas mokra jesie\u0144. Zacznie si\u0119 ju\u017c w poniedzia\u0142ek\" src=\"https://i.iplsc.com/spadnie-na-nas-mokra-jesien-zacznie-sie-juz-w-poniedzialek/000IPHKDNIKBWMDY-C321.jpg\" /></a>Najbli\u017csze godziny przynios\u0105 znaczne pogorszenie warunk\u00f3w. Wkr\u00f3tce pojawi\u0105 si\u0119 alerty pogodowe zwi\u0105zane z ulewami, przymrozkami i oblodzeniem. W kolejnych dniach ostrze\u017ce\u0144 b\u0119dzie coraz wi\u0119cej, a\u017c obejm\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polski. Sprawd\u017a, czego konkretnie mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 w najbli\u017cszym czasie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T13:00:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Spadnie na nas mokra jesie\u0144. Zacznie si\u0119 ju\u017c w poniedzia\u0142ek", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spadnie-na-nas-mokra-jesien-zacznie-sie-juz-w-poniedzialek,nId,7369182", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-seryjny-zlodziej-zatrzymany-do-rutynowej-kontroli-padly-strz,nId,7369174\"><img align=\"left\" alt=\"Seryjny z\u0142odziej zatrzymany do rutynowej kontroli. Pad\u0142y strza\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/seryjny-zlodziej-zatrzymany-do-rutynowej-kontroli-padly-strz/000IPH1Y7C4KHRDM-C321.jpg\" /></a>37-letni mieszkaniec Warszawy, kt\u00f3ry jest podejrzewany o kradzie\u017ce katalizator\u00f3w z zaparkowanych samochod\u00f3w na terenie Wadowic zosta\u0142 zatrzymany podczas kontroli drogowej. W czasie czynno\u015bci kontrolnych konieczne by\u0142o oddanie strza\u0142\u00f3w przez policj\u0119 w opony samochodu podejrzanego. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu.  \n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T12:50:40+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Seryjny z\u0142odziej zatrzymany do rutynowej kontroli. Pad\u0142y strza\u0142y", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-seryjny-zlodziej-zatrzymany-do-rutynowej-kontroli-padly-strz,nId,7369174", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-tuz-przed-dniem-kobiet-obchodzimy-inne-wazne-swieto-co-to-za,nId,7369086\"><img align=\"left\" alt=\"Tu\u017c przed Dniem Kobiet obchodzimy inne wa\u017cne \u015bwi\u0119to. Co to za tradycja? \" src=\"https://i.iplsc.com/tuz-przed-dniem-kobiet-obchodzimy-inne-wazne-swieto-co-to-za/000IPFO3CS0KUNMA-C321.jpg\" /></a>W marcu kilka dni przed Dniem Kobiet, wiele pa\u0144 obchodzi swoje wa\u017cne \u015bwi\u0119to. Dzie\u0144 Te\u015bciowej to wyj\u0105tkowa okazja, aby doceni\u0107 swoj\u0105 drug\u0105 mam\u0119. Aktualnie w Europie jest to jedno z najwa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t rodzinnych. Kiedy jest Dzie\u0144 Te\u015bciowej w 2024 roku?</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T12:26:04+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Tu\u017c przed Dniem Kobiet obchodzimy inne wa\u017cne \u015bwi\u0119to. Co to za tradycja?", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-tuz-przed-dniem-kobiet-obchodzimy-inne-wazne-swieto-co-to-za,nId,7369086", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowo-uchylaja-sie-od-sluzby-wojskowej-rekordowa-liczba-kar,nId,7369108\"><img align=\"left\" alt=\"Masowo uchylaj\u0105 si\u0119 od s\u0142u\u017cby wojskowej. Rekordowa liczba kar\" src=\"https://i.iplsc.com/masowo-uchylaja-sie-od-sluzby-wojskowej-rekordowa-liczba-kar/000IPGSEOCOCPJK7-C321.jpg\" /></a>A\u017c 14 tys. mandat\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142y litewskie s\u0142u\u017cby na obywateli uchylaj\u0105cych si\u0119 od s\u0142u\u017cby wojskowej. Liczba jest &quot;naprawd\u0119 wysoka&quot; - oceni\u0142 szef Wojskowej S\u0142u\u017cby Poboru i Rekrutacji. Litewski parlament proceduje nad projektem zwi\u0119kszenia liczby poborowych. Pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c nowy pomys\u0142 rz\u0105du, kt\u00f3ry zak\u0142ada przeszkolenie student\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T12:02:28+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Masowo uchylaj\u0105 si\u0119 od s\u0142u\u017cby wojskowej. Rekordowa liczba kar", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowo-uchylaja-sie-od-sluzby-wojskowej-rekordowa-liczba-kar,nId,7369108", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-donalda-tuska-ws-sankcji-wezwiemy-komisje-europejska,nId,7369137\"><img align=\"left\" alt=\"Ruch Donalda Tuska ws. sankcji. &quot;Wezwiemy Komisj\u0119 Europejsk\u0105&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/ruch-donalda-tuska-ws-sankcji-wezwiemy-komisje-europejska/000IPGRZ6C83TTQ6-C321.jpg\" /></a>Zwr\u00f3c\u0119 si\u0119 do marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni z propozycj\u0105 uchwa\u0142y Sejmu wzywaj\u0105c\u0105 Komisj\u0119 Europejsk\u0105 do za\u0142o\u017cenia pe\u0142nych sankcji na produkty rolne oraz \u017cywno\u015bciowe z Rosji i Bia\u0142orusi - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas pobytu w Wilnie. Szef rz\u0105du oceni\u0142, \u017ce wsp\u00f3lna decyzja UE w tej sprawie b\u0119dzie &quot;bez por\u00f3wnania skuteczniejsza&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T11:34:20+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Ruch Donalda Tuska ws. sankcji. \"Wezwiemy Komisj\u0119 Europejsk\u0105\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-donalda-tuska-ws-sankcji-wezwiemy-komisje-europejska,nId,7369137", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robi-sie-coraz-zimniej-przed-nami-wymagajace-dni,nId,7369087\"><img align=\"left\" alt=\"Robi si\u0119 coraz zimniej. Przed nami wymagaj\u0105ce dni\" src=\"https://i.iplsc.com/robi-sie-coraz-zimniej-przed-nami-wymagajace-dni/000IPG3SYOJPXL5Y-C321.jpg\" /></a>To koniec spokojnej pogody. W najbli\u017cszych dniach warunki w wielu miejscach znacznie si\u0119 pogorsz\u0105. Wr\u00f3c\u0105 nie tylko deszcz i \u015bnieg, lecz r\u00f3wnie\u017c przymrozki. Nie zabraknie te\u017c burz. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na najbli\u017cszy tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T11:17:19+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Robi si\u0119 coraz zimniej. Przed nami wymagaj\u0105ce dni", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-robi-sie-coraz-zimniej-przed-nami-wymagajace-dni,nId,7369087", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-obiekt-spadl-na-pole-pod-ostroda-akcja-sluzb,nId,7369105\"><img align=\"left\" alt=\"Obiekt spad\u0142 na pole pod Ostr\u00f3d\u0105. Akcja s\u0142u\u017cb \" src=\"https://i.iplsc.com/obiekt-spadl-na-pole-pod-ostroda-akcja-sluzb/000IPGS4FFWCXQWD-C321.jpg\" /></a>Obiekt spad\u0142 na pole w okolicach Mi\u0142akowa (woj. warmi\u0144sko mazurskie). Miejsce upadku jest zabezpieczane przez policj\u0119. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 Prokuratury Okr\u0119gowej w Elbl\u0105gu wynika, \u017ce na ziemi\u0119 spad\u0142 balon meteorologiczny. Wcze\u015bniejsze doniesienia m\u00f3wi\u0142y o &quot;obiekcie wojskowym&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T10:57:22+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Obiekt spad\u0142 na pole pod Ostr\u00f3d\u0105. Akcja s\u0142u\u017cb", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-obiekt-spadl-na-pole-pod-ostroda-akcja-sluzb,nId,7369105", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-na-komisji-sledczej-pan-byl-kierownikiem-basenu,nId,7369066\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie na komisji \u015bledczej. &quot;Pan by\u0142 kierownikiem basenu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-na-komisji-sledczej-pan-byl-kierownikiem-basenu/000IPFCSBNDVC3EQ-C321.jpg\" /></a>- To, \u017ce by\u0142em wokalist\u0105 zespo\u0142u Piersi, ma takie samo znaczenie jak to, \u017ce pan by\u0142 kierownikiem basenu - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Kukiz do Dariusza Jo\u0144skiego podczas przes\u0142uchania komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Przewodnicz\u0105cy komisji podczas przedstawiania \u015bwiadka, przypomnia\u0142 jego przesz\u0142o\u015b\u0107 muzyczn\u0105, co wyprowadzi\u0142o z r\u00f3wnowagi pos\u0142a Kukiz'15. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T10:32:03+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Spi\u0119cie na komisji \u015bledczej. \"Pan by\u0142 kierownikiem basenu\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-na-komisji-sledczej-pan-byl-kierownikiem-basenu,nId,7369066", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-oprogramowanie-szpiegowskie-w-prokuraturze-fala-kome,nId,7369042\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejne oprogramowanie szpiegowskie w Prokuraturze? Fala komentarzy\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejne-oprogramowanie-szpiegowskie-w-prokuraturze-fala-kome/000IPFFUMRYL4PBD-C321.jpg\" /></a>Prokuratura Krajowa od 2021 roku mia\u0142a korzysta\u0107 z oprogramowania szpiegowskiego Hermes - donosi &quot;Gazeta Wyborcza&quot;. Tezy zawarte w publikacji odrzuci\u0142 prok. Micha\u0142 Ostrowski, zast\u0119pca prokuratora generalnego. Uzna\u0142, \u017ce przekazane informacje s\u0105 &quot;nieprawdziwe&quot;. Doniesienia prasy spotka\u0142y si\u0119 z fal\u0105 komentarzy w sieci. Krzysztof Brejza z KO napisa\u0142 o &quot;ziobrokraturze&quot; i &quot;patologii&quot;. &quot;Kto\u015b na si\u0142\u0119 chce wkr\u0119ci\u0107 dziennikarzy i polityk\u00f3w&quot; - zareagowa\u0142 Janusz Cieszy\u0144ski z PiS. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T10:28:01+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Kolejne oprogramowanie szpiegowskie w Prokuraturze? Fala komentarzy", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-oprogramowanie-szpiegowskie-w-prokuraturze-fala-kome,nId,7369042", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecki-przewoznik-w-tarapatach-bedzie-kolejny-strajk,nId,7368998\"><img align=\"left\" alt=\"Niemiecki przewo\u017anik w tarapatach. B\u0119dzie kolejny strajk\" src=\"https://i.iplsc.com/niemiecki-przewoznik-w-tarapatach-bedzie-kolejny-strajk/000IPEPQIB15Q8X3-C321.jpg\" /></a>Powa\u017cne utrudnienia w ruchu lotniczym. Pracownicy niemieckiej Lufthansy domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki wynagrodze\u0144. W tym celu zapowiedziano kolejny strajk. Poprzednie dwie pr\u00f3by okaza\u0142y si\u0119 niepowodzeniem. &quot;Lufthansa daje nam do zrozumienia, \u017ce \u200b\u200bwycofa si\u0119 tylko wtedy, gdy presja b\u0119dzie nadal ros\u0142a&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu negocjatora zwi\u0105zku zawodowego Verdi.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T09:38:01+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Niemiecki przewo\u017anik w tarapatach. B\u0119dzie kolejny strajk", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemiecki-przewoznik-w-tarapatach-bedzie-kolejny-strajk,nId,7368998", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najazd-pustynnych-biegaczy-ludzie-nie-mogli-wyjsc-z-domow,nId,7369021\"><img align=\"left\" alt=\"Najazd pustynnych biegaczy. Ludzie nie mogli wyj\u015b\u0107 z dom\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/najazd-pustynnych-biegaczy-ludzie-nie-mogli-wyjsc-z-domow/000IPEC3ETVX4O5O-C321.jpg\" /></a>Do niecodziennej sytuacji dosz\u0142o w ameryka\u0144skim stanie Utah. Mieszka\u0144cy miejscowo\u015bci South Jordan zmierzyli si\u0119 z prawdziw\u0105 inwazj\u0105 pustynnych ro\u015blin przywianych przez silny wiatr. W niekt\u00f3rych miejscach by\u0142o ich tak du\u017co, \u017ce zablokowa\u0142y wyj\u015bcie z dom\u00f3w. Na szcz\u0119\u015bcie mieszka\u0144cy pustynnych miejscowo\u015bci wiedz\u0105, jak sobie radzi\u0107 z tym problemem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T09:29:36+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Najazd pustynnych biegaczy. Ludzie nie mogli wyj\u015b\u0107 z dom\u00f3w", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najazd-pustynnych-biegaczy-ludzie-nie-mogli-wyjsc-z-domow,nId,7369021", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problem-mieszkancow-wloskiego-miasteczka-chodza-dzwonic-w-je,nId,7369015\"><img align=\"left\" alt=\"Problem mieszka\u0144c\u00f3w w\u0142oskiego miasteczka. Chodz\u0105 dzwoni\u0107 w jedno miejsce\" src=\"https://i.iplsc.com/problem-mieszkancow-wloskiego-miasteczka-chodza-dzwonic-w-je/000IPEB5MTB3IC5R-C321.jpg\" /></a>Do parlamentu W\u0142och trafi\u0142a sprawa miejscowo\u015bci Depressa w Apulii na po\u0142udniu, w kt\u00f3rej nie ma internetu i prawie w og\u00f3le nie dzia\u0142aj\u0105 telefony. Gdy mieszka\u0144cy chc\u0105 zadzwoni\u0107 lub wys\u0142a\u0107 wiadomo\u015b\u0107, musz\u0105 wyj\u015b\u0107 z domu. Gromadz\u0105 si\u0119 na placu przed ko\u015bcio\u0142em, bo tam jest najlepszy zasi\u0119g.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T09:25:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Problem mieszka\u0144c\u00f3w w\u0142oskiego miasteczka. Chodz\u0105 dzwoni\u0107 w jedno miejsce", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problem-mieszkancow-wloskiego-miasteczka-chodza-dzwonic-w-je,nId,7369015", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prawie-polowa-polakow-obawia-sie-ataku-rosji-najnowszy-sonda,nId,7368966\"><img align=\"left\" alt=\"Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w obawia si\u0119 ataku Rosji. Najnowszy sonda\u017c\" src=\"https://i.iplsc.com/prawie-polowa-polakow-obawia-sie-ataku-rosji-najnowszy-sonda/000IPD2BMMBPN4O1-C321.jpg\" /></a>48 proc. Polek i Polak\u00f3w spodziewa si\u0119 ataku armii Putina na Polsk\u0119 w najbli\u017cszych latach. Innego zdania jest 41 proc. ankietowanych, a 11 proc. nie ma zdania na ten temat. Po dw\u00f3ch latach od inwazji Rosji na Ukrain\u0119 wci\u0105\u017c mierzymy si\u0119 z wysokim l\u0119kiem, brakiem poczucia bezpiecze\u0144stwa i stabilno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T08:48:08+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w obawia si\u0119 ataku Rosji. Najnowszy sonda\u017c", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prawie-polowa-polakow-obawia-sie-ataku-rosji-najnowszy-sonda,nId,7368966", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-tego-nie-mozesz-wniesc-na-sale-egz,nId,7363689\"><img align=\"left\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Tego nie mo\u017cesz wnie\u015b\u0107 na sal\u0119 egzaminacyjn\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-2024-tego-nie-mozesz-wniesc-na-sale-egz/000IPDLAH8PWGI8N-C321.jpg\" /></a>Centralna Komisja Egzaminacyjna przedstawi\u0142a wykaz dozwolonych oraz zabronionych przedmiot\u00f3w dla uczestnik\u00f3w egzaminu \u00f3smoklasisty. W 2024 roku uczniowie przyst\u0119puj\u0105cy do tego kluczowego testu po zako\u0144czeniu szko\u0142y podstawowej musz\u0105 przestrzega\u0107 okre\u015blonych wytycznych. Sprawd\u017amy list\u0119 dozwolonych przybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T08:47:13+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Tego nie mo\u017cesz wnie\u015b\u0107 na sal\u0119 egzaminacyjn\u0105", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-egzamin-osmoklasisty-2024/news-egzamin-osmoklasisty-2024-tego-nie-mozesz-wniesc-na-sale-egz,nId,7363689", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-przesluchanie-,nzId,5459\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Przes\u0142uchanie Paw\u0142a Kukiza\" src=\"https://i.iplsc.com/komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-przesluchanie/000H0ZCF80BNBNCR-C321.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych stanie pose\u0142 Pawe\u0142 Kukiz. Grupa wezwa\u0142a pos\u0142a w zwi\u0105zku z jego wpisem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych z 5 maja 2020 roku.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T08:31:51+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Przes\u0142uchanie Paw\u0142a Kukiza", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-przesluchanie-,nzId,5459", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-pawel-kukiz-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych-na-,nzId,5459\"><img align=\"left\" alt=\"Pawe\u0142 Kukiz przes\u0142uchiwany w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na \u017cywo\" src=\"https://i.iplsc.com/pawel-kukiz-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych-na/000H0ZCF80BNBNCR-C321.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych stanie pose\u0142 Pawe\u0142 Kukiz. Grupa wezwa\u0142a pos\u0142a w zwi\u0105zku z jego wpisem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych z 5 maja 2020 roku.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T08:31:51+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Pawe\u0142 Kukiz przes\u0142uchiwany w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na \u017cywo", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-pawel-kukiz-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych-na-,nzId,5459", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-tomasz-zdzikot-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych-,nzId,5459\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Zdzikot przes\u0142uchiwany w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na \u017cywo\" src=\"https://i.iplsc.com/tomasz-zdzikot-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych/000H0ZCF80BNBNCR-C321.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych stanie pose\u0142 Pawe\u0142 Kukiz. Grupa wezwa\u0142a pos\u0142a w zwi\u0105zku z jego wpisem w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych z 5 maja 2020 roku.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T08:31:51+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Tomasz Zdzikot przes\u0142uchiwany w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na \u017cywo", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-tomasz-zdzikot-przesluchiwany-w-sprawie-wyborow-kopertowych-,nzId,5459", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-14-latek-trafil-do-szpitala-napadla-go-grupa-rowiesnikow,nId,7368960\"><img align=\"left\" alt=\"14-latek zaatakowany przez r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w. Trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://i.iplsc.com/14-latek-zaatakowany-przez-rowiesnikow-trafil-do-szpitala/000IC1HZNXQXIP39-C321.jpg\" /></a>14-latek trafi\u0142 do pozna\u0144skiego szpitalu po tym, gdy zosta\u0142 zaatakowany przez grup\u0119 os\u00f3b w podobnym wieku. Wed\u0142ug relacji rodziny obra\u017cenia ch\u0142opaka s\u0105 na tyle powa\u017cne, \u017ce czeka go operacja. Policja zajmuje si\u0119 spraw\u0105, a bliscy zaapelowali do mieszka\u0144c\u00f3w o pomoc w uj\u0119ciu sprawc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T07:44:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "14-latek zaatakowany przez r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w. Trafi\u0142 do szpitala", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-14-latek-trafil-do-szpitala-napadla-go-grupa-rowiesnikow,nId,7368960", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-wroclawia-grozi-gazecie-pozwem-szczyt-absurdu,nId,7368937\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent Wroc\u0142awia grozi gazecie pozwem. &quot;Szczyt absurdu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-wroclawia-grozi-gazecie-pozwem-szczyt-absurdu/000IPC6WWISI6DAB-C321.jpg\" /></a>&quot;Zwyk\u0142\u0105 niegodziwo\u015bci\u0105 jest prezentowanie mojego wizerunku w gronie polityk\u00f3w, z kt\u00f3rymi jako lokalny lider ruchu 15 pa\u017adziernika przez blisko sze\u015b\u0107 lat prowadzi\u0142em otwart\u0105 wojn\u0119 o prawa samorz\u0105d\u00f3w, praworz\u0105dno\u015b\u0107 i przestrzeganie standard\u00f3w demokratycznych. Ok\u0142adka Newsweeka to szczyt absurdu!&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Jacek Sutryk, deklaruj\u0105c skierowanie pozwu przeciwko gazecie. Sprawa jest efektem umieszczenia wizerunku prezydenta Wroc\u0142awia na ok\u0142adce, co mia\u0142o sugerowa\u0107 jego powi\u0105zania z afer\u0105 Collegium Humanum. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T07:25:58+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Prezydent Wroc\u0142awia grozi gazecie pozwem. \"Szczyt absurdu\"", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-wroclawia-grozi-gazecie-pozwem-szczyt-absurdu,nId,7368937", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-matka-wszystkich-chorob-dotyka-milionow-ludzi-zatrwazajace-d,nId,7368931\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Matka wszystkich chor\u00f3b&quot; dotyka milion\u00f3w ludzi. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane \" src=\"https://i.iplsc.com/matka-wszystkich-chorob-dotyka-milionow-ludzi-zatrwazajace-d/000IPCV89NKULE80-C321.jpg\" /></a>Choroba oty\u0142o\u015bciowa dotyka setek milion\u00f3w os\u00f3b - wskazuje prof. Wojciech Bik. Specjalista bije na alarm i wylicza kolejne zagro\u017cenia wynikaj\u0105ce z nadwagi. Podaje te\u017c kluczowe czynniki odpowiadaj\u0105ce za rozw\u00f3j choroby. Okazuje si\u0119, \u017ce istotn\u0105 rol\u0119 mo\u017ce odgrywa\u0107 odpowiednia ilo\u015b\u0107 snu. &quot;Matka wszystkich chor\u00f3b&quot; wymaga przede wszystkim odpowiedniej diety i aktywno\u015bci fizycznej. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T07:12:59+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "\"Matka wszystkich chor\u00f3b\" dotyka milion\u00f3w ludzi. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-matka-wszystkich-chorob-dotyka-milionow-ludzi-zatrwazajace-d,nId,7368931", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rakieta-firmy-elona-muska-ruszyla-w-kosmos-na-pokladzie-rosj,nId,7368912\"><img align=\"left\" alt=\"Rakieta firmy Elona Muska ruszy\u0142a w kosmos. Na pok\u0142adzie Rosjanin\" src=\"https://i.iplsc.com/rakieta-firmy-elona-muska-ruszyla-w-kosmos-na-pokladzie-rosj/000IPBZRGEJK9L64-C321.jpg\" /></a>Start rakiety Falcon-9 na Florydzie. Trzech Amerykan\u00f3w i jeden Rosjanin zostali wys\u0142ani na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) w ramach operacji firmy SpaceX. Przedsi\u0119biorstwo jest w\u0142asno\u015bci\u0105 miliardera Elona Muska. Misja potrwa sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy i zosta\u0142a zrealizowana na zlecenie NASA. Kontrowersje, wobec toczonej wojny w Ukrainie, budzi udzia\u0142 w przedsi\u0119wzi\u0119ciu rosyjskiego kosmonauty.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T05:32:01+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Rakieta firmy Elona Muska ruszy\u0142a w kosmos. Na pok\u0142adzie Rosjanin", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rakieta-firmy-elona-muska-ruszyla-w-kosmos-na-pokladzie-rosj,nId,7368912", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-oglaszaja-sukces-chwala-sie-ze-zniszczyli-abramsa,nId,7367576\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie og\u0142aszaj\u0105 sukces. Chwal\u0105 si\u0119, \u017ce zniszczyli Abramsa\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-oglaszaja-sukces-chwala-sie-ze-zniszczyli-abramsa/000IPAPJDJMHNRXD-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie media twierdz\u0105, \u017ce na froncie uda\u0142o si\u0119 zniszczy\u0107 czo\u0142g Abrams produkcji ameryka\u0144skiej. Zdarzenie to traktuj\u0105 jako wielki sukces. Oficjalnego potwierdzenia na razie nie ma, ale spraw\u0119 opisuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c redakcje ukrai\u0144skie. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z akcji. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "date_published": "2024-03-04T04:55:54+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 400, "comments": [], "title": "Rosjanie og\u0142aszaj\u0105 sukces. Chwal\u0105 si\u0119, \u017ce zniszczyli Abramsa", "age": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-oglaszaja-sukces-chwala-sie-ze-zniszczyli-abramsa,nId,7367576", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]