[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:01.355114+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9d41d509-a3db-4029-b5b6-7bc63ff9e887\" width=\"308\" /> - Kryzys w bran\u017cy jest spowodowany decyzjami polityk\u00f3w. Dlatego to oni, a nie pracownicy powinni wzi\u0105\u0107 za niego odpowiedzialno\u015b\u0107 - tak Mariusz Kr\u00f3l, przewodnicz\u0105cy \"Solidarno\u015bci\" w Stellantis Gliwice komentuje decyzj\u0119 o zwolnieniu 500 os\u00f3b pracuj\u0105cych w zak\u0142adzie. Zwolnie\u0144 w bran\u017cy mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej. ", "id": 1212216, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zaklad-w-gliwicach-zwolni-500-osob-pracownicy-pisza-do-prezesa-giganta-7074894936165088a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zak\u0142ad w Gliwicach zwolni 500 os\u00f3b. Pracownicy pisz\u0105 do prezesa giganta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:01.241815+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0a8163df-b320-45f2-b604-832278d51f5a\" width=\"308\" /> Senat przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o ubezpieczeniach obowi\u0105zkowych bez poprawek. Nowe przepisy dostosowuj\u0105 polskie prawo do unijnych regulacji i podnosz\u0105 minimalne sumy gwarancyjne, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 stosowane tak\u017ce do obowi\u0105zuj\u0105cych um\u00f3w OC. Zmiany zapewniaj\u0105 lepsz\u0105 ochron\u0119 poszkodowanych. ", "id": 1212215, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/ubezpieczenia/nowe-przepisy-dotyczace-ubezpieczen-jest-decyzja-senatu-7074976909994752a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe przepisy dotycz\u0105ce ubezpiecze\u0144. Jest decyzja Senatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:31:49.759964+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/17fca8b6-aabf-43eb-912f-eb170aa7953b\" width=\"308\" /> Media donosz\u0105 o sporze wok\u00f3\u0142 sp\u00f3\u0142ek Zygmunta Solorza. Wed\u0142ug doniesie\u0144 \"Wyborczej\" dzieci miliardera mia\u0142a wys\u0142a\u0107 do menad\u017cer\u00f3w. Jego maj\u0105tek wyceniany jest na ponad 7 mld z\u0142. W 2023 znacz\u0105co si\u0119 skurczy\u0142, ale Solorz-\u017bak nadal nale\u017cy do najbogatszych Polak\u00f3w. ", "id": 1211769, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/majatek-solorza-zaka-sie-kurczyl-ale-to-wciaz-wielkie-imperium-7074966205324064a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105tek Solorza si\u0119 skurczy\u0142. Ale to wci\u0105\u017c wielkie imperium", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:25:09.791228+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/19d23b91-1dfd-4c49-8163-e3f9c682b462\" width=\"308\" /> - Nie wiem, czy b\u0119dziemy w stanie przetrwa\u0107 bez pomocy pa\u0144stwa, poniewa\u017c nie posiadamy wystarczaj\u0105cego zaplecza finansowego - przyznaje w rozmowie z money.pl Andrzej Chomyszczak, prezes sp\u00f3\u0142dzielni Cukry Nyskie. Zak\u0142ad w wyniku powodzi zosta\u0142 powa\u017cnie uszkodzony i nie mo\u017ce wznowi\u0107 produkcji. ", "id": 1211065, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/cukry-nyskie-walcza-o-przetrwanie-po-powodzi-potrzebujemy-dofinansowania-7074886603500256a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cukry Nyskie walcz\u0105 o przetrwanie po powodzi. \"Potrzebujemy dofinansowania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:25:09.527287+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/472471ff-05bb-492a-9824-f1bd4e50fcd3\" width=\"308\" /> Budowa hali lodowej Centralnego O\u015brodka Sportu w Zakopanem op\u00f3\u017ani si\u0119 z powodu \u017c\u0105dania waloryzacji przez wykonawc\u0119 i problem\u00f3w z p\u0142atno\u015bciami dla podwykonawc\u00f3w. Jedna z p\u0142atno\u015bci zosta\u0142a uregulowana, jednak termin zako\u0144czenia prac pozostaje nieznany. ", "id": 1211064, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/duza-inwestycja-w-zakopanem-opozniona-oto-dlaczego-7074934099053344a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca inwestycja w Zakopanem op\u00f3\u017aniona. Oto dlaczego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:25:09.254246+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c1b3f4d7-eec1-4dea-a52f-b18bdf34f2d1\" width=\"308\" /> Komputronik og\u0142osi\u0142 plan zwolnie\u0144 grupowych w swojej sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej, Komputronik Biznes. Proces redukcji zatrudnienia mo\u017ce obj\u0105\u0107 maksymalnie 30 os\u00f3b i potrwa do ko\u0144ca pa\u017adziernika 2024 r. Pracownikom przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie odprawa zale\u017cna od d\u0142ugo\u015bci zatrudnienia. ", "id": 1211063, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/komputronik-biznes-planuje-zwolnienia-potrwaja-konca-pazdziernika-7074940432636672a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komputronik Biznes planuje zwolnienia. Potrwaj\u0105 ko\u0144ca pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:22.705515+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d3dc367a-9dc1-4933-b25c-b7d5d38a9760\" width=\"308\" /> Google z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 na Microsoft do Komisji Europejskiej, zarzucaj\u0105c rywalowi nieuczciwe praktyki zwi\u0105zane z platform\u0105 chmurow\u0105 Azure. Koncern oskar\u017ca Microsoft o zmuszanie u\u017cytkownik\u00f3w do p\u0142acenia wy\u017cszych mar\u017c za korzystanie z systemu Windows Server. ", "id": 1210488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wojna-gigantow-technologicznych-skarga-trafila-do-brukseli-7074901198945056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna gigant\u00f3w technologicznych. Skarga trafi\u0142a do Brukseli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:22.579366+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a225a63a-b6c6-481e-85d1-6ca32cf9ead5\" width=\"308\" /> Minimalne \u015bwiadczenie emerytalne w Polsce wynosi teraz 1780,96 z\u0142 brutto, ale dla blisko 400 tysi\u0119cy os\u00f3b jest to jedynie marzenie. Z danych ZUS wynika, \u017ce najni\u017csze \u015bwiadczenie emerytalne, czyli zaledwie 2 grosze, otrzymuje mieszkanka Bi\u0142goraja, kt\u00f3ra przepracowa\u0142a tylko jeden dzie\u0144. ", "id": 1210487, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/to-nie-blad-systemu-taka-emeryture-ma-60-latka-z-bilgoraja-7074923103659649a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To nie b\u0142\u0105d systemu\". Tak\u0105 emerytur\u0119 ma 60-latka z Bi\u0142goraja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:26:08.542461+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2b6e3a2c-7567-4670-aec8-a8312cd58a64\" width=\"308\" /> Kilkadziesi\u0105t stron internetowych rz\u0105du Austrii zosta\u0142o zaatakowanych przez prorosyjsk\u0105 grup\u0119 haker\u00f3w NoName. Atak polega\u0142 na przeci\u0105\u017ceniu serwer\u00f3w, ale urz\u0119dy zapewniaj\u0105, \u017ce funkcjonowanie instytucji nie jest zagro\u017cone mimo zmasowanego ataku.  ", "id": 1209396, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/atak-na-austriackie-urzedy-prorosyjska-grupa-bierze-odpowiedzialnosc-7074875649182400a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na austriackie urz\u0119dy. Prorosyjska grupa bierze odpowiedzialno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:01.752450+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9678a1de-8e88-4530-9d11-0ae026e066ba\" width=\"308\" /> Komitet Stabilno\u015bci Finansowej odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do pyta\u0144 prejudycjalnych skierowanych w maju 2024 roku przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Cz\u0119stochowie do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej dotycz\u0105cych wska\u017anika WIBOR. Zdaniem ekonomisty Piotra Kuczy\u0144skiego komunikat KSF to wa\u017cny sygna\u0142 dla kredytobiorc\u00f3w. ", "id": 1208967, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/komitet-stabilnosci-finansowej-zabral-glos-ws-wskaznika-wibor-7074872339483360a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komitet Stabilno\u015bci Finansowej zabra\u0142 g\u0142os ws. wska\u017anika WIBOR", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:10.704394+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/04d04326-5da4-4afe-8179-0c9976466120\" width=\"308\" /> Czy powodzie w po\u0142udniowo-zachodniej Polsce, zauwa\u017calne pogorszenie sytuacji na rynku pracy i nadspodziewanie du\u017ca obni\u017cka st\u00f3p procentowych w USA sk\u0142oni\u0105 RPP do poluzowania polityki pieni\u0119\u017cnej? - Przeszkod\u0105 jest przyspieszaj\u0105ca inflacja i wysoka niepewno\u015b\u0107 - m\u00f3wi money.pl Iwona Duda, cz\u0142onkini Rady. ", "id": 1208144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czlonkini-rpp-dla-money-pl-dyskusja-o-obnizkach-stop-najwczesniej-w-marcu-7074811618118336a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onkini RPP dla money.pl: dyskusja o obni\u017ckach st\u00f3p najwcze\u015bniej w marcu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T07:48:01.479856+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fdd6c953-6106-418f-91d3-a0b65bbfad0e\" width=\"308\" /> W administracji klaruje si\u0119, kto ma czuwa\u0107 nad rozwojem atomu. Tymczasem w sprawie elektrowni atomowej na Pomorzu jest planowana umowa pomostowa - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Dziennika Gazety Prawnej\". ", "id": 1207592, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nuklearna-ukladanka-w-polsce-umowa-pomostowa-dla-elektrowni-atomowej-na-pomorzu-7074784926173920a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nuklearna uk\u0142adanka w Polsce. Umowa pomostowa dla elektrowni atomowej na Pomorzu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T07:48:01.365688+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90161061-090a-48d2-bb44-efef294ebcf0\" width=\"308\" /> Przed\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 kontrole na granicach Niemiec mog\u0105 prowadzi\u0107 do znacznych strat gospodarczych, si\u0119gaj\u0105cych ponad miliarda euro rocznie. Eksperci Allianz Trade ostrzegaj\u0105, \u017ce takie dzia\u0142ania mog\u0105 negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 nie tylko na niemieck\u0105 gospodark\u0119, ale tak\u017ce na kraje s\u0105siednie, w tym Polsk\u0119.  ", "id": 1207591, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kontrole-graniczne-obciazeniem-dla-niemiec-eksperci-podali-kwote-7074485195016736a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole graniczne obci\u0105\u017ceniem dla Niemiec. Eksperci podali kwot\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:04.517899+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 25.09.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1001 z\u0142. ", "id": 1207226, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-25-09-2024-7074776749759200a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 25.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:04.264158+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 25.09.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.801 z\u0142. ", "id": 1207225, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-25-09-2024-7074776749902560a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 25.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:04.011276+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 25.09.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2566 z\u0142. ", "id": 1207224, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-25-09-2024-7074776750758592a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 25.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:03.900929+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 25.09.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5132 z\u0142. ", "id": 1207223, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-25-09-2024-7074776751147744a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 25.09.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:03.786134+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6af253b4-3b8b-4ab5-bf7d-150a49687d0e\" width=\"308\" /> Zar\u00f3wno Trump, jak i Harris manifestuj\u0105 \"protekcjonistyczne ci\u0105goty\", co mo\u017ce pogorszy\u0107 sytuacj\u0119 dobrze rozwijaj\u0105cej si\u0119 gospodarki USA. Nie obiecuj\u0105 te\u017c \"fiskalnej rozwagi\". Zagro\u017ceniem jest te\u017c \"Trumponomics\", czyli przed\u0142o\u017cenie ce\u0142 nad podatki. ", "id": 1207222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gospodarka-usa-w-swietnej-kondycji-trump-lub-harris-moga-to-zepsuc-7074773966150368a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka USA w \u015bwietnej kondycji. Trump lub Harris mog\u0105 to zepsu\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:32:54.968219+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/631db06f-c7b8-44c6-b875-4e2ac75670d5\" width=\"308\" /> - Kiedy przesz\u0142am do W\u00f3d Polskich, zasta\u0142am firm\u0119 ca\u0142kowicie pozbawion\u0105 pieni\u0119dzy - stwierdzi\u0142a kilka dni temu prezes Joanna Kopczy\u0144ska. Jednak wiosn\u0105 Mateusz Balcerowicz, jej zast\u0119pca, m\u00f3wi\u0142, \u017ce jest szansa na pobicie rekordu w wydatkach na utrzymanie urz\u0105dze\u0144 wodnych. Jakimi pieni\u0119dzmi w ostatnich latach dysponowa\u0142y tak naprawd\u0119 Wody Polskie? ", "id": 1207010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wody-polskie-skarza-sie-na-brak-pieniedzy-wiosna-chwalily-sie-rekordowymi-wydatkami-7074565844527840a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wody Polskie skar\u017c\u0105 si\u0119 na brak pieni\u0119dzy. Wiosn\u0105 chwali\u0142y si\u0119 rekordowymi wydatkami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:32:54.853448+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/829bf81e-26ba-4620-a912-cd1dcb75e8bd\" width=\"308\" /> 45,5 proc. ankietowanych ma dobre zdanie o pomy\u015ble kredytu 0 proc. dla os\u00f3b planuj\u0105cych zakup mieszkania, przeciwn\u0105 opini\u0119 ma 36,7 proc. - wynika z sonda\u017cu opublikowanego w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\". ", "id": 1207009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/kredyt-0-proc-dzieli-polakow-nie-ma-pelnej-spojnosci-7074766761564864a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt 0 proc. dzieli Polak\u00f3w. Nie ma pe\u0142nej sp\u00f3jno\u015bci", "vote": 0}]