[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:37:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nl1h1d-korek-do-wjazdu-na-s2-7793314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W jaki spos\u00f3b w\u0142adze Warszawy walcz\u0105 z ha\u0142asem w mie\u015bcie? RPO wywo\u0142uje do tablicy prezydenta \" />\n    Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego z pytaniem o to, jak przeciwdzia\u0142a ha\u0142asowi ulicznemu. Nawi\u0105za\u0142 do program\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y z\u0142agodzi\u0107 problem i chce wiedzie\u0107, jaka jest ich realizacja. \n    \n    ", "id": 1212211, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-halas-uliczny-pytania-rpo-do-prezydenta-warszawy-st8107452?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jaki spos\u00f3b w\u0142adze Warszawy walcz\u0105 z ha\u0142asem w mie\u015bcie? RPO wywo\u0142uje do tablicy prezydenta ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:18:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7699080-donald-tusk-ph8107364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostra wymiana w Sejmie. Tusk: jak sko\u0144cz\u0119, b\u0119dziecie mie\u0107 prawo g\u0142osu\" />\n    W trakcie wyst\u0105pienia premiera Donalda Tuska w Sejmie na temat powodzi w Polsce, odezwa\u0142 si\u0119 pose\u0142 PiS Marek Suski. Rozleg\u0142y si\u0119 tak\u017ce g\u0142osy innych polityk\u00f3w tego klubu, na kt\u00f3re zareagowa\u0142 szef rz\u0105du. - Wydaje mi si\u0119, \u017ce czasami, kiedy nie ma si\u0119 nic konstruktywnego, m\u0105drego do powiedzenia, kiedy nie ma stosownych s\u0142\u00f3w, to lepiej czasami milcze\u0107 i s\u0142ucha\u0107 tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 podzieli\u0107 si\u0119 informacj\u0105 z tymi wszystkimi, kt\u00f3rzy na ni\u0105 czekaj\u0105 - powiedzia\u0142.\n    \n    ", "id": 1211764, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ostra-wymiana-w-sejmie-tusk-jak-skoncze-bedziecie-miec-prawo-glosu-st8107345?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostra wymiana w Sejmie. Tusk: jak sko\u0144cz\u0119, b\u0119dziecie mie\u0107 prawo g\u0142osu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:20:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1067259-jozef-chelmonski-w-muzeum-narodowym-w-warszawie-ph8106864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko \"Babie lato\". Jego obrazy wesz\u0142y do kanonu. Du\u017ca wystawa Che\u0142mo\u0144skiego\" />\n    Pejza\u017ce, sceny z \u017cycia wsi mazowieckiej i ukrai\u0144skiej, widoki kresowych miasteczek, konie w galopie i ptaki w locie to sta\u0142e motywy malarstwa J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego. Prawie 120 jego dzie\u0142 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na monograficznej wystawie, kt\u00f3ra rozpoczyna si\u0119 w Muzeum Narodowym w Warszawie.\n    \n    ", "id": 1211057, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/nie-tylko-babie-lato-jego-obrazy-weszly-do-kanonu-duza-wystawa-jozefa-chelmonskiego-st8107108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko \"Babie lato\". Jego obrazy wesz\u0142y do kanonu. Du\u017ca wystawa Che\u0142mo\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:40:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6215693-powodz-ph8107036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszkaniec Osiecznicy latami apelowa\u0142 o zbudowanie wa\u0142\u00f3w. Czy po tej powodzi powstan\u0105?\" />\n    Przez wojew\u00f3dztwo lubuskie przep\u0142ywa fala powodziowa. Mieszka\u0144cy wsi Osiecznica mieli czas, \u017ceby si\u0119 przygotowa\u0107 i przynajmniej zabezpieczy\u0107 meble. Gdyby wcze\u015bniej w\u0142adze spe\u0142ni\u0142y petycj\u0119 pana Andrzeja Kuziemskiego, to nie by\u0142oby to konieczne.\n    \n    ", "id": 1210483, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/mieszkaniec-osiecznicy-latami-apelowal-o-zbudowanie-walow-czy-po-tej-powodzi-powstana-st8106933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkaniec Osiecznicy latami apelowa\u0142 o zbudowanie wa\u0142\u00f3w. Czy po tej powodzi powstan\u0105?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:17:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1785355-sebastian-z-ph8106768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 lekarza na pasach. Jest wyrok\" />\n    Sebastian Z. us\u0142ysza\u0142 wyrok 6 lat i 10 miesi\u0119cy wi\u0119zienia za to, \u017ce trzy lata temu \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 na pasach 47-letniego lekarza. S\u0105d apelacyjny utrzyma\u0142 tym samym wyrok, kt\u00f3ry zapad\u0142 w styczniu tego roku. S\u0105d podkre\u015bli\u0142, \u017ce problemem by\u0142 stan zdrowia oskar\u017conego - wed\u0142ug bieg\u0142ych oskar\u017cony mia\u0142 atak padaczki w trakcie prowadzenia samochodu tamtego dnia.\u00a0Wiedzia\u0142 jednak o atakach i ich nie leczy\u0142. Dodatkowo skazany podczas wypadku by\u0142 pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych i z zakazem prowadzenia pojazd\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1209392, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-smiertelnie-potracil-lekarza-na-pasach-jest-wyrok-st8106682?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 lekarza na pasach. Jest wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:07:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-286887-domek-zostal-zniszczony-ph8106137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch gazu w domku letniskowym. Ranna kobieta\" />\n    52-latka zosta\u0142a ranna w wybuchu butli z gazem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 rano w Woli Mikorskiej pod Be\u0142chatowem.\n    \n    ", "id": 1209393, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/wola-mikorska-wybuch-gazu-w-domku-letniskowym-ranna-kobieta-st8106148?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuch gazu w domku letniskowym. Ranna kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:10:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6783737-meryl-streep-ph8106544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Meryl Streep w ONZ: koty maj\u0105 wi\u0119cej praw ni\u017c kobiety w Afganistanie\" />\n    Mocny g\u0142os Meryl Streep w obronie afga\u0144skich kobiet. W siedzibie Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych aktorka skrytykowa\u0142a przepisy wprowadzone przez talib\u00f3w, zauwa\u017caj\u0105c \u017ce g\u0142\u0119boko ograniczaj\u0105 one swobodne funkcjonowanie tamtejszych kobiet w ich codziennym \u017cyciu. Wed\u0142ug nowego prawa maj\u0105 one m.in. obowi\u0105zek milczenia w przestrzeni publicznej. \n    \n    ", "id": 1208965, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/meryl-streep-w-onz-koty-maja-wiecej-praw-niz-kobiety-w-afganistanie-st8106025?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meryl Streep w ONZ: koty maj\u0105 wi\u0119cej praw ni\u017c kobiety w Afganistanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:03:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie838621ad17860a9475e45878c176a70a-pozar-w-hospicjum-w-chojnicach-5017786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W po\u017carze hospicjum zgin\u0119\u0142o czterech pensjonariuszy. Dyrektorka i jej zast\u0119pca z wyrokami\" />\n    Dyrektorka chojnickiego hospicjum Barbara B. i jej zast\u0119pca Jerzy K. zostali skazani na 10 miesi\u0119cy wi\u0119zienia w zawieszeniu na dwa lata. Oboje odpowiadali za po\u017car, w kt\u00f3rym w styczniu 2020 roku zgin\u0119\u0142o czterech pensjonariuszy. Przyczyn\u0105 by\u0142o zapr\u00f3szenie ognia niedopa\u0142kiem papierosa przez jednego z pacjent\u00f3w. Jak ustalili \u015bledczy, dyrektorka i jej zast\u0119pca nie dope\u0142nili obowi\u0105zk\u00f3w w zakresie zapewnienia bezpiecze\u0144stwa przeciwpo\u017carowego.\n    \n    ", "id": 1208565, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/chojnice-w-pozarze-zginelo-czterech-pensjonariuszy-dyrektorka-hospicjum-i-jej-zastepca-uslyszeli-wyroki-st8106066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W po\u017carze hospicjum zgin\u0119\u0142o czterech pensjonariuszy. Dyrektorka i jej zast\u0119pca z wyrokami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T09:57:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-793979-co-duda-dostal-w-lape-od-ochrony-i-przekazal-zolnierzowi-wyjasniamy-ph8105380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wizyt\u00f3wka? R\u00f3\u017caniec? \"Co Duda dosta\u0142 w \u0142ap\u0119\" i przekaza\u0142 \u017co\u0142nierzowi\" />\n    \"Co to by\u0142o?\", \"co Duda dosta\u0142 w \u0142ap\u0119?\", \"co on mu tam da\u0142?\" - dopytuj\u0105 internauci, komentuj\u0105c nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak prezydent Andrzej Duda przekazuje co\u015b oficerowi podczas wizyty w zalanym L\u0105dku-Zdroju. Wbrew przypuszczeniom nie by\u0142 to ani r\u00f3\u017caniec, ani wizyt\u00f3wka.\n    \n    ", "id": 1208142, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-co-duda-dostal-w-lape-i-przekazal-zolnierzowi-st8105136?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyt\u00f3wka? R\u00f3\u017caniec? \"Co Duda dosta\u0142 w \u0142ap\u0119\" i przekaza\u0142 \u017co\u0142nierzowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T09:56:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6539401-europosel-pis-daniel-obajtek-w-parlamencie-europejskim-w-strasburgu-ph8009430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obajtek wystawia surowe oceny Orlenowi i UE. \"Czasami uwa\u017cam, \u017ce ta praca jest bezsensowna\"\" />\n    - Gdyby obecny zarz\u0105d grupy by\u0142 decyzyjny, to na pow\u00f3d\u017a posz\u0142oby\u00a0300, 400 czy nawet 500 milion\u00f3w z\u0142otych - tak ocenia nowe w\u0142adze Orlenu by\u0142y szef sp\u00f3\u0142ki, Daniel Obajtek. Europose\u0142 w Radiu ZET stwierdzi\u0142, \u017ce sp\u00f3\u0142ka jest zarz\u0105dzana z tylnego fotela przez by\u0142ego prezesa sp\u00f3\u0142ki Jacka Krawca, a sama sp\u00f3\u0142ka \"\u0142upi Polak\u00f3w\". Obajtek stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce Unia Europejska \"nie ma szansy bytu\".\n    \n    ", "id": 1208143, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/obajtek-wystawia-surowe-oceny-orlenowi-i-ue-czasami-uwazam-ze-ta-praca-jest-bezsensowna-st8105906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek wystawia surowe oceny Orlenowi i UE. \"Czasami uwa\u017cam, \u017ce ta praca jest bezsensowna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:39:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8249596-zderzenie-trzech-ciezarowek-na-trasie-s8-ph8106044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 na S8, kierowca zakleszczony w kabinie \" />\n    Du\u017ce utrudnienia na trasie S8 w kierunku \u017boliborza. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki. Kierowca jednej z nich jest uwi\u0119ziony w doszcz\u0119tnie zniszczonej kabinie. S\u0105 powa\u017cne utrudnienia na jezdni tranzytowej.\n    \n    ", "id": 1207851, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-trzy-ciezarowki-zderzyly-sie-na-s8-kierowca-zakleszczony-w-kabinie-st8106029?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 na S8, kierowca zakleszczony w kabinie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T07:33:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iuervw-bezpodstawnie-zablokowali-numer-alarmowy-zdjecie-ilustracyjne-7798384/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe kary dla telekom\u00f3w. Od dzi\u015b musz\u0105 blokowa\u0107 oszust\u00f3w\" />\n    Od dzisiaj Urz\u0105d Komunikacji Elektronicznej ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 ukarania telekom\u00f3w za brak blokowania oszuka\u0144czych po\u0142\u0105cze\u0144 telefonicznych. Chodzi o tak zwany spoofing, czyli po\u0142\u0105czenia, w kt\u00f3rych oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod instytucje zaufania publicznego - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\".\n    \n    ", "id": 1207590, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/nowe-kary-dla-telekomow-od-srody-25-wrzesnia-musza-blokowac-oszukancze-polaczenia-st8105918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe kary dla telekom\u00f3w. Od dzi\u015b musz\u0105 blokowa\u0107 oszust\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T06:20:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3662132-ochnik-sklep-shutterstock-2363495531-ph8105811/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak hakerski na polsk\u0105 firm\u0119 odzie\u017cow\u0105. Wyciek\u0142y dane klient\u00f3w\" />\n    Otrzymali\u015bmy informacj\u0119 o naruszeniu danych osobowych w wyniku ataku hakerskiego. Atakuj\u0105cy uzyskali dost\u0119p do plik\u00f3w z danymi naszych klient\u00f3w - przekaza\u0142a sie\u0107 odzie\u017cowa Ochnik w komunikacie.\n    \n    ", "id": 1207391, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/atak-hakerski-na-polska-firme-odziezowa-ochnik-wyciekly-dane-klientow-st8105801?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak hakerski na polsk\u0105 firm\u0119 odzie\u017cow\u0105. Wyciek\u0142y dane klient\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:30:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieoficjalnie: Ziobro b\u0119dzie wezwany przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 na 15 pa\u017adziernika\" />\n    Zbigniew Ziobro b\u0119dzie wezwany przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa na 15 pa\u017adziernika - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie dziennikarz TVN24 Konrad Piasecki.\n    \n    ", "id": 1207219, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-ds-pegasusa-nieoficjalnie-zbigniew-ziobro-bedzie-wezwany-na-15-pazdziernika-st8105759?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Ziobro b\u0119dzie wezwany przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 na 15 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:29:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3720148-grupa-wagnera-logo-grupy-wagnera-na-jej-siedzibie-w-petersburgu-w-rosji-ph6725572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"FT\": Grupa Wagnera korzysta\u0142a z us\u0142ug zachodnich bank\u00f3w\" />\n    Dziennik \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje pozyskane przez think tank Center for Advanced Defense Studies (C4ADS), poinformowa\u0142, \u017ce Grupa Wagnera korzysta\u0142a z us\u0142ug zachodnich bank\u00f3w JP Morgan Chase i HSBC. Banki zapewni\u0142y, \u017ce nie mia\u0142y \u015bwiadomo\u015bci, \u017ce za transakcjami stoi rosyjska organizacja.\n    \n    ", "id": 1207220, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/financial-times-grupa-wagnera-korzystala-z-uslug-zachodnich-bankow-jpmorgan-chase-i-hsbc-st8105757?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"FT\": Grupa Wagnera korzysta\u0142a z us\u0142ug zachodnich bank\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:16:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ke9m39-gmach-parlamentu-w-kijowie-5711579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityk \u015bcigany za korupcj\u0119. \"Przekroczy\u0142 granic\u0119 z Rumuni\u0105 i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z wnioskiem o azyl\"\" />\n    Ukrai\u0144ski polityk Andrij Odarczenko nie stawi\u0142 si\u0119 na rozprawie w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniem o korupcj\u0119. Portal Ukrai\u0144ska Prawda poinformowa\u0142, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wypowied\u017a prokurator w s\u0105dzie, \u017ce \"przekroczy\u0142 granic\u0119 z Rumuni\u0105 poza przej\u015bciem granicznym, po czym nawet zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do tamtejszych instytucji pa\u0144stwowych z wnioskiem o azyl\".\n    \n    ", "id": 1207221, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-ukrainski-deputowany-andrij-odarczenko-scigany-za-korupcje-media-zbiegl-do-rumunii-i-poprosil-o-azyl-st8105731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk \u015bcigany za korupcj\u0119. \"Przekroczy\u0142 granic\u0119 z Rumuni\u0105 i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z wnioskiem o azyl\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7539798-do-polski-wracaja-burze-ph8025588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 25.09. Niekt\u00f3rzy powinni uwa\u017ca\u0107 na burze\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 25.09 w niekt\u00f3rych regionach spadnie deszcz, a na po\u0142udniowym wschodzie Polski niewykluczone, \u017ce r\u00f3wnie\u017c zagrzmi. Wiatr w porywach mocno si\u0119 rozp\u0119dzi.\n    \n    ", "id": 1206292, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-25-09-niektorzy-powinni-uwazac-na-burze-st8105643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 25.09. Niekt\u00f3rzy powinni uwa\u017ca\u0107 na burze", "vote": 0}]