[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T21:55:11.587542+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/52877afbb994fc-948-568-80-110-3920-2351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dow Jones przerwa\u0142 seri\u0119 czterech wzrostowych dni z rz\u0119du, a S&amp;P 500 spad\u0142 z najwy\u017cszego poziomu w historii.</p>", "id": 1213230, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dow-Jones-przerwal-wzrostowa-serie-Na-Wall-Street-przewaga-spadkow-8818720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow Jones przerwa\u0142 wzrostow\u0105 seri\u0119. Na Wall Street przewaga spadk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:15.335920+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/74febcced86232-948-568-0-19-968-580.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier ds. cyfryzacji i minister rozwoju Ivan Bartosz potwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Partia Pirat\u00f3w opuszcza rz\u0105d Petra Fiali. Piraci maja w gabinecie trzech ministr\u00f3w, w tym ministra spraw zagranicznych Jana Lipavskiego. Kwesti\u0105 otwart\u0105 jest kontynuacja jego misji w rz\u0105dzie.</p>", "id": 1212224, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-rzadowy-w-Czechach-Piraci-potwierdzili-odejscie-z-koalicji-8818649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys rz\u0105dowy w Czechach. Piraci potwierdzili odej\u015bcie z koalicji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:14.873936+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/f5f2950cbee309-948-568-56-70-1817-1090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin w \u015brod\u0119 zn\u00f3w zagrozi\u0142 Zachodowi u\u017cyciem broni atomowej. Podczas posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji m\u00f3wi\u0142 o propozycjach zmian w rosyjskiej doktrynie nuklearnej, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 m.in. odpowied\u017a broni\u0105 j\u0105drow\u0105 nawet na konwencjonalny atak z zewn\u0105trz.</p>", "id": 1212223, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-znow-grozi-uzyciem-broni-jadrowej-8818653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zn\u00f3w grozi u\u017cyciem broni j\u0105drowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:14.531705+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/ea84448f59aebc-945-560-0-67-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie wiadomo, jak izraelska gospodarka przetrwa\u0142aby wojn\u0119 z Hezbollahem; z bank\u00f3w ucieka kapita\u0142, oczekuje si\u0119, \u017ce deficyt si\u0119gnie w tym roku 8,1 proc. PKB. Agencje ratingowe rozwa\u017caj\u0105 obni\u017cenie ratingu Izraela, ale resort finans\u00f3w nie szuka oszcz\u0119dno\u015bci - pisze \"Economist\".</p>", "id": 1212222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Economist-z-izraelskich-bankow-ucieka-kapital-Deficyt-budzetu-siegnie-8-1-proc-PKB-8818654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Economist\": z izraelskich bank\u00f3w ucieka kapita\u0142. Deficyt bud\u017cetu si\u0119gnie 8,1 proc. PKB", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:39:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/ae0fb30dbf8909-948-568-10-143-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 w Sejmie, \u017ce pow\u00f3d\u017a, kt\u00f3ra przesz\u0142a przez Europ\u0119 \u015arodkow\u0105, by\u0142a konsekwencj\u0105 najwi\u0119kszej ulewy w historii regionu. Musimy zda\u0107 sobie spraw\u0119 ze skali tego zjawiska - podkre\u015bli\u0142, dzi\u0119kuj\u0105c \"cichym bohaterom\", czyli mieszka\u0144com zalanych teren\u00f3w.</p>", "id": 1212221, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-w-Sejmie-o-powodzi-Rozpoczal-od-podziekowania-cichym-bohaterom-mieszkancom-zalanych-terenow-8818594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk w Sejmie o powodzi. Rozpocz\u0105\u0142 od podzi\u0119kowania \"cichym bohaterom\" - mieszka\u0144com zalanych teren\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:32:15.328337+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/a49f9f306a192d-948-568-7-56-1502-901.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y prezydent Donald Trump nie spotka si\u0119 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - poda\u0142y w \u015brod\u0119 media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby wtajemniczone w plany kandydata Republikan\u00f3w. Obydwaj przyw\u00f3dcy wcze\u015bniej zapowiadali, \u017ce prawdopodobnie spotkaj\u0105 si\u0119 w Nowym Jorku.</p>", "id": 1211777, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-nie-bedzie-spotkania-Zelenskiego-z-Trumpem-8818627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: nie b\u0119dzie spotkania Ze\u0142enskiego z Trumpem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:32:14.393352+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/c3485906d1dd99-948-568-20-70-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski premier Keir Starmer otrzyma\u0142 na koniec dorocznej konferencji Partii Pracy symboliczny, ale politycznie zawstydzaj\u0105cy cios. Delegaci na konferencj\u0119 w przyj\u0119tej w \u015brod\u0119 rezolucji wezwali rz\u0105d do cofni\u0119cia zatwierdzonej ju\u017c decyzji o odebraniu emerytom dop\u0142at do ogrzewania zim\u0105.</p>", "id": 1211776, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawstydzajacy-cios-dla-Starmera-na-koniec-konferencji-Partii-Pracy-8818610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawstydzaj\u0105cy cios dla Starmera na koniec konferencji Partii Pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:32:13.226395+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/c71e00735c7b8a-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zek zawodowy RMT, kt\u00f3ry skupia pracownik\u00f3w transportu kolejowego, morskiego i drogowego, og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce jego cz\u0142onkowie zaakceptowali propozycje podwy\u017cek p\u0142ac. Oznacza to koniec trwaj\u0105cych od ponad dw\u00f3ch lat strajk\u00f3w brytyjskich kolei.</p>", "id": 1211775, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-trwajacych-od-ponad-dwoch-lat-strajkow-na-kolei-8818633.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec trwaj\u0105cych od ponad dw\u00f3ch lat strajk\u00f3w na kolei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:25:25.349131+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b43ef84c0bc478-948-568-0-17-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ocenie resortu infrastruktury nadz\u00f3r nad ruchem drogowym w zakresie monta\u017cu, obs\u0142ugi i eksploatacji urz\u0105dze\u0144 oraz weryfikacji wykrocze\u0144 ujawnionych za pomoc\u0105 stacjonarnych urz\u0105dze\u0144 rejestruj\u0105cych, powinien zosta\u0107 w gestii instytucji pa\u0144stwa. Prezydent stolicy chce, by miasta mia\u0142y takie prawo.</p>", "id": 1211070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miasta-beda-montowac-fotoradary-Resort-infrastruktury-odpowiada-prezydentowi-stolicy-8818547.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miasta b\u0119d\u0105 montowa\u0107 fotoradary? Resort infrastruktury odpowiada prezydentowi stolicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:25:24.844359+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/f4e633195a9427-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci z\u0142o\u017cyli w \u015brod\u0119 petycj\u0119 do premiera Donalda Tuska i do wiadomo\u015bci prezydenta Andrzeja Dudy. Apeluj\u0105 m.in. o podniesienie z 5 do 15 proc. planowanej w 2025 r. podwy\u017cki dla funkcjonariuszy, o zmiany zwi\u0105zane z emeryturami i o powi\u0105zanie bud\u017cetu policji z PKB.</p>", "id": 1211069, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policjanci-w-petycji-do-premiera-chca-podwyzek-i-powiazania-budzetu-policji-z-PKB-8818555.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci w petycji do premiera chc\u0105 podwy\u017cek i powi\u0105zania bud\u017cetu policji z PKB", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T16:49:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/a79d296ebf2788-948-568-19-6-2540-1524.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Zawiadomienie do prokuratury zostanie z\u0142o\u017cone, jak tylko Instytut otrzyma pisemne opinie ekspert\u00f3w, obiecali je dostarczy\u0107 do ko\u0144ca miesi\u0105ca\" - tak komentuje spraw\u0119 \"fortepianu Paderewskiego\" dyrektor Instytutu My\u015bli Politycznej im. Gabriela Narutowicza Adam Leszczy\u0144ski.\u00a0Zakupu dokona\u0142\u00a0by\u0142y dyrektor Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej Jan \u017baryn.</p>", "id": 1211071, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fortepian-Paderewskiego-kupiony-za-300-tys-zl-Kosztowna-wpadka-Jana-Zaryna-8818482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Fortepian Paderewskiego\" kupiony za 300 tys. z\u0142. Kosztowna wpadka Jana \u017baryna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:36.136891+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/450167e7d8bd88-948-568-102-105-1262-757.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u00f3\u017anym wieczorem kulminacja fali wezbraniowej dotrze do S\u0142ubic. Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142, \u017ce priorytetem jest teraz skuteczne dostarczanie pomocy i dok\u0142adne okre\u015blenie potrzeb mieszka\u0144c\u00f3w zalanych teren\u00f3w. Po godz. 18 premier Donald Tusk przedstawi w Sejmie informacj\u0119 na temat powodzi.</p>", "id": 1210495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wieczorem-fala-wezbraniowa-dotrze-do-Slubic-8818465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wieczorem fala wezbraniowa dotrze do S\u0142ubic ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:35.866742+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/b2f69f0afed750-948-568-11-111-1583-950.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa LPP mia\u0142a w drugim kwartale roku obrotowego 2024/25 444 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej wobec 438 mln z\u0142 przed rokiem - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Analitycy ankietowani przez PAP Biznes spodziewali si\u0119 491,5 mln z\u0142 zysku.</p>", "id": 1210494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-LPP-miala-w-II-kw-444-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-konsensusu-491-5-mln-zl-8818538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa LPP mia\u0142a w II kw. 444 mln z\u0142 zysku netto j.d. Analitycy spodziewali si\u0119 czego innego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:35.624627+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/bcda8db9549b8f-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komputronik zamierza przeprowadzi\u0107 zwolnienia grupowe w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej - Komputronik Biznes, kt\u00f3re obejm\u0105 nie wi\u0119cej ni\u017c 30 pracownik\u00f3w - poda\u0142 Komputronik w komunikacie.</p>", "id": 1210493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komputronik-zamierza-przeprowadzic-zwolnienia-grupowe-w-spolce-zaleznej-8818495.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komputronik przeprowadzi zwolnienia grupowe w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej. \"Nie wi\u0119cej ni\u017c 30 pracownik\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:35.260045+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/96ac3ba7d8bc64-948-568-9-129-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort klimatu proponuje 500 metr\u00f3w minimalnej odleg\u0142o\u015bci dla l\u0105dowych elektrowni wiatrowych od okre\u015blonych obszar\u00f3w Natura 2000 i 1500 metr\u00f3w od park\u00f3w narodowych - wynika z projektu nowelizacji ustawy o inwestycjach w zakresie elektrowni wiatrowych oraz niekt\u00f3rych innych ustaw na stronie RCL.</p>", "id": 1210492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-nie-10H-Resort-klimatu-proponuje-nowe-rozwiazania-w-ustawie-wiatrakowej-8818455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c nie 10H. Resort klimatu proponuje nowe rozwi\u0105zania w ustawie wiatrakowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T15:48:35.010535+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/4bf4b36d805603-948-568-0-157-4481-2688.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CCC coraz mocniej puka w drzwi WIG20, domagaj\u0105c si\u0119 powrotu do reprezentacyjnego indeksu z GPW. Sesja w \u015brod\u0119 by\u0142a podporz\u0105dkowana reakcji inwestor\u00f3w na wyniki modowej sp\u00f3\u0142ki. Euforia na akcjach sprawi\u0142a, \u017ce wycena maj\u0105tku g\u0142\u00f3wnego akcjonariusza CCC wzros\u0142a na jednej sesji o ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych. W cenie by\u0142y akcje tak\u017ce innych detalist\u00f3w z rynku g\u0142\u00f3wnego.</p>", "id": 1210491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majatek-zalozyciela-CCC-wzrosl-o-ponad-500-mln-zlotych-podczas-jednej-sesji-Detalisci-w-cenie-na-GPW-8818520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105tek za\u0142o\u017cyciela CCC wzr\u00f3s\u0142 o ponad 500 mln z\u0142otych podczas jednej sesji. Detali\u015bci w cenie na GPW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:38.889302+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/7d5ee32c261c51-948-568-58-209-3295-1977.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zamkni\u0119cie Elektrowni Rybnik by\u0142oby katastrof\u0105 dla miasta i regionu - uwa\u017ca przewodnicz\u0105cy Solidarno\u015bci w Elektrowni Rybnik Ireneusz Oleksik. Przekaza\u0142, \u017ce zwi\u0105zki maj\u0105 informacj\u0119, i\u017c do ko\u0144ca 2025 r. zak\u0142ad przestanie produkowa\u0107 energi\u0119 elektryczn\u0105 z w\u0119gla, a do ko\u0144ca sierpnia 2026 - ciep\u0142o.</p>", "id": 1209919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiazkowcy-z-Elektrowni-Rybnik-zamkniecie-zakladu-byloby-katastrofa-8818398.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zkowcy z Elektrowni Rybnik: zamkni\u0119cie zak\u0142adu by\u0142oby katastrof\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:38.670734+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/6a2b62e3a58beb-948-568-0-688-4592-2755.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od stycznia do sierpnia br. w ramach budownictwa spo\u0142ecznego oddano do u\u017cytku 3 tys.  mieszka\u0144, to 76,3 proc. wi\u0119cej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister rozwoju i technologii Jacek Tomczak. Jednocze\u015bnie przyzna\u0142, \u017ce na koniec 2023 r. na takie mieszkania czeka\u0142o 123 tys. rodzin.</p>", "id": 1209918, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budownictwo-spoleczne-ruszylo-Od-stycznia-do-sierpnia-oddano-76-3-proc-wiecej-mieszkan-8818403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budownictwo spo\u0142eczne ruszy\u0142o. Od stycznia do sierpnia oddano 76,3 proc. wi\u0119cej mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:38.422125+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/53c2a9ab4bb5a8-948-568-5-5-2039-1223.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Volkswagen Pozna\u0144 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce w pozna\u0144skim zak\u0142adzie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 seryjna produkcja hybrydowego Caddy. Do tej pory Caddy by\u0142 dost\u0119pny w wersji z silnikiem benzynowym i wysokopr\u0119\u017cnym.</p>", "id": 1209917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Volkswagen-Poznan-rozpoczal-seryjna-produkcje-hybrydowego-Caddy-8818397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen Pozna\u0144 rozpocz\u0105\u0142 seryjn\u0105 produkcj\u0119 hybrydowego Caddy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:38.141251+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/5081f84e95fc0a-948-568-7-60-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasadorowie kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich UE w \u015brod\u0119 zag\u0142osowali za z\u0142agodzeniem ochrony wilk\u00f3w w Europie. Polska, kt\u00f3rej w tej sprawie i tak przys\u0142uguje odst\u0119pstwo, r\u00f3wnie\u017c by\u0142a za. Zmiana ma pozwoli\u0107 krajom unijnym na odstrza\u0142 wilk\u00f3w, cho\u0107 nadal b\u0119d\u0105 musia\u0142y bra\u0107 pod uwag\u0119 wielko\u015b\u0107 ich populacji.</p>", "id": 1209916, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-UE-odstrzela-wilki-Polska-takze-za-zlagodzeniem-ochrony-8818386.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraje UE odstrzel\u0105 wilki. Polska tak\u017ce za z\u0142agodzeniem ochrony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:37.654908+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/02396db7730fc8-948-568-2-50-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Google z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 do Komisji Europejskiej skarg\u0119 na Microsoft. Koncern oskar\u017cy\u0142 rywala o praktyki ograniczaj\u0105ce konkurencj\u0119, w tym wykorzystywanie dominuj\u0105cej pozycji na rynku do zmuszania u\u017cytkownik\u00f3w do korzystania z platformy chmurowej Microsoft Azure.</p>", "id": 1209914, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starcie-gigantow-Google-zlozyl-skarge-na-Microsoft-8818399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starcie gigant\u00f3w. Google z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 na Microsoft  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:37.407411+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/92a4d1a8a56cff-948-568-15-0-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja realizuje w Chinach tajny program projektowania i produkcji dron\u00f3w szturmowych dalekiego zasi\u0119gu do wykorzystania na wojnie z Ukrain\u0105 \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a w jednej z agencji wywiadowczych w Europie oraz obejrzane dokumenty.</p>", "id": 1209913, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-Rosja-realizuje-w-Chinach-tajny-program-produkcji-dronow-8818324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Rosja realizuje w Chinach tajny program produkcji dron\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:37.122820+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/c8691521d1b090-945-560-0-34-1714-1028.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Celem zarejestrowanej kilka dni temu partii \"Wolno\u015b\u0107 i Dobrobyt\", kt\u00f3rej wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem jestem, jest stworzenie \"parasola\" \u0142\u0105cz\u0105cego r\u00f3\u017cne \u015brodowiska prawicowe w Polsce - powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP Jan Krzysztof Ardanowski, by\u0142y minister rolnictwa, kt\u00f3ry w lipcu odszed\u0142 z PiS.</p>", "id": 1209912, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opuscil-PiS-i-zarejestrowal-swoja-partie-Wolnosc-i-Dobrobyt-Ardanowskiego-szuka-swojego-miejsca-na-prawicy-8818440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opu\u015bci\u0142 PiS i zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 parti\u0119. Wolno\u015b\u0107 i Dobrobyt Ardanowskiego szuka swojego miejsca na prawicy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:32:36.846315+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/cc00f50ab34f77-948-568-2-72-1037-622.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja planuje ataki na ukrai\u0144skie elektrownie j\u0105drowe - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Zgromadzeniu Og\u00f3lnym ONZ prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Rosja pilnie obserwuje wszystkie ukrai\u0144skie elektrownie z pomoc\u0105 \"pa\u0144stw satelickich\" i  zamierza od\u0142\u0105czy\u0107 te obiekty od krajowej sieci energetycznej - doda\u0142.</p>", "id": 1209911, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-w-ONZ-Rosja-planuje-ataki-na-nasze-elektrownie-jadrowe-8818443.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski w ONZ: Rosja planuje ataki na nasze elektrownie j\u0105drowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/7827b22683808f-948-567-0-52-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d UE wyda\u0142 w \u015brod\u0119 orzeczenia w sprawie unijnej agencji energetycznej ACER. Wynika z nich, \u017ce agencja nie mo\u017ce arbitralnie decydowa\u0107 o podziale koszt\u00f3w mi\u0119dzy operatorami przesy\u0142aj\u0105cymi energi\u0119 w UE, mo\u017ce za to koordynowa\u0107 bezpiecze\u0144stwo przesy\u0142\u00f3w, co kwestionowa\u0142y Polskie Sieci Elektroenergetyczne.</p>", "id": 1209915, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-UE-agencja-unijna-nie-mogla-decydowac-o-podziale-kosztow-8818319.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d UE: agencja unijna nie mog\u0142a decydowa\u0107 o podziale koszt\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:26:24.612493+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/5a3064c2e6707a-948-568-0-143-2495-1496.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 100 przedsi\u0119biorstw podpisa\u0142o unijny pakt o sztucznej inteligencji (AI) - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Komisja Europejska. Dobrowolne porozumienie zobowi\u0105zuje sygnatariuszy m.in. do identyfikowania AI wysokiego ryzyka i promowania wiedzy o tej technologii w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w.</p>", "id": 1209404, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-100-firm-podpisalo-unijny-pakt-o-sztucznej-inteligencji-8818339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 100 firm podpisa\u0142o unijny pakt o sztucznej inteligencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:26:24.208710+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/93b800665de6cf-948-568-7-142-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a polski wniosek o ponowne finansowanie zniszczonej przez pow\u00f3d\u017a infrastruktury, zbudowanej z funduszy unijnych - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 na platformie X minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>", "id": 1209403, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-zgoda-KE-na-ponowne-finansowanie-infrastruktury-zniszczonej-przez-powodz-8818327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest zgoda KE na ponowne finansowanie infrastruktury zniszczonej przez pow\u00f3d\u017a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T13:26:22.683291+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/8d754b1042abf9-948-568-302-0-1392-835.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podobnie jak przed miesi\u0105cem skala\nobni\u017cki st\u00f3p procentowych wynios\u0142a 25 pb. i tym razem nie by\u0142o to zaskoczeniem\ndla ekonomist\u00f3w.</p>", "id": 1209400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czesi-dalej-luzuja-polityke-pieniezna-we-wrzesniu-2024-8818239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czesi dalej luzuj\u0105 polityk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105. Stopy s\u0105 tam coraz ni\u017csze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:14.881812+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/e05fd8a2947d72-948-568-0-48-1773-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciw by\u0142emu ministrowi zdrowia Adamowi Niedzielskiemu w zwi\u0105zku z przekroczeniem uprawnie\u0144 polegaj\u0105cych na ujawnieniu tajemnicy s\u0142u\u017cbowej w postaci wra\u017cliwych danych osobowych. Grozi mu kara pozbawienia wolno\u015bci do lat trzech.</p>", "id": 1208977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-akt-oskarzenia-przeciw-Adamowi-Niedzielskiemu-Byly-minister-zdrowia-mial-ujawnic-dane-wrazliwe-8818309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest akt oskar\u017cenia przeciw Adamowi Niedzielskiemu. By\u0142y minister zdrowia mia\u0142 ujawni\u0107 dane wra\u017cliwe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:14.603951+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/c26feb6a6025e7-948-568-1118-1033-3488-2093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach utrzyma\u0142 w mocy decyzj\u0119 o aresztowaniu na 90 dni tw\u00f3rcy marki Red is Bad Paw\u0142a Sz., kt\u00f3ry jest jednym z podejrzanych ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS). S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 w \u015brod\u0119 za\u017cale\u0144 obro\u0144c\u00f3w Sz. w tej sprawie.</p>", "id": 1208976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tworca-marki-Red-is-Bad-pozostanie-w-areszcie-Sad-utrzymal-w-mocy-decyzje-8818298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca marki \"Red is bad\" pozostanie w areszcie. S\u0105d utrzyma\u0142 w mocy decyzj\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:14.318027+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a39406a4c4551d-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105d JSW podj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie udzielenia zgody na zwi\u0119kszenie przyj\u0119tego na 2024 rok limitu na umorzenia Certyfikat\u00f3w Inwestycyjnych JSW Stabilizacyjnego Funduszu Inwestycyjnego Zamkni\u0119tego do kwoty 1.800 mln z\u0142 z kwoty 1.300 mln PLN - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Uwzgl\u0119dniaj\u0105c wcze\u015bniej udzielone zgody, limit umorze\u0144 FIZ na rok 2024 wynosi \u0142\u0105cznie 2.000 mln z\u0142.</p>", "id": 1208975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzad-JSW-zgodzil-sie-na-zwiekszenie-przyjetego-na-24-limitu-umorzen-FIZ-8818256.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W JSW zn\u00f3w szukaj\u0105 p\u0142ynno\u015bci. Kolejne umorzenia ze specjalnego Funduszu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:14.113319+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/12856d94cb01a3-948-568-483-276-4117-2470.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Departament Sprawiedliwo\u015bci USA z\u0142o\u017cy\u0142 pozew przeciwko Visa w zwi\u0105zku z nielegalnymi praktykami monopolowymi. Firma o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce oskar\u017cenia rz\u0105du nie maj\u0105 podstaw, a sprawa sko\u0144czy si\u0119 w s\u0105dzie.</p>", "id": 1208974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Bidena-z-pozwem-przeciw-Visa-Chodzi-o-monopolizacje-kart-debetowych-8818155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Bidena z pozwem przeciw Visa. Chodzi o monopolizacj\u0119 kart debetowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:21:13.934444+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/dcbc8a813e222b-948-568-0-260-3861-2316.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodki z kredytu \"Na start\" planowane na 2024 r. przeznaczone b\u0119d\u0105 na pomoc mieszkaniow\u0105 dla powodzian - poinformowa\u0142 wiceminister rozwoju i technologii Jacek Tomczak. Doda\u0142, \u017ce na przysz\u0142y rok \u015brodki na programy mieszkaniowe s\u0105 zabezpieczone w rezerwie bud\u017cetowej.</p>", "id": 1208973, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-potwierdza-srodki-z-Kredytu-na-start-z-2024-r-przesuniete-na-pomoc-dla-powodzian-8818291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister potwierdza: \u015brodki z \"Kredytu na start\" z 2024 r. przesuni\u0119te na pomoc dla powodzian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/c33b4dac8ace83-948-568-94-176-4606-2763.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Burzliwie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 pierwsze po powodzi posiedzenie Sejmu. Marek Jakubiak (Kukiz'15) zaproponowa\u0142, aby debat\u0119 nad informacj\u0105 rz\u0105du o powodzi poprowadzi\u0142a wicemarsza\u0142ek Monika Wielichowska (KO), kt\u00f3rej opozycja zarzuca, \u017ce by\u0142a przeciwna budowaniu zbiornik\u00f3w retencyjnych na Dolnym \u015al\u0105sku.</p>", "id": 1209402, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-klimatu-zaglosowala-przeciw-ustawie-powodziowej-Kolejna-fatalna-gafa-8818236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister klimatu zag\u0142osowa\u0142a przeciw ustawie powodziowej? Kolejna fatalna gafa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:08:48.264105+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4ad6d136680a1e-948-568-0-113-2845-1706.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amerykanin, oskar\u017cony o usi\u0142owanie zabicia by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa, opowiedzia\u0142 wiosn\u0105 2022 roku na dworcu w Przemy\u015blu szwedzkiemu fotoreporterowi o swoich planach zbudowania w Kijowie mi\u0119dzynarodowego miasteczka, maj\u0105cego by\u0107 \u017cyw\u0105 tarcz\u0105 - pisze w \u015brod\u0119 gazeta \"Dagens Nyheter\".</p>", "id": 1208572, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-watek-zamachu-na-Trumpa-Oskarzony-byl-na-dworcu-w-Przemyslu-8818233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski w\u0105tek zamachu na Trumpa. \"Oskar\u017cony by\u0142 na dworcu w Przemy\u015blu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:08:47.858347+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/07d842294cc5be-948-568-0-0-3360-2015.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowelizacja ustawy o dzia\u0142alno\u015bci lobbingowej w procesie stanowienia prawa dostosowuje j\u0105 do zmian w Regulaminie Sejmu - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 szef komisji regulaminowej i spraw poselskich Jaros\u0142aw Urbaniak (KO).</p>", "id": 1208571, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-realizuje-kamienie-milowe-UE-Zmienia-ustawe-o-lobbingu-8818210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska realizuje kamienie milowe UE. Zmienia ustaw\u0119 o lobbingu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:08:47.465238+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/42c03ad9892867-945-560-0-6-1161-696.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oferta PKP Cargo w konsorcjum z PKP Cargo Service zosta\u0142a wybrana jako najkorzystniejsza w przetargu na przew\u00f3z w\u0119gla na potrzeby Tauron Ciep\u0142o - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 sp\u00f3\u0142ka PKP Cargo.</p>", "id": 1208570, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-znow-bedzie-transportowac-wegiel-Spolka-podpisala-umowe-8818190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo zn\u00f3w b\u0119dzie transportowa\u0107 w\u0119giel. Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a umow\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:23.014772+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/ed7c8c0414ddc3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef francuskiego banku centralnego Francois Villeroy de Galhau powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce nie jest realistyczne zmniejszenie obecnego deficytu bud\u017cetowego Francji do 3 proc. PKB w ci\u0105gu trzech lat, lecz mo\u017ce si\u0119 to uda\u0107 w pi\u0119\u0107 lat, je\u015bli podj\u0105\u0107 odpowiednie dzia\u0142ania.</p>", "id": 1208152, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ambitny-plan-Francji-Bank-centralny-Nie-zmniejszymy-deficytu-w-trzy-lata-8818152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambitny plan Francji. Bank centralny: Nie zmniejszymy deficytu w trzy lata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:22.838970+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/392c24aa3bb553-948-568-0-47-1349-809.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d podwy\u017cszy zasi\u0142ek powodziowy o 1 tys. z\u0142 na pokrycie zwi\u0119kszonych koszt\u00f3w energii - poinformowa\u0142a na Platformie X szefowa resortu klimatu Paulina Hennig-Kloska.</p>", "id": 1208151, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powodz-pompuje-ceny-energii-Rzad-podwyzszy-zasilek-o-1-tys-zl-8818145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a pompuje ceny energii. Rz\u0105d podwy\u017cszy zasi\u0142ek o 1 tys. z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:22.663758+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/3d06f160666b9e-945-560-15-0-1485-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres powiedzia\u0142 we wtorek podczas otwarcia debaty generalnej na 79. sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ w Nowym Jorku, \u017ce \u015bwiat jest \"beczk\u0105 prochu\" i \"d\u0105\u017cy do tego, co niewyobra\u017calne\".</p>", "id": 1208150, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-ONZ-Zblizamy-sie-do-niewyobrazalnego-beczki-prochu-ktora-pochlonie-caly-swiat-8817728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef ONZ: Zbli\u017camy si\u0119 do niewyobra\u017calnego, beczki prochu, kt\u00f3ra poch\u0142onie ca\u0142y \u015bwiat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:22.396737+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/408bbd64a4180e-948-568-115-0-1162-697.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O wyzwaniach stoj\u0105cych przed rynkiem surowcowym rozmawiamy z Adamem Czorniejem, ekspertem Skarbiec TFI. W kolejnym odcinku \"Zoom na rynki\" zwraca on uwag\u0119 na spowolnienie w Chinach i coraz wi\u0119ksze problemy w Pa\u0144stwie \u015arodka, a jednocze\u015bnie na rosn\u0105c\u0105 rol\u0119 Indii. To nie tylko najludniejsze pa\u0144stwo \u015bwiata, ale r\u00f3wnie\u017c kraj o wysokim potencjale intelektualnym. Rosn\u0105ca klasa \u015brednia w Indiach b\u0119dzie nap\u0119dza\u0107 zapotrzebowanie na nowe mieszkania i dobra luksusowe, co sprawi, \u017ce popyt na surowce b\u0119dzie wysoki.</p>", "id": 1208149, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-na-globalnym-rynku-surowcow-Chiny-w-odwrocie-Indie-w-natarciu-a-zloto-w-centrum-uwagi-8818151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany na globalnym rynku surowc\u00f3w: Chiny w odwrocie, Indie w natarciu, a z\u0142oto w centrum uwagi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:22.193475+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/b3599f094de67b-948-568-0-143-2132-1279.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 s\u0142u\u017cby mundurowe dzia\u0142aj\u0105ce na terenach powodziowych, zgodnie z reklam\u0105 McDonald's, mia\u0142y mie\u0107 dost\u0119p do bezp\u0142atnych posi\u0142k\u00f3w w restauracjach sieci, nie wsz\u0119dzie tak si\u0119 dzieje. Sie\u0107 t\u0142umaczy, gdzie stra\u017cacy i \u017co\u0142nierze mog\u0105 liczy\u0107 na taki posi\u0142ek.</p>", "id": 1208148, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezplatne-kanapki-dla-walczacych-z-powodzia-w-McDonald-s-Teraz-tylko-w-kilkunastu-restauracjach-8818169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezp\u0142atne kanapki dla walcz\u0105cych z powodzi\u0105 w McDonald's. Teraz tylko w kilkunastu restauracjach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T10:03:21.765612+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/b29c8192930a1d-948-568-38-104-3769-2261.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poziom 3\u00a0000\nUSD za uncj\u0119 przesta\u0142 by\u0107 tematem tabu zarezerwowanym dla w\u0105skiego grona\ngoldbug\u00f3w.</p>", "id": 1208146, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-bije-historyczne-rekordy-W-tle-Fed-i-slabnacy-dolar-8818160.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oto bije historyczne rekordy. W tle Fed i s\u0142abn\u0105cy dolar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T09:08:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a769e8365a4d70-948-568-0-8-1096-657.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze jedna taka sesja jak po wynikach i kapitalizacja CCC mo\u017ce przebi\u0107 rekord z 2018 r. Sam kurs do swojego historycznego szczytu musi zyska\u0107 jeszcze prawie 90 proc. Sk\u0105d taka r\u00f3\u017cnica?</p>", "id": 1208147, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-CCC-rosnie-o-4-5-proc-8818091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CCC mo\u017ce by\u0107 najdro\u017cszy w historii. Jednak do szczytu kurs ma jeszcze daleko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T09:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/1f999a3637413a-948-568-0-32-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska podczas nadchodz\u0105cej prezydencji w Unii Europejskiej b\u0119dzie chcia\u0142a zorganizowa\u0107 unijno-brytyjski szczyt w sprawie zapowiadanego przez Londyn resetu w relacjach z Bruksel\u0105 - powiedzia\u0142 wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna.</p>", "id": 1209401, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zawraca-brexit-kijem-MSZ-Chcemy-zorganizowac-szczyt-resetu-8818089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zawraca brexit kijem? MSZ: Chcemy zorganizowa\u0107 szczyt resetu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:53:13.393425+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/1aa1c991655abb-948-568-128-1285-2895-1737.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142yn\u0105c na chi\u0144skiej fali z\u0142oty umocni\u0142 si\u0119\ndo poziom\u00f3w z po\u0142owy lipca. Kurs euro zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do tegorocznych minim\u00f3w,\ntestuj\u0105c lini\u0119 4,25 z\u0142.</p>", "id": 1207858, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-najmocniejszy-od-lipca-Kurs-euro-testuje-linie-4-25-zl-8818134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty najmocniejszy od lipca. Kurs euro testuje lini\u0119 4,25 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:53:13.021020+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/dd9fe7eaa5e6f3-948-569-0-0-1716-1030.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kompleksowe rozwi\u0105zania i szereg bezp\u0142atnych us\u0142ug dodatkowych \u2013 na to licz\u0105 klienci, kt\u00f3rzy poszukuj\u0105 idealnego konta premium. W kt\u00f3rym banku znajdziemy ofert\u0119, kt\u00f3ra najlepiej sprosta wysokim oczekiwaniom wymagaj\u0105cych klient\u00f3w?</p>", "id": 1207857, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-konta-premium-wrzesien-2024-r-8813585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze konta premium \u2013 wrzesie\u0144 2024 r. ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:53:12.542585+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/abaca183f564b9-948-568-17-29-1683-1009.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Spowolnienie\nsprzeda\u017cy i rygorystyczne unijne regulacje dotycz\u0105ce emisji spalin to g\u0142\u00f3wne\npowody, dla kt\u00f3rych grupa motoryzacyjna Stellantis wprowadza w fabryce w\nGliwicach dwuzmianowy tryb pracy. W zwi\u0105zku z tym zwolnionych zostanie prawie\np\u00f3\u0142 tysi\u0105ca pracownik\u00f3w.</p>", "id": 1207856, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stellantis-Polska-planuje-zwolnienia-Prace-straci-500-osob-8818115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant motoryzacyjny planuje zwolnienia. Prac\u0119 straci 500 os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:53:12.170580+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/893e88051692c2-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad dwie trzecie Polak\u00f3w nale\u017cy do klasy \u015bredniej, wynika z danych Eurostatu. W zale\u017cno\u015bci od miejsca zamieszkania r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 progi dochodowe gwarantuj\u0105ce przynale\u017cno\u015b\u0107 do tego grona.</p>", "id": 1207855, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-polska-klasa-srednia-W-kazdym-miescie-jest-z-innym-progiem-8818071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie polska klasa \u015brednia. W ka\u017cdym mie\u015bcie jest z innym progiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:53:11.707694+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/eecf81b2eafc53-948-568-0-8-3546-2127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wrze\u015bniowe ci\u0119cie okaza\u0142o si\u0119 zgodne z oczekiwaniami\nanalityk\u00f3w i nie by\u0142o ostatnim s\u0142owem banku centralnego Szwecji.</p>", "id": 1207854, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwedzi-obnizaja-stopy-procentowe-we-wrzesniu-2024-8818090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzi ponownie tn\u0105 stopy procentowe. To nie koniec obni\u017cek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T07:48:12.923454+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/95fc571404379a-948-568-0-74-2982-1789.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />14 pa\u017adziernika odb\u0119dzie si\u0119 przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 przewodnicz\u0105ca sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka (PSL-TD). \"Stanie przed ni\u0105, bo jest na to zgoda, kt\u00f3ra wyra\u017cona jest w opinii bieg\u0142ego lekarza\" - m\u00f3wi\u0142a.</p>", "id": 1207596, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-zgoda-lekarza-Komisja-ds-Pegasusa-wyznaczyla-termin-przesluchania-Zbigniewa-Ziobry-8818105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jest zgoda lekarza\". Komisja ds. Pegasusa wyznaczy\u0142a termin przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T07:48:12.106056+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/660466ce2b733e-948-568-45-101-4455-2672.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koncentruj\u0105ce si\u0119 na chi\u0144skim rynku ETF-y z USA ruszy\u0142y ostro w g\u00f3r\u0119, pod\u0105\u017caj\u0105c tropem notowa\u0144 z Pa\u0144stwa \u015arodka. Chi\u0144skie akcje zyska\u0142y nowy impet po ci\u0119ciu st\u00f3p procentowych PBOC i\u00a0og\u0142oszeniu \u015brodk\u00f3w stymulacyjnych dla gospodarki i rynku papier\u00f3w warto\u015bciowych.</p>", "id": 1207595, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinski-wtorek-na-gieldach-w-USA-Akcje-i-ETF-y-eksplodowaly-8818074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski wtorek na gie\u0142dach w USA. Akcje i ETF-y eksplodowa\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T06:43:08.203103+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d788fa3d50ec9a-948-568-1653-1338-2666-1599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W administracji klaruje si\u0119, kto ma czuwa\u0107 nad rozwojem atomu. Tymczasem w sprawie elektrowni atomowej na Pomorzu jest planowana umowa pomostowa - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Dziennika Gazety Prawnej\".</p>", "id": 1207395, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Tuska-robi-rewolucje-w-polskim-atomie-Zupelnie-inne-zarzadzanie-8818041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Tuska robi rewolucj\u0119 w polskim atomie. Zupe\u0142nie inne zarz\u0105dzanie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T06:22:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/9858d5ac8d6180-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odwo\u0142ania indywidualnych pobyt\u00f3w i wycieczek w dolno\u015bl\u0105skich miejscowo\u015bciach \u2013 to efekt powodzi, z kt\u00f3rym mierz\u0105 si\u0119 przedsi\u0119biorcy z bran\u017cy turystycznej. Najgorzej jest w spustoszonych przez pow\u00f3d\u017a gminach, ale k\u0142opoty maj\u0105 te\u017c w\u0142a\u015bciciele hoteli i pensjonat\u00f3w w innych miejscowo\u015bciach - powiedzia\u0142 PAP szef Dolno\u015bl\u0105skiej Organizacji Turystycznej Jakub Feiga.</p>", "id": 1207396, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolnoslaski-kryzys-turystyczny-Jest-woda-dzialaja-telefony-8818013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolno\u015bl\u0105ski kryzys turystyczny.  \"Jest woda, dzia\u0142aj\u0105 telefony\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/96dbc17aaf2036-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przejmuje w Afryce nowe kopalnie z\u0142ota, za kt\u00f3re Putin finansuje wojn\u0119 przeciwko Ukrainie; w Sudanie w\u0142a\u015bnie podpisuje umow\u0119 o przej\u0119ciu kontroli nad wydobyciem tego kruszcu w zamian za dostawy broni - poinformowa\u0142a we wtorek \u201eSudan Tribune\u201d.</p>", "id": 1207597, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-czerpie-garsciami-zloto-z-Afryki-Finansuje-tym-wojne-przeciwko-Ukrainie-8817999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja czerpie gar\u015bciami z\u0142oto z Afryki. Finansuje tym wojn\u0119 przeciwko Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:18.523583+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/a643eab618b86f-948-568-250-290-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tu\u017c przed wyborami parlamentarnymi minister spraw zagranicznych Zbigniew Rau i jego zast\u0119pca Piotr Wawrzyk w wielkim po\u015bpiechu podj\u0119li decyzj\u0119 o otwarciu dw\u00f3ch centr\u00f3w wizowych w \u0141odzi i Kielcach. Wed\u0142ug NIK by\u0142o to dzia\u0142anie niegospodarne - poinformowa\u0142a w \u015brodowym wydaniu \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "id": 1207232, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Rau-wydal-na-centra-wizowe-od-tych-wiz-681-tys-zl-Tuz-przed-wyborami-8818014.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Rau wyda\u0142 na centra wizowe (od tych wiz) 681 tys. z\u0142. Tu\u017c przed wyborami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:18.162363+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/26b36ae4dd94e0-948-568-7-47-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gospodarka USA jest w \u015bwietnej kondycji, cho\u0107 jej powa\u017cnym problemem jest skala zad\u0142u\u017cenia pa\u0144stwa; elementy program\u00f3w Donalda Trumpa i Kamali Harris mog\u0105 to zepsu\u0107 \u2013 oceniaj\u0105 media. Prof. Witold Or\u0142owski m\u00f3wi PAP, \u017ce polityka kandydata Republikan\u00f3w grozi dekoniunktur\u0105 w Ameryce i na \u015bwiecie.</p>", "id": 1207231, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gospodarka-USA-w-swietnej-kondycji-Trump-lub-Harris-moga-to-zepsuc-8818003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka USA w \u015bwietnej kondycji. Trump lub Harris mog\u0105 to zepsu\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:17.801313+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/d914c2cd52a5da-948-568-0-172-2559-1535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wysokie ceny najmu mieszka\u0144, likwidacja dop\u0142at 40+ dla\u00a0os\u00f3b goszcz\u0105cych uchod\u017ac\u00f3w wojennych z\u00a0Ukrainy i\u00a0brak sp\u00f3jnego programu pomocy emigrantom, zw\u0142aszcza w\u00a0zakresie mieszkania - to g\u0142\u00f3wne problemy polityki migracyjnej Polski w\u00a0kontek\u015bcie mieszkaniowym.</p>", "id": 1207230, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Milion-osob-z-PESEL-em-UKR-ma-dostep-do-pomocy-spolecznej-Problem-jest-z-mieszkaniami-8818018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milion os\u00f3b z PESEL-em UKR ma dost\u0119p do pomocy spo\u0142ecznej. Problem jest z mieszkaniami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:17.436132+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/d0e8bf3a9c5cf9-948-568-22-80-962-577.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pr\u00f3by internetowych i telefonicznych oszustw \u201ena pow\u00f3d\u017a\u201d pokaza\u0142y, \u017ce cyberprzest\u0119pc\u00f3w nie zatrzymaj\u0105 \u017cadne przepisy. Ustawowe rozwi\u0105zania pomagaj\u0105 jednak z nimi walczy\u0107 - czytamy w \u015brodowym wydaniu \"Dziennika Gazety Prawnej\".</p>", "id": 1207229, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Operatorzy-moga-byc-karani-za-spoofing-czyli-nieblokowanie-tefeonicznych-oszustow-8818008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Operatorzy mog\u0105 by\u0107 karani za spoofing, czyli nieblokowanie telefonicznych oszust\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:16.913599+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/79af57c8a9f76e-948-568-0-312-2039-1223.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na odpowiedzialn\u0105 za gospodark\u0119 wodn\u0105 instytucj\u0119 spad\u0142a lawina krytyki. Mo\u017ce czeka\u0107 j\u0105 likwidacja - czytamy w \u015brodowej \"Rz\".</p>", "id": 1207228, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-Wod-Polskich-Instytucja-nie-zdala-egzaminu-w-obliczu-powodzi-8818019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec W\u00f3d Polskich? \"Rz\u0105d PiS stworzy\u0142 chory tw\u00f3r, kt\u00f3ry fatalnie dzia\u0142a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T05:38:16.525892+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/67251e00171643-948-568-16-107-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwaj\u0105 intensywne prace nad projektami terminala i\u00a0cz\u0119\u015bci operacyjnej nowego centralnego lotniska. Sp\u00f3\u0142ka CPK skupia si\u0119 tak\u017ce na pozyskiwaniu grunt\u00f3w i\u00a0programie dobrowolnych naby\u0107. Pod koniec roku spodziewa si\u0119 decyzji lokalizacyjnej dla\u00a0lotniska, a je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie sprawnie, mog\u0142aby rozpocz\u0105\u0107 budow\u0119 w\u00a02026 roku.</p>", "id": 1207227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowa-CPK-to-trzy-w-jednym-lotnisko-drogi-i-kolej-To-powazne-wyzwanie-8818016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa CPK to trzy w jednym: lotnisko, drogi i kolej. \"To powa\u017cne wyzwanie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:08.914497+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/68c2d138bf21a7-948-568-832-97-2167-1300.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od \u015brody, 25 wrze\u015bnia, osoby zg\u0142aszaj\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci w kontek\u015bcie zwi\u0105zanym z prac\u0105 zyskaj\u0105 ochron\u0119 przed dzia\u0142aniami odwetowymi, np. zwolnieniem z pracy. Status sygnalisty jest przyznawany w momencie dokonania zg\u0142oszenia. To\u017csamo\u015b\u0107 takiej osoby musi by\u0107 zachowana w tajemnicy.</p>", "id": 1207018, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wchodza-w-zycie-przepisy-ustawy-o-ochronie-sygnalistow-Sprawdz-czy-cie-to-dotyczy-8817299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wchodz\u0105 w \u017cycie przepisy ustawy o ochronie sygnalist\u00f3w. Sprawd\u017a, czy ci\u0119 to dotyczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:08.543893+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/21b1f931da617d-948-568-0-412-2650-1589.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze w tym roku prac\u0119 chce zmieni\u0107 37 proc. zatrudnionych - wynika z raportu \"Rynek pracy w Polsce\". Jak dodano, 27 proc. polskich pracownik\u00f3w i pracowniczek uwa\u017ca, \u017ce w obecnym miejscu pracy otrzymuje wynagrodzenie adekwatne do ich umiej\u0119tno\u015bci.</p>", "id": 1207017, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-niezadowoleni-z-wynagrodzenia-ale-nie-maja-zamiaru-zmieniac-pracy-8817459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy niezadowoleni z wynagrodzenia, ale nie maj\u0105 zamiaru zmienia\u0107 pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:08.175455+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/4a85ce1108b235-948-568-0-66-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />AI Debunker, Urban\nAir Controller, Digital Twin Expert oraz Genetic Engineer to profesje, kt\u00f3re\njeszcze ma\u0142o m\u00f3wi\u0105 osobom maj\u0105cym niewiele wsp\u00f3lnego ze \u015bwiatem\ntechnologii, a zw\u0142aszcza ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Jednak do 2040 roku\nb\u0119d\u0105\u00a0to najbardziej po\u017c\u0105dane i najlepiej op\u0142acane zawody - twierdz\u0105\nanalitycy portalu Wearedevelopers.com.</p>", "id": 1207016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-wywinduje-zarobki-specjalistow-do-40-tys-zl-miesiecznie-I-nie-tylko-ich-8817593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI wywinduje zarobki specjalist\u00f3w do 40 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie. I nie tylko ich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:07.810170+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/a0bd5a10eb70b6-945-560-60-254-2655-1592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Emitenci nie kryj\u0105 zainteresowania, gie\u0142da liczy na mo\u017cliwo\u015b\u0107 udost\u0119pnienia takich produkt\u00f3w, ale ostatnie s\u0142owo ws. polskiego ETF-u na bitcoina nale\u017cy do Komisji Nadzoru Finansowego. Czy na warszawskiej gie\u0142dzie pojawi\u0105 si\u0119 kiedy\u015b kryptowalutowe produkty?</p>", "id": 1207015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ETF-na-bitcoina-na-GPW-Czy-KNF-powie-tak-polskiej-firmie-8814296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ETF na bitcoina na GPW. Czy KNF powie \"tak\" polskiej firmie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:07.441619+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/8751af5333fb52-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszyscy licz\u0105, \u017ce ewentualny sukces oferty publicznej \u017babki i jej debiutu na GPW odczaruje rynek IPO i sp\u00f3\u0142ki szturmem rusz\u0105 na warszawski parkiet. Przez kilka lat zastoju z niedosz\u0142ych debiutant\u00f3w zrobi\u0142o si\u0119 poka\u017ane grono, a na rynku m\u00f3wi si\u0119 o kolejnych ciekawych sp\u00f3\u0142kach, kt\u00f3re mog\u0105 chcie\u0107 wej\u015b\u0107 na polsk\u0105 gie\u0142d\u0119.\u00a0</p>", "id": 1207014, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dobrze-sie-zapowiadali-ale-nic-z-tego-nie-wyszlo-Niedoszli-debiutanci-na-GPW-8817710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobrze si\u0119 zapowiadali, ale nic z tego nie wysz\u0142o. Niedoszli debiutanci na GPW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:07.076873+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3a6f8678a0e5cb-948-568-11-216-2328-1396.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 pojawiaj\u0105 si\u0119 opinie, \u017ce karty kredytowe najlepsze czasy maj\u0105 ju\u017c za sob\u0105, to jednak nadal tego typu plastik\u00f3w funkcjonuje na rynku oko\u0142o 5 milion\u00f3w. Bankier.pl sprawdzi\u0142, kt\u00f3re banki s\u0105 najwi\u0119kszymi wydawcami kart kredytowych w Polsce.</p>", "id": 1207013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksi-wydawcy-kart-kredytowych-w-Polsce-Mamy-nowe-dane-8817528.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksi wydawcy kart kredytowych w Polsce. Mamy nowe dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:33:06.705316+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/89f91ae22cecd5-948-568-0-239-3544-2126.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sierpie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 ci\u0105g dalszy wzrostu cen \u015brednich cen ofertowych najmu \u2013 wynika z danych Otodom Analytics. To sytuacja analogiczna do obserwowanej w poprzednich trzech latach, gdy stawki ros\u0142y wraz ze studentami nap\u0142ywaj\u0105cymi do najwi\u0119kszych polskich miast.</p>", "id": 1207012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ofertowe-wynajmu-mieszkan-wrzesien-2024-Raport-Bankier-pl-8817359.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czynszach sezonowe podwy\u017cki, bo rok akademicki za pasem. Warszawa z\u0142ama\u0142a kolejne bariery", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T04:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/fce9b995e2caa6-948-568-0-1075-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />45,5 proc. ankietowanych ma dobre zdanie o pomy\u015ble kredytu 0 proc. dla os\u00f3b planuj\u0105cych zakup mieszkania, przeciwn\u0105 opini\u0119 ma 36,7 proc. - wynika z sonda\u017cu opublikowanego w \u015brodowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".</p>", "id": 1207397, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-dzieli-Polakow-i-koalicje-rzadzaca-Przeciwna-Lewica-8817985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\" dzieli Polak\u00f3w i koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Przeciwna Lewica", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T02:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/5b1c94e1651bfd-925-555-4-530-925-555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hezbollah potwierdzi\u0142 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 , \u017ce jeden z jego wysokich rang\u0105 dow\u00f3dc\u00f3w Ibrahim Kubaisi zgin\u0105\u0142 we wtorek w izraelskim ataku na jedno z przedmie\u015b\u0107 Bejrutu. Armia izraelska wci\u0105\u017c nasila ataki cele Hezbollahu w Libanie. Gin\u0105 w nich jednak r\u00f3wnie\u017c osoby postronne.</p>", "id": 1207398, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nocny-atak-na-Bejrut-Hezbollah-potwierdza-ze-Izrael-zabil-jednego-z-dowodcow-8817982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak na Bejrut. Hezbollah potwierdza, \u017ce Izrael zabi\u0142 jednego z dow\u00f3dc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T01:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/103f1ba660db87-948-568-10-70-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czym r\u00f3\u017cni si\u0119 to, co robicie z ukrai\u0144skimi dzie\u0107mi od tego, co niemieccy nazi\u015bci naszym i waszym dzieciom? - powiedzia\u0142 we wtorek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, zwracaj\u0105c si\u0119 do rosyjskiego ambasadora podczas debaty w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ nt. Ukrainy. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski argumentowa\u0142 z kolei, \u017ce Rosj\u0119 \"mo\u017cna jedynie zmusi\u0107 do pokoju\".</p>", "id": 1208978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocne-przemowienie-Sikorskiego-w-ONZ-Wypunktowal-na-forum-rosyjskiego-ambasadora-8817980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne przem\u00f3wienie Sikorskiego w ONZ. Wypunktowa\u0142 na forum rosyjskiego ambasadora", "vote": 0}]