[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T20:48:56+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #szcz\u0119sny #barcelona #bia\u0142ek #pi\u0142kano\u017cna #polska #sport #transfer", "id": 1213223, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WPIn-dctoCA", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WPIn-dctoCA/hqdefault.jpg", "title": "NIKT SI\u0118 NIE SPODZIEWA\u0141 TAKIEJ OFERTY", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:45:58+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWojciech Szcz\u0119sny w Barcelonie? Brzmi to jak plotka, ale to w\u0142a\u015bciwie staje si\u0119 faktem. Jakub Bia\u0142ek komentuje te sensacyjne doniesienia, kt\u00f3rymi \u017cyje ca\u0142a pi\u0142karska Polska. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce Wojciech Szcz\u0119sny, kt\u00f3ry przypomnijmy zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 karier\u0119, trafi w\u0142a\u015bnie do Barcelony?\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/2UPIDN3\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 200 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-200-2709\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhij40zMbIv6ojAYQFK_ixB\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142z", "id": 1212734, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cJ2NV_t9YO0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/cJ2NV_t9YO0/hqdefault.jpg", "title": "SZCZ\u0118SNY ZAGRA W BARCELONIE! NIEMO\u017bLIWE JEST JU\u017b PRAWIE PEWNE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T19:27:53+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 dotycz\u0105c\u0105 reparacji wojennych. Czy Polska powinna ubiega\u0107 si\u0119 o nie? Czy mo\u017ce powinni\u015bmy odpu\u015bci\u0107? A je\u015bli mamy je dosta\u0107 to w jakiej ilo\u015bci i jak powinny wygl\u0105da\u0107? O tym w dzisiejszej debacie.\n\nGo\u015bcie:\nRafa\u0142 Bartek - przewodnicz\u0105cy Towarzystwa Spo\u0142eczno-Kulturalnego Niemiec\nAndrzej Szejna - wiceminister spraw zagranicznych\nArkadiusz Mularczyk - europose\u0142 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\ndr Karol Nawrocki - prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej\n\n\ud83c\udfac Wszystkie debaty: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQj2iG9lIq3cWKDmZ-uonwlg\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #mazurek #niemcy #2wojna\u015bwiatowa #warszawa #ka", "id": 1212203, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zzrwa3nT9ao", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zzrwa3nT9ao/hqdefault.jpg", "title": "DEBATA O REPARACJACH WOJENNYCH OD NIEMIEC - MAZUREK, BARTEK, SZEJNA, MULARCZYK, DR NAWROCKI", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T18:17:13+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #\u0142ukasz #warszawa #niemcy #wypadek #wi\u0119zienie #ch\u0119\u0107", "id": 1212204, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Kvj31ZFDoq0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/Kvj31ZFDoq0/hqdefault.jpg", "title": "GDZIE PRZEBYWA \u0141UKASZ \u017b?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:34:11+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #reparacje #wojna #2wojna\u015bwiatowa #iiwojna\u015bwiatowa #niemcy", "id": 1211746, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2CYQVYljg9U", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2CYQVYljg9U/hqdefault.jpg", "title": "WALCZMY O SWOJE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T17:00:46+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski omawia temat reparacji wojennych, kt\u00f3ry, mimo \u017ce zdominowany przez inne wrze\u015bniowe wydarzenia, zas\u0142uguje na uwag\u0119. Stanowski przypomina, \u017ce Polska, kraj najbardziej dotkni\u0119ty II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105, wci\u0105\u017c nie otrzyma\u0142a odpowiednich odszkodowa\u0144 za straty ludzkie i materialne. Gospodarz odnosi si\u0119 do historycznych i wsp\u00f3\u0142czesnych argument\u00f3w, kt\u00f3re cz\u0119sto s\u0142u\u017c\u0105 unikaniu odpowiedzialno\u015bci przez Niemc\u00f3w. \n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na: https://oferty.rocketjobs.pl/2UPIDN3\n\n\ud83d\ude97 Zwi\u0119kszony bonus tylko do piatku. Zgarnij 200 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f  https://bonus.mubi.pl/id-kz-200-2709\n\n\u2705 ZERO Ryzyka. Wygrana lub zwrot 100% do 50 z\u0142 w got\u00f3wce + 10 z\u0142 freebet na Laliga od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://zero.fuksiarz.pl/KZ2\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie", "id": 1211034, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u5Op0IBTIec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/u5Op0IBTIec/hqdefault.jpg", "title": "STANOWSKI O REPARACJACH WOJENNYCH OD NIEMIEC", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T16:01:30+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMocne s\u0142owa Rados\u0142awa Sikorskiego na forum Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Szef polskiej dyplomacji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wcze\u015bniejszego wyst\u0105pienia rosyjskiego ambasadora, Wasilina Nebenzii i nie zostawi\u0142 na nim suchej nitki. Arleta Bojke m\u00f3wi, dlaczego prostowanie rosyjskich k\u0142amstw ma tak du\u017ce znaczenie. przypomina te\u017c, \u017ce to nie pierwsze starcie szefa polskiej dyplomacji z rosyjskim politykiem. Joanna Pinkwart m\u00f3wi, jak wyst\u0105pienie Rados\u0142awa Sikorskiego zosta\u0142o odebrane w Nowym Jorku.\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 200 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-200-2709\n\n\ud83d\udcc8XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/", "id": 1211035, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W1BBc9M-hsw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/W1BBc9M-hsw/hqdefault.jpg", "title": "SIKORSKI W ONZ PROSTUJE S\u0141OWA ROSYJSKIEGO AMBASADORA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T14:54:21+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPow\u00f3d\u017a nadesz\u0142a, pojawi\u0142y si\u0119 problemy. Ot\u00f3\u017c na wa\u0142y antypowodziowe zacz\u0119\u0142y przychodzi\u0107 bobry i psu\u0107 konstrukcje. Donald Tusk wyda\u0142 rozporz\u0105dzenie i zaczniemy z nimi walk\u0119. Wszystko by\u0142oby w porz\u0105dku, ale politycy obecnego rz\u0105du kiedy\u015b tak bardzo bronili tych zwierz\u0105t. G\u0142\u00f3wnie dlatego, \u017ce pozwolenie na strzelanie do nich wyda\u0142 rz\u0105d Pisu. Robert Mazurek z przymru\u017ceniem oka komentuje wojn\u0119 obecnej w\u0142adzy z bobrami. Kto wyjdzie z niej zwyci\u0119sko?\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/2UPIDN3\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 200 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-200-2709\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: htt", "id": 1210472, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ys6XALow2mw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ys6XALow2mw/hqdefault.jpg", "title": "MAZUREK: TUSK I BOBRY. BYDLAKI SI\u0118 DOIGRA\u0141Y. POW\u00d3D\u0179 TO ICH WINA I PIS-U", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T12:38:17+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMaciej D\u0105browski i Wuwunio zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015b\u0107mi programu s\u0105: \n\ud83d\udc64Kamil Otowski - dwukrotny mistrz paralimpijski w p\u0142ywaniu\n\ud83d\udc64Ewa Pajor - pi\u0142karka FC Barcelona\n\ud83d\udc64Adrianna Jarczyk - podr\u00f3\u017cniczka, kajakarka\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #wuwunio #poranek", "id": 1209376, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ByDthQwv1fY", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ByDthQwv1fY/hqdefault.jpg", "title": "7:00 WARGA I WUWUNIO  - POBUDKA!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:35:59+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nOnkologia pad\u0142a ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu. Dzi\u0119ki odpowiedniemu wyposa\u017ceniu, rozwojowi medycyny  oraz umiej\u0119tno\u015bciom lekarzy - pacjenci \u017cyj\u0105 coraz d\u0142u\u017cej. Mo\u017cna si\u0119 zastanawia\u0107, dlaczego to generuje problemy? Ot\u00f3\u017c, \u015bmiertelnie chorzy pacjenci zamiast \u017cy\u0107 rok, \u017cyj\u0105 przez 2-3 lata. Przez ten czas zajmuj\u0105 miejsce, kt\u00f3re m\u00f3g\u0142by zaj\u0105\u0107 kto\u015b inny. W wyniku tych dzia\u0142a\u0144 onkologia nie jest w stanie przyj\u0105\u0107 wszystkich, bo nie ma gdzie. Jakub Kosikowski komentuje jak wygl\u0105da rzeczywisto\u015b\u0107 onkologiczna w Polsce oraz czy mo\u017cna co\u015b z tym zrobi\u0107?\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj pracownik\u00f3w w ochronie zdrowia na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/ti4a7TP\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 100 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f https://mubi.pl/bonus-kz-zeroznieczulenia-04\n\ud83d\ude97 Tylko do pi\u0105tku 27.09! Zwi\u0119kszony bonus 200 z\u0142\u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-200-2709\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQjPYrw04gydifS7ck5i", "id": 1208945, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hu9bMFB9W90", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hu9bMFB9W90/hqdefault.jpg", "title": "ONKOLOGICZNE TSUNAMI W POLSCE: BRAK LEKARZY I ROSN\u0104CA LICZBA PACJENT\u00d3W | ZERO ZNIECZULENIA #28", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T11:08:54+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #\u015bniadanie #jedzenie #psychologia #poranek", "id": 1208946, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=b0wnjy5jurg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/b0wnjy5jurg/hqdefault.jpg", "title": "NIEJEDZENIE \u015aNIADANIA JEST PROBLEMEM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T09:30:31+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #barcelona #szcz\u0119sny #pi\u0142kano\u017cna #sport #lewandowski #polska #marina", "id": 1208118, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wJjOtj6npDk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wJjOtj6npDk/hqdefault.jpg", "title": "SZCZ\u0118SNY CORAZ BLI\u017bEJ BARCELONY", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-25T08:31:15+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMinister Rados\u0142aw Sikorski nie ma ostatnio dobrego czasu - nagrali (i nabrali) go rosyjscy \u017cartownisie. Dodatkowo relacje z Ukrain\u0105 s\u0105 coraz gorsze, a sprawa pami\u0119ci i poch\u00f3wku ofiar rzezi Wo\u0142y\u0144skiej nie jest ani troch\u0119 bli\u017cej fina\u0142u. Dzi\u015b problemy ministra Sikorskiego to tak\u017ce problemy Polski. Nad nasz\u0105 dyplomacj\u0105 wisi trudne pytanie: czy mo\u017cna jednocze\u015bnie by\u0107 najwi\u0119kszym or\u0119downikiem Ukrainy i zabiega\u0107 o jej interesy na \u015bwiecie, a jednocze\u015bnie twardo walczy\u0107 o swoje? O tym w dzisiejszym \"Lewym Skrzydle\" Kana\u0142u Zero\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/sUrG6F8\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 100 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f https://bonus.mubi.pl/id-kz-commentary-40\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.y", "id": 1207845, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=s3M9c19lb7k", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/s3M9c19lb7k/hqdefault.jpg", "title": "K\u0141OPOTY RADOS\u0141AWA SIKORSKIEGO. \u015aWIETNE WIE\u015aCI DLA KRYTYK\u00d3W, Z\u0141E DLA POLSKI. JAKUB DYMEK KOMENTUJE", "vote": 0}]