[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T18:22:36+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5c6ac95-b06e-4077-a1ad-f1159cecf5a9\" width=\"308\" /> Wielu Polak\u00f3w wyra\u017ca obawy o bezpiecze\u0144stwo swoich oszcz\u0119dno\u015bci w obliczu potencjalnego konfliktu zbrojnego. Maciej Samcik, za\u0142o\u017cyciel portalu \"Subiektywnie o finansach\", podzieli\u0142 si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami na temat tego, jak Polacy mog\u0105 zabezpieczy\u0107 swoje finanse.", "id": 973771, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ekspert-radzi-co-zrobic-z-pieniedzmi-gdy-obawiamy-sie-wojny-7049418636282400a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert radzi, co zrobi\u0107 z pieni\u0119dzmi, gdy obawiamy si\u0119 wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T17:22:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fa9d371-1535-45ca-a889-d31224f587d4\" width=\"308\" /> Budapeszt i Bratys\u0142awa maj\u0105 problem. Odci\u0119cie dostaw taniej rosyjskiej ropy psuje im interesy. W\u0119gry i S\u0142owacja domagaj\u0105 si\u0119 interwencji Komisji Europejskiej, a na razie bez sukcesu - Ani Viktor Orban, ani Robert Fico nie maj\u0105 mocnych kart - ocenia w rozmowie z money.pl analityk OSW.", "id": 973772, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/wegry-znalazly-sojusznika-w-walce-o-rosyjska-rope-jada-na-jednym-wozku-7054691824286208a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry znalaz\u0142y sojusznika w walce o rosyjsk\u0105 rop\u0119. \"Jad\u0105 na jednym w\u00f3zku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T11:50:38+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b2c523de-7a14-4b9a-9108-6a06cf7eac89\" width=\"308\" /> Po raz kolejny w tym roku emeryci otrzymaj\u0105 tzw. czternastki, czyli czternaste emerytury. Zgodnie z Wieloletnim Planem Finansowym Pa\u0144stwa na okres 2024-2027, rz\u0105d Donalda Tuska przewiduje wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia w \"standardowej wysoko\u015bci\". Ile dok\u0142adnie wyniesie?", "id": 972806, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/czternastki-dla-emerytow-na-co-mozna-liczyc-w-2024-r-7049433813879328a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czternastki\" dla emeryt\u00f3w. Na co mo\u017cna liczy\u0107 w 2024 r.?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:32:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1d3b09ad-03d7-4ed8-a6fa-62ff69efde06\" width=\"308\" /> Wysokie ceny i brak mo\u017cliwo\u015bci planowania dostaw energii s\u0105 bardziej ni\u017c kiedykolwiek przeszkod\u0105 w produkcji i inwestycjach dla firm w Niemczech - informuje Niemiecka Izba Przemys\u0142owo-Handlowa, dodaj\u0105c, \u017ce trend migracyjny w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorstw przemys\u0142owych staje si\u0119 coraz bardziej wyra\u017any.", "id": 972294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/firmy-rozwazaja-ucieczke-z-niemiec-wskazuja-na-kluczowy-problem-7056434805778976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy rozwa\u017caj\u0105 ucieczk\u0119 z Niemiec. Wskazuj\u0105 na kluczowy problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:32:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1d3b09ad-03d7-4ed8-a6fa-62ff69efde06\" width=\"308\" /> Wysokie ceny i brak mo\u017cliwo\u015bci planowania dostaw energii s\u0105 bardziej ni\u017c kiedykolwiek przeszkod\u0105 w produkcji i inwestycjach dla firm w Niemczech - informuje Niemiecka Izba Przemys\u0142owo-Handlowa, dodaj\u0105c, \u017ce trend migracyjny w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorstw przemys\u0142owych staje si\u0119 coraz bardziej wyra\u017any.", "id": 972807, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemieckie-firmy-mysla-o-przeprowadzce-oto-powod-7056434805778976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie firmy my\u015bl\u0105 o przeprowadzce. Oto pow\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:59:05+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8a5dc19e-6247-429a-a262-f960d451ba12\" width=\"308\" /> Rzecznik Praw Obywatelskich wraca do nadal nierozwi\u0105zanego problemu  ksi\u0105\u017ceczek mieszkaniowych z czas\u00f3w PRL. Informuje, \u017ce nadal znacz\u0105ca grupa posiadaczy ksi\u0105\u017ceczek nie mo\u017ce skorzysta\u0107 z premii gwarancyjnej. RPO w tej sprawie napisa\u0142 do Ministerstwa Rozwoju i Technologii.<br />", "id": 971776, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wraca-temat-ksiazeczek-mieszkaniowych-panstwo-musi-oddac-polakom-miliardy-7056407985744448a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca temat ksi\u0105\u017ceczek mieszkaniowych. Pa\u0144stwo musi odda\u0107 Polakom miliardy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:02:45+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d8ee77e3-5615-4236-a312-b2e1269617b0\" width=\"308\" /> 100 budynk\u00f3w komunalnych, w wi\u0119kszo\u015bci zabytkowych kamienic, chce do 2029 r. wyremontowa\u0107 wroc\u0142awski magistrat. Szacowany koszt pierwszego etapu tego przedsi\u0119wzi\u0119cia, kt\u00f3ry obejmie 22 kamienice, to 50 mln z\u0142.", "id": 971777, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wyremontuja-100-kamienic-to-miasto-rusza-ze-specjalnym-programem-7056398314003008a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyremontuj\u0105 100 kamienic. To miasto rusza ze specjalnym programem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T05:43:09+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ec8b206d-aac2-401b-8ad7-d2ab52439e06\" width=\"308\" /> Polska uzyska\u0142a zgod\u0119 Chin na tzw. regionalizacj\u0119 grypy ptak\u00f3w, co oznacza, \u017ce w razie stwierdzenia ogniska choroby, z eksportu b\u0119d\u0105 wy\u0142\u0105czane tylko zak\u0142ady w poszczeg\u00f3lnych strefach, a nie w ca\u0142ym kraju - powiedzia\u0142 PAP prezes Krajowej Rady Drobiarstwa - Izby Gospodarczej Dariusz Goszczy\u0144ski.", "id": 971778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polskie-mieso-wroci-na-chinski-rynek-7056379968530976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie mi\u0119so wr\u00f3ci na chi\u0144ski rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T04:40:33+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2eb91363-8d15-4699-93e9-33b43f14eb4e\" width=\"308\" /> Si\u0142a nabywcza wynagrodze\u0144 ro\u015bnie najszybciej we wsp\u00f3\u0142czesnej historii Polski. Mimo to, od wiosny pogarszaj\u0105 si\u0119 nastroje konsument\u00f3w, a ich wydatki rosn\u0105 wolniej od oczekiwa\u0144. Boomu konsumpcyjnego, kt\u00f3ry mia\u0142 chroni\u0107 polsk\u0105 gospodark\u0119 przed skutkami stagnacji w strefie euro, nie wida\u0107.", "id": 971779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zacial-sie-silnik-polskiej-gospodarki-co-sie-dzieje-7055742024489536a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0105\u0142 si\u0119 silnik polskiej gospodarki. Co si\u0119 dzieje?", "user": null, "vote": 0}]