[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T20:29:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-droge-uderzyla-silna-burza-karambol-na-niemieckiej-autostr,nId,7750583\"><img align=\"left\" alt=\"W drog\u0119 uderzy\u0142a silna burza. Karambol na niemieckiej autostradzie\" src=\"https://i.iplsc.com/w-droge-uderzyla-silna-burza-karambol-na-niemieckiej-autostr/000JKIXSORSQ95XB-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cny karambol na niemieckiej autostradzie A4 Drezno-Erfurt w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Chemnitz w Saksonii. Na trasie zderzy\u0142o si\u0119 25 samochod\u00f3w. Wiadomo o pi\u0119ciu osobach rannych, w tym dw\u00f3ch ci\u0119\u017cko. Do wypadk\u00f3w dosz\u0142o, gdy w drog\u0119 uderzy\u0142a bardzo intensywna burza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973665, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-w-droge-uderzyla-silna-burza-karambol-na-niemieckiej-autostr,nId,7750583", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W drog\u0119 uderzy\u0142a silna burza. Karambol na niemieckiej autostradzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T19:58:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-najlepszym-premierem-xxi-wieku-polacy-wybrali-w-sondazu,nId,7750568\"><img align=\"left\" alt=\"Kto najlepszym premierem XXI wieku? Polacy wybrali w sonda\u017cu\" src=\"https://i.iplsc.com/kto-najlepszym-premierem-xxi-wieku-polacy-wybrali-w-sondazu/000JKIPN39Y70F6M-C321.jpg\" /></a>Za najlepszego premiera XXI wieku 27,6 proc. ankietowanych uwa\u017ca Donalda Tuska - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys. Na drugim miejscu uplasowa\u0142 si\u0119 Mateusz Morawiecki z wynikiem 24,6 proc. Podium r\u00f3wnie\u017c zamyka polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Na Beat\u0119 Szyd\u0142o wskaza\u0142o 8,2 proc. respondent\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973662, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-najlepszym-premierem-xxi-wieku-polacy-wybrali-w-sondazu,nId,7750568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto najlepszym premierem XXI wieku? Polacy wybrali w sonda\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T19:11:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-pilne-przygotowania-do-obrony-w-izraelu-media-wskazuja-czas-,nId,7750563\"><img align=\"left\" alt=\"Pilne przygotowania do obrony w Izraelu. Media wskazuj\u0105 czas ataku\" src=\"https://i.iplsc.com/pilne-przygotowania-do-obrony-w-izraelu-media-wskazuja-czas/000JKISTSYGFTTMQ-C321.jpg\" /></a>W Izraelu rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 pilne przygotowania polityk\u00f3w i dow\u00f3dztwa wojskowego na wypadek atak\u00f3w rakietowych ze strony Iranu i Hezbollahu. Uruchomiono mi\u0119dzy innymi procedury zwi\u0105zane z alarmowaniem ludno\u015bci cywilnej. Jak wynika z informacji portalu Axios, zmasowane uderzenie mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 ju\u017c w poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973663, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-pilne-przygotowania-do-obrony-w-izraelu-media-wskazuja-czas-,nId,7750563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne przygotowania do obrony w Izraelu. Media wskazuj\u0105 czas ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T18:42:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-17-letnia-oliwia-nie-wrocila-z-wakacji-trwaja-pilne-poszukiw,nId,7750538\"><img align=\"left\" alt=\"17-letnia Oliwia nie wr\u00f3ci\u0142a z wakacji. Trwaj\u0105 pilne poszukiwania\" src=\"https://i.iplsc.com/17-letnia-oliwia-nie-wrocila-z-wakacji-trwaja-pilne-poszukiw/000JKII4OG6HX8D4-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania Oliwii J\u00f3\u017awiak z Rumi (woj. pomorskie). 17-latka nie wr\u00f3ci\u0142a z wakacyjnej przepustki do o\u015brodka opieku\u0144czego. Policja apeluje o kontakt do wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re widzia\u0142y nastolatk\u0119 lub maj\u0105 w sprawie przydatne informacje.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 973666, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-17-letnia-oliwia-nie-wrocila-z-wakacji-trwaja-pilne-poszukiw,nId,7750538", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17-letnia Oliwia nie wr\u00f3ci\u0142a z wakacji. Trwaj\u0105 pilne poszukiwania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T18:12:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mysliwce-f-16-w-ukrainie-w-rosji-poruszenie-z-nami-nie-mozna,nId,7750531\"><img align=\"left\" alt=\"My\u015bliwce F-16 w Ukrainie, w Rosji poruszenie. &quot;Z nami nie mo\u017cna \u017cartowa\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/mysliwce-f-16-w-ukrainie-w-rosji-poruszenie-z-nami-nie-mozna/000JKIM4TYBPLWQY-C321.jpg\" /></a>- To nonsens. To nie koniec \u015bwiata. Ile ich tam jest? Powa\u017cnie, przygotowujemy si\u0119 - stwierdzi\u0142 Ramzan Kadyrow, odnosz\u0105 si\u0119 do kwestii transferu my\u015bliwc\u00f3w F-16 na Ukrain\u0119. - Nie powinno si\u0119 straszy\u0107 Rosjan tego typu informacjami - doda\u0142 przyw\u00f3dca Czeczenii. z Kolei wiceminister spraw zagranicznych Rosji Siergiej Riabkow oceni\u0142, \u017ce przekazanie maszyn to &quot;eskalacja wojny ze strony Zachodu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973664, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mysliwce-f-16-w-ukrainie-w-rosji-poruszenie-z-nami-nie-mozna,nId,7750531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwce F-16 w Ukrainie, w Rosji poruszenie. \"Z nami nie mo\u017cna \u017cartowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T17:30:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zacieta-walka-harris-i-trumpa-minimalne-roznice-w-najnowszym,nId,7750499\"><img align=\"left\" alt=\"Zaci\u0119ta walka Harris i Trumpa. Minimalne r\u00f3\u017cnice w najnowszym sonda\u017cu\" src=\"https://i.iplsc.com/zacieta-walka-harris-i-trumpa-minimalne-roznice-w-najnowszym/000JKI4NA5UVULIQ-C321.jpg\" /></a>Zaci\u0119ta walka mi\u0119dzy Kamal\u0105 Harris a Donaldem Trumpem trwa w najlepsze, na co wskazuje najnowszy sonda\u017c. Z badania przeprowadzonego na zlecenie CBS News wynika, \u017ce na demokratk\u0119 sw\u00f3j g\u0142os odda\u0142oby 50 proc. ankietowanych. Jednak republikanin jest zaraz za ni\u0105 z wynikiem 49 proc.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973667, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zacieta-walka-harris-i-trumpa-minimalne-roznice-w-najnowszym,nId,7750499", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0119ta walka Harris i Trumpa. Minimalne r\u00f3\u017cnice w najnowszym sonda\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:55:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wulkan-wywolal-chaos-na-wloskim-lotnisku-samoloty-do-polski-,nId,7750518\"><img align=\"left\" alt=\"Wulkan wywo\u0142a\u0142 chaos na w\u0142oskim lotnisku. Samoloty do Polski z problemami\" src=\"https://i.iplsc.com/wulkan-wywolal-chaos-na-wloskim-lotnisku-samoloty-do-polski/000JKIEXSELS9WTE-C321.jpg\" /></a>Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 wulkanu Etna sparali\u017cowa\u0142a chwilowo prac\u0119 lotniska w Katanii. Przekonali si\u0119 o tym tury\u015bci z Polski, kt\u00f3rych samolot mia\u0142 l\u0105dowa\u0107 w Katowicach o godz. 12:35, jednak w powietrze wzbi\u0142 si\u0119 we W\u0142oszech dopiero oko\u0142o godz. 16. To spowodowa\u0142o kolejne utrudnienia, tym razem dotycz\u0105ce lotu z Polski do Katanii. Na katowickim lotnisku od godz. 13 czeka\u0142o 171 pasa\u017cer\u00f3w - ustali\u0142a Interia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973238, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wulkan-wywolal-chaos-na-wloskim-lotnisku-samoloty-do-polski-,nId,7750518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wulkan wywo\u0142a\u0142 chaos na w\u0142oskim lotnisku. Samoloty do Polski z problemami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/historia/news-wiedzieli-ze-nie-maja-juz-dokad-wracac-zobacz-reportaz-klucz,nId,7747809\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Wiedzieli, \u017ce nie maj\u0105 ju\u017c dok\u0105d wraca\u0107&quot;. Zobacz reporta\u017c &quot;Klucze&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/wiedzieli-ze-nie-maja-juz-dokad-wracac-zobacz-reportaz-klucz/000JK2R47I0II3V7-C321.jpg\" /></a>- Ludzie, wysiadaj\u0105c z poci\u0105gu, stawali na rampie i wyrzucali klucze do warszawskich mieszka\u0144. To by\u0142 rodzaj po\u017cegnania z przesz\u0142o\u015bci\u0105 i dow\u00f3d, \u017ce wyp\u0119dzeni maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce nie maj\u0105 do czego wraca\u0107 - opowiada Ma\u0142gorzata Bojanowska, dyrektorka Muzeum Dulag 121 w Pruszkowie. Poni\u017cej publikujemy reporta\u017c &quot;Klucze&quot; Stanis\u0142awa Wryka, dziennikarza Polsat News i wnuka Edwarda Serwa\u0144skiego, inicjatora akcji &quot;Iskra Dog&quot; podczas Powstania Warszawskiego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 973239, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia/news-wiedzieli-ze-nie-maja-juz-dokad-wracac-zobacz-reportaz-klucz,nId,7747809", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wiedzieli, \u017ce nie maj\u0105 ju\u017c dok\u0105d wraca\u0107\". Zobacz reporta\u017c \"Klucze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:15:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-andrzeja-poczobuta-negocjacje-tocza-sie-innym-tr,nId,7750483\"><img align=\"left\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 Andrzeja Poczobuta. &quot;Negocjacje tocz\u0105 si\u0119 innym trybem&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-andrzeja-poczobuta-negocjacje-tocza-sie-innym-tr/000JKI8K0PMYYYYY-C321.jpg\" /></a>Negocjacje dotycz\u0105ce uwolnienia Andrzeja Poczobuta tocz\u0105 si\u0119 innym trybem, bezpo\u015brednio z Bia\u0142orusi\u0105 - przekaza\u0142 wiceszef MSZ, odpowiadaj\u0105c na pytania dotycz\u0105ce wielkiej wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w w Ankarze. Po wydarzeniach w Turcji politycy opozycji zacz\u0119li pyta\u0107, dlaczego polskim w\u0142adzom nie uda\u0142o si\u0119 wynegocjowa\u0107 wolno\u015bci dla polskiego dzia\u0142acza. - Uwzgl\u0119dnili\u015bmy, poparli\u015bmy i dzia\u0142ali\u015bmy wedle pro\u015bby administracji pana prezydenta Joe Bidena - t\u0142umaczy\u0142 Szejna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 973237, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-andrzeja-poczobuta-negocjacje-tocza-sie-innym-tr,nId,7750483", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 Andrzeja Poczobuta. \"Negocjacje tocz\u0105 si\u0119 innym trybem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T15:39:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-piekacy-skwar-opanuje-turystyczny-raj-szykuja-sie-na-najgore,nId,7750466\"><img align=\"left\" alt=\"Piek\u0105cy skwar opanuje turystyczny raj. Szykuj\u0105 si\u0119 na najgor\u0119tsze tygodnie\" src=\"https://i.iplsc.com/piekacy-skwar-opanuje-turystyczny-raj-szykuja-sie-na-najgore/000JKI3IS0M5SNT8-C321.jpg\" /></a>W\u0142ochy od pocz\u0105tku wakacji zmagaj\u0105 si\u0119 z rekordowymi upa\u0142ami. Jak si\u0119 jednak okazuje, eksperci prognozuj\u0105, \u017ce dopiero w tym miesi\u0105cu rozpocznie si\u0119 najgor\u0119tszy okres tego lata. Mieszka\u0144cy oraz tury\u015bci b\u0119d\u0105 zmuszeni zmaga\u0107 si\u0119 z gro\u017anymi skutkami upa\u0142\u00f3w a\u017c do po\u0142owy sierpnia.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 972581, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-piekacy-skwar-opanuje-turystyczny-raj-szykuja-sie-na-najgore,nId,7750466", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piek\u0105cy skwar opanuje turystyczny raj. Szykuj\u0105 si\u0119 na najgor\u0119tsze tygodnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T15:20:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-odrzuca-oferty-pomocy-nie-chca-wsparcia-nawet-od-putin,nId,7750490\"><img align=\"left\" alt=\"Re\u017cim odrzuca oferty pomocy. Nie chc\u0105 wsparcia nawet od Putina\" src=\"https://i.iplsc.com/rezim-odrzuca-oferty-pomocy-nie-chca-wsparcia-nawet-od-putin/000JKI2ASKEAAJWY-C321.jpg\" /></a>W zwi\u0105zku ze zwalczaniem skutk\u00f3w pot\u0119\u017cnych powodzi, jakich do\u015bwiadczy\u0142a Korea P\u00f3\u0142nocna, rz\u0105d otrzyma\u0142 oferty pomocy. Jednak Kim Dzong Un nie chce wsparcia - odrzuci\u0142 on propozycj\u0119 od swojego sojusznika, jakim jest W\u0142adimir Putin. Prezydent Rosji zapewnia\u0142, \u017ce &quot;zawsze mog\u0105 na nich liczy\u0107&quot;. Kim podzi\u0119kowa\u0142 i podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;zwr\u00f3ci si\u0119 o pomoc, je\u015bli oka\u017ce si\u0119 to konieczne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972576, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-odrzuca-oferty-pomocy-nie-chca-wsparcia-nawet-od-putin,nId,7750490", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cim odrzuca oferty pomocy. Nie chc\u0105 wsparcia nawet od Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T15:03:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koniec-spekulacji-sa-nagrania-mysliwce-f-16-na-ukrainskim-ni,nId,7750497\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec spekulacji, s\u0105 nagrania. My\u015bliwce F-16 na ukrai\u0144skim niebie\" src=\"https://i.iplsc.com/koniec-spekulacji-sa-nagrania-mysliwce-f-16-na-ukrainskim-ni/000JKI7ZMS337P0W-C321.jpg\" /></a>F-16 w Ukrainie. Jestem dumny ze wszystkich naszych ch\u0142opak\u00f3w, kt\u00f3rzy opanowuj\u0105 te samoloty i zacz\u0119li ju\u017c u\u017cywa\u0107 ich w naszym kraju - og\u0142osi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy w przem\u00f3wieniu z okazji Dnia Si\u0142 Lotniczych oficjalnie potwierdzi\u0142, \u017ce pierwsze zachodnie my\u015bliwce s\u0105 ju\u017c do dyspozycji ukrai\u0144skiej armii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972577, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koniec-spekulacji-sa-nagrania-mysliwce-f-16-na-ukrainskim-ni,nId,7750497", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec spekulacji, s\u0105 nagrania. My\u015bliwce F-16 na ukrai\u0144skim niebie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T14:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pierwszy-taki-urzad-w-polsce-testuja-dyskutowane-od-dawna-ro,nId,7747604\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwszy taki urz\u0105d w Polsce. Testuj\u0105 dyskutowane od dawna rozwi\u0105zanie\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-urzad-w-polsce-testuja-dyskutowane-od-dawna-ro/000JK9IAODU7EH6E-C321.jpg\" /></a>O kr\u00f3tszym tygodniu pracy s\u0142yszymy od kilku miesi\u0119cy. Z tym has\u0142em na ustach sz\u0142a do wybor\u00f3w nie tylko Lewica, ale i Koalicja Obywatelska. Temat budzi wiele emocji. Urz\u0105d Miasta Leszna jako pierwszy w Polsce testuje kr\u00f3tszy tydzie\u0144 pracy. Jak si\u0119 sprawdza nowy system?  </p><br clear=\"all\" />", "id": 972582, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pierwszy-taki-urzad-w-polsce-testuja-dyskutowane-od-dawna-ro,nId,7747604", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki urz\u0105d w Polsce. Testuj\u0105 dyskutowane od dawna rozwi\u0105zanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T14:00:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-msz-monitoruje-sytuacje-pelna-gotowosc-do-przeprowadzenia-ew,nId,7750477\"><img align=\"left\" alt=\"MSZ monitoruje sytuacj\u0119. &quot;Pe\u0142na gotowo\u015b\u0107 do przeprowadzenia ewakuacji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/msz-monitoruje-sytuacje-pelna-gotowosc-do-przeprowadzenia-ew/000JKHA062RMVK65-C321.jpg\" /></a>- W razie eskalacji konfliktu na Bliskim Wschodzie polski rz\u0105d ma przygotowany plan szybkiej ewakuacji naszych obywateli, przy wsp\u00f3\u0142pracy MSZ i MON - o\u015bwiadczy\u0142 wiceszef resortu spraw zagranicznych Andrzej Szejna. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce s\u0142u\u017cby dyplomatyczne i resort obrony &quot;s\u0105 w pe\u0142nej gotowo\u015bci&quot;. Szejna ponowi\u0142 tak\u017ce apel do Polak\u00f3w, w kt\u00f3rym ostrze\u017cono przed podr\u00f3\u017cami do Libanu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972578, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-msz-monitoruje-sytuacje-pelna-gotowosc-do-przeprowadzenia-ew,nId,7750477", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ monitoruje sytuacj\u0119. \"Pe\u0142na gotowo\u015b\u0107 do przeprowadzenia ewakuacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-na-rynku-nieruchomosci-wazna-informacja-dla-kupujacyc,nId,7719092\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany na rynku nieruchomo\u015bci. Wa\u017cna informacja dla kupuj\u0105cych mieszkanie \" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-na-rynku-nieruchomosci-wazna-informacja-dla-kupujacyc/000I44IPYKVSB5UW-C321.jpg\" /></a>Deweloperski Fundusz Gwarancyjny to rozwi\u0105zanie, z kt\u00f3rym mog\u0105 si\u0119 spotka\u0107 osoby planuj\u0105ce zakup mieszkania. Od lipca tego roku wszystkie osoby fizyczne zawieraj\u0105ce umowy deweloperskie s\u0105 obj\u0119te ochron\u0105 DFG. Na czym to polega? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972583, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-na-rynku-nieruchomosci-wazna-informacja-dla-kupujacyc,nId,7719092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany na rynku nieruchomo\u015bci. Wa\u017cna informacja dla kupuj\u0105cych mieszkanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T13:26:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-silny-wiatr-porwal-nagle-dmuchany-zamek-nie-zyje-pieciolatek,nId,7750458\"><img align=\"left\" alt=\"Silny wiatr porwa\u0142 nagle dmuchany zamek. Nie \u017cyje pi\u0119ciolatek\" src=\"https://i.iplsc.com/silny-wiatr-porwal-nagle-dmuchany-zamek-nie-zyje-pieciolatek/000JKH7MK9NGELR5-C321.jpg\" /></a>Tragedia podczas meczu w USA. Nie \u017cyje pi\u0119ciolatek, kt\u00f3ry bawi\u0142 si\u0119 w dmuchanym zamku, gdy konstrukcj\u0119 porwa\u0142 wiatr. Ta wznios\u0142a si\u0119 na wysoko\u015b\u0107 kilku metr\u00f3w, a nast\u0119pnie uderzy\u0142a w ziemi\u0119. W zdarzeniu ucierpia\u0142 r\u00f3wnie\u017c inny kilkulatek, jednak nie odni\u00f3s\u0142 on obra\u017ce\u0144 zagra\u017caj\u0105cych \u017cyciu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972584, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-silny-wiatr-porwal-nagle-dmuchany-zamek-nie-zyje-pieciolatek,nId,7750458", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silny wiatr porwa\u0142 nagle dmuchany zamek. Nie \u017cyje pi\u0119ciolatek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T11:41:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-podejrzany-o-spowodowanie-glosnego-wypadku-juz-w-polsce-wpad,nId,7750439\"><img align=\"left\" alt=\"Podejrzany o spowodowanie g\u0142o\u015bnego wypadku ju\u017c w Polsce. Wpad\u0142 w Pary\u017cu\" src=\"https://i.iplsc.com/podejrzany-o-spowodowanie-glosnego-wypadku-juz-w-polsce-wpad/000JKH1AM73TX76B-C321.jpg\" /></a>Do Polski przewieziony zosta\u0142 37-latek podejrzany o spowodowanie w 2020 r. na ul. Broniewskiego w \u0141odzi wypadku, w kt\u00f3rym \u015bmier\u0107 ponios\u0142y dwie osoby, a jedna w stanie ci\u0119\u017ckim trafi\u0142a do szpitala. M\u0119\u017cczyzna ukrywa\u0142 si\u0119 od dnia wypadku i by\u0142 poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania. Zosta\u0142 zatrzymany wiosn\u0105 w Pary\u017cu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972579, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-podejrzany-o-spowodowanie-glosnego-wypadku-juz-w-polsce-wpad,nId,7750439", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o spowodowanie g\u0142o\u015bnego wypadku ju\u017c w Polsce. Wpad\u0142 w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T10:44:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dramatyczne-chwile-na-drodze-nie-zyje-dzialacz-psl-marian-to,nId,7750414\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczne chwile na drodze. Nie \u017cyje dzia\u0142acz PSL Marian Tokarski\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczne-chwile-na-drodze-nie-zyje-dzialacz-psl-marian-to/000JKGSYD84TTMPO-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Marian Tokarski, by\u0142y starosta powiatu bi\u0142gorajskiego, przez wiele lat dzia\u0142aj\u0105cy w strukturach PSL. 74-latek zgin\u0105\u0142 w tragicznym wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119. Renault, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142, zderzy\u0142o si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Mimo wysi\u0142k\u00f3w medyk\u00f3w \u017cycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 972580, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-dramatyczne-chwile-na-drodze-nie-zyje-dzialacz-psl-marian-to,nId,7750414", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne chwile na drodze. Nie \u017cyje dzia\u0142acz PSL Marian Tokarski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:57:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragiczna-sobota-w-polsce-coraz-wiecej-czarnych-punktow,nId,7750397\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczna sobota w Polsce. Coraz wi\u0119cej czarnych punkt\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczna-sobota-w-polsce-coraz-wiecej-czarnych-punktow/000JKGI6LLAL4UW2-C321.jpg\" /></a>Tragiczna sobota na polskich drogach. W dziesi\u0119ciu wypadkach drogowych zgin\u0119\u0142o jedena\u015bcie os\u00f3b - poinformowa\u0142a policja. W Starowlanach w wojew\u00f3dztwie podlaskim dosz\u0142o do \u015bmierci w wyniku utoni\u0119cia. Tylko od pocz\u0105tku wakacji odnotowano 242 wypadki ze skutkiem \u015bmiertelnym.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 972254, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragiczna-sobota-w-polsce-coraz-wiecej-czarnych-punktow,nId,7750397", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna sobota w Polsce. Coraz wi\u0119cej czarnych punkt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:05:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-polski-biskup-zarzadzil-modly-za-otwarcie-igrzysk-szyderstwo,nId,7750384\"><img align=\"left\" alt=\"Polski biskup zarz\u0105dzi\u0142 mod\u0142y za otwarcie igrzysk. &quot;Szyderstwo&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/polski-biskup-zarzadzil-modly-za-otwarcie-igrzysk-szyderstwo/000JKG8CG9WSA3LN-C321.jpg\" /></a>- Szyderstwo z 'Ostatniej Wieczerzy', dokonane podczas ceremonii otwarcia igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu, by\u0142o celowym zniewa\u017ceniem i wyszydzeniem naszych najwi\u0119kszych \u015bwi\u0119to\u015bci - stwierdzi\u0142 biskup kielecki Jan Piotrowski. Duchowny zarz\u0105dzi\u0142 od\u015bpiewanie modlitwy b\u0142agalnej &quot;w celu wynagrodzenia Bogu&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 971561, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-polski-biskup-zarzadzil-modly-za-otwarcie-igrzysk-szyderstwo,nId,7750384", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski biskup zarz\u0105dzi\u0142 mod\u0142y za otwarcie igrzysk. \"Szyderstwo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T08:04:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-wokol-sojusznika-rosji-polska-dolaczyla-do-apelu,nId,7750364\"><img align=\"left\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 sojusznika Rosji. Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do apelu\" src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-sojusznika-rosji-polska-dolaczyla-do-apelu/000JKG4CGFUX60GE-C321.jpg\" /></a>Siedem pa\u0144stw Unii Europejskiej - w tym Polska - zaapelowa\u0142y do Wenezueli o natychmiastow\u0105 publikacj\u0119 dokument\u00f3w wyborczych. Po wyborach og\u0142oszono, \u017ce prezydent Nicolas Maduro ponownie zosta\u0142 wybrany na t\u0119 funkcj\u0119. Opozycja twierdzi, \u017ce zwyci\u0119zc\u0105 g\u0142osowania jest Edmundo Gonzalez Urrutia. W kraju trwaj\u0105 wielkie protesty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971562, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-wokol-sojusznika-rosji-polska-dolaczyla-do-apelu,nId,7750364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 sojusznika Rosji. Polska do\u0142\u0105czy\u0142a do apelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:49:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-nie-odpuszczaja-ostrzezenia-dla-polowy-kraju,nId,7750359\"><img align=\"left\" alt=\"Burze nie odpuszczaj\u0105. Ostrze\u017cenia dla po\u0142owy kraju\" src=\"https://i.iplsc.com/burze-nie-odpuszczaja-ostrzezenia-dla-polowy-kraju/000JKG1PT2U3U2PH-C321.jpg\" /></a>Silne burze i intensywne opady deszczu niemal w po\u0142owie kraju - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Wy\u0142adowania atmosferyczne obserwowane b\u0119d\u0105 w niedziel\u0119 w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach. Towarzyszy\u0107 mo\u017ce im mocny wiatr. Niebezpieczna pogoda utrzymywa\u0107 ma si\u0119 a\u017c do ko\u0144ca dnia. Sprawdzamy, gdzie jest burza i kiedy mo\u017cna si\u0119 jej spodziewa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971556, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-nie-odpuszczaja-ostrzezenia-dla-polowy-kraju,nId,7750359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze nie odpuszczaj\u0105. Ostrze\u017cenia dla po\u0142owy kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:27:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dyplomatyczny-skandal-ambasador-ukrainy-wezwany-na-dywanik,nId,7750352\"><img align=\"left\" alt=\"Dyplomatyczny skandal. Ambasador Ukrainy wezwany na dywanik\" src=\"https://i.iplsc.com/dyplomatyczny-skandal-ambasador-ukrainy-wezwany-na-dywanik/000JKFYZWX2EV7C7-C321.jpg\" /></a>Senegal ostro reaguje na wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ambasadora Ukrainy w Dakarze. W tle jest sprawa rozbicia oddzia\u0142u wagnerowc\u00f3w w Mali, kt\u00f3rzy wpadli w zasadzk\u0119 Tuareg\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 971563, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-dyplomatyczny-skandal-ambasador-ukrainy-wezwany-na-dywanik,nId,7750352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyplomatyczny skandal. Ambasador Ukrainy wezwany na dywanik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:04:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-gratuluje-wladimirowi-putinowi-wspanialy-intere,nId,7750345\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump gratuluje W\u0142adimirowi Putinowi. &quot;Wspania\u0142y interes&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-gratuluje-wladimirowi-putinowi-wspanialy-intere/000JKFYIJJ4XE5KD-C321.jpg\" /></a>- Chcia\u0142bym pogratulowa\u0107 W\u0142adimirowi Putinowi kolejnego wspania\u0142ego interesu - m\u00f3wi\u0142 Donald Trump podczas sobotniego wiecu wyborczego, w kontek\u015bcie wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w, do jakiej dosz\u0142o w ubieg\u0142y czwartek w Ankarze. Zdaniem by\u0142ego ameryka\u0144skiego prezydenta, rosyjski przyw\u00f3dca zdo\u0142a\u0142 &quot;przechytrzy\u0107&quot; rz\u0105d USA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971557, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-gratuluje-wladimirowi-putinowi-wspanialy-intere,nId,7750345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump gratuluje W\u0142adimirowi Putinowi. \"Wspania\u0142y interes\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:19:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zlamana-noga-opakowana-w-karton-skandal-na-pogotowiu,nId,7750343\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142amana noga opakowana... w karton. Skandal na pogotowiu\" src=\"https://i.iplsc.com/zlamana-noga-opakowana-w-karton-skandal-na-pogotowiu/000JKFWS3DJLFBBM-C321.jpg\" /></a>Wielki skandal na pogotowiu w Mesynie na Sycylii. Gdy zabrak\u0142o szyn ortopedycznych, skorzystano z... kartonu. W ten spos\u00f3b chciano pom\u00f3c m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry dozna\u0142 z\u0142amania ko\u015bci piszczelowej. - To jest niedopuszczalne. Ten, kto pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d, musi zap\u0142aci\u0107 - powiedzia\u0142 gubernator Renato Schifani. Zapad\u0142a ju\u017c decyzja o konsekwencjach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971564, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zlamana-noga-opakowana-w-karton-skandal-na-pogotowiu,nId,7750343", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142amana noga opakowana... w karton. Skandal na pogotowiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zakazy-nad-balykiem-moga-zaskoczyc-za-co-mozna-dostac-mandat,nId,7748496\"><img align=\"left\" alt=\"Zakazy nad Ba\u0142ykiem mog\u0105 zaskoczy\u0107. Za co mo\u017cna dosta\u0107 mandat na pla\u017cy?\" src=\"https://i.iplsc.com/zakazy-nad-balykiem-moga-zaskoczyc-za-co-mozna-dostac-mandat/000JK9EKQ7R8UNNC-C321.jpg\" /></a>Czy na pla\u017cy mo\u017cna pali\u0107 papierosy i rozpali\u0107 ognisko? Jak wygl\u0105da kwestia wprowadzania ps\u00f3w na pla\u017c\u0119? Na te i wiele podobnych pyta\u0144 dotycz\u0105cych pla\u017cowania nad Ba\u0142tykiem warto zna\u0107 odpowied\u017a jeszcze przed wyjazdem nad morze. Nieprzestrzeganie przepis\u00f3w grozi mandatem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 971559, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-zakazy-nad-balykiem-moga-zaskoczyc-za-co-mozna-dostac-mandat,nId,7748496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakazy nad Ba\u0142ykiem mog\u0105 zaskoczy\u0107. Za co mo\u017cna dosta\u0107 mandat na pla\u017cy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T05:43:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-gromadza-sily-ekspert-przygotowuja-kolejny-atak,nId,7750329\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie gromadz\u0105 si\u0142y. Ekspert: Przygotowuj\u0105 kolejny atak\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-gromadza-sily-ekspert-przygotowuja-kolejny-atak/000IX6BLVX3MTA18-C321.jpg\" /></a>- Ukrywaj\u0105 si\u0119 w piwnicach, w zniszczonych budynkach. Przygotowuj\u0105 si\u0119 do przeprowadzenia kolejnego ataku, dzia\u0142a\u0144 ofensywnych - twierdzi Oleg \u017bdanow. Ukrai\u0144ski ekspert wojskowy przekonuje, \u017ce w najbli\u017cszym czasie Si\u0142y Zbrojne Ukrainy b\u0119d\u0105 musia\u0142y sobie poradzi\u0107 z kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0105 prze\u0142amania obrony w obwodzie charkowskim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971560, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-gromadza-sily-ekspert-przygotowuja-kolejny-atak,nId,7750329", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie gromadz\u0105 si\u0142y. Ekspert: Przygotowuj\u0105 kolejny atak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T04:51:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-dramatyczne-chwile-na-drodze-ogromny-pozar-cysterny-pod-plon,nId,7750339\"><img align=\"left\" alt=\"Dramatyczne chwile na drodze. Ogromny po\u017car cysterny pod P\u0142o\u0144skiem\" src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczne-chwile-na-drodze-ogromny-pozar-cysterny-pod-plon/000JKFUNSSNUC6TM-C321.jpg\" /></a>Cysterna zderzy\u0142a si\u0119 z samochodem osobowym na odcinku P\u0142o\u0144sk - Nowe Miasto drogi wojew\u00f3dzkiej nr 632. Dosz\u0142o do wycieku i zap\u0142onu \u0142adunku z cysterny. Droga pozostaje zablokowana - powiedzia\u0142 asp. Artur Balcerski z Komendy Powiatowej Policji w P\u0142o\u0144sku. Pasa\u017cerka osob\u00f3wki trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971558, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-dramatyczne-chwile-na-drodze-ogromny-pozar-cysterny-pod-plon,nId,7750339", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne chwile na drodze. Ogromny po\u017car cysterny pod P\u0142o\u0144skiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T04:20:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostrzal-rakietowy-izraela-eksplozje-rozswietlily-niebo,nId,7750337\"><img align=\"left\" alt=\"Ostrza\u0142 rakietowy Izraela. Eksplozje roz\u015bwietli\u0142y niebo\" src=\"https://i.iplsc.com/ostrzal-rakietowy-izraela-eksplozje-rozswietlily-niebo/000JKFTJGH0JP1XM-C321.jpg\" /></a>Liba\u0144ski Hezbollah wystrzeli\u0142 z po\u0142udnia kraju rakiety w kierunku p\u00f3\u0142nocnego Izraela. Eksplozje roz\u015bwietli\u0142y niebo podczas ostrza\u0142u rakietowego. - Wystrzelono oko\u0142o 30 pocisk\u00f3w - oznajmi\u0142a izraelska armia. Kilka dni wcze\u015bniej Izrael przeprowadzi\u0142 atak na stolic\u0119 Libanu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971555, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostrzal-rakietowy-izraela-eksplozje-rozswietlily-niebo,nId,7750337", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrza\u0142 rakietowy Izraela. Eksplozje roz\u015bwietli\u0142y niebo", "user": null, "vote": 0}]