[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T18:34:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q-SktkuTURBXy9kMmNjM2NjMC03NTIyLTQ1ZjEtYWFiZC1kYjA0OTQ4MWUzYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polityczna burza wok\u00f3\u0142 przysz\u0142ego prezydenta Polski. Marcin Kierwi\u0144ski z Koalicji Obywatelskiej twierdzi, \u017ce najpowa\u017cniejszym kandydatem na prezydenta jest Rafa\u0142 Trzaskowski. Tymczasem Marek Sawicki z PSL-TD upatruje w tej roli Donalda Tuska. Poznaj opinie i spekulacje czo\u0142owych polityk\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 zawa\u017cy\u0107 na przysz\u0142o\u015bci kraju.", "id": 973681, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9563575,kierwinski-ujawnia-trzaskowski-czy-tusk-walka-o-kandydature-koalicji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierwi\u0144ski ujawnia: Trzaskowski czy Tusk? Walka o kandydatur\u0119 Koalicji Obywatelskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T18:06:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D1OktkuTURBXy9mMjVhYWRkNy0yNDE3LTQzOGEtYTUzYS02ZjRmY2Q5OTk0NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Znajduj\u0105cy si\u0119 w Jerozolimie, supernowoczesny bunkier dowodzenia przygotowany przez Szin Bet ma zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo najwy\u017cszym przyw\u00f3dcom Izraela nawet podczas powa\u017cnych atak\u00f3w. W\u0142adze rozdaj\u0105 telefony satelitarne rz\u0105dowcom, a nowy system alarmowy wysy\u0142aj\u0105cy SMS-y w sytuacjach nadzwyczajnych ma ochroni\u0107 ludno\u015b\u0107. Co jeszcze zrobiono na wypadek eskalacji konfliktu na Bliskim Wschodzie?", "id": 973682, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9563572,izraelskie-specsluzby-przygotowaly-bunkier-dowodzenia-w-jerozolimie-c.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie specs\u0142u\u017cby przygotowa\u0142y bunkier dowodzenia w Jerozolimie. Co planuj\u0105 izraelskie w\u0142adze?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:48:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g_uktkuTURBXy9mZjU5NTU4NS0wYTA2LTQ4YjktYTJlYS0xMDhhZjM2Njg1MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przez pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 2024 roku do W\u0142och przyp\u0142yn\u0119\u0142o znacznie mniej migrant\u00f3w ni\u017c w tym samym okresie rok wcze\u015bniej \u2013 tylko 34 tysi\u0105ce w por\u00f3wnaniu do 89 tysi\u0119cy. Czy to pocz\u0105tek ko\u0144ca fali migracyjnej, kt\u00f3ra parali\u017cowa\u0142a w\u0142oskie wybrze\u017ca? W\u015br\u00f3d przyby\u0142ych dominuj\u0105 obywatele Bangladeszu, Syrii i Tunezji, a codziennie docieraj\u0105 nowi. Co te dane oznaczaj\u0105 dla polityki migracyjnej W\u0142och?", "id": 973683, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9563389,ponad-dwa-razy-mniej-migrantow-przybylo-na-wybrzeza-wloch-niz-w-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad dwa razy mniej migrant\u00f3w przyby\u0142o na wybrze\u017ca W\u0142och ni\u017c w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:48:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BybktkuTURBXy84M2NmOTM5ZC1mOWU1LTRmMTctYjgyMi03ZWVjMDY0ZjZhYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wulkaniczny spektakl na Sycylii. Nocna erupcja Etny przyci\u0105gn\u0119\u0142a uwag\u0119 tysi\u0119cy ludzi, kt\u00f3rzy z zapartym tchem \u015bledzili 10-kilometrow\u0105 fontann\u0119 lawy i dymu. Cho\u0107 poranne niebo w Katanii nie by\u0142o ju\u017c tak dramatyczne, skutki wybuchu wci\u0105\u017c s\u0105 odczuwalne. Lotnisko w Katanii, kluczowy punkt komunikacyjny regionu, zmniejszy\u0142o liczb\u0119 przylot\u00f3w, apeluj\u0105c do pasa\u017cer\u00f3w o sprawdzanie status\u00f3w lot\u00f3w.", "id": 973684, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9563387,spektakularna-erupcja-etny-paralizuje-katanie-fontanny-lawy-wystrzeli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spektakularna erupcja Etny parali\u017cuje Katani\u0119. Fontanny lawy wystrzeli\u0142y na 10 km w g\u00f3r\u0119. Co dalej lotami z Sycyli?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:48:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SOxktkuTURBXy85MTNlOTc0Ni1kNmU4LTQ2YzQtOTVlMC0xNzI2ZjMxNjc4NjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Ze\u0142enski z dum\u0105 og\u0142osi\u0142, \u017ce ukrai\u0144skie wojska powietrzne wzbogaci\u0142y si\u0119 o nowoczesne my\u015bliwce F-16. \u201eCz\u0119sto s\u0142yszeli\u015bmy s\u0142owo 'niemo\u017cliwe', ale uczynili\u015bmy mo\u017cliwym to, co by\u0142o nasz\u0105 ambicj\u0105\u201d \u2013 stwierdzi\u0142, zaznaczaj\u0105c, \u017ce cho\u0107 pierwsze maszyny ju\u017c s\u0105 w Ukrainie, potrzeba ich wi\u0119cej do pe\u0142nej skuteczno\u015bci obronnej.", "id": 973685, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9563385,f-16-w-ukrainie-zelenski-dumny-z-przeszkolonych-pilotow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F-16 w Ukrainie. Ze\u0142enski dumny z przeszkolonych pilot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:48:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UhaktkuTURBXy8yYzkyOTA0OS1kMjI4LTQ5NzItOWUwMi0yMTEwM2Y1MDczZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Znani Republikanie, w tym byli gubernatorzy Massachussets i New Jersey oraz by\u0142y sekretarz obrony, ruszaj\u0105 w tym tygodniu w objazdow\u0105 kampani\u0119, by przekona\u0107 wyborc\u00f3w Nikki Haley do poparcia Kamala Harris. Czy taki sojusz mo\u017ce zmieni\u0107 przebieg wy\u015bcigu prezydenckiego?", "id": 973686, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9563383,wybory-prezydenckie-w-usa-byli-sojusznicy-trumpa-wspieraja-harris-w-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA: Byli sojusznicy Trumpa wspieraj\u0105 Harris w walce o Bia\u0142y Dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:47:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ojnktkuTURBXy8wYzFhOTBjMy0wMGU0LTQzNzItYmZjYi1lZTk0YzgwOGMxODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dramatyczne sceny na zachodzie i p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Doniecka - 744 dzieci i ich rodziny zosta\u0142y ewakuowane z powodu rosn\u0105cego zagro\u017cenia. Vadym Fi\u0142aszkin, administrator wojskowy, wyda\u0142 rozkaz u\u017cycia opancerzonych pojazd\u00f3w przez aktywne dzia\u0142ania dron\u00f3w FPV na tym terenie.", "id": 973687, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9563382,ewakuacja-744-ukrainskich-dzieci-z-rejonow-pokrowska-intensywne-walki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja 744 ukrai\u0144skich dzieci z rejon\u00f3w Pokrowska. Intensywne walki na zach\u00f3d od Doniecka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:47:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nF9ktkuTURBXy84MjhhNmVmMy04YWViLTQxNjAtYmJiZS1kZjA1YjNkNDA2NzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw zagranicznych Niemiec, Annalena Baerbock, oskar\u017ca W\u0142adimira Putina o systematyczne eskalowanie konfliktu w odpowiedzi na wszelkie inicjatywy pokojowe. W artykule podkre\u015bla, \u017ce polityka nadziei nie jest ju\u017c wystarczaj\u0105ca w obliczu dzia\u0142a\u0144 Rosji, co wymusza konieczno\u015b\u0107 wzmocnienia obrony terytorialnej Europy.", "id": 973688, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9563378,amerykanskie-systemy-uzbrojenia-w-niemczech-od-2026-roku-co-to-oznac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144skie systemy uzbrojenia w Niemczech od 2026 roku \u2013 co to oznacza dla Polski i Ba\u0142tyku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:46:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDmktkuTURBXy85YmQ4ODZmYy0wNGFjLTQ4NTYtOGJmMi03MWYxZjE5NmJjMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Fala przemocy przetacza si\u0119 przez Wielk\u0105 Brytani\u0119 po poniedzia\u0142kowym zab\u00f3jstwie trzech kilkuletnich dziewczynek. Demonstracje skrajnej prawicy zmieniaj\u0105 miasta w strefy zamieszek, jak w Liverpoolu, Southport czy Bolton. Premier Keir Starmer zapowiada walk\u0119 z przest\u0119pcami, podkre\u015blaj\u0105c brak tolerancji dla wszelkich form przemocy.", "id": 973689, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9563375,gwaltowne-protesty-w-anglii-po-ataku-nozownika-w-southport-ataki-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towne protesty w Anglii po ataku no\u017cownika  w Southport. Ataki na hotel Holiday Inn i starcia z policj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:46:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fopktkuTURBXy8yOGI4NTdjMS1lZDYyLTQ3OTgtODZhMi04NDNiYWU0N2U3ZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne wystrzeli\u0142y 12 pocisk\u00f3w na \u0141uga\u0144sk, z czego osiem trafi\u0142o w magazyny paliw i sektor prywatny. Szef tzw. \u0141uga\u0144skiej Republiki Ludowej, \u0141eonid Pasicznyk, podaje szczeg\u00f3\u0142y ataku, a szef ukrai\u0144skiej administracji obwodu \u0142uga\u0144skiego, Artem \u0141ysohor, wskazuje na zak\u0142ad budowy maszyn jako cel.", "id": 973690, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9563374,lugansk-pod-ostrzalem-12-pociskow-zachodniej-produkcji-wystrzelonych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141uga\u0144sk pod ostrza\u0142em: 12 pocisk\u00f3w zachodniej produkcji wystrzelonych przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T12:07:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BC_ktkuTURBXy8yZWQ3NzBmZi1hN2ZjLTQzZTAtYTllOC1jMzgwZmM0NjhmMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas niedzielnej rozmowy w Polsat News, wiceprzewodnicz\u0105ca klubu KO Rosa, podzieli\u0142a si\u0119 refleksjami na temat potencjalnych kandydat\u00f3w w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Czy Rafa\u0142 Trzaskowski rzeczywi\u015bcie zrezygnuje na rzecz Donalda Tuska? Odpowiedzi Moniki Rosy i oceny Marka Sawickiego rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na te spekulacje.", "id": 972619, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9563353,czy-rafal-trzaskowski-zastapi-donalda-tuska-zaskakujace-slowa-sawicki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Rafa\u0142 Trzaskowski zast\u0105pi Donalda Tuska? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Sawickiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T12:07:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p5lktkuTURBXy85YWRjMmFhMi0xMjM4LTQ2NmYtOWI5Yy0yMjk0Zjc0NDFhMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tanzania staje si\u0119 aren\u0105 imponuj\u0105cych \u0107wicze\u0144 wojskowych chi\u0144skich si\u0142 zbrojnych. Od 27 lipca 82. Grupa Armii, wyposa\u017cona w najnowocze\u015bniejszy sprz\u0119t, w tym strategiczne samoloty transportowe Y-20, operuje zar\u00f3wno na l\u0105dzie, jak i na przybrze\u017cnych wodach Oceanu Indyjskiego. W wydarzeniu uczestnicz\u0105 tak\u017ce okr\u0119ty desantowe typu 071 oraz niszczyciel typu 052D.", "id": 972620, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9563351,sekretne-misje-chinskiego-wojska-w-tanzanii-i-mozambiku-cwiczenia-woj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretne misje chi\u0144skiego wojska w Tanzanii i Mozambiku. \u0106wiczenia wojskowe na l\u0105dzie i morzu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T12:06:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fNMktkuTURBXy8wNzBhMDdlMS1jMzJhLTQ5MDUtYTcxZS1iNWJhN2IwNDE5MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kim Dzong Un odrzuca ofert\u0119 pomocy od Po\u0142udnia, okrutnie nazywaj\u0105c Seul \u201eszumowin\u0105\u201d. Tymczasem Putin wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 po serdecznym li\u015bcie, obiecuj\u0105c wsparcie. Jak p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski przyw\u00f3dca zamierza radzi\u0107 sobie z katastrof\u0105 powodziow\u0105?", "id": 973691, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9563349,putin-do-kima-mozecie-zawsze-liczyc-na-nasze-wsparcie-i-pomoc-co-pol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin do Kima: Mo\u017cecie zawsze liczy\u0107 na nasze wsparcie i pomoc. Co P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski lider odpowiedzia\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T12:06:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CGlktkuTURBXy85Njg3OTFhNy01NmYzLTRlMGQtYTZkMS00MDExY2JmYTJkNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rzym i Florencja, obok innych sze\u015bciu miast we W\u0142oszech, zmagaj\u0105 si\u0119 z najwy\u017cszym alertem z powodu upa\u0142\u00f3w - temperatury maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107 do 38 stopni w Rzymie i 40 stopni we Florencji do 9 sierpnia. Eksperci prognozuj\u0105, \u017ce upa\u0142y b\u0119d\u0105 stopniowo si\u0119 nasila\u0107 do po\u0142owy sierpnia.", "id": 973692, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9563346,najwyzszy-stopien-alertu-w-rzymie-i-florencji-z-powodu-upalow-co-przy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017cszy stopie\u0144 alertu w Rzymie i Florencji z powodu upa\u0142\u00f3w. Co przyniesie przysz\u0142y tydzie\u0144?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T10:37:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/614ktkuTURBXy8xMTgwYjA0Yy1kZjRmLTRkMDMtYjY0NC1iNjM4MjljYWVmMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Otwarte granice strefy Schengen, do kt\u00f3rych wszyscy si\u0119 ju\u017c przyzwyczaili\u015bmy, mog\u0105 przej\u015b\u0107 do historii, a europejscy politycy wzywaj\u0105 do wprowadzenia kontroli granicznych. Do tak drastycznych posuni\u0119\u0107 sprowokowa\u0142a ich obawa przed rosyjskim sabota\u017cem oraz ruch premiera W\u0119gier, Victora Orbana.", "id": 972265, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9563336,koniec-otwartych-granic-i-strefy-schengen-chca-powrotu-scislych-kontr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec otwartych granic i strefy Schengen? Chc\u0105 powrotu \u015bcis\u0142ych kontroli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:54:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/morktkuTURBXy85YWVlNmRlNC0wZjk3LTQ3ZjQtOTRiNC01MDhjY2M1OTU3MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To dobry dzie\u0144 dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w morskich i \u015br\u00f3dl\u0105dowych k\u0105pieli. Wielbiciele pla\u017cowania mog\u0105 zanurzy\u0107 si\u0119 w wodach Pomorza bez obaw o sinice. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny informuje, \u017ce woda w \u017cadnym strze\u017conym k\u0105pielisku nie stwarza zagro\u017cenia dla zdrowia.", "id": 972266, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9563329,bezpieczne-kapieliska-na-pomorzu-gis-potwierdza-brak-sinic-w-wodzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpieczne k\u0105pieliska na Pomorzu: GIS potwierdza brak sinic w wodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:31:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vaNktktTURBXy9mZWZiYWZjZS0wNjU0LTRiMDYtYjM1Yi1hOGE3ZmU3OWRlZDgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Donald Trump stawia warunek: albo debata z Kamal\u0105 Harris odb\u0119dzie si\u0119 4 wrze\u015bnia na antenie Fox News, albo w og\u00f3le si\u0119 nie spotkaj\u0105. Tymczasem sztab Harris m\u00f3wi o 10 wrze\u015bnia w ABC, w dzie\u0144 pierwotnie uzgodniony dla debaty Trumpa z Joe Bidenem. Czy Trump gra na czas, pr\u00f3buj\u0105c unikn\u0105\u0107 starcia?", "id": 971598, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9563316,trump-stawia-kwestie-debaty-z-harris-na-ostrzu-noza-albo-odbedzie-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump stawia kwesti\u0119 debaty z Harris na ostrzu no\u017ca. Albo odb\u0119dzie si\u0119 4 wrze\u015bnia w Fox News, albo wcale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:28:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aJ8ktkuTURBXy84ZDA0YTdlZS0xYmJiLTQ5MTMtYmQ3Mi04MzgxZjJlNWE3YTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Witold Gombrowicz \u2013 cz\u0142owiek, kt\u00f3ry przewidzia\u0142 wojn\u0119, kpi\u0105c z nas samych i polskich mit\u00f3w narodowych. Jak uda\u0142o mu si\u0119 sta\u0107 legend\u0105 polskiej literatury, unikaj\u0105c jednocze\u015bnie zaszufladkowania? Biografia Klementyny Suchanow rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na geniusza pe\u0142nego kompleks\u00f3w i przewra\u017cliwie\u0144. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o \u017cyciowych tragediach i literackich triumfach tego niezwyk\u0142ego tw\u00f3rcy.", "id": 972621, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9563314,120-rocznica-urodzin-gombrowicza-sportowiec-umyslu-i-samotnik-polskie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "120 rocznica urodzin Gombrowicza. Sportowiec umys\u0142u i samotnik polskiej literatury. Biografia oczami Suchanow", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:27:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YMfktkuTURBXy82Yzk0NDU0OC0xN2QwLTRhNTItODlkYy04NzBkMWM3YTc4NmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kamala Harris, obecna wiceprezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych, intensywnie negocjuje z kandydatami na przysz\u0142ego wiceprezydenta. W kuluarach politycznych spekuluje si\u0119, \u017ce wyb\u00f3r dokona ju\u017c w poniedzia\u0142ek. Spotkanie z prezydentem Joe Bidenem i by\u0142ym prezydentem Barackiem Obam\u0105 dodaje splendoru tej procedurze.", "id": 971599, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9563311,senatorowie-i-gubernatorzy-w-grze-o-wiceprezydenture-kamala-harris-wy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senatorowie i gubernatorzy w grze o wiceprezydentur\u0119: Kamala Harris wybiera osobi\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:27:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1pLktkuTURBXy9jMzE2OTMzOS1kNjhjLTQ1ZTAtYTI4Ny0zNmNhMWQyNTk1ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kontrowersje wok\u00f3\u0142 ceremonii otwarcia igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu narastaj\u0105. Watykan wyrazi\u0142 ubolewanie z powodu obra\u017aliwych scen, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce podczas tego presti\u017cowego wydarzenia, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce takie aluzje nie maj\u0105 miejsca w mi\u0119dzynarodowej imprezie sportowej. Czego dotyczy\u0142 wzbudzaj\u0105cy dyskusj\u0119 moment?", "id": 971600, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9563310,paryz-pod-ostrzalem-co-wzburzylo-watykan-podczas-inauguracji-olimpijs.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c pod ostrza\u0142em: Co wzburzy\u0142o Watykan podczas inauguracji olimpijskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:26:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JnMktkuTURBXy9jYTAwMDNkMy0zZmQ0LTRmNGUtYTg0MS1hZTU4MDcyOGM4YzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zamachy z 7 pa\u017adziernika 2023 r. i wojna z 1973 r. powinny by\u0107 ostrze\u017ceniem. Napi\u0119cie mi\u0119dzy Izraelem a Iranem oraz jego sojusznikami - Hamasem i Hezbollahem, osi\u0105ga krytyczny punkt. Czy tylko USA mog\u0105 powstrzyma\u0107 dalsz\u0105 eskalacj\u0119 przemocy i konfliktu?", "id": 971601, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9563307,swieto-tisza-be-aw-dzien-w-ktorym-izraelczycy-musza-byc-gotowi-na-at.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119to Tisza be-Aw. Dzie\u0144, w kt\u00f3rym Izraelczycy musz\u0105 by\u0107 gotowi na atak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:26:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uu4ktkuTURBXy82Mjc5NTZmNS1hNTNjLTRlNzEtYjg5My0wNTA0NGE2YThiNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jimmy Carter, kt\u00f3ry 01 pa\u017adziernika sko\u0144czy 100 lat, pozostaje aktywny w polityce i skupia si\u0119 na przysz\u0142o\u015bci. W wywiadzie dla syna, Jamesa 'Chipa' Cartera, by\u0142y prezydent zdradzi\u0142, \u017ce w jego my\u015blach dominuje jedno \u2014 pokona\u0107 Donalda Trumpa. Co to oznacza dla wybor\u00f3w w stanie Georgia?", "id": 971602, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9563306,byly-prezydent-usa-jimmy-carter-planuje-zaglosowac-na-harris-w-wyborac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezydent USA Jimmy Carter planuje zag\u0142osowa\u0107 na Harris w wyborach tu\u017c po swoich setnych urodzinach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:26:22+00:00", "description": "", "id": 971603, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9563305,ft-ostrzega-bliski-wschod-jest-na-krawedzi-wojny-izrael-i-hezbolla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"FT\" ostrzega: Bliski Wsch\u00f3d jest na kraw\u0119dzi wojny. Izrael i Hezbollah gotowe na najkrwawszy konflikt od 2006 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:25:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QADktkuTURBXy81ODdhYWQxNS04ZTlkLTQ3ZTYtOGM3Ni00YzI1MzJjMDBiNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas uroczysto\u015bci zwi\u0105zanej z upami\u0119tnieniem ofiar akcji 'Burza', prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 zapowiedzia\u0142 d\u0105\u017cenie do gospodarczej i militarnej pot\u0119gi, aby zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo swojemu narodowi. W ceremonii udzia\u0142 wzi\u0119li m.in. prezydent bo\u015bniackiej Republiki Serbskiej Milorad Dodik oraz patriarcha Porfirije.", "id": 971604, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9563299,dzien-zaloby-w-serbii-i-republice-serbskiej-vuczic-wspomina-ofiary-ak.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 \u017ba\u0142oby w Serbii i Republice Serbskiej: Vuczi\u0107 wspomina ofiary akcji 'Burza'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:24:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4OzktkuTURBXy81YTcwMjc5NS03ZWIzLTRmZGUtOTdmOS01Zjg3ZjViYTIxNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hezbollah, wspierany przez Iran i kontroluj\u0105cy po\u0142udniowy Liban, regularnie ostrzeliwuje p\u00f3\u0142noc Izraela jako odwet za izraelskie ataki na Stref\u0119 Gazy i Liban. Po ostatnich \u015bmierciach lider\u00f3w Hezbollahu i Hamasu, region stoi na kraw\u0119dzi mo\u017cliwego wybuchu kolejnej wojny. Czy najbardziej obawy mieszka\u0144c\u00f3w Bliskiego Wschodu w\u0142a\u015bnie si\u0119 materializuj\u0105?", "id": 972622, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9563298,hezbollah-odpowiada-na-ataki-izraela-nowe-cele-na-polnocy-kraju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah odpowiada na ataki Izraela. Nowe cele na p\u00f3\u0142nocy kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:24:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NucktkuTURBXy8xMjFhN2MyMy00MzQ2LTQ1MzQtOTMwMy05ODM5OWEwNWFiN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kilku brytyjskich miastach w sobot\u0119 ponownie dosz\u0142o do gwa\u0142townych zamieszek w zwi\u0105zku z zabiciem w Southport ko\u0142o Liverpoolu trzech dziewczynek. Premier Keir Starmer zapewni\u0142, \u017ce policja ma pe\u0142ne wsparcie rz\u0105du w podejmowaniu dzia\u0142a\u0144 przeciw ekstremistom.", "id": 972623, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9563296,tragedia-w-southport-wywolala-fale-antyimigranckich-protestow-w-angli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Southport wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 antyimigranckich protest\u00f3w w Angli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:24:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sQQktkuTURBXy81MjhjMDNjMi1kMDJjLTQwZjEtOGNhZC05NjY5ZmQwMWZlMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dylematy nowego lidera Hamasu \u2013 kontynuacja wojny czy kompromis? \u2013 Wybory nowego przyw\u00f3dcy Hamasu zapowiadaj\u0105 si\u0119 na walk\u0119 wewn\u0119trzn\u0105 mi\u0119dzy zwolennikami kontynuacji agresji a poszukiwaniami politycznych rozwi\u0105za\u0144. Na szczycie listy kandydat\u00f3w s\u0105 by\u0142y lider Maszal oraz wp\u0142ywowy Chalil al-Haja. W tej rozgrywce ostatnie s\u0142owo mo\u017ce jednak nale\u017ce\u0107 do Jahji Sinwara, faktycznego decydenta w Strefie Gazy.", "id": 972624, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9563293,kto-stanie-na-czele-hamasu-w-politycznym-wyscigu-maszal-vs-haja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto stanie na czele Hamasu? W politycznym wy\u015bcigu Maszal vs Haja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:24:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b0pktkuTURBXy85M2UyYWQ5Ni1kNTljLTRhNDItOTY1My04MzIzNzI4NTQxOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brutalna reforma ziemska przeprowadzona na pocz\u0105tku XXI wieku zapocz\u0105tkowa\u0142a gospodarczy upadek Zimbabwe. Mimo uzgodnienia rekompensaty w wysoko\u015bci 3,5 miliarda dolar\u00f3w w 2020 roku, biali farmerzy wci\u0105\u017c czekaj\u0105 na obiecane \u015brodki. Teraz ich cierpliwo\u015b\u0107 zosta\u0142a wystawiona na pr\u00f3b\u0119, gdy prezydent Emmerson Mnangagwa zaproponowa\u0142 bony skarbowe zamiast got\u00f3wki.", "id": 972625, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9563291,eksmisja-45-tys-bialych-farmerow-reforma-mugabe-zrujnowala-gospodar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksmisja 4,5 tys. bia\u0142ych farmer\u00f3w. Reforma Mugabe zrujnowa\u0142a gospodark\u0119 Zimbabwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:24:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/deJktkuTURBXy9hOGRmOTE5OC0wNmZhLTRjMWMtYmQzNi0zYTY1NGNmN2RhYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Portugalscy pracownicy Easyjet gro\u017c\u0105 masowym strajkiem. Odrzucenie \u017c\u0105da\u0144 dotycz\u0105cych lepszych warunk\u00f3w pracy i zwi\u0119kszenia liczby personelu mo\u017ce doprowadzi\u0107 do odwo\u0142ania setek lot\u00f3w. Kierownictwo SNPVAC informuje, \u017ce strajk 15-17 sierpnia obejmie zar\u00f3wno personel pok\u0142adowy, jak i pilot\u00f3w.", "id": 972626, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9563287,strajk-personelu-pokladowego-easyjet-w-portugalii-znamy-daty-i-przycz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajk personelu pok\u0142adowego Easyjet w Portugalii. Znamy daty i przyczyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:23:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gRMktkuTURBXy9jZjg2YTFjYi1hZGIzLTQ3ZmItYjA0NC04ZWFhN2JlODgwOTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Krzysztof Kamil Baczy\u0144ski, poeta m\u0142odego pokolenia, zwi\u0105za\u0142 swoje \u017cycie z literatur\u0105, mimo chorowitego dzieci\u0144stwa i trudnych relacji rodzinnych. Jego poezja jest \u015bwiadectwem burzliwych wydarze\u0144 wojennych, do\u015bwiadcze\u0144 okupacji i g\u0142\u0119bokiej mi\u0142o\u015bci do \u017cony Barbary. Co kryj\u0105 jego niepublikowane r\u0119kopisy i jak Polskie Powstanie wp\u0142yn\u0119\u0142o na jego tw\u00f3rczo\u015b\u0107?", "id": 972627, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9563284,miedzy-poezja-a-wojna-dzis-mija-80-rocznica-smierci-krzysztofa-kamila.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzy poezj\u0105 a wojn\u0105. Dzi\u015b mija 80 rocznica \u015bmierci Krzysztofa Kamila Baczy\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:23:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T1XktkuTURBXy8xMmE1YTRjZS00Nzg2LTQyZjktYTVmNS1lZWJiYTIxYzNkOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Turcja, Grecja i Egipt \u2013 te trzy kraje podbi\u0142y serca Polak\u00f3w podczas tegorocznych wakacji, jak wynika z raportu firmy Wakacje.pl. Mimo stabilnej pozycji tych destynacji, niespodzianek nie zabrak\u0142o \u2013 Chorwacja utraci\u0142a miejsce w pierwszej dziesi\u0105tce na rzecz Malty.", "id": 972267, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9563281,wakacyjne-hity-2024-dlaczego-turcja-grecja-i-egipt-kroluja-wsrod-pol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacyjne hity 2024: Dlaczego Turcja, Grecja i Egipt kr\u00f3luj\u0105 w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:22:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ux4ktkuTURBXy82YzdjZGVmZi0yZDM3LTRlZmQtYWNjMS05MzU5MzE4ODI2MGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Incydent na otwartym morzu w pobli\u017cu greckiej wyspy Kasos ukazuje, jak napi\u0119te s\u0105 relacje mi\u0119dzy Grecj\u0105 a Turcj\u0105. W\u0142oski statek, otoczony przez tureckie okr\u0119ty wojenne, POLE ryzykownego zagrania. Czy nieza\u017cegnalne spory terytorialne mog\u0105 doprowadzi\u0107 do powa\u017cnej eskalacji w regionie?", "id": 972268, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563277,dyplomacja-zazegnala-kryzys-w-morzu-srodziemnym-ekspert-komentuje-nap.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyplomacja za\u017cegna\u0142a kryzys w Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Ekspert komentuje napi\u0119cia mi\u0119dzy Grecj\u0105 a Turcj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:22:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7U8ktkuTURBXy9iYTIwMDAyNy05ZDc3LTQwOTMtYjMxMi0wZDc2MzE3MzQ0NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska przygotowuje si\u0119 na finansowe uderzenie systemu ETS2, kt\u00f3ry ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie w 2027 roku. Wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko zapowiada wdro\u017cenie dzia\u0142a\u0144 os\u0142onowych i inwestycyjnych w ramach Spo\u0142ecznego Funduszu Klimatycznego (SFK), por\u00f3wnywanego do KPO. Czy 50 mld z\u0142 wystarczy, aby z\u0142agodzi\u0107 skutki nowego systemu?", "id": 972269, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9563276,ets2-przyniesie-podwyzki-dla-gospodarstw-domowych-jak-polska-chce-zla.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ETS2 przyniesie podwy\u017cki dla gospodarstw domowych. Jak Polska chce z\u0142agodzi\u0107 skutki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:22:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YWWktkuTURBXy81NDI2OGI2Ny1kZjE3LTRhNjktOWNjNi1jNGY4MjBmNzM4ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dramat w Nigze. Na opublikowanym wideo wida\u0107 dw\u00f3ch bia\u0142ych m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce zostali porwani w mie\u015bcie Mbanga, gdzie pracowali dla rosyjskiej firmy. Jeden z zak\u0142adnik\u00f3w, Jurij - geolog urodzony w Rosji, ale mieszkaj\u0105cy na Ukrainie, drugi to Greg, kt\u00f3ry przyby\u0142 do Nigru raptem miesi\u0105c przed porwaniem.", "id": 972270, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563274,porwanie-rosyjskich-pracownikow-w-nigru-nowe-nagranie-z-mbangi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porwanie rosyjskich pracownik\u00f3w w Nigru. Nowe nagranie z Mbangi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:22:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xUSktkuTURBXy85ZTQ4NTVmYS0yNjM3LTQ5NjgtYTA0OC0xNzI3MzQ1YzViZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek Kreml og\u0142osi\u0142 u\u0142askawienie 13 wi\u0119\u017ani\u00f3w, w tym dw\u00f3ch Amerykan\u00f3w i rosyjskich opozycjonist\u00f3w. Opozycyjni politycy, jak W\u0142adimir Kara-Murza i Ilja Jaszyn, odm\u00f3wili pisania pr\u00f3\u015bb o \u0142ask\u0119. Tymczasem artystka Aleksandra Skoczylenko zdecydowa\u0142a si\u0119 poprosi\u0107 o u\u0142askawienie. Jakie by\u0142y reakcje rosyjskich wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych na niespodziewane decyzje Putina?", "id": 971605, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9563273,71-letni-orlow-skazany-za-wolnosc-slowa-dlaczego-nigdy-nie-poprosi-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "71-letni Or\u0142ow skazany za wolno\u015b\u0107 s\u0142owa: Dlaczego nigdy nie poprosi o u\u0142askawienie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uunktkuTURBXy83NGRiZjViMS1jZWQzLTRlYzctYTdlMy01ZmE3ODU1YTc1NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 stycznia 2025 roku, wraz ze wzrostem minimalnego wynagrodzenia, zmieni\u0105 si\u0119 tak\u017ce kwoty innych \u015bwiadcze\u0144, w tym dodatku za prac\u0119 w nocy. Przepisy jasno okre\u015blaj\u0105 zasady dotycz\u0105ce pracy w godzinach nocnych oraz \u015bwiadcze\u0144 przys\u0142uguj\u0105cych pracownikom za wykonywanie zada\u0144 w tym czasie. Przedstawiamy szczeg\u00f3\u0142y nadchodz\u0105cych zmian oraz ich wp\u0142yw na wynagrodzenia.", "id": 971606, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9563073,dodatek-za-prace-w-nocy-od-stycznia-2025-r-czy-zmiana-minimalnego-wyn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatek za prac\u0119 w nocy od stycznia 2025 r. Czy zmiana minimalnego wynagrodzenia ma na to wp\u0142yw?", "user": null, "vote": 0}]