[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T20:38:16+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1500\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/pluton-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1500\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/11/pluton-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Pluton od 2006 roku nie jest uznawany za planet\u0119, a jedynie jej kar\u0142owaty odpowiednik. Ale nie musi to oznacza\u0107, \u017ce astronomowie powinni porzuci\u0107 badania po\u015bwi\u0119cone temu obiektowi. Najlepiej \u015bwiadcz\u0105 o tym niedawne rewelacje. Ich autorzy przeprowadzili obliczenia po\u015bwi\u0119cone potencjalnemu oceanowi ukrytemu pod lodow\u0105 powierzchni\u0105 Plutona. Alex Nguyen, autor tych bada\u0144, zaprezentowa\u0142 swoje ustalenia na \u0142amach [&#8230;]</p>", "id": 973852, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/pluton-ocean-ukryty-pod-powierzchnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co skrywa Pluton? Nowe badania wskazuj\u0105 na co\u015b ukrytego pod jego powierzchni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T20:37:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/factory-4338627_1280.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1280\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/factory-4338627_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Wydawa\u0142o si\u0119 to nie mo\u017cliwe, ale jednak si\u0119 sta\u0142o. Po raz pierwszy w historii Unii Europejskiej OZE wygenerowa\u0142y wi\u0119cej energii ni\u017c paliwa kopalne. Taki rezultat nie zosta\u0142by osi\u0105gni\u0119ty, gdyby nie synergia dw\u00f3ch dzia\u0142a\u0144 \u2013 zwi\u0119kszonych inwestycji w fotowoltaik\u0119 i turbiny wiatrowe oraz redukcji generacji energii z w\u0119gla i gazu ziemnego. Ember Climate opublikowa\u0142 w ostatnim [&#8230;]</p>", "id": 973853, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/pierwszy-raz-w-historii-ue-odnawialne-zrodla-wygraly-z-paliwami-kopalnymi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka sytuacja z paliwami kopalnymi w historii UE. R\u0119ce same zbieraj\u0105 si\u0119 do oklask\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T19:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/cern.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/cern.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Naukowcy zwi\u0105zani z projektem BASE, kt\u00f3ry jest realizowany na terenie CERN, czyli o\u015brodka znanego jako Europejska Organizacja Bada\u0144 J\u0105drowych, mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 nie lada osi\u0105gni\u0119ciem. Prowadzone przez nich eksperymenty po\u015bwi\u0119cone antymaterii, pozwoli\u0142y na jej wyj\u0105tkowo skuteczne ch\u0142odzenie. Czas potrzebny na realizacj\u0119 tego zadania zosta\u0142 zredukowany o 99%. W praktyce oznacza to, \u017ce tysi\u0105c cykli pomiarowych [&#8230;]</p>", "id": 973854, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/antymateria-rekord-chlodzenia-cern", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antymateria ch\u0142odzona w rekordowym czasie. Europejski eksperyment mo\u017ce zmieni\u0107 wszystko, co wiemy o wszech\u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T17:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pinwheels-6535599_1920.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/05/pinwheels-6535599_1920.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>A\u017c 98% wydajno\u015bci osi\u0105gn\u0119li naukowcy odpowiedzialni za projektowanie narz\u0119dzi s\u0142u\u017c\u0105cych do odzyskiwania sk\u0142adnik\u00f3w akumulator\u00f3w. Proponowane przez nich podej\u015bcie jest nie tylko efektywne, ale dodatkowo zapewnia niskie koszty recyklingu. Aby zrealizowa\u0107 ten cel, tj. odzyska\u0107 materia\u0142y wykorzystywane w produkcji baterii, cz\u0142onkowie zespo\u0142u badawczego wygenerowali temperatur\u0119 przekraczaj\u0105c\u0105 2200 stopni Celsjusza. Zaprezentowali zebrane informacje w formie artyku\u0142u zamieszczonego [&#8230;]</p>", "id": 973325, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/recykling-akumulatorow-szybkosc-wydajnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142yskawiczny recykling akumulator\u00f3w. Nowa technologia powala wydajno\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"900\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/05/google-chrome-ikona-aplikacji.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1200\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/05/google-chrome-ikona-aplikacji.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Google Chrome to najpopularniejsza przegl\u0105darka nie tylko na komputerach, ale te\u017c na urz\u0105dzeniach mobilnych. Nic wi\u0119c dziwnego, \u017ce gigant z Mountain View stale wprowadza do niej jakie\u015b ulepszenia. Tym razem szykuje now\u0105 funkcj\u0119 na Androida, cho\u0107 w zasadzie po prostu przeniesie j\u0105 z komputerowej wersji, gdzie jest doskonale znana. Co nowego w Google Chrome? Jedn\u0105 [&#8230;]</p>", "id": 973326, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/chrome-na-androidzie-przeciagnij-i-upusc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chrome na Androidzie zyska now\u0105 funkcj\u0119. Dobrze znamy j\u0105 z przegl\u0105darki na komputerach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T15:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/mercedes-cle-300-4matic-coupe-15.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/mercedes-cle-300-4matic-coupe-15.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Mercedes CLE 300 4MATIC Coupe to auto pe\u0142ne sprzeczno\u015bci i kompromis\u00f3w. Wygl\u0105da bardzo szybko, ale bardzo szybko nie je\u017adzi. Wygl\u0105da na ciasny, a ma pojemny baga\u017cnik. Wydaje si\u0119 niewygodny, a jest bardzo komfortowy. Jest autem benzynowym, a zasi\u0119g ma jak diesel. Jak to wszystko jest mo\u017cliwe? Takich aut jak Mercedes CLE 300 4MATIC Coupe ju\u017c [&#8230;]</p>", "id": 972933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/mercedes-cle-300-4matic-coupe-test-recenzja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Mercedes CLE 300 4MATIC Coupe \u2013 \u015bwietne auto, cho\u0107 teoretycznie do niczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T14:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1125\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/Hyte-THICC-Q60-21.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1500\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/Hyte-THICC-Q60-21.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Hyte THICC Q60 to dosy\u0107 wyj\u0105tkowe AiO. Charakteryzuje si\u0119 ono naprawd\u0119 grub\u0105 ch\u0142odnic\u0105 i do\u0142\u0105czonymi wentylatorami i o du\u017cej pr\u0119dko\u015bci maksymalnej. Mamy r\u00f3wnie\u017c \u015bwietnie wygl\u0105daj\u0105cy wy\u015bwietlacz. Jak taka konstrukcja poradzi sobie na tle innych modeli? Co otrzymujemy wraz z Hyte THICC Q60? W zestawie znajdziemy tak naprawd\u0119 tylko instrukcj\u0119, \u015brubki i kabel. Nie ma tubki [&#8230;]</p>", "id": 972934, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/hyte-thicc-q60-test-recenzja-opinia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/Hyte-THICC-Q60-21.jpg", "title": "Test ch\u0142odzenia Hyte THICC Q60. To AiO ma naprawd\u0119 grub\u0105 ch\u0142odnic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T13:06:20+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1679\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/baterie-scaled.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/baterie-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Znacie to uczucie, kiedy niekt\u00f3re innowacje technologiczne wydaj\u0105 si\u0119 pocz\u0105tkowo wygl\u0105da\u0107 zbyt pi\u0119knie, aby by\u0142y prawdziwe? W\u0142a\u015bnie kolejny raz do\u015bwiadczam podobnych w\u0105tpliwo\u015bci, zerkaj\u0105c na to, co pokaza\u0142 Samsung w trakcie imprezy SNE Battery Day 2024 w Seulu. Je\u015bli nowe baterie korea\u0144skiego producenta wejd\u0105 w faz\u0119 masowej produkcji (a do tego jest coraz bli\u017cej), b\u0119dziemy wkr\u00f3tce [&#8230;]</p>", "id": 972935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/poczatek-konca-spalinowek-samsung-baterie-solid-state", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/baterie-scaled.jpg", "title": "Pocz\u0105tek ko\u0144ca spalin\u00f3wek? Baterie Samsunga dla  elektryk\u00f3w to opad szcz\u0119ki pod wzgl\u0119dem zasi\u0119gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T11:20:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"593\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/O-tej-broni-marzy-kazde-wojsko.-Armia-USA-stworzyla-FE-1-do-zwalczania-nowego-zagrozenia-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1055\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/O-tej-broni-marzy-kazde-wojsko.-Armia-USA-stworzyla-FE-1-do-zwalczania-nowego-zagrozenia-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Armia USA zako\u0144czy\u0142a testy rozwojowe broni, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnym celem b\u0119dzie zwalcza\u0107 nowe zagro\u017cenie o ogromnym potencjale destrukcyjnym. Mowa o kontrowaniu sprz\u0119tu, kt\u00f3ry raz na zawsze zmieni\u0142 oblicze wojny. Armia USA przetestowa\u0142a przeciwdronowy pocisk nowej generacji FE-1 Na wojnie drony s\u0105 ogromnym problemem niezale\u017cnie od klasy i og\u00f3lnego zaawansowania. Nawet najmniejsze bezza\u0142ogowce lataj\u0105ce s\u0105 w stanie [&#8230;]</p>", "id": 972936, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/armia-usa-wojsko-pocisk-przeciwdronowy-fe-1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/O-tej-broni-marzy-kazde-wojsko.-Armia-USA-stworzyla-FE-1-do-zwalczania-nowego-zagrozenia-2.jpg", "title": "O tej broni marzy ka\u017cde wojsko. Armia USA stworzy\u0142a FE-1 do zwalczania nowego zagro\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T09:02:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1281\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/ksiezyc-cien.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/08/ksiezyc-cien.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Badaj\u0105c pr\u00f3bk\u0119 ksi\u0119\u017cycowego regolitu pobran\u0105 podczas l\u0105dowania sondy Chang\u2019e 5, chi\u0144scy naukowcy dokonali niespodziewanego odkrycia. Okazuje si\u0119, \u017ce na naszym naturalnym satelicie jest grafen, cho\u0107 prawdopodobnie w niezbyt okaza\u0142ych ilo\u015bciach. Naukowcy z Chi\u0144skiej Akademii Nauk wykorzystali spektrometri\u0119 ramanowsk\u0105 do przebadania ma\u0142ej pr\u00f3bki (2,9 x 1,6 mm) ksi\u0119\u017cycowego regolitu przywiezionego przez sond\u0119 Chang&#8217;e 5. Zidentyfikowano kilka [&#8230;]</p>", "id": 971975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/grafen-na-ksiezycu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niesamowite odkrycie \u2013 grafen na Ksi\u0119\u017cycu! Do czego mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T07:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1225\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/slonce-cme.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/04/slonce-cme.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Nasza gwiazda jest bardzo pot\u0119\u017cnym obiektem i co jaki\u015b czas nam o tym fakcie przypomina. Niedawno sta\u0142o si\u0119 tak za spraw\u0105 jej aktywno\u015bci, kt\u00f3ra doprowadzi\u0142a do zaburze\u0144 dotycz\u0105cych ziemskiej magnetosfery. Sprawc\u0105 ca\u0142ego zamieszania by\u0142y zmiany w wietrze s\u0142onecznym, czyli strumieniu plazmy emitowanym przez S\u0142o\u0144ce. Kiedy takie emisje docieraj\u0105 w okolice naszej planety, okr\u0105\u017caj\u0105 tutejsz\u0105 magnetosfer\u0119. [&#8230;]</p>", "id": 971976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/ziemia-ogon-magnetyczny-koronalny-wyrzut-masy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia straci\u0142a sw\u00f3j ogon. To wina S\u0142o\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T04:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1000\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/ptaki.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1500\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/ptaki.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Kojarzycie teori\u0119 spiskow\u0105, wedle kt\u00f3rej ptaki nie istniej\u0105, bo s\u0105 jedynie dronami do inwigilowania obywateli? Chiny mo\u017ce i nie udowodni\u0142y, \u017ce taka teoria ma sens, ale potwierdzi\u0142y w\u0142a\u015bnie, \u017ce nie mo\u017cemy ufa\u0107 wszystkiemu, co widzimy. Chiny wdro\u017cy\u0142y ju\u017c na s\u0142u\u017cb\u0119 drony-ptaki. Co zyskuj\u0105 na nich komandosi Jiaolong? Birds Aren&#8217;t Real (Ptaki nie istniej\u0105) to jedna [&#8230;]</p>", "id": 971977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/08/chiny-teoria-spiskowa-ptaki-nie-istnieja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny pokaza\u0142y sw\u00f3j nowy sprz\u0119t. Teoria spiskowa mia\u0142a wiele wsp\u00f3lnego z dzisiejsz\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}]