[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-04T06:46:53+00:00", "description": "Lista \"G\u00f3ry to jest \u015awiat\" \ud83d\udcd6 https://kolemsietoczy.pl/gory-to-jest-swiat-zapis/\nKsi\u0105\u017cka \"Rower to jest \u015awiat\" \ud83d\udcd6 https://rowertojestswiat.pl/\nKurs filmowo-monta\u017cowy \ud83c\udfac https://kursfilmowaniaimontazu.pl/\nKurs Dodatek Podr\u00f3\u017cniczy \ud83c\udfac https://filmypodroznicze.pl/\n\nCo prawda tras\u0119 te ju\u017c przejecha\u0142em przed tworzeniem ksi\u0105\u017cki \"Rower to jest \u015awiat\", jednak nie nagra\u0142em wtedy pe\u0142nego filmu. Dlatego wr\u00f3cili\u015bmy i prosz\u0119 bardzo - \u017cycz\u0119 udanej wycieczki przez Velo Poprad, Velo Dunajec, Velo Krynica, AquaVelo i Velo Natura. Cho\u0107 kt\u00f3re te trasy si\u0119 na siebie nak\u0142adaj\u0105, ale to ju\u017c si\u0119 dowiecie z filmu z Beskidu S\u0105deckiego.\n\n\u25ba\u25baZach\u0119cam do subskrypcji: http://bit.ly/2cmWbSO \n\nZapraszam te\u017c na:\nFacebook: http://bit.ly/2flU84f\nInstagram: http://bit.ly/2eTrIMc\nBlog: http://kolemsietoczy.pl/", "id": 971752, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=X5aMZPvqIGc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCG2kQBVlgG7kOigXZTcKrQw", "source_obj__id": 176, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/X5aMZPvqIGc/hqdefault.jpg", "title": "Rowerowa P\u0119tla Ma\u0142opolski \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8 5 tras VELO w weekend! Trasa z ksi\u0105\u017cki \"Rower to jest \u015awiat\"", "user": null, "vote": 0}]