[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T20:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cd/8e/1d/z30993869M,Robert-Biedron--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W programie \"Kropka nad i\" Tobiasz Boche\u0144ski podkre\u015bli\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci \"nikogo nie okradziono\". - S\u0105 pewne granice r\u017cni\u0119cia g\u0142upa w tej sprawie - skwitowa\u0142 t\u0142umaczenia polityka Robert Biedro\u0144. W dalszej cz\u0119\u015bci rozmowy go\u015bcie Moniki Olejnik spi\u0119li si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c w kwestii Red is Bad. Oburzy\u0142a si\u0119 tak\u017ce prowadz\u0105ca. - Prosz\u0119 nie miesza\u0107 prezydenta Lecha Kaczy\u0144skiego w pana Szop\u0119 - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 Olejnik do Boche\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038515,krzyki-w-programie-kropka-nad-i-biedron-mowil-o-rznieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzyki w programie \"Kropka nad i\". Biedro\u0144 m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"r\u017cni\u0119ciu g\u0142upa\". Olejnik: Jestem tym oburzona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T20:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/99/1d/z31038659M,Polsko-bialoruska-granica.jpg\" vspace=\"2\" />7 czerwca ma zosta\u0107 przeprowadzona sekcja zw\u0142ok \u017co\u0142nierza, kt\u010f\u017c\u02ddry zmar\u0142 w czwartek po po\u0142udniu w szpitalu w Warszawie - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 Polskiej Agencji Prasowej rzecznik sto\u0142ecznej prokuratury Piotr Antoni Skiba. \u017bo\u0142nierz pod koniec maja zosta\u0142 zraniony no\u017cem przez migranta pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105cego sforsowa\u0107 zapor\u0119 przy polsko-bia\u0142oruskiej granicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31038641,smierc-zolnierza-ugodzonego-nozem-przy-granicy-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Prokuratura o sekcji zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/99/1d/z31038454M,Katarzyna-Kotula--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Sztab Lewicy zdecydowa\u0142 o zawieszeniu kampanii przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Decyzja ta ma zwi\u0105zek ze \u015bmierci\u0105 \u017co\u0142nierza, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 ugodzony no\u017cem przez jednego z migrant\u010f\u017c\u02ddw przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038323,lewica-zawiesza-kampanie-wyborcza-w-poczuciu-odpowiedzialnosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica zawiesza kampani\u0119 wyborcz\u0105. \"W poczuciu odpowiedzialno\u015bci za pa\u0144stwo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/99/1d/z31038646M,Stanislaw-Zoltek.jpg\" vspace=\"2\" />- Panie zacz\u0119\u0142y m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 po angielsku i pan Budka by\u0142 przygotowany na odpowied\u017a, od razu z marszu wyrecytowa\u0142 przygotowany tekst. To by\u0142a ustawka, jestem tego pewien - twierdzi w Gazeta.pl Stanis\u0142aw \u017b\u010f\u017c\u02dd\u0142tek, prezes PolExitu, uczestnik debaty w TVP. Podobnego zdania jest szef sztabu Konfederacji. - Wygl\u0105da\u0142o to \u015bmiesznie - m\u010f\u017c\u02ddwi Bartosz Boche\u0144czak.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037968,stanislaw-zoltek-o-pytaniu-po-angielsku-na-debacie-to-byla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stanis\u0142aw \u017b\u010f\u017c\u02dd\u0142tek o pytaniu po angielsku na debacie: To by\u0142a ustawka. Budka by\u0142 przygotowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/34/99/1d/z31038516M,Daniel-Obajtek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek nie zostanie zatrzymany i przymusowo doprowadzony na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. afery wizowej - ustali\u0142o RMF FM. S\u0105d poda\u0142 uzasadnienie swojej decyzji, z kt\u010f\u017c\u02ddrej wynika, \u017ce nie nast\u0105pi\u0142y okoliczno\u015bci sprzyjaj\u0105ce egzekwowaniu tego rodzaju kary. Najbli\u017csze przes\u0142uchanie odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek, a Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ujawni\u0142, czy zamierza si\u0119 na nim pojawi\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038433,sad-zdecydowal-ws-przymusowego-doprowadzenia-obajtka-na-komisje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. doprowadzenia Obajtka na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. Wiadomo, co z Kaczy\u0144skim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/99/1d/z31038537M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Europa znajduje si\u0119 w kluczowym, historycznym momencie. To najbli\u017csze lata zdecyduj\u0105 w jakim kierunku b\u0119dzie pod\u0105\u017ca\u0107 ca\u0142a Unia Europejska - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w czwartkowym or\u0119dziu prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038481,oredzie-andrzeja-dudy-przed-wyborami-do-pe-padly-slowa-o-brukselskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Or\u0119dzie Andrzeja Dudy przed wyborami do PE. Pad\u0142y s\u0142owa o \"brukselskich biurokratach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/99/1d/z31037468M,-Co-to-bedzie---Widmo-krazy-nad-Europa--Skrajna-pr.jpg\" vspace=\"2\" />Marine Le Pen, AfD, Geert Wilders czy Bracia W\u0142osi: skrajnie prawicowe formacje id\u0105 po w\u0142adz\u0119 w Europie. Jakie stosuj\u0105 strategie, kogo przyci\u0105gaj\u0105, jak pomagaj\u0105 im mainstreamowe partie? Czy mog\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y? No i co to b\u0119dzie po eurowyborach? W tym odcinku rozmawiamy o skrajnej prawicy w Unii Europejskiej. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037465,widmo-krazy-nad-europa-jak-skrajna-prawica-idzie-po-wladze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widmo kr\u0105\u017cy nad Europ\u0105. Jak skrajna prawica idzie po w\u0142adz\u0119 w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/7c/1d/z30918581M,Parlament-Europejski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 wybieramy nowych pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw do Parlamentu Europejskiego. Pi\u0119\u0107 lat temu do obsadzenia Polacy mieli 52 miejsca, w tym tym roku to ju\u017c 53. Sk\u0105d ta zmiana i jak w og\u010f\u017c\u02ddle dzieli si\u0119 miejsca w europarlamencie? Wyja\u015bniamy - na te i wszystkie przysz\u0142e wybory.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025652,polska-dostanie-nowego-europosla-inne-kraje-nawet-wiecej-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska dostanie nowego europos\u0142a, inne kraje nawet wi\u0119cej. Jak si\u0119 dzieli miejsca w Parlamencie Europejskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/97/1d/z31030382M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Zast\u0119pca prokuratora generalnego ds. wojskowych prokurator Tomasz Janeczek chce spotkania z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. \"Jestem zobowi\u0105zany do przedstawienia prezydentowi obecnej, prawdziwej sytuacji w Prokuraturze Krajowej i poinformowania go o parali\u017cu nadzoru nad post\u0119powaniami prokuratorskimi\" - napisa\u0142 w oficjalnym o\u015bwiadczeniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038474,zatrzymanie-polskich-zolnierzy-na-granicy-z-bialorusia-prokurator.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie polskich \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Prokurator chce spotkania z prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/95/1d/z31019340M,Parlament-Europejski--28-10-2015-r---Strasburg.jpg\" vspace=\"2\" />Koalicja Obywatelska, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Konfederacja - te trzy komitety znalaz\u0142y si\u0119 na podium w sonda\u017cu Opinia24 dla \"Fakt\u010f\u017c\u02ddw\" TVN i TVN24. Badanie wykonano na kilka dni przed niedzielnymi wyborami do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037472,pis-pierwszy-raz-od-lat-zajmie-drugie-miejsce-jest-nowy-sondaz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest najnowszy sonda\u017c przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Walka o zwyci\u0119stwo mo\u017ce by\u0107 zaci\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:48:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/8d/1d/z30989500M,Gen--Waldemar-Skrzypczak--17-lipca-2009-r-.jpg\" vspace=\"2\" />- To, co si\u0119 wydarza, to jest efekt ok\u0142amywania polityk\u010f\u017c\u02ddw przez wojskowych, kt\u010f\u017c\u02ddrym zale\u017cy na gwiazdkach, awansach, splendorze i staniu na \u015bciankach z politykami, a politycy im zawierzyli - powiedzia\u0142 genera\u0142 Waldemar Skrzypczak w Gazeta.pl w kontek\u015bcie \u015bmierci polskiego \u017co\u0142nierza na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Natomiast genera\u0142 Miros\u0142aw R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski wskaza\u0142, \u017ce problem stanowi\u0105 regulacje prawne.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31038077,smierc-polskiego-zolnierza-na-granicy-gen-skrzypczak-wszyscy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza na granicy. Gen. Skrzypczak: Wszyscy politycy s\u0105 ofiarami k\u0142amstw dow\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/99/1d/z31038307M,Zolnierze--Zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W czwartek 6 czerwca jednym z g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnych temat\u010f\u017c\u02ddw poruszanych przez polityk\u010f\u017c\u02ddw jest sprawa zatrzymania \u017co\u0142nierzy, ujawniona przez Onet. Dwaj \u017co\u0142nierze, kt\u010f\u017c\u02ddrzy strzelali w kierunku migrant\u010f\u017c\u02ddw, us\u0142yszeli zarzuty przekroczenia uprawnie\u0144. Zebrali\u015bmy najwa\u017cniejsze fakty w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31038182,dwoch-zolnierzy-z-zarzutami-przekroczenia-uprawnien-strzelali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u010f\u017c\u02ddch \u017co\u0142nierzy z zarzutami przekroczenia uprawnie\u0144. Strzelali w kierunku migrant\u010f\u017c\u02ddw [CO JU\u017b WIEMY]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d6/99/1d/z31038422M,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci ataku na polskiego \u017co\u0142nierza, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o pod koniec maja przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \u017bo\u0142nierz zmar\u0142 w czwartek po po\u0142udniu w wyniku obra\u017ce\u0144 zadanych no\u017cem przez migranta. Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski przekaza\u0142, \u017ce polskie w\u0142adze domagaj\u0105 si\u0119 od Bia\u0142orusi konkretnych dzia\u0142a\u0144 w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31038385,smierc-polskiego-zolnierza-sikorski-zada-od-bialorusi-ustalenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Sikorski \u017c\u0105da od Bia\u0142orusi ustalenia to\u017csamo\u015bci sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/29/99/1d/z31037737M,MON-podpisalo-porozumienie-o-wspolpracy-z-PZL.jpg\" vspace=\"2\" />MON podpisa\u0142o porozumienie ze zwi\u0105zkiem reprezentuj\u0105cym my\u015bliwych w Polsce w zakresie wsp\u010f\u017c\u02ddlnych szkole\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 \"podnie\u015b\u0107 poziom bezpiecze\u0144stwa\" w naszym kraju. Decyzja ministerstwa spotka\u0142a si\u0119 z krytyk\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wielu u\u017cytkownik\u010f\u017c\u02ddw zwraca uwag\u0119 m.in. na zwi\u0105zki PSL z my\u015bliwymi czy incydenty z udzia\u0142em my\u015bliwych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mylili \u017cubry, lisy czy ludzi z dzikami, na kt\u010f\u017c\u02ddre polowali. - W mojej ocenie to bardzo chybiony pomys\u0142, dop\u010f\u017c\u02ddki my\u015bliwi nie b\u0119d\u0105 regularnie badani przez lekarzy i psycholog\u010f\u017c\u02ddw - uwa\u017ca psycholo\u017cka i prezeska Fundacji \"Niech \u017byj\u0105!\" Izabela Kad\u0142ucka. By\u0142y my\u015bliwy Marcin Kostrzy\u0144ski zauwa\u017ca natomiast, \u017ce ten pomys\u0142 mo\u017ce doprowadzi\u0107 do umo\u017cliwienia polowa\u0144 na obszarach przygranicznych, a dr hab. Micha\u0142 \u017bmihorski dostrzega zwi\u0105zek tej inicjatywy ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31037359,mon-i-mysliwi-obronia-polske-w-jednym-okregu-przeszkolonych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON i my\u015bliwi \"obroni\u0105\" Polsk\u0119? W jednym okr\u0119gu przeszkolonych jest ich tylko 0,5-2 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/99/1d/z31038125M,Zolnierze--Zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Ja mam w\u0142asn\u0105 kamizelk\u0119, buty, he\u0142m, optyk\u0119 do broni, bo nie mam ju\u017c si\u0142y czeka\u0107, a\u017c mi wojsko \u0142askawie co\u015b wyda - opowiada jeden z \u017co\u0142nierzy pe\u0142ni\u0105cych s\u0142u\u017cb\u0119 przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej, cytowany w podca\u015bcie \"Fronty Wojny\" Onetu. - Czepiaj\u0105 si\u0119 ch\u0142opaka w letnich butach, bo nie wydano mu zimowych. By\u0142o bardzo du\u017co przypadk\u010f\u017c\u02ddw, kiedy \u017co\u0142nierze byli karani za nieregulaminowe sorty mundurowe - m\u010f\u017c\u02ddwi inny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31037938,kulisy-sluzby-zolnierzy-na-granicy-polsko-bialoruskiej-bardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy s\u0142u\u017cby \u017co\u0142nierzy na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \"Bardziej ni\u017c uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw obawiaj\u0105 si\u0119 kontroli\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/99/1d/z31038016M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Generalne RSZ przekaza\u0142o w czwartek po po\u0142udniu informacj\u0119 o \u015bmierci \u017co\u0142nierza, kt\u010f\u017c\u02ddry pod koniec maja zosta\u0142 ugodzony no\u017cem przez migranta przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. G\u0142os w sprawie tragedii zabrali m.in. premier Donald Tusk i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31037944,smierc-zolnierza-ugodzonego-nozem-przy-granicy-tusk-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem przy granicy. Premier Tusk zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/7b/1d/z30915447M,Urna-wyborcza.jpg\" vspace=\"2\" />Czwartek 6 czerwca to ostatni dzie\u0144 na pobranie za\u015bwiadczenia o prawie do g\u0142osowania. Dzi\u0119ki temu dokumentowi b\u0119dzie mo\u017cna zag\u0142osowa\u0107 w niedzielnych wyborach do Parlamentu Europejskiego w dowolnej komisji wyborczej na terenie Polski oraz poza jej granicami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037216,wybory-do-parlamentu-europejskiego-w-czwartek-6-czerwca-mija.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. W czwartek 6 czerwca mija bardzo wa\u017cny termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/99/1d/z31037866M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />W czwartek po po\u0142udniu zmar\u0142 \u017co\u0142nierz, kt\u010f\u017c\u02ddry zosta\u0142 ugodzony no\u017cem na granicy polsko-bia\u0142oruskiej - przekaza\u0142o Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Generalne RSZ. \"Bliskim zmar\u0142ego \u017co\u0142nierza zapewniono wsparcie i opiek\u0119 psychologiczn\u0105\" - podkre\u015blono.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31037762,nie-zyje-zolnierz-zraniony-na-granicy-polsko-bialoruskiej-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz zraniony na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Jest komunikat Dow\u010f\u017c\u02dddztwa Generalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/98/1d/z31034745M.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk wezwa\u0142 na spotkanie w pi\u0105tek wicepremiera, szefa Ministerstwa Obrony Narodowej W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza i ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara - poinformowa\u0142y \"Fakty\" TVN.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037674,donald-tusk-wezwal-ministrow-premier-zwoluje-pilne-spotkanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk wezwa\u0142 ministr\u010f\u017c\u02ddw na pilne spotkanie. Chodzi o zatrzymanych \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/4e/1d/z30731201M,TVP--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W dw\u010f\u017c\u02ddch programach Telewizji Polskiej - \"Pytaniu dnia\" i \"Go\u015bciu Poranka\" - przedstawiciele koalicji rz\u0105dz\u0105cej stanowili blisko 90 proc. wszystkich go\u015bci - wynika z analizy przeprowadzonej przez organizacj\u0119 Demagog. Nieco inaczej wygl\u0105da sytuacja w Polskim Radiu. W \"Bez Unik\u010f\u017c\u02ddw\" na antenie radiowej Tr\u010f\u017c\u02ddjki by\u0142o to ju\u017c 68,75 proc. - wynika z analizy przeprowadzonej przez organizacj\u0119 Demagog. Powy\u017csze dane dotycz\u0105 tylko maja 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31036770,przeanalizowano-programy-tvp-wiemy-ktorych-politykow-goszczono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeanalizowano programy TVP. Wiemy, kt\u010f\u017c\u02ddrych polityk\u010f\u017c\u02ddw goszczono najcz\u0119\u015bciej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/99/1d/z31035692M,Stanislaw-Zoltek-podczas-debaty-kandydatow-do-Parl.jpg\" vspace=\"2\" />- Mi\u0119dzy PiS-em i Platform\u0105 jest walka o obgryzanie si\u0119 po \u0142ydkach - stwierdzi\u0142 Stanis\u0142aw \u017b\u010f\u017c\u02dd\u0142tek, przedstawiciel PolExitu podczas debaty przed wyborami do Parlamentu Europejskiego w TVP. Nast\u0119pnie polityk zaapelowa\u0142 do swojej \u017cony. - Wy\u0142\u0105cz nagrywanie, bo nie mam ochoty potem ogl\u0105da\u0107 ich obgryzionych \u0142ydek - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037065,stanislaw-zoltek-zaskoczyl-w-debacie-tvp-halina-wylacz-nagrywanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stanis\u0142aw \u017b\u010f\u017c\u02dd\u0142tek zaskoczy\u0142 w debacie TVP. \"Halina, wy\u0142\u0105cz nagrywanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T12:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/99/1d/z31037393M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u017celi takie sprawy ko\u0144cz\u0105 si\u0119 post\u0119powaniem karnym, to jest dow\u010f\u017c\u02ddd, \u017ce mamy zasadnicz\u0105 r\u010f\u017c\u02dd\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy faktami, a tym, co si\u0119 publicznie i bardzo g\u0142o\u015bno deklaruje - tak o zatrzymaniu trzech \u017co\u0142nierzy na granicy polsko-bia\u0142oruskiej m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w czwartek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - Je\u017celi nie b\u0119dzie ca\u0142kowitego zdecydowania, nie b\u0119dzie rzeczywi\u015bcie \"murem za polskim mundurem\"(...), to ta granica nie b\u0119dzie szczelna - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31037236,kaczynski-o-sytuacji-na-granicy-polsko-bialoruskiej-ten-rzad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej: Ten rz\u0105d to wstyd i ha\u0144ba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/17/18/z25260492M,CBA--zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Centralne Biuro Antykorupcyjne dokona\u0142o kolejnych zatrzyma\u0144 w sprawie handlu dyplomami przez Collegium Humanum. Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych, przekaza\u0142, \u017ce zatrzymano trzy osoby.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31036827,handel-dyplomami-na-collegium-humanum-cba-zatrzymalo-trzy-kolejne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handel dyplomami na Collegium Humanum. CBA zatrzyma\u0142o trzy kolejne osoby.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/96/1d/z31027141M,Zolnierze-na-granicy-polsko-bialoruskiej.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce post\u0119powanie w sprawie podejrzenia przekroczenia uprawnie\u0144 przez \u017co\u0142nierzy na granicy polsko-bia\u0142oruskiej prowadzi Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. \"Z przedstawionych dowod\u010f\u017c\u02ddw, a w tym w szczeg\u010f\u017c\u02ddlno\u015bci z nagrania z kamer przekazanego przez stra\u017c graniczn\u0105 wynika, \u017ce \u017co\u0142nierze podczas interwencji prowadzonej wobec migrant\u010f\u017c\u02ddw pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105cych nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 RP przekroczyli swoje uprawnienia\" - czytamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31037051,zolnierze-zakuci-w-kajdanki-na-granicy-jest-komunikat-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze zakuci w kajdanki na granicy. Jest komunikat Prokuratury Krajowej. \"Przekroczyli uprawnienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6a/f5/1c/z30365034M,Granica-Polsko-Bialoruska---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Zast\u0119pca prokuratora generalnego ds. wojskowych Tomasz Janeczek w maju osobi\u015bcie obj\u0105\u0142 nadzorem post\u0119powanie - informuje tvn24.pl. On sam jednak twierdzi, \u017ce szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw w tej sprawie dowiedzia\u0142 si\u0119 dopiero z medi\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036897,media-prokurator-w-maju-objal-nadzorem-postepowanie-ws-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Prokurator w maju obj\u0105\u0142 nadzorem post\u0119powanie ws. \u017co\u0142nierzy. Twierdzi, \u017ce nie zna\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/93/1d/z31014395M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />- To jest sytuacja niedopuszczalna. Przecie\u017c szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y tak bulwersuj\u0105cej sprawy powinny by\u0107 mi przekazane. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0119 to w spos\u010f\u017c\u02ddb stanowczy, moja wiedza w tym przedmiocie by\u0142a \u017cadna - powiedzia\u0142 zast\u0119pca prokuratora generalnego ds. wojskowych o sprawie zatrzymanych na granicy \u017co\u0142nierzy. Tomasz Janeczek utrzymuje, \u017ce szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw dowiedzia\u0142 si\u0119 z medi\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036499,zatrzymanie-zolnierzy-prokurator-od-ziobry-sie-tlumaczy-moja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Prokurator od Ziobry si\u0119 t\u0142umaczy. \"Moja wiedza by\u0142a \u017cadna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/97/1d/z31029036M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Co\u015b, co dla mnie jest bulwersuj\u0105ce. Ta sytuacja mia\u0142a miejsce dwa miesi\u0105ce temu. Dlaczego ja nie zosta\u0142em poinformowany? Czy by\u0142a pr\u010f\u017c\u02ddba ukrycia tej sytuacji? Zamiecenia jej pod dywan? - zapyta\u0142 Andrzej Duda. W ten spos\u010f\u017c\u02ddb prezydent odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy zatrzymania \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036637,andrzej-duda-zabral-glos-ws-zatrzymanych-zolnierzy-nie-zostalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os ws. zatrzymanych \u017co\u0142nierzy. \"Nie zosta\u0142em poinformowany. To pr\u010f\u017c\u02ddba ukrycia?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/99/1d/z31036573M,Zolnierze-na-granicy-z-Bialorusia--zdjecie-ilustra.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 podczas konferencji, \u017ce \u017co\u0142nierz raniony no\u017cem na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 wci\u0105\u017c jest w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie. Wojskowy zosta\u0142 przetransportowany do plac\u010f\u017c\u02ddwki medycznej w Warszawie. Nieoficjalne doniesienia o stanie zdrowia \u017co\u0142nierze podali r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c reporterzy RMF FM i TV Republika.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31036458,nowe-informacje-ws-zolnierza-ranionego-nozem-na-granicy-nieoficjalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. \u017co\u0142nierza ranionego no\u017cem na granicy. Nieoficjalnie: Jest w krytycznym stanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4a/99/1d/z31036234M,Politycy-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci rozpocz\u0119li kontrole zwi\u0105zane z zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. - Naprawd\u0119 opami\u0119tajcie si\u0119 panie Tusk, panie Bodnar, panie Kosiniak-Kamysz, akurat pan jest figurantem, wi\u0119c mo\u017ce niech to b\u0119dzie Siemoniak, czy tam inni. W og\u010f\u017c\u02ddle wszyscy dobrze wiemy, \u017ce pan Kosiniak-Kamysz nie ma nic do powiedzenia - powiedzia\u0142 Jacek Ozdoba.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036029,pis-wszczyna-kontrole-ws-zatrzymania-zolnierzy-panie-tusk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS wszczyna kontrole ws. zatrzymania \u017co\u0142nierzy. \"Panie Tusk, Bodnar, Kosiniak, opami\u0119tajcie si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/91/1d/z31003421M,Tomasz-Mraz--byly-dyrektor-departamentu-Funduszu-S.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie przypominam sobie, \u017ceby ktokolwiek mia\u0142 taki silny g\u0142os, niezmieniony chorob\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi Tomasz Mraz na najnowszym nagraniu z Romanem Giertychem o Zbigniewie Ziobro. Mraz twierdzi, \u017ce s\u0142ysza\u0142, jak by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci po wyborach parlamentarnych rozmawia z \u010f\u017c\u02ddwczesnym wiceministrem Romanowskim i wydaje dyspozycje dotycz\u0105ce Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036491,giertych-ujawnia-nowe-tasmy-mraza-wspomina-ze-slyszal-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych ujawnia nowe ta\u015bmy Mraza. S\u0142ysza\u0142 g\u0142os Ziobry \"niezmieniony chorob\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T09:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/98/1d/z31034122M.jpg\" vspace=\"2\" />Na konferencji ministra obrony narodowej pojawi\u0142 si\u0119 pose\u0142 Suwerennej Polski Jacek Ozdoba. - Chcia\u0142em zapyta\u0107, jak panu nie jest wstyd? W czasie gdy za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 toczy si\u0119 regularna wojna hybrydowa, nasi \u017co\u0142nierze s\u0105 nara\u017cani na utrat\u0119 \u017cycia lub zdrowia, a pan nie wychodzi i nie broni polskiego munduru? - pyta\u0142 polityk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036342,jacek-ozdoba-wtargnal-na-konferencje-szefa-mon-broni-prokuratora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Ozdoba wtargn\u0105\u0142 na konferencj\u0119 szefa MON. Broni prokuratora Janeczka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/92/1d/z31007479M.jpg\" vspace=\"2\" />- To niezwykle odpowiedzialna misja, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 pe\u0142ni\u0105 \u017co\u0142nierze na granicy. Jeste\u015bmy z tymi, kt\u010f\u017c\u02ddrzy podejmuj\u0105 to ryzyko i dzia\u0142ania - powiedzia\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - Te dzia\u0142ania s\u0105 zawsze w zakresie prawa i do tego zobowi\u0105zani \u017co\u0142nierze - doda\u0142 szef MON-u podczas konferencji na temat zatrzymania polskich \u017co\u0142nierzy na granicy Polski i Bia\u0142orusi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036093,mon-po-informacjach-o-zatrzymaniu-zolnierzy-na-granicy-z-bialorusia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON po informacjach o zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. \"Nie zostali aresztowani\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/99/1d/z31036320M,Adam-Bodnar--minister-sprawiedliwosci-i-prokurator.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce wezwa\u0142 Tomasza Janeczka na pilne spotkanie w sprawie \u017co\u0142nierzy zatrzymanych na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Wcze\u015bniejsze informacje nap\u0142ywaj\u0105ce z medi\u010f\u017c\u02ddw wskazywa\u0142y, \u017ce to w\u0142a\u015bnie prokurator, powo\u0142any jeszcze przez Zbigniewa Ziobr\u0119, m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 odpowiada\u0107 za postawienie zarzut\u010f\u017c\u02ddw wojskowym. Janeczek oficjalnie zaprzeczy\u0142 tym doniesieniom.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036242,adam-bodnar-zaplanowal-pilne-spotkanie-chodzi-o-zarzuty-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar zaplanowa\u0142 pilne spotkanie. Chodzi o zarzuty dla zatrzymanych \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/99/1d/z31035987M,Debata-w-TVP-przed-eurowyborami-w-ogniu-krytyki---.jpg\" vspace=\"2\" />\"Co za ustawka! Co za farsa i manipulacja! Czy to konkurs j\u0119zykowy?\" - cz\u0119\u015b\u0107 dziennikarzy i internaut\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy komentuj\u0105 \u015brodow\u0105 debat\u0119 w Telewizji Polskiej, nie pozostawia suchej nitki na jej finale. Ostatnie pytanie prowadz\u0105ca Justyna Dobrosz-Oracz zada\u0142a po angielsku, a do odpowiedzi zg\u0142osi\u0142 si\u0119 Borys Budka, kandydat Platformy Obywatelskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035815,debata-tvp-przed-eurowyborami-w-ogniu-krytyki-ustawka-nic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debata TVP przed eurowyborami w ogniu krytyki. \"Ustawka\", \"Nic nie mia\u0142o sensu\" [KOMENTARZE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/99/1d/z31036077M,Donald-Tusk--premier-Polski.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce odebra\u0142 meldunek z MON o sprawie trzech \u017co\u0142nierzy zatrzymanych na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. \"Oczekuj\u0119 szybkich wniosk\u010f\u017c\u02ddw i decyzji organizacyjnych, prawnych oraz personalnych\" - napisa\u0142 premier na portalu X.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31036020,zolnierze-zatrzymani-na-granicy-z-bialorusia-donald-tusk-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze zatrzymani na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os. \"Oczekuj\u0119 szybkich decyzji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/96/1d/z31026305M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />Po tym, jak media poinformowa\u0142y o zatrzymaniu polskich \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105, po sieci zacz\u0105\u0142 kr\u0105\u017cy\u0107 komunikat dot. powo\u0142ania specjalnego zespo\u0142u w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Siedlcach. \"To niewyobra\u017calny skandal!\" - stwierdzi\u0142 Jacek Sasin. Zapytali\u015bmy wi\u0119c \u015bledczych, czy te sprawy s\u0105 w og\u010f\u017c\u02ddle powi\u0105zane ze sob\u0105. Odpowied\u017a jest kr\u010f\u017c\u02ddtka: nie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035818,specjalny-zespol-zajmuje-sie-zolnierzami-sluzacymi-na-granicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 zajmuje si\u0119 \u017co\u0142nierzami s\u0142u\u017c\u0105cymi na granicy? Zapytali\u015bmy prokuratur\u0119. Ju\u017c wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/76/1d/z30895632M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W jednym z dom\u010f\u017c\u02ddw jednorodzinnych w St\u0119szewie w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim odkryto cia\u0142a trzech os\u010f\u017c\u02ddb. Ofiary by\u0142y ze sob\u0105 spokrewnione. To matka, ojciec oraz ich doros\u0142y syn.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31035710,wielkopolska-w-steszewie-odkryto-ciala-trzech-osob-w-jednym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkopolska. W St\u0119szewie odkryto cia\u0142a trzech os\u010f\u017c\u02ddb w jednym domu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/98/1d/z31034735M,Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek pozwa\u0142 redakcj\u0119 Onetu w trybie wyborczym za tekst o gara\u017cu, w kt\u010f\u017c\u02ddrym mia\u0142y by\u0107 drukowane banery kandydat\u010f\u017c\u02ddw Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. W czwartek s\u0105d wyda\u0142 wyrok przychylny dla Onetu. Nie jest on prawomocny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035849,obajtek-ekspresowo-pozwal-onet-rownie-szybko-przegral-proces.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek ekspresowo pozwa\u0142 Onet. R\u010f\u017c\u02ddwnie szybko przegra\u0142 proces", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/99/1d/z31035816M,Zolnierze-na-granicy-polsko-bialoruskiej--zdjecie-.jpg\" vspace=\"2\" />Za postawienie zarzut\u010f\u017c\u02ddw \u017co\u0142nierzom zatrzymanym na granicy polsko-bia\u0142oruskiej m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 odpowiada\u0107 \"cz\u0142owiek Zbigniewa Ziobry\" powo\u0142any pod koniec kadencji PiS - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych dziennikarz Janusz Schwertner.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31035806,zatrzymani-zolnierze-na-granicy-z-bialorusia-media-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymani \u017co\u0142nierze na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Media: Zarzuty m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 postawi\u0107 cz\u0142owiek Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T06:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/99/1d/z31035781M,Zolnierze-zatrzymani-po-oddaniu-strzalow-ostrzegaw.jpg\" vspace=\"2\" />\"Murem za polskim mundurem\" - has\u0142o powr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o w komentarzach polityk\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonej Prawicy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy skrytykowali do cna obecn\u0105 w\u0142adz\u0119, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie ministra sprawiedliwo\u015bci. Domagaj\u0105 si\u0119 jego dymisji po informacji, \u017ce trzech polskich \u017co\u0142nierzy zosta\u0142o zatrzymanych na granicy polsko-bia\u0142oruskiej po tym, jak oddali strza\u0142y ostrzegawcze.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035694,zolnierze-zatrzymani-na-granicy-po-oddaniu-strzalow-ostrzegawczych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze zatrzymani po oddaniu strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw ostrzegawczych na granicy. PiS si\u0119 odpali\u0142 [KOMENTARZE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9b/98/1d/z31035291M,Slawomir-Sierakowski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W czwartek go\u015b\u0107mi \"Rozm\u010f\u017c\u02ddw Gazety.pl\" by\u0142 publicysta S\u0142awomir Sierakowski oraz politolog i by\u0142y rzecznik prezydenta Andrzeja Dudy Krzysztof \u0141api\u0144ski. Dyskusja toczy\u0142a si\u0119 wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw do Parlamentu Europejskiego. - Ta rywalizacja ma nie tylko symboliczne znaczenie. Dla PiSu jest bardzo wa\u017cna. Je\u017celi b\u0119dzie sygna\u0142, \u017ce PiS leci w d\u010f\u017c\u02dd\u0142, to mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce dojdzie do powolnego obumierania si\u0142y partii i zaczn\u0105 si\u0119 kolejne odej\u015bcia albo zdrady - oceni\u0142 Sierakowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035243,krzysztof-lapinski-i-slawomir-sierakowski-w-rozmowach-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna polsko-polska przed wyborami europejskimi. Sierakowski: Fundusz Sprawiedliwo\u015bci pomo\u017ce PiS-owi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T06:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/99/1d/z31035691M,Beata-Szydlo-podczas-debaty-kandydatow-do-Parlamen.jpg\" vspace=\"2\" />Zako\u0144czenie debaty kandydat\u010f\u017c\u02ddw do Europarlamentu w TVP przynios\u0142o nieoczekiwane spi\u0119cie. Prowadz\u0105ce zach\u0119ci\u0142y uczestnik\u010f\u017c\u02ddw do udzielenia ostatniej wypowiedzi po angielsku, co spotka\u0142o si\u0119 z gwa\u0142town\u0105 reakcj\u0105 przedstawicieli komitetu Polexit oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. - Nie wstyd\u017amy si\u0119 j\u0119zyka polskiego - komentowa\u0142a Beata Szyd\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035615,awantura-podczas-debaty-wyborczej-w-tvp-beata-szydlo-oburzona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura podczas debaty wyborczej w TVP. Beata Szyd\u0142o oburzona pytaniem po angielsku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T05:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/93/1d/z31014394M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzi\u015b znowu mamy karanie \u017co\u0142nierzy, zamiast wyci\u0105gania konsekwencji z niedobor\u010f\u017c\u02ddw prawnych. To niedopuszczalna sytuacja, skandaliczna - powiedzia\u0142 Jacek Siewiera. W ten spos\u010f\u017c\u02ddb szef BBN odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do zatrzymania \u017co\u0142nierzy na granicy. Jak doda\u0142, to \"patologia\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31035675,zatrzymanie-polskich-zolnierzy-na-granicy-szef-bbn-patologia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie polskich \u017co\u0142nierzy na granicy. Szef BBN: Patologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T05:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/55/1d/z30758333M,Donald-Tusk-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Koalicja Obywatelska ma szans\u0119 na wygran\u0105 w pi\u0119ciu okr\u0119gach, a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 w jednym - wynika z sonda\u017cu IPSOS przeprowadzonego kilka dni przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Okr\u0119g, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zwyci\u0119\u017cy\u0107 mo\u017ce PiS, to ten z Beat\u0105 Szyd\u0142o na \"jedynce\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31035568,rosnie-przewaga-ko-nad-pis-duzy-wzrost-poparcia-dla-konfederacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy nowy sonda\u017c. Ro\u015bnie przewaga KO nad PiS. Jest komentarz Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T05:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/96/1d/z31027141M,Zolnierze-na-granicy-polsko-bialoruskiej.jpg\" vspace=\"2\" />\u017bandarmeria Wojskowa mia\u0142a zatrzyma\u0107 trzech \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy oddali strza\u0142y ostrzegawcze w kierunku napieraj\u0105cej grupy uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw - ustali\u0142 Onet. Na medialne doniesienia zareagowa\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. \"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy oddaj\u0105cych strza\u0142y alarmowe w kierunku atakuj\u0105cych migrant\u010f\u017c\u02ddw jest nie do przyj\u0119cia\" - napisa\u0142 szef MON w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31035573,polscy-zolnierze-zakuci-w-kajdanki-na-granicy-kosiniak-kamysz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze zakuci w kajdanki na granicy. Kosiniak-Kamysz reaguje. \"Nie do przyj\u0119cia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/99/1d/z31035559M,Katastrofa-kolejowa-w-Czechach.jpg\" vspace=\"2\" />W katastrofie kolejowej w Czechach zgin\u0119\u0142y cztery osoby, a ponad dwadzie\u015bcia zosta\u0142o rannych. Do czo\u0142owego zderzenia poci\u0105gu ekspresowego z towarowym dosz\u0142o w nocy w centrum Pardubic.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31035556,katastrofa-kolejowa-w-czechach-czolowo-zderzyly-sie-dwa-pociagi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa kolejowa w Czechach. Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa poci\u0105gi. S\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/98/1d/z31034773M,Tomasz-Szmydt.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y polski s\u0119dzia Tomasz Szmydt, kt\u010f\u017c\u02ddry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b, chce \u015bledztwa wobec Rados\u0142awa Sikorskiego. Jego zdaniem szef MSZ Polski go dyskryminuje i n\u0119ka. - Jest to absolutnie bezpodstawne - komentuje oskar\u017cenia Szmydta w rozmowie z Gazeta.pl adwokatka Sylwia Gregorczyk-Abram.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31034710,szmydt-chce-sledztwa-wobec-sikorskiego-adwokatka-absolutnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmydt chce \u015bledztwa wobec Sikorskiego, wys\u0142a\u0142 mejla do Bodnara. Ma szans\u0119 co\u015b wsk\u010f\u017c\u02ddra\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/45/1d/z30693184M,Horoskop-dzienny---czwartek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na czwartek 6 czerwca 2024 roku. Jakie czekaj\u0105 ci\u0119 zmiany? Czy poszcz\u0119\u015bci ci si\u0119 w \u017cyciu zawodowym? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i przeczytaj, co zaplanowa\u0142 dla ciebie los.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31034545,horoskop-dzienny-czwartek-6-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - czwartek 6 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]