[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T20:11:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rezydencja-kevina-poszla-pod-mlotek-cena-zwala-z-nog,nId,7558547\"><img align=\"left\" alt=\"Rezydencja Kevina posz\u0142a pod m\u0142otek. Cena zwala z n\u00f3g \" src=\"https://i.iplsc.com/rezydencja-kevina-poszla-pod-mlotek-cena-zwala-z-nog/000J9TA481G7ML3N-C321.jpg\" /></a>Rezydencja, w kt\u00f3rej mieszka\u0142 bohater filmu &quot;Kevin sam w domu&quot;, posz\u0142a pod m\u0142otek. Ostateczna kwota nie zosta\u0142a jeszcze ujawniona, a transakcja jest w toku. Cena wywo\u0142awcza wynosi\u0142a ponad 5 mln dolar\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rezydencja-kevina-poszla-pod-mlotek-cena-zwala-z-nog,nId,7558547", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rezydencja Kevina posz\u0142a pod m\u0142otek. Cena zwala z n\u00f3g", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T20:04:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-syn-prezydenta-oskarzony-stanowcza-deklaracja-joe-bidena,nId,7558569\"><img align=\"left\" alt=\"Syn prezydenta oskar\u017cony. Stanowcza deklaracja Joe Bidena\" src=\"https://i.iplsc.com/syn-prezydenta-oskarzony-stanowcza-deklaracja-joe-bidena/000J9T98SJD5O0XP-C321.jpg\" /></a>Prezydent USA Joe Biden zadeklarowa\u0142, \u017ce nie u\u0142askawi swojego syna Huntera, je\u015bli ten zostanie uznany winnym zarzucanym mu czyn\u00f3w. Ameryka\u0144ski adwokat i biznesmen jest oskar\u017cony o m.in. nielegalne posiadanie broni. Hunter Biden utrzymuje, \u017ce jest niewinny. Je\u015bli s\u0105d uzna wszystkie stawiane mu zarzuty, synowi prezydenta USA mo\u017ce grozi\u0107 nawet do 25 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-syn-prezydenta-oskarzony-stanowcza-deklaracja-joe-bidena,nId,7558569", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn prezydenta oskar\u017cony. Stanowcza deklaracja Joe Bidena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:53:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-transakcja-z-francuzami-nowa-bron-na-ukrainskim-niebie,nId,7558562\"><img align=\"left\" alt=\"Transakcja z Francuzami. Nowa bro\u0144 na ukrai\u0144skim niebie \" src=\"https://i.iplsc.com/transakcja-z-francuzami-nowa-bron-na-ukrainskim-niebie/000J9T738IUQ5H2S-C321.jpg\" /></a>Ukraina kupi\u0142a francuskie my\u015bliwce Mirage. Transakcj\u0119 potwierdzi\u0142 prezydent Emmanuel Macron. Samoloty pomog\u0105 Ukrainie &quot;w obronie jej ziemi, jej przestrzeni powietrznej&quot; - przekonywa\u0142 przyw\u00f3dca. Doda\u0142, \u017ce jego kraj nie prowadzi wojny z Rosj\u0105 oraz nie chce eskalacji konfliktu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-transakcja-z-francuzami-nowa-bron-na-ukrainskim-niebie,nId,7558562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transakcja z Francuzami. Nowa bro\u0144 na ukrai\u0144skim niebie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:06:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konsternacja-w-studiu-tvp-do-programu-mial-wejsc-jacek-kursk,nId,7558551\"><img align=\"left\" alt=\"Konsternacja w studiu TVP. Do programu mia\u0142 wej\u015b\u0107 Jacek Kurski\" src=\"https://i.iplsc.com/konsternacja-w-studiu-tvp-do-programu-mial-wejsc-jacek-kursk/000ITNMDOM6YBOKQ-C321.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 odpowiedzia\u0142o na zaproszenie Telewizji Polskiej, wysy\u0142aj\u0105c do jednego z program\u00f3w Jacka Kurskiego. &quot;Nie godzimy si\u0119 na udzielanie g\u0142osu osobie, kt\u00f3ra przekszta\u0142ci\u0142a TVP w propagandow\u0105 tub\u0119 jednej partii&quot; - us\u0142yszeli widzowie w o\u015bwiadczeniu stacji przeczytanym przez prowadz\u0105c\u0105. Dorota Wysocka-Schnepf doda\u0142a, \u017ce goszczenie Kurskiego by\u0142oby &quot;policzkiem&quot; dla wolno\u015bci medi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konsternacja-w-studiu-tvp-do-programu-mial-wejsc-jacek-kursk,nId,7558551", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konsternacja w studiu TVP. Do programu mia\u0142 wej\u015b\u0107 Jacek Kurski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:51:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ukrainiec-zmarl-na-izbie-wytrzezwien-zapadl-wyrok,nId,7557971\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrainiec zmar\u0142 na izbie wytrze\u017awie\u0144. Zapad\u0142 wyrok \" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainiec-zmarl-na-izbie-wytrzezwien-zapadl-wyrok/000J9PECH3YL5W50-C321.jpg\" /></a>Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o wyrok ws. \u015bmierci 25-letniego Ukrai\u0144ca na wroc\u0142awskiej izbie wytrze\u017awie\u0144. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich uznano za winnych. Policjanci przekroczyli swoje uprawnienia w zakresie stosowania \u015brodk\u00f3w przymusu bezpo\u015bredniego, a lekarka b\u0119d\u0105ca na miejscu zosta\u0142a skazana za brak reakcji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-ukrainiec-zmarl-na-izbie-wytrzezwien-zapadl-wyrok,nId,7557971", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainiec zmar\u0142 na izbie wytrze\u017awie\u0144. Zapad\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:39:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialoruski-charge-d-affaires-na-dywaniku-msz-wreczylo-note-p,nId,7558544\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142oruski charge d'affaires na dywaniku. MSZ wr\u0119czy\u0142o not\u0119 protestacyjn\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/bialoruski-charge-d-affaires-na-dywaniku-msz-wreczylo-note-p/000J9T28OYUFLPTX-C321.jpg\" /></a>W zwi\u0105zku z tragicznymi wydarzeniami Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o charg\u00e9 d\u2019affaires Republiki Bia\u0142orusi Aleksieja Ponkratienk\u0119 - poinformowa\u0142 resort. Bia\u0142oruskiemu dyplomacie wr\u0119czono not\u0119 protestacyjn\u0105. Polska domaga si\u0119 w niej zaprzestania prowokacji na polsko-bia\u0142oruskiej granicy, a tak\u017ce ustalenia to\u017csamo\u015bci i wydania osoby, kt\u00f3ra zaatakowa\u0142a polskiego \u017co\u0142nierza. Wojskowy zmar\u0142 w czwartek w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bialoruski-charge-d-affaires-na-dywaniku-msz-wreczylo-note-p,nId,7558544", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oruski charge d'affaires na dywaniku. MSZ wr\u0119czy\u0142o not\u0119 protestacyjn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:34:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadlo-do-zera,nId,7558519\"><img align=\"left\" alt=\"Fala krytyki po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. &quot;Morale spad\u0142o do zera&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadlo-do-zera/000J9SX2LE8Y72QH-C321.jpg\" /></a>- Morale \u017co\u0142nierzy spad\u0142o do zera - m\u00f3wi\u0142 w programie &quot;Lepsza Polska&quot; starszy sier\u017cant Mariusz Sza\u0142as z Wojsk Obrony Terytorialnej. Dow\u00f3dca okre\u015bli\u0142 sytuacj\u0119 zatrzymania polskich \u017co\u0142nierzy na pograniczu z Bia\u0142orusi\u0105 za &quot;niedopuszczaln\u0105&quot;. Jak zauwa\u017cy\u0142, wszystko dzia\u0142o si\u0119 na oczach innych \u017co\u0142nierzy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadlo-do-zera,nId,7558519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala krytyki po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. \"Morale spad\u0142o do zera\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:34:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadly-do-zera,nId,7558519\"><img align=\"left\" alt=\"Fala krytyki po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. &quot;Morale spad\u0142y do zera&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadly-do-zera/000J9SX2LE8Y72QH-C321.jpg\" /></a>- Morale \u017co\u0142nierzy spad\u0142y do zera - m\u00f3wi\u0142 w programie &quot;Lepsza Polska&quot; starszy sier\u017cant Mariusz Sza\u0142as z Wojsk Obrony Terytorialnej. Dow\u00f3dca okre\u015bli\u0142 sytuacj\u0119 zatrzymania polskich \u017co\u0142nierzy na pograniczu z Bia\u0142orusi\u0105 za &quot;niedopuszczaln\u0105&quot;. Jak zauwa\u017cy\u0142, wszystko dzia\u0142o si\u0119 na oczach innych \u017co\u0142nierzy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-krytyki-po-zatrzymaniu-zolnierzy-morale-spadly-do-zera,nId,7558519", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala krytyki po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. \"Morale spad\u0142y do zera\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:00:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-europa-znajduje-sie-w-klucz,nId,7558516\"><img align=\"left\" alt=\"Or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. &quot;Europa znajduje si\u0119 w kluczowym momencie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-europa-znajduje-sie-w-klucz/000J9SWOGI6DDPHB-C321.jpg\" /></a>- W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 9 czerwca wybierzemy polskich pos\u0142\u00f3w do Parlamentu Europejskiego - przypomnia\u0142 w or\u0119dziu prezydent. Andrzej Duda podkre\u015bla\u0142, \u017ce zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 g\u0142osowanie jest niezwykle wa\u017cne. - Europa znajduje si\u0119 w kluczowym historycznym momencie - stwierdzi\u0142. W swoim przem\u00f3wieniu poruszy\u0142 spraw\u0119 paktu migracyjnego czy Zielonego \u0141adu. - \u017badne decyzje nie powinny by\u0107 nam narzucane - stwierdzi\u0142 polityk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-europa-znajduje-sie-w-klucz,nId,7558516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. \"Europa znajduje si\u0119 w kluczowym momencie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:46:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-na-krotkiej-liscie-wedlug-niemcow-moze-decydowac-o-los,nId,7558276\"><img align=\"left\" alt=\"Polak na kr\u00f3tkiej li\u015bcie. Wed\u0142ug Niemc\u00f3w &quot;mo\u017ce decydowa\u0107 o losach Europy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/polak-na-krotkiej-liscie-wedlug-niemcow-moze-decydowac-o-los/000G9EPDOLVOSYF9-C321.jpg\" /></a>Bart\u0142omiej Sienkiewicz mo\u017ce odegra\u0107 &quot;wa\u017cn\u0105 rol\u0119 na scenie europejskiej&quot; - twierdzi niemiecki &quot;Die Welt&quot; przed nadchodz\u0105cymi wyborami do Parlamentu Europejskiego. By\u0142y minister kultury znalaz\u0142 si\u0119 na kr\u00f3tkiej li\u015bcie polityk\u00f3w przygotowanej przez dziennik. W tek\u015bcie czytamy, \u017ce Sienkiewicz &quot;radykalnie zreformowa\u0142 telewizj\u0119 pa\u0144stwow\u0105&quot; w Polsce. Gazeta zwraca uwag\u0119, \u017ce polityk to &quot;jedna z najbardziej znanych twarzy swojej partii&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-na-krotkiej-liscie-wedlug-niemcow-moze-decydowac-o-los,nId,7558276", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak na kr\u00f3tkiej li\u015bcie. Wed\u0142ug Niemc\u00f3w \"mo\u017ce decydowa\u0107 o losach Europy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:29:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-nocnej-prohibicji-w-warszawie-projekt-trafil-do-rady-mi,nId,7558511\"><img align=\"left\" alt=\"Chc\u0105 nocnej prohibicji w Warszawie. Projekt trafi\u0142 do rady miasta\" src=\"https://i.iplsc.com/chca-nocnej-prohibicji-w-warszawie-projekt-trafil-do-rady-mi/000J9STLJ3QG20U7-C321.jpg\" /></a>&quot;Z\u0142o\u017cyli\u015bmy do w\u0142adz miast projekt pod obywatelsk\u0105 uchwa\u0142\u0105 o nocnej ciszy alkoholowej w Warszawie&quot; - poinformowa\u0142 w czwartek w serwisie X Jan \u015apiewak. Jak przekaza\u0142 aktywista, projekt mia\u0142by obowi\u0105zywa\u0107 na terenie ca\u0142ego miasta w godzinach od 22 do 6 rano. Pod projektem z\u0142o\u017cono blisko 700 podpis\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chca-nocnej-prohibicji-w-warszawie-projekt-trafil-do-rady-mi,nId,7558511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 nocnej prohibicji w Warszawie. Projekt trafi\u0142 do rady miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:01:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-decyzja-sadu-ws-doprowadzenia-daniela-obajtka-na-komis,nId,7558510\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Decyzja s\u0105du ws. doprowadzenia Daniela Obajtka na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/media-decyzja-sadu-ws-doprowadzenia-daniela-obajtka-na-komis/000J9ST4FO7X4SLL-C321.jpg\" /></a>Nie b\u0119dzie zatrzymania i przymusowego doprowadzenia Daniela Obajtka na pi\u0105tkowe posiedzenie wizowej komisji \u015bledczej. Warszawski s\u0105d odm\u00f3wi\u0142 uwzgl\u0119dnienia wniosku komisji w tej sprawie. Zastosowa\u0142 jedynie kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142. Przewodnicz\u0105cy komisji ds. afery wizowej Micha\u0142 Szczerba w rozmowie z Interi\u0105 odm\u00f3wi\u0142 komentarza w sprawie. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-decyzja-sadu-ws-doprowadzenia-daniela-obajtka-na-komis,nId,7558510", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Decyzja s\u0105du ws. doprowadzenia Daniela Obajtka na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:50:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaloba-po-smierci-zolnierza-flagi-w-jednostkach-opuszczone,nId,7558388\"><img align=\"left\" alt=\"\u017ba\u0142oba po \u015bmierci \u017co\u0142nierza. Flagi w jednostkach opuszczone\" src=\"https://i.iplsc.com/zaloba-po-smierci-zolnierza-flagi-w-jednostkach-opuszczone/000J9SIU9071KTDF-C321.jpg\" /></a>&quot;Flagi pa\u0144stwowe zostan\u0105 opuszczone do po\u0142owy masztu we wszystkich jednostkach wojskowych podleg\u0142ych MON&quot; - poinformowa\u0142 Sztab Generalny WP. Polski \u017co\u0142nierz zmar\u0142 w czwartek w Warszawie. Jak poinformowa\u0142a prokuratura, sekcj\u0119 zmar\u0142ego zaplanowano na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaloba-po-smierci-zolnierza-flagi-w-jednostkach-opuszczone,nId,7558388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017ba\u0142oba po \u015bmierci \u017co\u0142nierza. Flagi w jednostkach opuszczone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:40:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poniosa-konsekwencje-msz-zapowiada-kroki-po-smierci-zolnierz,nId,7558490\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Ponios\u0105 konsekwencje&quot;. MSZ zapowiada kroki po \u015bmierci \u017co\u0142nierza\" src=\"https://i.iplsc.com/poniosa-konsekwencje-msz-zapowiada-kroki-po-smierci-zolnierz/000J9SQEDLYY199G-C321.jpg\" /></a>- \u017b\u0105damy, aby w\u0142adze bia\u0142oruskie ustali\u0142y to\u017csamo\u015b\u0107 sprawcy i wyda\u0142y go polskim w\u0142adzom w ramach toczonego przez nas \u015bledztwa. Nota protestacyjna b\u0119dzie wr\u0119czona - o\u015bwiadczy\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. To reakcja po \u015bmierci polskiego \u017co\u0142nierza ranionego przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Wojskowy zmar\u0142 w czwartek w Warszawie. - Obiecuj\u0119, \u017ce w\u0142adze bia\u0142oruskie ponios\u0105 konsekwencje. To jest kompletnie nie do zaakceptowania - m\u00f3wi\u0142 minister.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poniosa-konsekwencje-msz-zapowiada-kroki-po-smierci-zolnierz,nId,7558490", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ponios\u0105 konsekwencje\". MSZ zapowiada kroki po \u015bmierci \u017co\u0142nierza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:30:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-nagla-decyzja-lewicy-w-poczuciu-odpowiedzialnosci-zawieszamy,nId,7558494\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142a decyzja Lewicy. &quot;W poczuciu odpowiedzialno\u015bci zawieszamy kampani\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nagla-decyzja-lewicy-w-poczuciu-odpowiedzialnosci-zawieszamy/000J9SR45W655EJJ-C321.jpg\" /></a>&quot;W obliczu tragicznych wydarze\u0144 na granicy&quot; Lewica postanowi\u0142a zawiesi\u0107 swoj\u0105 kampani\u0119 przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych minister Katarzyna Kotula. &quot;Nie chcemy, by \u015bmier\u0107 cz\u0142owieka i wydarzenia na granicy, by\u0142y wykorzystywane w kampanii wyborczej&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-nagla-decyzja-lewicy-w-poczuciu-odpowiedzialnosci-zawieszamy,nId,7558494", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a decyzja Lewicy. \"W poczuciu odpowiedzialno\u015bci zawieszamy kampani\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:14:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powinni-strzelac-do-bandytow-jasna-deklaracja-szymona-holown,nId,7558316\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Powinni strzela\u0107 do bandyt\u00f3w&quot;. Jasna deklaracja Szymona Ho\u0142owni \" src=\"https://i.iplsc.com/powinni-strzelac-do-bandytow-jasna-deklaracja-szymona-holown/000J9SDVIJ41T0IN-C321.jpg\" /></a>- \u017bo\u0142nierze na granicy powinni strzela\u0107 do atakuj\u0105cych ich bandyt\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 o dzia\u0142aniach wobec agresywnych migrant\u00f3w na granicy polsko-bia\u0142oruskiej Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu apelowa\u0142 o wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie si\u0142 politycznych oraz przyj\u0119cie niezb\u0119dnych regulacji prawnych. Lider Polski 2050 przyzna\u0142, \u017ce celem Mi\u0144ska jest sprowokowanie polskich pogranicznik\u00f3w. Konieczne w tej sytuacji - w opinii polityka - jest &quot;zachowanie spokoju&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powinni-strzelac-do-bandytow-jasna-deklaracja-szymona-holown,nId,7558316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Powinni strzela\u0107 do bandyt\u00f3w\". Jasna deklaracja Szymona Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:51:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mial-szpiegowac-dla-paryza-wpadl-w-moskwie,nId,7558304\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142 szpiegowa\u0107 dla Pary\u017ca. Wpad\u0142 w Moskwie\" src=\"https://i.iplsc.com/mial-szpiegowac-dla-paryza-wpadl-w-moskwie/000J9S8SAD125MPN-C321.jpg\" /></a>Obywatel Francji zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z podejrzeniem zbierania informacji wojskowych - donosi agencja TASS. Wed\u0142ug wst\u0119pnych doniesie\u0144 m\u0119\u017cczyzna wielokrotnie mia\u0142 odwiedza\u0107 Rosj\u0119, w tym tak\u017ce Moskw\u0119. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mial-szpiegowac-dla-paryza-wpadl-w-moskwie,nId,7558304", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 szpiegowa\u0107 dla Pary\u017ca. Wpad\u0142 w Moskwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:37:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-w-prokuraturze-po-zatrzymaniu-zolnierzy-ujawniono-do,nId,7558271\"><img align=\"left\" alt=\"Dwug\u0142os w prokuraturze po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. Ujawniono dokumenty\" src=\"https://i.iplsc.com/dwuglos-w-prokuraturze-po-zatrzymaniu-zolnierzy-ujawniono-do/000J9SDAERNXT9VM-C321.jpg\" /></a>Nie milkn\u0105 echa sprawy dotycz\u0105cej zatrzymania polskich \u017co\u0142nierzy przy granicy. &quot;Okoliczno\u015bci zdarzenia mog\u0105 budzi\u0107 znaczne zainteresowanie opinii publicznej&quot; - napisa\u0142 prokurator Tomasz Janeczek w pi\u015bmie z 6 maja do zast\u0119pcy dyrektora ds. wojskowych w Prokuraturze Krajowej Mieczys\u0142awa \u015aledzia. \u015aledczy jeszcze niedawno twierdzi\u0142, \u017ce o ca\u0142ej sprawie nic nie wiedzia\u0142. Na jaw wysz\u0142a tak\u017ce wcze\u015bniejsza korespondencja z prokuratorem. Wkr\u00f3tce ze sprawy b\u0119dzie t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 przed Adamem Bodnarem.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-w-prokuraturze-po-zatrzymaniu-zolnierzy-ujawniono-do,nId,7558271", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwug\u0142os w prokuraturze po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy. Ujawniono dokumenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:43:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-moze-stracic-immunitet-skierowalem-wniosek-do-komi,nId,7558283\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 PiS mo\u017ce straci\u0107 immunitet. &quot;Skierowa\u0142em wniosek do komisji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-moze-stracic-immunitet-skierowalem-wniosek-do-komi/000J9S1NXS9TCCNA-C321.jpg\" /></a>- Skierowa\u0142em wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142a Wosia do sejmowej komisji - przekaza\u0142 na konwencji wyborczej Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia. Pismo trafi\u0142o na jego biurku z Prokuratury Krajowej, kt\u00f3ra podejrzewa polityka Suwerennej Polski (KP PiS) o przest\u0119pstwa urz\u0119dnicze. Z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci mia\u0142 zosta\u0107 zakupiony system do inwigilacji Pegasus.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-moze-stracic-immunitet-skierowalem-wniosek-do-komi,nId,7558283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS mo\u017ce straci\u0107 immunitet. \"Skierowa\u0142em wniosek do komisji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-dworczyk-straci-immunitet-polityk-komentuje,nId,7558278\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Dworczyk straci immunitet? Polityk komentuje \" src=\"https://i.iplsc.com/michal-dworczyk-straci-immunitet-polityk-komentuje/000J9S0U6MM757I1-C321.jpg\" /></a>Do Sejmu ma wp\u0142yn\u0105\u0107 wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi. Ma mie\u0107 to zwi\u0105zek z afer\u0105 mailow\u0105. - Nic mi o tym nie wiadomo. Je\u015bli o sprawie najpierw dowiaduj\u0105 si\u0119 media, a nie sami zainteresowani, to prosz\u0119 sobie odpowiedzie\u0107, czemu ma to s\u0142u\u017cy\u0107 - powiedzia\u0142 Interii Micha\u0142 Dworczyk. W jego opinii to &quot;kolejne dzia\u0142anie maj\u0105ce uderzy\u0107 w polityk\u00f3w PiS przed wyborami&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-dworczyk-straci-immunitet-polityk-komentuje,nId,7558278", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Dworczyk straci immunitet? Polityk komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:38:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-akcja-sluzb-we-francji-planowali-atak-podczas-wizyty-zelensk,nId,7558281\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb we Francji. Planowali atak podczas wizyty Ze\u0142enskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-we-francji-planowali-atak-podczas-wizyty-zelensk/000J9S1WSFSNXONA-C321.jpg\" /></a>Francja zatrzyma\u0142a rosyjskiego terroryst\u0119, kt\u00f3ry planowa\u0142 wysadzi\u0107 \u0142adunek z pomoc\u0105 wojskow\u0105 dla Ukrainy w zwi\u0105zku z przybyciem do kraju prezydenta Ze\u0142enskiego - poinformowa\u0142 Anton Heraszczenko, by\u0142y doradca szefa MSW Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-akcja-sluzb-we-francji-planowali-atak-podczas-wizyty-zelensk,nId,7558281", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb we Francji. Planowali atak podczas wizyty Ze\u0142enskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:28:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-znany-pisarz-zaciagnal-sie-do-armii-sluze-narodowi,nId,7557951\"><img align=\"left\" alt=\"Znany pisarz zaci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 do armii. &quot;S\u0142u\u017c\u0119 narodowi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/znany-pisarz-zaciagnal-sie-do-armii-sluze-narodowi/000J9O33XXWS7NOF-C321.jpg\" /></a>&quot;Wst\u0105pi\u0142em w szeregi Gwardii Narodowej Ukrainy. S\u0142u\u017c\u0119 narodowi ukrai\u0144skiemu&quot; - przekaza\u0142 jeden z najbardziej znanych ukrai\u0144skich pisarzy Serhij \u017badan. Obecnie przechodzi szkolenie wojskowe. \u017badan od dawna zaanga\u017cowany jest w pomoc broni\u0105cej si\u0119 przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105 Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-znany-pisarz-zaciagnal-sie-do-armii-sluze-narodowi,nId,7557951", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany pisarz zaci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 do armii. \"S\u0142u\u017c\u0119 narodowi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:12:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-znow-w-tarapatach-chca-ukarania-polityka,nId,7558202\"><img align=\"left\" alt=\"Prezes PiS zn\u00f3w w tarapatach. Chc\u0105 ukarania polityka\" src=\"https://i.iplsc.com/prezes-pis-znow-w-tarapatach-chca-ukarania-polityka/000J9QZ3CPLTDEU4-C321.jpg\" /></a>Prezes PiS mo\u017ce zosta\u0107 ukarany za wypowiedzi, kt\u00f3re pad\u0142y podczas posiedzenia komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Przewodnicz\u0105cy organu z\u0142o\u017cy\u0142 w\u0142a\u015bnie wniosek do Komisji Etyki Poselskiej. To nie pierwszy raz, gdy Sejm zajmuje si\u0119 zachowaniem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezes-pis-znow-w-tarapatach-chca-ukarania-polityka,nId,7558202", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS zn\u00f3w w tarapatach. Chc\u0105 ukarania polityka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:41:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rekin-zaskoczyl-naukowcow-wybral-bardzo-ostre-danie,nId,7558187\"><img align=\"left\" alt=\"Rekin zaskoczy\u0142 naukowc\u00f3w. Wybra\u0142 bardzo ostre danie\" src=\"https://i.iplsc.com/rekin-zaskoczyl-naukowcow-wybral-bardzo-ostre-danie/000J9QZVEAAISEO7-C321.jpg\" /></a>Niecodzienne zdarzenie przy australijskim wybrze\u017cu. \u017bar\u0142acz tygrysi, kt\u00f3remu naukowcy chcieli przymocowa\u0107 nadajnik, w chwili stresu zwr\u00f3ci\u0142 swoj\u0105 ostatni\u0105 zdobycz. Okaza\u0142a si\u0119 ni\u0105... kolczatka australijska. Jej ostre kolce nie zaszkodzi\u0142y rekinowi, kt\u00f3ry s\u0142ynie z tego, \u017ce jest w stanie zje\u015b\u0107 praktycznie wszystko. Nawet kamienie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rekin-zaskoczyl-naukowcow-wybral-bardzo-ostre-danie,nId,7558187", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekin zaskoczy\u0142 naukowc\u00f3w. Wybra\u0142 bardzo ostre danie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:26:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-raniony-na-granicy-nie-zyje,nId,7558064\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bo\u0142nierz raniony na granicy nie \u017cyje\" src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-raniony-na-granicy-nie-zyje/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142 polski \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry zosta\u0142 ugodzony no\u017cem przez migranta na granicy polsko-bia\u0142oruskiej - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Mundurowy walczy\u0142 o \u017cycie co najmniej od 28 maja, kiedy informacj\u0119 o nieszcz\u0119\u015bliwym zdarzeniu przekaza\u0142 wiceszef MSWiA. &quot;Mateuszu, Nasz Bracie w s\u0142u\u017cbie, wype\u0142ni\u0142e\u015b s\u0142owa roty przysi\u0119gi. Spoczywaj w pokoju&quot; - czytamy w po\u017cegnalnym wpisie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-raniony-na-granicy-nie-zyje,nId,7558064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz raniony na granicy nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:25:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-w-kprm-premier-wzywa-ministrow-po-zatrzymani,nId,7558205\"><img align=\"left\" alt=\"Pilne spotkanie w KPRM. Premier wzywa ministr\u00f3w po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/pilne-spotkanie-w-kprm-premier-wzywa-ministrow-po-zatrzymani/000J9QJVE37TLFFT-C321.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk wezwa\u0142 na spotkanie szefa resortu obrony W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza oraz ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara - dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News. Rozmowa ma odby\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek o godzinie 8.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-w-kprm-premier-wzywa-ministrow-po-zatrzymani,nId,7558205", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne spotkanie w KPRM. Premier wzywa ministr\u00f3w po zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:23:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-graja-w-orkiestrze-kremlowskiej-mateusz-morawiecki-krytykuje,nId,7558203\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Graj\u0105 w orkiestrze kremlowskiej&quot;. Mateusz Morawiecki krytykuje rz\u0105d\" src=\"https://i.iplsc.com/graja-w-orkiestrze-kremlowskiej-mateusz-morawiecki-krytykuje/000J9QZPJHQCII1M-C321.jpg\" /></a>- \u017bo\u0142nierz zakuty w kajdanki. Ten sam, kt\u00f3ry broni\u0142 naszej granicy. To haniebne, co si\u0119 sta\u0142o. Powinno to by\u0107 pot\u0119pione - powiedzia\u0142 Mateusz Morawiecki, kt\u00f3ry zorganizowa\u0142 konferencj\u0119 prasow\u0105 przy granicy. By\u0142y premier skrytykowa\u0142 tak\u017ce swojego nast\u0119pc\u0119. - Od dw\u00f3ch miesi\u0119cy ukrywali przed nami informacj\u0119 o tej sprawie - m\u00f3wi\u0142 polityk PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-graja-w-orkiestrze-kremlowskiej-mateusz-morawiecki-krytykuje,nId,7558203", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Graj\u0105 w orkiestrze kremlowskiej\". Mateusz Morawiecki krytykuje rz\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T12:29:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kontrowersyjne-wspomaganie-natury-turysta-ujawnil-chinski-pa,nId,7558086\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrowersyjne wspomaganie natury. Turysta ujawni\u0142 chi\u0144ski patent\" src=\"https://i.iplsc.com/kontrowersyjne-wspomaganie-natury-turysta-ujawnil-chinski-pa/000J9POAW9L77GP7-C321.jpg\" /></a>Na szczycie najwy\u017cszego wodospadu w Chinach zamontowano rur\u0119, aby zapewni\u0107 nieprzerwany strumie\u0144 wody. Ten ukryty przed \u015bwiatem fakt zarejestrowa\u0142 jeden z turyst\u00f3w zwiedzaj\u0105cych park. Nagranie wywo\u0142a\u0142o burze w sieci. &quot;Dokonano niewielkiego ulepszenia, aby w porze suchej wodospad prezentowa\u0142 si\u0119 jak najlepiej&quot; - broni\u0105 si\u0119 lokalne w\u0142adze. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kontrowersyjne-wspomaganie-natury-turysta-ujawnil-chinski-pa,nId,7558086", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjne wspomaganie natury. Turysta ujawni\u0142 chi\u0144ski patent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T12:11:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwa-w-pustostanie-na-woli-drugi-mezczyzna-zatrzymany,nId,7558121\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwa w pustostanie na Woli. Drugi m\u0119\u017cczyzna zatrzymany\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwa-w-pustostanie-na-woli-drugi-mezczyzna-zatrzymany/000J9Q4DRN003FV8-C321.jpg\" /></a>\u200bDrugi m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany pod zarzutem zab\u00f3jstwa w pustostanie przy ulicy Grzybowskiej w Warszawie - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Skiba. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwa-w-pustostanie-na-woli-drugi-mezczyzna-zatrzymany,nId,7558121", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwa w pustostanie na Woli. Drugi m\u0119\u017cczyzna zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T12:08:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury,nId,7558125\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Jest komunikat prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury/000J9Q5LPXJWVSB7-C321.jpg\" /></a>&quot;Opisane zdarzenie z udzia\u0142em polskich \u017co\u0142nierzy jest przedmiotem post\u0119powania prowadzonego obecnie w VIII Wydziale ds. Wojskowych Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie&quot; - poda\u0142a Prokuratura Krajowa, odnosz\u0105c si\u0119 do informacji o polskich \u017co\u0142nierzach zatrzymanych na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Okazuje si\u0119, \u017ce decyzja o zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy zapad\u0142a &quot;bez udzia\u0142u prokuratora&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury,nId,7558125", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Jest komunikat prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:27:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-beda-sie-tlumaczyc-w-ue-groza-im-surowe-konsekwencje,nId,7557941\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0119gry b\u0119d\u0105 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 w UE. Gro\u017c\u0105 im surowe konsekwencje\" src=\"https://i.iplsc.com/wegry-beda-sie-tlumaczyc-w-ue-groza-im-surowe-konsekwencje/0007E4WZV7C3H7K8-C321.jpg\" /></a>Wyznaczono dat\u0119 wys\u0142uchania W\u0119gier w ramach procedury z art. 7 Traktatu o UE. 25 czerwca Budapeszt ma t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 z kontrowersyjnych zmian dotycz\u0105cych praworz\u0105dno\u015bci, kt\u00f3re wprowadzili rz\u0105dz\u0105cy w Budapeszcie. Mo\u017cliwa do zastosowania tzw. opcja nuklearna mo\u017ce zagrozi\u0107 nadchodz\u0105cej w UE prezydencji w\u0119gierskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-beda-sie-tlumaczyc-w-ue-groza-im-surowe-konsekwencje,nId,7557941", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry b\u0119d\u0105 si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 w UE. Gro\u017c\u0105 im surowe konsekwencje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:26:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-doplaty-do-zboza-minal-termin-naboru-wiadomo-ile-wnioskow-wp,nId,7517146\"><img align=\"left\" alt=\"Dop\u0142aty do zbo\u017ca. Min\u0105\u0142 termin naboru. Wiadomo, ile wniosk\u00f3w wp\u0142yn\u0119\u0142o do ARiMR\" src=\"https://i.iplsc.com/doplaty-do-zboza-minal-termin-naboru-wiadomo-ile-wnioskow-wp/000IMQOJ2T1PF0RW-C321.jpg\" /></a>Min\u0105\u0142 termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w o dop\u0142aty do zbo\u017ca. Stawki do hektara wahaj\u0105 si\u0119 od 740 z\u0142 do 1620 z\u0142, a pula \u015brodk\u00f3w na dofinansowanie w ramach naboru to 2,1 mld z\u0142. Jak informuje ARiMR, zarejestrowano w tej sprawie ponad 160 tys. wniosk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-doplaty-do-zboza-minal-termin-naboru-wiadomo-ile-wnioskow-wp,nId,7517146", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dop\u0142aty do zbo\u017ca. Min\u0105\u0142 termin naboru. Wiadomo, ile wniosk\u00f3w wp\u0142yn\u0119\u0142o do ARiMR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T11:25:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-polsce-formuja-sie-burze-wydano-alerty-na-pol-kraju,nId,7558051\"><img align=\"left\" alt=\"W Polsce formuj\u0105 si\u0119 burze. Wydano alerty na p\u00f3\u0142 kraju\" src=\"https://i.iplsc.com/w-polsce-formuja-sie-burze-wydano-alerty-na-pol-kraju/000J9OX3J4XGDLUJ-C321.jpg\" /></a>Od burz nie odpoczniemy. Zacz\u0119\u0142y ju\u017c si\u0119 formowa\u0107 we wschodniej cz\u0119\u015bci kraju i z czasem pojawi\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na po\u0142udniu. W zwi\u0105zku z tym wystosowano alert IMGW pierwszego stopnia dla \u0142\u0105cznie 10 wojew\u00f3dztw. Dowiedz si\u0119, gdzie jest burza obecnie oraz gdzie pojawi si\u0119 w kolejnych godzinach.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-polsce-formuja-sie-burze-wydano-alerty-na-pol-kraju,nId,7558051", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce formuj\u0105 si\u0119 burze. Wydano alerty na p\u00f3\u0142 kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:58:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-wojsku-kipi-zolnierza-nie-trzeba-targac-za-leb-mamy-swoj-h,nId,7558003\"><img align=\"left\" alt=\"W wojsku kipi. &quot;\u017bo\u0142nierza nie trzeba targa\u0107 za \u0142eb. Mamy sw\u00f3j honor&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/w-wojsku-kipi-zolnierza-nie-trzeba-targac-za-leb-mamy-swoj-h/000J9OK0HO1128Y6-C321.jpg\" /></a>W armii kipi po zatrzymaniu trzech \u017co\u0142nierzy na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. - To skandal - m\u00f3wi nam do\u015bwiadczony wojskowy. - Nawet gdyby ci \u017co\u0142nierze zacz\u0119li strzela\u0107, mo\u017ce nawet zabiliby tych uchod\u017ac\u00f3w, nigdy nie powinni by\u0107 zatrzymani i zakuci w kajdanki. To s\u0105 \u017co\u0142nierze, oni maj\u0105 sw\u00f3j honor. \u017bo\u0142nierza nie trzeba targa\u0107 za \u0142eb. Wyci\u0105ga\u0107 go o 6 rano z domu. \u017bo\u0142nierza nie trzeba ku\u0107. \u017bo\u0142nierz ma sw\u00f3j honor - m\u00f3wi nam emerytowany wojskowy, kt\u00f3ry chce pozosta\u0107 anonimowy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-wojsku-kipi-zolnierza-nie-trzeba-targac-za-leb-mamy-swoj-h,nId,7558003", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W wojsku kipi. \"\u017bo\u0142nierza nie trzeba targa\u0107 za \u0142eb. Mamy sw\u00f3j honor\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:38:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-ws-zatrzymania-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury-,nId,7558032\"><img align=\"left\" alt=\"Dwug\u0142os ws. zatrzymania \u017co\u0142nierzy. Jest komunikat Prokuratury Krajowej\" src=\"https://i.iplsc.com/dwuglos-ws-zatrzymania-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury/000HN2IVY199HMRX-C321.jpg\" /></a>Zast\u0119pca Prokuratora Generalnego prok. Tomasz Janeczek osobi\u015bcie, pisemnie zdecydowa\u0142 6 maja 2024 r. o obj\u0119ciu tej sprawy zwierzchnim nadzorem s\u0142u\u017cbowym - poda\u0142 w czwartek rzecznik PK prok. Przemys\u0142aw Nowak, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy prowadzili interwencj\u0119 wobec grupy migrant\u00f3w na granicy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwuglos-ws-zatrzymania-zolnierzy-jest-komunikat-prokuratury-,nId,7558032", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwug\u0142os ws. zatrzymania \u017co\u0142nierzy. Jest komunikat Prokuratury Krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:21:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-bulwersujace-w-jaki-sposob-doszlo-do-zatrzymania-z,nId,7557956\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent: Bulwersuj\u0105ce, w jaki spos\u00f3b dosz\u0142o do zatrzymania \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-bulwersujace-w-jaki-sposob-doszlo-do-zatrzymania-z/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" /></a>- Bulwersuj\u0105ce, w jaki spos\u00f3b dosz\u0142o do zatrzymania \u017co\u0142nierzy, zwa\u017cywszy te\u017c na to, \u017ce w ostatnim czasie nasi \u017co\u0142nierze przy granicy zostali zaatakowani - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda, reaguj\u0105c na zatrzymanie polskich \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jak zapowiedzia\u0142, b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119, by konsekwencje tego zdarzenia zosta\u0142y wyci\u0105gni\u0119te. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-bulwersujace-w-jaki-sposob-doszlo-do-zatrzymania-z,nId,7557956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent: Bulwersuj\u0105ce, w jaki spos\u00f3b dosz\u0142o do zatrzymania \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:15:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakazil-sie-typem-wirusa-jako-pierwszy-mezczyzna-nie-zyje,nId,7557801\"><img align=\"left\" alt=\"Zakazi\u0142 si\u0119 typem wirusa jako pierwszy. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje\" src=\"https://i.iplsc.com/zakazil-sie-typem-wirusa-jako-pierwszy-mezczyzna-nie-zyje/000J9LLMA4SNXR0N-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142 59-latek, kt\u00f3ry by\u0142 pierwsz\u0105 osob\u0105, u kt\u00f3rej potwierdzono zaka\u017cenie wirusem ptasiej grypy H5N2. Wed\u0142ug \u015awiatowej Organizacji Zdrowia przypadek ten jest nieoczywisty, poniewa\u017c droga zaka\u017cenia jak dot\u0105d nie jest znana. M\u0119\u017cczyzna chocia\u017cby nie mia\u0142 kontaktu z ptakami. WHO podkre\u015bla, \u017ce zagro\u017cenie ze strony tego wirusa dla ludzko\u015bci jest na razie niskie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakazil-sie-typem-wirusa-jako-pierwszy-mezczyzna-nie-zyje,nId,7557801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakazi\u0142 si\u0119 typem wirusa jako pierwszy. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:13:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tornada-przeszly-przez-usa-ratownicy-chodzili-od-drzwi-do-dr,nId,7557982\"><img align=\"left\" alt=\"Tornada przesz\u0142y przez USA. Ratownicy chodzili od drzwi do drzwi\" src=\"https://i.iplsc.com/tornada-przeszly-przez-usa-ratownicy-chodzili-od-drzwi-do-dr/000J9NV2F1VAR1VC-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne tornada przetoczy\u0142y si\u0119 przez ameryka\u0144skie stany Maryland i Michigan. Silny wiatr niszczy\u0142 domy, wyrywa\u0142 drzewa z korzeniami i zrywa\u0142 linie energetyczne. Co najmniej jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a kilka zosta\u0142o rannych. W samym Maryland zaobserwowano 10 tornad.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tornada-przeszly-przez-usa-ratownicy-chodzili-od-drzwi-do-dr,nId,7557982", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tornada przesz\u0142y przez USA. Ratownicy chodzili od drzwi do drzwi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:05:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konferencja-wicepremiera-nagle-zaklocona-nie-ma-pan-wstydu,nId,7557991\"><img align=\"left\" alt=\"Konferencja wicepremiera nagle zak\u0142\u00f3cona. &quot;Nie ma pan wstydu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/konferencja-wicepremiera-nagle-zaklocona-nie-ma-pan-wstydu/000J9NHUSEKORTSI-C321.jpg\" /></a>- Mo\u017ce i ma pan plecak spakowany, ale s\u0142owo &quot;przepraszam&quot; powinno pa\u015b\u0107 z ust ministra, kt\u00f3ry pozwala\u0142 na nagonk\u0119 na polskich \u017co\u0142nierzy - powiedzia\u0142 Jacek Ozdoba, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 zadawa\u0107 pytania na konferencji prasowej W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Zadaniem pos\u0142a prawicy wicepremier ponosi pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Lider ludowc\u00f3w odpiera\u0142 zarzuty parlamentarzysty klubu PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konferencja-wicepremiera-nagle-zaklocona-nie-ma-pan-wstydu,nId,7557991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja wicepremiera nagle zak\u0142\u00f3cona. \"Nie ma pan wstydu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T09:50:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-pe-2024-czym-rozni-sie-parlament-europejski-od-rad,nId,7528775\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do PE 2024. Czym r\u00f3\u017cni si\u0119 Parlament Europejski od Rady Europejskiej? \" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-pe-2024-czym-rozni-sie-parlament-europejski-od-rad/000J6U9PERKMGDIF-C321.jpg\" /></a>Parlament Europejski oraz Rada Europejska, pomimo podobnych cel\u00f3w zwi\u0105zanych z promocj\u0105 mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3\u0142pracy i warto\u015bci europejskich, r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 pod wzgl\u0119dem struktury, kompetencji i zakresu dzia\u0142ania. Parlament posiada szerokie kompetencje legislacyjne, bud\u017cetowe i kontrolne, z kolei Rada Europejska skupia si\u0119 na ochronie praw cz\u0142owieka, demokracji i rz\u0105dach prawa kraj\u00f3w wsp\u00f3lnoty. Przed wyborami do Parlamentu Europejskiego 2024 wyja\u015bniamy, czym r\u00f3\u017cni si\u0119 Parlament Europejski od Rady Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-pe-2024-czym-rozni-sie-parlament-europejski-od-rad,nId,7528775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE 2024. Czym r\u00f3\u017cni si\u0119 Parlament Europejski od Rady Europejskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T09:17:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-rannym-zolnierzu-jest-w-bardzo-ciezkim-sta,nId,7557952\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o rannym \u017co\u0142nierzu. &quot;Jest w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-rannym-zolnierzu-jest-w-bardzo-ciezkim-sta/000J9MMG8UMK1DRU-C321.jpg\" /></a>- \u017bo\u0142nierz zraniony na granicy zosta\u0142 przewieziony do szpitala w Warszawie - powiedzia\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, zapytany o stan wojskowego zaatakowanego 28 maja przez migranta. - Ostatnie doniesienia wskazuj\u0105 na stan bardzo ci\u0119\u017cki - doda\u0142 minister.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-rannym-zolnierzu-jest-w-bardzo-ciezkim-sta,nId,7557952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o rannym \u017co\u0142nierzu. \"Jest w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mon-o-zatrzymaniu-zolnierzy-bylem-powiadomiony-w-marcu,nId,7557907\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON: O zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy by\u0142em powiadomiony w marcu\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-mon-o-zatrzymaniu-zolnierzy-bylem-powiadomiony-w-marcu/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>- By\u0142em powiadomiony o zdarzeniu pod koniec marca - powiedzia\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 zatrzymanych \u017co\u0142nierzy na granicy. Jak przekaza\u0142, do sytuacji alarmowego u\u017cycia broni dochodzi tam bardzo cz\u0119sto, a tylko w maju zastosowano t\u0119 procedur\u0119 oko\u0142o 700 razy. Minister podkre\u015bli\u0142, \u017ce wojskowi nie zostali aresztowani, a jedynie zawieszeni.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-mon-o-zatrzymaniu-zolnierzy-bylem-powiadomiony-w-marcu,nId,7557907", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON: O zatrzymaniu \u017co\u0142nierzy by\u0142em powiadomiony w marcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:42:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-ruch-adama-bodnara-ws-zatrzymanych-zolnierzy,nId,7557927\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Pilne spotkanie&quot;. Ruch Adama Bodnara ws. zatrzymanych \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/pilne-spotkanie-ruch-adama-bodnara-ws-zatrzymanych-zolnierzy/000J9MFNR2225MND-C321.jpg\" /></a>Adam Bodnar zaprosi\u0142 na pi\u0105tek rano &quot;na pilne spotkanie&quot; zast\u0119pc\u0119 prokuratora generalnego ds. wojskowych Tomasza Janeczka. &quot;Rozmowa ma s\u0142u\u017cy\u0107 przekazaniu pe\u0142nej informacji o okoliczno\u015bciach i dzia\u0142aniach prokuratury w sprawie zarzut\u00f3w dla \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy prowadzili interwencj\u0119 wobec grupy migrant\u00f3w usi\u0142uj\u0105cych nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 pa\u0144stwow\u0105 RP&quot; - wyja\u015bni\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilne-spotkanie-ruch-adama-bodnara-ws-zatrzymanych-zolnierzy,nId,7557927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pilne spotkanie\". Ruch Adama Bodnara ws. zatrzymanych \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:53:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierze-zatrzymani-na-granicy-premier-oczekuje-szybkich-de,nId,7557884\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bo\u0142nierze zatrzymani na granicy. Premier: Oczekuj\u0119 szybkich decyzji\" src=\"https://i.iplsc.com/zolnierze-zatrzymani-na-granicy-premier-oczekuje-szybkich-de/000J9M6VA5VY73V7-C321.jpg\" /></a>&quot;Odebra\u0142em meldunek Ministra Obrony Narodowej. Post\u0119powanie Prokuratury i \u017bandarmerii Wojskowej wobec naszych \u017co\u0142nierzy budzi uzasadniony niepok\u00f3j i gniew ludzi&quot; - napisa\u0142 w czwartek Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do zatrzymania \u017co\u0142nierzy na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Premier oczekuje &quot;szybkich wniosk\u00f3w i decyzji organizacyjnych, prawnych oraz personalnych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierze-zatrzymani-na-granicy-premier-oczekuje-szybkich-de,nId,7557884", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze zatrzymani na granicy. Premier: Oczekuj\u0119 szybkich decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:46:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-mateusz-morawiecki-chce-dymisji-premie,nId,7557816\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Mateusz Morawiecki chce dymisji premiera\" src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-zolnierzy-mateusz-morawiecki-chce-dymisji-premie/000G6MH9C6TP27SE-C321.jpg\" /></a>- To jest niebywa\u0142y skandal. Domagam si\u0119 dymisji Tuska - tymi s\u0142owami Mateusz Morawiecki skomentowa\u0142 zatrzymanie i skucie kajdankami \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105, kt\u00f3rzy oddali strza\u0142y ostrzegawcze do napastliwych migrant\u00f3w. By\u0142y premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do doniesie\u0144, \u017ce Marcin Mastalerek mia\u0142by zosta\u0107 kandydatem na prezydenta. - To nie jest dobra opcja dla niego - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-mateusz-morawiecki-chce-dymisji-premie,nId,7557816", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Mateusz Morawiecki chce dymisji premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T05:18:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-bulwersujace-szef-bbn-o-zatrzymaniu-polskich-zolnierzy,nId,7557779\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;To bulwersuj\u0105ce&quot;. Szef BBN o zatrzymaniu polskich \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://i.iplsc.com/to-bulwersujace-szef-bbn-o-zatrzymaniu-polskich-zolnierzy/000J9LGUFFU0GCCP-C321.jpg\" /></a>- Do tak bulwersuj\u0105cej i skandalicznej sprawy dosz\u0142o w sytuacji braku w\u0142a\u015bciwych rozwi\u0105za\u0144 prawnych - powiedzia\u0142 szef BBN Jacek Siewiera, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy zatrzymania \u017co\u0142nierzy, po tym jak oddali strza\u0142y ostrzegawcze na granicy. - B\u0119dziemy domaga\u0107 si\u0119, aby sytuacja zosta\u0142a naprawiona - podkre\u015bli\u0142. Jak doda\u0142 szef BBN, prezydent Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 ustaw\u0119 reguluj\u0105c\u0105 takie dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-bulwersujace-szef-bbn-o-zatrzymaniu-polskich-zolnierzy,nId,7557779", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To bulwersuj\u0105ce\". Szef BBN o zatrzymaniu polskich \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:50:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-szef-mon-komentuje,nId,7557764\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy. Szef MON komentuje\" src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-szef-mon-komentuje/000IY9NK0LY4NVK6-C321.jpg\" /></a>&quot;Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy oddaj\u0105cych strza\u0142y alarmowe w kierunku atakuj\u0105cych migrant\u00f3w jest nie do przyj\u0119cia. Dzia\u0142ania \u017bandarmerii Wojskowej wobec zatrzymanych zostan\u0105 bezwzgl\u0119dnie wyja\u015bnione&quot; - stwierdzi\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. To reakcja na uj\u0119cie i oskar\u017cenie polskich mundurowych w zwi\u0105zku z dzia\u0142aniami na pograniczu Polski i Bia\u0142orusi. Komentarze w tej sprawie p\u0142yn\u0105 ze wszystkich stron sceny politycznej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-szef-mon-komentuje,nId,7557764", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy. Szef MON komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:34:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-zaskakujacy-final-debaty-tvp-beata-szydlo-musze-sprostowac,nId,7556413\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105cy fina\u0142 debaty TVP. Beata Szyd\u0142o: Musz\u0119 sprostowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujacy-final-debaty-tvp-beata-szydlo-musze-sprostowac/000J9LG11F35GUX5-C321.jpg\" /></a>Prowadz\u0105ce przedwyborcz\u0105 debat\u0119 w TVP zaskoczy\u0142y uczestnik\u00f3w, zadaj\u0105c ostatnie pytanie w obcym j\u0119zyku. - Mog\u0105 pa\u0144stwo powiedzie\u0107 s\u0142owo po\u017cegnania po angielsku - powiedzia\u0142a dziennikarka Justyna Dobrosz-Oracz, u\u017cywaj\u0105c w\u0142a\u015bnie niepolskich s\u0142\u00f3w. Ochoczo do g\u0142osu wyrwa\u0142 si\u0119 Borys Budka, lecz Beata Szyd\u0142o postanowi\u0142a odpowiedzie\u0107 polszczyzn\u0105. - Musz\u0119 sprostowa\u0107. Wszystkie j\u0119zyki maj\u0105 takie same prawa - podkre\u015bli\u0142a by\u0142a premier.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-zaskakujacy-final-debaty-tvp-beata-szydlo-musze-sprostowac,nId,7556413", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy fina\u0142 debaty TVP. Beata Szyd\u0142o: Musz\u0119 sprostowa\u0107", "user": null, "vote": 0}]