[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:57:41+00:00", "description": "<img alt=\"Robert Lewandowski zapytany o Ani\u0119 i taniec. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8b8r9a-robert-lewandowski-gosciem-w-programie-monika-olejnik-otwarcie-ph7950721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    A jakie by\u0142o najtrudniejsze pytanie, jakie dosta\u0142 od c\u00f3rek?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/monika-olejnik-otwarcie-robert-lewandowski-o-zyciu-prywatnym-st7950739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski zapytany o Ani\u0119 i taniec. \"Kultura Hiszpan\u00f3w jest inna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:54:39+00:00", "description": "<img alt=\"Do kiedy b\u0119dzie kapitanem? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1eptcb-robert-lewandowski-u-moniki-olejnik-otwarcie-ph7951198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kapitan polskiej reprezentacji Robert Lewandowski w rozmowie z Monik\u0105 Olejnik.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/monika-olejnik-otwarcie-odcinki,511079/odcinek-70,S00E70,1382668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do kiedy b\u0119dzie kapitanem? \"Lewy\": powiem to po raz pierwszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T18:04:36+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vk1bz4-16ka-0406_niebezpieczne_zwiazki_clean-ph7951139/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dlaczego skrajnie prawicowe partie w Europie tak rosn\u0105 w si\u0142\u0119? Reporta\u017c Arkadiusza Wierzuka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2555,S00E2555,1382664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szemrane towarzystwo\", kt\u00f3re \"daje swoj\u0105 g\u0119b\u0119 Putinowi za darmo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:35:40+00:00", "description": "<img alt=\"Gauff nie wytrzyma\u0142a, pojawi\u0142y si\u0119 \u0142zy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aokwti-gauff-poplakala-sie-w-drugim-secie-ph7951105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielkie emocje towarzyszy\u0142y Amerykance od pocz\u0105tku starcia z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2023/iga-swiatek-coco-gauff-wynik-meczu-i-relacja_sto10185959/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gauff nie wytrzyma\u0142a, pojawi\u0142y si\u0119 \u0142zy. \"Uzna\u0142a, \u017ce zosta\u0142a skrzywdzona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T17:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rudzi\u0144ska-Bluszcz: u\u015bmia\u0142am si\u0119 ze swojej naiwno\u015bci, ale p\u00f3\u017aniej ogarn\u0119\u0142a mnie groza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2r89mr-zuzanna-rudzinska-bluszcz-w-wyborach-kobiet-ph7950962/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rozmowie z Arlet\u0105 Zalewsk\u0105 i Katarzyn\u0105 W\u0119\u017cyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/wybory-kobiet-odcinki,1172124/odcinek-35,S00E35,1382644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rudzi\u0144ska-Bluszcz: u\u015bmia\u0142am si\u0119 ze swojej naiwno\u015bci, ale p\u00f3\u017aniej ogarn\u0119\u0142a mnie groza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:36:20+00:00", "description": "<img alt=\"Niesamowity sukces W\u0142oszki z polskimi korzeniami. Ma fina\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-va6avv-paolini-zagra-w-finale-ph7950995/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jasmine Paolini b\u0119dzie rywalk\u0105 Igi \u015awi\u0105tek.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/jasmine-paolini-mirra-andriejewa-wynik-meczu-i-relacja_sto10186210/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niesamowity sukces W\u0142oszki z polskimi korzeniami. Ma fina\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:01:00+00:00", "description": "<img alt=\"Flagi pa\u0144stwowe w jednostkach wojskowych zostan\u0105 opuszczone\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mecvmi-pap_20190215_0e6-ph7950884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Na znak \u017ca\u0142oby po zmar\u0142ym \u017co\u0142nierzu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mon-flagi-panstwowe-w-jednostkach-wojskowych-opuszczone-do-polowy-masztu-st7950885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flagi pa\u0144stwowe w jednostkach wojskowych zostan\u0105 opuszczone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:56:00+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142oszka z polskimi korzeniami kontra rewelacyjna Rosjanka. Kto rywalk\u0105 \u015awi\u0105tek? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2vg1fx-paolini-andriejewa-ph7950892/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/live-jasmine-paolini-mirra-andreeva_mtc1496384/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oszka z polskimi korzeniami kontra rewelacyjna Rosjanka. Kto rywalk\u0105 \u015awi\u0105tek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:54:26+00:00", "description": "<img alt=\"Stadion Narodowy uczci pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego \u017co\u0142nierza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pjb6m2-reprezentacja-polski-przygotowuje-sie-do-euro-2024-ph7950942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0105tkowy mecz reprezentacji Polski z Ukrain\u0105 zostanie poprzedzony minut\u0105 ciszy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/miedzynarodowe-mecze-towarzyskie/2024/polska-ukraina.-mecz-poprzedzony-minuta-ciszy-dla-zolnierza-zmarlego-po-ataku-na-granicy-z-bialorusi_sto10186107/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stadion Narodowy uczci pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego \u017co\u0142nierza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T14:47:33+00:00", "description": "<img alt=\"Tylko jeden moment zawahania. \u015awi\u0105tek w trzecim z rz\u0119du finale Roland Garros\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o0sung-csf_foto-ph7950858/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polka o czwarte w karierze trofeum Suzanne Leglen zagra w sobot\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2023/iga-swiatek-coco-gauff-wynik-meczu-i-relacja_sto10185703/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylko jeden moment zawahania. \u015awi\u0105tek w trzecim z rz\u0119du finale Roland Garros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T13:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gauff gro\u017ana tylko na pocz\u0105tku, set dla \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-edvq4p-iga-swiatek-ph7950743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/live-iga-swiatek-coco-gauff_mtc1496380/live-commentary.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gauff gro\u017ana tylko na pocz\u0105tku, set dla \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T12:09:46+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne zwyci\u0119stwo. Polscy siatkarze zgodnie z planem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lfnwby-bartosz-bednorz-bartlomiej-boladz-polska-reprezentacja-i-siatkowka-ph7950525/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejny dobry wyst\u0119p Polak\u00f3w w siatkarskiej Lidze Narod\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/liga-narodow-siatkarzy-2/2024/liga-narodow-polska-turcja.-wynik-i-relacja-meczu_sto10185545/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zwyci\u0119stwo. Polscy siatkarze zgodnie z planem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:40:56+00:00", "description": "<img alt=\"Djokovi\u0107 w pierwszych s\u0142owach po operacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g1t1ht-novak-djokovic-juz-po-operacji-ph7950354/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Serb wycofa\u0142 si\u0119 z turnieju Roland Garros w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/novak-djokovic-przeszedl-operacje_sto10185453/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Djokovi\u0107 w pierwszych s\u0142owach po operacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:21:07+00:00", "description": "<img alt=\"Cyk, min\u0119\u0142a sekunda. Mbappe w\u0142a\u015bnie zarobi\u0142 85 euro\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jbdvn0-kylian-mbappe-trafil-do-realu-madryt-i-na-okladki-zachodnich-pism-ph7950278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Galaktyczny pi\u0142karz, to i sumy bajo\u0144skie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/kylian-mbappe-w-realu-madryt.-ile-francuz-zarobi-w-nowym-klubie_sto10185391/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyk, min\u0119\u0142a sekunda. Mbappe w\u0142a\u015bnie zarobi\u0142 85 euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:14:54+00:00", "description": "<img alt=\"W oczekiwaniu na pierwsz\u0105 tak\u0105 decyzj\u0119 od pi\u0119ciu lat. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrctka-gielda-rynki-maklerzy-analitycy-notowania-waluty-ekonomia-gospodarka-ph7950232/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W oczekiwaniu na decyzj\u0119 Europejskiego Banku Centralnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/stopy-procentowe-ebc-w-europie-coraz-blizej-ogloszenia-decyzji-ebc-indeksy-na-gieldach-w-gore-st7950213?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W oczekiwaniu na pierwsz\u0105 tak\u0105 decyzj\u0119 od pi\u0119ciu lat. \"Nastroje zn\u00f3w osi\u0105gn\u0119\u0142y poziom szale\u0144stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T10:07:03+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Prokurator od Ziobry osobi\u015bcie obj\u0105\u0142 nadzorem post\u0119powanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-desi97-tomasz-janeczek-en_01612046_0228-ph7950190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dowiedzia\u0142 si\u0119 Maciej Duda, dziennikarz tvn24.pl i \"Superwizjera\" TVN.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zatrzymanie-zolnierzy-prokurator-od-ziobry-w-maju-osobiscie-objal-nadzorem-postepowanie-st7950186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy. Prokurator od Ziobry osobi\u015bcie obj\u0105\u0142 nadzorem post\u0119powanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T09:59:00+00:00", "description": "<img alt=\"W jej \u017cy\u0142ach p\u0142ynie polska krew. Jasmine podbija Pary\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7lotr3-la-gioia-di-jasmine-paolini-roland-garros-2024-ph7950214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na W\u0142oszk\u0119 niewielu. Zagra w p\u00f3\u0142finale Rolanda Garrosa.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/jasmine-paolini-powalczy-z-mirra-andriejewa-o-final-roland-garros.-w-jej-zylach-plynie-polska-krew_sto10185415/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jej \u017cy\u0142ach p\u0142ynie polska krew. Jasmine podbija Pary\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T08:56:25+00:00", "description": "<img alt=\"Taktyka \u015awi\u0105tek na Gauff jest prosta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-95bk23-iga-swiatek-i-coco-guaff-to-dwojka-z-najlepszych-zawodniczek-naszych-czasow-ph7950079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O jej dyspozycj\u0119 w p\u00f3\u0142finale powinni\u015bmy by\u0107 spokojni - tak twierdz\u0105 eksperci.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/roland-garros-2024.-katarzyna-straczy-przed-meczem-iga-swiatek-coco-gauff_sto10185241/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taktyka \u015awi\u0105tek na Gauff jest prosta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:40:29+00:00", "description": "<img alt=\"Pytania o zdrowie Sabalenki. Wyja\u015bni\u0142a, co jej dolega\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f2bupz-aryna-sabalenka-ph7949942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aryna Sabalenka po\u017cegna\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 z Roland Garros. W \u0107wier\u0107finale zmaga\u0142a si\u0119 z problemami.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/aryna-sabalenka-po-porazce-z-mirra-andriejewa-w-cwiercfinale-roland-garros.-co-powiedziala_sto10185248/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pytania o zdrowie Sabalenki. Wyja\u015bni\u0142a, co jej dolega\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T06:10:20+00:00", "description": "<img alt=\"Wielcy faworyci Euro strasz\u0105. Polacy maj\u0105 si\u0119 czego obawia\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aaspl6-jonathan-clauss-i-kylian-mbappe-w-meczu-francja-luksemburg-przed-euro-2024-ph7949774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuzi zgodnie z planem rozpocz\u0119li ostatni etap przygotowa\u0144 do mistrzostw Europy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/euro-2024-francja-luksmeburg.-wynik-i-relacja-mecz-towarzyski-przed-me_sto10185195/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielcy faworyci Euro strasz\u0105. Polacy maj\u0105 si\u0119 czego obawia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T05:40:57+00:00", "description": "<img alt=\"Surowa kara za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31av2f-rhonex-kipruto-zdyskwalifikowany-ph7949744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kenijczyk Rhonex Kipruto zdyskwalifikowany na sze\u015b\u0107 lat, dodatkowo straci\u0142 rekord \u015bwiata w biegu ulicznym.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/kenijczyk-rhonex-kipruto-zdyskwalifikowany-za-doping_sto10185196/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Surowa kara za \"zaawansowany re\u017cim dopingowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:59:05+00:00", "description": "<img alt=\"Ogra\u0142a Sabalenk\u0119 i rozbawi\u0142a publiczno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ybwxui-mirra-andriejewa-sprawila-sensacje-ph7949716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mirra Andriejewa sprawi\u0142a nie lada sensacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/mirra-andriejewa-po-pokonaniu-aryny-sabalenki-w-cwiercfinale.-co-powiedziala_sto10184673/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogra\u0142a Sabalenk\u0119 i rozbawi\u0142a publiczno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:34:19+00:00", "description": "<img alt=\"Lewandowski zapytany o \u015awi\u0105tek. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sn15f5-robert-lewandowski-ogladal-mecz-igi-swiatek-w-roland-garros-2022-ph7949707/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kapitan pi\u0142karskiej reprezentacji by\u0142 go\u015bciem Moniki Olejnik w \"Kropce nad i\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2023/robert-lewandowski-w-kropce-nad-i.-kapitan-reprezentacji-polski-zapytany-o-ige-swiatek_sto10184693/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski zapytany o \u015awi\u0105tek. \"My\u015bl\u0119, \u017ce Iga nad tym pracuje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T04:23:48+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek zagra o fina\u0142. Mia\u017cd\u017c\u0105ca przewaga przed meczem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7d947w-coco-gauff-i-iga-swiatek-ph7949705/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek kontra Coco Gauff w p\u00f3\u0142finale wielkoszlemowego Roland Garros 2024.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-coco-gauff.-historia-i-bilans-meczow-obu-tenisistek_sto10183382/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek zagra o fina\u0142. Mia\u017cd\u017c\u0105ca przewaga przed meczem", "user": null, "vote": 0}]