[{"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/89ef604f63c38c-948-568-100-158-1771-1062.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw G7 zapewnili o niewzruszonym poparciu dla Ukrainy podczas szczytu online zorganizowanego w sobot\u0119, w drug\u0105 rocznic\u0119 rosyjskiej napa\u015bci na ten kraj. Podkre\u015blili, \u017ce podnios\u0105 Rosji cen\u0119 za rozp\u0119tan\u0105 przez ni\u0105 wojn\u0119 i za\u017c\u0105dali wyja\u015bnie\u0144 w sprawie \u015bmierci lidera rosyjskiej opozycji Aleksieja Nawalnego.</p>", "title": "Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw G7 zapewnili o niewzruszonym poparciu dla Ukrainy", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przywodcy-panstw-G7-zapewnili-o-niewzruszonym-poparciu-dla-Ukrainy-8700883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T19:18:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/c05c135ef9f4e1-948-567-5-57-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 30 wzros\u0142a liczba os\u00f3b, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142y w wypadku w nielegalnej kopalni z\u0142ota w gminie Angostura w stanie Bolivar na po\u0142udniu Wenezueli - powiadomi\u0142y w sobot\u0119 lokalne w\u0142adze, zaznaczaj\u0105c, \u017ce od \u015brody prowadzone by\u0142y poszukiwania zaginionych. Wcze\u015bniej informowano o 25 zabitych.</p>", "title": "Wypadek w nielegalnej kopalni z\u0142ota. S\u0105 zabici", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-w-nielegalnej-kopalni-zlota-Sa-zabici-8700874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T18:31:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/ba5347eed61995-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sobot\u0119 24 lutego, w drug\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119, w wielu miastach w Polsce - m.in. Warszawie, Toruniu, Gda\u0144sku, Krakowie, Lublinie - odbywa\u0142y si\u0119 marsze i wiece organizowane przez \u015brodowiska ukrai\u0144skie oraz w\u0142adze regionalne. W rocznic\u0119 inwazji g\u0142os zabrali prezydent, premier, szefowie MON i MSZ.</p>", "title": "W wielu miastach w Polsce marsze i wiece w drug\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-wielu-miastach-w-Polsce-marsze-i-wiece-w-druga-rocznice-pelnoskalowej-rosyjskiej-inwazji-na-Ukraine-8700861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T17:15:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/ca13ae2c8766d4-945-560-0-622-3982-2389.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niedawna reforma prawa o naturalizacji przewiduje skr\u00f3cenie okresu oczekiwania na otrzymanie niemieckiego paszportu z 8 do 5 lat, dodatkowo b\u0119dzie mo\u017cna zatrzyma\u0107 swoje poprzednie obywatelstwo. Ustawa nie wesz\u0142a jeszcze w \u017cycie, ale liczba wniosk\u00f3w w urz\u0119dach ju\u017c znacz\u0105co si\u0119 zwi\u0119ksza \u2013 pisze we wtorek dziennik \u201eFrankfurter Allgemeine Zeitung\u201d.</p>", "title": "B\u0119dzie \u0142atwiej o niemiecki paszport. Rosn\u0105 ju\u017c kolejki z wnioskami ch\u0119tnych", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-latwiej-o-niemiecki-paszport-Rosna-juz-kolejki-z-wnioskami-chetnych-8698524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T17:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/817735142b48a8-948-568-0-0-3982-2389.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d W\u0119gier opublikowa\u0142 dekret, kt\u00f3ry zezwala na import naturalnego miodu z Ukrainy. Wprowadzone we wrze\u015bniu ograniczenia niekorzystnie wp\u0142ywa\u0142y na w\u0119gierskich producent\u00f3w \u2013 przekaza\u0142o PAP ministerstwo rolnictwa W\u0119gier.</p>", "title": "W\u0119gry znios\u0142y embargo na ukrai\u0144ski mi\u00f3d. \"Szkodzi\u0142o naszym producentom\"", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-zniosly-embargo-na-ukrainski-miod-Szkodzilo-naszym-producentom-8698512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T17:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/4e9d27f5286686-948-568-25-50-1975-1184.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bezp\u0142atny dost\u0119p do \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych dost\u0119pnych na rynku - dla kobiet poni\u017cej 25. roku \u017cycia, a dla kobiet powy\u017cej tego wieku umo\u017cliwienie korzystania z refundowanej antykoncepcji w zakresie szerszym ni\u017c dotychczas - zak\u0142ada z\u0142o\u017cony w Sejmie przez Trzeci\u0105 Drog\u0119 projekt noweli ustawy.</p>", "title": "Bezp\u0142atna antykoncepcja dla kobiet poni\u017cej 25. roku \u017cycia. Trzecia Droga z\u0142o\u017cy\u0142a w Sejmie projekt", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezplatna-antykoncepcja-dla-kobiet-ponizej-25-roku-zycia-Trzecia-Droga-zlozyla-w-Sejmie-projekt-8700827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:30:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/6ae8303f1e09b1-948-568-420-0-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119 trzeba wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski dotycz\u0105ce obrony cywilnej - podkre\u015bli\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski (PO). \"Wzmacniamy s\u0142u\u017cby, przekazujemy sprz\u0119t stra\u017cakom i policji. Chcemy, by ci, kt\u00f3rzy odpowiadaj\u0105 na zagro\u017cenie, byli jak najlepiej do tego przygotowani\" - powiedzia\u0142.</p>", "title": "Trzaskowski: Z napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119 trzeba wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski dot. obrony cywilnej", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-Z-napasci-Rosji-na-Ukraine-trzeba-wyciagnac-wnioski-dot-obrony-cywilnej-8700822.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:13:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/62bf9e3b4f9107-948-568-30-20-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Zosinie (Lubelskie), \u017ce podczas najbli\u017cszego spotkania w Brukseli chce rozmawia\u0107 m.in. o tym, aby Unia Europejska partycypowa\u0142a w pokryciu cz\u0119\u015bci koszt\u00f3w strat, kt\u00f3re ponie\u015bli polscy rolnicy w wyniku nap\u0142ywu niekontrolowanych towar\u00f3w z Ukrainy.</p>", "title": "Minister rolnictwa: Chcemy, \u017ceby UE partycypowa\u0142a w pokryciu cz\u0119\u015bci koszt\u00f3w strat rolnik\u00f3w", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-rolnictwa-Chcemy-zeby-UE-partycypowala-w-pokryciu-czesci-kosztow-strat-rolnikow-8700805.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T13:04:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/4fd94e45f8bfa1-948-568-70-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cztery osoby wezm\u0105 udzia\u0142 w rocznej misji, kt\u00f3ra ma pom\u00f3c w planach podboju Marsa. Uczestnicy programu zamieszkaj\u0105 w bazie Mars Dune Alpha w Teksasie. Czekaj\u0105 ich m.in. praca w laboratorium, uprawa ro\u015blin, symulowane spacery kosmiczne i kontrolowane awarie. Nab\u00f3r obywateli USA trwa do 2 kwietnia.</p>", "title": "NASA szuka os\u00f3b, kt\u00f3re sp\u0119dz\u0105 rok w marsja\u0144skich warunkach", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NASA-szuka-osob-ktore-spedza-rok-w-marsjanskich-warunkach-8697761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T13:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/4784e5059555b0-948-568-10-60-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier i minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow wezwa\u0142 w sobot\u0119 polskie organy ochrony prawa do natychmiastowej reakcji na wysypanie po raz kolejny ukrai\u0144skich produkt\u00f3w rolnych na stacji kolejowej na przej\u015bciu granicznym w Dorohusku.</p>", "title": "Na granicy zn\u00f3w wysypuje si\u0119 zbo\u017ce. Wicepremier Ukrainy wezwa\u0142 Polsk\u0119 do reakcji", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-granicy-znow-wysypuje-sie-zboze-Wicepremier-Ukrainy-wezwal-Polske-do-reakcji-8700798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:31:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/b0a4d779e8d440-948-568-7-142-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czworo przyw\u00f3dc\u00f3w Zachodu: szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen, a tak\u017ce premierzy W\u0142och Giorgia Meloni, Kanady Justin Trudeau i Belgii Alexander De Croo oddda\u0142o w sobot\u0119 na lotnisku w Hostomlu pod Kijowem ho\u0142d Ukrai\u0144com, odpieraj\u0105cym od dw\u00f3ch lat rosyjsk\u0105 inwazj\u0119.</p>", "title": "Czworo przyw\u00f3dc\u00f3w Zachodu odda\u0142o ho\u0142d Ukrai\u0144com w drug\u0105 rocznic\u0119 inwazji Rosji", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czworo-przywodcow-Zachodu-oddalo-hold-Ukraincom-w-druga-rocznicej-inwazji-Rosji-8700794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:10:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/acca49c0219f98-948-568-0-37-975-585.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dziecko uros\u0142o, szafa przesta\u0142a pasowa\u0107 do reszty wystroju czy ksi\u0105\u017cki wylewaj\u0105 si\u0119 z rega\u0142\u00f3w - sprzeda\u017c rzeczy u\u017cywanych przez internet pozwala uratowa\u0107 powierzchni\u0119 u\u017cytkow\u0105 domu. Pytanie pojawia si\u0119 kiedy skarb\u00f3wka mo\u017ce ku takim osobom zwr\u00f3ci\u0107 swoje baczne oko. Czy ju\u017c np. wystawienie 100 par \u015bpioszk\u00f3w mo\u017ce \"nas\u0142a\u0107\" na nas kontrol\u0119?</p>", "title": "Ilo\u015b\u0107 czy kwota? Kiedy sprzeda\u017c przez internet wzbudza zainteresowanie skarb\u00f3wki", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ilosc-czy-kwota-Kiedy-sprzedaz-przez-internet-wzbudza-zainteresowanie-skarbowki-8692062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T11:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/fa607946e4ab5a-948-568-55-110-1410-845.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zap\u0142acisz ni\u0105 w polskim sklepie, wyp\u0142acisz got\u00f3wk\u0119 z bankomatu, ale jest spora szansa, \u017ce nigdy nie widzia\u0142e\u015b jej na oczy. Karty z logo Discover to w naszym kraju egzotyka. Tymczasem stoi za nimi jedna z najwi\u0119kszych organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 plastikowym pieni\u0105dzem.</p>", "title": "Najmniej znana z najwi\u0119kszych kartowych sieci. Discover trafia do nowego w\u0142a\u015bciciela", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najmniej-znana-z-najwiekszych-kartowych-sieci-Discover-trafia-do-nowego-wlasciciela-8700482.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T11:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/aa8226628184d0-948-568-10-22-987-592.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu dw\u00f3ch lat wojny na Ukrainie Rosja straci\u0142a wi\u0119cej ludzi i sprz\u0119tu, ni\u017c pocz\u0105tkowo przeznaczy\u0142a do udzia\u0142u w inwazji, ale zdo\u0142a\u0142a odbudowa\u0107 swoje si\u0142y; s\u0105 one dzi\u015b liczniejsze, ni\u017c by\u0142y dwa lata temu - przekaza\u0142o w sobot\u0119 brytyjskie ministerstwo obrony.</p>", "title": "Mimo strat Rosja ma wi\u0119cej wojsk ni\u017c na pocz\u0105tku wojny. Dane resortu obrony Wielkiej Brytanii", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mimo-strat-Rosja-ma-wiecej-wojsk-niz-na-poczatku-wojny-Dane-resortu-obrony-Wielkiej-Brytanii-8700774.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:26:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/c06c58a32bc3db-945-560-30-990-2399-1439.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />9 na 10 startup\u00f3w upada - informuje Artur Orze\u0142owski z Akademii Inwestora, i wskazuje jako przyczyn\u0119 niezrozumienie potrzeb rynku. Dodaje, \u017ce wyb\u00f3r kierunku dzia\u0142ania powinien by\u0107 uzale\u017cniony od tego, co jest realn\u0105 luk\u0105 na rynku.</p>", "title": "Start-upowa ruletka - a\u017c 9 na 10 z nich upada. Oto najcz\u0119stsze powody", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Start-upowa-ruletka-az-9-na-10-z-nich-upada-Oto-najczestsze-powody-8696784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T08:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/0606e96779b092-948-568-0-208-1249-749.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojna cenowa mi\u0119dzy dwoma wiod\u0105cymi sieciami handlowymi powoduje problemy producent\u00f3w jaj. Jaja sprzedawane s\u0105 w tych dyskonatach o po\u0142ow\u0119 taniej ni\u017c kupowane u producent\u00f3w - informuje dyrektorka Krajowej Izby Producent\u00f3w Drobiu i Pasz Katarzyna Gawro\u0144ska.</p>", "title": "Wojna cenowa Biedronki i Lidla uderza w producent\u00f3w jaj. \"Sklepy sprzedaj\u0105 poni\u017cej cen zakupu\"", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-cenowa-Biedronki-i-Lidla-uderza-w-producentow-jaj-Sklepy-sprzedaja-ponizej-cen-zakupu-8700746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T08:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/7ca0e075d15a06-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce jest nawet 4-7 mln os\u00f3b z\u00a0niepe\u0142nosprawno\u015bciami.\u00a0Tymczasem wci\u0105\u017c brakuje systemowego wsparcia dla\u00a0tej grupy i\u00a0ich rodzin w\u00a0\u015brodowisku lokalnym. Poziom zatrudnienia os\u00f3b z\u00a0niepe\u0142nosprawno\u015bciami...</p>", "title": "\"Je\u017celi m\u0105\u017c nie pomo\u017ce mi rano si\u0119 ubra\u0107, to ja nie przyjad\u0119 do pracy\". O co chodzi o ustawie o asystencji osobistej", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jezeli-maz-nie-pomoze-mi-rano-sie-ubrac-to-ja-nie-przyjade-do-pracy-O-co-chodzi-o-ustawie-o-asystencji-osobistej-8698003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/5c3f7062ccb888-948-568-0-70-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />46 proc. Polak\u00f3w nie wie, czym jest phishing, 17 proc. nie wie, \u017ce pad\u0142o ofiar\u0105 oszust\u00f3w w sieci - wynika z badania \u201eBezpiecze\u0144stwo Cyfrowe Polak\u00f3w 2024\u201d.</p>", "title": "Polacy bezbronni w sieci? Prawie po\u0142owa z nas nie wie, czym jest phishing", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-bezbronni-w-sieci-Prawie-polowa-z-nas-nie-wie-czym-jest-phishing-8698500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1666eedc189239-948-568-50-50-3950-2369.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Samoleczenie mo\u017ce odgrywa\u0107 istotn\u0105 rol\u0119 w\u00a0systemie opieki zdrowotnej. W Polsce w\u00a055 proc. drobnych dolegliwo\u015bci pacjenci pr\u00f3buj\u0105 sobie radzi\u0107 z\u00a0nimi samodzielnie. To najwy\u017cszy odsetek w\u00a0UE - wynika z\u00a0raportu...</p>", "title": "Polacy lubi\u0105 leczy\u0107 si\u0119 sami. Samoleczenie pozwala zaoszcz\u0119dzi\u0107 ok. 41 mln wizyt u lekarzy rodzinnych rocznie", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-lubia-leczyc-sie-sami-Samoleczenie-pozwala-zaoszczedzic-ok-41-mln-wizyt-u-lekarzy-rodzinnych-rocznie-8696405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/06c0dd49b1f36f-933-560-37-102-933-560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O ile w\u00a0Polsce kas samoobs\u0142ugowych przybywa, o\u00a0tyle w\u00a0krajach Europy Zachodniej oraz\u00a0w\u00a0USA entuzjazm wobec nich s\u0142abnie. Okazuje si\u0119, \u017ce powodem mo\u017ce by\u0107 spadek lojalno\u015bci klient\u00f3w, kt\u00f3rzy...</p>", "title": "Polacy pokochali kasy samoobs\u0142ugowe, zagranica z nich rezygnuje. Dlaczego?", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-pokochali-kasy-samoobslugowe-zagranica-z-nich-rezygnuje-Dlaczego-8697357.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/e1290ae5e44084-948-568-2-62-1077-646.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska firma konstruuje rami\u0119 robotyczne dla ksi\u0119\u017cycowej misji Europejskiej Agencji Kosmicznej. L\u0105downik z tym urz\u0105dzeniem b\u0119dzie dostarcza\u0142 \u0142adunki dla pracuj\u0105cych na Srebrnym Globie astronaut\u00f3w.</p>", "title": "Polskie rami\u0119 robotyczne ma pracowa\u0107 na Ksi\u0119\u017cycu", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-ramie-robotyczne-ma-pracowac-na-Ksiezycu-8698170.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/56be4f4724b147-948-569-160-190-1791-1075.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyceny przejmowanych sp\u00f3\u0142ek technologicznych na \u015bwiecie spad\u0142y drugi rok z rz\u0119du w 2023 r. i s\u0105 ju\u017c niemal o po\u0142ow\u0119 ni\u017csze w por\u00f3wnaniu do pandemicznego szczytu w 2021 r. - wynika z raportu firmy doradczej Bain &amp; Company. Wskazano, \u017ce powodem korekty na rynku by\u0142y wysokie stopy procentowe, niepewno\u015b\u0107 makroekonomiczna oraz obostrzenia zwi\u0105zane z otoczeniem regulacyjnym.</p>", "title": "Wyceny przejmowanych sp\u00f3\u0142ek technologicznych na \u015bwiecie spad\u0142y drugi rok z rz\u0119du", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyceny-przejmowanych-spolek-technologicznych-na-swiecie-spadly-drugi-rok-z-rzedu-8699446.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/c25264db1622e8-948-568-0-135-3159-1895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w drugiej po\u0142owie lutego, Koalicja Obywatelska mog\u0142aby liczy\u0107 na 29 proc. g\u0142os\u00f3w, PiS na 22 proc., Trzecia Droga na 15 proc., Konfederacja \u2013 na 11 proc., a Lewica \u2013 na 7 proc. g\u0142os\u00f3w \u2013 wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>", "title": "Topnieje poparcie dla PiS, ro\u015bnie Trzecia Droga", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Topnieje-poparcie-dla-PiS-rosnie-Trzecia-Droga-8700733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T06:48:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/777b42995b4c28-948-568-9-3-1191-714.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza PZU odwo\u0142a\u0142a Beat\u0119 Koz\u0142owsk\u0105-Chy\u0142\u0119 z funkcji prezesa sp\u00f3\u0142ki. Do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa delegowana zosta\u0142a Anita El\u017canowska \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "title": "Zmiana prezesa w PZU. Beata Koz\u0142owska-Chy\u0142a odwo\u0142ana", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-prezesa-w-PZU-Beata-Kozlowska-Chyla-odwolana-8700730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T06:42:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/9afc32fdbf9375-948-568-0-129-1994-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b decyduj\u0105cych si\u0119 na emerytur\u0119 sta\u017cow\u0105 otrzymywa\u0142aby \u015bwiadczenie zbli\u017cone do emerytury minimalnej \u2013 wyliczyli eksperci z Biura Analiz Sejmowych.</p>", "title": "Emerytury sta\u017cowe b\u0119d\u0105 g\u0142odowe. Wyliczenia ekspert\u00f3w z Biura Analiz Sejmowych", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emerytury-stazowe-beda-glodowe-Wyliczenia-ekspertow-z-Biura-Analiz-Sejmowych-8700712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T05:55:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/5dbb86e203c5b6-948-567-0-7-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spokojne czasy zosta\u0142y zast\u0105pione przez w zasadzie otwarty konflikt \nmocarstw atomowych, co wywr\u00f3ci\u0142o do g\u00f3ry nogami \u015bwiat Zachodu.</p>", "title": "Dwa lata wojny w Ukrainie. Gospodarcze konsekwencje s\u0105 coraz lepiej widoczne", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-lata-wojny-w-Ukrainie-Gospodarcze-konsekwencje-sa-coraz-lepiej-widoczne-8700179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T05:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/696f065626994d-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u017begnamy intensywny tydzie\u0144 w gospodarce. Nie zabrak\u0142o szeregu danych z krajowego podw\u00f3rka, cho\u0107 nie wszystkie da\u0142y powody do rado\u015bci. Poznali\u015bmy te\u017c poziom inflacji w krajach UE i kolejny raz znale\u017ali\u015bmy si\u0119 tu\u017c za podium.\u00a0Przypominamy najciekawsze wykresy tygodnia.</p>", "title": "Niemcy \"hamulcowym\" Europy, pensje bij\u0105ce rekordy i za\u0142amanie w budowlance", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-hamulcowym-Europy-pensje-bijace-rekordy-i-zalamanie-w-budowlance-Wykresy-tygodnia-8699480.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T05:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/553eb4053617cc-948-568-0-70-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli w\u0142\u0105czyli\u015bcie podcast o takim tytule, to znaczy, \u017ce jeste\u015bcie zainteresowani przysz\u0142o\u015bci\u0105 naszego kraju. A jak si\u0119 ona maluje?</p>", "title": "Polska prze\u017cywa sw\u00f3j z\u0142oty wiek. Jeszcze nigdy nie byli\u015bmy tak blisko Zachodu", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przezywa-swoj-zloty-wiek-Jeszcze-nigdy-nie-bylismy-tak-blisko-Zachodu-8700293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T05:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/f33f56b1134b51-948-568-0-62-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ameryka\u0144ski think tank podatkowy Tax Foundation przeanalizowa\u0142 najwy\u017csze stawki podatku dochodowego od os\u00f3b fizycznych (PIT) w europejskich krajach nale\u017c\u0105cych do Organizacji Wsp\u00f3\u0142pracy Gospodarczej i Rozwoju (OECD). Pierwsz\u0105 tr\u00f3jk\u0119 na podium zaj\u0119\u0142a Dania, Francja i Austria. Z drugiej strony s\u0105 W\u0119gry (15 proc.) oraz Estonia (20 proc.).</p>", "title": "Takie podatki p\u0142ac\u0105 najbogatsi w Europie", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Takie-podatki-placa-najbogatsi-w-Europie-8698727.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T05:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/eb915608041bf4-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na handel UE z Rosj\u0105 du\u017cy wp\u0142yw maj\u0105 ograniczenia importowe i eksportowe na\u0142o\u017cone przez Wsp\u00f3lnot\u0119 po inwazji na Ukrain\u0119. Zar\u00f3wno eksport, jak i import spad\u0142y znacznie poni\u017cej poziomu sprzed ataku. Udzia\u0142 Rosji w unijnym imporcie spoza UE spad\u0142 z 9,5 proc. w lutym 2022 r. do 1,9 proc. w grudniu 2023 r., natomiast udzia\u0142 w unijnym eksporcie poza UE spad\u0142 w tym samym okresie z 3,8 proc. do 1,4 proc. - poda\u0142 Eurostat.</p>", "title": "Eurostat: handel mi\u0119dzy UE a Rosj\u0105 ca\u0142y czas spada", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eurostat-handel-miedzy-UE-a-Rosja-caly-czas-spada-8700678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "permanent": false, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T00:26:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}]