[{"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/78/1c/z29852526M,Krzysztof-Szczerski--Staly-Przedstawiciel-RP-przy-.jpg\" vspace=\"2\" />- Ambasador Polski przy Organizacji Narod\u0102\u0142w Zjednoczonych Krzysztof Szczerski pozostanie na swoim stanowisku - potwierdzi\u0142 w wywiadzie dla Polskiego Radia minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Szef polskiej dyplomacji nie odpowiedzia\u0142 jednak na pytanie o przysz\u0142o\u015b\u0107 ambasadora RP w Waszyngtonie.", "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Polityk PiS-u pozostanie ambasadorem przy ONZ", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30736290,radoslaw-sikorski-polityk-pis-u-pozostanie-ambasadorem-przy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T21:55:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/4f/1d/z30735688M.jpg\" vspace=\"2\" />W sobot\u0119 wieczorem manifestacja poparcia Ukrainy zorganizowana w Warszawie dotar\u0142a przed Sejm. - Dzisiaj tu stoicie rami\u0119 w rami\u0119, Ukrai\u0144cy i Polacy, zjednoczeni jednym celem, celem naszego zwyci\u0119stwa - m\u0102\u0142wi\u0142 ambasador tego kraju w Polsce Wasyl Zwarycz. Wiec zorganizowano w drug\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej napa\u015bci Rosji na niepodleg\u0142\u0105 Ukrain\u0119.", "title": "Manifestacje solidarno\u015bci z Ukrain\u0105. Fina\u0142 przed Sejmem. \"Rami\u0119 w rami\u0119\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30736259,manifestacje-solidarnosci-z-ukraina-final-przed-sejmem-ramie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T21:40:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/18/1d/z30510731M,Edyta-Lewandowska--prezenterka-glownego-wydania--W.jpg\" vspace=\"2\" />Jedna z by\u0142ych twarzy \"Wiadomo\u015bci\" TVP, w czasie rz\u0105d\u0102\u0142w Zjednoczonej Prawicy nadal jest zatrudniona w Telewizji Polskiej. Edyta Lewandowska co prawda nie pojawia si\u0119 ju\u017c na antenie publicznego nadawcy, ale jej umowa o prac\u0119 nie zosta\u0142a rozwi\u0105zana - informuje portal Wirtualne Media.", "title": "By\u0142a prowadz\u0105ca \"Wiadomo\u015bci\" nadal pracuje w TVP", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30736074,byla-prowadzaca-wiadomosci-nadal-pracuje-w-tvp.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T20:33:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/4f/1d/z30736000M,Politycy-pod-wrazeniem-wystapienia-Radoslawa-Sikor.jpg\" vspace=\"2\" />Szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski zbiera podzi\u0119kowania i wyrazy uznania po swoim wyst\u0105pieniu w ONZ. Wypunktowa\u0142 rosyjskiego ambasadora w Radzie, obalaj\u0105c ka\u017cde k\u0142amstwo, jakie zaprezentowa\u0142 przedstawiciel Moskwy. - Kij\u0102\u0142w nie jest klientem Zachodu, walczy o niezale\u017cno\u015b\u0107 - m\u0102\u0142wi\u0142 Sikorski. W\u0142adze w Kijowie mu podzi\u0119kowa\u0142y, a politycy w Polsce, tak\u017ce z Konfederacji, przyznali racj\u0119.", "title": "Politycy pod wra\u017ceniem wyst\u0105pienia Sikorskiego na debacie ONZ. Chwali nawet Konfederacja. \"10/10\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30735835,politycy-pod-wrazeniem-wystapienia-sikorskiego-na-debacie-onz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T19:03:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cd/4f/1d/z30735821M,Demonstracja-w-druga-rocznice-napasci-Rosji-na-Ukr.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y dow\u0102\u0142dca GROM genera\u0142 Roman Polko powiedzia\u0142 IAR, \u017ce w dwa lata od rozpocz\u0119cia pe\u0142noskalowej agresji rosyjskiej na Ukrain\u0119, ukrai\u0144ska armia traci inicjatyw\u0119, a w\u015br\u0102\u0142d \u017co\u0142nierzy jest niskie morale.", "title": "Genera\u0142 Polko: Ukraina musi uzyska\u0107 wsparcie rakietowe \u015bredniego i dalekiego zasi\u0119gu", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735777,general-polko-ukraina-musi-uzyskac-wsparcie-rakietowe-sredniego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T18:02:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d5/4f/1d/z30735829M,Koniec-poszukiwan-trzylatka-w-Wielkopolsce--Chlopi.jpg\" vspace=\"2\" />Do szpitala w Koninie trafi\u0142 trzyletni ch\u0142opiec, kt\u0102\u0142rego wy\u0142owiono ze zbiornika wodnego w miejscowo\u015bci Ludwik\u0102\u0142w, w wojew\u0102\u0142dztwie wielkopolskim. - Jego stan okre\u015blono jako ci\u0119\u017cki, ratownicy na miejscu prowadzili resuscytacj\u0119 kr\u0105\u017ceniowo-oddechow\u0105 - poinformowa\u0142a m\u0142. asp. Sylwia Kr\u0102\u0142l z policji w Koninie w rozmowie z Gazeta.pl.", "title": "Koniec poszukiwa\u0144 trzylatka w Wielkopolsce. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala, walczy o \u017cycie", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735792,koniec-poszukiwan-trzylatka-w-wielkopolsce-chlopiec-trafil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T18:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/4f/1d/z30735760M,Malopolska--Tajemnicza-smierc-55-latka-pod-Olkusze.jpg\" vspace=\"2\" />Jedna osoba us\u0142ysza\u0142a zarzuty po tym, jak w miejscowo\u015bci Zimnod\u0102\u0142\u0142 pod Olkuszem, w wojew\u0102\u0142dztwie ma\u0142opolskim znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. S\u0142u\u017cby ustali\u0142y, \u017ce 55-latek nie zmar\u0142 tego dnia, kiedy odkryto jego cia\u0142o, ale 9 stycznia.", "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 55-latka pod Olkuszem. S\u0105 zarzuty dla kobiety, kt\u0102\u0142ra mia\u0142a ukrywa\u0107 zw\u0142oki i okaleczy\u0107 je", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735703,tajemnicza-smierc-55-latka-pod-olkuszem-sa-zarzuty-dla-kobiety.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T17:34:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/4f/1d/z30735630M,Policja-wydala-list-gonczy-za-Polakiem--Michal-Kap.jpg\" vspace=\"2\" />Micha\u0142 Tomasz K\u0105picki to 30-latek, kt\u0102\u0142rego poszukuje du\u0144ska policja. Za m\u0119\u017cczyzn\u0105 wydano list go\u0144czy, poniewa\u017c K\u0105picki jest podejrzewany o zab\u0102\u0142jstwo 29-letniego Polaka, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku stycznia w hotelu sieci A Hotels w Broendby na przedmie\u015bciach Kopenhagi.", "title": "Policja wyda\u0142a list go\u0144czy za Polakiem. Micha\u0142 K\u0105picki podejrzewany o zab\u0102\u0142jstwo 29-latka w Danii", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30735546,policja-wydala-list-gonczy-za-polakiem-michal-kapicki-podejrzany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T16:20:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/4f/1d/z30735630M,Policja-wydala-list-gonczy-za-Polakiem--Michal-Kap.jpg\" vspace=\"2\" />Micha\u0142 Tomasz K\u0105picki to 30-latek, kt\u0102\u0142rego poszukuje du\u0144ska policja. Za m\u0119\u017cczyzn\u0105 wydano list go\u0144czy, poniewa\u017c K\u0105picki jest podejrzewany o zab\u0102\u0142jstwo 29-letniego Polaka, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku stycznia w hotelu sieci A Hotels w Broendby na przedmie\u015bciach Kopenhagi.", "title": "Policja wyda\u0142a list go\u0144czy za Polakiem. Micha\u0142 K\u0105picki podejrzewany o zab\u0102\u0142jstwo 29-latka w Danii", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30735546,policja-wydala-list-gonczy-za-polakiem-michal-kapicki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T16:20:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/4a/1d/z30712548M,Aleksiej-Nawalny.jpg\" vspace=\"2\" />Cia\u0142o Aleksieja Nawalnego zosta\u0142o przekazane jego matce - taka wiadomo\u015b\u0107 poda\u0142a w sobot\u0119 rzeczniczka rosyjskiego opozycjonisty Kira Jarmysz. Informacj\u0119 o \u015bmierci Nawalnego s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna poda\u0142a 16 lutego.", "title": "Cia\u0142o Aleksieja Nawalnego wydane jego matce. \"Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u0102\u0142rzy si\u0119 tego domagali\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30735595,cialo-aleksieja-nawalnego-wydane-jego-matce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T15:44:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/4f/1d/z30732911M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />A\u017c 43,4 procent respondent\u0102\u0142w wystawi\u0142oby rz\u0105dowi Donalda Tuska pozytywn\u0105 ocen\u0119, czyli co najmniej \"czw\u0102\u0142rk\u0119\". Takie wyniki przynosi najnowszy sonda\u017c przeprowadzony na zlecenie \"Rzeczpospolitej\".", "title": "Polacy ocenili rz\u0105d Donalda Tuska. Ponad 40 procent wstawi\u0142oby do dziennika minimum \"czw\u0102\u0142rk\u0119\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735450,polacy-ocenili-rzad-donalda-tuska-ponad-40-procent-wstawiloby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T15:41:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b0/4f/1d/z30735536M,Wojna-w-Ukrainie-dwa-lata-po-inwazji-Rosji-na-caly.jpg\" vspace=\"2\" />Rosjanie \u015bci\u0105gaj\u0105 na kilka odcink\u0102\u0142w frontu wojny w Ukrainie liczne rezerwy - tak\u0105 diagnoz\u0119 podaje ameryka\u0144ski Instytut Studi\u0102\u0142w nad Wojn\u0105. W analizie opublikowanej w przeddzie\u0144 drugiej rocznicy pe\u0142noskalowej napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119 czytamy, \u017ce jest to w sumie ok. 60-62 tys. \u017co\u0142nierzy, z czego wi\u0119kszo\u015b\u0107 to zmobilizowani w ostatnich miesi\u0105cach. Taki ruch agresora ma oznacza\u0107 przygotowanie do ataku - podkre\u015bla ISW.", "title": "Wojna w Ukrainie dwa lata po inwazji Rosji. Agresor zbiera rezerwy. \"Logiczny krok\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30735392,wojna-w-ukrainie-dwa-lata-po-inwazji-rosji-na-caly-kraj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T15:29:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/46/1d/z30698984M,Izabela-Leszczyna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo Zdrowia opublikowa\u0142o w sobot\u0119 komunikat dotycz\u0105cy lekarzy, kt\u0102\u0142rzy odmawiali aborcji. \"Nara\u017cali zdrowie i \u017cycie kobiet, odmawiaj\u0105c terminacji ci\u0105\u017cy zgodnej z polskim prawem\" - napisano.", "title": "Resort zdrowia wyda\u0142 komunikat dotycz\u0105cy lekarzy, kt\u0102\u0142rzy odm\u0102\u0142wili aborcji. \"Nie zostan\u0105 powo\u0142ani\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30735441,resort-zdrowia-wydal-komunikat-dotyczacy-lekarzy-ktorzy-odmowili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T15:18:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/43/4f/1d/z30735427M,Eksplozja-w-rosyjskiej-hucie.jpg\" vspace=\"2\" />W nocy wybuch\u0142 po\u017car w jednym z najwi\u0119kszych zak\u0142ad\u0102\u0142w metalurgicznych w Rosji. Jak podaj\u0105 media huta w Lipiecku zosta\u0142a zaatakowana, a mieszka\u0144cy nied\u0142ugo przed eksplozj\u0105 mieli s\u0142ysze\u0107 \"odg\u0142osy dron\u0102\u0142w\".", "title": "Eksplozja w rosyjskich zak\u0142adach metalurgicznych w Lipiecku. Media: Mieszka\u0144cy us\u0142yszeli drony", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30735308,eksplozja-w-rosyjskich-zakladach-metalurgicznych-w-lipiecku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:40:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/f3/1c/z30356926M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro zmaga si\u0119 z powa\u017cn\u0105 chorob\u0105, kt\u0102\u0142ra zdaniem cz\u0119\u015bci polityk\u0102\u0142w mo\u017ce stanowi\u0107 pretekst do unikni\u0119cia odpowiedzialno\u015bci. W niedawnym wywiadzie Grzegorz Napieralski stwierdzi\u0142, \u017ce \"nikt nie ma \u017cadnego dokumentu na temat stanu zdrowia Ziobry\". S\u0142owa te wywo\u0142a\u0142y oburzenia pos\u0142\u0102\u0142w Suwerennej Polski. Teraz Napieralski t\u0142umaczy si\u0119 ze swoich s\u0142\u0102\u0142w. - By\u0107 mo\u017ce, gdy o tym m\u0102\u0142wi\u0142em, tych dokument\u0102\u0142w u marsza\u0142ka nie by\u0142o - powiedzia\u0142 w rozmowie z Onetem.", "title": "Napieralski chcia\u0142 dowod\u0102\u0142w na chorob\u0119 Ziobry. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy: Nie jestem \u015bledczym", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30735273,napieralski-chcial-dowodow-na-chorobe-ziobry-teraz-sie-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:38:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/4f/1d/z30735386M,12-letnia-dziewczynka-potracona-na-przejsciu-dla-p.jpg\" vspace=\"2\" />Do bardzo gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego zaj\u015bcia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Che\u0142mie. 12-letnia dziewczynka zosta\u0142a potr\u0105cona przez samoch\u0102\u0142d, gdy znajdowa\u0142a si\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych. Policja opublikowa\u0142a zdj\u0119cia z monitoringu, a tak\u017ce zaapelowa\u0142a do kierowc\u0102\u0142w.", "title": "12-latka potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych w Che\u0142mie. Policja pokaza\u0142a przera\u017caj\u0105ce zdj\u0119cia", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735317,12-latka-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-w-chelmie-dziecko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:09:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/05/4f/1d/z30735365M,Krzyze-przed-budynkiem-Ambasady-Federacji-Rosyjski.jpg\" vspace=\"2\" />Przed ambasad\u0105 Rosji w Warszawie w drug\u0105 rocznic\u0119 napa\u015bci armii Putina na Ukrain\u0119 pojawi\u0142y si\u0119 krzy\u017ce z nazwiskami ofiar rosyjskiej agresji. Demonstracje odbywaj\u0105 si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c w miastach w innych krajach. W Berlinie przed plac\u0102\u0142wk\u0105 dyplomatyczn\u0105 Rosji stan\u0105\u0142 wielki napis \"Dekada Terroru\".", "title": "Warszawa. Przed ambasad\u0105 Rosji stan\u0119\u0142y krzy\u017ce. \"Zabity przez Rosjan\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735316,warszawa-przed-ambasada-rosji-stanely-krzyze-zabity-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T14:03:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/4f/1d/z30735288M,Zawalona-kamienica-przy-ul--Narutowicza-21-w-Lodzi.jpg\" vspace=\"2\" />Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana kamienicy w centrum \u0141odzi. Na miejscu pojawi\u0142y si\u0119 grupy poszukiwawczo-ratownicze wraz z psami, kt\u0102\u0142re sprawdza\u0142y, czy pod gruzami nie znajduj\u0105 si\u0119 poszkodowani.", "title": "Dramatyczne sceny w \u0141odzi. Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy w centrum miasta \"S\u0142ycha\u0107 by\u0142o grzmoty\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735174,dramatyczne-sceny-w-lodzi-zawalila-sie-czesc-kamienicy-w-centrum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T13:18:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/4f/1d/z30735203M.jpg\" vspace=\"2\" />- W\u0142o\u017cyli\u015bmy w to za du\u017co pieni\u0119dzy, za du\u017co wysi\u0142ku. Polska powinna sobie zda\u0107 jasno spraw\u0119, \u017ce mamy dba\u0107 o interes Polski, a nie Ukrainy. Ja rozumiem Ukrai\u0144c\u0102\u0142w, \u017ce oni chcieliby zaj\u0105\u0107 Moskw\u0119 nawet, ale to nie jest interes Polski - stwierdzi\u0142 Janusz Korwin-Mikke podczas antyukrai\u0144skiej i antyunijnej manifestacji. \"Polska antybanderowska\" - takie has\u0142a mi\u0119dzy innymi skanduj\u0105 zgromadzeni.", "title": "Antyukrai\u0144ska manifestacja w Warszawie. Korwin-Mikke m\u0102\u0142wi o \"wariatach\". \"W\u0142o\u017cyli\u015bmy w to za du\u017co\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30735177,antyukrainska-manifestacja-w-warszawie-korwin-mikke-mowi-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T13:17:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/4f/1d/z30735232M,Arcybiskup-Andrzej-Dziega.jpg\" vspace=\"2\" />Papie\u017c Franciszek przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 arcybiskupa Andrzeja Dzi\u0119gi z funkcji arcybiskupa metropolity szczeci\u0144sko-kamie\u0144skiego. Administratorem apostolskim sede vacante (do czasu mianowania nast\u0119pcy) zosta\u0142 bp koszali\u0144sko-ko\u0142obrzeski Zbigniew Zieli\u0144ski.", "title": "Arcybiskup Andrzej Dzi\u0119ga odchodzi. Nuncjatura Apostolska: Papie\u017c przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735166,arcybiskup-andrzej-dziega-odchodzi-nuncjatura-apostolska-papiez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T13:01:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/46/1d/z30695679M.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Czarnek zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do premiera Ukrainy Denysa Szmyhala w zwi\u0105zku z jego wypowiedzi\u0105 o \u015brodkach odwetowych, kt\u0102\u0142re mog\u0105 zosta\u0107 na\u0142o\u017cone na Polsk\u0119 w przypadku nieodblokowania granicy. \"A mo\u017ce oddacie nam miliardy za pomoc militarn\u0105? ... nie chcemy, bo wiemy, \u017ce to nasza ludzka, chrze\u015bcija\u0144ska powinno\u015b\u0107\" - napisa\u0142, a nast\u0119pnie zarzuci\u0142 ukrai\u0144skiemu politykowi \"bezczelny ton\".", "title": "Czarnek poucza premiera Ukrainy. \"Mo\u017ce oddacie nam miliardy? Niech pan porzuci ten bezczelny ton\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734912,czarnek-poucza-premiera-ukrainy-moze-oddacie-nam-miliardy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:22:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/4e/1d/z30729479M,Mieso--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W ubieg\u0142\u0105 sobot\u0119 po zjedzeniu galarety z targu zmar\u0142 54-latek. Po niespe\u0142na tygodniu od tragedii ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u0102\u0142remu postawiono w tej sprawie zarzuty, porozmawia\u0142o z reporterk\u0105 \"Uwagi\" TVN. Jak wyja\u015bniaj\u0105, sprzeda\u017c domowych wyrob\u0102\u0142w mia\u0142a by\u0107 sposobem na dorobienie.", "title": "Zmar\u0142 po zjedzeniu ich galarety. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo si\u0119 t\u0142umaczy. \"Chcieli\u015bmy troch\u0119 dorobi\u0107\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30734870,zmarl-po-zjedzeniu-ich-galarety-malzenstwo-sie-tlumaczy-chcielismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:14:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/84/4f/1d/z30735236M,Kolejne-wagony-uszkodzone-na-stacji-w-Dorohu.jpg\" vspace=\"2\" />\"Kolejna dywersja na polskiej stacji kolejowej Dorohusk\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wicepremier oraz minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow. Nieznani sprawcy mieli uszkodzi\u0107 wagony z soj\u0105 (pocz\u0105tkowo informowano, \u017ce by\u0142a to fasola). To ju\u017c trzeci przypadek wysypania p\u0142od\u0102\u0142w rolnych z wagon\u0102\u0142w przy granicy Polski z Ukrain\u0105", "title": "Kolejne wagony uszkodzone na stacji w Dorohusku. \"Nie chc\u0105 ukrai\u0144skiego pokoju i zwyci\u0119stwa\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30735072,kolejne-wagony-uszkodzone-na-stacji-w-dorohusku-nie-chca-ukrainskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:09:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/4f/1d/z30735059M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ponad 33 proc. Polak\u0102\u0142w nie wierzy w to, \u017ce Ukrainie uda si\u0119 zwyci\u0119\u017cy\u0107 w wojnie z Rosj\u0105. Wynika tak z sonda\u017cu przeprowadzonego przez SW Research dla \"Wprost\".", "title": "Czy Polacy wierz\u0105 w zwyci\u0119stwo Ukrainy nad Rosj\u0105? Jest nowy sonda\u017c", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30734901,czy-polacy-wierza-w-zwyciestwo-ukrainy-nad-rosja-jest-nowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T12:04:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/4e/1d/z30728521M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Mijaj\u0105 dok\u0142adnie dwa lata, odk\u0105d Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142noskalow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Z tej okazji premier Donald Tusk zamie\u015bci\u0142 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "title": "Donald Tusk odda\u0142 ho\u0142d Ukrai\u0144com. \"Dwa lata ha\u0144by tych, kt\u0102\u0142rzy pozostaj\u0105 oboj\u0119tni\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734908,donald-tusk-oddal-hold-ukraincom-dwa-lata-hanby-tych-ktorzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T11:20:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/4f/1d/z30734884M,Papiez-Franciszek.jpg\" vspace=\"2\" />Wszystkie zaplanowane na sobot\u0119 spotkania papie\u017ca, w tym audiencja dla diakon\u0102\u0142w z diecezji rzymskiej, zosta\u0142y odwo\u0142ane. Franciszek zachorowa\u0142 na gryp\u0119.", "title": "Komunikat Watykanu. Papie\u017c Franciszek jest chory. Odwo\u0142ano spotkania", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30734883,komunikat-watykanu-papiez-franciszek-jest-chory-odwolano-spotkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T11:05:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/3c/1d/z30655377M.jpg\" vspace=\"2\" />Gabriela Olszowska pokona\u0142a siedmiu innych kandydat\u0102\u0142w i wygra\u0142a konkurs na ma\u0142opolskiego kuratora o\u015bwiaty. - Czuj\u0119 ulg\u0119, \u017ce mam to za sob\u0105 i widz\u0119 ogrom pracy przed sob\u0105 - m\u0102\u0142wi\u0142a po przes\u0142uchaniu przed komisj\u0105.", "title": "Gabriela Olszowska now\u0105 ma\u0142opolsk\u0105 kuratork\u0105 o\u015bwiaty. To ona zast\u0105pi Barbar\u0119 Nowak", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734839,gabriela-olszowska-nowa-malopolska-kuratorka-oswiaty-to-ona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:46:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/41/4f/1d/z30732353M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Polacy wypowiedzieli si\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci prezydenta. A\u017c 52 proc. z nich ocenia j\u0105 \u017ale - wynika z sonda\u017cu CBOS.", "title": "Powa\u017cne t\u0105pni\u0119cie w poparciu dla Dudy. Polacy bezlito\u015bni w ocenie [SONDA\u017b]", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734820,powazne-tapniecie-w-poparciu-dla-dudy-polacy-bezlitosni-w-ocenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:37:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/4f/1d/z30734855M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjska napa\u015b\u0107 na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wraz z aneksj\u0105 Krymu w lutym 2014 roku i przez d\u0142ugi czas by\u0142a niedoceniana, tak\u017ce przez samych Ukrai\u0144c\u0102\u0142w. Zmieni\u0142o si\u0119 to w 2022 roku wraz z rozszerzeniem wojny na ca\u0142y kraj.", "title": "\"Nikt z nas nie doceni\u0142 Putina\". Ukrainka: Europa przygl\u0105da\u0142a si\u0119 i wyczekiwa\u0142a, czy zostaniemy zabici", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30734725,nikt-z-nas-nie-docenil-putina-ukrainka-europa-przygladala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:32:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/4f/1d/z30733668M,Sytuacja-na-froncie-w-Ukrainie-na-koniec-lutego.jpg\" vspace=\"2\" />Pierwszy rok up\u0142yn\u0105\u0142 pod znakiem dynamicznych bitew i przechodzenia znacznych obszar\u0102\u0142w Ukrainy z r\u0105k do r\u0105k. Drugi up\u0142yn\u0105\u0142 pod znakiem zamro\u017cenia frontu. Nie przez brak ch\u0119ci i stara\u0144 obu stron, ale przez brak mo\u017cliwo\u015bci. Sytuacja przypomina to, co dzia\u0142o si\u0119 w latach 1950-53 na P\u0102\u0142\u0142wyspie Korea\u0144skim.", "title": "Nawet strata Awdijiwki tego nie zmienia. Wojna w Ukrainie przypomina t\u0119 z Korei", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30733461,nawet-strata-awdijiwki-tego-nie-zmienia-wojna-w-ukrainie-przypomina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:30:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/4f/1d/z30734749M,Ursula-von-der-Leyen.jpg\" vspace=\"2\" />Premierzy W\u0142och, Kanady i Belgii oraz szefowa Komisji Europejskiej przybyli do Kijowa w drug\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119. W ten spos\u0102\u0142b chc\u0105 okaza\u0107 wsparcie walcz\u0105cemu narodowi ukrai\u0144skiemu. \"Bardziej ni\u017c kiedykolwiek stanowczo stoimy po stronie Ukrainy\" - o\u015bwiadczy\u0142a Ursula von der Leyen. Wizyta europejskich przyw\u0102\u0142dc\u0102\u0142w zbieg\u0142a si\u0119 w czasie ze szczytem G7.", "title": "Zachodni przyw\u0102\u0142dcy przybyli do Kijowa. \"Stoimy po stronie Ukrainy bardziej ni\u017c kiedykolwiek\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30734671,zachodni-przywodcy-przybyli-do-kijowa-bardziej-niz-kiedykolwiek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T10:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/e1/1c/z30282321M,Gen--Rajmund-Andrzejczak--byly-Szef-Sztabu-General.jpg\" vspace=\"2\" />- Sprawa nie wygl\u0105da dobrze, gdy patrzymy na to z perspektywy bezpiecze\u0144stwa przysz\u0142o\u015bci Polski. W wielu obszarach trzeba przyspieszy\u0107. Bo w\u0142a\u015bnie trwa bitwa o czas. Ukrainy, Polski i ca\u0142ej Europy - powiedzia\u0142 w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 Rajmund Andrzejczak. - Je\u017celi nie zatrzymamy Rosjan i je\u017celi pozwolimy na przerwanie ognia lub negocjacje, to za chwil\u0119 b\u0119dziemy mieli rosyjskie wojska przy granicy - stwierdzi\u0142 by\u0142y szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego.", "title": "Gen. Andrzejczak o wojnie w Ukrainie: Sprawa nie wygl\u0105da dobrze z perspektywy bezpiecze\u0144stwa Polski", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30734697,gen-andrzejczak-o-wojnie-w-ukrainie-sprawa-nie-wyglada-dobrze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T09:39:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/4f/1d/z30734679M,Wroclaw--15-latka-spadla-do-elewatora-zbozowego.jpg\" vspace=\"2\" />15-letnia dziewczyna pad\u0142a z du\u017cej wysoko\u015bci do elewatora zbo\u017cowego przy ul. Rychtalskiej we Wroc\u0142awiu. Do wyci\u0105gni\u0119cia nastolatki konieczne by\u0142o wykorzystanie sprz\u0119tu alpinistycznego.", "title": "Dramatyczne sceny we Wroc\u0142awiu. 15-latka spad\u0142a z wysoko\u015bci kilku metr\u0102\u0142w do elewatora zbo\u017cowego", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30734644,dramatyczne-sceny-we-wroclawiu-15-latka-spadla-z-wysokosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T08:27:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/4f/1d/z30734034M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 na zarzuty rosyjskiego ambasadora dot. rusofobii. - Fobia oznacza nieracjonalny strach. Tymczasem otrzymujemy gro\u017aby zag\u0142ady j\u0105drowej prawie ka\u017cdego dnia ze strony by\u0142ego prezydenta Rosji i propagandyst\u0102\u0142w Putina. Twierdz\u0119, \u017ce to nie jest nieracjonalne - podkre\u015bli\u0142. Da\u0142 te\u017c rad\u0119 Moskwie.", "title": "Sikorski bezlitosny dla ambasadora Rosji: \"Nie jeste\u015bmy rusofobami\". Da\u0142 Moskwie jedn\u0105 rad\u0119", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734638,sikorski-bezlitosny-dla-ambasadora-rosji-nie-jestesmy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T08:25:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/4f/1d/z30732327M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Ekspertka FDP ds. obrony, Marie-Agnes Strack-Zimmermann, uwa\u017ca, \u017ce prezydent Rosji, W\u0142adimir Putin jest zdolny do ataku na Niemcy.", "title": "Ekspertka ds. obrony: Putin jest zdolny zaatakowa\u0107 Niemcy. Trzeba si\u0119 tego po nim spodziewa\u0107", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30734658,ekspertka-ds-obrony-putin-jest-zdolny-zaatakowac-niemcy-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T08:21:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/20/1d/z30539833M,Donald-Tusk-i-Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia wyzna\u0142, \u017ce ma \u017cal do Platformy Obywatelskiej za spraw\u0119 internetowego hejtera Pablo Moralesa. - J\u0119zyk jest dzisiaj w stanie zrobi\u0107 czasami du\u017co wi\u0119cej ni\u017c pi\u0119\u015b\u0107 - powiedzia\u0142. Marsza\u0142ek Sejmu uderzy\u0142 te\u017c w Lewic\u0119.", "title": "Koalicja si\u0119 sypie? Ho\u0142ownia wyznaje, \u017ce ma \u017cal do PO. Uderza te\u017c w Lewic\u0119. \"Podkopywanie\"", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734603,koalicja-sie-sypie-holownia-wyznaje-ze-ma-zal-do-po-uderza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:39:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/4f/1d/z30734616M,Wojna-w-Ukrainie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"To by\u0142 mroczny dzie\u0144, ale NATO by\u0142o przygotowane\" - tak Oana Lungescu, by\u0142a rzeczniczka NATO, wspomina 24 lutego 2022 roku, czyli rozpocz\u0119cie przez Rosj\u0119 pe\u0142noskalowej inwazji na Ukrain\u0119. Ekspertka do spraw bezpiecze\u0144stwa i obrony w presti\u017cowym instytucie badawczym Royal United Services Institute po raz pierwszy publicznie wraca do tamtych wydarze\u0144 w rozmowie z brukselsk\u0105 korespondentk\u0105 Polskiego Radia.", "title": "By\u0142a rzeczniczka NATO o ataku Rosji na Ukrain\u0119: Uruchomili\u015bmy plany obrony od Ba\u0142tyku po Morze Czarne", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30734608,byla-rzeczniczka-nato-o-ataku-rosji-na-ukraine-uruchomilismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T07:14:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/f5/1c/z30363857M,Wypadek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Tragedia pod Makowem Mazowieckim. Nie \u017cyje dwuletni ch\u0142opiec. Dziecko najprawdopodobniej zosta\u0142o potr\u0105cone przez pojazd - poinformowa\u0142a policja i zaapelowa\u0142a o pomoc w odnalezieniu sprawcy wypadku.", "title": "Tragedia na Mazowszu. Nie \u017cyje 2-letnie dziecko. Policja szuka sprawcy", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30734584,tragedia-na-mazowszu-nie-zyje-2-letnie-dziecko-policja-szuka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T06:41:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/4d/1d/z30725266M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Najwi\u0119kszym i sta\u0142ym poparciem na przestrzeni tego roku cieszy si\u0119 Koalicja Obywatelska, na kt\u0102\u0142r\u0105 zag\u0142osowa\u0142oby obecnie 29 proc. ankietowanych\" - pisze CBOS w om\u0102\u0142wieniu swojego najnowszego badania. Tymczasem poparcie dla PiS, kt\u0102\u0142re jeszcze do niedawna triumfowa\u0142o w sonda\u017cach, systematycznie topnieje.", "title": "Topnieje poparcie dla PiS. Nowy lider zostawi\u0142 parti\u0119 Kaczy\u0144skiego daleko w tyle [SONDA\u017b]", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30734398,topnieje-poparcie-dla-pis-nowy-lider-zostawil-partie-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T06:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/bf/1c/z30144266M,Quiz-historyczny.jpg\" vspace=\"2\" />Historia pojazd\u0102\u0142w jest ci bliska? Sprawd\u017a, jak dobrze j\u0105 znasz.", "title": "W QUIZIE historycznym badamy \u015bwiat pojazd\u0102\u0142w! Ile o nich wiesz?", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20065,w-quizie-historycznym-badamy-swiat-pojazdow-ile-o-nich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T06:00:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}, {"age": null, "comments": [], "dead": false, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/46/1d/z30698404M,Horoskop-dzienny-na-sobote-24-lutego-2024.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na sobot\u0119 24 lutego 2024. Czasem jeden dzie\u0144 mo\u017ce zmieni\u0107 bardzo wiele w naszym \u017cyciu. Na Lwy czeka tym razem wymowna lekcja pokory. Dla odmiany to Byk oka\u017ce s\u0142abo\u015b\u0107, a uratowa\u0107 go z opresji b\u0119d\u0105 mogli znajomi. Tymczasem Wodnik uk\u0142ada w\u0142a\u015bnie kolejny plan na swoje wielkie przygody.", "title": "Horoskop na sobot\u0119 24 lutego 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "language": "pl", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30698381,horoskop-na-sobote-24-lutego-2024-baran-byk-bliznieta-rak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "album": "", "date_published": "2024-02-24T04:30:00+00:00", "user": null, "page_rating_contents": 0, "artist": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "thumbnail": null, "vote": 0, "page_rating": 0}]