[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:32:00+00:00", "description": "Greccy \u017co\u0142nierze z piechoty morskiej \u0107wiczyli w replikach zbroi sprzed 3,5 tysi\u0119cy lat. Do wprowadzenia marines w realia staro\u017cytno\u015bci u\u017cyto Iliady Homera i zainscenizowano jedenastogodzinn\u0105 bitw\u0119. Wszystko po to, aby rozstrzygn\u0105\u0107, czy myke\u0144ski pancerz sprawdza\u0142 si\u0119 w warunkach bojowych. Badanie pomog\u0142o tak\u017ce zrozumie\u0107 sukces tej staro\u017cytnej cywilizacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/starozytna-zbroja-znowu-w-uzyciu-eksperyment-rozwial-watpliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Staro\u017cytna zbroja znowu w u\u017cyciu. Eksperyment rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T17:10:00+00:00", "description": "99-letnia Eleanor Monninger po ponad 80 latach odebra\u0142a dyplom uko\u0144czenia liceum. Kobieta w 1942 roku rzuci\u0142a szko\u0142\u0119, by zast\u0105pi\u0107 na farmie zmobilizowanego brata. - Mam dopiero 99 lat, mo\u017ce teraz p\u00f3jd\u0119 na studia? - powiedzia\u0142a po ceremonii seniorka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/99-latka-ukonczyla-liceum-moze-teraz-pojde-na-studia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "99-latka uko\u0144czy\u0142a liceum. \"Mo\u017ce teraz p\u00f3jd\u0119 na studia?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:52:00+00:00", "description": "S\u0105d w Huddinge pod Sztokholmem aresztowa\u0142 18-letniego Mohammeda M. Nastolatek jest podejrzany o zastrzelenie na pocz\u0105tku kwietnia 39-letniego Polaka. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na oczach swojego syna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/zabojstwo-polaka-w-szwecji-sad-podjal-decyzje-ws-podejrzanego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo Polaka w Szwecji. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:11:00+00:00", "description": "54-letni alpinista Kami Rita Sherpa zdoby\u0142 szczyt Mount Everest (8848 m n.p.m.). Nepalczyk wspi\u0105\u0142 si\u0119 na o\u015bmiotysi\u0119cznik po raz trzydziesty, ustanawiaj\u0105c tym samym \u015bwiatowy rekord. Od pocz\u0105tku roku ju\u017c 450 os\u00f3b wspi\u0119\u0142o si\u0119 na najwy\u017cszy punkt Ziemi, w tej grupie znale\u017ali si\u0119 tak\u017ce Polacy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/54-latek-na-szczycie-mount-everest-alpinista-pobil-zaskakujacy-rekord", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seryjny zdobywca Mount Everest zn\u00f3w na szczycie. Rekord pobity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T11:11:00+00:00", "description": "Niemiecka partia AfD wykluczy\u0142a swojego czo\u0142owego kandydata w wyborach do Parlamentu Europejskiego - Maximiliana Kraha - z udzia\u0142u w kampanii wyborczej. To pok\u0142osie jego skandalicznego wywiadu, gdzie relatywizowa\u0142 przesz\u0142o\u015b\u0107 pa\u0144stwa niemieckiego lat 30. Opr\u00f3cz tego polityk jest podejrzewany o zwi\u0105zki z Rosj\u0105 i Chinami, sk\u0105d mia\u0142 otrzymywa\u0107 pieni\u0105dze.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/maximilian-krah-wykluczony-z-kierownictwa-afd-w-tle-podejrzenia-o-zwiazki-z-rosja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Niemczech. Na finiszu kampanii kluczowy polityk AfD wykluczony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:44:00+00:00", "description": "Niebezpieczna pogoda przetacza si\u0119 przez Europ\u0119. W jednym z dom\u00f3w opieki w holenderskiej wsi grad przedosta\u0142 si\u0119 do toalety przez muszl\u0119 klozetow\u0105. Bia\u0142e kulki znalaz\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w innych pokojach w budynku. Do gradobi\u0107 dochodzi tak\u017ce w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/nietypowe-skutki-gradobicia-przedostal-sie-nawet-do-toalety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowe skutki gradobicia. Przedosta\u0142 si\u0119 nawet do toalety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:14:00+00:00", "description": "Irlandia, Norwegia i Hiszpania niemal jednocze\u015bnie og\u0142osi\u0142y uznanie Palestyny za niezale\u017cne pa\u0144stwo. Decyzja formalnie wejdzie w \u017cycie ju\u017c 28 maja. Izrael po og\u0142oszeniu pilnie wezwa\u0142 do Jerozolimy ambasador\u00f3w tych pa\u0144stw. Do deklaracji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce Hamas.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/trzy-europejskie-panstwa-uznaja-palestyne-za-panstwo-jest-reakcja-izraela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy europejskie pa\u0144stwa uznaj\u0105 Palestyn\u0119 za pa\u0144stwo. Izrael oburzony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:46:00+00:00", "description": "Dno Oceanu Spokojnego zrobi\u0142o si\u0119 czerwone. Naukowcy postanowili na w\u0142asne oczy przekona\u0107 si\u0119, co si\u0119 dzieje w morskich g\u0142\u0119binach. W\u00f3wczas dokonali niezwyk\u0142ego odkrycia. - Kraby utworzy\u0142y niezwyk\u0142y, czerwony dywan - relacjonuje jedna z badaczek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/dziwne-zjawisko-na-dnie-oceanu-kraby-stworzyly-czerwony-dywan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwne zjawisko na dnie oceanu. Woda zrobi\u0142a si\u0119 czerwona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:27:00+00:00", "description": "Miasteczko Greenfield w stanie Iowa zosta\u0142o niemal zr\u00f3wnane z ziemi\u0105. Powodem jest szybko przemieszczaj\u0105ce si\u0119 tornado, kt\u00f3re uderzy\u0142o we wtorek w ameryka\u0144sk\u0105 miejscowo\u015b\u0107. S\u0142u\u017cby informuj\u0105 o ofiarach, ale ich liczba nie jest jeszcze znana.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/seria-niszczycielskich-tornad-w-usa-nagrania-ukazuja-przejmujacy-szlak-zniszczen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria niszczycielskich tornad w USA. Przejmuj\u0105cy szlak zniszcze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:07:00+00:00", "description": "Rosyjskie ministerstwo obrony zaproponowa\u0142o rewizj\u0119 granic na Morzu Ba\u0142tyckim. Wed\u0142ug Kremla poprzednie wytyczono na podstawie nieprawid\u0142owych i ma\u0142ych map nawigacji morskiej. Na t\u0119 decyzj\u0119 zareagowa\u0142a ju\u017c Litwa i Finlandia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/rosyjski-plan-na-granice-baltyku-litwa-i-finlandia-odpowiadaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski plan na granice Ba\u0142tyku. Litwa i Finlandia odpowiadaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:01:00+00:00", "description": "Emmanuel Macron wylecia\u0142 do Nowej Kaledonii, a wizyta do samego ko\u0144ca by\u0142a utrzymana w tajemnicy. Zamorskie terytorium Francji jest targane niepokojami spo\u0142ecznymi, z powodu zamieszek wprowadzono stan wyj\u0105tkowy. Po takie \u015brodki si\u0119gni\u0119to tam pierwszy raz od 40 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/tajemniczy-wyjazd-emmanuela-macrona-prezydent-ma-misje-do-wykonania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemniczy wyjazd Emmanuela Macrona. Ma \"misj\u0119\" do wykonania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:35:00+00:00", "description": "Ambasada USA w Londynie jest winna pa\u0144stwu 18,6 mln dolar\u00f3w. Zad\u0142u\u017cenie wynika z zaleg\u0142ych op\u0142aty za tzw. tworzenie kork\u00f3w. Jest to us\u0142uga obowi\u0105zuj\u0105ca w stolicy Wielkiej Brytanii od 2003 roku. Nie tylko dyplomaci z USA odmawiaj\u0105 p\u0142acenia. Zad\u0142u\u017cone s\u0105 tak\u017ce Chiny, Japonia czy Indie. Brytyjski instytucja nadzoruj\u0105ca transport w Londynie podj\u0119\u0142a kroki by spraw\u0105 zaj\u0119\u0142y si\u0119 odpowiednie organy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-22/potezne-dlugi-dyplomatow-ambasada-usa-jest-winna-miliony-dolarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne d\u0142ugi dyplomat\u00f3w. Ambasada USA jest winna miliony dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]