[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:53:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a6TktkuTURBXy85ZTg4ZjVjYi1jMDFmLTRmZTktOGY0Ni0yNzg0YmY2OWRhYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po zaplanowanym na 28 maja wyroku ETPC ws. kontroli operacyjnej w Polsce b\u0119d\u0119 chcia\u0142 razem z szefem MSWiA Tomaszem Siemoniakiem og\u0142osi\u0107 g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia reformy nadzoru nad s\u0142u\u017cbami w naszym kraju - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef MS Adam Bodnar.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9513189,zalozenia-reformy-nadzoru-nad-sluzbami-zostana-opublikowane-w-przyszly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142o\u017cenia reformy nadzoru nad s\u0142u\u017cbami zostan\u0105 opublikowane w przysz\u0142ym tygodniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:43:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A-qktkuTURBXy80NGViYjFhYi01ZTQ0LTQyM2QtYjRiNC0zZjRlNDA2Yzg0NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu, w trakcie wykonywania lotu szkolnego na samolocie MiG-29 w okolicy Kurowa Braniewskiego dosz\u0142o do utraty zbiornika paliwa. Zbiornik by\u0142 pusty, spad\u0142 kilkaset metr\u00f3w od zabudowa\u0144 - przekaza\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem Dow\u00f3dztwo Generalne RSZ. Jak dodano, nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9513188,incydent-lotniczy-z-udzialem-mysliwca-mig-29-w-okolicach-granicy-z-ros.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent lotniczy z udzia\u0142em my\u015bliwca MiG-29 w okolicach granicy z Rosj\u0105. Nikt nie ucierpia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:28:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5RBktkuTURBXy80ZWVjMzdhMC00OGZhLTRiODktOTEwZC1hODQ0ZDM4MTk5MzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejmowe komisje infrastruktury oraz rolnictwa zajmowa\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 zjawiskiem wykluczenia komunikacyjnego. Resort infrastruktury zapowiedzia\u0142, \u017ce w 2025 roku zako\u0144czy si\u0119 program Gospostrateg, w ramach kt\u00f3rego ma powsta\u0107 mapa wykluczenia komunikacyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9513184,mi-mierzy-sie-z-problemem-wykluczenia-komunikacyjnego-w-planach-0-va.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MI mierzy si\u0119 z problemem wykluczenia komunikacyjnego. W planach 0. VAT na transport i standardy przewoz\u00f3w krajowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T18:43:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H_4ktkuTURBXy80ZTk0MmU1MC1kODAwLTQ3MDEtYWQyZC0zN2E3YmJjMmVhYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Post\u0119powanie premiera Benjamina Netanjahu, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 zak\u0142adnikiem izraelskiej skrajnej prawicy religijnej, zagra\u017ca interesom Izraela i USA, torpeduje polityk\u0119 Waszyngtonu wobec pa\u0144stw arabskich i regionu - pisze w \u015brod\u0119 na \u0142amach &quot;New York Timesa&quot; pisarz i publicysta Thomas Friedman.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9513174,friedman-ostro-o-dzialaniach-netanjahu-stawia-swoja-nietykalnosc-pona.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Friedman ostro o dzia\u0142aniach Netanjahu: Stawia swoj\u0105 nietykalno\u015b\u0107 ponad pokojem na Bliskim Wschodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T18:15:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/im8ktkuTURBXy83MDZmMjk4NC0zODczLTQ4NmEtYTVkZC02MjRjYzg2YzNjNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzja Hiszpanii, Irlandii i Norwegii, by uzna\u0107 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny to nagradzanie terroryzmu, kt\u00f3re nie przyniesie pokoju - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 premier Izraela Benjamin Netanjahu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9513167,netanjahu-o-decyzji-irlandii-norwegii-i-hiszpanii-to-nagradzanie-ter.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu o decyzji Irlandii, Norwegii i Hiszpanii: To nagradzanie terroryzmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T18:09:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v21ktkuTURBXy9jNzNlZTUxNy00MjczLTQxMzUtYjhkZC0wMTkzZDEwYWM4ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trzy kraje - Irlandia, Norwegia oraz Hiszpania - zadeklarowa\u0142y, \u017ce 28 maja uznaj\u0105 pa\u0144stwowo\u015b\u0107 Palestyny; wed\u0142ug ameryka\u0144skiej stacji CNN nie ma to wi\u0119kszego znaczenia dla samych Palesty\u0144czyk\u00f3w, a jest jedynie oznak\u0105 woli politycznej i sygna\u0142em dla sojusznik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9513106,irlandia-norwegia-i-hiszpania-uznaja-niepodleglosc-palestyny-cnn-to.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irlandia, Norwegia i Hiszpania uznaj\u0105 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny. CNN: To gest, kt\u00f3ry nie zmieni sytuacji na Bliskim Wschodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:46:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C0mktkuTURBXy83OTk4MzFiMS0zYmU0LTQxMWMtOTZjYS1iNmM4MWQxZDIzN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 oko\u0142o godz. 18 sejmowa komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zako\u0144czy\u0142a przes\u0142uchanie by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego (PiS); by\u0142 on przes\u0142uchiwany w zwi\u0105zku z wydanymi przez niego dwiema decyzjami z 16 kwietnia 2020 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9512843,komisja-ds-wyborow-kopertowych-skonczyla-przesluchiwac-mateusza-moraw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych sko\u0144czy\u0142a przes\u0142uchiwa\u0107 Mateusza Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:39:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p0bktkuTURBXy9kNTljNTIzNy1lZjI0LTQyMWQtYWFiNy1hZTM3YzAxMGQ1MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O p\u00f3\u0142 roku S\u0142owenia przed\u0142u\u017ca kontrole na granicy z Chorwacj\u0105 i W\u0119grami. Podobn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142y W\u0142ochy odno\u015bnie granicy ze S\u0142oweni\u0105. Decyzja jest zwi\u0105zana z kryzysem migracyjnym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9512842,kryzys-migracyjny-austria-wlochy-i-slowenia-przedluzyly-o-6-miesiecy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys migracyjny. Austria, W\u0142ochy i S\u0142owenia przed\u0142u\u017cy\u0142y o 6 miesi\u0119cy kontrole na swoich granicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:15:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kYtktkuTURBXy81YTBmZTM5Yi00ZGUwLTQyMWItODA3Yy1kOThmYjExY2ZiYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w \u015brod\u0119 potania\u0142 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Euro ok. godz. 17 kosztowa\u0142o 4,26 z\u0142, dolar 3,93 z\u0142 a frank szwajcarski 4,3 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9512834,czy-to-juz-koniec-rajdu-zlotowki-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-fran.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy to ju\u017c koniec rajdu z\u0142ot\u00f3wki? Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka [22.05.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:09:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Re4ktkuTURBXy9hZjdmNzJkZS1iMzUwLTQzMjctYTgyYS0yZmQ4MTlkMzg3NzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ocenie Francji nie ma jeszcze warunk\u00f3w, w kt\u00f3rych decyzja o uznaniu pa\u0144stwa palesty\u0144skiego mia\u0142aby realny wp\u0142yw na obecn\u0105 sytuacj\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 szef MSZ Stephane Sejourne po spotkaniu w Pary\u017cu z izraelskim ministrem spraw zagranicznych Izraelem Katzem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9512832,co-dalej-z-panstwem-palestynskim-francja-nie-pozostawia-zludzen-nie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Pa\u0144stwem Palesty\u0144skim? Francja nie pozostawia z\u0142udze\u0144: Nie ma warunk\u00f3w, by ono powsta\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:00:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lUGktktTURBXy8yNTk0MTA5OC02MThiLTQ2ZTYtYjVkZC01NjM0YWQwZTA2MGUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Na razie na spokojniejszym rynku wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 jeden instrument: kryptowaluta ethereum. Jej cena posz\u0142a w g\u00f3r\u0119 od pocz\u0105tku tego tygodnia o ponad 25 proc. i jest najwy\u017cej od marca.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/kryptowaluty/artykuly/9512749,ethereum-szaleje-dlaczego-cena-kryptowaluty-wystrzelila.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ethereum szaleje. Dlaczego cena kryptowaluty wystrzeli\u0142a?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T15:54:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8SnktkuTURBXy9iNGJiMTA4Yi0xMTA1LTQ4YWQtYTlkYS00NjQzMDExNDI2NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chi\u0144skie ministerstwo spraw zagranicznych poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 o obj\u0119ciu sankcjami 12 firm zbrojeniowych i ich kierownictw wy\u017cszego szczebla w ramach retorsji za sankcje na\u0142o\u017cone na chi\u0144skie firmy i w odpowiedzi na sprzeda\u017c broni Tajwanowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9512829,chinski-kontratak-w-wojnie-handlowej-z-usa-lockheed-martin-raytheon.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski kontratak w wojnie handlowej z USA. Lockheed Martin, Raytheon i inni stracili dost\u0119p do swoich aktyw\u00f3w w Chinach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T15:30:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aNiktkuTURBXy81OWU0YzgyMi1lNjgyLTRmOWYtYmQ1MS1iMzNhM2ExNGYwMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponownie wzrasta liczba migrant\u00f3w przekraczaj\u0105cych granic\u0119 z Niemcami, podr\u00f3\u017cuj\u0105cych przez Bia\u0142oru\u015b i Rosj\u0119 - wynika z informacji niemieckich redakcji WDR, NDR i \u201eSueddeutsche Zeitung\u201d. Niemieckie kr\u0119gi bezpiecze\u0144stwa m\u00f3wi\u0105 o \u201ewojnie hybrydowej\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9512821,nielegalni-migranci-szturmuja-niemcy-szlak-balkanski-i-rosyjsko-bial.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nielegalni migranci szturmuj\u0105 Niemcy. Szlak ba\u0142ka\u0144ski i rosyjsko- bia\u0142oruski krzy\u017cuje si\u0119 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T14:49:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/My6ktkuTURBXy8xZDQyOGE4My1mMjZhLTQ5MDEtODZkZS0wMzdkMmUyMDU2N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na jesieni Ministerstwo Cyfryzacji ma pokaza\u0107 pomys\u0142 na to, jak chroni\u0107 najm\u0142odszych w internecie. Ustawa ma by\u0107 wzorowana na brytyjskich rozwi\u0105zaniach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9512805,po-wakacjach-zalozenia-ustawy-o-ochronie-dzieci-w-sieci-news-dgp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wakacjach za\u0142o\u017cenia ustawy o ochronie dzieci w sieci [NEWS DGP]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T14:26:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gd2ktkuTURBXy8zNjhhYmZjYi02YzZmLTQyMzAtYWNiYi05M2M4MmRlNzg2NTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kilka kraj\u00f3w UE naciska na na\u0142o\u017cenie sankcji na Gruzj\u0119, w tym na zawieszenie bezwizowego ruchu z tym krajem, w odpowiedzi na nieprzejednane stanowisko rz\u0105du w Tbilisi w sprawie ustawy o &quot;zagranicznych agentach&quot; - poda\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski dziennik &quot;Financial Times&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9512796,ft-rejestr-agentow-obcego-wplywu-po-gruzinsku-czy-ue-wycofa-finans.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"FT\": Rejestr agent\u00f3w obcego wp\u0142ywu po gruzi\u0144sku. Czy UE wycofa finansowe wsparcie dla Tbilisi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:54:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4XTktkuTURBXy84NjA4ZmU0MS1iOWM2LTQ3OTQtYjlmMi1lOGQ1MGQ1OGU0MDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Projekt uchwa\u0142y w sprawie korekty granic morskich Rosji z Finlandi\u0105 i Litw\u0105 na Morzu Ba\u0142tyckim, zg\u0142oszony we wtorek przez resort obrony w Moskwie, zosta\u0142 w \u015brod\u0119 usuni\u0119ty z rosyjskiej rz\u0105dowej bazy akt\u00f3w prawnych - poinformowa\u0142a agencja Reutera.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9512778,rosja-zrezygnowala-z-planow-rewizji-granic-na-baltyku-z-bazy-aktow-pr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zrezygnowa\u0142a z plan\u00f3w rewizji granic na Ba\u0142tyku? Z bazy akt\u00f3w prawnych znikn\u0119\u0142a propozycja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:26:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7_3ktkuTURBXy83ZTZjZmY1MC0zYTJlLTQyMWItOWM2MS1hODA0N2UzOTJkMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W siedzibie firmy farmaceutycznej Novo Nordisk w Bagsvaerd na przedmie\u015bciach Kopenhagi wybuch\u0142 w \u015brod\u0119 po\u017car. Wed\u0142ug stra\u017cy po\u017carnej ogie\u0144 strawi\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 pomieszcze\u0144 biurowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9512753,pozar-w-siedzibie-producenta-ozempicu-czy-komus-zalezalo-na-przerwani.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w siedzibie producenta Ozempicu. Czy komu\u015b zale\u017ca\u0142o na przerwaniu produkcji leku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:18:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VOtktkuTURBXy83YjlmNGUwNy0zOGQ3LTQ2ODgtODBkOC1hYzNkZTg3OTQxZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d w Huddinge pod Sztokholmem aresztowa\u0142 w \u015brod\u0119 18-letniego Mohammeda M. podejrzanego o zastrzelenie na pocz\u0105tku kwietnia w dzielnicy Skarholmen 39-letniego Polaka. Wcze\u015bniej zatrzymano kilku nastolatk\u00f3w, maj\u0105cych chroni\u0107 morderc\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9512750,sprawa-zastrzelenia-polaka-w-sztokholmie-podejrzany-18-latek-zostal-a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa zastrzelenia Polaka w Sztokholmie. Podejrzany 18-latek zosta\u0142 aresztowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:09:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ECaktkuTURBXy9iZjdlZTU4Ni00ZDZjLTRiYzAtODQ4ZS0zY2Q5YzE0NDNhYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od czwartku eksperci ZUS, Urz\u0119du Pracy m.st. Warszawy i Fundacji Agencji Rozwoju Przemys\u0142u b\u0119d\u0105 udziela\u0107 informacji o mo\u017cliwych formach pomocy przedsi\u0119biorcom poszkodowanym w wyniku po\u017caru hali przy ul. Marywilskiej w Warszawie \u2013 poinformowa\u0142 PAP rzecznik ZUS Pawe\u0142 \u017bebrowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9512748,od-czwartku-rusza-pomoc-dla-przedsiebiorcow-z-marywilskiej-gdzie-beda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od czwartku rusza pomoc dla przedsi\u0119biorc\u00f3w z Marywilskiej. Gdzie b\u0119d\u0105 na nich czekali eksperci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:45:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Szef komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych Dariusz Jo\u0144ski (KO) poinformowa\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 wp\u0142yn\u0119\u0142a do niego informacja z prokuratury okr\u0119gowej w Warszawie o wznowieniu, 16 maja, umorzonego \u015bledztwa ws. realizacji i zawarcia umowy na zakup respirator\u00f3w ze sp\u00f3\u0142k\u0105 E&amp;amp;K przez funkcjonariuszy publicznych z ministerstwa zdrowia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9512732,prokuratura-wznowila-postepowanie-ws-zakupu-respiratorow-w-czasie-pan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wznowi\u0142a post\u0119powanie ws. zakupu respirator\u00f3w w czasie pandemii. Kto poniesie konsekwencje?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:08:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cGEktkuTURBXy9mMTMyNzg0MC0zMGQ5LTRlYWMtOGViMS1jYjNjOTNlMjc0M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pos\u0142owie Konfederacji: S\u0142awomir Mentzen oraz Krzysztof Bosak przekonywali w \u015brod\u0119 w Sejmie, \u017ce nale\u017cy szkoli\u0107 rezerwy Wojska Polskiego, ustanowi\u0107 zach\u0119ty do szkole\u0144 i stworzy\u0107 plan \u0107wicze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9512704,politycy-konfederacji-apeluja-o-szkolenie-rezerw-wojska-polskiego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy Konfederacji apeluj\u0105 o szkolenie rezerw Wojska Polskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:06:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KnVktkuTURBXy84MzFhMWQ0Mi1hOTAxLTQ4OWMtYjE4ZC1iZWUzMzJkODBmMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej oszacowa\u0142o, \u017ce roczne koszty wyp\u0142aty tzw. renty wdowiej na pocz\u0105tek wynios\u0105 8-10 mld z\u0142 rocznie. &quot;W obliczu zwi\u0119kszaj\u0105cej si\u0119 liczby os\u00f3b starszych to rozwi\u0105zanie jest odpowiedzi\u0105 na wa\u017cn\u0105 potrzeb\u0119 spo\u0142eczn\u0105&quot; - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa resortu Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k podczas posiedzenia sejmowej Komisji Polityki Spo\u0142ecznej i Rodziny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9512702,renta-wdowia-to-bedzie-ciezar-dla-budzetu-poznalismy-koszty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia to b\u0119dzie ci\u0119\u017car dla bud\u017cetu. Poznali\u015bmy koszty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T11:14:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w54ktktTURBXy8xZWVmNzFjZS05YTVhLTQ3MGMtOTEyZC05OTk3NGJiZjRkZWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Du\u017cy wzrost wynagrodze\u0144, cho\u0107 dobry dla pracownik\u00f3w, mo\u017ce mie\u0107 te\u017c swoje negatywne skutki dla gospodarki. O tym, a tak\u017ce o rozwi\u0105zaniu jednego z najwi\u0119kszych problem\u00f3w ostatniego dziesi\u0119ciolecia na rynku pracy w Polsce oraz nowej roli emerytury rozmawiaj\u0105 Rafa\u0142 Hirsch i Marek Tejchman w nowym odcinku &quot;Biznesowego Tygodnia&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9512647,wynagrodzenia-w-polsce-szybuja-w-gore-co-to-tak-naprawde-oznacza-bi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenia w Polsce szybuj\u0105 w g\u00f3r\u0119. Co to tak naprawd\u0119 oznacza? [BIZNESOWY TYDZIE\u0143]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:57:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z4wktkuTURBXy8yOTMzZjJhZC0zY2U5LTRmZTctOTU1Yy0xZTA4ZjcyMWNkZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u017badna cz\u0119\u015b\u0107 spo\u015br\u00f3d 569 ton pomocy humanitarnej, dostarczonej do Strefy Gazy dzi\u0119ki tymczasowemu molo zbudowanemu przez USA, nie zosta\u0142a dotychczas prawid\u0142owo przekazana palesty\u0144skim cywilom - oznajmi\u0142 rzecznik Pentagonu Patrick Ryder, cytowany w \u015brod\u0119 przez portal Times of Israel.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9512629,pentagon-nie-udaje-sie-prawidlowo-dostarczac-pomocy-naplywajacej-do-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon: Nie udaje si\u0119 prawid\u0142owo dostarcza\u0107 pomocy nap\u0142ywaj\u0105cej do Strefy Gazy drog\u0105 morsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:55:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AKoktkuTURBXy9jN2MzOTE4Mi0xYzNhLTQyY2QtOGZlNy04MDExYTg4ZTA2ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adimir Putin bacznie obserwuje Gotlandi\u0119, szwedzk\u0105 wysp\u0119 o strategicznym po\u0142o\u017ceniu na Morzu Ba\u0142tyckim, bo jednym z jego cel\u00f3w jest zdobycie kontroli nad Morzem Ba\u0142tyckim - powiedzia\u0142 naczelny dow\u00f3dca si\u0142 zbrojnych Szwecji gen. Micael Byden. &quot;Kto kontroluje Gotlandi\u0119, ten kontroluje Ba\u0142tyk&quot; - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9512626,naczelny-dowodca-wojsk-szwecji-putin-bacznie-przyglada-sie-strategicz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naczelny dow\u00f3dca wojsk Szwecji: Putin bacznie przygl\u0105da si\u0119 strategicznie po\u0142o\u017conej Gotlandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:18:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ChiktkuTURBXy85NTEyMWQ2NS1kOGI2LTQzODgtYTg4NS0zZTliODc0N2U2NjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brytyjski i ameryka\u0144ski wywiad maj\u0105 dowody na to, \u017ce Chiny ju\u017c dostarczaj\u0105, albo b\u0119d\u0105 dostarcza\u0107 Rosji \u015bmierciono\u015bn\u0105 bro\u0144 do wykorzystania przeciwko Ukrainie - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski minister obrony Grant Shapps.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9512599,minister-obrony-wielkiej-brytanii-mamy-dowody-ze-chiny-dostarczaja-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister obrony Wielkiej Brytanii: Mamy dowody, \u017ce Chiny dostarczaj\u0105 Rosji bro\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:16:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UxUktkuTURBXy80Y2NlMGRkNC0zMDE3LTQ0MjQtYTFlMi1mODgzMmE5ZjFmMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef MON, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Sejmie, \u017ce nie ma \u017cadnych powod\u00f3w, aby odwiesza\u0107 regularny pob\u00f3r wojskowy. Zainteresowanie s\u0142u\u017cb\u0105 w wojsku jest ogromne, w tym momencie mamy 198 tys. \u017co\u0142nierzy, w tym ponad 140 tys. zawodowych - poinformowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9512596,regularny-pobor-wojskowy-w-polsce-minister-obrony-komentuje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Regularny pob\u00f3r wojskowy w Polsce? Minister obrony komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:48:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xhEktkuTURBXy9mYzMwZDMxZi05MGYzLTQwNjktYjIyMS03ZjQ1MmM4ZjJjODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Roczna stopa inflacji w Wielkiej Brytanii wynios\u0142a w kwietniu 2,3 proc. - og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 brytyjski urz\u0105d statystyczny ONS. To znacz\u0105cy spadek w stosunku do marca, gdy wynosi\u0142a ona 3,2 proc. i najni\u017cszy poziom od lipca 2021 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9512575,inflacja-na-wyspach-jest-najnizsza-od-prawie-3-lat.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja na Wyspach jest najni\u017csza od prawie 3 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:45:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iLBktkuTURBXy8xYTVlM2E5ZC05NzIxLTRhN2YtYWVjNC00NDIwZmY5NzRmZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug prognoz w 2035 r. na \u015bwiecie b\u0119d\u0105 4 mld os\u00f3b z nadwag\u0105 lub z chorob\u0105 oty\u0142o\u015bciow\u0105, a w Polsce ponad 35 proc. doros\u0142ych m\u0119\u017cczyzn i ponad 25 proc. doros\u0142ych kobiet b\u0119dzie chorych na oty\u0142o\u015b\u0107 \u2013 wynika z raportu Narodowego Funduszu Zdrowia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9512573,nadciaga-fala-nadwagi-i-otylosci-w-2035-roku-przekroczymy-pulap-4-mld.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadci\u0105ga fala nadwagi i oty\u0142o\u015bci. W 2035 roku przekroczymy pu\u0142ap 4 mld os\u00f3b?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:07:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RrWktkuTURBXy82ZWNmNTg0ZS1iYzA2LTQ2NzktOGRlYy01YTVhYjVjYzQzZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina walczy z endemiczn\u0105 korupcj\u0105 od pierwszych dni swojej niepodleg\u0142o\u015bci w 1991 roku, a przedstawiciele w\u0142adz i niezale\u017cni dzia\u0142acze twierdz\u0105, \u017ce walka ta jest kluczem do wygrania wojny o istnienie, kt\u00f3r\u0105 Ukraina toczy z Rosj\u0105 - pisze w \u015brod\u0119 portal BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9512542,bbc-ukraina-odnosi-sukcesy-w-innej-wojnie-z-korupcja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BBC: Ukraina odnosi sukcesy w innej wojnie - z korupcj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:05:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YCNktkuTURBXy80ZTU4OTA4Ni04MzRhLTRiODEtYjI5NC02ZTM5YmMxZmFlNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d Szwecji utworzy specjalny bud\u017cet wsparcia wojskowego dla Ukrainy na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 75 mld koron (ok. 6,4 mld euro) na lata 2024-26, aby &quot;kraj ten m\u00f3g\u0142 d\u0142ugoterminowo odpiera\u0107 rosyjsk\u0105 agresj\u0119&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9512539,szwecja-utworzy-trzyletni-budzet-wsparcia-wojskowego-ukrainy-na-ok-6.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja utworzy trzyletni bud\u017cet wsparcia wojskowego Ukrainy na ok. 6,4 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:51:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GmUktktTURBXy8zZjA4NWY4MS01MWUzLTRmZTItYWZjNC1kNTdjNDRkYjI4MzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />- Mamy do czynienia z typowym w\u0119z\u0142em gordyjskim. Nastawienie \u015brodowisk, kt\u00f3re dopomina\u0142y si\u0119 o praworz\u0105dno\u015b\u0107, by\u0142o takie, \u017ce wszystkie &quot;wadliwe powo\u0142ania&quot; powinny by\u0107 uznane za nieby\u0142e - powiedzia\u0142 Jan Maria Jackowski, analityk polityczny, by\u0142y parlamentarzysta w rozmowie z Agnieszk\u0105 Burzy\u0144sk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9512515,jan-maria-jackowski-podwazanie-pozycji-neosedziow-jest-niezasadne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maria Jackowski: Podwa\u017canie pozycji \"neos\u0119dzi\u00f3w\" jest niezasadne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:40:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DBfktkuTURBXy8zY2VlMjZlMS03YzMzLTRiMjYtYmZjMy0xZjY3MzRmNTM0N2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wraz z pocz\u0105tkiem tygodnia nasili\u0142y si\u0119 dzia\u0142ania bia\u0142oruskich s\u0142u\u017cb specjalnych na terenie Polski, a ludzie z KGB na celownik wzi\u0119li uchod\u017ac\u00f3w politycznych. Aby ich zastraszy\u0107, na Bia\u0142orusi konfiskuj\u0105 maj\u0105tki ich rodzin i zamykaj\u0105 w aresztach rodzic\u00f3w, a jak ostrzega Pawe\u0142 \u0141atuszka, jeden z lider\u00f3w bia\u0142oruskiej opozycji, na tym nie sko\u0144czy si\u0119 atak na Polsk\u0119. Doskonale wyszkoleni dywersanci maj\u0105 by\u0107 ju\u017c w drodze. - Wcze\u015bniej przeszli szkolenie snajperskie - m\u00f3wi Forsalowi Pawe\u0142 \u0141atuszka.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9512482,atak-sluzb-lukaszenki-na-polske-szantazuja-groza-i-zadaja-wspolpracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak s\u0142u\u017cb \u0141ukaszenki na Polsk\u0119. Szanta\u017cuj\u0105, gro\u017c\u0105 i \u017c\u0105daj\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy z KGB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:23:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uwkktktTURBXy80ZDQ3ZjY5Ni04N2VkLTRjZmYtYjcxZC1iNTQxYTMwNDQ4MzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Jak rozpozna\u0107 dezinformacj\u0119? Kluczow\u0105 wskaz\u00f3wk\u0105 jest ostro\u017cno\u015b\u0107 wobec tre\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 silnie emocjonalne i graj\u0105 na polaryzacji spo\u0142ecze\u0144stwa - m\u00f3wi Magdalena Wilczy\u0144ska z NASK, kt\u00f3ra go\u015bci\u0142a w podka\u015bcie Szymona Glonka &quot;Z Pierwszej Strony&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9512495,jak-rozpoznac-dezinformacje-jeden-czynnik-jest-kluczowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak rozpozna\u0107 dezinformacj\u0119? Jeden czynnik jest kluczowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:19:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vYkktkuTURBXy9mYjM3ZWNmMi0zNGY3LTQwOGQtYjU5Mi1lMzkyYTM3ZGQzMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw w kwietniu 2024 r. wynios\u0142o 8.271,99 z\u0142, co oznacza wzrost o 11,3 proc. rdr - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Zatrudnienie w tym sektorze rdr spad\u0142o o 0,4 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9512491,wynagrodzenie-w-sektorze-przedsiebiorstw-w-kwietniu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenia w firmach w kwietniu. Presja p\u0142acowa nie ustaje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:17:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WsHktkuTURBXy8zYmE4YWE1Ni1hZTA0LTRjZTMtYjljYS00MDBjY2Y5YWEzNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Produkcja przemys\u0142owa w kwietniu 2024 r. wzros\u0142a o 7,9 proc. rdr, a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem spad\u0142a o 2,2 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9512488,produkcja-przemyslowa-w-kwietniu-mamy-najnowsze-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja przemys\u0142owa w kwietniu. Mamy najnowsze dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:17:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yJRktkuTURBXy8yMjdmOWE1NS04MzQ0LTQyYWYtODgyMi01YWExMWUxOTI4MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />- Dziennikarze patrz\u0105 w\u0142adzy na r\u0119ce, to jest istota dzia\u0142ania medi\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Pawe\u0142 Nowacki, niezale\u017cny konsultant. \u2013 Facebook czy Google nie wy\u015ble dziennikarzy z mikrofonem, by zadawali politykom pytania \u2013 dodaje. Zapraszamy do ods\u0142uchania podkastu \u201eWittenberg rozmawia o technologiach\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9512489,dlaczego-mediom-wiedzie-sie-coraz-gorzej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego mediom wiedzie si\u0119 coraz gorzej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T07:34:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QN7ktkuTURBXy8yM2EwYmRmMC1hNjRkLTQ4YTEtODk0Ni0xMTZmODI4YTVmNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szwedzki rz\u0105d zapewni Ukrainie wsparcie wojskowe o warto\u015bci 25 miliard\u00f3w koron (2,3 miliarda dolar\u00f3w) rocznie. Do 2026 r. Sztokholm planuje przekaza\u0107 Ukrainiepomoc wojskow\u0105 w wysoko\u015bci 7 miliard\u00f3w dolar\u00f3w - og\u0142oszono w \u015brod\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9512453,najwieksza-w-historii-pomoc-wojskowa-szwecji-dla-ukrainy-jest-decyzja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza w historii pomoc wojskowa Szwecji dla Ukrainy. Jest decyzja Sztokholmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T07:21:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SATktkuTURBXy80MjNmN2UwMi0yN2JhLTQ2MWYtYTM4OS04MjcwNDc5MGRiM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Norwegii Jonas Gahr Store og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 uznanie Palestyny za pa\u0144stwo. Decyzja rz\u0105du ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 28 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9512458,premier-norwegii-oglosil-uznanie-palestyny-za-panstwo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Norwegii og\u0142osi\u0142 uznanie Palestyny za pa\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:51:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x6_ktkuTURBXy8zMzc4MDJmOS04MTgzLTQ2NjQtOWRjNS1lZGQ3Y2IzNjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Firmy po\u017cyczkowe w kwietniu br. udzieli\u0142y niemal 1,2 mln nowych po\u017cyczek, czyli o ponad 267 proc. wi\u0119cej rdr, ich warto\u015b\u0107 wynios\u0142a 1,775 mld z\u0142, to o 124,5 proc. wi\u0119cej - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 Biuro Informacji Kredytowej. Warto\u015b\u0107 sprzeda\u017cy po\u017cyczek pozabankowych by\u0142a najwy\u017csza w historii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9512431,polacy-zadluzaja-sie-poza-bankami-na-potege-historyczny-poziom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zad\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 poza bankami na pot\u0119g\u0119. Historyczny poziom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:49:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m8vktkuTURBXy81MjgxOWVlNC0zMDJkLTQ4YTctOTZjZC1mMzY0MmVmZDI0OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podpisa\u0142 w \u015brod\u0119 w Warszawie umow\u0119 o warto\u015bci 960 mln dolar\u00f3w na dostarczenie czterech aerostat\u00f3w rozpoznawczych, czyli balon\u00f3w z podwieszonymi radarami. &quot;Ta umowa definiuje nasze bezpiecze\u0144stwa, to kolejny akt wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy Polsk\u0105 i USA&quot; - podkre\u015bli\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9512428,polska-kupuje-od-usa-aerostaty-rozpoznawcze-koszt-to-prawie-1-miliard.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska kupuje od USA aerostaty rozpoznawcze. Koszt to prawie 1 miliard dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:15:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W \u015brod\u0119 22 maja o godzinie 13:00 komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych wznowi prace. Na dzi\u015b zaplanowano kontynuacj\u0119 przes\u0142uchania by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego. Zapraszamy do ogl\u0105dania transmisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9512405,komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-przesluchanie-mateusza-morawi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych. Przes\u0142uchanie Mateusza Morawieckiego [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:06:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JfGktkuTURBXy9jNTY3ZTQ2Yy0yOTM2LTQ1M2UtYmViMS1kNjIxNDU3MDA1ZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kilkudziesi\u0119ciu bandyt\u00f3w na motocyklach wjecha\u0142o do wioski Zurak w centralnej cz\u0119\u015bci nigeryjskiego stanu Plateau i otworzy\u0142o chaotyczny ogie\u0144 do zamieszkuj\u0105cej j\u0105 g\u00f3rniczej spo\u0142eczno\u015bci. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b, poinformowa\u0142 we wtorek Musa Ibrahim Ashoms, komisarz ds. informacji stanu Plateau.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9512397,strzelanina-w-nigerii-zginelo-co-najmniej-40-osob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w Nigerii. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 40 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:06:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W \u015brod\u0119 22 maja Sejm o godzinie 10:00 rozpocznie obrady. Pos\u0142owie m.in. wys\u0142uchaj\u0105 wyst\u0105pienia wicepremiera i szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza na temat stanu bezpiecze\u0144stwa Polski, a tak\u017ce zajm\u0105 si\u0119 projektem ustawy o ochronie sygnalist\u00f3w. Zapraszamy do ogl\u0105dania transmisji na \u017cywo.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9512398,obrady-sejmu-22-maja-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrady Sejmu 22 maja. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:03:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zC2ktkuTURBXy8wOTYyZjJjNi1mNTU2LTQwOTEtYTBlNy00MGM5OGJjZDcwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Nasdaq drugi dzie\u0144 z rz\u0119du ustanowi\u0142 historyczny rekord notowa\u0144, a inwestorzy czekaj\u0105 na \u015brodow\u0105 publikacj\u0119 wynik\u00f3w kwartalnych przez koncern Nvidia i protok\u00f3\u0142 z ostatniego posiedzenia Fed.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9512389,wzrosty-na-wall-street-nasdaq-ponownie-na-szczycie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrosty na Wall Street. Nasdaq ponownie na szczycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:55:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q21ktkuTURBXy84MmJhM2FjMC1iZjhlLTQyZWUtOGIxYi1iY2EyNzBhMWY4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pierwszych trzech miesi\u0105cach tego roku polski eksport do Niemiec wyni\u00f3s\u0142 23,6 mld euro. By\u0142 o 9,8 proc. mniejszy ni\u017c rok wcze\u015bniej. Udzia\u0142 Niemiec jako odbiorcy naszych d\u00f3br zmala\u0142 w ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy o 1,5 pkt proc. Wed\u0142ug analityk\u00f3w zni\u017ckuj\u0105ca sprzeda\u017c za Odr\u0119 to skutek dw\u00f3ch czynnik\u00f3w: spowolnienia gospodarczego w Niemczech oraz \u2013 w mniejszym stopniu \u2013 umocnienia z\u0142otego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9512011,spadek-zapotrzebowania-na-polskie-towary-w-niemczech-jaka-jest-przycz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadek zapotrzebowania na polskie towary w Niemczech. Jaka jest przyczyna?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:52:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D_9ktkuTURBXy9lNTAyMzE0Yi0zMGFhLTQyMTMtODk2Ny0zMDQxOWQyYzFmMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obecne w powietrzu zanieczyszczenia powoduj\u0105 stany zapalne i zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko demencji. Taki wniosek wynika z obszernego, d\u0142ugofalowego badania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9512379,zanieczyszczenie-powietrza-sprzyja-demencji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zanieczyszczenie powietrza sprzyja demencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:50:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6MMktkuTURBXy8wMGFiMWY4NS00ODljLTQxYzItOWYzOS1kYWZmMmI4NzI0ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pod koniec roku zostanie zaprezentowana nowa strategia Powszechnego Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144, kt\u00f3ra ma wyja\u015bni\u0107 m.in. sytuacj\u0119 Pekao i Alioru \u2013 dw\u00f3ch bank\u00f3w nale\u017c\u0105cych do najwi\u0119kszego krajowego ubezpieczyciela. Tak\u0105 deklaracj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 przy okazji prezentacji wynik\u00f3w finansowych PZU nowy szef pa\u0144stwowej firmy Artur Olech.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9512019,najpierw-polska-mowi-nowy-szef-pzu-ale-zastanowi-sie-nad-ekspansj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNajpierw Polska\u201d \u2013 m\u00f3wi nowy szef PZU. Ale zastanowi si\u0119 nad ekspansj\u0105 zagraniczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:45:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DhtktkuTURBXy9iNmMxODE3Ni1mMzE3LTQyNjctOGNhNi01OTQzYjBiYWJjMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W I kw. 2024 r. Polacy kupili na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim a\u017c 800 dom\u00f3w i apartament\u00f3w \u2013 podaje Registradores de Espana. To nie tylko o 21 proc. wi\u0119cej ni\u017c kwarta\u0142 wcze\u015bniej, ale te\u017c trzy razy wi\u0119cej ni\u017c w przedpandemicznym I kw. 2019 r. - informuje w \u015brodowym wydaniu &quot;Puls Biznesu&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9512375,polacy-szturmuja-zagraniczne-nieruchomosci-800-lokali-w-kwartal-w-tyl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy szturmuj\u0105 zagraniczne nieruchomo\u015bci. 800 lokali w kwarta\u0142 w tylko jednym regionie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:45:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JhaktkuTURBXy9kNTJkYmNjOC0zZDc4LTQ1YWYtYjY2NC1jMTY2NzBiNjU1N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Piszesz na smartfonie, a tam wyskakuje okienko: \u201eHej! Czy na pewno chcesz to robi\u0107? Przepraszam, ale nie mog\u0119 na to pozwoli\u0107, usuwam te tre\u015bci. Dla Twojego dobra informuj\u0119 Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Prawomy\u015blno\u015bci, inspektora bhp, Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0119 Pracy, Stra\u017c Po\u017carn\u0105, policj\u0119 i Poradni\u0119 Zdrowia Psychicznego, gdzie masz wizyt\u0119 na jutro o 8:00, przyjd\u017a na czczo\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9511979,czy-powinnismy-szykowac-sie-na-technofaszyzm-google-przy-pomocy-ai-be.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy powinni\u015bmy szykowa\u0107 si\u0119 na technofaszyzm? Google przy pomocy AI b\u0119dzie skanowa\u0142 nasze rozmowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:42:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jDLktkuTURBXy81MDU5MzRiNS1lYzNjLTQ0YWItYTQwMi01OThmYmYwN2Y1NmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W marcu br. zarejestrowano w Polsce 1700 samochod\u00f3w w pe\u0142ni elektrycznych, co oznacza spadek o 10,9 proc. rok do roku. Najatrakcyjniejsze cenowo s\u0105 pojazdy chi\u0144skich marek, ale polscy nabywcy najcz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 Tesl\u0119 - wynika z danych przedstawionych w raporcie firmy Rankomat.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9512373,mocny-spadek-sprzedazy-elektrykow-w-polsce-po-jakie-marki-siegamy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocny spadek sprzeda\u017cy elektryk\u00f3w w Polsce. Po jakie marki si\u0119gamy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:37:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6L3ktkuTURBXy9iOTUyMjQzNi04MDcxLTQ2MzAtOWY3Ny1hODlhZDUyZTQ5MzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chatboty podaj\u0105 ograniczone informacje i wzmacniaj\u0105 postawy ideologiczne os\u00f3b zadaj\u0105cych pytania; mog\u0105 przez to prowadzi\u0107 do bardziej spolaryzowanego my\u015blenia w kontrowersyjnych kwestiach - wykazali naukowcy z Johns Hopkins University.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9512369,chatboty-mowia-nam-to-co-chcemy-uslyszec-badanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chatboty m\u00f3wi\u0105 nam to, co chcemy us\u0142ysze\u0107 [BADANIE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:37:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bj5ktktTURBXy9lMzY0YmYzYS01MzQ0LTRiNDctYTZmYi1iNDg1NjljMTJhM2YucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rozp\u0119dza si\u0119 budowa linii Rail Baltica. Na pocz\u0105tku nast\u0119pnej dekady podr\u00f3\u017c poci\u0105giem z Warszawy do stolicy Litwy ma trwa\u0107 4 godziny, a do stolicy \u0141otwy \u2013 5 godzin. Polski odcinek b\u0119dzie najwolniejszy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9511987,z-warszawy-do-wilna-w-4-godziny-rozpedza-sie-budowa-linii-rail-baltic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Warszawy do Wilna w 4 godziny. Rozp\u0119dza si\u0119 budowa linii Rail Baltica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:33:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tjIktkuTURBXy8zNDA0ZTk0Yi1hMTA2LTRiODQtYjZlOS02OTk4MTU3NjE2ZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Urz\u0105d w niedawnym pi\u015bmie do MSWiA alarmuje, \u017ce nie dostaje pe\u0142nych danych statystycznych i ich wiarygodno\u015b\u0107 mo\u017ce by\u0107 kwestionowana. Wszystko przez nowe zasady wymiany tych informacji, wprowadzone w tym roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9512049,chaos-w-glownym-urzedzie-statystycznym-nie-moze-sie-doliczyc-urodzin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chaos w G\u0142\u00f3wnym Urz\u0119dzie Statystycznym. Nie mo\u017ce si\u0119 doliczy\u0107 urodzin i zgon\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:19:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCuktktTURBXy80NTUxMjU4Yi04MWI4LTRjMDYtOTY3OC00ZjIyOGEyYzBmYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Ministerstwo pracy zapowiada kolejn\u0105, zaskakuj\u0105co du\u017c\u0105 podwy\u017ck\u0119 p\u0142acy minimalnej od przysz\u0142ego roku. Wtedy te\u017c Ukraina mo\u017ce dosta\u0107 wi\u0119cej pieni\u0119dzy od pa\u0144stw G7, w oparciu o zamro\u017cone rosyjskie aktywa. Rok p\u00f3\u017aniej w Polsce ma si\u0119 pojawi\u0107 nowa Rada Fiskalna. Znacznie szybciej, bo ju\u017c za dwa dni, resort finans\u00f3w zamierza sprzeda\u0107 inwestorom obligacje za 10 mld z\u0142otych \u2013 b\u0119dzie to pierwszy przetarg sprzeda\u017cy nowych obligacji od czasu tego kwietniowego, kt\u00f3ry si\u0119 nie uda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9512366,wiecej-pieniedzy-dla-pracownikow-na-pensji-minimalnej-i-dla-ukrainy-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej pieni\u0119dzy dla pracownik\u00f3w na pensji minimalnej. I dla Ukrainy [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2joktkuTURBXy80YjE3MjQyZi1mN2I2LTRmMTUtYTExYS05ZjRkMDU5MDQ3YzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najnowsza chi\u0144ska inicjatywa wsparcia rynku nieruchomo\u015bci ma zapewni\u0107 \u015brodki lokalnym w\u0142adzom na przejmowanie i zagospodarowanie pustych, ju\u017c zbudowanych mieszka\u0144. W ocenie analityk\u00f3w pakiet pomocy jest jednak zbyt ma\u0142y, aby za\u017cegna\u0107 kryzys, kt\u00f3ry trawa od prawie trzech lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9511001,chinska-pomoc-to-kropla-w-morzu-tamtejszy-rynek-nieruchomosci-wisi-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ska pomoc to kropla w morzu? Tamtejszy rynek nieruchomo\u015bci wisi nad przepa\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0i2ktkuTURBXy85NjVjMmVlOC0xN2FmLTQzODYtOWFjNy1kM2MzMTdhNmMzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W najszerszym spojrzeniu nic si\u0119 jeszcze nie sta\u0142o, ale patrz\u0105c g\u0142\u0119biej widzimy ju\u017c preludium zimnej wojny gospodarczej mi\u0119dzy Zachodem a blokiem chi\u0144skim. Mo\u017ce by\u0107 gorsza ni\u017c poprzednia mi\u0119dzy USA a ZSRR \u2013 ostrzega Gita Gopinath, zast\u0119pczyni dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cej Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9510610,globalizacja-zamienia-sie-we-fragmentacje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalizacja zamienia si\u0119 we fragmentacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QREktkuTURBXy9hM2Y3OGE0NS1jYzJhLTQ4NzYtOTFmNS1jZjZiZDUzNWNjZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szybko ro\u015bnie liczba godzin, w kt\u00f3rych PSE ograniczaj\u0105 produkcj\u0119 energii ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych. PSE t\u0142umaczy, \u017ce winien jest brak wystarczaj\u0105cego odbioru i ma\u0142a elastyczno\u015b\u0107 elektrowni i przekonuje, \u017ce zmiany na Rynku Bilansuj\u0105cym zmieni\u0105 sytuacj\u0119", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9511806,ograniczanie-produkcji-energii-z-oze-gwaltownie-rosnie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ograniczanie produkcji energii z OZE gwa\u0142townie ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KAJktkuTURBXy9kY2YwNzQzNS0wOWZkLTQzMjUtYmM1OS0xZmE5NDAzYjk2YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug ameryka\u0144skiej Agencji Informacji o Energii (EIA) w 2023 r. lekkie pojazdy elektryczne w USA po raz pierwszy zu\u017cy\u0142y wi\u0119cej energii elektrycznej ni\u017c transport kolejowy \u2013 zauwa\u017cy\u0142 portal informacyjny o pojazdach elektrycznych Electrek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9511542,pojazdy-elektryczne-zuzywaja-wiecej-pradu-niz-pociagi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojazdy elektryczne zu\u017cywaj\u0105 wi\u0119cej pr\u0105du ni\u017c poci\u0105gi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JvSktkuTURBXy9iNDQ4YzY0NS1kZjlhLTQ0NjktODhmMy0xZWJkZDIzYjZiMDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u017cna ju\u017c m\u00f3wi\u0107 o radykalnej zmianie kursu obronnego Polski, kt\u00f3ra zamierza znacz\u0105co zbli\u017cy\u0107 si\u0119 z pa\u0144stwami Europy i wsp\u00f3lnie inwestowa\u0107 w wojsko setki miliard\u00f3w euro. I gdy Donald Tusk og\u0142asza nowe obronne pomys\u0142y, opozycja alarmuje, \u017ce jest to pierwszy krok na \u015bcie\u017cce do wyparcia z Europy Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki. Kto w Sejmie jest za, a kto przeciw wsp\u00f3lnym, europejskim zbrojeniom?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9511801,polska-zmienia-wojenny-kurs-jest-nowy-plan-jak-rzucic-wyzwanie-rosji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zmienia wojenny kurs. Jest nowy plan, jak rzuci\u0107 wyzwanie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2joktkuTURBXy80YjE3MjQyZi1mN2I2LTRmMTUtYTExYS05ZjRkMDU5MDQ3YzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najnowsza chi\u0144ska inicjatywa wsparcia rynku nieruchomo\u015bci ma zapewni\u0107 \u015brodki lokalnym w\u0142adzom na przejmowanie i zagospodarowanie pustych, ju\u017c zbudowanych mieszka\u0144. W ocenie analityk\u00f3w pakiet pomocy jest jednak zbyt ma\u0142y, aby za\u017cegna\u0107 kryzys, kt\u00f3ry trawa od prawie trzech lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9511001,pomoc-chinskiego-rzadu-dla-tamtejszego-rynku-nieruchomosci-jest-zbyt-m.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc chi\u0144skiego rz\u0105du dla tamtejszego rynku nieruchomo\u015bci jest zbyt ma\u0142a, aby zako\u0144czy\u0107 kryzys", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ucWktkuTURBXy8xMzczYmRiZC01ODZhLTQzYTEtOWFmNS05MjE1Y2QzNTE3ZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wostatnich latach, a szczeg\u00f3lnie po rozpocz\u0119ciu wojny z Ukrain\u0105, z Rosji p\u0142ynie nieprzerwany przekaz o sukcesach. Ich skala narasta \u2013 gospodarka uodporni\u0142a si\u0119 na sankcje i nawet si\u0119 rozwija oraz restrukturyzuje, bieda spada, a zamo\u017cno\u015b\u0107 ro\u015bnie, produkcja krajowa wypiera za\u015b import. Czy sukcesy maj\u0105 jednak realny wymiar, czy g\u0142\u00f3wnie propagandowomedialny?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9510593,rosja-2024-wojna-sankcje-i-sukcesy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja 2024 \u2013 wojna, sankcje i sukcesy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R6VktkuTURBXy9lMzExYWM5Ny1hZmU5LTRmMTUtYjFjYi00NmM3NDI3ZmMyZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kampania prezydenta Turcji Recepa Tayyipa Erdogana maj\u0105ca na celu zapewnienie zr\u00f3wnowa\u017conego wzrostu gospodarczego poprzez wychowanie wi\u0119kszej i m\u0142odszej populacji stoi w obliczu powa\u017cnego zagro\u017cenia. Turcja notuje niski wska\u017anik urodze\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9511788,wskaznik-urodzen-w-turcji-polecial-na-leb-na-szyje-erdogan-to-zagr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wska\u017anik urodze\u0144 w Turcji polecia\u0142 na \u0142eb, na szyj\u0119. Erdogan: To \"zagro\u017cenie egzystencjalne i katastrofa\" dla kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/48TktkuTURBXy84Y2NmMTZhMi0yMzc3LTQ1YjYtOWYwZS1lZTAwMmMzYTk5NzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ocieplenie klimatu mo\u017ce znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 os\u00f3b cierpi\u0105cych na choroby neurodegeneracyjne takie jak demencja, ale tak\u017ce na epilepsj\u0119 czy depresj\u0119, twierdz\u0105 naukowcy z University College London. Analiza publikacji z zakresu neurologii pomog\u0142a odkry\u0107, w jaki spos\u00f3b ekstremalne upa\u0142y i katastrofy spowodowane zmianami klimatycznymi wp\u0142ywaj\u0105 na pojawienie si\u0119 chor\u00f3b centralnego uk\u0142adu nerwowego i zaburzenia zdrowia psychicznego. Czynniki \u015brodowiskowe nie tylko wp\u0142ywaj\u0105 na cz\u0119sto\u015b\u0107 wyst\u0119powania problem\u00f3w neurologicznych i psychicznych, ale mog\u0105 zwi\u0119ksza\u0107 zwi\u0105zane z tym ryzyko hospitalizacji, niepe\u0142nosprawno\u015bci, a nawet \u015bmierci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9511674,zmiany-klimatu-wplywaja-na-zdrowie-mozgu-jak-sie-bronic-przed-choroba.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatu wp\u0142ywaj\u0105 na zdrowie m\u00f3zgu. Jak si\u0119 broni\u0107 przed chorobami neurodegeneracyjnymi? [BADANIE]", "user": null, "vote": 0}]