[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T20:30:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151097-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T20:22:00+00:00", "description": "Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151096-mezczyzna_wypadl_z_okna_mieszkania_na_czwartym_pietrze?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna wypad\u0142 z okna mieszkania na czwartym pi\u0119trze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T20:12:00+00:00", "description": "Wjecha\u0142 tu\u017c przed zamkni\u0119ciem szlaban\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151095-bardzo_grozna_sytuacja_autobus_pelen_uczniow_utknal_na_przejezdzie_kolejowym?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo gro\u017ana sytuacja. Autobus pe\u0142en uczni\u00f3w utkn\u0105\u0142 na przeje\u017adzie kolejowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T20:00:00+00:00", "description": "Jest stanowisko prezydenta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151094-czy_z_poznanskiego_urzedu_miasta_znikna_krzyze?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy z pozna\u0144skiego Urz\u0119du Miasta znikn\u0105 krzy\u017ce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:50:00+00:00", "description": "W czwartek po po\u0142udniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151093-barwny_korowod_przejdzie_ulicami_poznania_beda_utrudnienia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barwny korow\u00f3d przejdzie ulicami Poznania. B\u0119d\u0105 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:40:00+00:00", "description": "Nadal mo\u017ce grzmie\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151092-zmieniono_stopien_ostrzezenia_imgw_w_wielkopolsce?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmieniono stopie\u0144 ostrze\u017cenia IMGW w Wielkopolsce!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:30:00+00:00", "description": "B\u0119d\u0105 promowa\u0107 biznesy w AI.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151091-w_poznaniu_otwiera_sie_centrum_kompetencyjne_szukaja_pracownikow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu otwiera si\u0119 centrum kompetencyjne. Szukaj\u0105 pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:15:00+00:00", "description": "To Magdalena Kraszewska.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151090-powrot_po_latach_jest_nowa_dyrektor_nfz?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t po latach. Jest nowa dyrektor NFZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T19:00:00+00:00", "description": "W kilka miesi\u0119cy wypatrzyli ponad 4 tysi\u0105ce zdarze\u0144", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151089-poznan_nieustannie_w_oku_kamer_operatorzy_widzieli_nawet_kto_zgubil_telefon?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144 nieustannie w oku kamer. Operatorzy widzieli nawet, kto zgubi\u0142 telefon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T18:30:00+00:00", "description": "4 miesi\u0105ce, 19 wieczor\u00f3w i a\u017c 41 koncert\u00f3w - tak mo\u017cna opisa\u0107 projekt Scena nad Rusa\u0142k\u0105.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151088-za_darmo_bedzie_mozna_sluchac_muzyki_na_zywo_nad_popularnym_poznanskim_jeziorem_jest_program_do_sierpnia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za darmo b\u0119dzie mo\u017cna s\u0142ucha\u0107 muzyki na \u017cywo nad popularnym pozna\u0144skim jeziorem. Jest program do sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T18:00:00+00:00", "description": "Grozi mu do 5 lat pozbawienia wolno\u015bci.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151079-zostawila_bmw_z_kluczykami_na_prywatnej_posesji_auto_mial_zabrac_mechanik_odjechal_nim_zlodziej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawi\u0142a BMW z kluczykami na prywatnej posesji. Auto mia\u0142 zabra\u0107 mechanik, odjecha\u0142 nim z\u0142odziej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T17:30:00+00:00", "description": "Ju\u017c od pi\u0105tku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151087-droga_rowerowa_i_chodnik_powstaja_wzdluz_torow_pst_beda_utrudnienia_w_ruchu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga rowerowa i chodnik powstaj\u0105 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w PST. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T17:00:00+00:00", "description": "W Gnie\u017anie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151086-podczas_poteznej_nawalnicy_kierowcy_pogubili_tablice_rejestracyjne_wciaz_sa_do_odbioru?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas pot\u0119\u017cnej nawa\u0142nicy kierowcy pogubili tablice rejestracyjne. Wci\u0105\u017c s\u0105 do odbioru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T16:15:00+00:00", "description": "W Biedrusku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151085-dwie_dziewczynki_potracone_na_przejsciu_dla_pieszych_pod_poznaniem_korek_gigant?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie dziewczynki potr\u0105cone na przej\u015bciu dla pieszych pod Poznaniem. &quot;Korek gigant&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T15:45:00+00:00", "description": "S\u0142u\u017cby interweniowa\u0142y przy ulicy Wielkiej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151084-akcja_sluzb_w_kamienicy_przy_starym_rynku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w kamienicy przy Starym Rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T15:30:00+00:00", "description": "Na razie g\u0142\u00f3wnie dotycz\u0105 opad\u00f3w deszczu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151083-niebezpieczna_pogoda_w_wielkopolsce_strazacy_odbieraja_juz_pierwsze_zgloszenia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna pogoda w Wielkopolsce. Stra\u017cacy odbieraj\u0105 ju\u017c pierwsze zg\u0142oszenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T15:00:00+00:00", "description": "Stra\u017cacy wykonuj\u0105 dost\u0119p do poszkodowanych.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151082-czolowe_zderzenie_na_krajowej_jedenastce_dwie_osoby_uwiezione_w_autach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie na krajowej &quot;jedenastce&quot;. Dwie osoby uwi\u0119zione w autach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T14:45:00+00:00", "description": "Droga jest zablokowana.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151081-dzwig_w_ogniu_na_a2?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u017awig w ogniu na A2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T14:33:00+00:00", "description": "Dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em trzech pojazd\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151080-bardzo_niebezpieczna_sytuacja_na_drodze_19_latek_zasnal_za_kierownica?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo niebezpieczna sytuacja na drodze. 19-latek zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T14:00:00+00:00", "description": "Zatrzymuj\u0105 si\u0119 na swoich sta\u0142ych przystankach.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151078-jedna_z_poznanskich_ulic_jest_znow_dwukierunkowa_autobusy_wrocily_na_trasy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z pozna\u0144skich ulic jest zn\u00f3w dwukierunkowa. Autobusy wr\u00f3ci\u0142y na trasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:30:00+00:00", "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 nowe ro\u015bliny.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151077-wilda_ma_byc_bardziej_zielona_ale_jest_apel_do_wlascicieli_psow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wilda ma by\u0107 bardziej zielona. Ale jest apel... do w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T13:30:00+00:00", "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 nowe ro\u015bliny.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151077-wilda_ma_byc_bardziej_zielona_jest_apel_do_wlascicieli_psow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wilda ma by\u0107 bardziej zielona. Jest apel do w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:55:00+00:00", "description": "Oszukano mieszka\u0144ca Wildy, a pieni\u0105dze wyp\u0142acono w \u017byrardowie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151075-z_bankomatu_wyplacono_cudze_pieniadze_poznajesz_go?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z bankomatu wyp\u0142acono cudze pieni\u0105dze. Poznajesz go?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:50:00+00:00", "description": "O logo jest g\u0142o\u015bno, miasto opublikowa\u0142o wi\u0119c wywiad z jego projektantem.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151076-projektant_nowego_logo_poznania_mam_nadzieje_ze_poznanianki_i_poznaniacy_polubia_nowa_identyfikacje?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projektant nowego logo Poznania: &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce poznanianki i poznaniacy polubi\u0105 now\u0105 identyfikacj\u0119&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:40:00+00:00", "description": "Chodzi o program &quot;POZna\u0144 i zamieszkaj&quot;.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151073-w_poznaniu_powstaja_nowe_mieszkania_w_ramach_miejskiego_programu_nabor_wnioskow_jeszcze_tylko_kilka_dni?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu powstaj\u0105 nowe mieszkania w ramach miejskiego programu. Nab\u00f3r wniosk\u00f3w jeszcze tylko kilka dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T12:20:00+00:00", "description": "Sprawc\u00f3w zatrzymano.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151071-brutalny_atak_na_trzech_domownikow_sprawcy_wtargneli_do_budynku_i_min_nozem_ranili_matke_jej_syna_i_synowa?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny atak na trzech domownik\u00f3w. Sprawcy wtargn\u0119li do budynku i m.in. no\u017cem ranili matk\u0119, jej syna i synow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T11:52:00+00:00", "description": "Wydano je dla cz\u0119\u015bci regionu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151074-jest_ostrzezenie_iii_stopnia_przed_burzami?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ostrze\u017cenie III stopnia przed burzami!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T11:20:00+00:00", "description": "Problem dotyczy\u0142 ulicy Serdecznej w Zalasewie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151070-mieszkancy_podpoznanskiego_osiedla_bez_cieplej_wody_zostala_odcieta_bo_nie_zaplacono_faktur?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy podpozna\u0144skiego osiedla bez ciep\u0142ej wody. Zosta\u0142a odci\u0119ta, bo nie zap\u0142acono faktur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:40:00+00:00", "description": "Stra\u017cnicy miejscy na tej ulicy zdecydowanie maj\u0105 co robi\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151069-jedno_popoludnie_kilka_interwencji_na_polwiejskiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedno popo\u0142udnie, kilka interwencji na P\u00f3\u0142wiejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T10:00:00+00:00", "description": "Nawet tydzie\u0144.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151067-powazna_awaria_koziolkow_z_ratuszowej_wiezy_jednak_dluzej_nie_beda_dzialac?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cna awaria kozio\u0142k\u00f3w z ratuszowej wie\u017cy! Jednak d\u0142u\u017cej nie b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:17:00+00:00", "description": "Do wypadku dosz\u0142o oko\u0142o 6.00 rano.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151068-pieszy_przebiegal_przez_a2_pod_poznaniem_potracil_go_samochod_ranny_uciekl_znaleziono_go_800_metrow_dalej_lezacego_przy_siatce_okalajacej_trase?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieszy przebiega\u0142 przez A2 pod Poznaniem, potr\u0105ci\u0142 go samoch\u00f3d. Ranny uciek\u0142, znaleziono go 800 metr\u00f3w dalej le\u017c\u0105cego przy siatce okalaj\u0105cej tras\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:40:00+00:00", "description": "Chodzi o francusk\u0105 sie\u0107 E.Leclerc.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151066-siec_marketow_likwiduje_dwa_sklepy_i_oglasza_zwolnienia_grupowe_poznanski_sklep_ze_strata?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 market\u00f3w likwiduje dwa sklepy i og\u0142asza zwolnienia grupowe. Pozna\u0144ski sklep ze strat\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T08:00:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Pleszewie wiosn\u0105 ubieg\u0142ego roku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151065-rusza_proces_w_sprawie_27_latka_ktory_mial_zgwalcic_7_miesieczna_corke_partnerki?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza proces w sprawie 27-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 7-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119 partnerki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T07:20:00+00:00", "description": "Sprawami zajmuj\u0105 si\u0119 policjanci z pozna\u0144skiego Archiwum X.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151062-po_26_latach_sprawca_morderstwa_z_poznania_uslyszal_zarzut_wkrotce_sprawiedliwosc_moze_dosiegnac_mezczyzne_ktory_chcial_zabic_taksowkarke_policja_prosi_o_pomoc?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po 26 latach sprawca morderstwa z Poznania us\u0142ysza\u0142 zarzut. Wkr\u00f3tce sprawiedliwo\u015b\u0107 mo\u017ce dosi\u0119gn\u0105\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry chcia\u0142 zabi\u0107 taks\u00f3wkark\u0119. Policja prosi o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:45:00+00:00", "description": "Na jaw wychodz\u0105 kolejni poszkodowani w poniedzia\u0142kowej nawa\u0142nicy, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w Gnie\u017anie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151061-dach_marketu_zawalil_sie_w_trakcie_nawalnicy_cudem_nikt_nie_zginal?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dach marketu zawali\u0142 si\u0119 w trakcie nawa\u0142nicy. Cudem nikt nie zgin\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T06:10:00+00:00", "description": "Do kupienia jest teren przy ulicy Ugory.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151060-miasto_wystawilo_na_sprzedaz_dzialke_w_atrakcyjnej_okolicy_blisko_parku_i_warty?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miasto wystawi\u0142o na sprzeda\u017c dzia\u0142k\u0119 w atrakcyjnej okolicy. Blisko parku i Warty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T05:35:00+00:00", "description": "W ca\u0142ym wojew\u00f3dztwie mo\u017ce dochodzi\u0107 do burz.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-151059-przed_nami_niebezpieczna_sroda_sa_ostrzezenia_meteo_takze_drugiego_stopnia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami niebezpieczna \u015broda. S\u0105 ostrze\u017cenia meteo, tak\u017ce drugiego stopnia!", "user": null, "vote": 0}]