[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T20:12:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fdafda13a434e1b20ab04e459b0f0161d5d6b3cd1a747521a272a2f0fe0d0dbe,w104h74.jpg\" /><br /> Efektywno\u015b\u0107 energetyczna okazuje si\u0119 by\u0107 nawet 3-krotnie ni\u017csza ni\u017c deklaruje producent, co pu\u015bci z torbami dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Polak\u00f3w.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438397/diesel-gate-pomp-ciepla-producenci-zawyzaja-dane-w-dokumentacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diesel gate pomp ciep\u0142a? Producenci zawy\u017caj\u0105 dane w dokumentacji!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T19:26:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/92f56290cba566038a761a23fb00a621094bc3e14995505d5bc33555f92aeb4e,w104h74.jpg\" /><br /> Polscy pi\u0142karze r\u0119czni awansowali na mistrzostwa \u015bwiata! Podopieczni Marcina Lijewskiego wygrali w Topolczanach ze S\u0142owacj\u0105 33:25 (15:12) w rewan\u017cowym spotkaniu play-off kwalifikacji do mundialu.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438359/polscy-szczypiornisci-awansowali-na-mistrzostwa-swiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy szczypiorni\u015bci awansowali na mistrzostwa \u015bwiata!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:49:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/afb0502549cfdc89d6f19edb44a8c0f959f7c20643b7714d09401eb80b98b6f1,w104h74.jpg\" /><br /> Trz\u0119sienie ziemi w rosyjskim rz\u0105dzie. Rosyjskie media poda\u0142y, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie Rady Federacji", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438335/siergiej-szojgu-na-wylocie-znamy-nazwisko-nowego-ministra-obrony-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siergiej Szojgu na wylocie. Znamy nazwisko nowego ministra obrony Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:21:04+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ff3f7547559842cfce133dae5e5251da4e0a25c68d5054c9cd895d06e3ca4da,w104h74.jpg\" /><br /> Prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan por\u00f3wna\u0142 przyw\u00f3dc\u0119 Izraela Benjamina Netanjahu do Adolfa Hitlera.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438285/erdogan-oskarza-netanjahu-jego-ludobojcze-metody-wzbudzilyby-zazdrosc-hitlera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan oskar\u017ca Netanjahu. \"Jego ludob\u00f3jcze metody wzbudzi\u0142yby zazdro\u015b\u0107 Hitlera\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:13:01+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/50cea70d51a323eddebbc74eb0fcdfd86f38909463c5bc70b66b9e02a0a5e890,w104h74.jpg\" /><br /> Jedyne co mo\u017cesz to #!$%@?,\u0107. Co\u015b si\u0119 w Ukrainie zmieni\u0142o coraz \u015bmielej atakuje cele w Rosji.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438279/atak-jakiegos-drona-na-rosjan-w-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak jakiego\u015b drona na Rosjan w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:12:34+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f329cc6b55af3b7097253dc7a620dbc82c4ccd36297cd2bcaf2d108902a4d2d7,w104h74.jpg\" /><br /> P\u0142on\u0105cy sk\u0142ad jest zlokalizowany przy ul. Maksymiliana Kolbego, oko\u0142o kilometr od by\u0142ego niemieckiego obozu Birkenau.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438277/kleby-dymu-w-oswiecimiu-plonie-sklad-opon-sezon-na-palenie-smieci-w-pelni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu w O\u015bwi\u0119cimiu. P\u0142onie sk\u0142ad opon. Sezon na palenie \u015bmieci w pe\u0142ni :)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:08:59+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/497ea8aebbdcf75334207e62f4a979941e83ffc22817fe648ee934ae49260e8b,w104h74.jpg\" /><br /> Podczas walki dw\u00f3ch reprezentant\u00f3w tagu #famemma na charytatywnej gali freakfightowej skandalicznego zachowania dopu\u015bci\u0142 si\u0119 naro\u017cnik przeciwnik\u00f3w (streamer arkadiojose). Jak mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 na za\u0142\u0105czonym klipie, zach\u0119ca swoich zawodnik\u00f3w do bicia w ty\u0142 g\u0142owy bo \"przecie\u017c tu nie ma s\u0119dzi\u00f3w stary\"", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438271/skandaliczne-zachowanie-streamera-podczas-gali-charytatywnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SKANDALICZNE ZACHOWANIE STREAMERA PODCZAS GALI CHARYTATYWNEJ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:08:58+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f4d251463be316862adfba39b951f556960df80f645721a4947f3f911d9c1f8c,w104h74.jpg\" /><br /> 10 maja odby\u0142 si\u0119 w Warszawie manifestacja przeciwko Zielonemu \u0141adowi, a w Sejmie trwa\u0142 protest rolnik\u00f3w. R\u00f3wnocze\u015bnie w", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438269/spoleczenstwo-nie-chce-zielonego-ladu-a-rzad-go-nadal-wprowadza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spo\u0142ecze\u0144stwo nie chce Zielonego \u0141adu, a rz\u0105d go nadal wprowadza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:28:35+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e86aac2ee6be72dfd44367da0777d1ead5714f4bc31a4f187b154d94b0116d5e.png\" /><br /> Wsp\u00f3\u0142czesne Niemcy to najwi\u0119kszy przyjaciel Izraela, Polska lubiana najmniej. Badania przeprowadzone przez Uniwersytet Hebrajski.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438225/54-izraelczykow-obwinia-polske-za-holokaust-na-rowni-z-iii-rzesza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "54% Izraelczyk\u00f3w obwinia Polsk\u0119 za Holokaust na r\u00f3wni z III Rzesz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:19:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5a245b4029aa9adaca63431dfe108b1c9c408d973b6972ece533bef8053b17c9,w104h74.jpg\" /><br /> aby walczy\u0107 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 w UK XD", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438223/victorinox-bedzie-produkowal-scyzoryki-bez-ostrzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Victorinox b\u0119dzie produkowa\u0142 scyzoryki bez ostrzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T15:27:07+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e324f1af309f1f18c7825af0d47bb7906336665f631a70cf99579417248ef2e4,w104h74.jpg\" /><br /> Dlaczego nowos\u0105decki urz\u0119dnik rzuca ludziom k\u0142ody pod nogi? Okaza\u0142o si\u0119 \u017ce takich przypadk\u00f3w jest wiele. Kobieta postanowi\u0142a odwo\u0142a\u0107 si\u0119 do Krakowa, do Wojew\u00f3dzkiego Inspektoratu Nadzoru Budowlanego i ten bez problem\u00f3w wyda\u0142 jej pozwolenie.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438201/powiatowy-inspektor-widzial-bledy-w-dokumentacji-nikt-z-nim-nie-wygral", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiatowy Inspektor widzia\u0142 \"b\u0142\u0119dy\" w dokumentacji. \"Nikt z nim nie wygra\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T14:04:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7610822c09220215a5045604e63509df5d2618598a9ac5336f7da48ebf3af71a,w104h74.jpg\" /><br /> To, mi\u0119dzy innymi, przez jej dzia\u0142anie w Polsce mog\u0105 harcowa\u0107 siatki rosyjskich i bia\u0142oruskich szpieg\u00f3w.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438163/dla-przypomnienia-szydlo-w-2017-zlecila-likwidacje-10-z-15-delegatur-abw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla przypomnienia: Szyd\u0142o w 2017 zleci\u0142a likwidacj\u0119 10 z 15 delegatur ABW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:22:54+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f44cd7364e75fa74563c12d6ae06f5afd82ae789c7ebe9ce30f1a76b11942b51,w104h74.jpg\" /><br /> Siemanko mirko\u015bwiry znalaz\u0142em tak\u0105 oto gazetk\u0119 sprzed dwudziestu lat. Tu\u017c po wej\u015bciu do UE. Co wy by\u015bta kupili :)", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438159/ceny-20-lat-temu-gazetka-real-07-2004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny 20 lat temu, gazetka REAL 07/2004", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:15:26+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8da839b77b2cbe4d9a797de89608b48f914c51b4e235c498884a81afbc37cd74,w104h74.jpg\" /><br /> Bu\u0142garia pierwotnie planowa\u0142a wej\u015bcie do strefy euro wraz z Chorwacj\u0105 na pocz\u0105tku 2023 roku. To si\u0119 jednak nie uda\u0142o.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438155/bulgaria-przyjmie-euro-jest-juz-oficjalna-data", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bulgaria przyjmie euro. Jest ju\u017c oficjalna data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:14:19+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0e2697ad80dae7204e59658e6de28d7375a1a105fec38f1235b404b3ee87cce,w104h74.jpg\" /><br /> Dom Polaka w meksyka\u0144skiej d\u017cungli. Pere\u0142ka dla fan\u00f3w architektury i designu.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438153/polak-zbudowal-niesamowity-dom-w-meksykanskiej-dzungli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zbudowa\u0142 niesamowity dom w meksyka\u0144skiej d\u017cungli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:46:53+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aff3565b979c23edda8a2cbbcfef80c8ff9264f439ba3bc927fb0ed0576071ce,w104h74.jpg\" /><br /> M\u0119\u017cczyzna podczas podr\u00f3\u017cy autostrad\u0105 A1 na odcinku w okolicach Tuszyna (woj. \u0142\u00f3dzkie) straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Na pomoc rusz", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438145/stracil-przytomnosc-na-autostradzie-uratowali-go-policjanci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 na autostradzie. Uratowali go policjanci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:29:23+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7d61cde753ad8fa8a094611bd4f909f47d55ba8a1aba7623eed7b2658b50561f,w104h74.jpg\" /><br /> W grudniu dwa psy zagryz\u0142y yorka I pogryz\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119. Na jednym ataku si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142o. W kwietniu ponownie zagryz\u0142y ma\u0142ego psa.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438131/dwa-pitbulteriery-zagryzly-dwa-male-psy-i-pogryzly-mezczyzne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa pitbulteriery zagryz\u0142y dwa ma\u0142e psy i pogryz\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:27:23+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e2dced2b95f16ebc271d69045a708adefa1224884b7fa5e399901b7b7de743a5,w104h74.jpg\" /><br /> Na ko\u0144cu filmiku zaczepia kolejn\u0105 losow\u0105 osob\u0119 i pyta czy jest z Polski. Na odpowied\u017a \"nie\" stwierdza \"to zajebi\u015bcie\".", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438129/ukrainiec-pobil-polaka-w-katowicach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainiec pobi\u0142 Polaka w Katowicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:04:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e68db7ff01caf636916f388be89b4e7a70017afaf49405103be4c7f53ed493eb,w104h74.jpg\" /><br /> Stra\u017cacy opanowali po\u017car hali przy Marywilskiej w Warszawie. Teraz pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze informacje dotycz\u0105ce przyczyn.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438123/pierwsze-ustalenia-ws-pozaru-w-warszawie-bardzo-dziwna-sytuacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze ustalenia ws. po\u017caru w Warszawie. \"Bardzo dziwna sytuacja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:57:11+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/66512ec2d5d88c1e07b3ba572be5f02fbe7a478de87061f0ce6f9feeb4e25b79,w104h74.jpg\" /><br /> Warszawscy stra\u017cacy walcz\u0105 z kolejnym du\u017cym po\u017carem. Tym razem pali si\u0119 ha\u0142da \u015bmieci przy ul. Wa\u0142 Zawadowski.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438119/kolejny-pozar-w-warszawie-plonie-halda-smieci-sezon-rozpoczal-sie-na-pelnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie ha\u0142da \u015bmieci - sezon rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 na pe\u0142nej.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:32:15+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/807844c5916da17e1bb9396a09240ad24031b4aa9cf1e3f87fd1860e052db276,w104h74.jpg\" /><br /> Tzw. k\u0142amstwo izraelskie", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438091/premier-izraela-80-lat-temu-nikt-nam-nie-pomogl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Izraela: 80 lat temu nikt nam nie pom\u00f2g\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:09:47+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a96401842b437c3eeab14988c0e374649a8887117480bcbbba01ea076af4175f,w104h74.jpg\" /><br /> Drzwi przeciwpo\u017carowe by\u0142y pootwierane, po\u017car wybuch\u0142 w kilku miejscach na raz, a dzia\u0142ka atrakcyjna i w\u0142a\u015bciciel mia\u0142 konflikt z kupcami.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438079/centrum-marywilska-plonie-podejrzane-okolicznosci-pozaru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centrum Marywilska p\u0142onie - podejrzane okoliczno\u015bci Po\u017caru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:58:10+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0a46122c86b0325fa2d043145b9de6f3b913199895d053dd2c58db8ac74b79f0,w104h74.jpg\" /><br /> Dlaczego cz\u0142owiek wykszta\u0142ci\u0142 wy\u017csz\u0105 inteligencj\u0119, a zwierz\u0119ta nie? Czy zwierz\u0119ta s\u0105 samo\u015bwiadome lub \u015bwiadome? Zapraszam na drobiazgow\u0105 analiz\u0119 tematu.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438033/czy-zwierzeta-posiadaja-swiadomosc-jak-wyewoluowala-inteligencja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zwierz\u0119ta posiadaj\u0105 \u015aWIADOMO\u015a\u0106? Jak wyewoluowa\u0142a inteligencja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:42:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/02e32dfb8cc3ab73ad7ae063b4432239663d4a6a8f2fb90153537220fa9ba673,w104h74.jpg\" /><br /> Lista publikacji 0netu, tym razem dotycz\u0105ca spowiedzi", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7438015/0net-i-pranie-mozgow-polskim-obywatelom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "0net i pranie m\u00f3zg\u00f3w polskim obywatelom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:24:37+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e29983e8eb73e4d1c914803c13c4a2d0e96d1a75edea3c323327d41161fe7964,w104h74.jpg\" /><br /> Konferencja Episkopatu Polski ma problem. Jej niedawno wybrany przewodnicz\u0105cy jest oskar\u017cony o zaniedbania w kwestii ochrony ma\u0142oletnich, lekcewa\u017cenie os\u00f3b skrzywdzonych i brak kontroli nad duchownymi oskar\u017conymi o nadu\u017cycia seksualne. O cz\u0119\u015bci z tych zarzut\u00f3w niekt\u00f3rzy z biskup\u00f3w wiedzieli wcze\u015bnie", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437991/ksiadz-sobie-pomacal-episkopat-ma-gigantyczny-problem-opinia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ksi\u0105dz sobie pomaca\u0142\". Episkopat ma gigantyczny problem [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:01:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9f0c6b674c50336318ae4b3f6f44fab801d6c4acec3730ab518138484fdbac92,w104h74.jpg\" /><br /> W telewizji w kt\u00f3rej m\u00f3wi si\u0119 o r\u00f3wno\u015bci i sprawiedliwo\u015bci ten osobnik nazywa ludzi od p... Mo\u017ce kolejny wykopefekt?", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437979/dominik-abus-patogwiazda-telewizji-tvn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DOMINIK ABUS-Patogwiazda telewizji TVN.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T08:56:36+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/352be811bafda7b7751f1cc1faa8b866babe116d9a90db9d8e50a6704049572a.png\" /><br /> Boeing pozostaje aktywny je\u017celi chodzi o polskie plany zakupu dodatkowych dw\u00f3ch eskadr samolot\u00f3w bojowych i proponuje najnowsz\u0105 wersj\u0119 ci\u0119\u017ckich samolot\u00f3w F-15EX. Tym razem, w kwietniu wr\u00f3ci\u0142 z zespo\u0142em ds. wsp\u00f3\u0142pracy przemys\u0142owej, kt\u00f3ry ocenia mo\u017cliwo\u015bci dokonywania inwestycji w Polsce.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437977/boeing-oferuje-polsce-f-15ex-tym-razem-z-offsetem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing oferuje Polsce F-15EX tym razem z offsetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T08:45:15+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4764ea05c3fb73c602f15335451e5a0c8e0a8d0d983fe68a6ab0e2096c74860f,w104h74.jpg\" /><br /> Klasyczny przyk\u0142ad robienia PiS-owskiej propagandy. Przekaz leci od 5:00. Wi\u0119cej w komentarzu.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437971/jak-zrobic-dobrze-pis-owi-manipulujac-faktami-pokazuje-i-objasnia-r-mazurek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zrobi\u0107 dobrze PiS-owi? Manipuluj\u0105c faktami. Pokazuje i obja\u015bnia R. Mazurek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:53:33+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6adeb68971233efddd8d303c20eb48b7f5282c8da0b3cfc6db07ec20c07ad51c,w104h74.jpg\" /><br /> Ukrai\u0144cy uderzyli w rafineri\u0119 w Wo\u0142gogradzie. Wed\u0142ug strony rosyjskiej dron zosta\u0142 zneutralizowany, ale spad\u0142 na teren zak\u0142adu.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437931/uderzenie-na-wolgograd-ukraincy-trafili-w-rafinerie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzenie na Wo\u0142gograd. Ukrai\u0144cy trafili w rafineri\u0119,", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:52:18+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8222700419e18442f0455ab9807c551c2c11dfccbd9de1799d34022d5dbe4b1b,w104h74.jpg\" /><br /> Analitycy DeepState podali, \u017ce Rosja otworzy\u0142a nowy front w obwodzie charkowskim.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437929/rosja-otworzyla-nowy-front-wskazano-kiedy-wojna-przyjmie-faze-krytyczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja otworzy\u0142a nowy front. Wskazano, kiedy wojna przyjmie faz\u0119 \"krytyczn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:42:16+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9a83f988f97ef1e783fdd8c29fe3be4dfe3f67a6f86548d38b57badc2034fc1e,w104h74.jpg\" /><br /> Miliarderzy w Europie p\u0142ac\u0105 nawet 3 razy mniejsze podatki ni\u017c reszta spo\u0142ecze\u0144stwa (analiza w linku). Efektywna stawka podatku na poziomie 18% p\u0142acona jest przez bogaczy np. we W\u0142oszech, gdzie po\u0142owa gorzej zarabiaj\u0105cych p\u0142aci 53%. Podobnie jest w Holandii czy Francji", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437917/miliarderzy-placa-2-3-razy-mniejsze-podatki-niz-reszta-europa-to-dla-nich-raj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarderzy p\u0142ac\u0105 2-3 razy mniejsze podatki ni\u017c reszta. Europa to dla nich raj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:38:44+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4d2b55ce6dea0d3ddaebda6d9998936c64675c205993e52139cc0448df0efd2,w104h74.jpg\" /><br /> Stra\u017cacy przybyli na miejsce ju\u017c 11 minut po w\u0142\u0105czeniu si\u0119 alarmu a mimo to po\u017car ju\u017c trawi\u0142 2/3 hali i pali\u0142 si\u0119 nawet dach. Systemy przeciwpo\u017carowe wewn\u0105trz r\u00f3wnie\u017c najpewniej nie zadzia\u0142a\u0142y. Ze wzgl\u0119du na skal\u0119 po\u017caru stra\u017cacy nie mogli wej\u015b\u0107 do \u015brodka. Chi\u0144szczyzna si\u0119 tak dobrze pali? A mo\u017ce...", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437913/strazacy-gaszacy-pozar-przy-marywilskiej-mowia-ze-cos-jest-nie-tak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy gasz\u0105cy po\u017car przy Marywilskiej m\u00f3wi\u0105, \u017ce \"co\u015b jest nie tak\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:30:21+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4b96bcfe1dfe7db6196c5189cd0f52e37c19c010768407e4d7d8313678f8b4c0,w104h74.jpg\" /><br /> Na Zachodzie mamy do czynienia z wielk\u0105, radykaln\u0105 rewolucj\u0105 genderow\u0105, kt\u00f3rej celem jest ni mniej ni wi\u0119cej tylko zniszczenie normy. Ofiarami maj\u0105 by\u0107 wszyscy, bo wszyscy, czy tego chc\u0105 czy nie, czy im si\u0119 to podoba czy nie, musz\u0105 w przewrocie uczestniczy\u0107.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437907/na-eurowizji-niebinarny-satanista-na-olimpiadzie-homoseksualny-transwestyta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Eurowizji niebinarny satanista, na Olimpiadzie homoseksualny transwestyta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T06:32:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b81f2c7133c9246c8e9529916d25787a32f898273314ea37952ee94dcbb47797,w104h74.jpg\" /><br /> Pose\u0142 KO biegnie z siatk\u0105 do uchod\u017ac\u00f3w", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437891/przypomnijmy-sobie-jak-posel-biegl-z-niebieska-reklamowka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przypomnijmy sobie jak pose\u0142 bieg\u0142 z niebiesk\u0105 reklam\u00f3wk\u0105.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:31:12+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9bc4b6ffc873dfd4258ff57b6e2944e12d46397f24d10f68ba0d9ba9ca261c0f,w104h74.jpg\" /><br /> Eng. W skr\u00f3cie potomkami staro\u017cytnych mieszka\u0144c\u00f3w bliskiego wschodu mitycznych semitow s\u0105 Arabowie w tym Palesty\u0144czycy oraz \u017cydzi. Ich kod DNA zawiera te same sekwencje gen\u00f3w. Czyli w Gazie \u017cydzi w\u0142a\u015bnie zabijaj\u0105 swoich braci.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437879/badania-dna-dowodza-ze-palestynczycy-sa-semitami-blisko-spokrewnionymi-z-zydami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badania DNA dowodz\u0105 \u017ce Palesty\u0144czycy s\u0105 semitami blisko spokrewnionymi z \u017cydami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:26:56+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/36182458b08b558b30c0e4433db1894c8799d10ca30fffe256bd6ecba6556237,w104h74.jpg\" /><br /> Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych znalaz\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c znana szwedzka aktywistka klimatyczna Greta Thunberg, zgromadzi\u0142o si\u0119 w Malmo, w Szwecji, na demonstracjach przeciwko udzia\u0142owi Izraela w finale Eurowizji.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437877/greta-thunberg-na-propalestynskim-protescie-eurowizja-nie-jest-apolityczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Greta Thunberg na propalesty\u0144skim prote\u015bcie. \"Eurowizja nie jest apolityczna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:07:33+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3aeb07a6db7f31230b0286dc49a3460edf5e30551a0315f953819d6134412e13,w104h74.jpg\" /><br /> W niedziel\u0119 nad ranem dosz\u0142o do po\u017caru w centrum handlowym przy ulicy Marywilskiej na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce. - Po\u017carem", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437859/pozar-na-terenie-centrum-handlowego-w-warszawie-50-zastepow-strazy-pozarnej-na", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na terenie centrum handlowego w Warszawie, 50 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej na", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T00:00:52+00:00", "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/00c2b294f9ad7d65bd3f5f813622d154c992ca66118f4a86b360aa0db0dc6dcf,w104h74.jpg\" /><br /> Katarzyna Kotula, minister ds. r\u00f3wno\u015bci, podczas sobotniego Marszu R\u00f3wno\u015bci w \u0141odzi z\u0142o\u017cy\u0142a szereg obietnic spo\u0142eczno\u015bci LGBTQ+. Jak m\u00f3wi\u0142a, dla spo\u0142eczno\u015bci LGBT p\u00f3jd\u0119 do piek\u0142a i zawi\u0105\u017c\u0119 pakt z diab\u0142em.", "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7437843/deklaracja-minister-kotuli-dla-lgbt-pojde-do-piekla-i-zawiaze-pakt-z-diablem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deklaracja minister Kotuli: \"Dla LGBT p\u00f3jd\u0119 do piek\u0142a i zawi\u0105\u017c\u0119 pakt z diab\u0142em\"", "user": null, "vote": 0}]