[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T21:01:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-ambasador-w-mozambiku-znaleziony-martwy-moskwa-zabr,nId,7506130\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski ambasador w Mozambiku znaleziony martwy. Moskwa zabrania autopsji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-ambasador-w-mozambiku-znaleziony-martwy-moskwa-zabr/000J3ZWYN5SJC4H6-C307.jpg\" /></a>Aleksandr Surikow, ambasador Rosji w Mozambiku zosta\u0142 znaleziony martwy w swojej rezydencji w Maputo. Tak\u0105 informacj\u0119 poda\u0142a policja, cytowana w niedziel\u0119 przez miejscow\u0105 pras\u0119. Dyplomata pracowa\u0142 w tym kraju od 2017 r.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-ambasador-w-mozambiku-znaleziony-martwy-moskwa-zabr,nId,7506130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski ambasador w Mozambiku znaleziony martwy. Moskwa zabrania autopsji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T20:30:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wietnamczycy-organizuja-pomoc-po-pozarze-marywilskiej,nId,7506127\"><img align=\"left\" alt=\"Wietnamczycy organizuj\u0105 pomoc po po\u017carze Marywilskiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wietnamczycy-organizuja-pomoc-po-pozarze-marywilskiej/000J3ZU4VMJSEKNK-C307.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 w Warszawie spotkali si\u0119 przedstawiciele Stowarzyszenia Wietnamczyk\u00f3w w Polsce, Stowarzyszenia Przedsi\u0119biorc\u00f3w Wietnamskich i innych organizacji wietnamskich w sprawie mo\u017cliwo\u015bci pomocy dla poszkodowanych w po\u017carze Centrum handlowego Marywilska 44. \u201eW centrum dominowa\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107 rodzinna, wi\u0119c ilo\u015b\u0107 poszkodowanych mo\u017cemy liczy\u0107 w tysi\u0105cach\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM rzecznik Stowarzyszenia Przedsi\u0119biorc\u00f3w Wietnamskich Karol Hoang. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wietnamczycy-organizuja-pomoc-po-pozarze-marywilskiej,nId,7506127", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wietnamczycy organizuj\u0105 pomoc po po\u017carze Marywilskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:37:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-siergiej-szojgu-na-wylocie-znamy-nazwisko-nowego-ministra-ob,nId,7506111\"><img align=\"left\" alt=\"Siergiej Szojgu na wylocie. Znamy nazwisko nowego ministra obrony Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siergiej-szojgu-na-wylocie-znamy-nazwisko-nowego-ministra-ob/000J3ZL1NNDU6B3J-C307.jpg\" /></a>Trz\u0119sienie ziemi w rosyjskim rz\u0105dzie. Rosyjskie media poda\u0142y, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie Rady Federacji, czyli izby wy\u017cszej rosyjskiego parlamentu, \u017ce W\u0142adimir Putin zaproponowa\u0142, by nowym ministrem obrony zosta\u0142 Andriej Bie\u0142ousow. To oznacza, \u017ce z resortem po 11 latach \u017cegna si\u0119 Siergiej Szojgu. Zmian jest jednak wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-siergiej-szojgu-na-wylocie-znamy-nazwisko-nowego-ministra-ob,nId,7506111", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siergiej Szojgu na wylocie. Znamy nazwisko nowego ministra obrony Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:17:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-szczypiornisci-awansowali-na-mistrzostwa-swiata,nId,7506103\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy szczypiorni\u015bci awansowali na mistrzostwa \u015bwiata!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-szczypiornisci-awansowali-na-mistrzostwa-swiata/000J3ZIZH9R6J9ME-C307.jpg\" /></a>Polscy pi\u0142karze r\u0119czni awansowali na mistrzostwa \u015bwiata! Podopieczni Marcina Lijewskiego wygrali w Topolczanach ze S\u0142owacj\u0105 33:25 (15:12) w rewan\u017cowym spotkaniu play-off kwalifikacji do mundialu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-szczypiornisci-awansowali-na-mistrzostwa-swiata,nId,7506103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy szczypiorni\u015bci awansowali na mistrzostwa \u015bwiata!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:09:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-nie-trafiala-ale-wygrala-1-2-w-poznaniu,nId,7506104\"><img align=\"left\" alt=\"Legia nie trafia\u0142a, ale wygra\u0142a. 1:2 w Poznaniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legia-nie-trafiala-ale-wygrala-1-2-w-poznaniu/000J3ZKFXAJVRA3L-C307.jpg\" /></a>Legia Warszawa wygra\u0142a z Lechem Pozna\u0144 2:1. W wyjazdowym meczu legioni\u015bci zanotowali tylko jeden strza\u0142 na bramk\u0119, kt\u00f3ry w dodatku nie da\u0142 im gola. W niedziel\u0119 strzelali tylko lechici. W 15. minucie Miha Blazic zaliczy\u0142 \u201esamob\u00f3ja\u201d, a w 45. to samo zrobi\u0142 Bartosz Salomon. Na 1:2 w 83. minucie trafi\u0142 Joel Pereira. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-nie-trafiala-ale-wygrala-1-2-w-poznaniu,nId,7506104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia nie trafia\u0142a, ale wygra\u0142a. 1:2 w Poznaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-daty-glupcze-czyli-tomasz-szmydt-w-krs,nId,7506086\"><img align=\"left\" alt=\"Daty, g\u0142upcze, czyli Tomasz Szmydt w KRS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/daty-glupcze-czyli-tomasz-szmydt-w-krs/000J3ZBGJEFWD293-C307.jpg\" /></a>Zwykle uznajemy je za formalno\u015b\u0107. Omiatamy wzrokiem, przechodz\u0105c do tre\u015bci, kt\u00f3r\u0105 oznaczaj\u0105. Je\u015bli jednak spojrzymy na nie inaczej, oka\u017ce si\u0119, \u017ce tak\u017ce co\u015b tak banalnego, jak daty, naznacza tre\u015b\u0107, o ile wr\u0119cz jej nie stanowi. Tre\u015b\u0107 wynikaj\u0105ca z dat potrafi te\u017c zastanawia\u0107 bardziej ni\u017c same znane fakty. To dlatego, \u017ce daty pokazuj\u0105, co z czego wynika, a nie tylko to, co si\u0119 dzia\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-daty-glupcze-czyli-tomasz-szmydt-w-krs,nId,7506086", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daty, g\u0142upcze, czyli Tomasz Szmydt w KRS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7506034\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Szejna go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000J3Y9FRXD27TI4-C307.jpg\" /></a>Bogdan Zalewski zaprosi\u0142 do Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 wiceministra spraw zagranicznych Andrzeja Szejn\u0119. Polityk Lewicy startuje w wyborach do Parlamentu Europejskiego, dlatego g\u0142\u00f3wnymi tematami wywiadu b\u0119d\u0105 kluczowe kierunki polskiej dyplomacji, w tym stosunek rz\u0105du do szeregu zasadniczych zmian w Unii Europejskiej i rola eurodeputowanych Lewicy w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7506034", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Szejna go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:23:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-marywilska-44-splonela-policja-ustala-okolicznosci-wybuchu-p,nId,7506088\"><img align=\"left\" alt=\"Marywilska 44 sp\u0142on\u0119\u0142a. Policja ustala okoliczno\u015bci wybuchu po\u017caru\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marywilska-44-splonela-policja-ustala-okolicznosci-wybuchu-p/000J3ZDDGYJR8VR6-C307.jpg\" /></a>Wci\u0105\u017c trwa dogaszanie po\u017caru centrum handlowego Marywilska 44 w Warszawie. W dzia\u0142aniach uczestnicz\u0105 24 zast\u0119py, czyli oko\u0142o 100 stra\u017cak\u00f3w. Na miejscu pracuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c policjanci, kt\u00f3rzy rozpocz\u0119li czynno\u015bci zmierzaj\u0105ce do ustalenia okoliczno\u015bci wybuchu po\u017caru. Tymczasem handlowcy m\u00f3wi\u0105 o wielkich stratach finansowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-marywilska-44-splonela-policja-ustala-okolicznosci-wybuchu-p,nId,7506088", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marywilska 44 sp\u0142on\u0119\u0142a. Policja ustala okoliczno\u015bci wybuchu po\u017caru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:03:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kleby-dymu-w-oswiecimiu-plonie-sklad-opon,nId,7506092\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu w O\u015bwi\u0119cimiu. P\u0142onie sk\u0142ad opon\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-oswiecimiu-plonie-sklad-opon/000J3ZEA9L9GJC5O-C307.jpg\" /></a>W O\u015bwi\u0119cimiu dosz\u0142o do po\u017caru sk\u0142adu opon. Na miejsce wys\u0142ano cztery jednostki stra\u017cy. Informacj\u0119 o po\u017carze dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kleby-dymu-w-oswiecimiu-plonie-sklad-opon,nId,7506092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu w O\u015bwi\u0119cimiu. P\u0142onie sk\u0142ad opon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:03:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kaczynski-w-siedlcach-w-ciagu-8-lat-wyciagnelismy-polske-z-t,nId,7506066\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski w Siedlcach: W ci\u0105gu 8 lat wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy Polsk\u0119 z trzeciego \u015bwiata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-siedlcach-w-ciagu-8-lat-wyciagnelismy-polske-z-t/000J3Z5HU0DWHNVH-C307.jpg\" /></a>\u200bW ci\u0105gu o\u015bmiu lat naszych rz\u0105d\u00f3w wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy Polsk\u0119 ze sfery trzeciego \u015bwiata do sfery pa\u0144stw cywilizowanych - powiedzia\u0142 w trakcie niedzielnego spotkania z mieszka\u0144cami Siedlec prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Polityk m\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c m.in. o CPK, armii i krytykowa\u0142 oponent\u00f3w politycznych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kaczynski-w-siedlcach-w-ciagu-8-lat-wyciagnelismy-polske-z-t,nId,7506066", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski w Siedlcach: W ci\u0105gu 8 lat wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy Polsk\u0119 z trzeciego \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T15:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-kampinoskim-parku-narodowym-splonelo-poszycie-lesne,nId,7506074\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w Kampinoskim Parku Narodowym. Sp\u0142on\u0119\u0142o poszycie le\u015bne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-kampinoskim-parku-narodowym-splonelo-poszycie-lesne/000J3Z64FEOCL1EV-C307.jpg\" /></a>W mazowieckim Jan\u00f3wku, na terenie Kampinoskiego Parku Narodowego, dosz\u0142o do po\u017caru poszycia le\u015bnego. Stra\u017cakom szybko uda\u0142o si\u0119 ugasi\u0107 ogie\u0144. Co wa\u017cne, nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-kampinoskim-parku-narodowym-splonelo-poszycie-lesne,nId,7506074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w Kampinoskim Parku Narodowym. Sp\u0142on\u0119\u0142o poszycie le\u015bne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T15:19:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ciala-dziewczynek-w-pogorzelisku-sa-nowe-fakty-ws-matki,nId,7506058\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142a dziewczynek w pogorzelisku. S\u0105 nowe fakty ws. matki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciala-dziewczynek-w-pogorzelisku-sa-nowe-fakty-ws-matki/000J3Z3FM1966DCL-C307.jpg\" /></a>40-letnia Monika B., matka dw\u00f3ch dziewczynek, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono w pi\u0105tek w pogorzelisku na terenie jednej z posesji w ma\u0142opolskiej Woli Szczuci\u0144skiej, trafi\u0142a na trzy miesi\u0105ce do aresztu. Kobiecie postawiono zarzut zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch c\u00f3rek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ciala-dziewczynek-w-pogorzelisku-sa-nowe-fakty-ws-matki,nId,7506058", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142a dziewczynek w pogorzelisku. S\u0105 nowe fakty ws. matki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T14:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krajobraz-po-pozarze-malopolskie-rzeki-bez-zanieczyszczen,nId,7506053\"><img align=\"left\" alt=\"Ma\u0142opolska: Badania rzek nie wykaza\u0142y zanieczyszcze\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/malopolska-badania-rzek-nie-wykazaly-zanieczyszczen/000J3Z0BHSI7HURC-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie wykryto zanieczyszcze\u0144 wskazuj\u0105cych na obecno\u015b\u0107 w wodzie substancji ropopochodnych i w\u0119glowodor\u00f3w aromatycznych&quot; - powiedzia\u0142a w niedziel\u0119 rzecznik Wojew\u00f3dzkiego Inspektoratu Ochrony \u015arodowiska w Krakowie Magdalena Gala, komentuj\u0105c badania rzek Przemszy i Wis\u0142y. Oba cieki przebadano w sobot\u0119 po po\u0142udniu, w zwi\u0105zku z po\u017carem sk\u0142adowiska odpad\u00f3w w Siemianowicach \u015al\u0105skich.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-krajobraz-po-pozarze-malopolskie-rzeki-bez-zanieczyszczen,nId,7506053", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142opolska: Badania rzek nie wykaza\u0142y zanieczyszcze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T14:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-cialo-w-solince-policja-prowadzi-sledztwo,nId,7506043\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o w Solince. Policja prowadzi \u015bledztwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cialo-w-solince-policja-prowadzi-sledztwo/000J3YWZJ0E10VHS-C307.jpg\" /></a>W podkarpackiej wsi Wo\u0142kowyja, w pobli\u017cu Jeziora Soli\u0144skiego, w niedziel\u0119 rano w korycie rzeki znaleziono cia\u0142o cz\u0142owieka. Policja we wsp\u00f3\u0142pracy z prokuratur\u0105 wyja\u015bnia okoliczno\u015bci zdarzenia i pr\u00f3buje ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 ofiary.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-cialo-w-solince-policja-prowadzi-sledztwo,nId,7506043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o w Solince. Policja prowadzi \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T14:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dal-schronienie-122-osobom-dom-matki-znika-z-mapy-warszawy,nId,7500258\"><img align=\"left\" alt=\"Da\u0142 schronienie 122 osobom. Dom Matki znika z mapy Warszawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dal-schronienie-122-osobom-dom-matki-znika-z-mapy-warszawy/000J3F0WWFEQJHTN-C307.jpg\" /></a>\u200bPrzez dwa lata w Domu Matki na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce schronienie znalaz\u0142y 122 osoby. Kobiety z ma\u0142ymi dzie\u0107mi i w ci\u0105\u017cy, g\u0142\u00f3wnie uciekaj\u0105ce przed wojn\u0105 w Ukrainie, trafia\u0142y tu na kilka tygodni albo miesi\u0119cy - do momentu, w kt\u00f3rym by\u0142y gotowe stan\u0105\u0107 na w\u0142asnych nogach. Teraz dom zamieszkuje sze\u015b\u0107 matek z dzie\u0107mi, ale rodziny w\u0142a\u015bnie si\u0119 pakuj\u0105. Plac\u00f3wka straci\u0142a g\u0142\u00f3wnego sponsora i z ko\u0144cem czerwca musi zwolni\u0107 zajmowany budynek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dal-schronienie-122-osobom-dom-matki-znika-z-mapy-warszawy,nId,7500258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Da\u0142 schronienie 122 osobom. Dom Matki znika z mapy Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ruch-chorzow-zegna-sie-z-ekstraklasa,nId,7506036\"><img align=\"left\" alt=\"Ruch Chorz\u00f3w \u017cegna si\u0119 z Ekstraklas\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruch-chorzow-zegna-sie-z-ekstraklasa/000J3YAMA1CKUMKY-C307.jpg\" /></a>Puszcza Niepo\u0142omice wygra\u0142a z Wart\u0105 Pozna\u0144 1:0. Oznacza to, \u017ce chorzowski Ruch spadnie w tym roku z Ekstraklasy. Dru\u017cyna Janusza Nied\u017awiedzia ma dzi\u015b 26 punkt\u00f3w i w tabeli wyprzedza jedynie \u0141KS \u0141\u00f3d\u017a, kt\u00f3ry uzbiera\u0142 21 oczek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ruch-chorzow-zegna-sie-z-ekstraklasa,nId,7506036", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Chorz\u00f3w \u017cegna si\u0119 z Ekstraklas\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:32:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejne-porwanie-w-nigerii-ponad-100-osob-w-rekach-bandytow,nId,7506001\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejne porwanie w Nigerii. Ponad 100 os\u00f3b w r\u0119kach bandyt\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-porwanie-w-nigerii-ponad-100-osob-w-rekach-bandytow/000J3Y9XW1EVC017-C307.jpg\" /></a>W p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Nigerii uzbrojeni bandyci porwali ponad 100 mieszka\u0144c\u00f3w trzech wiosek. W zmian za uwolnienie przetrzymywanych \u017c\u0105daj\u0105 nawet kilkuset tysi\u0119cy dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolejne-porwanie-w-nigerii-ponad-100-osob-w-rekach-bandytow,nId,7506001", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne porwanie w Nigerii. Ponad 100 os\u00f3b w r\u0119kach bandyt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-panstwo-wesprze-sadownikow-ktorych-uprawy-zniszczyly-przymro,nId,7506017\"><img align=\"left\" alt=\"Pa\u0144stwo wesprze sadownik\u00f3w, kt\u00f3rych uprawy zniszczy\u0142y przymrozki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/panstwo-wesprze-sadownikow-ktorych-uprawy-zniszczyly-przymro/000J3XP7CT45CDRQ-C307.jpg\" /></a>Sadownicy, kt\u00f3rych uprawy zosta\u0142y zniszczone przez kwietniowe przymrozki, b\u0119d\u0105 mogli liczy\u0107 na wsparcie ze strony pa\u0144stwa. Minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski podczas spotkania z rolnikami w \u015bwi\u0119tokrzyskich Skotnikach w\u015br\u00f3d proponowanych rozwi\u0105za\u0144 wymieni\u0142 dop\u0142aty hektarowe, ograniczenia podatkowe i tanie kredyty.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-panstwo-wesprze-sadownikow-ktorych-uprawy-zniszczyly-przymro,nId,7506017", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwo wesprze sadownik\u00f3w, kt\u00f3rych uprawy zniszczy\u0142y przymrozki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-pozar-w-warszawie-plonie-halda-smieci,nId,7505998\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie ha\u0142da \u015bmieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-pozar-w-warszawie-plonie-halda-smieci/000J3WYS98D80CRT-C307.jpg\" /></a>Warszawscy stra\u017cacy walcz\u0105 z kolejnym du\u017cym po\u017carem. Tym razem pali si\u0119 ha\u0142da \u015bmieci przy ul. Wa\u0142 Zawadowski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-kolejny-pozar-w-warszawie-plonie-halda-smieci,nId,7505998", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie ha\u0142da \u015bmieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-plonaca-halda-smieci-w-warszawie-trwa-dogaszanie,nId,7505998\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142on\u0105ca ha\u0142da \u015bmieci w Warszawie. Trwa dogaszanie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonaca-halda-smieci-w-warszawie-trwa-dogaszanie/000J3WYS98D80CRT-C307.jpg\" /></a>Niedziela jest ci\u0119\u017ckim dniem dla warszawskich stra\u017cak\u00f3w. Opr\u00f3cz po\u017caru obiektu handlowego przy ul. Marywilskiej, a tak\u017ce fragmentu Puszczy Kampinoskiej, pali\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c ha\u0142da \u015bmieci na Siekierkach, przy ul. Bananowej. Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 ju\u017c ogie\u0144 i uspokajaj\u0105, \u017ce jako\u015b\u0107 powietrza w stolicy nie odbiega od normy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-plonaca-halda-smieci-w-warszawie-trwa-dogaszanie,nId,7505998", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105ca ha\u0142da \u015bmieci w Warszawie. Trwa dogaszanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:42:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-kopacz-bedziemy-zabiegac-o-komisarza-ue-ds-obrony,nId,7505990\"><img align=\"left\" alt=\"Kopacz: B\u0119dziemy zabiega\u0107 o komisarza UE ds. obrony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kopacz-bedziemy-zabiegac-o-komisarza-ue-ds-obrony/000J3WJ47VVQ4CE1-C307.jpg\" /></a>\u201cB\u0119dziemy bardzo zabiega\u0107 o komisarza ds. obrony, kt\u00f3ry b\u0119dzie przygotowywa\u0142 nie tylko strategi\u0119 na czas pokoju, ale b\u0119dzie te\u017c rozpoznawa\u0142 zagro\u017cenia&quot; \u2013 powiedzia\u0142a PAP by\u0142a premier Ewa Kopacz, pytana o to, jakiego reprezentanta w Komisji Europejskiej powinna mie\u0107 Polska po wyborach do europarlamentu. Kopacz walczy o europoselski mandat z pierwszego miejsca na li\u015bcie Koalicji Obywatelskiej w Wielkopolsce. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-kopacz-bedziemy-zabiegac-o-komisarza-ue-ds-obrony,nId,7505990", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kopacz: B\u0119dziemy zabiega\u0107 o komisarza UE ds. obrony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T10:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-co-z-pomoca-dla-najemco,nId,7505973\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car centrum handlowego w Warszawie. Co z pomoc\u0105 dla najemc\u00f3w? \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-co-z-pomoca-dla-najemco/000J3W4P9D3CIHV0-C307.jpg\" /></a>Zniszczenia i straty po po\u017carze centrum handlowego Marywilska 44 w Warszawie s\u0105 ogromne. Kupcy, kt\u00f3rzy mieli tam swoje stoiska, m\u00f3wi\u0105, \u017ce stracili wszystko i znale\u017ali si\u0119 w dramatycznej sytuacji. Na jak\u0105 pomoc mog\u0105 liczy\u0107?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-co-z-pomoca-dla-najemco,nId,7505973", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car centrum handlowego w Warszawie. Co z pomoc\u0105 dla najemc\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T10:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-4-dni-zajec-na-uj-w-tygodniu-pomysl-nowego-rektora,nId,7505977\"><img align=\"left\" alt=\"4 dni zaj\u0119\u0107 na UJ w tygodniu? Pomys\u0142 nowego rektora\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-dni-zajec-na-uj-w-tygodniu-pomysl-nowego-rektora/000J3W4JJPXNE3A4-C307.jpg\" /></a>4 dni zaj\u0119\u0107 dla student\u00f3w na wybranych kierunkach to pomys\u0142 nowego rektora Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Rozwi\u0105zanie to mia\u0142oby u\u0142atwi\u0107 studentom \u0142\u0105czenie nauki z prac\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-4-dni-zajec-na-uj-w-tygodniu-pomysl-nowego-rektora,nId,7505977", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4 dni zaj\u0119\u0107 na UJ w tygodniu? Pomys\u0142 nowego rektora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T08:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-film-z-drona,nId,7505952\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car centrum handlowego w Warszawie. Film z drona\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-film-z-drona/000J3VXRPSUW3MY0-C307.jpg\" /></a>Niemal 200 stra\u017cak\u00f3w walczy z po\u017carem centrum handlowego przy ul. Marywilskiej 44 w Warszawie. Do sieci trafi\u0142o wiele zdj\u0119\u0107 i film\u00f3w pokazuj\u0105cych to wydarzenie. Skal\u0119 dramatu w wyj\u0105tkowy spos\u00f3b obrazuje nagranie z drona wykonane jeszcze przed \u015bwitem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-film-z-drona,nId,7505952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car centrum handlowego w Warszawie. Film z drona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:46:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-dzisiaj-miedzynarodowy-dzien-pielegniarek-oddajemy-im-glos,nId,7505940\"><img align=\"left\" alt=\"Dzisiaj Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Piel\u0119gniarek. Oddajemy im g\u0142os!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzisiaj-miedzynarodowy-dzien-pielegniarek-oddajemy-im-glos/000J3VTSJ8J3PDRP-C307.jpg\" /></a>Dzisiaj 12 maja. To Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych. W Polsce prawo do wykonywania tych zawod\u00f3w ma ponad 360 tysi\u0119cy kobiet i prawie 10 tysi\u0119cy m\u0119\u017cczyzn - wynika z danych Naczelnej Izby Piel\u0119gniarek i Po\u0142o\u017cnych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-dzisiaj-miedzynarodowy-dzien-pielegniarek-oddajemy-im-glos,nId,7505940", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzisiaj Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Piel\u0119gniarek. Oddajemy im g\u0142os!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:43:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nemo-ze-szwajcarii-zwyciezca-eurowizji-po-wystepie-zniszczyl,nId,7505914\"><img align=\"left\" alt=\"Nemo ze Szwajcarii zwyci\u0119zc\u0105 Eurowizji. Po wyst\u0119pie zniszczy\u0142 statuetk\u0119 [FILM]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nemo-ze-szwajcarii-zwyciezca-eurowizji-po-wystepie-zniszczyl/000J3VJGSDHCAD25-C307.jpg\" /></a>\u200bMalm\u00f6 Arena z trofeum kryszta\u0142owego mikrofonu opu\u015bci\u0142 reprezentuj\u0105cy Szwajcari\u0119 Nemo. Artysta w g\u0142osowaniu juror\u00f3w i widz\u00f3w otrzyma\u0142 w sumie 591 punkt\u00f3w. Tu\u017c za nim uplasowali si\u0119 reprezentanci Chorwacji i Ukrainy. Tegorocznym gospodarzem konkursu by\u0142a Szwecja, kt\u00f3ra to muzyczne wydarzenie go\u015bci\u0142a ju\u017c po raz si\u00f3dmy. Bez w\u0105tpienia podczas fina\u0142owego konkursu nie brakowa\u0142o emocji, i nie by\u0142y one zwi\u0105zane wy\u0142\u0105cznie z g\u0142osowaniem. Z powodu dyskwalifikacji reprezentuj\u0105cego Holandi\u0119 Joosta Kleina, w finale Eurowizji udzia\u0142 wzi\u0119\u0142o nie 26, a 25...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nemo-ze-szwajcarii-zwyciezca-eurowizji-po-wystepie-zniszczyl,nId,7505914", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nemo ze Szwajcarii zwyci\u0119zc\u0105 Eurowizji. Po wyst\u0119pie zniszczy\u0142 statuetk\u0119 [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:17:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-doszczetnie-spalone-centrum-handlowe-w-stolicy-dramat-sprzed,nId,7505913\"><img align=\"left\" alt=\"Doszcz\u0119tnie spalone centrum handlowe w stolicy. Dramat sprzedawc\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/doszczetnie-spalone-centrum-handlowe-w-stolicy-dramat-sprzed/000J3VW5XGKECKR7-C307.jpg\" /></a>Po\u017car przy Marywilskiej 44 dogasza 180 stra\u017cak\u00f3w. Akcja mo\u017ce potrwa\u0107 nawet kilkana\u015bcie godzin \u2013 poinformowa\u0142 podczas briefingu komendant g\u0142\u00f3wny PSP nadbrygadier Mariusz Feltynowski. Nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. Dzia\u0142ania ratownicze prowadzi tak\u017ce Grupa Ratownictwa Chemiczno-Ekologicznego. &quot;Straty s\u0105 ogromne, wszystko jest niemal doszcz\u0119tnie zniszczone&quot; - relacjonuj\u0105 dziennikarze RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-doszczetnie-spalone-centrum-handlowe-w-stolicy-dramat-sprzed,nId,7505913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doszcz\u0119tnie spalone centrum handlowe w stolicy. Dramat sprzedawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:17:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-kleby-dymu-nad-,nId,7505913\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car centrum handlowego w Warszawie. K\u0142\u0119by dymu nad miastem  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-kleby-dymu-nad/000J3VOBCQM16TNU-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy dogaszaj\u0105 po\u017car kompleksu handlowego Marywilska 44 w Warszawie - poinformowa\u0142 m\u0142. bryg Micha\u0142 Konopka z Komendy Miejskiej PSP w Warszawie. Doda\u0142, \u017ce nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. Dzia\u0142ania ratownicze prowadzi kilkadziesi\u0105t zast\u0119p\u00f3w, w tym Grupa Ratownictwa Chemiczno-Ekologicznego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-centrum-handlowego-w-warszawie-kleby-dymu-nad-,nId,7505913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car centrum handlowego w Warszawie. K\u0142\u0119by dymu nad miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:17:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-w-warszawie-plonie-centrum-handlowe-na-bialole,nId,7505913\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie centrum handlowe na Bia\u0142o\u0142\u0119ce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-w-warszawie-plonie-centrum-handlowe-na-bialole/000J3VLOON9BR0M7-C307.jpg\" /></a>Czarne chmury dymu nad Warszaw\u0105. Nad ranem zapali\u0142o si\u0119 centrum handlowe przy ulicy Marywilskiej 44 na Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Na miejscu z \u017cywio\u0142em walczy kilkadziesi\u0105t zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej i wci\u0105\u017c doje\u017cd\u017caj\u0105 kolejne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-w-warszawie-plonie-centrum-handlowe-na-bialole,nId,7505913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie centrum handlowe na Bia\u0142o\u0142\u0119ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:17:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-w-warszawie-plonie-kompleks-handlowy-na-bialol,nId,7505913\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie kompleks handlowy na Bia\u0142o\u0142\u0119ce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-w-warszawie-plonie-kompleks-handlowy-na-bialol/000J3VJ4H3XHMNE2-C307.jpg\" /></a>Czarne chmury dymu nad Warszaw\u0105. Nad ranem zapali\u0142 si\u0119 kompleks targowy przy ulicy Marywilskiej 44 na Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Na miejscu z \u017cywio\u0142em walczy kilkadziesi\u0105t zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej i wci\u0105\u017c doje\u017cd\u017caj\u0105 kolejne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-potezny-pozar-w-warszawie-plonie-kompleks-handlowy-na-bialol,nId,7505913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie kompleks handlowy na Bia\u0142o\u0142\u0119ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-ostrzaly-w-obwodzie-charkowskim-sa-zabici-i-ranni-,nId,7504585\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie ostrza\u0142y w obwodzie charkowskim. S\u0105 zabici i ranni [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-ostrzaly-w-obwodzie-charkowskim-sa-zabici-i-ranni/000J3URRXVOQO951-C307.jpg\" /></a>73-letnia kobieta zgin\u0119\u0142a w wyniku rosyjskiego ostrza\u0142u w Wo\u0142cza\u0144sku w obwodzie charkowskim na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy. Ostatniej doby \u015bmier\u0107 ponie\u015bli tak\u017ce dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani, mieszka\u0144cy Wo\u0142cza\u0144ska i miejscowo\u015bci H\u0142yboke. Rosyjski obw\u00f3d bie\u0142gorodzki pod zmasowanym atakiem si\u0142 ukrai\u0144skich. Lokalne w\u0142adze podaj\u0105, \u017ce zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a 29 zosta\u0142o rannych. Byli najemnicy z Grupy Wagnera szkol\u0105 na Bia\u0142orusi rosyjskich operator\u00f3w dron\u00f3w. Niedziela jest 809. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-ostrzaly-w-obwodzie-charkowskim-sa-zabici-i-ranni-,nId,7504585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie ostrza\u0142y w obwodzie charkowskim. S\u0105 zabici i ranni [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}]