[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T20:21:00+00:00", "description": "Prezydent Ukrainy przekaza\u0142, \u017ce w obwodzie charkowskim tocz\u0105 si\u0119 intensywne walki. - S\u0105 wioski, kt\u00f3re z szarej strefy zosta\u0142y przekszta\u0142cone w strefy dzia\u0142a\u0144 wojennych - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich 24 godzin dosz\u0142o do 30 star\u0107 zbrojnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/wojna-w-ukrainie-wolodymyr-zelenski-w-ciagu-doby-doszlo-do-30-starc-zbrojnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: W ci\u0105gu doby dosz\u0142o do 30 star\u0107 zbrojnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:40:00+00:00", "description": "W\u0142adimir Putin wysun\u0105\u0142 kandydatur\u0119 wicepremiera Andrieja Bie\u0142ousowa na ministra obrony Rosji, a dotychczasowego szefa resortu Siergieja Szojgu mianowa\u0142 przewodnicz\u0105cym rosyjskiej Rady Bezpiecze\u0144stwa - poinformowa\u0142a wy\u017csza izba rosyjskiego parlamentu. Oznacza to, \u017ce stanowisko straci Niko\u0142aj Patruszew.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/zmiany-w-rosyjskim-mon-wladimir-putin-zdecydowal-ws-siergieja-szojgu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w rosyjskim MON. W\u0142adimir Putin zdecydowa\u0142 ws. Siergieja Szojgu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:19:00+00:00", "description": "Pracownicy Muze\u00f3w Watyka\u0144skich postanowili zawalczy\u0107 o swoje prawa. Po wielu latach skarg dotycz\u0105cych niskich p\u0142ac i niew\u0142a\u015bciwych warunk\u00f3w, podj\u0119li dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do poprawy tej sytuacji. Sprawa przeciwko administracji papie\u017ca Franciszka mo\u017ce mie\u0107 fina\u0142 w s\u0105dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/skarza-sie-na-warunki-pracy-w-watykanie-sprawa-moze-miec-final-w-sadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skar\u017c\u0105 si\u0119 na warunki pracy w Watykanie. Sprawa mo\u017ce mie\u0107 fina\u0142 w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:04:00+00:00", "description": "Nowa prezydent Macedonii P\u00f3\u0142nocnej odm\u00f3wi\u0142a u\u017cycia pe\u0142nej nazwy kraju podczas zaprzysi\u0119\u017cenia na urz\u0105d. Po tym incydencie ambasadorka Grecji opu\u015bci\u0142a parlament. Kilka lat temu oba pa\u0144stwa za\u017cegna\u0142y konflikt ws. nazwy pa\u0144stwa. Grecja obawia\u0142a si\u0119 roszcze\u0144 Macedonii P\u0142n. co do Macedonii Egejskiej, kt\u00f3ra znajduje si\u0119 na terenie wyspy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/prezydent-na-zaprzysiezeniu-nie-uzyla-pelnej-nazwy-kraju-ambasadorka-opuscila-ceremonie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent na zaprzysi\u0119\u017ceniu nie u\u017cy\u0142a pe\u0142nej nazwy kraju. Ambasadorka opu\u015bci\u0142a ceremoni\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:19:00+00:00", "description": "Franciszek zaapelowa\u0142 o powszechn\u0105 wymian\u0119 wszystkich wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105 i zapewni\u0142 o gotowo\u015bci Watykanu do pomocy ci\u0119\u017cko chorym i rannym. - Nadal m\u00f3dlmy si\u0119 o pok\u00f3j na Ukrainie, w Palestynie, w Izraelu i w Mjanmie. M\u00f3dlmy si\u0119 o pok\u00f3j - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 do wiernych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/watykan-papiez-franciszek-apeluje-ws-wojny-w-ukrainie-zadeklarowal-gotowosc-stolicy-apostolskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek apeluje ws. wojny w Ukrainie. Zadeklarowa\u0142 gotowo\u015b\u0107 Stolicy Apostolskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:04:00+00:00", "description": "Pod gruzami zawalonego bloku w Bie\u0142gorodzie mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 ponad 10 os\u00f3b - poda\u0142a agencja Reuters, powo\u0142uj\u0105ca si\u0119 na rosyjsk\u0105 agencj\u0119 Interfax. Niekt\u00f3re media poda\u0142y jednak, \u017ce w incydencie zgin\u0119\u0142o ju\u017c siedem os\u00f3b, a 15 zosta\u0142o rannych. Na zdj\u0119ciach udost\u0119pnionych przez kremlowsk\u0105 RIA Novosti wida\u0107 wysoki apartamentowiec z zawalonym pionem. Gubernator regionu oskar\u017cy\u0142 o ca\u0142e wydarzenie Kij\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/ostrzal-rosji-zawalil-sie-blok-mieszkalny-w-bielgorodzie-10-osob-pod-gruzami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa w Rosji. Zawali\u0142 si\u0119 blok mieszkalny w Bie\u0142gorodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:22:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144cy uderzyli w rafineri\u0119 w Wo\u0142gogradzie. Wed\u0142ug strony rosyjskiej dron zosta\u0142 zneutralizowany, ale spad\u0142 na teren zak\u0142adu i spowodowa\u0142 po\u017car. Wcze\u015bniej ukrai\u0144ski wywiad informowa\u0142 o przeprowadzeniu udanej akcji. To kolejny taki przypadek w ostatnich dniach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/rosja-atak-na-rafinerie-w-wolgogradzie-ukrainski-dron-spowodowal-wybuch-pozaru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny sukces Ukrainy. Zadali bolesny cios Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T06:36:00+00:00", "description": "Analitycy DeepState podali, \u017ce Rosja otworzy\u0142a nowy front w obwodzie charkowskim. Dodali, \u017ce przy okolicznych wsiach gromadz\u0105 si\u0119 spore si\u0142y Rosjan. Niestety okupantom uda\u0142o si\u0119 ju\u017c zaj\u0105\u0107 kilka miejscowo\u015bci. Z kolei ukrai\u0144ski dow\u00f3dca wojskowy wskaza\u0142, \u017ce nie wa\u017cne, jak trudna by\u0142aby sytuacja na froncie, Ukraina musi gromadzi\u0107 si\u0142y na obron\u0119 stolicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-12/wojna-w-ukrainie-rosja-otworzyla-nowy-front-analitycy-zgodni-chce-wykorzystac-moment-braku-dostaw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja otworzy\u0142a nowy front. Analitycy zgodni: chc\u0105 wykorzysta\u0107 moment braku dostaw", "user": null, "vote": 0}]