[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T22:10:49+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/93dae13b-c89e-4262-9960-582cb4d9b9d8\" width=\"308\" /> Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki podj\u0105\u0142 oficjalnie decyzj\u0119 o odbudowie hali przy Marywilskiej 44. Poinformowa\u0142 o tym w komunikacie gie\u0142dowym Mirbud, kt\u00f3ry jest w\u0142a\u015bcicielem hali. Dodano, \u017ce okoliczno\u015bci zdarzenia s\u0105 badanie przez \"odpowiednie organy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/co-dalej-z-hala-przy-marywilskiej-44-jest-oficjalna-decyzja-zarzadu-7026895163202048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z hal\u0105 przy Marywilskiej 44? Jest oficjalna decyzja zarz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T18:43:36+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/10e1a0bd-c671-4e12-8816-0efb2571c51a\" width=\"308\" /> Podczas ostatniego weekendu Polsk\u0119 obieg\u0142a cudowna wiadomo\u015b\u0107: euro jest warte 2,55 z\u0142otego. Eksporterzy zamarli, a importerzy zatarli r\u0119ce. Niestety, to by\u0142 tylko sen, a w\u0142a\u015bciwie nie sen, a teza prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Teza oczywi\u015bcie nieprawdziwa \u2013 pisze Piotr Kuczy\u0144ski, g\u0142\u00f3wny analityk Xelion.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kaczynski-podal-kurs-euro-analityk-miazdzy-jego-teze-za-prosta-metoda-opinia-7026838819372000a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski poda\u0142 kurs euro. Analityk mia\u017cd\u017cy jego tez\u0119. \"Za prosta metoda\" [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T17:24:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/118f51f3-6262-451e-a677-9e5b3268cf54\" width=\"308\" /> Europejski bon na \u0107wiczenia fitness \u2013 to propozycja kandydata z \u0142\u00f3dzkiej listy KO do Parlamentu Europejskiego Macieja Kozakiewicza. Obj\u0119ci programem \"Be Well 500 EUR\" otrzyma\u0107 maj\u0105 500 euro na \u0107wiczenia w klubach fitness. Bon przepisywa\u0142by lekarz w przypadku stwierdzenia choroby cywilizacyjnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niecodzienny-pomysl-polskiego-kandydata-do-pe-proponuje-bon-na-fitness-7026822023445472a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienny pomys\u0142 polskiego kandydata do PE. Proponuje bon na fitness", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:45:35+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a20b93c8-3fd8-451d-a763-a945b3866496\" width=\"308\" /> Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 wprowadzenie form wsparcia dla sadownik\u00f3w, kt\u00f3rych uprawy zosta\u0142y zniszczone przez kwietniowe przymrozki. W\u015br\u00f3d proponowanych rozwi\u0105za\u0144 wymieni\u0142: dop\u0142aty hektarowe, ograniczenia podatkowe i tanie kredyty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sadownicy-skrzywdzeni-przez-przymrozki-minister-bedzie-wsparcie-7026811563125728a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sadownicy skrzywdzeni przez przymrozki. Minister: b\u0119dzie wsparcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T16:30:09+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7432af0c-d787-4642-91f0-594e213ab6f9\" width=\"308\" /> \u2013 Im ryzyko jest wi\u0119ksze, tym mar\u017ca musi by\u0107 wi\u0119ksza. My oczywi\u015bcie mamy jedn\u0105 z wy\u017cszych mar\u017c w legalnym biznesie. Najwy\u017csze uzyskujemy w Tr\u00f3jmie\u015bcie, Warszawie i troch\u0119 ni\u017csz\u0105 we Wroc\u0142awiu \u2013 m\u00f3wi Jaros\u0142aw Szanajca, prezes Dom Development, w najnowszej \"Biznes Klasie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sprzedal-polakom-50-tysiecy-mieszkan-mamy-jedna-z-wyzszych-marz-w-legalnym-biznesie-7026005435107840a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u0142 Polakom 50 tysi\u0119cy mieszka\u0144. \"Mamy jedn\u0105 z wy\u017cszych mar\u017c w legalnym biznesie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T15:50:01+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/981947f6-1865-40b1-8583-489fa24aaaf4\" width=\"308\" /> Po\u017car CH Marywilska to tragedia dla tysi\u0119cy kupc\u00f3w i ich rodzin. Oznacza wielkie straty finansowe i utrat\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142a utrzymana na d\u0142ugi okres \u2013 wskazuje Stowarzyszenie Przedsi\u0119biorc\u00f3w Wietnamskich. Wojewoda mazowiecki nie wykluczy\u0142 uruchomienia funduszy kryzysowych w celu udzielenia pomocy materialnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pomoc-dla-sprzedawcow-z-marywilskiej-44-pojawiaja-sie-pierwsze-pomysly-7026800132966912a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla sprzedawc\u00f3w z Marywilskiej 44. Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze pomys\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T14:49:29+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bd7c9faa-68c8-4bd3-b1a0-26fa640be5b5\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu o\u015bmiu lat naszych rz\u0105d\u00f3w wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy Polsk\u0119 ze sfery Trzeciego \u015awiata do sfery pa\u0144stw cywilizowanych \u2013 stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Zapewni\u0142 te\u017c, \u017ce Zjednoczona Prawica my\u015bla\u0142a te\u017c o przysz\u0142o\u015bci kraju, czego dowodem maj\u0105 by\u0107 CPK i port kontenerowy w \u015awinouj\u015bciu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jaroslaw-kaczynski-o-rzadach-pis-wyciagnelismy-polske-z-trzeciego-swiata-7026785912007648a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o rz\u0105dach PiS. \"Wyci\u0105gn\u0119li\u015bmy Polsk\u0119 z Trzeciego \u015awiata\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T13:55:34+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f70277b6-d112-4a7f-9ed4-7091fe1bda3f\" width=\"308\" /> Wikipedia utrzymuje si\u0119 z datk\u00f3w darczy\u0144c\u00f3w, a jej model dzia\u0142ania nie zak\u0142ada podpierania si\u0119 wp\u0142ywami z reklam. Jest te\u017c dost\u0119pna za darmo dla ka\u017cdego u\u017cytkownika poszukuj\u0105cego informacji. Jej dzia\u0142alno\u015b\u0107 jednak generuje koszty. Dlatego te\u017c pojawi\u0142y si\u0119 pytania o komercjalizacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wikipedia-bedzie-skomercjalizowana-padla-jednoznaczna-deklaracja-7026768818432512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wikipedia b\u0119dzie skomercjalizowana? Pad\u0142a jednoznaczna deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T12:33:38+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/65e8a39c-73c1-4c5a-96d1-5020817d9b0d\" width=\"308\" /> Po\u017car hali Marywilska 44 to niejedyny po\u017car w Warszawie. W niedziel\u0119 p\u0142onie tak\u017ce sk\u0142adowisko \u015bmieci przy ul. Wa\u0142 Zawadowski w dzielnicy Mokot\u00f3w w pobli\u017cu Wis\u0142y i Mostu Po\u0142udniowego. \"Po\u017car si\u0119 nie rozprzestrzenia, ale wymaga dogaszenia\" \u2013 podaj\u0105 stra\u017cacy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejny-pozar-w-warszawie-plonie-skladowisko-smieci-wysokie-na-2-5-m-7026753548643296a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car w Warszawie. P\u0142onie sk\u0142adowisko \u015bmieci \"wysokie na 2,5 m\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:59:52+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/97ed4e54-436e-4736-b233-44a5a26676dc\" width=\"308\" /> W sobot\u0119 mieszka\u0144cy Tbilisi wyszli na ulic\u0119. Protestowali przeciwko ustawie o \"agentach zagranicznych\", kt\u00f3rej zapisy wzorowane s\u0105 na prawie uchwalonym w Rosji. By\u0142a to najwi\u0119ksza demonstracja we wsp\u00f3\u0142czesnej historii Gruzji \u2013 podaj\u0105 lokalne media na podstawie nagra\u0144 z drona metod\u0105 Mapchecking.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/masa-demonstrujacych-w-stolicy-gruzji-najwiekszy-protest-w-historii-7026745015475168a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masa demonstruj\u0105cych w stolicy Gruzji. \"Najwi\u0119kszy protest w historii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:13:45+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a31adcd7-456b-4b1b-aa05-7792d817dcc6\" width=\"308\" /> Po pi\u0119ciu latach posuchy na lokacie bankowej zn\u00f3w da si\u0119 zarobi\u0107. Procenty wydaj\u0105 si\u0119 kusz\u0105ce, jednak realne zyski nie prezentuj\u0105 si\u0119 a\u017c tak dobrze. Pod wp\u0142ywem kilku czynnik\u00f3w sytuacja zn\u00f3w mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107 na niekorzy\u015b\u0107 klient\u00f3w. Bardziej ni\u017c bankom op\u0142aca si\u0119 po\u017cycza\u0107 pa\u0144stwu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/przelom-na-lokatach-czy-oplaca-sie-pozyczac-pieniadze-bankom-7025007383997408a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142om na lokatach. Czy op\u0142aca si\u0119 po\u017cycza\u0107 pieni\u0105dze bankom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T11:11:34+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f088726a-8c73-42c3-8a46-36571d4bf6fe\" width=\"308\" /> Z ostatniego raportu GUS wynika, \u017ce w 2023 r. Polacy wyp\u0142acili ze swoich kont PPK a\u017c 1 mld 544,2 mln z\u0142. To trzykrotnie wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Okazuje si\u0119, \u017ce nie warto wyp\u0142aca\u0107 \u015brodk\u00f3w przed czasem, bo mo\u017cna na tym sporo straci\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/polacy-uciekaja-z-ppk-mozna-na-tym-jednak-sporo-stracic-7026734770297824a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy uciekaj\u0105 z PPK. Mo\u017cna na tym jednak sporo straci\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T10:21:40+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/683a0e16-bf4e-4de2-a469-cf4e95bd15bd\" width=\"308\" /> - Jak tylko odebra\u0142am telefon i us\u0142ysza\u0142am o po\u017carze, wsiad\u0142am w samoch\u00f3d i pojecha\u0142am na miejsce. Straszna tragedia. Serce p\u0119ka. P\u0142aka\u0142am razem z lud\u017ami, patrz\u0105c na to, co si\u0119 dzieje - m\u00f3wi w rozmowie z money.pl Ma\u0142gorzata Konarska prezeska sp\u00f3\u0142ki Marywilska 44. Zapowiada tak\u017ce, \u017ce zniszczona hala zostanie odbudowana.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ogromny-pozar-w-warszawie-prezes-marywilskiej-44-odbudujemy-hale-news-money-pl-7026720807001056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny po\u017car w Warszawie Prezes Marywilskiej 44: odbudujemy hal\u0119 [NEWS MONEY.PL]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:34:43+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8dc2c536-8aa9-4234-a127-dedde08ff843\" width=\"308\" /> Czy op\u0142aca si\u0119 nadp\u0142aca\u0107 kredyt hipoteczny ma\u0142ymi kwotami? Czy lepiej od\u0142o\u017cy\u0107 wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119 i jednorazowo przela\u0107 j\u0105 do banku? Sprawd\u017a, jakie oszcz\u0119dno\u015bci mo\u017ce przynie\u015b\u0107 wcze\u015bniejsza sp\u0142ata kredytu mieszkaniowego lub got\u00f3wkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/czy-zawsze-warto-nadplacac-kredyt-sprawdzilismy-na-przykladzie-gotowek-i-hipotek-7026713220545024a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy zawsze warto nadp\u0142aca\u0107 kredyt? Sprawdzili\u015bmy na przyk\u0142adzie got\u00f3wek i hipotek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T09:08:09+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c51731b9-ca36-4ad2-bee0-64ab07cec6f8\" width=\"308\" /> Trwa dogaszanie po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142  w kompleksie handlowym przy Marywilskiej 44 w Warszawie. Dzia\u0142ania ratownicze prowadzi\u0142o 50 zast\u0119p\u00f3w. Ju\u017c wiadomo, \u017ce straty s\u0105 ogromne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pozar-marywilskiej-44-tak-wyglada-spalona-hala-7026706007333376a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car Marywilskiej 44. Tak wygl\u0105da spalona hala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T08:52:51+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/29325f5c-41b5-4d71-b7bf-053e00534448\" width=\"308\" /> Mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce nie b\u0119dzie kredytu zero procent, a b\u0119dzie czym\u015b innym zast\u0105piony- powiedzia\u0142 na antenie Radia ZET wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/waza-sie-losy-flagowej-obietnicy-tuska-moze-byc-tak-ze-kredytu-0-proc-nie-bedzie-7026694769244672a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy flagowej obietnicy Tuska.  \"Mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce kredytu 0 proc. nie b\u0119dzie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T07:51:31+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9f69cf6e-e2ca-400c-a80a-4e0833c184ac\" width=\"308\" /> Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142 w sobot\u0119 na spotkaniu z wyborcami, \u017ce przyj\u0119cie euro by\u0142oby niekorzystne dla polskiej gospodarki, spowodowa\u0142oby m.in. gwa\u0142towny wzrost cen i spadek warto\u015bci nabywczej p\u0142ac. - Realnie euro jest warte nie 5 z\u0142, a 2,55 z\u0142 - powiedzia\u0142. Znany ekonomista odpowiedzia\u0142 prezesowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kaczynski-zabral-glos-ws-euro-znany-ekonomista-mu-odpowiedzial-7026684203535328a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os ws. euro. Znany ekonomista mu odpowiedzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:01:38+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2edea88a-67c1-44cf-b99f-adfc8bde88cd\" width=\"308\" /> Zaleg\u0142e zobowi\u0105zania bran\u017cy gastronomicznej przekroczy\u0142y w marcu ponad 1 mld z\u0142. Blisko 7 proc. firm ma problemy ze sp\u0142at\u0105 bie\u017c\u0105cych zobowi\u0105za\u0144, kredyt\u00f3w i zaleg\u0142o\u015bci wobec dostawc\u00f3w. \u015arednio na jeden podmiot przypada 91 550 z\u0142 d\u0142ug\u00f3w - wynika raportu BIG InfoMonitor.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/branza-w-kryzysie-gastronomia-po-uszy-zadluzona-7026643195210240a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca w kryzysie. Gastronomia po uszy zad\u0142u\u017cona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:38:58+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aa9c6007-48c1-4682-a775-29e1fcb1786a\" width=\"308\" /> - Przebywaj\u0105cy w Niemczech Ukrai\u0144cy posiadaj\u0105cy prac\u0119 i pozwolenie na pobyt b\u0119d\u0105 mogli pozosta\u0107 w Niemczech - oznajmi\u0142 w sobot\u0119 kanclerz Olaf Scholz w rozmowie z redakcj\u0105 RND. Dotyczy to m.in. m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym, kt\u00f3rych Ukraina stara si\u0119 pozyska\u0107 do walki z Rosj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraincy-w-niemczech-jest-wazna-deklaracja-kanclerza-7026639819426304a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy w Niemczech. Jest wa\u017cna deklaracja kanclerza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:11:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/384e83f1-49d9-45e0-aa03-169798aa795a\" width=\"308\" /> P\u0142onie centrum handlowe Marywilska 44 w Warszawie. - Po\u017car ogarn\u0105\u0142 ca\u0142y kompleks handlowy. Trwa walka z ogniem  - poinformowa\u0142 starszy aspirant Bogdan Smoter z zespo\u0142u prasowego Komendy Miejskiej PSP m. st. Warszawy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wielki-pozar-w-warszawie-plonie-centrum-handlowe-7026633095629792a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki po\u017car w Warszawie. P\u0142onie centrum handlowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:00:37+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18c68551-4889-4157-986a-1e32d01c7a05\" width=\"308\" /> Sezon wakacyjny si\u0119 rozp\u0119dza. W ofertach \u0142atwo jest znale\u017a\u0107 propozycje pracy w hotelach czy restauracjach w kurortach. Bran\u017ca ma jednak problem: z jednej strony brakuje ch\u0119tnych, a z drugiej \u2013 firmy nie s\u0105 w stanie wi\u0119cej zap\u0142aci\u0107. Odczuwalny jest te\u017c spadek liczby pracuj\u0105cych Ukrai\u0144c\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ruszyly-wakacyjne-oferty-pracy-a-branzy-brakuje-pracownikow-ile-mozna-zarobic-7025749099322336a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y wakacyjne oferty pracy, a bran\u017cy brakuje pracownik\u00f3w. Ile mo\u017cna zarobi\u0107?", "user": null, "vote": 0}]