[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T21:43:42+00:00", "description": "Sprzeda\u017c wycieczek w biurach podr\u00f3\u017cy w zesz\u0142ym roku by\u0142a rekordowa. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce osi\u0105gn\u0119\u0142a apogeum. Tymczasem zainteresowanie Polak\u00f3w zagranicznymi wakacjami nadal ro\u015bnie \u2013 informuje Travelplanet.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40132331-rosnie-sprzedaz-wakacji-w-biurach-podrozy-zanosi-sie-na-nowy-rekord", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie sprzeda\u017c wakacji w biurach podr\u00f3\u017cy. Zanosi si\u0119 na nowy rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T21:38:37+00:00", "description": "Piotr Borys sekretarz stanu w Ministerstwie Sportu i Turystyki odpowiedzialny za turystyk\u0119 kandydowa\u0142 w niedzielnych wyborach samorz\u0105dowych na stanowisko prezydenta Lubina. Przegra\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40132291-minister-od-turystyki-piotr-borys-nie-zostanie-prezydentem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister od turystyki, Piotr Borys, nie zostanie prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:43:45+00:00", "description": "Hotel TUI Blue Montafon jest pierwszym z obiekt\u00f3w, kt\u00f3ry zredukowa\u0142 sw\u00f3j tak zwany \u015blad w\u0119glowy niemal do zera. Turystyczny koncern og\u0142osi\u0142, \u017ce nadal b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0107 do zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art40127861-tui-mamy-pierwszy-hotel-bez-dwutlenku-wegla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TUI: Mamy pierwszy hotel bez dwutlenku w\u0119gla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T07:23:03+00:00", "description": "W biurach podr\u00f3\u017cy najwyra\u017aniej czu\u0107 blisko\u015b\u0107 wakacji. Ostatni tydzie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 jedne z najwi\u0119kszych podwy\u017cek w tym sezonie. Wykresy zmiany cen pokazuj\u0105 nowe rekordy.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40126531-wakacje-2024-jeszcze-drozsze-mapa-popularnych-kierunkow-czerwona-od-podwyzek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje 2024 jeszcze dro\u017csze. Mapa popularnych kierunk\u00f3w czerwona od podwy\u017cek", "user": null, "vote": 0}]