[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:09:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-do-rady-warszawy-trzecia-droga-bez-mandatu-w-stolicy,nId,7438992\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Rady Warszawy. Trzecia Droga bez mandatu w stolicy\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-rady-warszawy-trzecia-droga-bez-mandatu-w-stolicy/00026W4I2FXJUMKY-C321.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza og\u0142osi\u0142a oficjalne wyniki wybor\u00f3w do Rady Warszawy. Zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 mandat\u00f3w, bo a\u017c 37 obj\u0119li kandydaci z KO, na drugim miejscy znale\u017ali si\u0119 kandydaci PiS, a trzecie miejsce zaj\u0119\u0142a Lewica. W nowej radzie nie b\u0119dzie przedstawicieli Trzeciej Drogi ani Konfederacji. Poni\u017cej prezentujemy nazwiska wszystkich radnych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-do-rady-warszawy-trzecia-droga-bez-mandatu-w-stolicy,nId,7438992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Rady Warszawy. Trzecia Droga bez mandatu w stolicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:04:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wyniki-wyborow-samorzadowych-2024-pkw-podala-oficjalne-dane,nId,7438526\"><img align=\"left\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych 2024. PKW poda\u0142a oficjalne dane\" src=\"https://i.iplsc.com/wyniki-wyborow-samorzadowych-2024-pkw-podala-oficjalne-dane/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z wynikiem 34,27 procent uzyska\u0142o najwy\u017cszy wynik w wyborach do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dztw - przekaza\u0142a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza po przyj\u0119ciu protoko\u0142\u00f3w ze wszystkich obwod\u00f3w. Za parti\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego uplasowa\u0142a si\u0119 Koalicja Obywatelska. Z danych PKW wynika, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wygra\u0142o w siedmiu, a Koalicja Obywatelska w dziewi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach. Nie oznacza to jednak, \u017ce ugrupowania b\u0119d\u0105 sprawowa\u0107 w\u0142adze w tych regionach. W niekt\u00f3rych przypadkach konieczne b\u0119dzie zawi\u0105zanie koalicji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wyniki-wyborow-samorzadowych-2024-pkw-podala-oficjalne-dane,nId,7438526", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych 2024. PKW poda\u0142a oficjalne dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T18:37:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-do-rady-miasta-krakowa-duza-przewaga-jednego-ugrupowa,nId,7438974\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Rady Miasta Krakowa. Du\u017ca przewaga jednego ugrupowania\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-rady-miasta-krakowa-duza-przewaga-jednego-ugrupowa/0005NOWN9AOJQ1WH-C321.jpg\" /></a>W wyborach do Rady Miasta Krakowa najwi\u0119cej mandat\u00f3w uzyska\u0142a Koalicja Obywatelska 24. Za ni\u0105 plasuje si\u0119 PiS z 12 mandatami, natomiast siedem przypad\u0142o natomiast Krakowowi dla Mieszka\u0144c\u00f3w \u0141ukasza Giba\u0142y. W nowej radzie nie b\u0119dzie przedstawicieli obecnego obozu Jacka Majchrowskiego, kt\u00f3ry po niemal 22 latach ko\u0144czy sprawowanie funkcji prezydenta Krakowa. Poni\u017cej prezentujemy nazwiska wszystkich radnych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-do-rady-miasta-krakowa-duza-przewaga-jednego-ugrupowa,nId,7438974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Rady Miasta Krakowa. Du\u017ca przewaga jednego ugrupowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T18:26:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zacieta-walka-o-podlasie-wszystko-w-rekach-znanej-postaci,nId,7438799\"><img align=\"left\" alt=\"Zaci\u0119ta walka o Podlasie. Wszystko w r\u0119kach znanej postaci\" src=\"https://i.iplsc.com/zacieta-walka-o-podlasie-wszystko-w-rekach-znanej-postaci/000IWZU9ETV1HB4O-C321.jpg\" /></a>15 mandat\u00f3w przypad\u0142o Prawu i Sprawiedliwo\u015bci w niedzielnych wyborach do sejmiku wojew\u00f3dztwa podlaskiego - wynika z danych Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Pozosta\u0142e mandaty rozk\u0142adaj\u0105 si\u0119 nast\u0119puj\u0105co: osiem dla Koalicji Obywatelskiej, sze\u015b\u0107 dla Trzeciej Drogi oraz jeden dla KWW Konfederacja i Bezpartyjni Samorz\u0105dowcy. Okazuje si\u0119 wi\u0119c, \u017ce do samodzielnej wi\u0119kszo\u015bci PiS zabrak\u0142o jednego mandatu, kt\u00f3ry trafi\u0142 w r\u0119ce znanej postaci - &quot;kr\u00f3la mem\u00f3w&quot; Stanis\u0142awa Derehaj\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zacieta-walka-o-podlasie-wszystko-w-rekach-znanej-postaci,nId,7438799", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0119ta walka o Podlasie. Wszystko w r\u0119kach znanej postaci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T17:26:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-hali-w-katowicach-kleby-dymu-nad-miastem,nId,7438967\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hali w Katowicach. K\u0142\u0119by dymu nad miastem \" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-hali-w-katowicach-kleby-dymu-nad-miastem/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>P\u0142onie ogromna hala przy ulicy Rzepakowej w Katowicach. Rzeczniczka Komendy Wojew\u00f3dzkiej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Katowicach przekaza\u0142a, \u017ce ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na terenie jednej z hal. Na miejsce skierowano kilkana\u015bcie oddzia\u0142\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. G\u0119sty dym wida\u0107 jest z odleg\u0142o\u015bci kilku kilometr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-hali-w-katowicach-kleby-dymu-nad-miastem,nId,7438967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali w Katowicach. K\u0142\u0119by dymu nad miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T17:15:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nowe-dane-strazy-granicznej-na-granicy-z-bialorusia-coraz-go,nId,7438952\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe dane Stra\u017cy Granicznej. Na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 coraz gorzej\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-dane-strazy-granicznej-na-granicy-z-bialorusia-coraz-go/000IWZNT2G47OSYF-C321.jpg\" /></a>Od czwartku do niedzieli ponad tysi\u0105c os\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142o nielegalnie przedosta\u0107 si\u0119 na terytorium Polski - poda\u0142a Stra\u017c Graniczna. Najwi\u0119cej incydent\u00f3w zanotowano w czwartek, jednak w pozosta\u0142e dni nie by\u0142o spokojniej. Podczas zdarze\u0144 migranci niejednokrotnie pr\u00f3bowali utorowa\u0107 sobie drog\u0119 rzucaj\u0105c w mundurowych kamieniami i ga\u0142\u0119ziami. Podczas tych wydarze\u0144 ucierpia\u0142y trzy osoby.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-nowe-dane-strazy-granicznej-na-granicy-z-bialorusia-coraz-go,nId,7438952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane Stra\u017cy Granicznej. Na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 coraz gorzej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T16:57:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-odpowiadala-za-kampanie-rafala-trzaskowskiego-wskazuje-dodat,nId,7438606\"><img align=\"left\" alt=\"Odpowiada\u0142a za kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Wskazuje dodatkowy cel\" src=\"https://i.iplsc.com/odpowiadala-za-kampanie-rafala-trzaskowskiego-wskazuje-dodat/000IWXKTT1N6YAJU-C321.jpg\" /></a>Rafa\u0142 Trzaskowski mia\u0142 w Warszawie nie tylko wygra\u0107 wybory samorz\u0105dowe. Kluczowy by\u0142 r\u00f3wnie\u017c poziom wyniku. Jak s\u0142yszymy w sztabie prezydenta stolicy, Trzaskowski musia\u0142 pokaza\u0107, \u017ce jest &quot;niekwestionowanym liderem&quot;. Wysokie poparcie daje mu nie tylko szanse w przysz\u0142ych wyborach, ale te\u017c wzmacnia pozycj\u0119 negocjacyjn\u0105 KO w koalicji rz\u0105dz\u0105cej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-odpowiadala-za-kampanie-rafala-trzaskowskiego-wskazuje-dodat,nId,7438606", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowiada\u0142a za kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Wskazuje dodatkowy cel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T16:44:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wymowny-wpis-zbigniewa-ziobry-koniec-jest-bliski-panie-premi,nId,7438773\"><img align=\"left\" alt=\"Wymowny wpis Zbigniewa Ziobry. &quot;Koniec jest bliski panie premierze&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wymowny-wpis-zbigniewa-ziobry-koniec-jest-bliski-panie-premi/000IR75SF1U9NKVR-C321.jpg\" /></a>&quot;Wybory samorz\u0105dowe pokaza\u0142y, \u017ce na fa\u0142szywe obietnice Donalda Tuska coraz mniej Polak\u00f3w daje si\u0119 nabiera\u0107&quot; - tak wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych skomentowa\u0142 Zbigniew Ziobro. By\u0142y minister zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do Donalda Tuska w j\u0119zyku niemieckim, pisz\u0105c \u017ce jego koniec jest ju\u017c bliski. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wymowny-wpis-zbigniewa-ziobry-koniec-jest-bliski-panie-premi,nId,7438773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymowny wpis Zbigniewa Ziobry. \"Koniec jest bliski panie premierze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T16:10:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-ostrzega-przed-popularna-przyprawa-szkodliwa-dla-zdrowia,nId,7438779\"><img align=\"left\" alt=\"GIS ostrzega przed popularn\u0105 przypraw\u0105. &quot;Szkodliwa dla zdrowia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/gis-ostrzega-przed-popularna-przyprawa-szkodliwa-dla-zdrowia/000IWZ7W1CL071LW-C321.jpg\" /></a>Suszony pieprz syczua\u0144ski wycofany ze sklep\u00f3w. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142 o przekroczeniu w partii &quot;najwy\u017cszych dopuszczalnych poziom\u00f3w pozosta\u0142o\u015bci 10 pestycyd\u00f3w&quot;. W zwi\u0105zku z tym produkt mo\u017cna uzna\u0107 za szkodliwy dla zdrowia ludzkiego. GIS zaalarmowa\u0142 by nie spo\u017cywa\u0107 ju\u017c ewentualnie zakupionej przyprawy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-ostrzega-przed-popularna-przyprawa-szkodliwa-dla-zdrowia,nId,7438779", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GIS ostrzega przed popularn\u0105 przypraw\u0105. \"Szkodliwa dla zdrowia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T16:00:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niecodzienny-incydent-w-czasie-wyborow-pkw-o-ewakuacji-urny-,nId,7438792\"><img align=\"left\" alt=\"Niecodzienny incydent w czasie wybor\u00f3w. PKW o &quot;ewakuacji urny wyborczej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niecodzienny-incydent-w-czasie-wyborow-pkw-o-ewakuacji-urny/000IWZAA224DIJ4X-C321.jpg\" /></a>- Oko\u0142o godziny 20:30 w Przemy\u015blu, przed budynkiem komisji wyborczej nr 12 wyczuwalna by\u0142a wyra\u017ana wo\u0144 gazu (...) Budynek w kt\u00f3rym znajdowa\u0142a si\u0119 komisja zosta\u0142 zamkni\u0119ty i oplombowany. Komisja ewakuowa\u0142a tak\u017ce urn\u0119 wyborcz\u0105 - m\u00f3wi\u0142 Wojciech Sych. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przedstawi\u0142a najnowsze dane dotycz\u0105ce wybor\u00f3w samorz\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niecodzienny-incydent-w-czasie-wyborow-pkw-o-ewakuacji-urny-,nId,7438792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienny incydent w czasie wybor\u00f3w. PKW o \"ewakuacji urny wyborczej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T15:55:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-tusk-skomentowal-wynik-pis-u-wiem-zawsze-moze-byc-lepiej,nId,7438793\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk skomentowa\u0142 wynik PiS-u. &quot;Wiem, zawsze mo\u017ce by\u0107 lepiej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/tusk-skomentowal-wynik-pis-u-wiem-zawsze-moze-byc-lepiej/000IWZ8RIQ7P0WL9-C321.jpg\" /></a>&quot;W sejmikach - jedena\u015bcie do pi\u0119ciu dla Koalicji. Wiem, zawsze mo\u017ce by\u0107 lepiej&quot; - w ten spos\u00f3b Donald Tusk skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Premier zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na pora\u017ck\u0119 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w najwi\u0119kszych miastach.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-tusk-skomentowal-wynik-pis-u-wiem-zawsze-moze-byc-lepiej,nId,7438793", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk skomentowa\u0142 wynik PiS-u. \"Wiem, zawsze mo\u017ce by\u0107 lepiej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T15:50:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zaskoczenie-w-gorzowie-wielkopolskim-prezydentowi-zabraklo-k,nId,7438675\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskoczenie w Gorzowie Wielkopolskim. Prezydentowi zabrak\u0142o kilkuset g\u0142os\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskoczenie-w-gorzowie-wielkopolskim-prezydentowi-zabraklo-k/000IWZ1TNKULFDM2-C321.jpg\" /></a>Jak dot\u0105d Jacek W\u00f3jcicki, prezydent Gorzowa Wielkopolskiego, zawsze wygrywa\u0142 w pierwszej turze. Tym razem si\u0119 nie uda\u0142o. Samorz\u0105dowiec otrzyma\u0142 nieco ponad 49 proc. g\u0142os\u00f3w, wi\u0119c do reelekcji zabrak\u0142o niewiele. Za dwa tygodnie gorzowianie zn\u00f3w p\u00f3jd\u0105 do urn.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zaskoczenie-w-gorzowie-wielkopolskim-prezydentowi-zabraklo-k,nId,7438675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskoczenie w Gorzowie Wielkopolskim. Prezydentowi zabrak\u0142o kilkuset g\u0142os\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T15:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-kluczowe-wojewodztwo-w-rekach-pis-polityk-oglasza-sukces,nId,7438771\"><img align=\"left\" alt=\"Kluczowe wojew\u00f3dztwo w r\u0119kach PiS. Polityk og\u0142asza sukces\" src=\"https://i.iplsc.com/kluczowe-wojewodztwo-w-rekach-pis-polityk-oglasza-sukces/000IWZ4WBOII0KR7-C321.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza informuje, \u017ce wybory do sejmiku woj. ma\u0142opolskiego wygra\u0142o PiS. &quot;Utrzymujemy samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 (...). Dzi\u0119kuj\u0119 naszym wyborcom za zaufanie&quot; - napisa\u0142a w sieci by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-kluczowe-wojewodztwo-w-rekach-pis-polityk-oglasza-sukces,nId,7438771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe wojew\u00f3dztwo w r\u0119kach PiS. Polityk og\u0142asza sukces", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T15:23:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-konfederacja-przed-historyczna-szansa-moga-zdobyc-belchatow,nId,7438725\"><img align=\"left\" alt=\"Konfederacja przed historyczn\u0105 szans\u0105. Mog\u0105 zdoby\u0107 Be\u0142chat\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/konfederacja-przed-historyczna-szansa-moga-zdobyc-belchatow/000IWYPFH9R7NOJK-C321.jpg\" /></a>Patryk Marjan i Mariola Czechowska to kandydaci, kt\u00f3rzy za kilkana\u015bcie dni zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w na prezydenta Be\u0142chatowa. 32-letni polityk, kt\u00f3ry uzyska\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 ilo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w w pierwszej turze g\u0142osowania (38,36 procent) mo\u017ce by\u0107 pierwszym w historii Konfederacji samorz\u0105dowcem na tak wysokim stanowisku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-konfederacja-przed-historyczna-szansa-moga-zdobyc-belchatow,nId,7438725", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja przed historyczn\u0105 szans\u0105. Mog\u0105 zdoby\u0107 Be\u0142chat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T14:40:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragiczne-odkrycie-w-warszawie-doniesienia-mediow,nId,7438751\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczne odkrycie w Warszawie. Doniesienia medi\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-odkrycie-w-warszawie-doniesienia-mediow/000IC1HZNXQXIP39-C321.jpg\" /></a>W Warszawie przy ul. Grzybowskiej dosz\u0142o do zdarzenia o charakterze kryminalnym, na miejscu pracuj\u0105 policjanci - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 podkom. Jacek Wi\u015bniewski z Komendy Sto\u0142ecznej Policji. Media nieoficjalnie wskazuj\u0105, \u017ce w opuszczonej kamienicy mia\u0142y zosta\u0107 znalezione trzy cia\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragiczne-odkrycie-w-warszawie-doniesienia-mediow,nId,7438751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczne odkrycie w Warszawie. Doniesienia medi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T14:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-likwidator-tvp-wpisany-do-krs-jest-decyzja-sadu,nId,7438744\"><img align=\"left\" alt=\"Likwidator TVP wpisany do KRS. Jest decyzja s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/likwidator-tvp-wpisany-do-krs-jest-decyzja-sadu/000IWYVB5LK3PBF9-C321.jpg\" /></a>Daniel Gorgosz zosta\u0142 wpisany w KRS jako likwidator Telewizji Polskiej. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 S\u0105d Rejonowy dla miasta sto\u0142ecznego Warszawy, wykre\u015blaj\u0105c z rejestru by\u0142ego prezesa sp\u00f3\u0142ki Mateusza Matyszkowicza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-likwidator-tvp-wpisany-do-krs-jest-decyzja-sadu,nId,7438744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidator TVP wpisany do KRS. Jest decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T14:16:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-sejmiki-dwa-miejsca-pod-lupa-politykow-kalkulatory-p,nId,7438698\"><img align=\"left\" alt=\"Bitwa o sejmiki. Dwa miejsca pod lup\u0105 polityk\u00f3w, kalkulatory posz\u0142y w ruch\" src=\"https://i.iplsc.com/bitwa-o-sejmiki-dwa-miejsca-pod-lupa-politykow-kalkulatory-p/000IWYOMAAK1H9VO-C321.jpg\" /></a>Kalkulatory posz\u0142y w ruch, rozdzwaniaj\u0105 si\u0119 telefony, a politycy nerwowo od\u015bwie\u017caj\u0105 stron\u0119 PKW. Sejmiki w Ma\u0142opolsce i na Podlasiu skupiaj\u0105 na sobie uwag\u0119 nie tylko lokalnych dzia\u0142aczy. To tu kwestia przej\u0119cia w\u0142adzy rozstrzygnie si\u0119 o w\u0142os.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-bitwa-o-sejmiki-dwa-miejsca-pod-lupa-politykow-kalkulatory-p,nId,7438698", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bitwa o sejmiki. Dwa miejsca pod lup\u0105 polityk\u00f3w, kalkulatory posz\u0142y w ruch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T14:12:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-prezydent-rzadzi-miastem-od-22-lat-sensacja-wisi-w-powietrzu,nId,7438683\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent rz\u0105dzi miastem od 22 lat. Sensacja wisi w powietrzu\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-rzadzi-miastem-od-22-lat-sensacja-wisi-w-powietrzu/000IWY26P7WXXY1A-C321.jpg\" /></a>Zasada 'bi\u0107 lidera' by\u0142a powszechn\u0105 w kampanii przed I tur\u0105 wybor\u00f3w - stwierdzi\u0142 prezydent Torunia Micha\u0142 Zaleski. Urz\u0119duj\u0105cy od 2002 r. w\u0142odarz przegra\u0142 w pierwszej turze g\u0142osowania z niedawnym wiceprezydentem Paw\u0142em Gulewskim. To wyborcza dogrywka wy\u0142oni zwyci\u0119zc\u0119. W przypadku sukcesu Gulewski mo\u017ce odbi\u0107 dla KO kolejne du\u017ce miasto. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-prezydent-rzadzi-miastem-od-22-lat-sensacja-wisi-w-powietrzu,nId,7438683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent rz\u0105dzi miastem od 22 lat. Sensacja wisi w powietrzu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T14:02:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-w-olsztynie-robert-szewczyk-kontra-czesla,nId,7438648\"><img align=\"left\" alt=\"Druga tura wybor\u00f3w w Olsztynie. Robert Szewczyk kontra Czes\u0142aw Ma\u0142kowski\" src=\"https://i.iplsc.com/druga-tura-wyborow-w-olsztynie-robert-szewczyk-kontra-czesla/000IWXV1SLK50JQ5-C321.jpg\" /></a>Robert Szewczyk i Czes\u0142aw Ma\u0142kowski zmierz\u0105 si\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w na prezydenta Olsztyna. Kandydat Koalicji Obywatelskiej wygra\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 zdobywaj\u0105c 32,81 procent g\u0142os\u00f3w, przy 21,16 procent rywala startuj\u0105cego z w\u0142asnego komitetu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-w-olsztynie-robert-szewczyk-kontra-czesla,nId,7438648", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga tura wybor\u00f3w w Olsztynie. Robert Szewczyk kontra Czes\u0142aw Ma\u0142kowski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:55:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-majchrowski-skomentowal-wyniki-wyborow-w-krakowie-skrytykowa,nId,7438686\"><img align=\"left\" alt=\"Majchrowski skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w Krakowie. Skrytykowa\u0142 kandydata\" src=\"https://i.iplsc.com/majchrowski-skomentowal-wyniki-wyborow-w-krakowie-skrytykowa/000IWYOVTKBVGNYU-C321.jpg\" /></a>W Krakowie o fotel prezydenta zwalcz\u0105 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Aleksander Miszalski i bezpartyjny \u0141ukasz Giba\u0142a. Zaskoczenia wynikami wybor\u00f3w nie kry\u0142 ust\u0119puj\u0105cy prezydent miasta, Jacek Majchrowski. &quot;\u0141ukasz Giba\u0142a nie pierwszy raz zrobi\u0142 sam siebie liderem sonda\u017cy, poniewa\u017c zacz\u0105\u0142 takie wyniki rozpowszechnia\u0107 na d\u0142ugo przed rozpocz\u0119ciem kampanii wyborczej&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-majchrowski-skomentowal-wyniki-wyborow-w-krakowie-skrytykowa,nId,7438686", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majchrowski skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w Krakowie. Skrytykowa\u0142 kandydata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:30:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-sensacja-na-podhalu-pis-moze-stracic-swoj-bastion,nId,7438614\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacja na Podhalu. PiS mo\u017ce straci\u0107 sw\u00f3j bastion\" src=\"https://i.iplsc.com/sensacja-na-podhalu-pis-moze-stracic-swoj-bastion/000IWY23TYD1XQST-C321.jpg\" /></a>Zakopane wybierze nowego burmistrza miasta w drugiej turze. Po podliczeniu g\u0142os\u00f3w ze wszystkich obwod\u00f3w okazuje si\u0119, \u017ce na pierwszym miejscu z nieznaczn\u0105 przewag\u0105 zameldowa\u0142 si\u0119 \u0141ukasz Filipowicz z Komitetu Wyborczego Przyjazne Zakopane, jego kontrkandydatk\u0105 b\u0119dzie wspierana przez PiS Agnieszka Nowak-G\u0105sienica. To nie koniec zaskocze\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-sensacja-na-podhalu-pis-moze-stracic-swoj-bastion,nId,7438614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja na Podhalu. PiS mo\u017ce straci\u0107 sw\u00f3j bastion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:20:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pyl-znad-sahary-wisi-nad-polska-wiemy-kiedy-zniknie,nId,7438650\"><img align=\"left\" alt=\"Py\u0142 znad Sahary wisi nad Polsk\u0105. Wiemy, kiedy zniknie\" src=\"https://i.iplsc.com/pyl-znad-sahary-wisi-nad-polska-wiemy-kiedy-zniknie/000IWXXTI59UIYD0-C321.jpg\" /></a>Niebo znowu zasnuje pomara\u0144czowa masa. To py\u0142 znad Sahary, kt\u00f3ry ca\u0142y czas nap\u0142ywa do Polski. Wed\u0142ug prognoz utrzyma si\u0119 w naszym kraju do \u015brody. Drobny piasek nawiewany jest w wielu krajach Europy. Najgorzej pod tym wzgl\u0119dem jest na po\u0142udniu kontynentu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pyl-znad-sahary-wisi-nad-polska-wiemy-kiedy-zniknie,nId,7438650", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Py\u0142 znad Sahary wisi nad Polsk\u0105. Wiemy, kiedy zniknie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:07:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-weszlo-do-msz-chodzi-o-dom-polski-we-lwowie,nId,7438678\"><img align=\"left\" alt=\"CBA wesz\u0142o do MSZ. Chodzi o Dom Polski we Lwowie\" src=\"https://i.iplsc.com/cba-weszlo-do-msz-chodzi-o-dom-polski-we-lwowie/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Centralne Biuro Antykorupcyjne rozpocz\u0119\u0142o kontrol\u0119 w Ministerstwie Spraw Zagranicznych. Dotyczy ona budowy Domu Polskiego we Lwowie - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik prasowy Ministra Koordynatora S\u0142u\u017cb Specjalnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-weszlo-do-msz-chodzi-o-dom-polski-we-lwowie,nId,7438678", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA wesz\u0142o do MSZ. Chodzi o Dom Polski we Lwowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:05:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-druga-tura-jak-glosowac,nId,7438567\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy druga tura? Jak g\u0142osowa\u0107? \" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-kiedy-druga-tura-jak-glosowac/000IWXTH5I59VOSX-C321.jpg\" /></a>7 kwietnia odby\u0142y si\u0119 wybory samorz\u0105dowe 2024. Od godziny 7:00 do 21:00 obywatele mogli uda\u0107 si\u0119 do urn i odda\u0107 g\u0142osy na wybranych kandydat\u00f3w. W niekt\u00f3rych miastach jednak g\u0142osowanie zostanie powt\u00f3rzone. Kiedy odb\u0119dzie si\u0119 druga tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych 2024 i na jakich zasadach? Wyja\u015bniamy, jak oddaje si\u0119 g\u0142os w drugiej turze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-druga-tura-jak-glosowac,nId,7438567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy druga tura? Jak g\u0142osowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T13:00:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-w-kielcach-agata-wojda-zmierzy-sie-z-marcinem-ste,nId,7438624\"><img align=\"left\" alt=\"Druga tura w Kielcach. Agata Wojda zmierzy si\u0119 z Marcinem St\u0119pniewskim\" src=\"https://i.iplsc.com/druga-tura-w-kielcach-agata-wojda-zmierzy-sie-z-marcinem-ste/000IWXIYFU3SRI9S-C321.jpg\" /></a>Walka o fotel prezydent Kielc wci\u0105\u017c trwa. W drugiej turze wybor\u00f3w Agata Wojda z Koalicji Obywatelskiej zmierzy si\u0119 z przedstawicielem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Marcinem St\u0119pniewskim. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-w-kielcach-agata-wojda-zmierzy-sie-z-marcinem-ste,nId,7438624", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga tura w Kielcach. Agata Wojda zmierzy si\u0119 z Marcinem St\u0119pniewskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T12:32:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-we-wroclawiu-jacek-sutryk-zmierzy-sie-z-i,nId,7438521\"><img align=\"left\" alt=\"Druga tura wybor\u00f3w we Wroc\u0142awiu. Jacek Sutryk zmierzy si\u0119 z Izabel\u0105 Bodnar \" src=\"https://i.iplsc.com/druga-tura-wyborow-we-wroclawiu-jacek-sutryk-zmierzy-sie-z-i/000IWW5UWPVAT7MJ-C321.jpg\" /></a>We Wroc\u0142awiu odb\u0119dzie si\u0119 druga tura wybor\u00f3w prezydenckich bowiem \u017caden z kandydat\u00f3w nie uzyska\u0142 wystarczaj\u0105cej liczby g\u0142os\u00f3w. Ju\u017c za dwa tygodnie Jacek Sutryk z Nowej Lewicy zmierzy si\u0119 z Izabel\u0105 Bodnar reprezentuj\u0105c\u0105 Trzeci\u0105 Drog\u0119.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-we-wroclawiu-jacek-sutryk-zmierzy-sie-z-i,nId,7438521", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga tura wybor\u00f3w we Wroc\u0142awiu. Jacek Sutryk zmierzy si\u0119 z Izabel\u0105 Bodnar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T12:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezidentyfikowane-zaklocenia-sygnalu-radia-maryja-ojciec-ry,nId,7438437\"><img align=\"left\" alt=\"Niezidentyfikowane zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u Radia Maryja. Ojciec Rydzyk z apelem\" src=\"https://i.iplsc.com/niezidentyfikowane-zaklocenia-sygnalu-radia-maryja-ojciec-ry/000IWXQ9QPCM3LPQ-C321.jpg\" /></a>Radio Maryja przez kilka dni zmaga\u0142o si\u0119 z problemami z nadawaniem sygna\u0142u, pojawia\u0142y si\u0119 bowiem niezidentyfikowane zak\u0142\u00f3cenia. Obecnie rozg\u0142o\u015bnia nadaje na nowej cz\u0119stotliwo\u015bci, jednak to nie uspokoi\u0142o za\u0142o\u017cyciela stacji. Tadeusz Rydzyk ostrzeg\u0142 i poprosi\u0142 o modlitw\u0119 oraz czujno\u015b\u0107. - Nie lekcewa\u017cmy sobie tego. Radio Maryja te\u017c mo\u017ce zamilkn\u0105\u0107 - powiedzia\u0142 Tadeusz Rydzyk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezidentyfikowane-zaklocenia-sygnalu-radia-maryja-ojciec-ry,nId,7438437", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezidentyfikowane zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u Radia Maryja. Ojciec Rydzyk z apelem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T12:06:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zdobyli-identyczna-liczbe-glosow-o-wszystkim-zdecydowalo-los,nId,7438590\"><img align=\"left\" alt=\"Zdobyli identyczn\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w. O wszystkim zdecydowa\u0142o losowanie\" src=\"https://i.iplsc.com/zdobyli-identyczna-liczbe-glosow-o-wszystkim-zdecydowalo-los/000IWXICTOVECIKC-C321.jpg\" /></a>W gminie Dolsk (woj. wielkopolskie) to losowanie zdecydowa\u0142o, kto zostanie radnym. Sta\u0142o si\u0119 tak, bo w wyborach samorz\u0105dowych dw\u00f3ch kandydat\u00f3w uzyska\u0142o tak\u0105 sam\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w. Ostatecznie mandat przypad\u0142 Szymonowi Taciakowi - jego nazwisko widnia\u0142o na karteczce wyci\u0105gni\u0119tej przez cz\u0142onkini\u0119 komisji z nieprzezroczystego pojemnika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zdobyli-identyczna-liczbe-glosow-o-wszystkim-zdecydowalo-los,nId,7438590", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdobyli identyczn\u0105 liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w. O wszystkim zdecydowa\u0142o losowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:46:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-byl-jedynym-kandydatem-a-i-tak-zdolal-przegrac-wybory,nId,7438527\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142 jedynym kandydatem. A i tak zdo\u0142a\u0142 przegra\u0107 wybory\" src=\"https://i.iplsc.com/byl-jedynym-kandydatem-a-i-tak-zdolal-przegrac-wybory/000IWWNOUJ3TX50J-C321.jpg\" /></a>Janusz Krzysztof Zemanek, obecny w\u00f3jt gminy Wilkowice (woj. \u015bl\u0105skie), ubiega\u0142 si\u0119 o kolejn\u0105 kadencj\u0119 na tym stanowisku. Chocia\u017c 43-latek by\u0142 jedynym kandydatem i tak przegra\u0142 wybory. Teraz, w tajnym g\u0142osowaniu, w\u00f3jta wybierze nowa rada gminy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-byl-jedynym-kandydatem-a-i-tak-zdolal-przegrac-wybory,nId,7438527", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 jedynym kandydatem. A i tak zdo\u0142a\u0142 przegra\u0107 wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:37:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-druga-ture-wyborow-samorzadowych-wiemy-czego-sie-s,nId,7438544\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda na drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Wiemy, czego si\u0119 spodziewa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-na-druga-ture-wyborow-samorzadowych-wiemy-czego-sie-s/000IWXJZEHB182N5-C321.jpg\" /></a>Nie ma szans na powt\u00f3rk\u0119 pi\u0119knej pogody podczas II tury wybor\u00f3w samorz\u0105dowych? Okazuje si\u0119, \u017ce podczas wyborczej dogrywki warunki mog\u0105 by\u0107 o wiele gorsze ni\u017c 7 kwietnia. Niewykluczone, \u017ce w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pada\u0107 deszcz, a temperatury nie przekrocz\u0105 10 stopni Celsjusza. Poznaj prognoz\u0119 pogody na 21 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-druga-ture-wyborow-samorzadowych-wiemy-czego-sie-s,nId,7438544", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Wiemy, czego si\u0119 spodziewa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:34:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wygral-boj-o-fotel-prezydenta-popierali-go-kibice,nId,7438529\"><img align=\"left\" alt=\"Wygra\u0142 b\u00f3j o fotel prezydenta. Popierali go kibice\" src=\"https://i.iplsc.com/wygral-boj-o-fotel-prezydenta-popierali-go-kibice/000IWW7O013GYHKF-C321.jpg\" /></a>Szymon Micha\u0142ek, zgodnie z danymi przekazanymi przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105, zdoby\u0142 w Chorzowie 54,67 proc. g\u0142os\u00f3w. Tym samym zwyci\u0119\u017cy\u0142 w walce o fotel prezydenta miasta. Kandydatur\u0119 Micha\u0142ka popierali kibice Ruchu Chorz\u00f3w. Rozpoznawalno\u015b\u0107 nowemu prezydentowi przynios\u0142a w\u0142a\u015bnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 w \u015brodowisku kibic\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wygral-boj-o-fotel-prezydenta-popierali-go-kibice,nId,7438529", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygra\u0142 b\u00f3j o fotel prezydenta. Popierali go kibice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:18:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-to-juz-oficjalne-jeden-z-najmlodszych-radnych-chwali-sie-suk,nId,7438472\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;To ju\u017c oficjalne&quot;. Jeden z najm\u0142odszych radnych chwali si\u0119 sukcesem\" src=\"https://i.iplsc.com/to-juz-oficjalne-jeden-z-najmlodszych-radnych-chwali-sie-suk/000IWVWWDSUW1DT2-C321.jpg\" /></a>&quot;To ju\u017c oficjalne. W wieku 18 lat zostaj\u0119 jednym z najm\u0142odszych radnych w Polsce&quot; - pochwali\u0142 si\u0119 Maciej Pomorski. Tegorocznemu maturzy\u015bcie wystarczy\u0142o 289 g\u0142os\u00f3w do zdobycia mandatu w wyborach do Rady Gminy Wi\u0105zowna w powiecie otwockim. Pomorski zdoby\u0142 prawie 70 proc. g\u0142os\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-to-juz-oficjalne-jeden-z-najmlodszych-radnych-chwali-sie-suk,nId,7438472", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To ju\u017c oficjalne\". Jeden z najm\u0142odszych radnych chwali si\u0119 sukcesem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T11:09:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-runela-sciana-remontowanego-budynku-akcja-strazy-pozarnej-w-,nId,7438545\"><img align=\"left\" alt=\"Run\u0119\u0142a \u015bciana remontowanego budynku. Akcja stra\u017cy po\u017carnej w \u0141odzi\" src=\"https://i.iplsc.com/runela-sciana-remontowanego-budynku-akcja-strazy-pozarnej-w/000IWWN5I1L05Q93-C321.jpg\" /></a>Przy ul. \u0141\u0105kowej w \u0142\u00f3dzkiej dzielnicy Polesie dosz\u0142o do zawalenia jednej ze \u015bcian oraz trzech strop\u00f3w remontowanej kamienicy - dowiaduje si\u0119 Interia. Spod gruz\u00f3w wydobyto jedn\u0105 osob\u0119, druga jest poszukiwana. W drodze s\u0105 kolejne zast\u0119py stra\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-runela-sciana-remontowanego-budynku-akcja-strazy-pozarnej-w-,nId,7438545", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0119\u0142a \u015bciana remontowanego budynku. Akcja stra\u017cy po\u017carnej w \u0141odzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T10:56:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szli-z-pis-leb-w-leb-teraz-deklasacja-ko-triumfuje-w-elblagu,nId,7438496\"><img align=\"left\" alt=\"Szli z PiS \u0142eb w \u0142eb, teraz deklasacja. KO triumfuje w Elbl\u0105gu\" src=\"https://i.iplsc.com/szli-z-pis-leb-w-leb-teraz-deklasacja-ko-triumfuje-w-elblagu/000IWVVCSMQV546J-C321.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0107 w elbl\u0105skiej radzie miasta, gdzie zapewni\u0142a sobie 15 z 25 mandat\u00f3w. Oznacza to, \u017ce w nowym rozdaniu nie b\u0119dzie potrzebowa\u0107 wsparcia innych formacji. Niewykluczone ponadto, i\u017c prezydentem warmi\u0144sko-mazurskiej miejscowo\u015bci zostanie jej kandydat. KO mo\u017ce \u015bwi\u0119towa\u0107, bo w poprzednich wyborach w 2018 roku jej wynik by\u0142 niemal taki sam, jak PiS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-szli-z-pis-leb-w-leb-teraz-deklasacja-ko-triumfuje-w-elblagu,nId,7438496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szli z PiS \u0142eb w \u0142eb, teraz deklasacja. KO triumfuje w Elbl\u0105gu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T10:19:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-gibala-przejmie-wyborcow-pis-w-krakowie-wassermann-komentuje,nId,7438491\"><img align=\"left\" alt=\"Giba\u0142a &quot;przejmie&quot; wyborc\u00f3w PiS w Krakowie? Wassermann komentuje\" src=\"https://i.iplsc.com/gibala-przejmie-wyborcow-pis-w-krakowie-wassermann-komentuje/000IWVUO1G7MNBNC-C321.jpg\" /></a>- Uczciwie odpowiadam: na ten moment nie potrafi\u0119 odpowiedzie\u0107, na kogo zag\u0142osuj\u0119 w drugiej turze - m\u00f3wi Interii Ma\u0142gorzata Wassermann z PiS. Od jej decyzji i wyborc\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci mo\u017ce zale\u017ce\u0107, kto zostanie nowym prezydentem Krakowa, bo w drugiej turze zabraknie \u0141ukasza Kmity z PiS, kt\u00f3ry zdoby\u0142 14,7 proc. g\u0142os\u00f3w. W &quot;finale&quot; zmierz\u0105 si\u0119 Aleksander Miszalski z KO i lokalny polityk \u0141ukasz Giba\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-gibala-przejmie-wyborcow-pis-w-krakowie-wassermann-komentuje,nId,7438491", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giba\u0142a \"przejmie\" wyborc\u00f3w PiS w Krakowie? Wassermann komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T10:06:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zmieni-kurs-naplyna-chmury-i-burze,nId,7438462\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda zmieni kurs. Nap\u0142yn\u0105 chmury i burze\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-zmieni-kurs-naplyna-chmury-i-burze/000IWVIH225KHP3A-C321.jpg\" /></a>Nie przyzwyczajajmy si\u0119 do pi\u0119knej i s\u0142onecznej aury. Cho\u0107 pocz\u0105tek tygodnia b\u0119dzie bardzo ciep\u0142y i pogodny, to wkr\u00f3tce sporo si\u0119 zmieni. Pojawi\u0105 si\u0119 fronty atmosferyczne, kt\u00f3re przynios\u0105 burze i wyra\u017ane och\u0142odzenie. Temperatury mog\u0105 spa\u015b\u0107 o nawet 10 stopni Celsjusza w por\u00f3wnaniu z tymi z weekendu. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na najbli\u017cszy tydzie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zmieni-kurs-naplyna-chmury-i-burze,nId,7438462", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda zmieni kurs. Nap\u0142yn\u0105 chmury i burze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T10:04:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-ii-tura-to-oni-zmierza-sie-w-krakowi,nId,7438460\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024, II tura. To oni zmierz\u0105 si\u0119 w Krakowie\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-ii-tura-to-oni-zmierza-sie-w-krakowi/000IWVLAQ6P3A742-C321.jpg\" /></a>Pierwsza tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych w Krakowie nie zdecydowa\u0142a o tym, kto b\u0119dzie prezydentem miasta. 21 kwietnia walka rozegra si\u0119 mi\u0119dzy Aleksandrem Miszalskim z KKW Koalicja Obywatelska a \u0141ukaszem Giba\u0142\u0105 (KKW \u0141ukasza Giba\u0142y Krak\u00f3w dla mieszka\u0144c\u00f3w). Kim s\u0105 kandydaci i jaka dzieli\u0142a ich r\u00f3\u017cnica w g\u0142osowaniu z 7 kwietnia? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-ii-tura-to-oni-zmierza-sie-w-krakowi,nId,7438460", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024, II tura. To oni zmierz\u0105 si\u0119 w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T10:02:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-ogromna-przewaga-pis-bez-szans-w-duzym-miescie,nId,7438450\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromna przewaga. PiS bez szans w du\u017cym mie\u015bcie\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromna-przewaga-pis-bez-szans-w-duzym-miescie/000IWUQN4XD4FSP8-C321.jpg\" /></a>W Radzie Miejskiej Wroc\u0142awia samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 b\u0119dzie mia\u0142a Koalicja Obywatelska - w 37-osobowym gremium zasi\u0105dzie 23 jej przedstawicieli. Osiem miejsc zdoby\u0142o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a sze\u015b\u0107 - komitet Jacka Sutryka. Reszta ugrupowa\u0144 - w tym Trzecia Droga - nie b\u0119d\u0105 mie\u0107 swoich radnych. To nie koniec wyborczych emocji w stolicy Dolnego \u015al\u0105ska. Za dwa tygodnie w drugiej turze o prezydentur\u0119 powalcz\u0105 Jacek Sutryk oraz Izabela Bodnar. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-ogromna-przewaga-pis-bez-szans-w-duzym-miescie,nId,7438450", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna przewaga. PiS bez szans w du\u017cym mie\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T09:44:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zmiana-w-slynnej-wsi-na-podkarpaciu-wyroznia-sie-na-wyborcze,nId,7438434\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana w s\u0142ynnej wsi na Podkarpaciu. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na wyborczej mapie\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-w-slynnej-wsi-na-podkarpaciu-wyroznia-sie-na-wyborcze/000IWUN2JGO15NUB-C321.jpg\" /></a>Podkarpacka gmina Cisna s\u0142ynie z tego, \u017ce poparcie dla partii tworz\u0105cych dzi\u015b rz\u0105d jest w niej istotnie wy\u017csze ni\u017c w reszcie regionu. O przychylno\u015b\u0107 wyborc\u00f3w trudniej tam PiS-owi, chocia\u017c w og\u00f3lnym uj\u0119ciu ugrupowanie to wygrywa w po\u0142udniowo-wschodnim rejonie Polski. Jak Cisna zag\u0142osowa\u0142a w wyborach samorz\u0105dowych? Okazuje si\u0119, \u017ce mamy tam do czynienia z istotn\u0105 roszad\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zmiana-w-slynnej-wsi-na-podkarpaciu-wyroznia-sie-na-wyborcze,nId,7438434", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w s\u0142ynnej wsi na Podkarpaciu. Wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na wyborczej mapie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T08:44:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pokonali-wojciecha-szczurka-w-gdyni-kim-sa-sprawcy-najwieksz,nId,7438408\"><img align=\"left\" alt=\"Pokonali Wojciecha Szczurka w Gdyni. Kim s\u0105 sprawcy najwi\u0119kszej wyborczej sensacji?\" src=\"https://i.iplsc.com/pokonali-wojciecha-szczurka-w-gdyni-kim-sa-sprawcy-najwieksz/000IWT9HVC3DM2G2-C321.jpg\" /></a>To najwi\u0119ksza sensacja wybor\u00f3w lokalnych, a mo\u017ce i jedna z wi\u0119kszych w dziejach samorz\u0105dowej Polski. Wieloletni prezydent Gdyni Wojciech Szczurek, kt\u00f3ry rz\u0105dzi\u0142 miastem od 1998 r. nie do\u015b\u0107, \u017ce nie wygra\u0142 wybor\u00f3w, to na dodatek nie wszed\u0142 nawet do drugiej tury. 21 kwietnia o prezydentur\u0119 nadmorskiego miasta powalcz\u0105 Aleksandra Kosiorek z &quot;Gdy\u0144skiego Dialogu&quot; i Tadeusz Szemiot, kt\u00f3ry reprezentuje Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pokonali-wojciecha-szczurka-w-gdyni-kim-sa-sprawcy-najwieksz,nId,7438408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokonali Wojciecha Szczurka w Gdyni. Kim s\u0105 sprawcy najwi\u0119kszej wyborczej sensacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T07:38:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-sensacja-w-rzeszowie-bledne-wyniki-exit-poll-zmiana-w-drugie,nId,7438373\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacja w Rzeszowie. B\u0142\u0119dne wyniki exit poll, zmiana w drugiej turze\" src=\"https://i.iplsc.com/sensacja-w-rzeszowie-bledne-wyniki-exit-poll-zmiana-w-drugie/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>Sensacja w Rzeszowie. W drugiej turze o fotel prezydenta miasta powalczy popierany m.in. przez PO Konrad Fijo\u0142ek (37,91 proc), a tak\u017ce kandydat PiS Waldemar Szumny (24,23 proc.). Dlaczego mowa o niespodziance? Jeszcze w niedziel\u0119 wieczorem - jak wskazywa\u0142y wyniki sonda\u017cowe exit poll - w drugiej turze z Fijo\u0142kiem zawalczy\u0107 mia\u0142 inny kandydat Jacek Strojny. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-sensacja-w-rzeszowie-bledne-wyniki-exit-poll-zmiana-w-drugie,nId,7438373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja w Rzeszowie. B\u0142\u0119dne wyniki exit poll, zmiana w drugiej turze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T07:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-robert-biedron-szczerze-o-wyniku-lewicy-wielkich-fajerwerkow,nId,7438349\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Biedro\u0144 szczerze o wyniku Lewicy. &quot;Wielkich fajerwerk\u00f3w nie ma&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/robert-biedron-szczerze-o-wyniku-lewicy-wielkich-fajerwerkow/000IWRTGPXITLJVT-C321.jpg\" /></a>- To pokazuje, \u017ce pewne rzeczy powinny by\u0107 za\u0142atwiane w koalicji rz\u0105dz\u0105cej - m\u00f3wi\u0142 Robert Biedro\u0144, odnosz\u0105c si\u0119 do niskiej frekwencji w wyborach samorz\u0105dowych w\u015br\u00f3d m\u0142odych os\u00f3b. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy doda\u0142, \u017ce wyniku swojego ugrupowania &quot;nie nazwa\u0142by pora\u017ck\u0105&quot;, mimo to stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;fajerwerk\u00f3w nie ma&quot;. Polityk nie ukrywa\u0142 te\u017c, \u017ce do Koalicji Obywatelskiej ma pewien \u017cal. - Gdyby\u015bmy poszli w koalicji, to by\u015bmy wygrali te wybory - oceni\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-robert-biedron-szczerze-o-wyniku-lewicy-wielkich-fajerwerkow,nId,7438349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Biedro\u0144 szczerze o wyniku Lewicy. \"Wielkich fajerwerk\u00f3w nie ma\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T07:19:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-najwieksza-sensacja-wyborow-rzadzil-26-lat-nie-wszedl-nawet-,nId,7438362\"><img align=\"left\" alt=\"Najwi\u0119ksza sensacja wybor\u00f3w. Rz\u0105dzi\u0142 26 lat, nie wszed\u0142 nawet do drugiej tury\" src=\"https://i.iplsc.com/najwieksza-sensacja-wyborow-rzadzil-26-lat-nie-wszedl-nawet/000IV4H0BL3MWPT1-C321.jpg\" /></a>Wojciech Szczurek, kt\u00f3ry rz\u0105dzi\u0142 Gdyni\u0105 od 1998 r. i walczy\u0142 o si\u00f3dm\u0105 kadencj\u0105, nie wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich w nadmorskim mie\u015bcie. To dane na razie nieoficjalne, ale sam Szczurek podzi\u0119kowa\u0142 wyborcom w swoich kana\u0142ach spo\u0142eczno\u015bciowych za &quot;niezapomniane 26 lat&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-najwieksza-sensacja-wyborow-rzadzil-26-lat-nie-wszedl-nawet-,nId,7438362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza sensacja wybor\u00f3w. Rz\u0105dzi\u0142 26 lat, nie wszed\u0142 nawet do drugiej tury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T05:00:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-donald-tusk-podsumowuje-wybory-co-martwi-demobilizacja,nId,7438294\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk podsumowuje wybory. &quot;Co martwi? Demobilizacja&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-podsumowuje-wybory-co-martwi-demobilizacja/000IWRNO6GRJFIAX-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk podsumowa\u0142 wybory samorz\u0105dowe. &quot;Co cieszy? Systematyczne odrabianie strat (...) Co martwi? Demobilizacja&quot; - napisa\u0142 premier. &quot;Wniosek dla nas? Nie marudzimy! Do roboty!&quot; - zako\u0144czy\u0142. Z sonda\u017cu exit poll Ipsos wynika, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wygra\u0142o w sejmikach wojew\u00f3dzkich, natomiast Koalicja Obywatelska uplasowa\u0142a si\u0119 na drugim miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-donald-tusk-podsumowuje-wybory-co-martwi-demobilizacja,nId,7438294", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk podsumowuje wybory. \"Co martwi? Demobilizacja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T04:34:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ujawnili-plany-kremla-chca-zamienic-miasto-w-szara-strefe,nId,7436961\"><img align=\"left\" alt=\"Ujawnili plany Kremla. Chc\u0105 zamieni\u0107 miasto w &quot;szar\u0105 stref\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ujawnili-plany-kremla-chca-zamienic-miasto-w-szara-strefe/000IWQQVX070E25H-C321.jpg\" /></a>Kreml chce, by kolejne ukrai\u0144skie miasto - Chark\u00f3w - zmieni\u0142o si\u0119 w niezdatne do \u017cycia - podaje &quot;The Economist&quot;. Jak oceniono, Rosjanie usi\u0142uj\u0105 z miasta zrobi\u0107 &quot;szar\u0105 stref\u0119&quot;. W zwi\u0105zku z nasilonymi atakami na miasto na wschodzie Ukrainy prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do sojusznik\u00f3w o wsparcie obrony powietrznej kraju.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ujawnili-plany-kremla-chca-zamienic-miasto-w-szara-strefe,nId,7436961", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawnili plany Kremla. Chc\u0105 zamieni\u0107 miasto w \"szar\u0105 stref\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T04:25:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pierwsze-oficjalne-wyniki-pkw-w-tych-miastach-wszystko-jest-,nId,7438289\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze oficjalne wyniki PKW. W tych miastach wszystko jest ju\u017c jasne\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-oficjalne-wyniki-pkw-w-tych-miastach-wszystko-jest/000IWRMHXS6GRJDB-C321.jpg\" /></a>Trwa liczenie g\u0142os\u00f3w oddanych w wyborach samorz\u0105dowych. Sp\u0142ywaj\u0105 ju\u017c pierwsze oficjalne wyniki, jakie osi\u0105gn\u0119li kandydaci na prezydent\u00f3w poszczeg\u00f3lnych miast w Polsce - Krosna, Bia\u0142egostoku czy W\u0142oc\u0142awka. W jednym z miast w drugiej turze dojdzie do starcia mi\u0119dzy kandydatami Lewicy i Koalicji Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pierwsze-oficjalne-wyniki-pkw-w-tych-miastach-wszystko-jest-,nId,7438289", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze oficjalne wyniki PKW. W tych miastach wszystko jest ju\u017c jasne", "user": null, "vote": 0}]