[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T19:14:00+00:00", "description": "Na terenie Zak\u0142ad\u00f3w Azotowych \u201ePu\u0142awy\u201d dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek do eksplozji na linii produkcyjnej amoniaku. Jak poda\u0142a stra\u017c po\u017carna, dwie osoby zosta\u0142y ranne.", "id": 761783, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art40698891-eksplozja-w-zakladach-azotowych-w-pulawach-sa-ranni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja w zak\u0142adach azotowych w Pu\u0142awach. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:36:08+00:00", "description": "Przyj\u0119ty w poniedzia\u0142ek w Brukseli 14. pakiet antyrosyjskich sankcji zawiera kilka ma\u0142o nag\u0142o\u015bnionych rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re jednak mocno zabol\u0105 rosyjskie koncerny i ogranicz\u0105 wojenny bud\u017cet Kremla. W\u015br\u00f3d nich jest m.in. zakaz importu helu z Rosji i zakaz eksportu do Rosji metali ziem rzadkich.", "id": 761784, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art40692791-zaskakujacy-14-pakiet-sankcji-ue-wobec-rosji-zakaz-na-metale-ziem-rzadkich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy 14. pakiet sankcji UE wobec Rosji. Zakaz na metale ziem rzadkich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T06:23:07+00:00", "description": "Ireneusz F\u0105fara przekonuje, \u017ce jako prezes Orlenu nie jest podatny na polityczne wp\u0142ywy. Zapowiada te\u017c na sierpie\u0144 aktualizacj\u0119 plan\u00f3w inwestycyjnych grupy, sprzeda\u017c Polska Press oraz inne dzia\u0142ania maj\u0105ce poprawi\u0107 notowania akcji Orlenu.", "id": 761785, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40691961-prezes-orlenu-ireneusz-fafara-dla-financial-times-chcemy-sprzedac-polska-press", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Orlenu, Ireneusz F\u0105fara dla \"Financial Times\": Chcemy sprzeda\u0107 Polska Press", "user": null, "vote": 0}]