[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T22:36:58+00:00", "description": "Od listopada 2028 roku w Barcelonie nie b\u0119dzie mo\u017cna wynajmowa\u0107 apartament\u00f3w turystom.  Do tego czasu wygasn\u0105 licencje na najem kr\u00f3tkoterminowy. Tak burmistrz chce zapewni\u0107 barcelo\u0144czykom dost\u0119p do niedrogich mieszka\u0144.", "id": 762997, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40694541-barcelona-mowi-stop-wakacyjnym-apartamentom-mieszkancy-wazniejsi-od-turystow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona m\u00f3wi stop wakacyjnym apartamentom. Mieszka\u0144cy wa\u017cniejsi od turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T13:04:00+00:00", "description": "Wystartowa\u0142a kampania wizerunkowa portalu z noclegami w polskich hotelach Triverna.pl. Clip z nowym has\u0142em \u201eUrlop na ka\u017cde \u017c\u0105danie\u201d pokazuje w najwi\u0119kszych stacjach telewizyjnych i w internecie.", "id": 762998, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art40694441-triverna-pl-zaprasza-na-urlop-na-kazde-zadanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Triverna.pl zaprasza na \u201eUrlop na ka\u017cde \u017c\u0105danie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:31:37+00:00", "description": "Hotelarze w regionach wakacyjnych chc\u0105 szybko zape\u0142ni\u0107 miejsca, kt\u00f3re zosta\u0142y im po upadku niemieckiego biura podr\u00f3\u017cy FTI. Dlatego ceny pozostan\u0105 na niezmienionym poziomie \u2013 wyja\u015bnia prezes TUI Deutschland Stefan Baumert.", "id": 762999, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40692961-tui-dzieli-tort-po-upadlym-biurze-podrozy-zapewnia-ze-ceny-nie-wzrosna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TUI dzieli tort po upad\u0142ym biurze podr\u00f3\u017cy. Zapewnia, \u017ce ceny nie wzrosn\u0105", "user": null, "vote": 0}]