[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:36:00+00:00", "description": "Na najbli\u017csze wakacje FlixBus zwi\u0119kszy liczb\u0119 destynacji o 15 procent w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim. W szczycie sezonu podr\u00f3\u017cni b\u0119d\u0105 mogli wyjecha\u0107 z Polski do ponad 520 miast.", "id": 745752, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/autobusy/art40675601-autobusem-przez-europe-520-miast-w-letnim-rozkladzie-flixbusa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobusem przez Europ\u0119. 520 miast w letnim rozk\u0142adzie Flixbusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:13:34+00:00", "description": "W najnowszym wydaniu gastronomicznego \"Przewodnika Michelina\" z Polski sze\u015b\u0107 restauracji nagrodzono s\u0142ynnymi gwiazdkami. Opr\u00f3cz trzech, kt\u00f3re ju\u017c je mia\u0142y, dosz\u0142y trzy nowe.", "id": 744480, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40673471-polskie-restauracje-zdobyly-trzy-nowe-gwiazdki-michelina-maja-ich-juz-szesc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie restauracje zdoby\u0142y trzy nowe gwiazdki Michelina. Maj\u0105 ich ju\u017c sze\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:15:42+00:00", "description": "Krzysztof Wielicki, legendarny wspinacz \u2013 taternik, alpinista i himalaista - o \u015bwiatowej renomie b\u0119dzie twarz\u0105 Polski w promocji kraju. Polska Organizacja Turystyczna zakupi\u0142a prawa do pokazywania filmu dokumentalnego z jego udzia\u0142em.", "id": 744052, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40673081-legenda-himalaizmu-wypromuje-polske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legenda himalaizmu wypromuje Polsk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:59:00+00:00", "description": "Na Wyspach Kanaryjskich nie ustaj\u0105 protesty przeciwko nadmiernej turystyce i akty agresji wobec turyst\u00f3w. Przyk\u0142adem mog\u0105 by\u0107 napisy pojawiaj\u0105ce si\u0119 na wynajmowanych przez turyst\u00f3w samochodach.", "id": 742928, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40666501-jedz-i-nie-wracaj-mieszkancy-wysp-kanaryjskich-nie-odpuszczaja-turystom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eJed\u017a i nie wracaj\u201d - mieszka\u0144cy Wysp Kanaryjskich nie odpuszczaj\u0105 turystom", "user": null, "vote": 0}]