[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/d5be3897e396f0-945-560-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po interwencji chi\u0144skich w\u0142adz firma Apple usuwa ze swojego sklepu aplikacje publicznego francuskiego nadawcy.  Apple wyja\u015bnia, \u017ce Chi\u0144ska Administracja Cyberprzestrzeni (CAC) uzna\u0142a, i\u017c Radio France przekazuje \"tre\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 w Chinach nielegalne\".</p>", "id": 748287, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Interwencja-chinskich-wladz-Apple-usuwa-aplikacje-Radio-France-ze-swojego-sklepu-8768942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Interwencja chi\u0144skich w\u0142adz. Apple usuwa aplikacj\u0119 ze swojego sklepu, bo przekazuje \"tre\u015bci, kt\u00f3re s\u0105 w Chinach nielegalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:27:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/1f452e72d446d8-948-568-44-61-3481-2089.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na rynku widoczne s\u0105 zar\u00f3wno czynniki stymuluj\u0105ce wzrost cen mieszka\u0144, jak r\u00f3wnie\u017c takie, kt\u00f3re sprzyjaj\u0105 jego powstrzymaniu - wynika z raportu PKO Banku Polskiego. W efekcie - wed\u0142ug przedstawionych prognoz - w perspektywie roku mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 wyhamowania wzrostu do 5-8 proc. r/r.</p>", "id": 748288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrost-cen-mieszkan-ma-wyhamowac-Ekonomisci-PKO-BP-komentuja-8768875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost cen mieszka\u0144 ma wyhamowa\u0107. Ekonomi\u015bci PKO BP komentuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:24:49.640083+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/b4090e5ae7bfe0-945-560-387-28-2146-1287.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Walne Zgromadzenie Energi zdecydowa\u0142o o przeznaczeniu zysku netto sp\u00f3\u0142ki za 2023 rok w wysoko\u015bci 37,6 mln z\u0142 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "id": 747369, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Energa-przeznaczy-zysk-za-23-na-kapital-zapasowy-8768894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Energa przeznaczy zysk za '23 na kapita\u0142 zapasowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:24:49.544536+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/54369714c4f1d3-945-560-112-142-1387-832.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Walne Zgromadzenie Cyfrowego Polsatu zdecydowa\u0142o o przeznaczeniu zysku netto sp\u00f3\u0142ki za 2023 rok w wysoko\u015bci 639,6 mln z\u0142 w ca\u0142o\u015bci na kapita\u0142 zapasowy - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "id": 747368, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowy-Polsat-przeznaczy-zysk-za-23-na-kapital-zapasowy-8768919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyfrowy Polsat przeznaczy zysk za '23 na kapita\u0142 zapasowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:24:49.471811+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/6e4ae9d167d50c-948-568-7-5-1035-621.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poleci\u0142 w czwartek rz\u0105dowi przygotowanie warunk\u00f3w u\u0142atwiaj\u0105cych instalacj\u0119 paneli s\u0142onecznych. Mieszka\u0144cy Ukrainy s\u0105 codziennie pozbawieni przez wiele godzin pr\u0105du po rosyjskich atakach, kt\u00f3re zniszczy\u0142y elektrownie.</p>", "id": 747367, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rzad-ma-ulatwic-instalowanie-paneli-slonecznych-8768924.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Rz\u0105d ma u\u0142atwi\u0107 instalowanie paneli s\u0142onecznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/c68d1ff7adfcfa-948-568-37-149-2462-1477.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />LPP otrzyma\u0142a postanowienie o wszcz\u0119ciu dochodzenia w sprawie podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstwa manipulacji akcjami sp\u00f3\u0142ki przez Hindenburg Research LLC - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "id": 747366, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/LPP-otrzymala-postanowienie-o-wszczeciu-dochodzenia-ws-manipulacji-akcjami-spolki-8768873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa Hindenburg Research i LPP. Wszcz\u0119to dochodzenie ws. manipulacji akcjami sp\u00f3\u0142ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:29:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/d51b7a764e95d1-945-560-15-22-1485-890.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We Francji skrajnie prawicowe Zjednoczenie Narodowe (RN), dawny Front Narodowy Marine Le Pen, nadal prowadzi w sonda\u017cach przedwyborczych z poparciem wynosz\u0105cym 34 proc. - wynika z badania o\u015brodka Ifop, kt\u00f3rego rezultaty opublikowano w czwartek.</p>", "id": 748290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-we-Francji-Partia-Le-Pen-nadal-prowadzi-w-sondazach-8768833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Le Pen nadal prowadzi w sonda\u017cach przedwyborczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d0ad70a3a6a8b6-948-568-0-47-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przez 4,5 godziny balon z obwodu kr\u00f3lewieckiego przebywa\u0142 nad terytorium Polski. Nie stanowi\u0142 zagro\u017cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w; aby unikn\u0105\u0107 negatywnych skutk\u00f3w zwi\u0105zanych z jego zestrzeleniem, nie podj\u0119to takiej decyzji - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>", "id": 748289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-balon-leci-nad-Polska-Dowodztwo-Operacyjne-wydalo-komunikat-8768824.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski balon przelecia\u0142 nad Polsk\u0105. Dow\u00f3dztwo Operacyjne wyda\u0142o komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/e29d741b413381-948-568-41-99-3203-1922.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda zachowuje w czerwcu pozycj\u0119 lidera rankingu zaufania do polityk\u00f3w, Rafa\u0142 Trzaskowski powraca do czo\u0142\u00f3wki tego rankingu, a wypada z niej Szymon Ho\u0142ownia, kt\u00f3rego notowania s\u0105 najgorsze od wybor\u00f3w parlamentarnych - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla portalu Onet.</p>", "id": 746956, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Duda-liderem-rankingu-zaufania-Jak-wypadla-reszta-politykow-8768812.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda liderem rankingu zaufania. Jak wypad\u0142a reszta polityk\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ecab625b9cefc9-948-568-1320-490-1350-810.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzy lata temu uzgodnili\u015bmy system wygaszania polskiego g\u00f3rnictwa; tymczasem wej\u015bcie w \u017cycie rozporz\u0105dzenia ws. norm jako\u015bci w\u0119gla wywr\u00f3ci\u0142oby do g\u00f3ry umow\u0119 spo\u0142eczn\u0105 w tej sprawie - oceni\u0142 w czwartek przewodnicz\u0105cy \u015bl\u0105sko-d\u0105browskiej Solidarno\u015bci Dominik Kolorz.</p>", "id": 746955, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolorz-System-wygaszania-gornictwa-zostal-uzgodniony-3-lata-temu-8768802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolorz: System wygaszania g\u00f3rnictwa zosta\u0142 uzgodniony 3 lata temu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/31611c7fcca145-948-568-8-112-1592-955.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa kilkudziesi\u0119ciu os\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142a si\u0142owo przedosta\u0107 si\u0119 do Polski z Bia\u0142orusi na odcinku granicznej rzeki Przew\u0142oka. W stron\u0119 polskich s\u0142u\u017cb polecia\u0142y kamienie, ale ostatecznie migranci wycofali si\u0119 w g\u0142\u0105b Bia\u0142orusi \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek po po\u0142udniu Stra\u017c Graniczna.</p>", "id": 746957, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goraco-na-granicy-z-Bialorusia-Kilkadziesiat-agresywnych-osob-8768793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Kilkadziesi\u0105t agresywnych os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:15:02.330196+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/dd0efd0774dabc-945-560-0-52-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda udaje si\u0119 z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 do Chin. W Pekinie spotka si\u0119 m.in. z przyw\u00f3dc\u0105 ChRL Xi Jinpingiem, a najwa\u017cniejszym tematem rozmowy b\u0119dzie bezpiecze\u0144stwo i pok\u00f3j w Ukrainie. W Pa\u0144stwie \u015arodka Polska b\u0119dzie zabiega\u0107 te\u017c o bardziej zbilansowan\u0105 wymian\u0119 handlow\u0105 mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Pekinem.</p>", "id": 746406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/O-bezpieczenstwie-i-pokoju-w-Ukrainie-Duda-rozmawial-z-z-Xi-Jinpingiem-8768770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O bezpiecze\u0144stwie i pokoju w Ukrainie. Duda rozmawia\u0142 z przyw\u00f3dc\u0105 Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:15:01.706859+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/51cb0ce0c72320-948-568-19-19-3880-2328.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowa sesja na GPW obfitowa\u0142a w zwroty akcji. Zacz\u0119\u0142a si\u0119 od silnych wzrost\u00f3w nap\u0119dzanych m.in. przez akcje bank\u00f3w, \u017ceby po kilku godzinach gie\u0142dowe indeksy rozb\u0142ys\u0142y na czerwono. Tu\u017c przed ko\u0144cem sesji sytuacja uleg\u0142a jednak kolejnej zmianie i WIG20 zako\u0144czy\u0142 j\u0105 obronn\u0105 r\u0119k\u0105 tu\u017c poni\u017cej 2500 punkt\u00f3w.\u00a0</p>", "id": 746405, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tam-i-z-powrotem-czyli-czwartek-na-GPW-WIG20-tuz-ponizej-waznego-progu-8768655.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tam i z powrotem, czyli czwartek na GPW. WIG20 tu\u017c poni\u017cej wa\u017cnego progu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/3773fd6eb95b82-945-560-0-37-979-587.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119kszy polski przewo\u017anik kolejowy Polregio przewi\u00f3z\u0142 w maju prawie 10 mln pasa\u017cer\u00f3w. To o ponad 12 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu w tym samym miesi\u0105cu - poinformowa\u0142a w czwartek kolejowa sp\u00f3\u0142ka.</p>", "id": 746407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/10-mln-pasazerow-kolei-Polregio-bije-rekordy-8768765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 mln pasa\u017cer\u00f3w kolei. Polregio bije rekordy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/100d0b7222a1c9-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przepustowo\u015b\u0107 Lotniska Chopina jest na uko\u0144czeniu, zablokowanie planowanej rozbudowy portu w 2018 r. by\u0142o kardynalnym b\u0142\u0119dem - oceni\u0142 w czwartek prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych Andrzej Ilk\u00f3w. Wskaza\u0142, \u017ce na najbli\u017cszy sezon zimowy koordynator lot\u00f3w m\u00f3g\u0142 przyzna\u0107 tylko 75,1 proc. wnioskowanych slot\u00f3w.</p>", "id": 745930, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przepustowosc-Lotniska-Chopina-na-wykonczeniu-Konieczne-natychmiastowe-dzialania-8768708.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepustowo\u015b\u0107 Chopina na wyko\u0144czeniu. \"Konieczne natychmiastowe dzia\u0142ania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/ac6c21729bfc97-948-568-0-0-5037-3022.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kuwejt zapowiedzia\u0142 wprowadzenie planowanych przerw w dostawach pr\u0105du; wobec coraz wi\u0119kszych upa\u0142\u00f3w elektrownie nie s\u0105 w stanie sprosta\u0107 zapotrzebowaniu. Temperatura osi\u0105gn\u0119\u0142a 50 stopni Celsjusza i zdaniem meteorolog\u00f3w b\u0119dzie rosn\u0105\u0107 - poda\u0142 w czwartek portal Gulf News.</p>", "id": 746408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/50-stopni-i-wiecej-Elektrownie-w-Kuwejcie-nie-daja-rady-beda-przerwy-w-dostawach-pradu-8768695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektrownie w Kuwejcie nie daj\u0105 rady. B\u0119d\u0105 przerwy w dostawach pr\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/e65ee08148678b-948-568-37-105-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armia izraelska w najbli\u017cszych tygodniach wycofa si\u0119 z miasta Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy, by m\u00f3c podj\u0105\u0107 konfrontacj\u0119 z liba\u0144skim Hezbollahem, kt\u00f3r\u0105 powa\u017cnie rozwa\u017ca - pisze w czwartek francuski dziennik \"Le Monde\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w s\u0142u\u017cbach bezpiecze\u0144stwa Izraela.</p>", "id": 745931, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Armia-izraelska-wycofa-sie-z-Rafah-by-moc-walczyc-z-Hezbollahem-8768680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armia izraelska wycofa si\u0119 z Rafah, by m\u00f3c walczy\u0107 z Hezbollahem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:02:55.653785+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/6f2d1b3e1ed7b4-945-560-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego na\u0142o\u017cy\u0142a na BNP Paribas Bank Polska kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 1 mln z\u0142 za nienale\u017cyte sprawowanie sta\u0142ej kontroli czynno\u015bci faktycznych i prawnych wykonywanych przez PSF FIZAN oraz PSF 2 FIZAN - poda\u0142a KNF w komunikacie.</p>", "id": 745562, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-nalozyla-na-BNP-Paribas-BP-kare-pieniezna-w-wysokosci-1-mln-zl-8768645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KNF na\u0142o\u017cy\u0142a na BNP Paribas BP kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105. Podano kwot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/1719d544009a34-948-568-0-67-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Orlen rozwa\u017ca testy samoobs\u0142ugowego, zewn\u0119trznego systemu vendingowego, w tym automat\u00f3w do sprzeda\u017cy towar\u00f3w spo\u017cywczych oraz z kategorii non food. Koncern og\u0142osi\u0142 post\u0119powanie w tej sprawie.</p>", "id": 745561, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-rozwaza-testy-samoobslugowego-systemu-vendingowego-8768622.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen rozwa\u017ca testy samoobs\u0142ugowego systemu vendingowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/7f7db6cd40443f-896-537-0-110-896-537.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najbardziej nara\u017cone na zanieczyszczenie powietrza miasta b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek tworzenia stref czystego transportu - przewiduje projekt nowelizacji ustawy o elektromobilno\u015bci i paliwach alternatywnych oraz niekt\u00f3rych innych ustaw zamieszczony w wykazie prac rz\u0105du. Projekt jest zwi\u0105zany z realizacj\u0105 kamieni milowych KPO.</p>", "id": 745560, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefy-czystego-transportu-czekaja-kolejne-miasta-Ministerstwo-chce-rewolucji-8768621.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefy czystego transportu czekaj\u0105 kolejne miasta. Ministerstwo chce rewolucji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/d17463891782c8-835-500-32-40-835-500.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska i Ukraina podpisa\u0142y w czwartek nowe porozumienie ws. transportu drogowego, u\u0142atwiaj\u0105ce Ukrainie tranzyt przez kraje UE. Zawiera ono klauzul\u0119 ochronn\u0105 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 zawieszenie obowi\u0105zywania umowy tam, gdzie dojdzie do zak\u0142\u00f3ce\u0144 na rynku transportowym.</p>", "id": 745559, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-i-Ukraina-podpisaly-nowe-porozumienie-ws-transportu-drogowego-8768616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE i Ukraina podpisa\u0142y nowe porozumienie ws. transportu drogowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/aae03771732e26-948-569-0-1740-1691-1015.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wci\u0105\u017c wa\u017c\u0105 si\u0119 losy kolejnego programu preferencyjnych kredyt\u00f3w hipotecznych. Je\u015bli zadajesz sobie pytanie, czy warto na niego czeka\u0107, mamy dla Ciebie przydatne narz\u0119dzie. Pobierz przewodnik i zweryfikuj, czy spe\u0142niasz podstawowe warunki \u201eKredytu na start\u201d.</p>", "id": 745563, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-w-pigulce-najwazniejsze-warunki-wstepne-8768384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta\u0144szy kredyt na horyzoncie. Sprawd\u017a, czy spe\u0142niasz warunki \u201eKredytu na start\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:58:31.210183+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/be585aa2b54587-948-568-22-22-4477-2686.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dziewi\u0119\u0107 nowych podmiot\u00f3w trafi\u0142o na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego - poinformowa\u0142a w czwartek KNF. Podejrzenia komisji dotycz\u0105 m.in. naruszenia ustawy o obrocie instrumentami finansowymi i Prawa bankowego.</p>", "id": 745069, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lista-ostrzezen-publicznych-KNF-az-9-nowych-podmiotow-8768552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A\u017c 9 nowych podmiot\u00f3w na li\u015bcie ostrze\u017ce\u0144 publicznych KNF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:58:30.978988+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/bfa9dd71375f28-948-568-4-0-1915-1149.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O uko\u0144czeniu prac nad dwoma projektami ustaw - o Polskiej Akademii Nauk i o likwidacji Akademii Kopernika\u0144skiej - poinformowa\u0142 w czwartek minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek.</p>", "id": 745068, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akademia-Kopernikanska-do-likwidacji-Minister-nauki-projekt-ustawy-jest-gotowy-8768554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akademia Kopernika\u0144ska do likwidacji. Minister nauki: projekt ustawy jest gotowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/0a81ce3d737a7a-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Administracja prezydenta USA Joe Bidena planuje wstrzyma\u0107 wszystkie otwarte zam\u00f3wienia na systemy obrony powietrznej Patriot i pociski przechwytuj\u0105ce oraz przekierowa\u0107 ich dostawy na Ukrain\u0119 do czasu zaspokojenia jej potrzeb obronnych - poda\u0142 w czwartek brytyjski dziennik \"Financial Times\". W\u015br\u00f3d kraj\u00f3w czekaj\u0105cych na zam\u00f3wione Patrioty jest Polska.</p>", "id": 745070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wstrzymaja-otwarte-zamowienia-na-Patrioty-i-przekieruja-je-na-Ukraine-8768518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA wstrzymaj\u0105 otwarte zam\u00f3wienia na Patrioty i przekieruj\u0105 je na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:43:31.826749+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/8fa03130d470b4-945-560-7-198-2823-1693.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pos\u0142owie KO skierowali do Sejmu projekt przepis\u00f3w zakazuj\u0105cych u\u017cywania przez osoby fizyczne fajerwerk\u00f3w o najwy\u017cszym stopniu g\u0142o\u015bno\u015bci. Zgodnie z nim rada gminy b\u0119dzie mog\u0142a w drodze uchwa\u0142y uchyli\u0107 obowi\u0105zywanie zakazu w sylwestra i Nowy Rok.</p>", "id": 744647, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-fajerwerkow-dla-obywateli-Poslowie-KO-chca-zakazu-8768470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec fajerwerk\u00f3w dla os\u00f3b fizycznych? Pos\u0142owie KO maj\u0105 projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:43:31.337206+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/f4992a434fe51f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bank Anglii pozostawi\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119\nprocentow\u0105 bez zmian na poziomie 5,25 proc. Nadal tylko dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w Rady\nPolityki Monetarnej domaga\u0142o si\u0119 obni\u017cki st\u00f3p procentowych.</p>", "id": 744645, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Decyzja-Banku-Anglii-w-czerwcu-2024-stopy-procentowe-bez-zmian-8768454.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Anglii trzyma stopy procentowe. Tylko dw\u00f3ch decydent\u00f3w za obni\u017ck\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/1c9162b1c6494a-948-568-0-105-3508-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d PKP Cargo z\u0142o\u017cy\u0142 w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki przez osoby b\u0119d\u0105ce cz\u0142onkami zarz\u0105du w latach 2022 - 2023 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "id": 744648, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Cargo-zlozylo-zawiadomienie-o-podejrzeniu-popelnienia-przestepstwa-przez-bylych-czlonkow-zarzadu-8768440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo z\u0142o\u017cy\u0142o zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/95705691d21b62-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Francji Gabriel Attal obieca\u0142 w czwartek, \u017ce w przypadku wygranej w wyborach parlamentarnych jego rz\u0105d obni\u017cy koszty energii i zahamuje wzrost podatk\u00f3w. Przekonywa\u0142, \u017ce podatki \"eksploduj\u0105\", je\u015bli wybory wygraj\u0105 rywale z lewej b\u0105d\u017a prawej strony sceny politycznej.</p>", "id": 744651, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Licytacja-wyborcza-we-Francji-ruszyla-Rywale-zwieksza-podatki-my-zmniejszymy-koszty-8768408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Licytacja wyborcza we Francji ruszy\u0142a. \"Rywale zwi\u0119ksz\u0105 podatki, my zmniejszymy koszty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/9762ba390ea72b-948-568-0-76-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po trwaj\u0105cych ponad miesi\u0105c negocjacjach kraje UE uzgodni\u0142y w czwartek 14. pakiet sankcji wobec Rosji. Nowe obostrzenia maj\u0105 utrudni\u0107 Kremlowi dost\u0119p do technologii i ograniczy\u0107 jego przychody z eksportu surowc\u00f3w energetycznych - poinformowa\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.</p>", "id": 744649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-floty-cienia-Putina-i-nie-tylko-Unia-Europejska-ma-14-pakiet-sankcji-wobec-Rosji-8768393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec floty cienia Putina i nie tylko. Unia Europejska ma 14. pakiet sankcji wobec Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:40:47.088166+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/a465171da05a49-948-567-0-42-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Opublikowane niedawno badanie wykazuje, \u017ce telewizyjni reklamodawcy za dost\u0119p do widz\u00f3w z grupy wiekowej 18-34 lata, b\u0119d\u0105cych m\u0119\u017cczyznami s\u0105 w stanie zap\u0142aci\u0107 nawet trzy razy wi\u0119cej ni\u017c za wy\u015bwietlanie reklam kobietom lub osobom starszym. S\u0105 te\u017c inne wnioski.</p>", "id": 744227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reklamodawcy-w-TV-zaplaca-wiecej-za-dostep-do-mlodych-widzow-plci-meskiej-8768300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widz-m\u0119\u017cczyzna w cenie. Reklamodawcy telewizyjni zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za dost\u0119p do m\u0142odych widz\u00f3w p\u0142ci m\u0119skiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:40:46.606888+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4df71e9fa2295f-948-568-26-70-3516-2109.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w czwartek, \u017ce pa\u0144stwo unijne mo\u017ce na\u0142o\u017cy\u0107 na pracownik\u00f3w ukrai\u0144skich, kt\u00f3rzy przyjechali do pracy z innego pa\u0144stwa Unii, obowi\u0105zek uzyskania dodatkowego zezwolenia na pobyt. Zwi\u0105zana z tym obowi\u0105zkiem op\u0142ata nie powinna by\u0107 jednak wyg\u00f3rowana.</p>", "id": 744225, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowy-obowiazek-dla-pracownikow-z-Ukrainy-To-decyzja-TSUE-8768392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowy obowi\u0105zek dla pracownik\u00f3w z Ukrainy. To decyzja TSUE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:40:46.386478+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/5db1f9053ff44b-948-568-1010-640-2433-1460.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wrze\u015bniu na targach w Kielcach prawdopodobnie podpisane zostan\u0105 kolejne umowy na sprz\u0119t wojskowy z Korei Po\u0142udniowej; negocjacje ws. finansowania s\u0105 bliskie fina\u0142u - powiedzia\u0142 w czwartek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po spotkaniu ze swoim korea\u0144skim odpowiednikiem.</p>", "id": 744224, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-zakupy-dla-polskiego-wojska-w-Korei-Szef-MON-przedstawia-szczegoly-8768409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zakupy dla polskiego wojska w Korei. Szef MON przedstawia szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:40:46.058530+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/8003b21a636db1-948-568-0-11-4600-2759.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czterech cz\u0142onk\u00f3w najbogatszej rodziny w Wielkiej Brytanii mierzy si\u0119 z zarzutami, za kt\u00f3re mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia. Szwajcarski wymiar sprawiedliwo\u015bci oskar\u017cy\u0142 ich o handel lud\u017ami i wyzysk pracownik\u00f3w.</p>", "id": 744223, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbogatsza-rodzina-w-Wielkiej-Brytanii-oskarzona-o-handel-ludzmi-Placili-wiecej-na-psa-8768395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbogatsza rodzina w Wielkiej Brytanii oskar\u017cona o handel lud\u017ami. \"P\u0142acili wi\u0119cej na psa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:40:45.907909+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/fbc0aa395edca9-948-568-129-4-1790-1074.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponownie \nodwiedzili\u015bmy warszawskie zoo i jego s\u0142ynnego mieszka\u0144ca \u2013 \u017cubra Polona.\n Tym razem, przed pi\u0105tkowym meczem Polak\u00f3w, musia\u0142 wybra\u0107 mi\u0119dzy \nzielonk\u0105 oznaczon\u0105 flag\u0105 bia\u0142o-czerwonych, flag\u0105 Austrii lub postawi\u0107 na\n remis. Jego wyb\u00f3r okaza\u0142 si\u0119...</p>", "id": 744221, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zubr-Polon-przewiduje-wynik-meczu-Polska-Austria-8768351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bubr Polon przewiduje wynik meczu Polska-Austria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/5b8a43e02e954a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 jednym z najni\u017cszych wska\u017anik\u00f3w wydatk\u00f3w na konsumowane dobra indywidualne w Europie - podaje Eurostat. Wed\u0142ug badaczy mo\u017cna przyj\u0105\u0107 go jako wyznacznik dobrobytu materialnego dla gospodarstw domowych. Je\u015bli chodzi o cen\u0119 alkoholu i wyrob\u00f3w tytoniowych, to jedynie Bu\u0142garia stoi Polsce na przeszkodzie, by by\u0107 \"najta\u0144sz\u0105 w Europie\".</p>", "id": 744646, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-z-jednym-z-najnizszych-poziomow-cen-w-Europie-8768372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tanio jak w Polsce? Mamy jeden z najni\u017cszych poziom\u00f3w cen w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/1819f1f3e03b52-948-568-0-0-3508-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za spraw\u0105 publikacji Onetu zn\u00f3w jest g\u0142o\u015bno o sp\u00f3\u0142ce PKP Cargo, a w\u0142a\u015bciwie o tym czy jej prezes m\u00f3g\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 wykorzystania informacji poufnych w dokonywanych przez siebie transakcjach zakup\u00f3w akcji kolejowej sp\u00f3\u0142ki.</p>", "id": 744222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Caly-czas-glosno-o-PKP-Cargo-Prezes-Wojewodka-zarobil-na-spolce-ale-nie-na-akcjach-8768370.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142y czas g\u0142o\u015bno o PKP Cargo. Prezes zarobi\u0142 na sp\u00f3\u0142ce, ale nie na akcjach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/c981574c43a655-948-567-0-22-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do sieci wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z Poczt\u0105 Polsk\u0105 punkt\u00f3w handlowych, w kt\u00f3rych mo\u017cna nadawa\u0107 i odbiera\u0107 przesy\u0142ki, do\u0142\u0105czy\u0142 Du\u017cy Ben i Euro Sklep - poinformowa\u0142a Poczta Polska w czwartkowym komunikacie. Uwzgl\u0119dniaj\u0105c plac\u00f3wki pocztowe, na terenie kraju jest ju\u017c ponad 18 tys. takich punkt\u00f3w - dodano.</p>", "id": 744226, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-list-polecony-do-Duzego-Bena-Poczta-Polska-rozszerza-siec-punktow-partnerskich-8768365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po list polecony do Du\u017cego Bena. Poczta Polska rozszerza sie\u0107 punkt\u00f3w partnerskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/68b445a232e90b-948-567-0-107-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koncern zbrojeniowy ze Stan\u00f3w Zjednoczonych Northrop Grumman rozpocznie produkcj\u0119 amunicji na Ukrainie \u2013 poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski portal Militarnyj. To pierwsza taka umowa mi\u0119dzy ukrai\u0144skim rz\u0105dem a ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0105 produkuj\u0105c\u0105 bro\u0144.</p>", "id": 744229, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-Niemcy-teraz-USA-Przemysl-zbrojeniowy-wchodzi-na-Ukraine-8768356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw Niemcy, teraz USA. Przemys\u0142 zbrojeniowy wchodzi na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/d733a75d1fdfa4-814-488-568-329-814-488.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Japonii wyrazi\u0142 w czwartek powa\u017cne zaniepokojenie w zwi\u0105zku z wypowiedzi\u0105 W\u0142adimira Putina sugeruj\u0105c\u0105 pog\u0142\u0119bienie wsp\u00f3\u0142pracy Rosji z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 w dziedzinie technologii wojskowych.</p>", "id": 744231, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-powaznie-zaniepokojona-wspolpraca-wojskowa-Rosji-z-Korea-Polnocna-8768340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia powa\u017cnie zaniepokojona wsp\u00f3\u0142prac\u0105 wojskow\u0105 Rosji z Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/77f60fc7417c2b-948-568-0-115-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wtorek dosta\u0142em wniosek ze strony m.st. Warszawa, aby zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do premiera z pro\u015bb\u0105 o wydanie specjalnego rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re mia\u0142oby umo\u017cliwi\u0107 przyspieszenie odbudowy hali przy Marywilskiej - powiedzia\u0142 Wojewoda Mazowiecki Mariusz Frankowski.</p>", "id": 744230, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odbudowa-hali-przy-Marywilskiej-Jest-prosba-do-premiera-8768336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odbudowa hali przy Marywilskiej. Jest pro\u015bba do premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:15:07.870856+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/81a860af55c1af-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowy poranek przyni\u00f3s\u0142 kontynuacj\u0119 spadku kursu euro\ndo z\u0142otego.</p>", "id": 743918, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-ciagnie-ku-4-30-zl-Zloty-odrabia-straty-8768327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro ci\u0105gnie ku 4,30 z\u0142. Z\u0142oty odrabia straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:15:07.589526+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/e6928c66cb8b6c-948-568-0-201-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ruszy\u0142 nowy program dop\u0142at na przydomowe elektrownie wiatrowe dla w\u0142a\u015bcicieli budynk\u00f3w mieszkalnych. Program \"Moja elektrownia wiatrowa\" umo\u017cliwi otrzymanie dofinansowania do 47 tys. z\u0142. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 online.</p>", "id": 743917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moja-Elektrownia-Wiatrowa-to-opcja-na-47-tys-zl-Ruszyly-doplaty-do-przydomowych-wiatrakow-8768243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y dop\u0142aty do przydomowych wiatrak\u00f3w. Otrzyma\u0107 mo\u017cna do 47 tys. z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/9000c782b85812-948-568-710-500-3033-1820.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug danych GUS produkcja przemys\u0142owa zaliczy\u0142a miesi\u0105c spadku rocznej dynamiki, zaraz po tym jak poprzedni odczyt okaza\u0142 si\u0119 najwy\u017cszy od 2022 r. Liczby pokazuj\u0105 spore wahania koniunktury, kt\u00f3ra jednak w szerszym spojrzeniu wygl\u0105da s\u0142abo. Eksperci z Polskiego Instytutu Ekonomicznego pocieszaj\u0105, \u017ce na tle Europy i tak polska bran\u017ca wytw\u00f3rcza nie wygl\u0105da \u017ale.</p>", "id": 743916, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozchwiany-polski-przemysl-W-tym-roku-wzrost-na-razie-mizerny-8768293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozchwiany polski przemys\u0142. W tym roku wzrost na razie mizerny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/2d4f97b781bf17-948-568-2-52-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Majowy raport z polskiego rynku pracy pokaza\u0142 coraz g\u0142\u0119bszy\nspadek zatrudnienia, kt\u00f3remu towarzyszy\u0142a wci\u0105\u017c bardzo wysoka dynamika p\u0142ac.</p>", "id": 743915, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poglebia-sie-spadek-zatrudnienia-w-sektorze-przedsiebiorstw-8768291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1 z\u0142otego brakuje do 8 tys. z\u0142 \u015bredniego wynagrodzenia. Pog\u0142\u0119bia si\u0119 za to spadek zatrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/f6bc36dea6dfa4-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny paliw w wakacje mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 - ocenia Polski Instytut Ekonomiczny. Jak przypomina, wakacje to czas wzmo\u017conych podr\u00f3\u017cy, co powoduje wzrost popytu na paliwa. W poprzednich latach w Polsce ceny paliw w wakacje by\u0142y wy\u017csze o 5 proc.</p>", "id": 744228, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacyjne-ceny-paliw-PIE-prognozuje-ile-przyjdzie-nam-zaplacic-8768301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacyjne ceny paliw. PIE prognozuje, ile przyjdzie nam zap\u0142aci\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/23e7260e88e513-948-568-8-221-3534-2120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y minister obrony narodowej i senator KO Bogdan Klich poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce dzie\u0144 wcze\u015bniej - w \u015brod\u0119 - agenci ABW weszli do zak\u0142adu Orlenu w P\u0142ocku i zabezpieczyli dowody w sprawie wyborczego zani\u017cania cen paliw przez b. prezesa Daniela Obajtka.</p>", "id": 743919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agenci-ABW-weszli-do-zakladu-Orlenu-w-Plocku-Klich-8768277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klich: Agenci ABW weszli do zak\u0142adu Orlenu w P\u0142ocku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:12:48.039992+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/3334d495dc7517-948-568-0-283-4200-2519.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po sensacyjnym ci\u0119ciu w marcu tym razem decyzja\nSzwajcarskiego Banku Narodowego by\u0142a szeroko oczekiwana.</p>", "id": 743632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwajcarski-Bank-narodowy-ponownie-obinza-stopy-procentowe-w-czerwcu-2024-8768270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwajcarzy ponownie tn\u0105 stopy procentowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/78b334befdd391-948-568-337-224-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzisiaj mamy spotkanie ze zwi\u0105zkami zawodowymi i jest to jeden z g\u0142\u00f3wnych temat\u00f3w. Ja uwa\u017cam, \u017ce spraw\u0119 p\u0142atno\u015bci za wycieczki trzeba uregulowa\u0107 - powiedzia\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka, pytana czy nauczyciele b\u0119d\u0105 mieli wynagrodzenie za opiek\u0119 nad dzie\u0107mi podczas tzw. zielonych szk\u00f3\u0142.</p>", "id": 744650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wycieczka-klasowa-jak-delegacja-MEN-ze-zwiazkowcami-o-kolejnej-podwyzce-8768272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycieczka klasowa jak delegacja. MEN ze zwi\u0105zkowcami o kolejnej podwy\u017cce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/92a62535ae29af-945-560-52-255-2907-1744.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hongkong po raz kolejny zdoby\u0142 tytu\u0142 najdro\u017cszego miasta dla pracownik\u00f3w\n zagranicznych w badaniu koszt\u00f3w \u017cycia Mercer z 2024 r. Du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 \npierwszej dziesi\u0105tki zaj\u0119\u0142y jednak miasta europejskie.</p>", "id": 743633, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najdrozsze-miasta-swiata-Zycie-tu-kosztuje-krocie-8768246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdro\u017csze miasta \u015bwiata. \u017bycie tu kosztuje krocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/5ea6a8e1f2a5fd-948-568-0-167-2480-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W maju potania\u0142y cztery spo\u015br\u00f3d 17 monitorowanych grup towar\u00f3w, m.in. t\u0142uszcze i karmy dla zwierz\u0105t - wynika z opublikowanego w czwartek raportu o cenach w sklepach detalicznych. Liczba taniej\u0105cych grup maleje i wkr\u00f3tce ceny zaczn\u0105 rosn\u0105c \u2013 uwa\u017caj\u0105 autorzy raportu.</p>", "id": 744232, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-tylko-chwilowy-spadek-cen-czesci-towarow-Raport-Wkrotce-ta-tendencja-sie-odwroci-8768259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To tylko chwilowy spadek cen cz\u0119\u015bci towar\u00f3w\" Raport: Tendencja si\u0119 odwr\u00f3ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/78ea1410fb2af2-798-478-2-32-798-478.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wydatki inwestycyjne GDDKiA w 2024 roku wynios\u0105 20 mld z\u0142, w kolejnych latach poziom ten zostanie utrzymany - poda\u0142a GDDKiA w komunikacie.</p>", "id": 743635, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GDDKiA-zapowiada-utrzymanie-poziomu-inwestycji-w-2025-roku-Padla-kwota-8768255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GDDKiA zapowiada utrzymanie poziomu inwestycji w 2025 roku. Pad\u0142a kwota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/87049208527bc6-945-567-225-157-4263-2558.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes ZNP S\u0142awomir Broniarz zapowiedzia\u0142, \u017ce na spotkaniu z minister edukacji zwi\u0105zek poruszy przede wszystkim temat warunk\u00f3w pracy i p\u0142ac nauczycieli. Przyzna\u0142, \u017ce nie rozumie, dlaczego Barbara Nowacka p\u00f3\u0142 roku zwleka\u0142a ze spotkaniem ze zwi\u0105zkami zawodowymi nauczycieli w ramach powo\u0142anego w kwietniu zespo\u0142u.</p>", "id": 743634, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZNP-narzeka-na-minister-Tak-dlugo-zwlekala-ze-spotkaniem-z-nami-8768253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZNP narzeka na minister. \"Tak d\u0142ugo zwleka\u0142a ze spotkaniem z nami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:00:41.444598+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/0413dcc49aab76-945-560-25-0-2507-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy Marcin Stanecki chce, aby inspektor pracy m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107 przestrzeganie prawa u pracodawcy bez specjalnego upowa\u017cnienia. Wystarczy, aby okaza\u0142 legitymacj\u0119 s\u0142u\u017cbow\u0105 - informuje w czwartkowym wydaniu \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 743382, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrola-u-pracodawcy-bez-specjalnego-upowaznienia-Glowny-Inspektor-Pracy-chce-zmiany-przepisow-8768186.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrola u pracodawcy bez specjalnego upowa\u017cnienia? G\u0142\u00f3wny Inspektor Pracy chce zmiany przepis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:00:40.792451+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/7514ce2ed846f0-948-568-0-156-2956-1773.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do ko\u0144ca przysz\u0142ego\nroku bank NatWest planuje zako\u0144czy\u0107 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w naszym kraju. W planie jest likwidacja 45 proc. obecnych stanowisk pracy w\u00a0Polsce,\nnatomiast pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ma by\u0107 przeniesiona do Wielkiej Brytanii oraz Indii \u2013 poinformowa\u0142 Reuters.</p>", "id": 743380, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjski-bank-zniknie-z-Polski-Prace-straci-tu-1600-osob-8768251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjski bank zniknie z Polski. Prac\u0119 straci tu 1600 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/70cc187bd7fd83-948-568-195-479-2537-1522.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wyniku nocnych atak\u00f3w wojsk rosyjskich uszkodzone zosta\u0142y obiekty infrastruktury energetycznej w czterech obwodach Ukrainy; w atakach zastosowano rakiety i drony \u2013 poinformowa\u0142y w czwartek rano ukrai\u0144skie w\u0142adze.</p>", "id": 743388, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drony-lecialy-na-Kijow-Rosja-uderza-w-obiekty-energetyczne-w-Ukrainie-8768231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drony lecia\u0142y na Kij\u00f3w. Rosja uderza w obiekty energetyczne w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/823fbcfbc188a4-948-568-14-9-1905-1143.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spadek liczby oddawanych mieszka\u0144 i budowanych dom\u00f3w uderza w bran\u017c\u0119 budowlan\u0105 - wynika z raportu BIG InfoMonitor. Zaleg\u0142e zad\u0142u\u017cenie firm wyko\u0144czeniowych zarejestrowane w Rejestrze D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor i bazie BIK  przekroczy\u0142o 490 mln z\u0142, a producent\u00f3w materia\u0142\u00f3w - 200 mln z\u0142.</p>", "id": 743383, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tapety-lepiej-niz-farby-Wykonczeniowka-zlapala-zadyszke-8768222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tapety lepiej ni\u017c farby. Wyko\u0144czeni\u00f3wka z\u0142apa\u0142a zadyszk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/5d874799b8ef96-948-568-24-99-1969-1181.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W polskiej policji jest ponad 15 tys. wakat\u00f3w, najgorsza sytuacja jest w du\u017cych miastach, szczeg\u00f3lnie w Warszawie - pisze w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\". Wskazuje, \u017ce tym roku liczba policjant\u00f3w ma wzrosn\u0105\u0107 o 2 tys.</p>", "id": 743381, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-policji-pilnie-zatrudnie-Skala-nieobsadzonych-etatow-poraza-8768218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Do policji pilnie zatrudni\u0119.\" Skala nieobsadzonych etat\u00f3w pora\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/d914c2cd52a5da-948-568-0-172-2559-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />49 proc. Polak\u00f3w jest za przyjmowaniem uchod\u017ac\u00f3w do Polski, natomiast 42 proc. przeciw - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla \"Gazety Wyborczej\". Jak zauwa\u017ca dziennik, Polacy s\u0105 coraz mniej przychylni uchod\u017acom, ch\u0119tnie jednak dadz\u0105 si\u0119 uchod\u017acy leczy\u0107, a nawet powitaj\u0105 go w rodzinie jako zi\u0119cia.</p>", "id": 743385, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-o-uchodzcach-nie-przyjmowac-ale-zatrudniac-8768212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy o uchod\u017acach: nie przyjmowa\u0107, ale zatrudnia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/e275ad4bde060f-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wielomilionowe kary gro\u017c\u0105 za b\u0142\u0119dy, kt\u00f3re mog\u0105 wynikn\u0105\u0107 z braku precyzyjnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych fundacji rodzinnych - pisze czwartkowy \"Dziennik Gazeta Prawna\". Wskazuje, \u017ce problem dostrzeg\u0142a ju\u017c Komisja Nadzoru Finansowego.</p>", "id": 743384, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawo-nie-dogonilo-fundacji-rodzinnych-Niektore-ustawy-wciaz-ich-nie-uwzgledniaja-8768211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo nie dogoni\u0142o fundacji rodzinnych. Niekt\u00f3re ustawy wci\u0105\u017c ich nie uwzgl\u0119dniaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:27:22.499489+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/86ebbd5bb89c0c-948-568-15-137-3046-1828.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce termin na z\u0142o\u017cenie zeznania CIT-8 wynosi trzy miesi\u0105ce po zako\u0144czeniu roku, za kt\u00f3ry si\u0119 raportuje. W Wielkiej Brytanii jest to 12 miesi\u0119cy - wynika z raportu opracowanego przez firm\u0119 doradcz\u0105 PwC. Jak twierdz\u0105 eksperci, raportowanie podatkowe staje si\u0119 coraz bardziej czasoch\u0142onne i wymagaj\u0105ce.</p>", "id": 743179, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatnik-brytyjski-ma-lepiej-niz-polski-Raport-o-CIT-8768210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatnik brytyjski ma lepiej ni\u017c polski? Raport o CIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:22:36.576408+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/8e9deaf9c1cc45-948-568-0-8-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premia za za\u0142o\u017cenie konta mo\u017ce zach\u0119ci\u0107 do wyboru oferty danego banku. Po okresie promocyjnym ko\u0144czy si\u0119 jednak mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarobku na rachunku w wi\u0119kszo\u015bci instytucji. Wyj\u0105tkiem s\u0105 programy polecaj\u0105ce, w ramach kt\u00f3rych mo\u017cna liczy\u0107 na bonus pieni\u0119\u017cny lub nagrody w zamian za zaproszenie do banku znajomego lub cz\u0142onka rodziny.</p>", "id": 742992, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Programy-polecajace-w-bankach-czerwiec-2024-r-8767857.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarabianie w bankach na d\u0142u\u017cej? Rozwi\u0105zaniem s\u0105 programy polecaj\u0105ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:22:36.304085+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/94729214420be5-948-568-0-229-3833-2299.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d 250 najwi\u0119kszych firm detalicznych na \u015bwiecie nie ma \u017cadnej\npolskiej sp\u00f3\u0142ki - wynika z danych Deloitte\u2019a. Jest jednak szansa, \u017ce w\nnajbli\u017cszym czasie to si\u0119 zmieni. Jedna z sieci handlowych ma szans\u0119 znale\u017a\u0107\nsi\u0119 w najbli\u017cszym wydaniu tego zestawienia.</p>", "id": 742991, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/250-najwiekszych-firm-detalicznych-na-swiecie-Polski-jeszcze-nie-ma-na-tej-liscie-8768018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "250 najwi\u0119kszych firm detalicznych na \u015bwiecie. Polski (jeszcze) nie ma na tej li\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:22:36.111574+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/dd8830ccebcc22-948-568-7-2-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miejsca parkingowe przy nieruchomo\u015bciach s\u0105 obecnie bardzo \ndrogie.\u00a0Problemy z parkowaniem w najwi\u0119kszych polskich miastach \nsprawiaj\u0105, \u017ce\n ro\u015bnie na nie zar\u00f3wno popyt, jak i ceny widniej\u0105ce w og\u0142oszeniach. Nasz\n czytelnik takie miejsce sobie wykupi\u0142, ale... notorycznie swoje auto \nstawia na nim jego s\u0105siad. Pytamy wi\u0119c prawnika, co mo\u017cna z tym zrobi\u0107.</p>", "id": 742990, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-zrobic-jesli-sasiad-notorycznie-parkuje-na-moim-wykupionym-miejscu-parkingowym-8766964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zrobi\u0107, je\u015bli s\u0105siad notorycznie parkuje na moim wykupionym miejscu parkingowym?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:22:35.892292+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2d9693d816e13b-948-568-0-93-2067-1240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 1 stycznia 2025 r. pracownicy na najni\u017cszej krajowej otrzymaj\u0105 miesi\u0119czn\u0105 wyp\u0142at\u0119 wy\u017csz\u0105 o 326 z\u0142 brutto. Jednak podwy\u017cka wynagrodzenia minimalnego wp\u0142ywa r\u00f3wnie\u017c na inne \u015bwiadczenia powi\u0105zane z ni\u0105. Nale\u017cy do nich m.in. dodatek za prac\u0119 w nocy, maksymalna kwota odprawy z tytu\u0142u utraty pracy oraz kary za brak OC.</p>", "id": 742989, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynagrodzenie-minimalne-2025-Na-co-wplywa-placa-minimalna-Wzrosna-skladki-koszty-pracodawcy-i-mandaty-8767726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z p\u0142ac\u0105 minimaln\u0105 w g\u00f3r\u0119 id\u0105 \u015bwiadczenia i kary. Sprawd\u017a, na co wp\u0142ywa minimalne wynagrodzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/fe507a8b8bbeb7-948-568-0-134-1986-1191.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MSWiA planuje budow\u0119 systemu bezpiecznej, szyfrowanej \u0142\u0105czno\u015bci, kt\u00f3ry ma pozwoli\u0107 na dzia\u0142anie administracji i s\u0142u\u017cb ratowniczych w czasie wojny - informuje w czwartkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\". Jak podano, koszt systemu wyniesie 3,7 mld z\u0142., a budowa mo\u017ce trwa\u0107 do 2034 r.</p>", "id": 743182, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSWiA-inwestuje-w-system-bezpiecznej-lacznosci-Na-wypadek-wojny-8768187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSWiA inwestuje w system bezpiecznej \u0142\u0105czno\u015bci. \"Na wypadek wojny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/ca7d82e6699daa-948-568-60-130-3940-2363.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od stolicy kraju, Quito,  po czym elektryczno\u015b\u0107  zacz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 \"wysiada\u0107\"  w kolejnych miastach Ekwadoru  a\u017c jeszcze   przed  zmrokiem  pr\u0105d znikn\u0105\u0142 z  sieci energetycznej w ca\u0142ym kraju.</p>", "id": 743386, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaskadowa-awaria-sieci-energetycznej-w-Ekwadorze-Kraj-pograzyl-sie-w-ciemnosciach-8768183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaskadowa awaria sieci energetycznej w Ekwadorze. Kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w ciemno\u015bciach", "user": null, "vote": 0}]