[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:56:25+00:00", "description": "Korea Po\u0142udniowa pope\u0142ni wielki b\u0142\u0105d, je\u015bli zdecyduje si\u0119 na dostarczenie broni Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin, zapowiadaj\u0105c rosyjsk\u0105 odpowied\u017a.", "id": 748863, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40680361-to-bedzie-wielki-blad-wladimir-putin-ostrzega-koree-poludniowa-przed-dostarczaniem-broni-ukrainie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To b\u0119dzie wielki b\u0142\u0105d\". W\u0142adimir Putin ostrzega Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105 przed dostarczaniem broni Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:19:00+00:00", "description": "Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 traktowa\u0142y dostawy nowo wyprodukowanych system\u00f3w rakietowych Patriot i NASAMS na Ukrain\u0119 priorytetowo kosztem zam\u00f3wie\u0144 z innych pa\u0144stw sojuszniczych, w tym Polski.", "id": 748864, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40680321-oficjalnie-amerykanskie-systemy-patriot-najpierw-dla-ukrainy-polska-poczeka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficjalnie: ameryka\u0144skie systemy Patriot najpierw dla Ukrainy, Polska poczeka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:15:30+00:00", "description": "Hiszpania jest ju\u017c pewna pierwszego miejsca w grupie i awansu do 1/8 fina\u0142u mistrzostw Europy. Bezdyskusyjnie pokona\u0142a W\u0142och\u00f3w, cho\u0107 zwyci\u0119stwo 1:0 zapewni\u0142 im gol samob\u00f3jczy.", "id": 748865, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40680101-euro-2024-kto-tak-pieknie-gra-hiszpania-wlosi-zupelnie-bezradni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Kto tak pi\u0119knie gra? Hiszpania. W\u0142osi zupe\u0142nie bezradni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T20:30:00+00:00", "description": "", "id": 748550, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40679881-dziennik-ustaw-z-20-czerwca-2024-r-poz-908-912", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 20 czerwca 2024 r. (poz. 908 - 912)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T20:30:00+00:00", "description": "", "id": 748549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40680041-monitor-polski-z-20-czerwca-2024-r-poz-474-496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 20 czerwca 2024 r. (poz. 474 - 496)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:57:07+00:00", "description": "Polregio nie ma szcz\u0119\u015bcia do zarz\u0105d\u00f3w. W ostatnich czterech latach kierownictwo sp\u00f3\u0142ki sprawowa\u0142o trzech prezes\u00f3w.", "id": 748551, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/w-branzy/art40680091-polregio-z-nowym-zarzadem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polregio z nowym zarz\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:53:43+00:00", "description": "Podejrzany o napa\u015b\u0107 na premier Danii Mette Frederiksen obywatel Polski pozostanie d\u0142u\u017cej w du\u0144skim areszcie. Obrona podwa\u017ca twierdzenia szefowej du\u0144skiego rz\u0105du na temat urazu kr\u0119gos\u0142upa szyjnego, kt\u00f3rego mia\u0142a dozna\u0107 podczas ataku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pocz\u0105tku czerwca.", "id": 748131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40676401-atak-na-premier-danii-zatrzymany-polak-pozostanie-w-areszcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na premier Danii. Zatrzymany Polak pozostanie w areszcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:17:13+00:00", "description": "System p\u0142atniczy Banku Rosji za\u0142ama\u0142 si\u0119 po ataku hakerskim. Nie dzia\u0142aj\u0105 karty p\u0142atnicze Mir i system szybkich p\u0142atno\u015bci banku centralnego. W\u0142adze zapewniaj\u0105, \u017ce nic wielkiego si\u0119 nie dzieje. W rzeczywisto\u015bci awaria jest pot\u0119\u017cna.", "id": 748132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40679811-potezny-atak-hakerski-na-bank-rosji-nie-dzialaja-karty-platnicze-i-przelewy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny atak hakerski na Bank Rosji. Nie dzia\u0142aj\u0105 karty p\u0142atnicze i przelewy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:07:00+00:00", "description": "Lokale wynajmowane na kr\u00f3tko, w\u00a0zale\u017cno\u015bci od standardu, daj\u0105 zarobi\u0107 od 4 do 10 proc. Kto szuka kwater na doby?", "id": 748133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40671981-mieszkania-na-doby-daja-zarobic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkania na doby daj\u0105 zarobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:06:00+00:00", "description": "Lokalizacja Polski w\u00a0Europie, dost\u0119pno\u015b\u0107 dzia\u0142ek, wydajni pracownicy to elementy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 nap\u0119dza\u0107 rynek magazynowy \u2013 m\u00f3wi Damian Ko\u0142ata, partner w\u00a0Cushman Wakefield.", "id": 748134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40671921-jest-potencjal-by-zasob-przynajmniej-sie-podwoil", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest potencja\u0142, by zas\u00f3b przynajmniej si\u0119 podwoi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:03:51+00:00", "description": "W filmie \u201eM\u00f3j syn Ezra\u201d Tony Goldwyn\u00a0opowiada o m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry dorasta do roli ojca autystycznego syna. Wszyscy tw\u00f3rcy znaj\u0105 problemy os\u00f3b autystycznych z w\u0142asnego \u017cycia. Kreacje tworz\u0105 Robert DeNiro, Bobby Cannavale i m\u0142ody William A. Fitzgerald.", "id": 748135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40672681-robert-de-niro-w-filmie-o-osobach-autystycznych-kazdy-tworca-ma-je-w-rodzinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert De Niro w filmie o osobach autystycznych. Ka\u017cdy tw\u00f3rca ma je w rodzinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:01:00+00:00", "description": "Na najlepsze ekipy buduj\u0105ce domy trzeba czeka\u0107 \u015brednio sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy. W\u00a0niekt\u00f3rych wojew\u00f3dztwach ten czas wyd\u0142u\u017ca si\u0119 nawet do roku \u2013 podaje Oferteo.pl.", "id": 748136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40671941-polak-buduje-dom-na-fachowcow-czeka-miesiacami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak buduje dom. Na fachowc\u00f3w czeka miesi\u0105cami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "Korpus Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego mia\u0142 by\u0107 dla polskoj\u0119zycznego stalinowskiego re\u017cimu formacj\u0105 \u201enajwierniejsz\u0105 z\u00a0wiernych\u201d. W\u00a0praktyce jednak r\u00f3\u017cnie z\u00a0tym bywa\u0142o.", "id": 748142, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40676161-korpus-bezpieczenstwa-wewnetrznego-pretorianie-bieruta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korpus Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego \u2013 pretorianie Bieruta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "W\u00a01893 r. kapitan Magnus Andersen (1857\u20131938) dop\u0142yn\u0105\u0142 z\u00a0Norwegii do Ameryki, bez przybijania do Islandii i\u00a0Grenlandii, w\u00a0ci\u0105gu 27 dni. Dokona\u0142 tego na 24-metrowej jednostce zbudowanej na wz\u00f3r \u0142odzi wiking\u00f3w odnalezionej kilkana\u015bcie lat wcze\u015bniej w\u00a0Gokstad.\u00a0Tego rodzaju dzia\u0142ania przerodzi\u0142y si\u0119 w\u00a0dyscyplin\u0119 uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105 tradycyjne badania archeologiczne.", "id": 748138, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676171-kuja-kotwice-jak-dla-wikingow-repliki-pozwalaja-lepiej-zrozumiec-dawne-czasy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuj\u0105 kotwic\u0119 jak dla wiking\u00f3w. Repliki pozwalaj\u0105 lepiej zrozumie\u0107 dawne czasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "16 czerwca 1923 r. eksplodowa\u0142 bok starego krateru Etny, ponad tysi\u0105c metr\u00f3w poni\u017cej szczytu. Nawet Rzym, dot\u0105d rzadko zainteresowany Sycyli\u0105, dostrzeg\u0142 powag\u0119 sytuacji.", "id": 748143, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676301-kult-religijny-pod-etna-mussolini-swiety-idzi-i-wulkanologia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kult religijny pod Etn\u0105. Mussolini, \u015bwi\u0119ty Idzi i\u00a0wulkanologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "Z\u00a0up\u0142ywem tysi\u0105cleci zmieniaj\u0105 si\u0119 nie tylko wierzenia, obyczaje, prawa, umiej\u0119tno\u015bci techniczne, wiedza, ale tak\u017ce wygl\u0105d fizyczny cz\u0142owieka. \u201eCzy\u00a0to prawda, \u017ce przeci\u0119tny wzrost powi\u0119ksza si\u0119 z\u00a0pokolenia na\u00a0pokolenie?\u201d \u2013 z\u00a0takim pytaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 czytelnik Sam\u00a0Uelfrugier do redakcji francuskiego pisma popularno- -naukowego \u201eSciences et Avenir\u201d (\u201eNauka i\u00a0Przysz\u0142o\u015b\u0107\u201d).", "id": 748141, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676311-ostrozne-przewidywania-antropologow-czy-homo-sapiens-nadal-rosnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostro\u017cne przewidywania antropolog\u00f3w. Czy homo sapiens nadal ro\u015bnie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "Z perspektywy wielu dekad po wojnie spogl\u0105damy na Stalina i Hitlera jako jednych z najwi\u0119kszych antagonist\u00f3w w historii. Zapominamy przy tym, \u017ce przez wiele lat ci ludzie byli sob\u0105 wzajemnie zafascynowani. Uwa\u017cali, \u017ce ustroje polityczne, kt\u00f3re buduj\u0105, s\u0105 do siebie bardzo podobne.", "id": 748140, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676101-pawel-lepkowski-czy-stalin-dal-sie-oszukac-hitlerowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: Czy Stalin da\u0142 si\u0119 oszuka\u0107 Hitlerowi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "W\u00a0galerii dyktator\u00f3w \u015bwiata Pervez Musharraf zaj\u0105\u0142by zapewne po\u015blednie miejsce. O\u00a0ironio, po jego \u015bmierci ch\u0119tniej wspomina si\u0119 stabilno\u015b\u0107, jak\u0105 usi\u0142owa\u0142 zaprowadzi\u0107 w\u00a0Pakistanie, ni\u017c\u00a0fakt, \u017ce z\u0142ama\u0142 wszelkie regu\u0142y demokracji.", "id": 748137, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676121-pervez-musharraf-general-generalny-wykonawczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pervez Musharraf \u2013 genera\u0142 generalny wykonawczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "PepsiCo uruchamia dwie farmy fotowoltaiczne w\u00a0s\u0105siedztwie w\u0142asnych fabryk w\u00a0Michrowie i\u00a0\u017bninie. To kolejny etap realizacji strategii PepsiCo Positive, nastawionej na zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j. Zaplanowane inwestycje maj\u0105 do ko\u0144ca roku zwi\u0119kszy\u0107 moce o\u00a06 MWp energii pochodz\u0105cej ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych.", "id": 749217, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40680591-producent-napojow-i-przekasek-stawia-na-fotowoltaike", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producent napoj\u00f3w i przek\u0105sek stawia na fotowoltaik\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:00:00+00:00", "description": "By\u0142 \u017co\u0142nierzem z\u00a0przekonania. Kocha\u0142 armi\u0119, ale nienawidzi\u0142 wojny. Chcia\u0142 nosi\u0107 mundur, ale te\u017c mie\u0107 w\u0142asne gniazdo rodzinne. Niestety, zmienne \u017co\u0142nierskie \u017cycie nigdy mu na to nie pozwoli\u0142o.", "id": 748139, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40676181-zolnierz-ktory-nienawidzil-wojny-wieczny-wedrowiec-dwight-eisenhower-cz-ii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz, kt\u00f3ry nienawidzi\u0142 wojny. Wieczny w\u0119drowiec Dwight Eisenhower, cz. II", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:53:57+00:00", "description": "Pomimo s\u0142abszej koniunktury na rynku pracy, Polakom pracuje si\u0119 dzi\u015b lepiej \u2013 dowodzi globalny raport firmy badawczej Gallup. Rzadziej narzekamy na codzienny stres i z\u0142o\u015b\u0107 w pracy, lecz jest te\u017c niepokoj\u0105ca zmiana.", "id": 748144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art40676411-jacy-sa-polacy-w-pracy-mniej-zestresowani-ale-jest-niepokojaca-zmiana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacy s\u0105 Polacy w pracy? Mniej zestresowani, ale jest niepokoj\u0105ca zmiana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:51:06+00:00", "description": "Donald Sutherland - bohater \u201eParszywej dwunastki\u201d, \u201eKlute\u201d, \u201eZwyk\u0142ych ludzi\u201d, \u201eIgrzysk \u015bmierci\u201d mia\u0142 88 lat", "id": 748145, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40679691-nie-zyje-donald-sutherland-byl-tytanem-pracy-gral-do-konca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Donald Sutherland. By\u0142 tytanem pracy, gra\u0142 do ko\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:42:22+00:00", "description": "W poszukiwaniu sojusznik\u00f3w rosyjski przyw\u00f3dca przyby\u0142 do Hanoi, kt\u00f3re dyplomatycznie manewruje mi\u0119dzy Pekinem i Waszyngtonem.", "id": 747628, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40675981-wladimir-putin-w-wietnamie-wygorowane-oczekiwania-kremla-wobec-hanoi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin w Wietnamie: wyg\u00f3rowane oczekiwania Kremla wobec Hanoi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:56:58+00:00", "description": "Anglia przeciw Danii zagra\u0142a kolejny przeci\u0119tny mecz na Euro 2024. Jeden z faworyt\u00f3w turnieju prowadzi\u0142 po golu Harry'ego Kane'a, ale lepsi w tym meczu Du\u0144czycy wyr\u00f3wnali po wspania\u0142ym strzale Mortena Hjulmanda. Rewan\u017c za p\u00f3\u0142fina\u0142 Euro 2020 rozczarowa\u0142: Anglia - Dania 1:1.", "id": 747629, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40679071-euro-2024-senni-anglicy-patrzyli-na-dynamit-w-nodze-dunczyka-na-liczniku-114-km-h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Senni Anglicy patrzyli na \"dynamit\" w nodze Du\u0144czyka. Na liczniku 114 km/h", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:51:00+00:00", "description": "Sze\u015bcioletnia kadencja rzecznika ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w dobiega ko\u0144ca. Jak sw\u00f3j dorobek ocenia on sam, a jak przedsi\u0119biorcy? Co mo\u017cna uzna\u0107 za sukces, a co by\u0142o najwi\u0119ksz\u0105 pora\u017ck\u0105 rzecznika M\u015aP?", "id": 747630, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40675071-koniec-kadencji-rzecznika-msp-jaki-jest-jego-dorobek-po-szesciu-latach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec kadencji rzecznika M\u015aP. Jaki jest jego dorobek po sze\u015bciu latach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:38:00+00:00", "description": "Rz\u0105d chce zobowi\u0105za\u0107 wydawc\u00f3w do zamieszczania w internecie cyfrowych odpowiednik\u00f3w podr\u0119cznik\u00f3w. E-ksi\u0105\u017cki mog\u0105 odci\u0105\u017cy\u0107 uczniowskie plecaki, ale bez wci\u0105gaj\u0105cych materia\u0142\u00f3w interaktywnych nie zmobilizuj\u0105 do pilniejszej nauki \u2014 uwa\u017caj\u0105 eksperci.", "id": 747257, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40672901-uczniowie-dostana-podreczniki-w-formie-pdf-czyli-cyfryzacja-szkoly-w-polskim-wydaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uczniowie dostan\u0105 podr\u0119czniki w formie PDF, czyli cyfryzacja szko\u0142y w polskim wydaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:36:15+00:00", "description": "Premier W\u0142och staje na czele trzeciej co do wielko\u015bci grupy w Parlamencie Europejskim. To powinno da\u0107 skrajnej prawicy prawo do mianowania szefa unijnej dyplomacji.", "id": 747258, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40675201-giorgia-meloni-w-pierwszej-lidze-unii-europejskiej-mianuje-szefa-dyplomacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giorgia Meloni w pierwszej lidze Unii Europejskiej. Mianuje szefa dyplomacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:28:00+00:00", "description": "Opodatkowanie VAT zaliczki od razu nie zale\u017cy od 100-proc. pewno\u015bci, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci transakcja, kt\u00f3rej dotyczy taka wyp\u0142ata, dojdzie do skutku.", "id": 747259, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40675811-zaliczke-trzeba-opodatkowac-vat-od-razu-bez-wzgledu-na-rezultat-transakcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaliczk\u0119 trzeba opodatkowa\u0107 VAT od razu, bez wzgl\u0119du na rezultat transakcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:21:00+00:00", "description": "W wieku 88 lat zmar\u0142 Donald Sutherland, ameryka\u0144ski aktor kanadyjskiego pochodzenia, laureat honorowego Oscara za ca\u0142okszta\u0142t tw\u00f3rczo\u015bci.", "id": 747256, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40679171-nie-zyje-donald-sutherland-legendarny-aktor-mial-88-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Donald Sutherland. Legendarny aktor mia\u0142 88 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:41:00+00:00", "description": "Robert Lewandowski oraz Pawe\u0142 Dawidowicz s\u0105 zdrowi i to pierwsza wa\u017cna informacja przed meczem Polska - Austria na Euro 2024. Druga jest taka, \u017ce czeka nas spotkanie inne ni\u017c wszystkie. Takie, gdzie trzeba nie tylko gra\u0107, ale tak\u017ce punkty wyszarpa\u0107.", "id": 747260, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40677331-polska-austria-lekarze-pracuja-a-michal-probierz-spi-spokojnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Austria. Lekarze pracuj\u0105, a Micha\u0142 Probierz \u015bpi spokojnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:27:01+00:00", "description": "Maccabi Hajfa i Hapoel Beer Szewa mia\u0142y rozegra\u0107 mecze europejskich puchar\u00f3w w \u0141odzi. W\u0142adze miasta nie wyda\u0142y na to zgody. Oburzone t\u0119 decyzj\u0105 jest Stowarzyszenie Polsko-Izraelskiej Wsp\u00f3\u0142pracy Kulturalnej.", "id": 746764, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40676731-izraelskie-kluby-nie-zagraja-w-lodzi-oburzenie-ambasadora", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie kluby nie zagraj\u0105 w \u0141odzi. Oburzenie ambasadora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:00:57+00:00", "description": "Ju\u017c po raz \u00f3smy przyznali\u015bmy nagrody najwa\u017cniejszym projektom i inicjatywom wp\u0142ywaj\u0105cym na zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j rynku nieruchomo\u015bci i miast.", "id": 746765, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40656391-nagrody-real-estate-impactor-2024-rozdane-kto-dostal-statuetki-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagrody Real Estate Impactor 2024 rozdane. Kto dosta\u0142 statuetki \u201eRzeczpospolitej\u201d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:55:30+00:00", "description": "W polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 znad Rosji wlecia\u0142 obiekt powietrzny - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce monitoruje rozw\u00f3j sytuacji.", "id": 746766, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40677121-znad-rosji-nad-polske-wlecial-obiekt-powietrzny-armia-informuje-czym-on-jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znad Rosji nad Polsk\u0119 wlecia\u0142 obiekt powietrzny. Armia informuje, czym on jest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:40:00+00:00", "description": "Kandydatem PiS na prezydenta ma by\u0107 kto\u015b strawny dla wyborc\u00f3w Krzysztofa Bosaka i\u00a0S\u0142awomira Mentzena, ale i\u00a0otwieraj\u0105cy t\u0119 parti\u0119 na centrum. Kojarzony z\u00a0pisowskim \u015brodowiskiem, niekoniecznie jednak z\u00a0jego rz\u0105dami. Wymy\u015blenie kogo\u015b takiego wymaga cudu.", "id": 746767, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40673711-kaczynski-wymysla-lepszego-dude", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski wymy\u015bla lepszego Dud\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:38:00+00:00", "description": "Barbara Nowacka: \u201eKo\u015bci\u00f3\u0142 si\u0119 przyzwyczai\u0142, \u017ce wszystko ma. \u017be\u00a0politycy s\u0105 na rozkaz. \u017be\u00a0je\u017celi chc\u0105 dosta\u0107 dotacje, subwencje, granty \u2013 wszystko jest dla nich. W\u00a0tej chwili Ko\u015bci\u00f3\u0142 zyskuje na tym, \u017ce zatrudnia katechet\u00f3w i\u00a0przede wszystkim ksi\u0119\u017cy i\u00a0nie czuje si\u0119 zobowi\u0105zany dawa\u0107 im takich \u015bwiadcze\u0144, jakie powinien. I\u00a0mam \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce uderzamy w\u00a0interes pewnej grupy, kt\u00f3ra w\u00a0dodatku przez ostatnich osiem lat przyzwyczai\u0142a si\u0119, \u017ce ma wszystko\u201d.", "id": 746768, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40673771-kataryna-wladza-otwiera-nowy-front", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: W\u0142adza otwiera nowy front", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:24:03+00:00", "description": "Indeks najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek naszego rynku zyska\u0142 w czwartek 0,2 proc. Inwestorzy mog\u0105 odczuwa\u0107 jednak pewien niedosyt.", "id": 746296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40676631-wig20-tylko-przywital-sie-z-poziomem-2500-pkt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 tylko przywita\u0142 si\u0119 z poziomem 2500 pkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:19:00+00:00", "description": "Dwoje pracownik\u00f3w pozywa Disneya za to, \u017ce najpierw zmusi\u0142 ich do przeprowadzki z Kalifornii na Floryd\u0119, a potem do powrotu. W efekcie ponie\u015bli du\u017ce koszty, nie tylko finansowe.", "id": 746298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40675591-disney-pozwany-przez-pracownikow-za-zmuszanie-do-przeprowadzek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Disney pozwany przez pracownik\u00f3w za zmuszanie do przeprowadzek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:05:09+00:00", "description": "Ponad po\u0142owa krajowych firm modowych, kt\u00f3re sprzedaj\u0105 przez internet, jest ju\u017c obecna poza granicami Polski. Z badania platformy Zalando wynika, \u017ce 20 proc. z nich zamierza rozszerza\u0107 ekspansj\u0119 na kolejne kraje.", "id": 746300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40675261-polskie-marki-ida-za-granice-mimo-konkurencji-z-chin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie marki id\u0105 za granic\u0119 mimo konkurencji z Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:59:00+00:00", "description": "D\u0142ugo udawa\u0142o si\u0119 podczas Euro 2024 uciec od wyniku 0:0, d\u0142ugo te\u017c podczas meczu S\u0142owenia - Serbia wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce tym razem goli nie zobaczymy. A jednak najpierw \u017dan Karni\u010dnik da\u0142 prowadzenie S\u0142owenii, a w ostatniej minucie doliczonego czasu gry remis dla Serbii uratowa\u0142 Luka Jovi\u0107.", "id": 746297, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40675971-euro-2024-slowenia-serbia-niezasluzony-remis-uratowany-w-95-minucie-gry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. S\u0142owenia - Serbia. Niezas\u0142u\u017cony remis uratowany w 95. minucie gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:51:48+00:00", "description": "W czwartek widzieli\u015bmy r\u00f3\u017cne oblicza z\u0142otego. Zyskiwa\u0142 on wzgl\u0119dem franka i funta. Wobec dolara i euro ju\u017c niekoniecznie.", "id": 746301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40675941-zloty-silny-glownie-wzgledem-franka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty silny g\u0142\u00f3wnie wzgl\u0119dem franka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:26:10+00:00", "description": "Umiesz wyprowadza\u0107 wombaty? To oferta Tasmanii mo\u017ce by\u0107 dla ciebie. Australijska wyspa pr\u00f3buje w oryginalny spos\u00f3b przyci\u0105gn\u0105\u0107 turyst\u00f3w w sezonie zimowym.", "id": 745839, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40675161-tasmania-zacheca-turystow-nietypowymi-ofertami-pracy-tymczasowej-bez-pensji-ale-z-benefitami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tasmania zach\u0119ca turyst\u00f3w nietypowymi ofertami pracy tymczasowej. Bez pensji, ale z benefitami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:24:27+00:00", "description": "Druga pr\u00f3ba wyboru \u0141ukasza Kmity na marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego nie przynios\u0142a sukcesu. W regionie coraz cz\u0119\u015bciej s\u0142ycha\u0107, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do wcze\u015bniejszych wybor\u00f3w.", "id": 745840, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40673371-pis-nie-moze-wybrac-marszalka-coraz-blizej-wczesniejszych-wyborow-w-malopolsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS nie mo\u017ce wybra\u0107 marsza\u0142ka. Coraz bli\u017cej wcze\u015bniejszych wybor\u00f3w w Ma\u0142opolsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:52:31+00:00", "description": "Prezydent Rumunii, Klaus Iohannis, wycofa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119 z wy\u015bcigu o stanowisko sekretarza generalnego NATO, co oznacza, \u017ce ust\u0119puj\u0105cy premier Holandii, Mark Rutte nie ma ju\u017c rywala w walce o to stanowisko.", "id": 745841, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40675701-znika-ostatnia-przeszkoda-by-mark-rutte-zostal-sekretarzem-generalnym-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znika ostatnia przeszkoda, by Mark Rutte zosta\u0142 sekretarzem generalnym NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:44:37+00:00", "description": "Z dzia\u0142a\u0144 kolejnych ekip zajmuj\u0105cych si\u0119 Ministerstwem Edukacji wynika, \u017ce nie maj\u0105 one najlepszego mniemania o spo\u0142ecze\u0144stwie. Jak zmienia si\u0119 w\u0142adza, to zmienia si\u0119 i lista lektur \u2013 w ko\u0144cu na niej naj\u0142atwiej przeprowadzi\u0107 reform\u0119 o zaci\u0119ciu rewolucyjnym.", "id": 745842, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40673491-daria-chibner-niejaki-rymkiewicz-pan-dukaj-i-inne-wybory-ministry-nowackiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daria Chibner: Niejaki Rymkiewicz, pan Dukaj i inne wybory ministry Nowackiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:29:00+00:00", "description": "Ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w zosta\u0142a podpisana przez Prezydenta RP Andrzeja Dud\u0119. Kiedy wejdzie w \u017cycie? I kto mo\u017ce zyska\u0107 status sygnalisty?", "id": 745843, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40675431-prezydent-andrzej-duda-podpisal-ustawe-o-ochronie-sygnalistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ochronie sygnalist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:27:09+00:00", "description": "20 czerwca obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy, ustanowiony przez ONZ w 2000 roku. Wed\u0142ug prognoz Banku \u015awiatowego blisko \u0107wier\u0107 miliarda ludzi mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 uchod\u017acami klimatycznymi. Osoby migruj\u0105ce z powodu zmian klimatu s\u0105 obecnie w zasadzie pozbawione wsparcia, bo brakuje odpowiednich regulacji.", "id": 745844, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art40672971-swiatowy-dzien-uchodzcy-zmiany-klimatyczne-zagrozeniem-dla-setek-milionow-ludzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy: zmiany klimatyczne zagro\u017ceniem dla setek milion\u00f3w ludzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:27:00+00:00", "description": "Lec\u0105cy na wysoko\u015bci ok. 300 metr\u00f3w (1 000 st\u00f3p) my\u015bliwiec MiG-29 uszkodzi\u0142 dachy w kilku budynkach - informuje Dow\u00f3dztwo Generalne.", "id": 745845, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40675441-zdarzenie-lotnicze-mig-29-lecial-nisko-i-zrywal-dachy-w-okolicach-wsi-szaleniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zdarzenie lotnicze\": MiG-29 lecia\u0142 nisko i uszkadza\u0142 dachy w okolicach wsi Szaleniec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:14:50+00:00", "description": "Hubert Hurkacz potwierdza, \u017ce na trawie czuje si\u0119 doskonale. Awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u ATP 500 Terra Wortmann Open w Halle. Szybko i pewnie pokona\u0142 7:6 (3), 6:4 Australijczyka Jamesa Duckwortha (88. ATP).", "id": 745337, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40674891-szybki-mecz-huberta-hurkacza-jest-cwiercfinal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybki mecz Huberta Hurkacza. Jest \u0107wier\u0107fina\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:12:20+00:00", "description": "Trwa sezon koszenia traw. W tym roku w Krakowie, podobnie jak w ubieg\u0142ych latach, Zarz\u0105d Zieleni Miejskiej ze wzgl\u0119du na zmieniaj\u0105ce si\u0119 warunki klimatyczne, ogranicza liczb\u0119 takich zabieg\u00f3w. Podobnie jest w innych miastach.", "id": 745338, "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40675341-kosiarki-nie-wyjada-w-teren-celem-jest-walka-z-miejskimi-wyspami-ciepla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiarki nie wyjad\u0105 w teren. \u201eCelem jest walka z miejskimi wyspami ciep\u0142a\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:07:10+00:00", "description": "Obje\u017cd\u017caj\u0105c Pa\u0144stwo \u015arodka z Korei P\u00f3\u0142nocnej do Wietnamu rosyjski lider szuka sojusznik\u00f3w przeciw Zachodowi by udowodni\u0107, \u017ce nie jest osamotniony na arenie mi\u0119dzynarodowej. Pekin milcz\u0105co przyzwala na to.", "id": 745339, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40674531-dlaczego-wladimir-putin-krazy-po-azji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego W\u0142adimir Putin kr\u0105\u017cy po Azji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:06:57+00:00", "description": "Luksus na w\u0142asnych zasadach: tak w skr\u00f3cie mo\u017cna opisa\u0107 histori\u0119 szwajcarskiej marki zegarkowej Hublot. Jej sukces to dow\u00f3d na to, jak wielk\u0105 si\u0142\u0105 w \u015bwiecie zegark\u00f3w mechanicznych s\u0105 dzisiaj innowacje i najnowsze technologie.", "id": 745340, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art40603851-innowacje-w-swiecie-luksusu-tajemnice-sukcesu-marki-zegarkowej-hublot", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Innowacje w \u015bwiecie luksusu. Tajemnice sukcesu marki zegarkowej Hublot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:02:00+00:00", "description": "W sierpniu wchodz\u0105 w\u00a0\u017cycie nowe zasady budowania osiedli, nakazuj\u0105ce rozrzedzenie zabudowy. Ceny lokali wzrosn\u0105?", "id": 745341, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40671931-deweloper-na-ostatniej-prostej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deweloper na ostatniej prostej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:00:00+00:00", "description": "Powierzenie mi funkcji \u015bwiadczy o potrzebie wi\u0119kszego uwra\u017cliwienia bran\u017cy na kwestie spo\u0142eczne i wi\u0119kszego otwarcia na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z samorz\u0105dami \u2013 m\u00f3wi Bartosz Guss, nowy dyrektor generalny Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich, by\u0142y wiceprezydent Poznania.", "id": 745342, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40666541-bez-dobrego-dialogu-z-administracja-rzadowa-i-samorzadowa-komercyjny-rynek-mieszkaniowy-nie-istnieje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez dobrego dialogu z administracj\u0105 rz\u0105dow\u0105 i samorz\u0105dow\u0105 komercyjny rynek mieszkaniowy nie istnieje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:59:00+00:00", "description": "Medali\u015bci mistrzostw \u015bwiata i Europy oraz najwi\u0119ksze gwiazdy polskiej lekkiej atletyki wyst\u0105pi\u0105 na Memoriale Ireny Szewi\u0144skiej, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 20 czerwca w Bydgoszczy. Pocz\u0105tek zawod\u00f3w o 18.00.", "id": 745343, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40671901-memorial-ireny-szewinskiej-gwiazdy-wystapia-w-bydgoszczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memoria\u0142 Ireny Szewi\u0144skiej. Gwiazdy wyst\u0105pi\u0105 w Bydgoszczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:40:31+00:00", "description": "Przyw\u00f3dca Hezbollahu, Sayyed Hassan Nasrallah, ostrzeg\u0142 przed wojn\u0105 w przypadku izraelskiej ofensywy na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 przeciwko Libanowi, gro\u017c\u0105c, \u017ce Cypr mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 celem, je\u015bli pozwoli Izraelowi na wykorzystanie swojego terytorium w jakimkolwiek konflikcie.", "id": 745344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40674931-hezbollah-cypr-stanie-sie-celem-jesli-pozwoli-izraelowi-na-wykorzystanie-swojego-terytorium", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah: Cypr stanie si\u0119 celem, je\u015bli pozwoli Izraelowi na wykorzystanie swojego terytorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:26:00+00:00", "description": "Inspekcja budowlana nakaza\u0142a sp\u00f3\u0142ce Marywilska 44 rozbi\u00f3rk\u0119 hali, kt\u00f3ra w maju sp\u0142on\u0119\u0142a w po\u017carze, z wy\u0142\u0105czeniem cz\u0119\u015bci biurowej - podaje RadioZET.pl.  Prokuratura twierdzi, \u017ce czeka na t\u0119 decyzj\u0119 wstrzymuj\u0105c si\u0119 z ogl\u0119dzinami terenu.", "id": 745345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40674761-jest-decyzja-ws-hali-przy-marywilskiej-44-prokuratura-na-nia-czeka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja ws. hali przy Marywilskiej 44. Prokuratura na ni\u0105 czeka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:22:54+00:00", "description": "Norinchukin, pi\u0105ty pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci bank w Japonii, zapowiedzia\u0142, \u017ce sprzeda ze swojego portfela europejskie i ameryka\u0144skie obligacje warte 63 mld dol. Ponosi on bowiem du\u017ce straty na tych papierach.", "id": 745346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40674981-klopoty-japonskiego-banku-musi-pozbyc-sie-obligacji-za-63-mld-dolarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty japo\u0144skiego banku. Musi pozby\u0107 si\u0119 obligacji za 63 mld dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:05:12+00:00", "description": "Udzia\u0142 kana\u0142\u00f3w cyfrowych w sprzeda\u017cy bilet\u00f3w kolejowych przekroczy\u0142 40 procent, a kasy trac\u0105 na popularno\u015bci. Wci\u0105\u017c mocno trzyma si\u0119 kupowanie bilet\u00f3w w poci\u0105gach.", "id": 744988, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40674431-bilety-kolejowe-coraz-czesciej-kupujemy-przez-internet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety kolejowe coraz cz\u0119\u015bciej kupujemy przez internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:02:16+00:00", "description": "Media w Niemczech odnotowuj\u0105 polsko-niemiecki sp\u00f3r o afga\u0144skich migrant\u00f3w, kt\u00f3ry rozegra\u0142 si\u0119 na granicy polsko-niemieckiej.", "id": 744989, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40674751-niemiecka-policja-przewiozla-do-polski-kolejnych-migrantow-ponaglali-pasazerow-do-pospiechu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka policja przewioz\u0142a do Polski kolejnych migrant\u00f3w. \"Ponaglali pasa\u017cer\u00f3w do po\u015bpiechu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:01:59+00:00", "description": "Projekt baru Taproom znajduj\u0105cego si\u0119 w Browarze Tenczynek, zdoby\u0142 presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119 Architizer A+ Awards 2024. Projekt to dzie\u0142o architekt\u00f3w z warszawskiej pracowni Projekt Praga.", "id": 744990, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art40673131-bar-z-malopolski-wsrod-najpiekniejszych-na-swiecie-nowa-wizytowka-miejsca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bar z Ma\u0142opolski w\u015br\u00f3d najpi\u0119kniejszych na \u015bwiecie. \u201eNowa wizyt\u00f3wka miejsca\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:01:39+00:00", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w przygotowa\u0142o projekt zmian w ustawie o podatkach i op\u0142atach lokalnych. Reguluje on m.in. kwesti\u0119 opodatkowania budowli wykorzystywanych w biznesie.", "id": 744991, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/prawo-i-podatki/art40674741-zmiany-w-podatku-od-nieruchomosci-nie-uciesza-wielu-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w podatku od nieruchomo\u015bci nie uciesz\u0105 wielu firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:53:56+00:00", "description": "Kieran Culkin, znany z \u201eSukcesji\", gra w nowym filmie Jessego Eisenberga \u201ePrawdziwy b\u00f3l\", w ca\u0142o\u015bci nakr\u0119conym w Polsce. Premiera polska jesieni\u0105.", "id": 744992, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40673581-polska-w-amerykanskiej-produkcji-eisenberga-z-culkinem-gra-lotnisko-w-radomiu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w ameryka\u0144skiej produkcji Eisenberga z Culkinem. Gra lotnisko w Radomiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:37:45+00:00", "description": "Do szpitala w Gorzowie Wielkopolskim trafi\u0142 19-dniowy noworodek. Lekarze oceniaj\u0105 jego stan na krytyczny, a prokuratura bada w jakich okoliczno\u015bciach u dziecka dosz\u0142o do tak powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Zatrzymano jego rodzic\u00f3w i babci\u0119.", "id": 744993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40674521-skatowany-noworodek-trafil-do-szpitala-policja-zatrzymala-rodzicow-i-babcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skatowany noworodek trafi\u0142 do szpitala. Policja zatrzyma\u0142a rodzic\u00f3w i babci\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:37:34+00:00", "description": "Holender Mark Rutte potrzebuje zgody premiera W\u0119gier Viktora Orb\u00e1na, aby zosta\u0107 sekretarzem generalnym NATO. W specjalnym li\u015bcie zapewnia go, \u017ce \u017ca\u0142uje, i\u017c przed trzema laty broni\u0142 w\u0119gierskiej spo\u0142eczno\u015bci LGBTQ przed dyskryminacj\u0105 ze strony w\u0142adz w Budapeszcie.", "id": 744994, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40673361-co-nowy-sekretarz-generalny-nato-napisal-do-viktora-orbana-upokarzajacy-list", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co nowy sekretarz generalny NATO napisa\u0142 do Viktora Orb\u00e1na? \"Upokarzaj\u0105cy list\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:37:00+00:00", "description": "Mimo wysi\u0142k\u00f3w lekarzy nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia 19-dniowego noworodka, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 w stanie krytycznym trafi\u0142 do szpitala w Gorzowie Wielkopolskim. Prokuratura bada, w jakich okoliczno\u015bciach dziecko dozna\u0142o tak powa\u017cnych obra\u017ce\u0144, jego rodzice i babcia zostali zatrzymani.", "id": 746299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40674521-skatowany-noworodek-nie-zyje-policja-zatrzymala-rodzicow-i-babcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skatowany noworodek nie \u017cyje. Policja zatrzyma\u0142a rodzic\u00f3w i babci\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:33:18+00:00", "description": "Zwi\u0105zek Bank\u00f3w Polskich doceni\u0142 \u201eumiej\u0119tne i rzetelne prezentowanie problematyki bankowo\u015bci, finans\u00f3w i gospodarki w spos\u00f3b przyst\u0119pny dla czytelnik\u00f3w\u201d kt\u00f3rym wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 nasza redakcyjna kole\u017canka, dziennikarka dzia\u0142u ekonomicznego \u201eRzeczpospolitej\u201d Anna Cie\u015blak-Wr\u00f3blewska.", "id": 744995, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40674141-anna-cieslak-wroblewska-laureatka-nagrody-dziennikarskiej-im-mariana-krzaka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Cie\u015blak-Wr\u00f3blewska laureatk\u0105 Nagrody Dziennikarskiej im. Mariana Krzaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:17:47+00:00", "description": "Jeszcze kilka miesi\u0119cy temu politycy Koalicji Obywatelskiej widzieli na wschodniej granicy rodziny z dzie\u0107mi. Dzi\u015b widz\u0105 m\u0142odych, dobrze zbudowanych migrant\u00f3w zarobkowych, przed kt\u00f3rymi trzeba broni\u0107 Europ\u0119. Narracja zaczerpni\u0119ta od PiS trafi\u0142a na podatny grunt.", "id": 744996, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40673261-tomasz-krzyzak-rzad-donalda-tuska-cynicznie-gra-uchodzcami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Krzy\u017cak: Rz\u0105d Donalda Tuska cynicznie gra uchod\u017acami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:15:48+00:00", "description": "Ekwador zosta\u0142 w \u015brod\u0119 dotkni\u0119ty wielogodzinn\u0105 og\u00f3lnokrajow\u0105 przerw\u0105 w dostawie pr\u0105du, w wyniku kt\u00f3rej 17 milion\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w tego po\u0142udniowoameryka\u0144skiego kraju nie mia\u0142o pr\u0105du.", "id": 744997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40673991-wielogodzinny-blackout-w-ekwadorze-bez-pradu-nawet-17-milionow-ludzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielogodzinny blackout w Ekwadorze. Bez pr\u0105du nawet 17 milion\u00f3w ludzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:15:48+00:00", "description": "Ekwador zosta\u0142 w \u015brod\u0119 dotkni\u0119ty wielogodzinn\u0105 og\u00f3lnokrajow\u0105 przerw\u0105 w dostawie pr\u0105du, w wyniku kt\u00f3rej 17 milion\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w tego po\u0142udniowoameryka\u0144skiego kraju nie mia\u0142o pr\u0105du.", "id": 744548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40673991-wielogodzinny-blackuot-w-ekwadorze-bez-pradu-nawet-17-milionow-ludzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielogodzinny blackuot w Ekwadorze. Bez pr\u0105du nawet 17 milion\u00f3w ludzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:09:00+00:00", "description": "Ameryka\u0144ski rz\u0105d ma wstrzyma\u0107 realizacj\u0119 wszystkich zam\u00f3wie\u0144 na zestawy przeciwlotnicze i przeciwrakietowe Patriot oraz pociski przechwytuj\u0105ce do nich do czasu, a\u017c Ukraina b\u0119dzie mie\u0107 wystarczaj\u0105c\u0105 liczb\u0119 zestaw\u00f3w tego typu do ochrony przed rosyjskimi atakami - pisze \"Financial Times\".", "id": 744549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40673921-usa-wstrzymuja-realizacje-wszystkich-zamowien-na-patrioty-na-dostawe-czeka-m-in-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA wstrzymuj\u0105 realizacj\u0119 wszystkich zam\u00f3wie\u0144 na Patrioty. Na dostaw\u0119 czeka m.in. Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:08:00+00:00", "description": "Ilya Sutskever, dotychczasowy szef naukowc\u00f3w w firmie kierowanej przez Sama Altmana, rzuca r\u0119kawic\u0119 swojej by\u0142ej firmie. Chce zbudowa\u0107 \u201ebezpieczn\u0105 AI\u201d.", "id": 744550, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40674181-szefowal-badaniom-nad-chatgpt-w-openai-teraz-chce-zbudowac-jego-zabojce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa\u0142 badaniom nad ChatGPT w OpenAI. Teraz chce zbudowa\u0107 jego \u201ezab\u00f3jc\u0119\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:04:00+00:00", "description": "Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek odpowiedzia\u0142 na pismo pos\u0142a PiS Sebastiana Kalety w sprawie zarz\u0105dzenia prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego  zakazuj\u0105cego krzy\u017cy w urz\u0119dzie i eksponowania symboli religijnych na biurkach urz\u0119dnik\u00f3w.", "id": 744998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40673551-zakaz-wieszania-krzyzy-w-warszawskim-magistracie-rpo-odpowiedzial-kalecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz wieszania krzy\u017cy w warszawskim magistracie. RPO odpowiedzia\u0142 Kalecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:55:09+00:00", "description": "Przy lekkim spadku przeci\u0119tnego zatrudnienia, maj by\u0142 kolejnym miesi\u0105cem dwucyfrowego wzrostu \u015bredniej p\u0142acy w sektorze przedsi\u0119biorstw.", "id": 744551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art40673501-gus-podal-najnowsze-dane-o-placach-w-polsce-zabraklo-31-gr-do-waznej-granicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS poda\u0142 najnowsze dane o p\u0142acach w Polsce. Zabrak\u0142o 31 gr do wa\u017cnej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:49:00+00:00", "description": "Sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 mog\u0105 wykorzystywa\u0107 zar\u00f3wno przedsi\u0119biorstwa du\u017ce, jak i ma\u0142e oraz \u015brednie firmy, cho\u0107by do analizy danych czy automatyzacji portfolio, proces\u00f3w kontroli. Nie jest to wy\u0142\u0105czna domena du\u017cych firm technologicznych \u2013 przekonuje Pia Dreiseitel, principal expert AI w firmie Continental zdradzaj\u0105c, \u017ce Continental u\u017cywa AI np. do kontroli jako\u015bci swych wyrob\u00f3w.", "id": 744552, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art40673801-women-in-tech-summit-sztuczna-inteligencja-moze-byc-uzywana-w-niemal-kazdym-biznesie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Women in Tech Summit. Sztuczna inteligencja mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana w niemal ka\u017cdym biznesie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:46:17+00:00", "description": "W czwartek Trybuna\u0142 Konstytucyjny rozpocz\u0105\u0142 badanie przepis\u00f3w, kt\u00f3re upowa\u017cniaj\u0105 ministra sprawiedliwo\u015bci do odwo\u0142ania prezesa albo wiceprezesa s\u0105du bez opinii Krajowej Rady S\u0105downictwa.", "id": 744553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40672531-trybunal-zablokuje-ruchy-kadrowe-bodnara-w-sadach-oswiadczenie-swieczkowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 zablokuje ruchy kadrowe Bodnara w s\u0105dach? O\u015bwiadczenie \u015awi\u0119czkowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:42:06+00:00", "description": "Najwi\u0119kszy prywatny bank w Rosji, Alfa Bank, w\u0142a\u015bnie uruchomi\u0142 chi\u0144sk\u0105 stron\u0119 internetow\u0105 i zaprasza tamtejsze firmy do wsp\u00f3\u0142pracy. Obiecuje im wsparcie w rozwoju.", "id": 744554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40673321-oblozony-sankcjami-rosyjski-alfa-bank-kwitnie-wielkie-ryzyko-dla-chinczykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ob\u0142o\u017cony sankcjami rosyjski Alfa Bank kwitnie. Wielkie ryzyko dla Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:39:25+00:00", "description": "Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy szacuj\u0105, \u017ce tylko 50 ze 116 zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas w Strefie Gazy wci\u0105\u017c \u017cyje - informuje dziennik Wall Street Journal.", "id": 744555, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40673411-media-tylko-50-zakladnikow-przetrzymywanych-przez-hamas-wciaz-zyje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Tylko 50 zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas wci\u0105\u017c \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:35:50+00:00", "description": "Wybrany 9 czerwca z listy PiS w wojew\u00f3dztwie podkarpackim do Parlamentu Europejskiego by\u0142y prezes PKN Orlen Daniel Obajtek pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie, aby odebra\u0107 za\u015bwiadczenie o wyborcze na europos\u0142a. Obajtek odpowiada\u0142 te\u017c na pytania dziennikarzy.", "id": 744556, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40673511-daniel-obajtek-pojawil-sie-w-sejmie-napuszczano-policje-z-calego-wojewodztwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. \"Napuszczano policj\u0119 z ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:35:46+00:00", "description": "Niezale\u017cny kandydat na prezydenta USA Robert F. Kennedy Jr. prawdopodobnie nie we\u017amie udzia\u0142u w pierwszej debacie prezydenckiej w 2024 roku. Jego sztab nie spe\u0142ni\u0142 wymaga\u0144 wyznaczonych przez CNN.", "id": 744557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40673481-kennedy-jr-nie-wezmie-udzialu-w-debacie-z-bidenem-i-trumpem-sztab-interweniuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kennedy Jr. nie we\u017amie udzia\u0142u w debacie z Bidenem i Trumpem. Sztab interweniuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:12:00+00:00", "description": "Mamy w Polsce kolejne restauracje z gwiazdkami Michelin \u2013 tak zdecydowali inspektorzy s\u0142ynnego przewodnika kulinarnego. W tym roku byli dla Polski wyj\u0105tkowo hojni, rozdaj\u0105c gwiazdki i wyr\u00f3\u017cnienia Bib Gourmand. Kt\u00f3re restauracje zdoby\u0142y wyr\u00f3\u017cnienie w przewodniku Michelin Polska 2024?", "id": 744558, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art40673281-michelin-sypnal-gwiazdkami-dla-restauracji-w-polsce-jedno-miasto-potega", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michelin sypn\u0105\u0142\u00a0gwiazdkami dla restauracji w Polsce. Jedno miasto pot\u0119g\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:06:28+00:00", "description": "\u201eSprawi\u0142a, \u017ce ca\u0142y \u015bwiat marzy\u0142, a teraz ona sprawi, \u017ce anio\u0142y b\u0119d\u0105 marzy\u0107\u201d \u2013 tak swoj\u0105 przyjaci\u00f3\u0142k\u0119 i gwiazd\u0119 swojego kultowego filmu \u201eKobieta i m\u0119\u017cczyzna\u201d z 1966 roku po\u017cegna\u0142 re\u017cyser Claude Lelouch. Francuska aktorka Anouk Aim\u00e9e zmar\u0142a w Pary\u017cu w wieku 92 lat.", "id": 744142, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40671101-zmarla-anouk-aimee-wielka-aktorka-cale-zycie-uparcie-szukala-milosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a Anouk Aim\u00e9e - wielka aktorka ca\u0142e \u017cycie uparcie szuka\u0142a mi\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:51:50+00:00", "description": "Po du\u017cych op\u00f3\u017anieniach zwi\u0105zanych z dostawami F-16 oraz w szkoleniu pilot\u00f3w i personelu naziemnego, Holandia poinformowa\u0142a Ukrain\u0119, \u017ce powinna otrzyma\u0107 pierwsze my\u015bliwce ju\u017c tego lata.", "id": 744143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40673061-kiedy-mysliwce-f-16-dla-ukrainy-holendrzy-przekaza-je-juz-tego-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy my\u015bliwce F-16 dla Ukrainy? Holendrzy przeka\u017c\u0105 je ju\u017c tego lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:47:28+00:00", "description": "Ponad po\u0142owa m\u0142odych Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce zawodowo wystarczy im dyplom szko\u0142y \u015bredniej i do\u015bwiadczenie. Zamiast na studia, id\u0105 wi\u0119c do dobrze p\u0142atnej pracy fizycznej. - Trudno im si\u0119 dziwi\u0107 - komentuje Zuzanna Butryn, psycholo\u017cka i psychoterapeutka.", "id": 744144, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40672381-duza-czesc-mlodziezy-uwaza-ze-poradzi-sobie-bez-studiow-kariera-nie-jest-wartoscia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 m\u0142odzie\u017cy uwa\u017ca, \u017ce poradzi sobie bez studi\u00f3w. \"Kariera nie jest warto\u015bci\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:47:26+00:00", "description": "Najwi\u0119ksza w Europie i trzecia na \u015bwiecie elektrownia atomowa mo\u017ce ju\u017c nigdy nie wr\u00f3ci\u0107 do pracy. Trzy lata rosyjskiej okupacji i spowodowanie przez Rosjan zniszczenia stawiaj\u0105 pod znakiem zapytania jej ponowne uruchomienie.", "id": 744145, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40672921-silownia-atomowa-w-zaporozu-moze-juz-nigdy-nie-wrocic-do-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Si\u0142ownia atomowa w Zaporo\u017cu mo\u017ce ju\u017c nigdy nie wr\u00f3ci\u0107 do pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:43:16+00:00", "description": "Premier Francji, Gabriel Attal, przedstawi\u0142 szereg obietnic wyborczych, kt\u00f3re stanowi\u0105ca polityczne zaplecze prezydenta Francji, Emmanuela Macrona, koalicja Razem dla Republiki zamierza zrealizowa\u0107, je\u015bli po wyborach parlamentarnych pozostanie u w\u0142adzy.", "id": 744146, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40673171-koalicja-emmanuela-macrona-kusi-wyborcow-obnizka-rachunkow-za-energie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja Emmanuela Macrona kusi wyborc\u00f3w obni\u017ck\u0105 rachunk\u00f3w za energi\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:31:37+00:00", "description": "Unia Europejska zgodzi\u0142a si\u0119 w czwartek na na\u0142o\u017cenie nowych sankcji na Rosj\u0119, po raz pierwszy wymierzonych w dostawy skroplonego gazu ziemnego (LNG), kt\u00f3ry kilka pa\u0144stw cz\u0142onkowskich nadal kupuje, mimo \u017ce wojna na Ukrainie trwa ju\u017c trzeci rok.", "id": 744147, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40673151-nowy-pakiet-sankcji-na-rosje-unia-europejska-po-raz-pierwszy-uderza-w-lng", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy pakiet sankcji na Rosj\u0119. Unia Europejska po raz pierwszy uderza w LNG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:15:21+00:00", "description": "Rzecznik praw pacjenta wyda\u0142 pierwsze decyzje w ramach Funduszu Kompensacyjnego Zdarze\u0144 Medycznych. W czwartek 20 czerwca wesz\u0142o w \u017cycie brakuj\u0105ce rozporz\u0105dzenie.", "id": 744148, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40673111-na-ten-dzien-ofiary-bledow-medycznych-czekaly-wiele-miesiecy-startuja-wyplaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na ten dzie\u0144 ofiary b\u0142\u0119d\u00f3w medycznych czeka\u0142y wiele miesi\u0119cy. Startuj\u0105 wyp\u0142aty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:07:19+00:00", "description": "Rosyjski Rosatom ma stworzy\u0107 w Wietnamie Centrum Bada\u0144 i Technologii J\u0105drowej - informuje rosyjski Interfax. Memorandum w sprawie harmonogramu prac w tym zakresie podpisano w czasie wizyty w Hanoi prezydenta Rosji, W\u0142adimira Putina.", "id": 744149, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40673001-wladimir-putin-w-wietnamie-rosja-stworzy-tam-centrum-technologii-jadrowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin w Wietnamie. Rosja stworzy tam Centrum Technologii J\u0105drowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:06:18+00:00", "description": "W trosce o dobrostan psychiczny przedstawiciele pokolenia Z gotowi s\u0105 zrezygnowa\u0107 z randek i unika\u0107 szukania partnera na si\u0142\u0119, je\u015bli nie nadszed\u0142 jeszcze w\u0142a\u015bciwy moment na zwi\u0105zek. Jakie inne korzy\u015bci wynikaj\u0105 z trendu Dating Zen?", "id": 744150, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40667361-dating-zen-pokolenie-z-wylansowalo-nowy-trend-w-podejsciu-do-partnerstwa-na-czym-polega", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dating Zen. Pokolenie Z wylansowa\u0142o nowy trend w podej\u015bciu do partnerstwa. Na czym polega?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:56:00+00:00", "description": "Zwrot \u201eprzyjazny dla sk\u00f3ry\u201d mo\u017ce sugerowa\u0107, \u017ce \u015brodek biob\u00f3jczy mo\u017ce by\u0107 korzystny dla sk\u00f3ry. A to mo\u017ce wprowadza\u0107 konsument\u00f3w w b\u0142\u0105d - uzna\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej.", "id": 743846, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40672821-tsue-tak-nie-wolno-pisac-w-etykietach-produktow-do-dezynfekcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TSUE: tak nie wolno pisa\u0107 w etykietach produkt\u00f3w do dezynfekcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:51:34+00:00", "description": "Sprzeda\u017c samochod\u00f3w na najwi\u0119kszym europejskim rynku jest na minusie, a auta elektryczne sprzedaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c s\u0142abo. Liczba nowych rejestracji w Niemczech spad\u0142a o 4,3 proc. w por\u00f3wnaniu z majem ubieg\u0142ego roku, liczba elektryk\u00f3w spad\u0142a a\u017c o 31 proc. W maju na niemieckim rynku jedynie 29 708 nowych aut stanowi\u0142y modele BEV, przy \u0142\u0105cznej liczbie 236 435 rejestracji.", "id": 743847, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40672471-zapasc-sprzedazy-elektrycznych-aut-w-niemczech-top-7-najczesciej-kupowany-modeli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 sprzeda\u017cy elektrycznych aut w Niemczech. Top 7 najcz\u0119\u015bciej kupowany modeli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:46:23+00:00", "description": "Z\u0142oty \u0142apie wiatr w \u017cagle na rynku walutowym. Pod presj\u0105 sprzedaj\u0105cych jest z kolei frank szwajcarski.", "id": 743848, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40672451-zloty-mocniejszy-frank-traci-po-decyzji-banku-centralnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty mocniejszy. Frank traci po decyzji banku centralnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:42:00+00:00", "description": "Rzecznik praw obywatelskich zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do minister edukacji Barbary Nowackiej w sprawie planowanych zmian w organizacji nauki religii w publicznych przedszkolach i szko\u0142ach.", "id": 743849, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art40672881-10-latkowie-na-lekcjach-religii-razem-z-15-latkami-rpo-pisze-do-nowackiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10-latkowie na lekcjach religii razem z 15-latkami. RPO pisze do Nowackiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:35:02+00:00", "description": "By\u0142y premier Mateusz Morawiecki wymieniany jest jako jeden z kandydat\u00f3w PiS w wyborach prezydenckich. Suwerenna Polska zapowiada, \u017ce nie poprze tej propozycji.", "id": 743850, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40672571-mateusz-morawiecki-nie-moze-liczyc-na-suwerenna-polske-w-wyborach-prezydenckich-nie-poprzemy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Morawiecki nie mo\u017ce liczy\u0107 na Suwerenn\u0105 Polsk\u0119 w wyborach prezydenckich. \"Nie poprzemy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:20:00+00:00", "description": "Szwajcarski bank centralny obni\u017cy\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 25 pb., do poziomu 1,25 proc. To ju\u017c druga jej obni\u017cka w tym roku.", "id": 743851, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40672481-szwajcarski-bank-narodowy-znow-obcial-stopy-frank-gwaltownie-tanieje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwajcarski Bank Narodowy zn\u00f3w obci\u0105\u0142 stopy. Frank gwa\u0142townie tanieje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:11:00+00:00", "description": "- Moim zdaniem to przej\u015bcie jest pierwszym sygna\u0142em, \u017ce Suwerenna Polska zostanie rozparcelowana - komentowa\u0142 odej\u015bcie Janusza Kowalskiego z Suwerennej Polski, prof. Antoni Dudek, politolog z UKSW. Kowalski b\u0119dzie teraz cz\u0142onkiem klubu PiS bez afiliacji partyjnej.", "id": 743852, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40672421-prof-antoni-dudek-pis-wybierze-sobie-politykow-suwerennej-polski-reszta-zostanie-na-lodzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Antoni Dudek: PiS wybierze sobie polityk\u00f3w Suwerennej Polski. Reszta zostanie na lodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:04:00+00:00", "description": "Spadek produkcji sprzedanej odnotowano w 19 spo\u015br\u00f3d 34 dzia\u0142\u00f3w przemys\u0142u (w uj\u0119ciu rocznym) w maju 2024 r., poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).", "id": 743853, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40672561-mocne-hamowanie-w-przemysle-najnowsze-dane-gus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne hamowanie w przemy\u015ble. Najnowsze dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:00:56+00:00", "description": "Komisja Nadzoru Finansowego \"analizuje\" zakupy akcji, jakich w ostatnim czasie dokona\u0142 na warszawskiej Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych dr Marcin Wojew\u00f3dka, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prezesa PKP Cargo.", "id": 743854, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40672501-p-o-prezesa-pkp-cargo-pod-lupa-knf-kupowal-akcje-niezgodnie-z-prawem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P.O. prezesa PKP Cargo pod lup\u0105 KNF. Kupowa\u0142 akcje niezgodnie z prawem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:50:00+00:00", "description": "W \u015bwiecie inwestycji poszukujesz nie tylko mo\u017cliwo\u015bci wzrostu kapita\u0142u, ale tak\u017ce partnera, kt\u00f3ry zrozumie Twoje cele i pomo\u017ce Ci osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces finansowy. Winners Investments o.c.p., a.s., tw\u00f3rca platformy Mooninvest, oferuje nie tylko dost\u0119p do atrakcyjnych funduszy ETF, ale przede wszystkim solidn\u0105 platform\u0119 inwestycyjn\u0105, opart\u0105 na do\u015bwiadczeniu, wiedzy, zaufaniu i nowoczesnych rozwi\u0105zaniach automatyzacji. Dodatkowo, Mooninvest umo\u017cliwia pomna\u017canie oszcz\u0119dno\u015bci, dostarczaj\u0105c narz\u0119dzia i strategie, kt\u00f3re maksymalizuj\u0105 zyski przy zachowaniu zr\u00f3wnowa\u017conego poziomu ryzyka.", "id": 743578, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/inwestycje-alternatywne/art40672441-nowa-platforma-do-pasywnego-inwestowania-w-etf-y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa platforma do pasywnego inwestowania w ETF-y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:43:05+00:00", "description": "Krajowa Rada S\u0105downictwa podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej wzywa ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara do respektowania obowi\u0105zuj\u0105cego porz\u0105dku prawnego. To reakcja na wszcz\u0119cie procedury odwo\u0142ania kierownictwa S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie.", "id": 743579, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40672431-nowa-krs-wzywa-bodnara-chodzi-o-dymisje-w-najwiekszym-polskim-sadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa KRS wzywa Bodnara. Chodzi o dymisje w najwi\u0119kszym polskim s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:33:10+00:00", "description": "Mark Rutte nie wychowa\u0142 si\u0119 w cieniu rosyjskiego zagro\u017cenia. Ale to nie znaczy, \u017ce b\u0119dzie dla Polski gorszym sekretarzem generalnym NATO ni\u017c esto\u0144ska premier Kaja Kallas. \u015amiem twierdzi\u0107, \u017ce wr\u0119cz przeciwnie.", "id": 743580, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40671071-anna-slojewska-dlaczego-wole-na-czele-nato-holendra-niz-estonke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna S\u0142ojewska: Dlaczego wol\u0119 na czele NATO Holendra ni\u017c Estonk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:27:06+00:00", "description": "Do tej pory firmom motoryzacyjnym i technologicznym nie uda\u0142o si\u0119 dogada\u0107 do wsp\u00f3lnej koncepcji tego, co w autach pokazuje si\u0119 na centralnym wy\u015bwietlaczu. Apple chce prze\u0142ama\u0107 ten trend i w nowym systemie Carplay zaprezentowa\u0107 co\u015b zupe\u0142nie nowego.", "id": 743581, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art40652591-nowy-pomysl-apple-zrewolucjonizuje-branze-moto-funkcje-auta-sterowane-przez-carplay", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy pomys\u0142 Apple zrewolucjonizuje bran\u017c\u0119 moto. Funkcje auta sterowane przez Carplay", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:25:05+00:00", "description": "Motor Lublin po 32 latach zn\u00f3w zagra w Ekstraklasie. Klub Zbigniewa Jakubasa wydaje si\u0119 by\u0107 w lepszej sytuacji, ni\u017c Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa, kt\u00f3ry rok temu zosta\u0142 mistrzem Polski.", "id": 743582, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40671741-zbigniew-jakubas-sni-o-potedze-motor-lublin-zagra-w-ekstraklasie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Jakubas \u015bni o pot\u0119dze. Motor Lublin zagra w Ekstraklasie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:20:27+00:00", "description": "Prezydent Joe Biden po raz pierwszy od pa\u017adziernika ubieg\u0142ego roku wyprzedza w sonda\u017cu prezydenckim Donalda Trumpa - wynika z badania przeprowadzonego przez Fox News.", "id": 743583, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40671991-sondaz-pojedynek-biden-trump-pierwsza-od-miesiecy-zmiana-lidera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Pojedynek Biden - Trump. Pierwsza od miesi\u0119cy zmiana lidera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:03:44+00:00", "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni  wniosek o wyra\u017cenie przez Sejm  zgody na poci\u0105gni\u0119cie pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego do odpowiedzialno\u015bci karnej oraz jego zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie, m.in. za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej. Do tych informacji polityk Suwerennej Polski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 743584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40671891-adam-bodnar-wnioskuje-do-sejmu-o-zgode-na-aresztowanie-marcina-romanowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar wnioskuje do Sejmu o zgod\u0119 na aresztowanie Marcina Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:01:16+00:00", "description": "Anglicy przed rozpocz\u0119ciem turnieju sami m\u00f3wili, \u017ce s\u0105 jednym z dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych faworyt\u00f3w Euro 2024. Dzi\u015b, po meczu z Serbi\u0105 (1:0), tacy pewni siebie ju\u017c nie s\u0105.", "id": 743585, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40671791-euro-2024-dania-anglia-dlaczego-faworyci-cierpia-na-boisku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024: Dania - Anglia. Dlaczego faworyci cierpi\u0105 na boisku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:57:08+00:00", "description": "Z rozliczeniem w podatkowych kosztach bilet\u00f3w na mecze Euro 2024 ufundowanych pracownikom nie powinno by\u0107 problemu. Inaczej sprawa wygl\u0105da w przypadku wej\u015bci\u00f3wek dla kontrahent\u00f3w.", "id": 743586, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40671911-bilet-na-euro-2024-dla-kontrahenta-bez-podatkowych-korzysci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilet na Euro 2024 dla kontrahenta bez podatkowych korzy\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:53:57+00:00", "description": "- Uwa\u017cam, \u017ce trzeba si\u0119 temu przeciwstawi\u0107, bo nie jest on dobry dla Polski \u2014 komentowa\u0142 plany wprowadzenia paktu migracyjnego na antenie RMF FM John Godson, by\u0142y pose\u0142 na Sejm.", "id": 743325, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40671801-john-godson-przeciwko-paktowi-migracyjnemu-nie-jest-on-dobry-dla-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Godson przeciwko paktowi migracyjnemu. \"Nie jest on dobry dla Polski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:47:30+00:00", "description": "Joanna Warsza, urodzona w Warszawie kuratorka, b\u0119dzie przez najbli\u017csze pi\u0119\u0107 lat rozwija\u0107 sztuk\u0119 w przestrzeni publicznej Hamburga. \u201eW napi\u0119tych politycznie czasach szczeg\u00f3lnie wierz\u0119, \u017ce sztuka pomaga przezwyci\u0119\u017cy\u0107 izolacj\u0119 i podzia\u0142y\u201d \u2013 m\u00f3wi Warsza.", "id": 743326, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40671681-joanna-warsza-kuratorka-hamburga-polka-w-berlinie-zagrala-sztuka-z-euro-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Warsza kuratork\u0105 Hamburga. Polka w Berlinie zagra\u0142a sztuk\u0105 z Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:25:00+00:00", "description": "- Pr\u00f3by prze\u0142amania granicy, to wszystko jest konstruowane w Moskwie i w Mi\u0144sku - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News senator KO, by\u0142y przewodnicz\u0105cy Platformy Obywatelskiej, Grzegorz Schetyna.", "id": 743327, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40671751-grzegorz-schetyna-o-sytuacji-na-granicy-z-bialorusia-tam-nie-ma-juz-rodzin-z-dziecmi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Schetyna o sytuacji na granicy z Bia\u0142orusi\u0105: Tam nie ma ju\u017c rodzin z dzie\u0107mi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:25:00+00:00", "description": "W sonda\u017cu przeprowadzonym przez pracowni\u0119 Opinia24 dla \"Gazety Wyborczej\" 49 proc. Polak\u00f3w opowiedzia\u0142o si\u0119 za przyjmowaniem uchod\u017ac\u00f3w. 42 proc. jest przeciw.", "id": 743328, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40671731-sondaz-powinnismy-przyjmowac-uchodzcow-polacy-sa-podzieleni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Powinni\u015bmy przyjmowa\u0107 uchod\u017ac\u00f3w? Polacy s\u0105 podzieleni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:12:36+00:00", "description": "Prokuratura uchyli\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych wobec dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy zatrzymanych przez \u017bandarmeri\u0119 Wojskow\u0105 za z\u0142amanie procedur pos\u0142ugiwania si\u0119 broni\u0105 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "id": 743329, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/mundurowi/art40671721-prokuratura-zmienila-decyzje-ws-zolnierzy-zatrzymanych-na-granicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura zmieni\u0142a decyzj\u0119 ws. \u017co\u0142nierzy zatrzymanych na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:00:00+00:00", "description": "W pierwszym kwartale 2024 r. zbankrutowa\u0142o 120 firm transportowych. Ponad 60 proc. przewo\u017anik\u00f3w zamierza zmniejszy\u0107 flot\u0119 swoich pojazd\u00f3w i ci\u0105\u0107 zatrudnienie.", "id": 743131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40667811-polskie-firmy-transportowe-tona-w-dlugach-rozkreca-sie-spirala-upadlosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie firmy transportowe ton\u0105 w d\u0142ugach. Rozkr\u0119ca si\u0119 spirala upad\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:57:09+00:00", "description": "Stra\u017cacy musieli od wczoraj interweniowa\u0107 ponad 2 400 razy w zwi\u0105zku z burzami, kt\u00f3re przesz\u0142y w \u015brod\u0119 nad Polsk\u0105.", "id": 743132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40671591-potezne-burze-nad-polska-wiatr-zrywal-dachy-w-wojewodztwie-slaskim-spadl-grad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne burze nad Polsk\u0105. Wiatr zrywa\u0142 dachy, w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim spad\u0142 grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:32:00+00:00", "description": "Sektory, na kt\u00f3re sztuczna inteligencja ju\u017c dzi\u015b wywiera najwi\u0119kszy wp\u0142yw, s\u0105 w stanie odnotowa\u0107 niemal pi\u0119ciokrotnie wy\u017cszy wzrost wydajno\u015bci pracy \u2013 wskazuje najnowszy raport PwC, kt\u00f3ry \u201eRzeczpospolita\u201d publikuje jako pierwsza.", "id": 743133, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40666921-sztuczna-inteligencja-straszy-w-firmach-ktorzy-pracownicy-zyskaja-ktorzy-straca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja straszy w firmach. Kt\u00f3rzy pracownicy zyskaj\u0105, kt\u00f3rzy strac\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:01:19+00:00", "description": "Podpisanie przez W\u0142adimira Putina i Kim Dzong Una umowy o partnerstwie strategicznym mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105, kt\u00f3rej elementem jest pakt obronny \u0142\u0105cz\u0105cy oba kraje, skomentowa\u0142 sekretarz generalny Sojuszu, Jens Stoltenberg.", "id": 742963, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40671561-sekretarz-generalny-nato-reaguje-na-pakt-obronny-zawarty-przez-rosje-i-koree-polnocna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny NATO reaguje na pakt obronny zawarty przez Rosj\u0119 i Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:38:38+00:00", "description": "Trzy sonda\u017ce opublikowane na Wyspach w \u015brod\u0119 wskazuj\u0105, \u017ce rz\u0105dz\u0105c\u0105 krajem od 14 lat Parti\u0119 Konserwatywn\u0105 czeka 4 lipca wyborcza kl\u0119ska.", "id": 742964, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40671541-wielka-brytania-sondaze-wskazuja-ze-partie-konserwatywna-czeka-historyczna-kleska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania: Sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce Parti\u0119 Konserwatywn\u0105 czeka historyczna kl\u0119ska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:13:27+00:00", "description": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja informacyjna KCNA publikuje tre\u015b\u0107 umowy o partnerstwie strategicznym zawartej 19 czerwca mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Elementem umowy jest pakt obronny.", "id": 742965, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40671521-korea-polnocna-ujawnia-szczegoly-paktu-obronnego-zawartego-z-rosja-pomoc-bez-zwloki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna ujawnia szczeg\u00f3\u0142y paktu obronnego zawartego z Rosj\u0105. \"Pomoc bez zw\u0142oki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:48:58+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy Ukrai\u0144cy mieli przeprowadzi\u0107 udany atak na rafineri\u0119 w Kraju Krasnodarskim.", "id": 742768, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40671491-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-848", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 848", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:46:00+00:00", "description": "Sardynia, w\u0142oska wyspa, jeden z cel\u00f3w wakacyjnych wyjazd\u00f3w Europejczyk\u00f3w, ma dla turyst\u00f3w niezwyk\u0142\u0105 propozycj\u0119 w postaci darmowych nocleg\u00f3w. Trzeba jednak spe\u0142ni\u0107 dwa warunki. Jakie?", "id": 742769, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art40656221-slynna-wloska-wyspa-oferuje-turystom-darmowe-noclegi-trzeba-spelnic-2-warunki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynna w\u0142oska wyspa oferuje turystom darmowe noclegi. Trzeba spe\u0142ni\u0107 2 warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Firma, kt\u00f3ra funduje klientom bilety na mecze pi\u0142karskie, mo\u017ce mie\u0107 problem z rozliczeniem wydatk\u00f3w. Fiskus nie zgodzi si\u0119 na podatkowe korzy\u015bci.", "id": 742785, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40670331-bilet-na-euro-2024-dla-kontrahenta-czy-mozna-rozliczyc-w-kosztach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilet na Euro 2024 dla kontrahenta - czy mo\u017cna rozliczy\u0107 w kosztach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "To pracodawca b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 broni\u0107 przed zarzutami, licz\u0105c si\u0119 jednocze\u015bnie z tym, \u017ce s\u0105d zablokuje zwolnienie sygnalisty na kilka lat.", "id": 742770, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40665281-joanna-kalinowska-z-sygnalista-lepiej-nie-spotkac-sie-w-sadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Kalinowska: Z sygnalist\u0105 lepiej nie spotka\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Ustawa o zwi\u0105zkach partnerskich to kolejny projekt, kt\u00f3ry budzi kontrowersje w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. W tle strategiczna dyskusja o tym, co ma wydarzy\u0107 si\u0119 dalej w samej koalicji po wyborach europejskich i na rok przed wyborami prezydenckimi.", "id": 742773, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40666481-koalicyjne-rozbieznosci-i-polityczne-plany-co-dalej-w-ramach-rzadow-koalicji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicyjne rozbie\u017cno\u015bci i polityczne plany. Co dalej w ramach rz\u0105d\u00f3w koalicji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Nawet bardzo pijany kierowca wci\u0105\u017c b\u0119dzie traktowany \u0142agodniej od tego pod niewielkim wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Sp\u00f3\u017aniony projekt nowelizacji kodeksu karnego dotycz\u0105cy konfiskaty pojazd\u00f3w, cho\u0107 usuwa wi\u0119kszo\u015b\u0107 kontrowersji zwi\u0105zanych ze stosowaniem tego \u015brodka, to wci\u0105\u017c nie naprawia tego problemu", "id": 743134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40666591-konfiskata-aut-nietrzezwych-kierowcow-niedopracowany-projekt-zmian", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfiskata aut nietrze\u017awych kierowc\u00f3w. Niedopracowany projekt zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Coraz g\u0142o\u015bniej s\u0142ysz\u0119, \u017ce w\u0119giel b\u0119dzie nam potrzebny w\u00a0wi\u0119kszym stopniu ni\u017c dot\u0105d, bo bloki w\u0119glowe b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 d\u0142u\u017cej \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Leszek Pietraszek, prezes Polskiej Grupy G\u00f3rniczej.", "id": 742777, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40670121-leszek-pietraszek-prezes-polskiej-grupy-gorniczej-wbrew-niektorym-jestesmy-stabilnym-przedsiebiorstwem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Pietraszek, prezes Polskiej Grupy G\u00f3rniczej: Wbrew niekt\u00f3rym jeste\u015bmy stabilnym przedsi\u0119biorstwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "W tej kampanii kandydaci partii prezydenta nie chc\u0105 mie\u0107 zdj\u0119cia z nim na plakatach, jest on tak niepopularny. Trzy lata przed ko\u0144cem kadencji ko\u0144czy si\u0119 era macronizmu.", "id": 742771, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40666621-macronizm-w-odwrocie-czy-liberalna-francje-uda-sie-uratowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macronizm w odwrocie. Czy liberaln\u0105 Francj\u0119 uda si\u0119 uratowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji planuje budow\u0119 systemu bezpiecznej, czyli szyfrowanej, \u0142\u0105czno\u015bci pa\u0144stwowej, kt\u00f3ra w przypadku wojny ma pozwoli\u0107 na funkcjonowanie administracji i s\u0142u\u017cb ratowniczych. Nadz\u00f3r nad ni\u0105 maj\u0105 mie\u0107 s\u0142u\u017cby specjalne.", "id": 742962, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art40666281-mswia-stworzy-szyfrowany-system-lacznosci-na-czas-wojny-i-zagrozen-cybernetycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSWiA stworzy szyfrowany system \u0142\u0105czno\u015bci. Na czas wojny i zagro\u017ce\u0144 cybernetycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Powi\u0119kszy\u0142o si\u0119 grono firm prawniczych, kt\u00f3re wybra\u0142y specjaln\u0105 rankingow\u0105 kategori\u0119 przeznaczon\u0105 dla kancelarii wyspecjalizowanych w jednym obszarze obs\u0142ugi prawnej. W ubieg\u0142ym roku we wszystkich podkategoriach startowa\u0142o 17 uczestnik\u00f3w. W tym mamy 24.", "id": 742780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40660041-nowe-prawo-eksperci-nie-tylko-z-prawnicza-wiedza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe Prawo. Eksperci nie tylko z prawnicz\u0105 wiedz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Agresja Rosji na Ukrain\u0119 nie sko\u0144czy si\u0119 w tym roku \u2013 uwa\u017ca Pawe\u0142 Kowal, szef sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. odbudowy Ukrainy, Koalicja Obywatelska.", "id": 742776, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40668211-pawel-kowal-polska-odbuduje-ukraine-nasi-przedsiebiorcy-juz-zarabiaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Kowal: Polska odbuduje Ukrain\u0119. Nasi przedsi\u0119biorcy ju\u017c zarabiaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "W awangardzie rewolucji technologicznej jest mec. Cezary \u017bela\u017anicki, parter w PwC Polska, kt\u00f3ry zawsze szuka\u0142 okazji ku temu, jak przeku\u0107 ryzyko w szans\u0119.", "id": 742784, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40663391-pionierskie-wykorzystanie-technologii-cezary-zelaznicki-w-rankingu-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pionierskie wykorzystanie technologii. Cezary \u017bela\u017anicki w Rankingu \"Rzeczpospolitej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Na warszawskim parkiecie nie brakuje sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re wypad\u0142y z\u00a0\u0142ask inwestor\u00f3w, notuj\u0105c przynajmniej kilkunastoprocentowe spadki cen akcji od szczyt\u00f3w hossy.", "id": 742774, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40670081-przerwana-wspinaczka-dla-niektorych-dobra-passa-na-gpw-sie-skonczyla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwana wspinaczka. Dla niekt\u00f3rych dobra passa na GPW si\u0119 sko\u0144czy\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Na pierwsze miejsce awansowa\u0142a kancelaria CMS, kt\u00f3ra zdetronizowa\u0142a wieloletniego lidera \u2013 Dentons. Wyniki rankingu pokazuj\u0105 te\u017c, \u017ce kto chce utrzyma\u0107 miejsce w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce, musi stale zwi\u0119ksza\u0107 zatrudnienie.", "id": 742778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40663081-ranking-kancelarii-zmiana-na-szczycie-wielkie-migracje-i-konsekwentne-wzrosty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking kancelarii: Zmiana na szczycie, wielkie migracje i konsekwentne wzrosty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Rady nadzorcze trzech sp\u00f3\u0142ek nie widz\u0105 powod\u00f3w, aby da\u0107 by\u0142ym zarz\u0105dom skwitowanie z\u00a0wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w\u00a02023 r. Oskar\u017caj\u0105 je m.in. o\u00a0brak dzia\u0142a\u0144 naprawczych.", "id": 742775, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art40670131-rozliczenia-w-azotach-byle-zarzady-bez-szans-na-absolutorium", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozliczenia w Azotach. By\u0142e zarz\u0105dy bez szans na absolutorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "\u017badnych nowych rozrzutnych program\u00f3w socjalnych, brak mo\u017cliwo\u015bci spe\u0142nienia obietnicy podwy\u017cki kwoty wolnej do 60 tys. z\u0142 \u2013 to mog\u0105 by\u0107 skutki unijnej procedury nadmiernego deficytu na\u0142o\u017conej na Polsk\u0119.", "id": 742772, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40670141-rzad-musi-zaczac-zaciskac-pasa-czego-mozemy-sie-spodziewac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d musi zacz\u0105\u0107 zaciska\u0107 pasa. Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Rozp\u0119dzony polski rynek akcji przy wci\u0105\u017c ograniczonym zainteresowaniu inwestor\u00f3w indywidualnych to dobre miejsce na przeprowadzenie wi\u0119kszego IPO, na kt\u00f3re rynek czeka od miesi\u0119cy.", "id": 742783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40670171-to-bylby-debiut-roku-gielda-czeka-na-zabke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To by\u0142by debiut roku: gie\u0142da czeka na \u017babk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Fuzja globalnych graczy ma sw\u00f3j odprysk w Polsce, w kt\u00f3rej Viterra, jak i Bunge maj\u0105 swoje terminale. UOKiK bada spraw\u0119, ale podzia\u0142u rynku zapewne nie poznamy.", "id": 742779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40670161-uokik-sprawdza-mozliwy-monopol-w-portach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK sprawdza mo\u017cliwy monopol w portach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Od pocz\u0105tku wojny prawie 10 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy zosta\u0142o oskar\u017conych o odmow\u0119 s\u0142u\u017cby na froncie.", "id": 742782, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40667321-wielka-i-wstydliwa-tajemnica-kremla-rosyjscy-dezerterzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka i wstydliwa tajemnica Kremla. Rosyjscy dezerterzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Kontynuuj\u0105c w\u0105tek Unii, we\u017amy byka za rogi: jak to jest z\u00a0regulacj\u0105 kszta\u0142tu banana?", "id": 742781, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40670191-witold-m-orlowski-unia-i-krzywizna-banana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold M. Or\u0142owski: Unia i krzywizna banana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Stawki za wynajem mieszka\u0144 skoczy\u0142y w\u00a0ci\u0105gu dw\u00f3ch lat nawet o\u00a030 proc., ale ju\u017c mocno nie rosn\u0105. W\u00a0niekt\u00f3rych miastach wida\u0107 nawet spadki czynsz\u00f3w. Najszybciej wynajmuj\u0105 si\u0119 kawalerki i\u00a0lokale dwupokojowe.", "id": 742960, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art40670151-wynajem-mieszkan-caly-czas-jest-bardzo-drogo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynajem mieszka\u0144: ca\u0142y czas jest bardzo drogo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T02:30:00+00:00", "description": "Mo\u017ce zostan\u0105 800+ oraz 13. i 14. emerytura, ale wy\u017cszej kwoty wolnej nie b\u0119dzie. Oto mo\u017cliwe skutki unijnej procedury nadmiernego deficytu, kt\u00f3rej na\u0142o\u017cenie na Polsk\u0119 uzna\u0142a w \u015brod\u0119 za uzasadnione Komisja Europejska.", "id": 742961, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40670011-zaciskanie-pasa-nas-nie-ominie-co-z-800-oraz-13-i-14-emerytura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaciskanie pasa nas nie ominie. Co z 800+ oraz 13. i 14. emerytur\u0105?", "user": null, "vote": 0}]