[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:12:10.926729+00:00", "description": "Przygotowania do budowy elektrowni j\u0105drowej w Koninie mog\u0105 zosta\u0107 wstrzymane. Ostateczne losy projektu b\u0119d\u0105 zale\u017ce\u0107 od ustale\u0144 w tr\u00f3jk\u0105cie: Polska, Korea oraz Zygmunt Solorz - czytamy w \u201cDzienniku Gazecie Prawnej\u201d.", "id": 743511, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dziennik-gazeta-prawna-atom-z-polityka-w-tle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad projektem elektrowni atomowej Zygmunta Solorza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:46:41.039073+00:00", "description": "McDonald's ko\u0144czy eksperyment automatycznego systemu przyjmowania zam\u00f3wie\u0144 w USA. Firma zdecydowa\u0142a o zako\u0144czeniu globalnej wsp\u00f3\u0142pracy z IBM, kt\u00f3ry od ko\u0144ca 2021 r. testuje technologi\u0119 sztucznej inteligencji w wybranych punktach typu drive-thru w McDonald's.", "id": 743083, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mcdonald-s-rezygnuje-z-systemu-ai-w-opcji-drive-thru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w McDonald's. Koniec test\u00f3w sztucznej inteligencji w opcji drive-thru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:46:40.968184+00:00", "description": "Sie\u0107 sklep\u00f3w Carrefour polska utworzy\u0142a nowe stanowisko dyrektora operacyjnego (COO), kt\u00f3re powierzono Tomaszowi Walig\u00f3rskiemu. Z kolei funkcj\u0119 dyrektora handlowego i supply chain obj\u0105\u0142 Eric Yung.", "id": 743082, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/carrefour-w-polsce-ma-dyrektora-operacyjnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carrefour w Polsce ma dyrektora operacyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:46:40.892802+00:00", "description": "Pomimo wprowadzonego na pocz\u0105tku roku zakazu sprzeda\u017cy napoj\u00f3w energetycznych dzieciom i m\u0142odzie\u017cy dost\u0119pno\u015b\u0107 tych produkt\u00f3w w sklepach wzros\u0142a. Z najnowszych bada\u0144 dost\u0119pnego raportu eLeader wynika, \u017ce o 13 proc. zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 udzia\u0142y p\u00f3\u0142kowe najpopularniejszych marek tego segmentu, jest tak\u017ce wi\u0119cej produkt\u00f3w, kt\u00f3re lokuj\u0105 si\u0119 na granicy energetyk\u00f3w.", "id": 743081, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rosnie-dostepnosc-energetykow-w-sklepach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie dost\u0119pno\u015b\u0107 energetyk\u00f3w w sklepach. \"Producenci nie zamierzaj\u0105 odpu\u015bci\u0107 w walce o konsument\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:46:40.816372+00:00", "description": "Grzegorz Nawacki, wieloletni redaktor naczelny \u201ePulsu Biznesu\", buduje nowy serwis z jako\u015bciowymi tre\u015bciami \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. Projekt pozyska\u0142 inwestor\u00f3w, wiod\u0105cym jest fundusz RiO, nale\u017c\u0105cy do Rafa\u0142a Brzoski. Start na jesieni.", "id": 743080, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/byly-naczelny-pulsu-biznesu-zaklada-nowe-medium-wsrod-inwestorow-rafal-brzoska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y naczelny \"Pulsu Biznesu\" zak\u0142ada nowe medium. W\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w Rafa\u0142 Brzoska", "user": null, "vote": 0}]