[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:36:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-w-rzadowym-centrum-legislacji-kprm-potwierdza,nId,7587000\"><img align=\"left\" alt=\"CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji. KPRM potwierdza\" src=\"https://i.iplsc.com/cba-w-rzadowym-centrum-legislacji-kprm-potwierdza/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" /></a>CBA wesz\u0142o w \u015brod\u0119 do Rz\u0105dowego Centrum Legislacji. &quot;Ma to zwi\u0105zek z zawiadomieniem o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa&quot; - potwierdzi\u0142 polsatnews.pl Jan Grabiec, szef KPRM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 748124, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cba-w-rzadowym-centrum-legislacji-kprm-potwierdza,nId,7587000", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji. KPRM potwierdza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:44:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nietypowa-akcja-sluzb-plastikowa-konstrukcja-uniemozliwiala-,nId,7586945\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa akcja s\u0142u\u017cb. &quot;Plastikowa konstrukcja uniemo\u017cliwia\u0142a ucieczk\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-akcja-sluzb-plastikowa-konstrukcja-uniemozliwiala/000JCNPQE8Y6X9HM-C321.jpg\" /></a>Stra\u017cnicy miejscy interweniowali na jednej z krakowskich ulic w sprawie niepokoj\u0105cego zg\u0142oszenia. Mieszkanka Krakowa podczas wyrzucania \u015bmieci zauwa\u017cy\u0142a, jak twierdzi\u0142a, karmelowego w\u0119\u017ca. O zdarzeniu poinformowa\u0142a odpowiednie s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re natychmiast podj\u0119\u0142y akcj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 747624, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nietypowa-akcja-sluzb-plastikowa-konstrukcja-uniemozliwiala-,nId,7586945", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa akcja s\u0142u\u017cb. \"Plastikowa konstrukcja uniemo\u017cliwia\u0142a ucieczk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:31:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-watpliwosci-po-publikacji-niemieckich-mediow-polskie-sluzby-,nId,7586918\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105tpliwo\u015bci po publikacji niemieckich medi\u00f3w. Polskie s\u0142u\u017cby komentuj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/watpliwosci-po-publikacji-niemieckich-mediow-polskie-sluzby/000JCNJAAWPU7EG3-C321.jpg\" /></a>Niemiecka policja mia\u0142a po raz kolejny przewie\u017a\u0107 migrant\u00f3w do Polski - donosi &quot;Sueddeutsche Zeitung&quot;. Z informacji niemieckiego dziennika wynika, \u017ce do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 na przej\u015bciu granicznym mi\u0119dzy Frankfurtem nad Odr\u0105 a S\u0142ubicami (woj. lubuskie). Interia skontaktowa\u0142a si\u0119 w tej sprawie z lokalnymi s\u0142u\u017cbami. - Nic o tym nie s\u0142ysza\u0142am - s\u0142yszymy od rzeczniczki policji w S\u0142ubicach. Podobn\u0105 odpowied\u017a uzyskali\u015bmy w Nadodrza\u0144skim Oddziale Stra\u017cy Granicznej. Tymczasem publikacja wywo\u0142a\u0142a ju\u017c oburzenie po prawej stronie polskiej sceny...</p><br clear=\"all\" />", "id": 747622, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-watpliwosci-po-publikacji-niemieckich-mediow-polskie-sluzby-,nId,7586918", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105tpliwo\u015bci po publikacji niemieckich medi\u00f3w. Polskie s\u0142u\u017cby komentuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:01:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-smierc-39-letniej-natalii-jest-decyzja-ws-aresztu,nId,7586972\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. Jest decyzja ws. aresztu\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-39-letniej-natalii-jest-decyzja-ws-aresztu/000JCNRI48SEMXUE-C321.jpg\" /></a>Adam R. podejrzany o zabicie \u017cony, 39-letniej Natalii trafi\u0142 do aresztu na trzy miesi\u0105ce. Wcze\u015bniej w czwartek m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 747623, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-smierc-39-letniej-natalii-jest-decyzja-ws-aresztu,nId,7586972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. Jest decyzja ws. aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:51:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-miesiac-temu-trafil-do-szpitala-nie-wiadomo-kim-jest,nId,7586735\"><img align=\"left\" alt=\"Miesi\u0105c temu trafi\u0142 do szpitala. Nie wiadomo, kim jest\" src=\"https://i.iplsc.com/miesiac-temu-trafil-do-szpitala-nie-wiadomo-kim-jest/000JCNHSTW4UWY89-C321.jpg\" /></a>Policjanci z Wo\u0142omina prosz\u0105 o pomoc w ustaleniu danych m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry 18 maja trafi\u0142 do szpitala. Poszkodowany nie mia\u0142 przy sobie dokument\u00f3w ani innych rzeczy, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142yby jego identyfikacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 747250, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-miesiac-temu-trafil-do-szpitala-nie-wiadomo-kim-jest,nId,7586735", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0105c temu trafi\u0142 do szpitala. Nie wiadomo, kim jest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:19:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-czekamy-na-rekonstrukcje-3d,nId,7586698\"><img align=\"left\" alt=\"Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy. &quot;Czekamy na rekonstrukcj\u0119 3D&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-czekamy-na-rekonstrukcje-3d/000JCMYU9XY16TLK-C321.jpg\" /></a>Pozyskano opinie bieg\u0142ych z zakresu daktyloskopii i bada\u0144 genetycznych, planowane jest uzyskanie kolejnych opinii - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Skiba, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy \u017co\u0142nierzy zatrzymanych  przez \u017bandarmeri\u0119 Wojskow\u0105 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Wcze\u015bniej prokuratura uchyli\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych wobec zatrzymanych \u017co\u0142nierzy.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 746758, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatrzymanie-zolnierzy-na-granicy-czekamy-na-rekonstrukcje-3d,nId,7586698", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie \u017co\u0142nierzy na granicy. \"Czekamy na rekonstrukcj\u0119 3D\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:28:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-mial-niespelna-miesiac-nie-zyje-chlopiec-z-gorzowa-wielkopol,nId,7586689\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142 niespe\u0142na miesi\u0105c. Nie \u017cyje ch\u0142opiec z Gorzowa Wielkopolskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/mial-niespelna-miesiac-nie-zyje-chlopiec-z-gorzowa-wielkopol/000JCMYEVVUNRTVW-C321.jpg\" /></a>W szpitalu w Gorzowie Wielkopolskim zmar\u0142 19-dniowy noworodek. Dziecko trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarzy w \u015brod\u0119 w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie. Policja zatrzyma\u0142a rodzic\u00f3w oraz babci\u0119 ch\u0142opca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 746757, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-mial-niespelna-miesiac-nie-zyje-chlopiec-z-gorzowa-wielkopol,nId,7586689", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 niespe\u0142na miesi\u0105c. Nie \u017cyje ch\u0142opiec z Gorzowa Wielkopolskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:28:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-nie-zyje-noworodek-z-gorzowa-wielkopolskiego-nowe-informacje,nId,7586689\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje noworodek z Gorzowa Wielkopolskiego. Nowe informacje prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-noworodek-z-gorzowa-wielkopolskiego-nowe-informacje/000JCMYEVVUNRTVW-C321.jpg\" /></a>W szpitalu w Gorzowie Wielkopolskim zmar\u0142 19-dniowy noworodek. Dziecko trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarzy w \u015brod\u0119 w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie. Policja zatrzyma\u0142a rodzic\u00f3w oraz babci\u0119 ch\u0142opca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 746293, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-nie-zyje-noworodek-z-gorzowa-wielkopolskiego-nowe-informacje,nId,7586689", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje noworodek z Gorzowa Wielkopolskiego. Nowe informacje prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:10:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niecodzienna-wizyta-w-szkole-na-miejscu-interweniowaly-sluzb,nId,7586653\"><img align=\"left\" alt=\"Niecodzienna wizyta w szkole. Na miejscu interweniowa\u0142y s\u0142u\u017cby\" src=\"https://i.iplsc.com/niecodzienna-wizyta-w-szkole-na-miejscu-interweniowaly-sluzb/000JCMQR3V67HTO0-C321.jpg\" /></a>Szko\u0142\u0119 na warszawskim Wilanowie odwiedzi\u0142y dwa nietoperze. Na miejscu interweniowa\u0142a stra\u017c miejska, kt\u00f3ra przetransportowa\u0142a zwierz\u0119ta w bezpieczne miejsce. Teraz zwierz\u0119ta przebywaj\u0105 pod opiek\u0105 specjalist\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 746294, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niecodzienna-wizyta-w-szkole-na-miejscu-interweniowaly-sluzb,nId,7586653", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienna wizyta w szkole. Na miejscu interweniowa\u0142y s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:15:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-czarne-chmury-nad-pis-widmo-nowych-wyborow-w-kluczowym-regio,nId,7586554\"><img align=\"left\" alt=\"Czarne chmury nad PiS. Widmo nowych wybor\u00f3w w kluczowym regionie\" src=\"https://i.iplsc.com/czarne-chmury-nad-pis-widmo-nowych-wyborow-w-kluczowym-regio/000JCMQPAINRV69Q-C321.jpg\" /></a>PiS, cho\u0107 ma wi\u0119kszo\u015b\u0107, wci\u0105\u017c nie potrafi wybra\u0107 marsza\u0142ka w Ma\u0142opolsce. Wszystko przez wewn\u0119trzne spory i bunt cz\u0119\u015bci radnych. Teraz scenariusze s\u0105 dwa: albo czekaj\u0105 nas nowe wybory w kluczowym dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci regionie albo w ostatniej chwili radni przestrasz\u0105 si\u0119 nowego rozdania i zag\u0142osuj\u0105, jak ka\u017ce partia.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 745831, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-czarne-chmury-nad-pis-widmo-nowych-wyborow-w-kluczowym-regio,nId,7586554", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad PiS. Widmo nowych wybor\u00f3w w kluczowym regionie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:19:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-sprawa-39-letniej-natalii-jest-ruch-prokuratury-ws-meza,nId,7586596\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa 39-letniej Natalii. Jest ruch prokuratury ws. m\u0119\u017ca\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-39-letniej-natalii-jest-ruch-prokuratury-ws-meza/000JCLXP6I1KTHV1-C321.jpg\" /></a>Prokuratura postawi\u0142a m\u0119\u017cowi 39-letniej Natalii zarzut zab\u00f3jstwa. - M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do uduszenia \u017cony (...) Co\u015b w nim p\u0119k\u0142o - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu. Jak doda\u0142, prokurator b\u0119dzie sporz\u0105dza\u0142 wniosek do s\u0105du o zastosowanie wobec m\u0119\u017cczyzny tymczasowego aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 745830, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-sprawa-39-letniej-natalii-jest-ruch-prokuratury-ws-meza,nId,7586596", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa 39-letniej Natalii. Jest ruch prokuratury ws. m\u0119\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:18:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kultura/news-nowa-ksiazka-grzegorza-dobieckiego-trafila-do-ksiegarn,nId,7586433\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa ksi\u0105\u017cka Grzegorza Dobieckiego trafi\u0142a do ksi\u0119gar\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-ksiazka-grzegorza-dobieckiego-trafila-do-ksiegarn/000JCLJ5IYAJWWSA-C321.jpg\" /></a>&quot;Mi\u0119dzynarodowiec, czyli paradoksy globalnego za\u015bcianka&quot; to tytu\u0142 drugiej ksi\u0105\u017cki dziennikarza Polsat News - Grzegorza Dobieckiego. Zbi\u00f3r felieton\u00f3w, kt\u00f3ry ukaza\u0142 si\u0119 nak\u0142adem wydawnictwa Mando, mia\u0142 swoj\u0105 premier\u0119 12 czerwca. </p><br clear=\"all\" />", "id": 745330, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kultura/news-nowa-ksiazka-grzegorza-dobieckiego-trafila-do-ksiegarn,nId,7586433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ksi\u0105\u017cka Grzegorza Dobieckiego trafi\u0142a do ksi\u0119gar\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:23:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nowe-warzywo-na-polskim-rynku-szybko-zyskuje-popularnosc,nId,7586407\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe warzywo na polskim rynku. Szybko zyskuje popularno\u015b\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-warzywo-na-polskim-rynku-szybko-zyskuje-popularnosc/000JCLGXLJWX06UT-C321.jpg\" /></a>Zucchiolo to nowe warzywo, kt\u00f3re ma korzenie w Ameryce Po\u0142udniowej, ale dzi\u0119ki naukowcom z Hiszpanii trafi\u0142o do Europy. Dostosowanie go do innego klimatu zaj\u0119\u0142o a\u017c pi\u0119\u0107 lat. Teraz produkt podbija tutejsze rynki, w tym serca Polak\u00f3w. Wygl\u0105dem przypomina dyni\u0119, jednak to tylko pozory. Smak zucchiolo mo\u017ce zaskoczy\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 745331, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nowe-warzywo-na-polskim-rynku-szybko-zyskuje-popularnosc,nId,7586407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe warzywo na polskim rynku. Szybko zyskuje popularno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:45:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-prawo-w-gruzinskim-parlamencie-bojkot-opozycji,nId,7586449\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjskie prawo w gruzi\u0144skim parlamencie. Bojkot opozycji\" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-prawo-w-gruzinskim-parlamencie-bojkot-opozycji/000JCJS93V7AWPT1-C321.jpg\" /></a>Przedstawiciele gruzi\u0144skich partii opozycyjnych og\u0142osili bojkot prac parlamentarnych i zdecydowali nie uczestniczy\u0107 w posiedzeniach. Jak t\u0142umacz\u0105 parlamentarzy\u015bci, decyzja zwi\u0105zana jest z kolejnym, kopiowanym z Rosji projektem ustaw, tym razem dotycz\u0105cym kwestii dyskryminacyjnych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 744978, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-prawo-w-gruzinskim-parlamencie-bojkot-opozycji,nId,7586449", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie prawo w gruzi\u0144skim parlamencie. Bojkot opozycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:23:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nietrzezwa-dyrektorka-szkoly-prowadzila-lekcje-miala-ponad-d,nId,7586440\"><img align=\"left\" alt=\"Nietrze\u017awa dyrektorka szko\u0142y prowadzi\u0142a lekcj\u0119. Mia\u0142a ponad dwa promile \" src=\"https://i.iplsc.com/nietrzezwa-dyrektorka-szkoly-prowadzila-lekcje-miala-ponad-d/000EE5QHPIIYE0WI-C321.jpg\" /></a>Jedna z nauczycielek, b\u0119d\u0105ca jednocze\u015bnie dyrektork\u0105 szko\u0142y na warszawskim Ursynowie, prowadzi\u0142a zaj\u0119cia z uczniami maj\u0105c ponad dwa promile alkoholu w organizmie. Jak poinformowa\u0142a podkom. Ewa Ko\u0142dys z KRP II, &quot;wobec dyrektorki prowadzone jest post\u0119powanie o wykroczenie z art. 70 kodeksu wykrocze\u0144&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 744979, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nietrzezwa-dyrektorka-szkoly-prowadzila-lekcje-miala-ponad-d,nId,7586440", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietrze\u017awa dyrektorka szko\u0142y prowadzi\u0142a lekcj\u0119. Mia\u0142a ponad dwa promile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:08:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-pakiet-sankcji-dla-rosji-wiadomo-kiedy-zapadnie-osta,nId,7586371\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny pakiet sankcji dla Rosji. Wiadomo, kiedy zapadnie ostateczna decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-pakiet-sankcji-dla-rosji-wiadomo-kiedy-zapadnie-osta/000JCJ4Z2QLOQLTB-C321.jpg\" /></a>Kraje nale\u017c\u0105ce do Unii Europejskiej uzgodni\u0142y 14. pakiet sankcji wobec Rosji. Nowe ograniczenia maj\u0105 m.in. ogranicza\u0107 przychody z eksportu surowc\u00f3w energetycznych. W\u015br\u00f3d propozycji jest r\u00f3wnie\u017c zakaz wyp\u0142ywania z europejskich port\u00f3w statkom, kt\u00f3re transportuj\u0105 rosyjskie towary, co r\u00f3wnie\u017c ma ograniczy\u0107 zyski Moskwy. Ostateczna decyzja ws. sankcji zapadnie za kilka dni. </p><br clear=\"all\" />", "id": 744535, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-pakiet-sankcji-dla-rosji-wiadomo-kiedy-zapadnie-osta,nId,7586371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny pakiet sankcji dla Rosji. Wiadomo, kiedy zapadnie ostateczna decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:53:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-o-strategicznej-wspolpracy-chodzi-produkcje-czol,nId,7586388\"><img align=\"left\" alt=\"Wicepremier o &quot;strategicznej wsp\u00f3\u0142pracy&quot;. Chodzi produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w w Polsce \" src=\"https://i.iplsc.com/wicepremier-o-strategicznej-wspolpracy-chodzi-produkcje-czol/000JCJ83U40PMWPV-C321.jpg\" /></a>To by\u0142 nasz kluczowy wniosek, aby usprawni\u0107 przekaz technologii i mo\u017cliwo\u015bci produkcyjnych do Polski. Mamy pe\u0142ne potwierdzenie woli wsp\u00f3\u0142pracy w tym zakresie - zapowiedzia\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po spotkaniu z ministrem obrony Korei Po\u0142udniowej. Czo\u0142gi K2 maj\u0105 by\u0107 produkowane w kilku zak\u0142adach Polskiej Grupy Zbrojeniowej w Polsce, m.in. w Poznaniu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 744536, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wicepremier-o-strategicznej-wspolpracy-chodzi-produkcje-czol,nId,7586388", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicepremier o \"strategicznej wsp\u00f3\u0142pracy\". Chodzi produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:10:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kontrowersyjna-praca-zdewastowana-nie-spodziewalismy-sie,nId,7586321\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrowersyjna praca zdewastowana. &quot;Nie spodziewali\u015bmy si\u0119...&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/kontrowersyjna-praca-zdewastowana-nie-spodziewalismy-sie/000JCIKN9GKFH7K8-C321.jpg\" /></a>Gablota z kontrowersyjn\u0105 prac\u0105 &quot;Zdejmij mundur, przepro\u015b matk\u0119 2&quot; zosta\u0142a pomazana czarn\u0105 farb\u0105. Wystawa pojawi\u0142a si\u0119 przy ul. Szewskiej we Wroc\u0142awiu w ramach Przegl\u0105du Sztuki Survival. Miasto, kt\u00f3re wsp\u00f3\u0142finansuje to przedsi\u0119wzi\u0119cie, odcina si\u0119 od dzie\u0142a. &quot;Absolutnie nie spodziewali\u015bmy si\u0119, \u017ce praca zostanie odebrana (...) w tak zak\u0142amuj\u0105cy rzeczywisto\u015b\u0107 spos\u00f3b&quot; - pisz\u0105 organizatorzy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 744534, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kontrowersyjna-praca-zdewastowana-nie-spodziewalismy-sie,nId,7586321", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjna praca zdewastowana. \"Nie spodziewali\u015bmy si\u0119...\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:48:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzy-nowe-swiadczenia-dla-rodzin-wiadomo-kiedy-wejda-w-zycie,nId,7584534\"><img align=\"left\" alt=\"Trzy nowe \u015bwiadczenia dla rodzin. Wiadomo, kiedy wejd\u0105 w \u017cycie\" src=\"https://i.iplsc.com/trzy-nowe-swiadczenia-dla-rodzin-wiadomo-kiedy-wejda-w-zycie/000JCI7E9NKTGTP7-C321.jpg\" /></a>Ju\u017c od 1 pa\u017adziernika cz\u0119\u015b\u0107 rodzic\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142a liczy\u0107 na nowe \u015bwiadczenia dla rodzin, kt\u00f3re wespr\u0105 domowy bud\u017cet oraz pomog\u0105 rodzicom w zachowaniu aktywno\u015bci zawodowej i wychowywaniu dziecka. Wyja\u015bniamy, kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 z nich skorzysta\u0107 oraz w jaki spos\u00f3b pa\u0144stwo wesprze rodziny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 744122, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trzy-nowe-swiadczenia-dla-rodzin-wiadomo-kiedy-wejda-w-zycie,nId,7584534", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy nowe \u015bwiadczenia dla rodzin. Wiadomo, kiedy wejd\u0105 w \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:30:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-zombie-na-ulicach-polskich-miast-przerazajace-sceny,nId,7584224\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze &quot;zombie&quot; na ulicach polskich miast. Przera\u017caj\u0105ce sceny rodem zza oceanu\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-zombie-na-ulicach-polskich-miast-przerazajace-sceny/000JCHDXKL78LD10-C321.jpg\" /></a>Jeden z nich kl\u0119czy, twarz\u0105 dotykaj\u0105c chodnika, drugi stoi niemal bez ruchu, g\u0142ow\u0119 ma pochylon\u0105, czasami buja si\u0119 lekko w praw\u0105 i lew\u0105 stron\u0119. Po filmiku z Poznania, na kt\u00f3rym wida\u0107 tych dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, wr\u00f3ci\u0142a dyskusja na temat fentanylu. To silny lek, kt\u00f3ry niestety r\u00f3wnie\u017c w Polsce wyszed\u0142 ju\u017c poza plac\u00f3wki medyczne. - Opioidy ciekn\u0105 z aptek - m\u00f3wi Interii Jakub Kosikowski, onkolog z Naczelnej Izby Lekarskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 744120, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-zombie-na-ulicach-polskich-miast-przerazajace-sceny,nId,7584224", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze \"zombie\" na ulicach polskich miast. Przera\u017caj\u0105ce sceny rodem zza oceanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:24:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konflikt-wokol-partii-viktora-orbana-premier-wegier-niechcia,nId,7586301\"><img align=\"left\" alt=\"Konflikt wok\u00f3\u0142 partii Viktora Orbana. Premier W\u0119gier niechciany we frakcji\" src=\"https://i.iplsc.com/konflikt-wokol-partii-viktora-orbana-premier-wegier-niechcia/000JCHV13U1M3IAX-C321.jpg\" /></a>Europos\u0142owie z partii Viktora Orbana nie b\u0119d\u0105 cz\u0142onkami grupy Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w. Pomimo usilnych stara\u0144 premiera W\u0119gier nie dojdzie do zmian w sk\u0142adzie frakcji. Odpowiedzialna za taki rozw\u00f3j sytuacji jest mi\u0119dzy innymi premier W\u0142och Giorgia Meloni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 744123, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konflikt-wokol-partii-viktora-orbana-premier-wegier-niechcia,nId,7586301", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt wok\u00f3\u0142 partii Viktora Orbana. Premier W\u0119gier niechciany we frakcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:00:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-imigranci-zaatakowali-straz-graniczna-polecialy-kamienie,nId,7586247\"><img align=\"left\" alt=\"Imigranci zaatakowali Stra\u017c Graniczn\u0105. Polecia\u0142y kamienie\" src=\"https://i.iplsc.com/imigranci-zaatakowali-straz-graniczna-polecialy-kamienie/000JCHTM24EM06SK-C321.jpg\" /></a>Do blisko 80 pr\u00f3b nielegalnego przedostania si\u0119 przez granic\u0119 z Bia\u0142orusi do Polski dosz\u0142o ostatniej doby. W komunikacie Stra\u017cy Granicznej podkre\u015blono, \u017ce cudzoziemcy rzucali w stron\u0119 polskich s\u0142u\u017cb kamieniami oraz konarami drzew, ale na szcz\u0119\u015bcie nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. Podano r\u00f3wnie\u017c, ile razy w czerwcu cudzoziemcy pr\u00f3bowali sforsowa\u0107 granic\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 743836, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-imigranci-zaatakowali-straz-graniczna-polecialy-kamienie,nId,7586247", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imigranci zaatakowali Stra\u017c Graniczn\u0105. Polecia\u0142y kamienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:47:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-zasady-w-programie-czyste-powietrze-co-sie-zmienia,nId,7584245\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe zasady w programie &quot;Czyste powietrze&quot;. Co si\u0119 zmienia?\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-zasady-w-programie-czyste-powietrze-co-sie-zmienia/000DU9WYW073TVY5-C321.jpg\" /></a>Od kilku lat Polacy mog\u0105 korzysta\u0107 z dop\u0142at do termomodernizacji w ramach programu &quot;Czyste powietrze&quot;. 14 czerwca wdro\u017cono zmiany w programie. Wed\u0142ug nowych przepis\u00f3w na dotacj\u0119 b\u0119d\u0105 mog\u0142y liczy\u0107 osoby, kt\u00f3re wybior\u0105 pompy ciep\u0142a, znajduj\u0105ce si\u0119 na li\u015bcie zielonych urz\u0105dze\u0144 i materia\u0142\u00f3w. Co wi\u0119cej, wprowadzono obowi\u0105zek przeprowadzenia audytu energetycznego przy wyborze takiego urz\u0105dzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743837, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-zasady-w-programie-czyste-powietrze-co-sie-zmienia,nId,7584245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zasady w programie \"Czyste powietrze\". Co si\u0119 zmienia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:37:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-uchodzcow-kraj-podzielony,nId,7586125\"><img align=\"left\" alt=\"Zapytali Polak\u00f3w o uchod\u017ac\u00f3w. Kraj podzielony\" src=\"https://i.iplsc.com/zapytali-polakow-o-uchodzcow-kraj-podzielony/000JCHS1TAWR35GV-C321.jpg\" /></a>42 procent badanych uwa\u017ca, \u017ce Polska nie powinna przyjmowa\u0107 cudzoziemc\u00f3w - wynika z najnowszego sonda\u017cu, kt\u00f3ry opublikowano 20 czerwca - w \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy. Stosunek do migrant\u00f3w r\u00f3\u017cni si\u0119 w poszczeg\u00f3lnych wojew\u00f3dztwach. Jedna grupa Polak\u00f3w widzi wyra\u017an\u0105 korzy\u015b\u0107 w przyjmowaniu uchod\u017ac\u00f3w, a zagranicznego zi\u0119cia zaakceptowa\u0142oby 64 procent ankietowanych.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 743838, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-o-uchodzcow-kraj-podzielony,nId,7586125", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapytali Polak\u00f3w o uchod\u017ac\u00f3w. Kraj podzielony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:19:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-ukrainskich-przestepcow-jasne-stanowisko-mswia,nId,7586219\"><img align=\"left\" alt=\"Ekstradycja ukrai\u0144skich przest\u0119pc\u00f3w. Jasne stanowisko MSWiA\" src=\"https://i.iplsc.com/ekstradycja-ukrainskich-przestepcow-jasne-stanowisko-mswia/000JCHHIR0L3N181-C321.jpg\" /></a>- Polska reaguje na wnioski o ekstradycj\u0119 (na Ukrain\u0119 - red.). W tym os\u00f3b, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119 uchylanie si\u0119 od s\u0142u\u017cby wojskowej - twierdzi Maciej Duszczyk. Podsekretarz stanu w MSWiA potwierdzi\u0142, \u017ce polskie w\u0142adze realizuj\u0105 dzia\u0142ania ekstradycyjne obywateli Ukrainy pope\u0142niaj\u0105cych przest\u0119pstwa w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743839, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-ukrainskich-przestepcow-jasne-stanowisko-mswia,nId,7586219", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstradycja ukrai\u0144skich przest\u0119pc\u00f3w. Jasne stanowisko MSWiA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:06:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-smierc-39-letniej-natalii-policja-koncentruje-sie-na-mezu-no,nId,7586236\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. Policja koncentruje si\u0119 na m\u0119\u017cu. Nowe ustalenia\" src=\"https://i.iplsc.com/smierc-39-letniej-natalii-policja-koncentruje-sie-na-mezu-no/000JCHSAY71JOU8K-C321.jpg\" /></a>Pozna\u0144ska prokuratura jeszcze dzi\u015b ma postawi\u0107 zarzut zab\u00f3jstwa lub nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci Adamowi R. - dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie Interia. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 m\u0119\u017cem zaginionej 39-letniej Natalii, kt\u00f3rej cia\u0142o znaleziono w \u015brod\u0119. Motywem zab\u00f3jstwa mia\u0142a by\u0107 zazdro\u015b\u0107. Mi\u0119dzy ma\u0142\u017conkami nie uk\u0142ada\u0142o si\u0119 od d\u0142u\u017cszego czasu, a kobieta chcia\u0142a rozwie\u015b\u0107 si\u0119 z m\u0119\u017cem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 744121, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-smierc-39-letniej-natalii-policja-koncentruje-sie-na-mezu-no,nId,7586236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. Policja koncentruje si\u0119 na m\u0119\u017cu. Nowe ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:50:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-w-krakowie-znaleziono-ciala-dwoch-osob-lezaly-na-klatce-scho,nId,7586226\"><img align=\"left\" alt=\"W Krakowie znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Le\u017ca\u0142y na klatce schodowej \" src=\"https://i.iplsc.com/w-krakowie-znaleziono-ciala-dwoch-osob-lezaly-na-klatce-scho/000J96CRUYBNDWIS-C321.jpg\" /></a>W Krakowie na osiedlu Olsza znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Zw\u0142oki kobiety i m\u0119\u017cczyzny znajdowa\u0142y si\u0119 na klatce schodowej jednego z budynk\u00f3w. Policja zatrzyma\u0142a ju\u017c podejrzanego o dokonanie zbrodni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743567, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-w-krakowie-znaleziono-ciala-dwoch-osob-lezaly-na-klatce-scho,nId,7586226", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Krakowie znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Le\u017ca\u0142y na klatce schodowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:34:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drzewo-spadlo-na-namiot-woda-zalala-ulice-dramat-na-poludniu,nId,7586194\"><img align=\"left\" alt=\"Drzewo spad\u0142o na namiot, woda zala\u0142a ulice. Dramat na po\u0142udniu od Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/drzewo-spadlo-na-namiot-woda-zalala-ulice-dramat-na-poludniu/000JCHERO84U0HEK-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne nawa\u0142nice spustoszy\u0142y czeskie Zaolzie. Miejscowi stra\u017cacy wyje\u017cd\u017cali do niemal 600 interwencji, a z powodu szk\u00f3d trzeba by\u0142o zamkn\u0105\u0107 zoo w Ostrawie. Przez kilka godzin nie kursowa\u0142y poci\u0105gi na popularnej trasie. Co najmniej jedna osoba nie \u017cyje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743568, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drzewo-spadlo-na-namiot-woda-zalala-ulice-dramat-na-poludniu,nId,7586194", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewo spad\u0142o na namiot, woda zala\u0142a ulice. Dramat na po\u0142udniu od Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:17:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wybuchy-w-glebi-rosji-drony-wycelowane-w-rafinerie-ropy-naft,nId,7586170\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuchy w g\u0142\u0119bi Rosji. Drony wycelowane w rafinerie ropy naftowej\" src=\"https://i.iplsc.com/wybuchy-w-glebi-rosji-drony-wycelowane-w-rafinerie-ropy-naft/000JCHBL3WAQSUX3-C321.jpg\" /></a>Kilka wybuch\u00f3w i s\u0142up ognia w rafinerii ropy naftowej Afipsky w kraju krasnodarskim w Rosji. Jak poinformowa\u0142y lokalne media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia mieszka\u0144c\u00f3w, po\u017car to konsekwencje ataku dronowego, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 przeprowadzony przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743569, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wybuchy-w-glebi-rosji-drony-wycelowane-w-rafinerie-ropy-naft,nId,7586170", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchy w g\u0142\u0119bi Rosji. Drony wycelowane w rafinerie ropy naftowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:02:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-autokar-wypadl-z-drogi-kilkunastu-poszkodowanych,nId,7586191\"><img align=\"left\" alt=\"Autokar wypad\u0142 z drogi. Kilkunastu poszkodowanych\" src=\"https://i.iplsc.com/autokar-wypadl-z-drogi-kilkunastu-poszkodowanych/000JCHE52O99K3O8-C321.jpg\" /></a>Na drodze krajowej nr 17 w miejscowo\u015bci Zakr\u0119cie dosz\u0142o do wypadku autobusu. Na pok\u0142adzie podr\u00f3\u017cowa\u0142o 57 pasa\u017cer\u00f3w. 13 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala - informuje policja lubelska. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo. </p><br clear=\"all\" />", "id": 743565, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-autokar-wypadl-z-drogi-kilkunastu-poszkodowanych,nId,7586191", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autokar wypad\u0142 z drogi. Kilkunastu poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:50:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deklaracja-minister-edukacji-ws-lekcji-religii-obiecalam,nId,7586171\"><img align=\"left\" alt=\"Deklaracja minister edukacji ws. lekcji religii. &quot;Obieca\u0142am&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/deklaracja-minister-edukacji-ws-lekcji-religii-obiecalam/000JCHBDCT7J53XJ-C321.jpg\" /></a>- Jedna lekcja religii od 1 wrze\u015bnia 2025 roku to jest to, co zamierzam przeprowadzi\u0107 - zapowiedzia\u0142a minister edukacji Barbara Nowacka. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce nie wycofa si\u0119 z tego planu, poniewa\u017c &quot;to jest rzecz, kt\u00f3r\u0105 obieca\u0142a&quot;. - Jedna lekcja religii jest absolutnie wystarczaj\u0105ca - doda\u0142a. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 743566, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deklaracja-minister-edukacji-ws-lekcji-religii-obiecalam,nId,7586171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deklaracja minister edukacji ws. lekcji religii. \"Obieca\u0142am\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:35:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nocne-ataki-rosjan-na-obiekty-energetyczne-zniszczenia-sa-po,nId,7586138\"><img align=\"left\" alt=\"Nocne ataki Rosjan na obiekty energetyczne. &quot;Zniszczenia s\u0105 powa\u017cne&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nocne-ataki-rosjan-na-obiekty-energetyczne-zniszczenia-sa-po/000JCH9U6TML8C01-C321.jpg\" /></a>&quot;Rosjanie uszkodzili w nocy obiekty infrastruktury energetycznej w czterech obwodach na Ukrainie&quot; - poda\u0142y w czwartek rano ukrai\u0144skie w\u0142adze. Wojsko ukrai\u0144skie przekaza\u0142o, \u017ce Moskwa wykorzysta\u0142a do ataku 27 dron\u00f3w. Co wi\u0119cej, Kreml nie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tych informacji, ale sam przekaza\u0142, \u017ce ukrai\u0144ska armia zaatakowa\u0142a sk\u0142ady ropy na terytoriom Rosji. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 743314, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nocne-ataki-rosjan-na-obiekty-energetyczne-zniszczenia-sa-po,nId,7586138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocne ataki Rosjan na obiekty energetyczne. \"Zniszczenia s\u0105 powa\u017cne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:28:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-blaszczak-namawia-szefa-mon-do-buntu-niech-pan-uderzy-piesci,nId,7586142\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142aszczak namawia szefa MON do buntu. &quot;Niech Pan uderzy pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/blaszczak-namawia-szefa-mon-do-buntu-niech-pan-uderzy-piesci/000JCH2980BNAKWW-C321.jpg\" /></a>&quot;Niech Pan w ko\u0144cu uderzy pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142 i postawi si\u0119 koalicjantowi&quot; - napisa\u0142 Mariusz B\u0142aszczak apeluj\u0105c do ministra obrony narodowej W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. Polityk PiS podkre\u015bli\u0142, \u017ce szef MON powinien podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania w stosunku do partyjnych koleg\u00f3w, &quot;by nie wydawali aktywistom przepustek do strefy buforowej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743313, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-blaszczak-namawia-szefa-mon-do-buntu-niech-pan-uderzy-piesci,nId,7586142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak namawia szefa MON do buntu. \"Niech Pan uderzy pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:18:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-buduje-miedzynarodowy-sojusz-isw-ma-byc-alternatywa-dl,nId,7586140\"><img align=\"left\" alt=\"Putin buduje mi\u0119dzynarodowy sojusz. ISW: Ma by\u0107 alternatyw\u0105 dla NATO\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-buduje-miedzynarodowy-sojusz-isw-ma-byc-alternatywa-dl/000JCGY2H1LXWS9W-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin chce stworzy\u0107 mi\u0119dzynarodowy sojusz, kt\u00f3ry b\u0119dzie alternatyw\u0105 dla Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Zdaniem ekspert\u00f3w ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105, Kreml chce wykorzysta\u0107 w tym celu pozosta\u0142o\u015bci po &quot;ciep\u0142ych stosunkach&quot; niekt\u00f3rych kraj\u00f3w ze Zwi\u0105zkiem Radzieckim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743312, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-buduje-miedzynarodowy-sojusz-isw-ma-byc-alternatywa-dl,nId,7586140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin buduje mi\u0119dzynarodowy sojusz. ISW: Ma by\u0107 alternatyw\u0105 dla NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:52:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-ponownie-w-trasie-tym-razem-kraj-dyplomacji-bambusowej,nId,7586128\"><img align=\"left\" alt=\"Putin ponownie w trasie. Tym razem kraj &quot;dyplomacji bambusowej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-ponownie-w-trasie-tym-razem-kraj-dyplomacji-bambusowej/000JCGWNOT1NBIOV-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin przyby\u0142 z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 do stolicy Wietnamu. Ma si\u0119 tu spotka\u0107 z czo\u0142owym politykiem partii komunistycznej - Nguyenem Phu Trongiem. Jak podaj\u0105 media, przyw\u00f3dca Rosji wyra\u017ca swoje uznanie dla rz\u0105dz\u0105cych w sprawie ich postawy dotycz\u0105cej kryzysu na Ukrainie.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 743315, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-ponownie-w-trasie-tym-razem-kraj-dyplomacji-bambusowej,nId,7586128", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin ponownie w trasie. Tym razem kraj \"dyplomacji bambusowej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:21:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walka-o-mieszkania-w-neapolu-nie-chca-turystow,nId,7584764\"><img align=\"left\" alt=\"Walka o mieszkania w Neapolu. Nie chc\u0105 turyst\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/walka-o-mieszkania-w-neapolu-nie-chca-turystow/000JCEXZEMVK9J0B-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Neapolu buntuj\u0105 si\u0119 przeciwko turystom. Do w\u0142adz miasta trafi\u0142a petycja, kt\u00f3rej celem jest zablokowanie pozwole\u0144 na wynajem kr\u00f3tkoterminowy w centrum miasta. Jej autorzy podkre\u015blili, \u017ce miejsc dla przybysz\u00f3w jest w nim za du\u017co, a brakuje ich dla mieszka\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 743125, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-walka-o-mieszkania-w-neapolu-nie-chca-turystow,nId,7584764", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka o mieszkania w Neapolu. Nie chc\u0105 turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:16:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-zniszczenia-nawalnice-przeszly-nad-polska,nId,7586114\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zniszczenia. Nawa\u0142nice przesz\u0142y nad Polsk\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-zniszczenia-nawalnice-przeszly-nad-polska/000JCGV2KPVBXPRP-C321.jpg\" /></a>Trwa usuwanie skutk\u00f3w nawa\u0142nic, jakie przesz\u0142y przez Polsk\u0119 minionej nocy. Stra\u017cacy interweniowali setki razy. Najgorzej by\u0142o w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim i mazowieckim. Silny wiatr, kt\u00f3ry towarzyszy\u0142 burzom pozrywa\u0142 dachy i uszkodzi\u0142 budynki. By\u0142o r\u00f3wnie\u017c wiele zg\u0142osze\u0144 dotycz\u0105cych powalonych drzew, kt\u00f3re zablokowa\u0142y drogi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 743124, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-potezne-zniszczenia-nawalnice-przeszly-nad-polska,nId,7586114", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne zniszczenia. Nawa\u0142nice przesz\u0142y nad Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:03:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-plan-mswia-na-wypadek-wojny-chodzi-o-ochrone-ludnosci,nId,7586112\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy plan MSWiA &quot;na wypadek wojny&quot;. Chodzi o ochron\u0119 ludno\u015bci \" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-plan-mswia-na-wypadek-wojny-chodzi-o-ochrone-ludnosci/000IMPBCYVLBU9R2-C321.jpg\" /></a>&quot;MSWiA planuje budow\u0119 systemu bezpiecznej \u0142\u0105czno\u015bci na wypadek wojny&quot; -  informuje w czwartkowym wydaniu &quot;Rzeczpospolita&quot;. Jak czytamy w gazecie ma to umo\u017cliwi\u0107 bezproblemowe dzia\u0142anie administracji i s\u0142u\u017cb ratowniczych w czasie wojny. Koszt projektu ministerstwo oszacowa\u0142o na 3,7 mld z\u0142., a budowa mo\u017ce trwa\u0107 do 2034 r.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 742955, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-plan-mswia-na-wypadek-wojny-chodzi-o-ochrone-ludnosci,nId,7586112", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy plan MSWiA \"na wypadek wojny\". Chodzi o ochron\u0119 ludno\u015bci", "user": null, "vote": 0}]