[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T20:48:04+00:00", "description": "<img alt=\"Zbuntowany arcybiskup wezwany przez Watykan. Oskar\u017cenia o schizm\u0119 uznaje za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5088135-arcybiskup-carlo-mario-vigano-ph7972424/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y nuncjusz apostolski w USA arcybiskup Carlo Mario Vigano - kt\u00f3ry od dawna ostro krytykuje papie\u017ca Franciszka - zosta\u0142 oskar\u017cony o schizm\u0119 i z tego powodu wezwany do watyka\u0144skiej Dykasterii Nauki Wiary. \"Arcybiskup Vigano dopu\u015bci\u0142 si\u0119 pewnych zachowa\u0144 i musi odpowiedzie\u0107\" - o\u015bwiadczy\u0142 watyka\u0144ski sekretarz stanu kardyna\u0142 Pietro Parolin", "id": 748548, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-zbuntowany-arcybiskup-carlo-mario-vigano-wezwany-przez-watykan-oskarzenia-o-schizme-uznaje-za-zaszczyt-st7972422?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbuntowany arcybiskup wezwany przez Watykan. Oskar\u017cenia o schizm\u0119 uznaje za \"zaszczyt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:47:08+00:00", "description": "<img alt=\"Chcieli skoczy\u0107 do wody z mostu. Ryzykown\u0105 zabaw\u0119 przerwali nastolatkom stra\u017cnicy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5122694-nastolatkowie-chcieli-skoczyc-do-wody-ph7972399/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden ju\u017c szykowa\u0142 si\u0119 do skoku, drugi si\u0119 przygl\u0105da\u0142. Stra\u017cnicy miejscy powstrzymali dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy pr\u00f3bowali urz\u0105dzi\u0107 sobie ryzykown\u0105 zabaw\u0119 na przeprawie nad Jeziorkiem Czerniakowskim. Skok m\u00f3g\u0142 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragedi\u0105.", "id": 748125, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-nastolatkowie-chcieli-skoczyc-do-wody-z-mostu-st7972405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli skoczy\u0107 do wody z mostu. Ryzykown\u0105 zabaw\u0119 przerwali nastolatkom stra\u017cnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:47:01+00:00", "description": "<img alt=\"Filipi\u0144czycy oskar\u017caj\u0105 Chi\u0144czyk\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8854896-do-zdarzenia-doszlo-w-poniedzialek-ph7972350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Filipi\u0144czycy oskar\u017caj\u0105 chi\u0144sk\u0105 stra\u017c przybrze\u017cn\u0105 o to, \u017ce \"celowo staranowa\u0142a z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105\" statek podczas misji rotacyjnej i uzupe\u0142niania zapas\u00f3w na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Filipi\u0144skie wojsko opublikowa\u0142o w sieci film, na kt\u00f3rym wida\u0107 fragment zdarzenia - wida\u0107 na nim, jak chi\u0144scy funkcjonariusze wymachuj\u0105 toporami\u00a0i ostrymi narz\u0119dziami w stron\u0119 filipi\u0144skich \u017co\u0142nierzy.", "id": 748126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/filipinczycy-oskarzaja-chinczykow-tylko-piraci-tak-robia-st7972314?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filipi\u0144czycy oskar\u017caj\u0105 Chi\u0144czyk\u00f3w. \"Tak zachowuj\u0105 si\u0119 piraci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:39:50+00:00", "description": "<img alt=\"Minos panuje nad Wiecznym Miastem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1426626-czwartkowe-upaly-w-rzymie-ph7972390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w utrzymuje si\u0119 nad W\u0142ochami. W czwartek temperatura w Rzymie wzrasta\u0142a do prawie 40 stopni Celsjusza, co da\u0142o si\u0119 we znaki turystom odwiedzaj\u0105cym stolic\u0119 W\u0142och. Pi\u0105tek ma przynie\u015b\u0107 jeszcze bardziej niezno\u015bne gor\u0105co, a dodatkowo niebo mo\u017ce zas\u0142oni\u0107 saharyjski py\u0142.", "id": 748127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/minos-panuje-nad-wiecznym-miastem-upaly-we-wloszech-st7972324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minos panuje nad Wiecznym Miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:35:21+00:00", "description": "<img alt=\"Dwie nastolatki uton\u0119\u0142y w zbiorniku retencyjnym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7280967-wiazownica-kolonia-pow-staszowski-ph7972365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy wydobyli dwie szesnastolatki, kt\u00f3re topi\u0142y si\u0119 w zbiorniku retencyjnym \"Kaczy Smug\" w Wi\u0105zownicy-Kolonii w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim. - Od\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 od grupy i wesz\u0142y do wody. Po chwili straci\u0142y grunt pod nogami i znikn\u0119\u0142y pod wod\u0105 - relacjonowa\u0142a Joanna Szczepaniak z Komendy Powiatowej Policji w Staszowie.", "id": 748128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dwie-nastolatki-utonely-w-zbiorniku-retencyjnym-w-m-wiazownica-kolonia-w-woj-swietokrzyskim-st7972372?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie nastolatki uton\u0119\u0142y w zbiorniku retencyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:34:00+00:00", "description": "<img alt=\"Brytyjski bank zamknie oddzia\u0142 w Polsce. Prac\u0119 straci 1600 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1rrn0-bank-shutterstock_55763959-7546692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjski bank NatWest zako\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Polsce do ko\u0144ca 2025 roku - informuje Reuters. Prac\u0119 straci 1600 os\u00f3b.\u00a0Rzecznik banku wyt\u0142umaczy\u0142, \u017ce decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta po zako\u0144czeniu w naszym kraju konkretnego projektu, kt\u00f3ry dotyczy\u0142 przest\u0119pstw finansowych.", "id": 748129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/brytyjski-bank-natwest-konczy-dzialalnosc-w-polsce-i-zwalnia-wszystkich-zatrudnionych-st7972359?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjski bank zamknie oddzia\u0142 w Polsce. Prac\u0119 straci 1600 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:33:20+00:00", "description": "<img alt=\"Ekstremalne upa\u0142y na czterech kontynentach. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4547076-upaly-w-indiach-ph7971515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Upa\u0142y stwarzaj\u0105 w tej chwili \u015bmiertelne zagro\u017cenie na czterech kontynentach. W ostatni dzie\u0144 wiosny by\u0142y miejsca, gdzie by\u0142o gor\u0119cej ni\u017c w po\u0142owie lata. To niepokoj\u0105cy prognostyk, szczeg\u00f3lnie po tym, jak ubieg\u0142e lato zosta\u0142o okrzykni\u0119te najgor\u0119tszym w historii pomiar\u00f3w. W Arabii Saudyjskiej temperatury przekroczy\u0142y w tym tygodniu 51 stopni Celsjusza w cieniu. Zamar\u0142o kilkuset pielgrzym\u00f3w. W Indiach monsun, kt\u00f3ry powinien nie\u015b\u0107 wytchnienie od miesi\u0105ca, wci\u0105\u017c nie nadchodzi, a w Stanach Zjednoczonych ostrze\u017cenia o upale dostaj\u0105 nawet mieszka\u0144cy region\u00f3w, gdzie temperatury zazwyczaj s\u0105 umiarkowane.", "id": 748130, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/zmiany-klimatu-ekstremalne-upaly-na-czterech-kontynentach-to-zdecydowanie-nie-jest-normalne-st7972349?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalne upa\u0142y na czterech kontynentach. \"To zdecydowanie nie jest normalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:43:35+00:00", "description": "<img alt=\"Katarzyna Kotula o s\u0142owach W\u0142odzimierza Czarzastego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3540727-katarzyna-kotula-ph7972299/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie wiem, dlaczego pan przewodnicz\u0105cy W\u0142odzimierz Czarzasty powiedzia\u0142 o tym w ten spos\u00f3b, bo taka decyzja absolutnie nie zapad\u0142a - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" ministra do spraw r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula. Odnios\u0142a si\u0119 do stwierdzenia wsp\u00f3\u0142lidera Nowej Lewicy, \u017ce w ustawie o zwi\u0105zkach partnerskich - w sprawie kt\u00f3rej tocz\u0105 si\u0119 koalicyjne rozmowy - \"nie ma przysposobienia dzieci przez pary homoseksualne\".", "id": 747625, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katarzyna-kotula-o-slowach-wlodzimierza-czarzastego-na-temat-przysposobienia-dzieci-nie-wiem-dlaczego-taka-deklaracja-padla-st7972271?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Kotula o s\u0142owach W\u0142odzimierza Czarzastego. \"Nie wiem, dlaczego taka deklaracja pad\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T18:26:28+00:00", "description": "<img alt=\"Plac centralny wci\u0105\u017c rozkopany. Nie b\u0119dzie gotowy na otwarcie Muzeum Sztuki Nowoczesnej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5586783-budowa-placu-centralnego-ph7972121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 prace budowlane w centralnej cz\u0119\u015bci placu Defilad. Nowa, bardziej zielona a mniej betonowa przestrze\u0144 mia\u0142a zosta\u0107 oddana mieszka\u0144com jesieni\u0105 tego roku, wraz z Muzeum Sztuki Nowoczesnej. Tak si\u0119 jednak nie stanie.", "id": 747626, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-prace-na-placu-defilad-plac-centralny-opozniony-st7972038?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plac centralny wci\u0105\u017c rozkopany. Nie b\u0119dzie gotowy na otwarcie Muzeum Sztuki Nowoczesnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:32:53+00:00", "description": "<img alt=\"CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-esp53e-cba-ph7949111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 CBA wesz\u0142o do Rz\u0105dowego Centrum Legislacji na polecenie Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, realizuj\u0105c polecenie zaj\u0119cia dokument\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie portal tvn24.pl. Szczeg\u00f3\u0142y nie s\u0105 na razie znane.", "id": 747627, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/cba-w-rzadowym-centrum-legislacji-st7972204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:32:53+00:00", "description": "<img alt=\"CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacyjnym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-esp53e-cba-ph7949111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 CBA wesz\u0142o do Rz\u0105dowego Centrum Legislacyjnego na polecenie Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie, realizuj\u0105c polecenie zaj\u0119cia dokument\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie portal tvn24.pl. Szczeg\u00f3\u0142y nie s\u0105 na razie znane.", "id": 747252, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/cba-w-rzadowym-centrum-legislacyjnym-st7972204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA w Rz\u0105dowym Centrum Legislacyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:30:02+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Sutherland nie \u017cyje. Znany aktor zmar\u0142 po d\u0142ugiej chorobie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1362239-donald-sutherland-ph7972240/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski aktor i producent filmowy\u00a0Donald Sutherland zmar\u0142 w wieku 88 lat po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105 - podaje BBC. Mia\u0142 88 lat. W\u015br\u00f3d najpopularniejszych produkcji, w kt\u00f3rych zagra\u0142, by\u0142y \"Igrzyska \u015bmierci\", \"Duma i uprzedzenie\" czy \"Z\u0142oto dla zuchwa\u0142ych\".", "id": 747253, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-sutherland-nie-zyje-znany-aktor-zmarl-po-dlugiej-chorobie-st7972236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Sutherland nie \u017cyje. Znany aktor zmar\u0142 po d\u0142ugiej chorobie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:20:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 21.06. Nawet 33 stopnie w cieniu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-249740-upal-ph7972067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek 21.06 pogoda popsuje si\u0119 p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem w zachodnich regionach kraju. Spodziewamy si\u0119 tam burz z ulewami i porywistym wiatrem. Do Polski wr\u00f3ci upa\u0142.", "id": 747254, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-2106-nawet-33-stopnie-w-cieniu-st7972052?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 21.06. Nawet 33 stopnie w cieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:11:26+00:00", "description": "<img alt=\"Nie chc\u0105 ich nawet rosyjskie linie lotnicze, Putin dalej nimi lata\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7022640-il-96-ph7972092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin wybra\u0142 si\u0119 do Korei P\u00f3\u0142nocnej i Wietnamu na pok\u0142adzie wys\u0142u\u017conej maszyny z serii Iljuszyn I\u0142-96. \"New York Times\" podkre\u015bla, \u017ce podr\u00f3\u017c rosyjskiego prezydenta odbywa si\u0119 nied\u0142ugo po katastrofach lotniczych w kt\u00f3rych zgin\u0105\u0142 prezydent Iranu Ebrahim Raisi i wiceprezydent Malawi Saulos Chilima. Przywi\u0105zanie g\u0142owy pa\u0144stwa do zaprojektowanej jeszcze w czasach ZSRR konstrukcji ma by\u0107 - zdaniem ameryka\u0144skiej gazety - sposobem na przekonanie opinii publicznej, \u017ce konstrukcji I\u0142-96 nie mo\u017cna niczego zarzuci\u0107.", "id": 747255, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/samolotu-il-96-nie-chca-nawet-rosyjskie-linie-lotnicze-putin-dalej-takim-lata-st7972046?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chc\u0105 ich nawet rosyjskie linie lotnicze, Putin dalej nimi lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:35:55+00:00", "description": "<img alt=\"Dziennikarz Pawe\u0142 Szot z TVN z nagrod\u0105 w konkursie Silesia Press\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5072981-dziennikarz-tvn-pawel-szot-zdobyl-ii-nagrode-w-konkursie-dziennikarskim-silesia-press-ph7971991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarz TVN Pawe\u0142 Szot zdoby\u0142 II nagrod\u0119 w konkursie dziennikarskim Silesia Press. Doceniono go za reporta\u017c \"Gdzie on s\u0105?\", opowiadaj\u0105cy histori\u0119 rodzic\u00f3w zaginionego ukrai\u0144skiego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3rzy starali si\u0119 uzyska\u0107 odpowied\u017a na pytanie, co si\u0119 sta\u0142o z ich synem. G\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 otrzyma\u0142a Ewa Niewiadomska z Polskiego Radia Katowice za reporta\u017c \"Jestem wojn\u0105\".", "id": 746760, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/konkurs-silesia-press-pawel-szot-z-tvn-z-ii-nagroda-za-reportaz-gdzie-on-sa-st7971956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarz Pawe\u0142 Szot z TVN z nagrod\u0105 w konkursie Silesia Press", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:34:26+00:00", "description": "<img alt=\"Lwy zaatakowa\u0142y w\u00f3z z pacjentami, zosta\u0142y zastrzelone\u00a0 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9415202-lew-afrykanski-panthera-leo-ph7971969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa lwy zosta\u0142y zastrzelone w Zambii po tym, gdy podesz\u0142y zbyt blisko ludzkich siedzib. Zwierz\u0119ta uciek\u0142y z pobliskiego parku narodowego i w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch tygodni zabi\u0142y 16 kr\u00f3w. Obecno\u015b\u0107 dzikich kot\u00f3w wywo\u0142a\u0142a panik\u0119 w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w i sk\u0142oni\u0142a lokalne w\u0142adze do zamkni\u0119cia kilku szk\u00f3\u0142.", "id": 746761, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zambia-lwy-zaatakowaly-woz-wiozacy-pacjentow-zostaly-zastrzelone-st7971938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lwy zaatakowa\u0142y w\u00f3z z pacjentami, zosta\u0142y zastrzelone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:29:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-501509-kotula-ph7972125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za nam bardzo d\u0142uga, bardzo merytoryczna, bardzo szczeg\u00f3\u0142owa rozmowa o konkretnych propozycjach, kt\u00f3re chcieliby\u015bmy zawrze\u0107 w ustawie reguluj\u0105cej kwesti\u0119 zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich\u00a0- oceni\u0142a ministra do spraw r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula po rozmowach z Polskim Stronnictwem Ludowym. - Dzisiaj zrobili\u015bmy kolejny ma\u0142y, ale jednak bardzo wa\u017cny krok do przodu - przekonywa\u0142a.", "id": 746762, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-katarzyna-kotula-po-rozmowach-z-psl-st7972033?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czerwiec musi by\u0107 miesi\u0105cem decyzji\". Kotula po spotkaniu z PSL w sprawie ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T16:16:54+00:00", "description": "<img alt=\"Na ca\u0142ym \u015bwiecie jest nawet 120 milion\u00f3w uchod\u017ac\u00f3w. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7485926-olkowicz-ph7972050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    10 czerwca obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy. Liczba uchod\u017ac\u00f3w ca\u0142y czas si\u0119 zwi\u0119ksza: rok temu szacowano j\u0105 na 110 milion\u00f3w os\u00f3b, w tym roku szacuje si\u0119 j\u0105 nawet na 120 milion\u00f3w. G\u0142\u00f3wnymi przyczynami s\u0105 kryzys w Strefie Gazy oraz kolejne ucieczki w zwi\u0105zku z przesuwaj\u0105cym si\u0119 frontem w Ukrainie. Wed\u0142ug prognoz Banku \u015awiatowego, do 2050 roku liczba uchod\u017ac\u00f3w mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 do 216 milion\u00f3w os\u00f3b.", "id": 746763, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/swiatowy-dzien-uchodzcy-na-calym-swiecie-jest-nawet-120-milionow-uchodzcow-st7971933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na ca\u0142ym \u015bwiecie jest nawet 120 milion\u00f3w uchod\u017ac\u00f3w. \"Sytuacja Polski jest specyficzna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:04:30+00:00", "description": "<img alt=\"Koncerty i s\u0142owia\u0144skie obrz\u0119dy. W sobot\u0119 Wianki nad Wis\u0142\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-je5gtb-wianki-nad-wisla-7190292/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 22 czerwca warszawskie Podzamcze zamieni si\u0119 w centrum kultury s\u0142owia\u0144skiej. B\u0119dzie mo\u017cna odwiedzi\u0107 Wiosk\u0119 S\u0142owia\u0144sk\u0105, nie zabraknie te\u017c sob\u00f3tkowych ta\u0144c\u00f3w przy ognisku i plecenia wiank\u00f3w. Wieczorem na scenie wyst\u0105pi\u0105 polscy arty\u015bci, kt\u00f3rzy opowiedz\u0105 o wolno\u015bci swoimi utworami.", "id": 746295, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wianki-nad-wisla-2024-program-st7971662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncerty i s\u0142owia\u0144skie obrz\u0119dy. W sobot\u0119 Wianki nad Wis\u0142\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:25:33+00:00", "description": "<img alt=\"Premier Holandii ma woln\u0105 drog\u0119 do obj\u0119cia stanowiska szefa NATO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1301966-mark-rutte-ph7971960/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O stanowisko sekretarza generalnego NATO ubiega\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch kandydat\u00f3w - prezydent Rumunii Klaus Iohannis i premier Holandii Mark Rutte. Iohannis poinformowa\u0142 jednak, \u017ce wycofuje swoj\u0105 kandydatur\u0119. Sojusznicy wybior\u0105 szefa NATO podczas lipcowego szczytu w Waszyngtonie.", "id": 745832, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-wybierze-w-lipcu-sekretarza-generalnego-klaus-iohannis-sie-wycofal-st7971932?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Holandii ma woln\u0105 drog\u0119 do obj\u0119cia stanowiska szefa NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:21:37+00:00", "description": "<img alt=\"Strajk w du\u017cej polskiej firmie. Zwi\u0105zkowcy domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7676457-strajk-w-zakladzie-canpack-w-brzesku-ph7971942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownicy zak\u0142adu firmy Canpack w Brzesku (Ma\u0142opolskie) strajkuj\u0105, domagaj\u0105c si\u0119 podwy\u017cek. Jak m\u00f3wi\u0105, zyski firmy w ostatnich latach si\u0119 podwoi\u0142y, a p\u0142ace pozosta\u0142y \"na poziomie bliskim minimalnej krajowej\". Wed\u0142ug protestuj\u0105cych \"zak\u0142ad praktycznie stoi\". W\u0142adze firmy twierdz\u0105 jednak, \u017ce produkcja \"w du\u017cej mierze jest kontynuowana\", a \"zam\u00f3wienia klient\u00f3w s\u0105 realizowane zgodnie z planem\". Zarz\u0105d Canpack poinformowa\u0142 te\u017c, \u017ce zaprosi\u0142 zwi\u0105zkowc\u00f3w do rozm\u00f3w o podwy\u017ckach.", "id": 745834, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzesko-strajk-pracownikow-w-zakladzie-canpack-st7971887?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajk w du\u017cej polskiej firmie. Zwi\u0105zkowcy domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:13:35+00:00", "description": "<img alt=\"Justin Timberlake ma wyznaczon\u0105 dat\u0119 rozprawy w dniu wyst\u0119pu w Polsce. Co to oznacza dla fan\u00f3w?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-89gkjl-justin-timberlake-ph7968337/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Justin Timberlake ma 26 i 27 lipca wyst\u0105pi\u0107 w Krakowie. Tymczasem z doniesie\u0144 medialnych wynika, \u017ce zatrzymany za prowadzenie samochodu w stanie nietrze\u017awo\u015bci piosenkarz w pierwszy z tych dni ma pojawi\u0107 si\u0119 przed obliczem nowojorskiego s\u0105du. Co to oznacza dla wyst\u0119p\u00f3w? Przedstawicielka Tauron Areny Krak\u00f3w potwierdza portalowi tvn24.pl: oba odb\u0119d\u0105 si\u0119 zgodnie z planem.", "id": 745835, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/justin-timberlake-wystepy-w-tauron-arena-krakow-data-koncertu-pokrywa-sie-z-data-rozprawy-st7971229?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Justin Timberlake ma wyznaczon\u0105 dat\u0119 rozprawy w dniu wyst\u0119pu w Polsce. Co to oznacza dla fan\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:12:16+00:00", "description": "<img alt=\"Nawa\u0142nice w Polsce. Jak zg\u0142osi\u0107 szkod\u0119?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9567725-straz-pozarna-usuwa-skutki-silnych-burz-w-miejscowosci-dankowice-ph7971968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas nawa\u0142nicy zabezpiecz mienie. Je\u015bli musisz je szybko naprawi\u0107 - zr\u00f3b to. Ubezpieczyciel zwr\u00f3ci koszty niezb\u0119dnych prac. Je\u015bli to mo\u017cliwe, fotografuj zniszczenia - radzi Polska Izba Ubezpiecze\u0144. W 2022 roku \u015brednio po\u0142owa budynk\u00f3w w Polsce by\u0142a ubezpieczona przed powodzi\u0105 lub silnym wiatrem.", "id": 745836, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nawalnice-w-polsce-za-co-wyplata-ubezpieczenia-st7971934?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawa\u0142nice w Polsce. Jak zg\u0142osi\u0107 szkod\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T14:01:32+00:00", "description": "<img alt=\"Nietoperze lata\u0142y po szkole. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2746853-dwa-nietoperze-fruwaly-w-szkole-ph7971900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa nietoperze - mama z ma\u0142ym - przerwa\u0142y szkoln\u0105 rutyn\u0119. Fruwa\u0142y po jednej z plac\u00f3wek w warszawskim Wilanowie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to nie by\u0142a ich pierwsza wizyta.", "id": 745837, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-nietoperze-fruwaly-po-szkole-w-wilanowie-st7971881?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietoperze lata\u0142y po szkole. \"Wzbudzi\u0142y lekki pop\u0142och\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:57:31+00:00", "description": "<img alt=\"Miliarderzy przed s\u0105dem. Powa\u017cne zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xn1k8z-genewa-5766986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czterem cz\u0142onkom rodziny Hinduja, najbogatszej w Wielkiej Brytanii, postawiono w Szwajcarii powa\u017cne zarzuty. S\u0105 oskar\u017ceni o handel lud\u017ami i z\u0142e traktowanie personelu domowego. Wed\u0142ug prokuratora, miliarderzy przeznaczali wi\u0119cej pieni\u0119dzy na swojego psa ni\u017c na jednego ze swoich pracownik\u00f3w.", "id": 745838, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/czlonkowie-rodziny-hinduja-przed-sadem-sa-oskarzeni-o-handel-ludzmi-st7968462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarderzy przed s\u0105dem. Powa\u017cne zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:19:05+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3169890-obajtek-ph7971813/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest przykre i jest b\u0142\u0119dne z punktu widzenia polskich interes\u00f3w nagradzanie funkcjami w Parlamencie Europejskim takich os\u00f3b, jak Daniel Obajtek - stwierdzi\u0142 w rozmowie z TVN24 Micha\u0142 Kobosko z Trzeciej Drogi. Jak oceni\u0142, \"pan Obajtek wnosi ze sob\u0105 do Europy najgorsze mo\u017cliwe cechy, wszystko to, czego si\u0119 wstydzimy\". Krzysztof Brejza z Koalicji Obywatelskiej w rozmowie z TVN24 nazwa\u0142 Obajtka \"bezczelnym cz\u0142owiekiem\".", "id": 745332, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kobosko-daniel-obajtek-wnosi-ze-soba-do-europy-najgorsze-mozliwe-cechy-wszystko-to-z-czego-sie-wstydzimy-st7971815?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Obajtek wnosi ze sob\u0105 do Europy najgorsze mo\u017cliwe cechy, wszystko to, czego si\u0119 wstydzimy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:12:13+00:00", "description": "<img alt=\"Przed nami jedno z \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie53041dfce3f732678bdb331a1b4089e7-truskawkowy-ksiezyc-poznan-1589911/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Truskawkowy Ksi\u0119\u017cyc zal\u015bni na nocnym niebie. Nadchodz\u0105ca pe\u0142nia b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie efektowna, poniewa\u017c Srebrny Glob zawi\u015bnie wyj\u0105tkowo nisko nad horyzontem. Przez to b\u0119dzie si\u0119 wydawa\u0142 wi\u0119kszy ni\u017c zwykle, a nawet mo\u017ce przybra\u0107 pomara\u0144czowy kolor.", "id": 745334, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/pelnia-truskawkowego-ksiezyca-2024-przed-nami-jedno-z-najbardziej-wyjatkowych-zjawisk-astronomicznych-tego-roku-st7971724?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami jedno z \"najbardziej wyj\u0105tkowych zjawisk astronomicznych tego roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T13:12:08+00:00", "description": "<img alt=\"Brutalny gwa\u0142t na 12-latce wstrz\u0105sn\u0105\u0142 Francj\u0105. Sprawcami mieli by\u0107 jej r\u00f3wie\u015bnicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ayemix-policja-francja-jose-hernandez-shutterstock_1926706805-7170651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzech nastolatk\u00f3w us\u0142ysza\u0142o zarzuty w zwi\u0105zku z gwa\u0142tem na 12-letniej dziewczynce pochodzenia \u017cydowskiego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Courbevoie we Francji. \u015aledczy argumentuj\u0105, \u017ce napa\u015b\u0107 mia\u0142a pod\u0142o\u017ce antysemickie. Sprawa wywo\u0142a\u0142a ogromne emocje, a g\u0142os w niej zabra\u0142 m.in. prezydent Emmanuel Macron.", "id": 745335, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-gwalt-na-12-latce-pochodzenia-zydowskiego-sprawcami-jej-rowiesnicy-st7971805?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny gwa\u0142t na 12-latce wstrz\u0105sn\u0105\u0142 Francj\u0105. Sprawcami mieli by\u0107 jej r\u00f3wie\u015bnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:59:51+00:00", "description": "<img alt=\"Wyprzedzi\u0142 radiow\u00f3z na przej\u015bciu dla pieszych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1601010-wyprzedzanie-na-pasach-ph7971866/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Strza\u0142kowie pod Radomiem kieruj\u0105cy autem osobowym wyprzedzi\u0142 nieoznakowany radiow\u00f3z na przej\u015bciu dla pieszych. Zdarzenie zarejestrowa\u0142a kamera umieszczona w policyjnym aucie.", "id": 745336, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/strzalkow-radom-wyprzedzil-radiowoz-na-przejsciu-dla-pieszych-nagranie-st7971318?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyprzedzi\u0142 radiow\u00f3z na przej\u015bciu dla pieszych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:17:24+00:00", "description": "<img alt=\"My\u015bliwiec przekroczy\u0142 barier\u0119 d\u017awi\u0119ku, kilka dach\u00f3w uszkodzonych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2219170-polskie-mysliwce-mig-29-ph7176496/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek, 20 czerwca, w okolicach wsi Szaleniec w powiecie malborskim dosz\u0142o do zdarzenia lotniczego z udzia\u0142em samolotu MiG-29.  Uszkodzone zosta\u0142y dachy kilku dom\u00f3w.", "id": 744980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/mysliwiec-przekroczyl-bariere-dzwieku-kilka-dachow-uszkodzonych-st7971785?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwiec przekroczy\u0142 barier\u0119 d\u017awi\u0119ku, kilka dach\u00f3w uszkodzonych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:13:45+00:00", "description": "<img alt=\"Agent Secret Service napadni\u0119ty i okradziony. Otworzy\u0142 ogie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2675085-secret-service-ph7970162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Agent Secret Service zosta\u0142 napadni\u0119ty, gdy wraca\u0142 wieczorem z pracy - przekaza\u0142a kalifornijska policja. Funkcjonariusz podczas napa\u015bci u\u017cy\u0142 swojej s\u0142u\u017cbowej broni, nie wiadomo jednak, czy kula trafi\u0142a napastnika.", "id": 744981, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-agent-secret-service-napadniety-i-okradziony-otworzyl-ogien-st7970087?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agent Secret Service napadni\u0119ty i okradziony. Otworzy\u0142 ogie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:09:53+00:00", "description": "<img alt=\"Przewozi\u0142 migrant\u00f3w, dachowa\u0142. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4750185-auto-dachowalo-ph7065569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d skaza\u0142 na trzy i p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia 35-letniego Uzbeka, kt\u00f3ry by\u0142 oskar\u017cony o spowodowanie wypadku w pobli\u017cu Trze\u015bcianki (Podlasie), w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y dwie osoby. M\u0119\u017cczyzna przewozi\u0142 migrant\u00f3w. Zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142. Wyrok nie jest prawomocny.", "id": 744982, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/trzescianka-przewozil-migrantow-dachowal-zginely-dwie-osoby-zapadl-nieprawomocny-wyrok-st7971727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewozi\u0142 migrant\u00f3w, dachowa\u0142. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:03:50+00:00", "description": "<img alt=\"Gigantyczny blackout. Ca\u0142y kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w ciemno\u015bciach, 18 milion\u00f3w ludzi bez pr\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3828087-przerwy-w-dostawie-pradu-w-ekwadorze-ph7971481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ogromna awaria pr\u0105du dotkn\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w Ekwadoru. Przez kilka godzin nie by\u0142o energii elektrycznej w ca\u0142ym kraju, za co minister odpowiedzialny za infrastruktur\u0119 Roberto Luque obwini\u0142 wieloletnie braki inwestycji.", "id": 744983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/gigantyczny-blackout-caly-ekwador-pograzyl-sie-w-ciemnosciach-st7971495?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny blackout. Ca\u0142y kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w ciemno\u015bciach, 18 milion\u00f3w ludzi bez pr\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:03:42+00:00", "description": "<img alt=\"Europose\u0142 Kami\u0144ski zapytany o europejsk\u0105 administracj\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2528969-europosel-mariusz-kaminski-w-sejmie-ph7971692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz Kami\u0144ski pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie, \u017ceby odebra\u0107 wystawione przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 za\u015bwiadczenie o wyborze na pos\u0142a do Parlamentu Europejskiego. Wypuszczony w styczniu z wi\u0119zienia po akcie \u0142aski prezydenta Andrzeja Dudy polityk zosta\u0142 zapytany o to, czym planuje zaj\u0105\u0107 si\u0119 w Brukseli i Strasburgu. Przy tej okazji us\u0142ysza\u0142\u00a0pytanie dotycz\u0105ce struktur europejskiej administracji.", "id": 744984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/europosel-kaminski-zapytany-o-europejska-administracje-taki-quiz-mi-pani-robi-st7971676?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europose\u0142 Kami\u0144ski zapytany o europejsk\u0105 administracj\u0119. \"Taki quiz mi pani robi?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:48:35+00:00", "description": "<img alt=\"Tyle wyniesie sk\u0142adka ZUS. Du\u017cy wzrost\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9704392-praca-grafik-biuro-zdalna-shutterstock21746581531-ph7971730/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u0142acona przed przedsi\u0119biorc\u00f3w sk\u0142adka na ZUS wzro\u015bnie w 2025 roku o 9,7 procent. Do g\u00f3ry p\u00f3jdzie tak\u017ce, wyliczana osobno, sk\u0142adka zdrowotna - wyja\u015bnia Piotr Juszczyk, g\u0142\u00f3wny doradca podatkowy w firmie inFakt.", "id": 744985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/skladka-zus-2025-wyliczenia-st7971295?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle wyniesie sk\u0142adka ZUS. Du\u017cy wzrost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:41:53+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 jak na rajdzie, wyprzedza\u0142 z prawej strony. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4022390-wyprzedzal-z-prawej-strony-ph7971553/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja opublikowa\u0142a film, na kt\u00f3rym wida\u0107 kierowc\u0119 czerwonego forda mustanga, kt\u00f3ry w miejscowo\u015bci Pi\u0142awki (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) wyprzedza\u0142 z prawej strony innego uczestnika ruchu. Pirat drogowy dosta\u0142 1100 z\u0142otych mandatu.", "id": 744986, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/pilawki-jechal-mustangiem-jak-na-rajdzie-wyprzedzal-z-prawej-strony-nagranie-st7971637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 jak na rajdzie, wyprzedza\u0142 z prawej strony. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:37:12+00:00", "description": "<img alt=\"Niekt\u00f3re ceny w sklepach znowu spad\u0142y. Ale s\u0105 te\u017c z\u0142e wie\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3715258-shutterstock2265667575-ph7971697/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ubieg\u0142ym roku spad\u0142y ceny czterech spo\u015br\u00f3d 17 analizowanych kategorii towar\u00f3w. Ta\u0144sze s\u0105 mi\u0119dzy innymi karmy dla zwierz\u0105t oraz t\u0142uszcze - wynika z czwartkowego raportu o cenach. Analitycy przewiduj\u0105 jednak, odwr\u00f3cenie korzystnego trendu i powr\u00f3t wzrost\u00f3w cen.", "id": 744987, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ceny-w-sklepach-potanialy-tluszcze-karmy-i-produkty-sypkie-raport-uce-research-i-uniwersytetow-wsb-merito-st7971527?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niekt\u00f3re ceny w sklepach znowu spad\u0142y. Ale s\u0105 te\u017c z\u0142e wie\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:02:03+00:00", "description": "<img alt=\"Leje, wieje, sypie gradem. Nawa\u0142nica na nagraniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3582259-superkomorka-burzowa-ph7971314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aroda przynios\u0142a w cz\u0119\u015bci kraju gwa\u0142town\u0105 aur\u0119. To, jak by\u0142o niebezpiecznie, wida\u0107 na nagraniu uchwyconym w Raciborzu (woj. \u015bl\u0105skie). Przez miasto przesz\u0142a superkom\u00f3rka burzowa.", "id": 744537, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/nawalnica-w-raciborzu-tak-to-wygladalo-nagranie-st7971308?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leje, wieje, sypie gradem. Nawa\u0142nica na nagraniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T11:01:52+00:00", "description": "<img alt=\"Kokos\u00f3w nie b\u0119dzie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6630801-pilkarz-reprezentacji-polski-robert-lewandowski-podczas-treningu-kadry-w-hanowerze-ph7971504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sieci handlowe pr\u00f3buj\u0105 wykorzysta\u0107 emocje zwi\u0105zane z trwaj\u0105cym Euro 2024, licz\u0105c, \u017ce chocia\u017c cz\u0119\u015b\u0107 z nich prze\u0142o\u017cy si\u0119 na wy\u017cszy zysk. - Owszem wzmo\u017cenie jest, ale z punktu widzenia Biedronki, Lidla czy Aldi to jest okazja jakich wiele - Dzie\u0144 Matki, Dzie\u0144 Dziecka czy p\u00f3j\u015bcie do szko\u0142y - uwa\u017ca Roman J\u0119drkowiak, by\u0142y szef marketingu ING Banku \u015al\u0105skiego i w\u0142a\u015bciciel butiku marketingowego ADHD Warsaw.", "id": 744538, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/euro-2024-a-sieci-handlowe-z-punktu-widzenia-biedronki-lidla-czy-aldi-to-okazja-jakich-wiele-st7969645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kokos\u00f3w nie b\u0119dzie. \"Okazja jakich wiele\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:58:46+00:00", "description": "<img alt=\"Seria zagini\u0119\u0107 i \u015bmierci turyst\u00f3w w Grecji. Policja: jest wsp\u00f3lny wzorzec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bikyba-grecja-plaza-wakacje-urlop-7863471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od pocz\u0105tku czerwca w Grecji dosz\u0142o do serii zagini\u0119\u0107 i \u015bmierci turyst\u00f3w. Jak zauwa\u017ca lokalna policja, wszyscy oni wybrali si\u0119 na piesze wycieczki w upaln\u0105 pogod\u0119. Zdaniem naukowc\u00f3w w\u0142a\u015bnie zmiany klimatu i coraz cz\u0119stsze fale upa\u0142\u00f3w mog\u0105 by\u0107 wyja\u015bnieniem tych zdarze\u0144. - M\u00f3zg jest kluczem do wszystkiego - wyja\u015bnia ekspert.", "id": 744539, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-seria-zaginiec-i-smierci-turystow-policja-wskazuje-wspolny-wzorzec-st7971197?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria zagini\u0119\u0107 i \u015bmierci turyst\u00f3w w Grecji. Policja: jest wsp\u00f3lny wzorzec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:56:01+00:00", "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach. Podejrzany jest ju\u017c w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-228uqt-zabojstwo-dwoch-kobiet-w-spytkowicach-7852558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podejrzany o zab\u00f3jstwo matki i siostry w Spytkowicach, zatrzymany w Niemczech, (wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie) jest ju\u017c w Polsce. Przebywa w areszcie \u015bledczym w Zielonej G\u00f3rze.", "id": 744540, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/spytkowice-zabojstwo-dwoch-kobiet-podejrzany-jest-juz-w-polsce-st7971299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach. Podejrzany jest ju\u017c w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:48:37+00:00", "description": "<img alt=\"PiS ma wi\u0119kszo\u015b\u0107, ale Ma\u0142opolska wci\u0105\u017c nie ma marsza\u0142ka. Radni nie chc\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8686584-jaroslaw-kaczynski-i-lukasz-kmita-w-drodze-na-msze-swieta-w-katedrze-na-wawelu-w-krakowie-18062024-ph7971306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na pocz\u0105tku maja popar\u0142o go 13 radnych, teraz ju\u017c 17. To jednak wci\u0105\u017c za ma\u0142o, aby pose\u0142 PiS \u0141ukasz Kmita obj\u0105\u0142 stanowisko marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego. Cz\u0119\u015b\u0107 radnych PiS nie chce bowiem g\u0142osowa\u0107 na kandydata rekomendowanego przez Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Sam Kmita zapewnia, \u017ce je\u015bli taka b\u0119dzie wola prezesa, podda si\u0119 g\u0142osowaniu po raz trzeci.", "id": 744541, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-lukasz-kmita-po-raz-drugi-przegral-glosowanie-na-marszalka-jest-gotow-startowac-po-raz-trzeci-st7971440?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS ma wi\u0119kszo\u015b\u0107, ale Ma\u0142opolska wci\u0105\u017c nie ma marsza\u0142ka. Radni nie chc\u0105 \"kandydata prezesa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:44:51+00:00", "description": "<img alt=\"Trzy kolejne polskie restauracje nagrodzone gwiazdk\u0105 Michelin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6521846-gwiazdki-ph7971372/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najnowszej edycji Przewodnika Michelin a\u017c trzy nowe restauracje zosta\u0142y uhonorowane gwiazdkami. To Arco by Paco P\u00e9rez w Gda\u0144sku, Giewont w Ko\u015bcielisku oraz warszawski Rozbrat 20. Nowo\u015bci\u0105 okaza\u0142o si\u0119 natomiast przyznanie pierwszej w kraju Zielonej Gwiazdki Michelin.", "id": 744542, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/gwiazdka-michelin-dla-trzech-polskich-restauracji-st7971472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy kolejne polskie restauracje nagrodzone gwiazdk\u0105 Michelin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:44:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aids2j-policjanci-zostali-zatrzymani-na-wniosek-prokuratora-7713819/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Siedmiu policjant\u00f3w z Jas\u0142a i Krosna (Podkarpacie) zosta\u0142o zatrzymanych przez prokuratur\u0119. Mundurowi mieli wr\u0119cza\u0107 \u0142ap\u00f3wki psychiatrze w zamian za fikcyjne za\u015bwiadczenia o ich stanie zdrowia. Chodzi o Romualda R., przeciwko kt\u00f3remu toczy si\u0119 \u015bledztwo. Lekarz podejrzany jest o branie pieni\u0119dzy za fa\u0142szowanie dokumentacji medycznej. Ci\u0105\u017cy na nim ju\u017c 270 zarzut\u00f3w.", "id": 744543, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaslo-krosno-lublin-siedmiu-policjantow-zatrzymanych-za-lapownictwo-st7971289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przyszli, zap\u0142acili i wyszli\". Siedmiu policjant\u00f3w zatrzymanych za \u0142apownictwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:43:23+00:00", "description": "<img alt=\"Daniel Obajtek pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Seria pyta\u0144 do by\u0142ego prezesa Orlenu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2891944-obajtek-ph7971409/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dawno niewidziany, wybrany z list Prawa i Sprawiedliwo\u015bci do Parlamentu Europejskiego Daniel Obajtek pojawi\u0142 si\u0119 w czwartek w Sejmie, aby odebra\u0107 za\u015bwiadczenie o wyborze na europos\u0142a. W korytarzu trafi\u0142 na grup\u0119 dziennikarzy, kt\u00f3ry pytali go mi\u0119dzy innymi o nieobecno\u015bci po wezwaniach na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105.", "id": 744544, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-obajtek-pojawil-sie-w-sejmie-seria-pytan-do-bylego-prezesa-orlenu-st7971436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek pojawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Seria pyta\u0144 do by\u0142ego prezesa Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:34:21+00:00", "description": "<img alt=\"Upa\u0142 szybko wr\u00f3ci. S\u0105 ostrze\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8881424-upaly-w-polsce-ph7970428/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek w Polsce zn\u00f3w zrobi si\u0119 upalnie. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej og\u0142osi\u0142 ostrze\u017cenia na terenie o\u015bmiu wojew\u00f3dztw w po\u0142udniowo-zachodniej i po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju.", "id": 744545, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-w-polsce-wroci-piatek-imgw-ostrzega-osiem-wojewodztw-st7971432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142 szybko wr\u00f3ci. S\u0105 ostrze\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:33:47+00:00", "description": "<img alt=\"Siedmioro dzieci w pi\u0119cioosobowym aucie, tylko najm\u0142odsze w foteliku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7061656-tylko-czteromiesieczny-niemowlak-byl-w-foteliku-ph7971446/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    30-latka wioz\u0142a osobow\u0105 hond\u0105 siedmioro dzieci. Tylko najm\u0142odsze, czteromiesi\u0119czne, by\u0142o w foteliku. Za ra\u017c\u0105ce naruszenie przepis\u00f3w ruchu drogowego straci\u0142a prawo jazdy na trzy miesi\u0105ce, otrzyma\u0142a tak\u017ce mandat oraz 15 punkt\u00f3w karnych.", "id": 744546, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zlotoryja-siedmioro-dzieci-w-piecioosobowym-aucie-tylko-najmlodsze-w-foteliku-st7971473?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedmioro dzieci w pi\u0119cioosobowym aucie, tylko najm\u0142odsze w foteliku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:28:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wysiad\u0142a z jednego autobusu i niemal wpad\u0142a pod drugi. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9137902-niebezpieczna-sytuacja-na-przejsciu-dla-pieszych-w-krakowie-ph7971319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o na jednym z przej\u015b\u0107 dla pieszych w Krakowie. Kobieta wysiadaj\u0105ca z jednego autobusu miejskiego, nieomal wpad\u0142a pod drugi, jad\u0105cy z naprzeciwka. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "id": 744547, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wysiadla-z-jednego-autobusu-i-niemal-wpadla-pod-drugi-nagranie-st7971327?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysiad\u0142a z jednego autobusu i niemal wpad\u0142a pod drugi. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T10:03:41+00:00", "description": "<img alt=\"Inni skracaj\u0105, oni wyd\u0142u\u017caj\u0105. Sze\u015bciodniowy tydzie\u0144 pracy ju\u017c od lipca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4785256-ateny-grecja-ermou-shutterstock1491928292-ph7971251/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas gdy w wielu europejskich pa\u0144stwach trwaj\u0105 za\u017carte dyskusje na temat tego, czy warto wprowadzi\u0107 czterodniowy tydzie\u0144 pracy, niekt\u00f3re z nich decyduj\u0105 si\u0119 obra\u0107 zgo\u0142a inn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119. Ju\u017c od lipca w Grecji pracownicy maj\u0105 pracowa\u0107 nie kr\u00f3cej, ale d\u0142u\u017cej. Dopuszczalny, maksymalny wymiar pracy ma zosta\u0107 zwi\u0119kszony do 48 godzin tygodniowo.", "id": 744125, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/grecja-szesciodniowy-tydzien-pracy-kraj-zmienia-przepisy-juz-od-lipca-st7971225?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inni skracaj\u0105, oni wyd\u0142u\u017caj\u0105. Sze\u015bciodniowy tydzie\u0144 pracy ju\u017c od lipca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:59:59+00:00", "description": "<img alt=\"Od miesi\u0105ca le\u017cy w szpitalu. Nie wiadomo, kim jest\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9691829-policjanci-ustalaja-tozsamosc-mezczyzny-czy-znasz-te-osobe-ph7971198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Wo\u0142omina prosz\u0105 o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry ponad miesi\u0105c temu trafi\u0142 do szpitala. Pacjent nie mia\u0142 przy sobie dokument\u00f3w ani innych przedmiot\u00f3w, kt\u00f3re pomog\u0142oby w jego identyfikacji.", "id": 744126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wolomin-miesiac-temu-trafil-do-szpitala-kim-jest-st7971184?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od miesi\u0105ca le\u017cy w szpitalu. Nie wiadomo, kim jest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:58:17+00:00", "description": "<img alt=\"Maturzy\u015bci o tym, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-64busn-ksiazka-biblioteka-ph7959819/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czwarta edycja konkursu dla maturzyst\u00f3w organizowanego przez Fundacj\u0119 Collegium Civitas i ZNP dobieg\u0142a ko\u0144ca. Wy\u0142oniono dziesi\u0105tk\u0119 laureat\u00f3w, kt\u00f3rzy otrzymaj\u0105 mi\u0119dzy innymi bezp\u0142atne indeksy czo\u0142owych uczelni niepublicznych - Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego, Collegium Civitas i Uniwersytetu SWPS.", "id": 744127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaka-polska-demokracja-przyszlosci-wyloniono-zwyciezcow-konkursu-dla-maturzystow-st7966186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maturzy\u015bci o tym, \"jaka polska demokracja przysz\u0142o\u015bci\". Wy\u0142oniono zwyci\u0119zc\u00f3w konkursu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:57:10+00:00", "description": "<img alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Marcina. Zmar\u0142 po tym, jak zosta\u0142 brutalnie pobity na miejskiej imprezie\" src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-45bn55-trzech-chlopcow-skatowalo-pilkarza-na-urodzinach-miasta-ph7960182/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bliscy \u017cegnaj\u0105 28-letniego Marcina Mizi\u0119. 28-letni funkcjonariusz s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej i pi\u0142karz z Jastrz\u0119bia-Zdroju zosta\u0142 \u015bmiertelnie pobity na imprezie miejskiej w Sosnowcu. Podejrzani s\u0105 trzej 16-latkowie, ich spraw\u0105 zajmuje si\u0119 s\u0105d rodzinny. Prokuratura sprawdza natomiast, czy impreza by\u0142a nale\u017cycie zabezpieczona.", "id": 744128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-ostatnie-pozegnanie-marcina-zmarl-po-tym-jak-zostal-brutalnie-pobity-na-miejskiej-imprezie-st7971235?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Marcina. Zmar\u0142 po tym, jak zosta\u0142 brutalnie pobity na miejskiej imprezie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:56:31+00:00", "description": "<img alt=\"Funkcjonariusze zabrali sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy kart pacjentek. Ruch prokuratury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004416-pacjentki-szczecinskiej-ginekolozki-zloza-zawiadomienie-do-prokuratury-ph7853154/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Zielonej G\u00f3rze wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez prokurator\u00f3w Prokuratury Regionalnej w Szczecinie i agent\u00f3w Centralnego Biura Antykorupcyjnego ze Szczecina, kt\u00f3rzy przeszukali i zatrzymali dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 zawieraj\u0105c\u0105 wra\u017cliwe dane pacjentek ginekolo\u017cki Marii Kubisy. Lekarka us\u0142ysza\u0142a sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w pomocnictwa w przerwaniu ci\u0105\u017cy.", "id": 744129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wszczeto-sledztwo-w-sprawie-przekroczenia-uprawnien-podczas-nalotu-na-gabinet-szczecinskiej-ginekolozki-st7971134?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkcjonariusze zabrali sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy kart pacjentek. Ruch prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:54:11+00:00", "description": "<img alt=\"Stra\u017cacy usuwali powalone drzewo, przeszkadza\u0142a im kobieta. By\u0142a z\u0142a, \u017ce nie ma internetu \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6545786-skutki-burzy-na-ulicy-czajewicza-w-piasecznie-ph7971074/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przejazd jedn\u0105 z ulic w Piasecznie zatarasowa\u0142o powalone drzewo. Uszkodzi\u0142o samoch\u00f3d, zerwa\u0142o te\u017c linie energetyczne i \u015bwiat\u0142ow\u00f3d. I to z jego powodu jedna z mieszkanek zak\u0142\u00f3ci\u0142a prace sprz\u0105taj\u0105cym drzewo stra\u017cakom. Konieczna okaza\u0142a si\u0119 interwencja policji.", "id": 744130, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piaseczno-strazacy-usuwali-powalone-drzewo-prace-przerwala-im-mieszkanka-interweniowala-policja-st7971041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy usuwali powalone drzewo, przeszkadza\u0142a im kobieta. By\u0142a z\u0142a, \u017ce nie ma internetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:43:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9763995-w-nowym-meksyku-szaleja-pozary-ph7971252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W stanie Nowy Meksyk w niszczycielskich po\u017carach las\u00f3w i zaro\u015bli zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby, a \u017cywio\u0142 zniszczy\u0142 prawie p\u00f3\u0142tora tysi\u0105ca budynk\u00f3w, w tym wiele dom\u00f3w. Konieczna by\u0142a ewakuacja wszystkich siedmiu tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w miejscowo\u015bci Ruidoso w hrabstwie Lincoln.", "id": 744131, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zabici-i-setki-zniszczonych-domow-wladze-wyjezdzajcie-natychmiast-st7971172?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie pr\u00f3bujcie zabiera\u0107 rzeczy ani chroni\u0107 domu. Wyje\u017cd\u017cajcie natychmiast\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:40:24+00:00", "description": "<img alt=\"Najpierw b\u00f3l brzucha i wymioty, potem \u015bmier\u0107. Ponad 30 ofiar ska\u017conego alkoholu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4583517-celebrytki-nielegalnie-reklamowaly-alkohol-niebawem-stana-przed-sadem-zdjecie-ilustracyjne-ph7773392/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    34 osoby zmar\u0142y, a ponad sto trafi\u0142o do szpitali po wypiciu ska\u017conego alkoholu w stanie Tamilnadu na po\u0142udniu Indii - donosi portal India Today, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne w\u0142adze.", "id": 744132, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/najpierw-bol-brzucha-i-wymioty-potem-smierc-ponad-30-ofiar-skazonego-alkoholu-st7971214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw b\u00f3l brzucha i wymioty, potem \u015bmier\u0107. Ponad 30 ofiar ska\u017conego alkoholu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:33:19+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144skie uderzenie w bazy paliwowe. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9860138-rostov-ph7971125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y ukrai\u0144skie dokona\u0142y serii atak\u00f3w na bazy paliwowe i rafinerie na terenie Rosji w ci\u0105gu kilku dni. Celem by\u0142y obiekty w obwodach rostowskim i tambowskim, a tak\u017ce w Kraju Krasnodarskim. Niezale\u017cny rosyjski portal The Moscow Times relacjonowa\u0142, \u017ce w wyniku uderzenia w Azowie wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3rego \"nie da\u0142o si\u0119 ugasi\u0107 przez dwa dni\".", "id": 744133, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainskie-uderzenie-w-bazy-paliwowe-nie-dalo-sie-ugasic-przez-dwa-dni-st7971140?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie uderzenie w bazy paliwowe. \"Nie da\u0142o si\u0119 ugasi\u0107 przez dwa dni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:30:50+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka inwestycja na zakr\u0119cie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n4h3fz-shutterstock_373279519-6895647/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy elektrowni j\u0105drowej w Koninie. Projekt jej budowy mo\u017ce zosta\u0107 zamro\u017cony - donosi \"Dziennik Gazeta Prawna\". Mia\u0142a ona powsta\u0107 przy wsp\u00f3\u0142pracy Polski, Korei i sp\u00f3\u0142ki kontrolowanej przez Zygmunta Solorza. \"Obci\u0105\u017caj\u0105ce dla projektu PGE PAK jest to, \u017ce jego akuszerem by\u0142 Jacek Sasin, wp\u0142ywowy w PiS by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych\" - czytamy w dzienniku.", "id": 744134, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/budowa-drugiej-elektrowni-atomowej-w-koninie-pod-znakiem-zapytania-st7971156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka inwestycja na zakr\u0119cie. \"Kluczowe s\u0105 decyzje polityczne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:28:59+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car altany \u015bmietnikowej, w \u015brodku zw\u0119glone cia\u0142o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2725831-pozar-altany-smietnikowej-na-warszawskich-bielanach-ph7971258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Bielanach zapali\u0142a si\u0119 altana \u015bmietnikowa. Na miejscu pojawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby. Po ugaszeniu po\u017caru we wn\u0119trzu altany stra\u017cacy znale\u017ali zw\u0119glone cia\u0142o. Trwaj\u0105 czynno\u015bci dochodzeniowe.", "id": 744135, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pozar-altany-smietnikowej-w-srodku-cialo-st7971238?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car altany \u015bmietnikowej, w \u015brodku zw\u0119glone cia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:25:43+00:00", "description": "<img alt=\"Miliony na kontach, mieszkania, domy. Wieloletni europos\u0142owie wracaj\u0105 z Brukseli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5934355-wieloletni-europoslowie-bez-reelekcji-jak-zmienil-sie-ich-majatek-ph7969347/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oszcz\u0119dno\u015bci Karola Karskiego podczas pracy w Parlamencie Europejskim wzros\u0142y 20-krotnie. Ma te\u017c wi\u0119cej mieszka\u0144. Ryszard Czarnecki sta\u0142 si\u0119 milionerem. R\u00f3wnie\u017c maj\u0105tek R\u00f3\u017cy Thun znacz\u0105co ur\u00f3s\u0142. Byli europos\u0142ami co najmniej dekad\u0119 - teraz ju\u017c nie zostali wybrani. Sprawdzamy, z jakimi maj\u0105tkami ko\u0144cz\u0105 przygod\u0119 w Brukseli.", "id": 744136, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/europoslowie-ktorzy-wracaja-z-brukseli-jak-zmienil-sie-ich-majatek-st7967984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony na kontach, mieszkania, domy. Wieloletni europos\u0142owie wracaj\u0105 z Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:20:50+00:00", "description": "<img alt=\"Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 astronomiczne lato\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9ppfz-lato-plaza-slonecznie-7180906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek rozpocznie si\u0119 astronomiczne lato. Jego pocz\u0105tek wyznacza przesilenie letnie, najwcze\u015bniejsze od 228 lat. Dzie\u0144 mo\u017ce potrwa\u0107 w niekt\u00f3rych regionach kraju nawet 17 godzin i 20 minut.", "id": 744137, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/najdluzszy-dzien-roku-i-poczatek-lata-2024-kiedy-zaczyna-sie-lato-st7971056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 astronomiczne lato", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:19:24+00:00", "description": "<img alt=\"Gro\u017any wypadek w tunelu. Jest nagranie, kt\u00f3re wszystko wyja\u015bnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8983298-do-zdarzenia-doszlo-w-tunelu-w-ciagu-drogi-s1-ph7971200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad opublikowa\u0142a nagranie z niedzielnej kolizji w tunelu \"Emilia\" w Lalikach ko\u0142o \u017bywca (\u015al\u0105skie). Na filmie wida\u0107, \u017ce jeden z kierowc\u00f3w znacz\u0105co przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107. - Nasze urz\u0105dzenia pomiarowe zarejestrowa\u0142y przejazd pojazdu z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 170 km/h - informuje rzecznik GDDKiA w Katowicach. Obowi\u0105zuj\u0105ca pr\u0119dko\u015b\u0107 w tunelu to 50 km/h.", "id": 744138, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/laliki-wjechal-do-tunelu-z-predkoscia-170-kmh-i-doprowadzil-do-zdarzenia-nagranie-st7971193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek w tunelu. Jest nagranie, kt\u00f3re wszystko wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:17:43+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy. Ju\u017c ponad 120 milion\u00f3w ludzi musia\u0142o opu\u015bci\u0107 swoje domy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8947138-lwow-dziecko-uchodzca-shutterstock2132997685-ph7971204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy, ustanowiony przez ONZ. W tym roku dzie\u0144 ten koncentruje si\u0119 na solidarno\u015bci. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w UNHCR\u00a0liczba uchod\u017ac\u00f3w ca\u0142y czas ro\u015bnie. Do ko\u0144ca kwietnia tego roku liczba os\u00f3b przymusowo przesiedlonych na \u015bwiecie mog\u0142a wynie\u015b\u0107 ju\u017c 120 milion\u00f3w, z czego ponad 43 miliony stanowi\u0105 uchod\u017acy.", "id": 744139, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/swiatowy-dzien-uchodzcy-swoje-domy-opuscic-musialo-ponad-120-milionow-ludzi-unhcr-st7971022?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy. Ju\u017c ponad 120 milion\u00f3w ludzi musia\u0142o opu\u015bci\u0107 swoje domy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:14:38+00:00", "description": "<img alt=\"Adam Sz\u0142apka w Kijowie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4863353-minister-adam-szlapka-w-kijowie-ph7970786/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister do spraw Unii Europejskiej Adam Sz\u0142apka powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Kijowie, \u017ce cz\u0142onkostwo Ukrainy w Unii Europejskiej \"przyniesie Polsce jedynie korzy\u015bci\". Minister oceni\u0142, \u017ce rola Polski jest istotna w procesie przy\u0142\u0105czania Ukrainy do UE mi\u0119dzy innymi ze wzgl\u0119du na do\u015bwiadczenie w\u0142asnych negocjacji w tej sprawie.", "id": 744140, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/adam-szlapka-w-kijowie-to-jest-sprawa-krytyczna-st7970787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Sz\u0142apka w Kijowie. \"To jest sprawa krytyczna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T09:12:43+00:00", "description": "<img alt=\"Badanie krwi i sztuczna inteligencja przewidzia\u0142y chorob\u0119 Parkinsona lata przed pojawieniem si\u0119 objaw\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4z0fym-lekarz-gabinet-pacjent-badanie-nowotwor-7812328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjscy i niemieccy naukowcy z pomoc\u0105 sztucznej inteligencji opracowali test krwi, kt\u00f3ry - jak dowodz\u0105 - pozwala przewidzie\u0107 rozw\u00f3j choroby Parkinsona nawet siedem lat przed wyst\u0105pieniem pierwszych objaw\u00f3w. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o \"du\u017cym kroku naprz\u00f3d\" w kwestii diagnozowania tego schorzenia.", "id": 744141, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/nauka-test-krwi-pomoze-przewidziec-chorobe-parkinsona-sztuczna-inteligencja-a-leczenie-st7970256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badanie krwi i sztuczna inteligencja przewidzia\u0142y chorob\u0119 Parkinsona lata przed pojawieniem si\u0119 objaw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:55:30+00:00", "description": "<img alt=\"Gigant wstrzymuje zmiany. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4852076-amsterdam-ulica-ludzie-holandia-shutterstock2309873935-ph7971192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Meta, w\u0142a\u015bciciel mi\u0119dzy innymi Facebooka i Instagrama, chcia\u0142a wykorzysta\u0107 dane u\u017cytkownik\u00f3w do uczenia sztucznej inteligencji (AI), jednak wstrzyma\u0142a si\u0119 z tym po skargach europejskich organizacji pozarz\u0105dowych. Firma jest \"rozczarowana\" protestami, jednak eksperci od ochrony danych osobowych zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce \"szkody by\u0142yby nieodwracalne\".", "id": 743840, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/facebook-ai-gigant-wstrzymuje-zmiany-szkody-bylyby-nieodwracalne-st7967805?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant wstrzymuje zmiany. \"Szkody by\u0142yby nieodwracalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:53:17+00:00", "description": "<img alt=\"Pijana dyrektorka prowadzi\u0142a lekcj\u0119 w podstaw\u00f3wce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6266943-incydent-w-ursynowskiej-szkole-ph7971069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Incydent w ursynowskiej podstaw\u00f3wce. Zaj\u0119cia z dzie\u0107mi prowadzi\u0142a pijana dyrektorka. Sprawa zosta\u0142a zg\u0142oszona na policj\u0119, sytuacji przygl\u0105da si\u0119 te\u017c ratusz.", "id": 743841, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ursynow-pijana-prowadzila-zajecia-w-podstawowce-st7970993?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijana dyrektorka prowadzi\u0142a lekcj\u0119 w podstaw\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:52:31+00:00", "description": "<img alt=\"Fentanyl w Polsce. Zast\u0119pca Komendanta G\u0142\u00f3wnego o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3234531-roman-kuster-i-tomasz-siemoniak-ph7971175/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 rozmowy mi\u0119dzy Ministerstwem Zdrowia, policj\u0105 i MSWiA nakierowane na to, by wyda\u0107 walk\u0119 procederowi wydawania recept na lekarstwa na masow\u0105 skal\u0119, z kt\u00f3rych potem mo\u017cna uzyska\u0107 narkotyki - m\u00f3wi\u0142 w czwartek na konferencji prasowej minister Tomasz Siemoniak. W zesz\u0142ym roku policja zabezpieczy\u0142a 152 gramy fentanylu. Roman Kuster, zast\u0119pca Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji przekaza\u0142, \u017ce spraw\u0105 zajmuje si\u0119 mi\u0119dzy innymi komenda wojew\u00f3dzka w Radomiu.", "id": 743842, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fentanyl-w-polsce-zastepca-komendanta-glownego-o-duzej-sprawie-w-radomskiej-komendzie-st7971155?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fentanyl w Polsce. Zast\u0119pca Komendanta G\u0142\u00f3wnego o \"du\u017cej sprawie\" w radomskiej komendzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:38:17+00:00", "description": "<img alt=\"19-dniowy noworodek z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami g\u0142owy. Zatrzymano rodzic\u00f3w i babci\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kne3lk-noworodek-trafil-do-szpitala-7723570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do szpitala w Gorzowie Wielkopolskim trafi\u0142 19-dniowy noworodek z obra\u017ceniami g\u0142owy. Zatrzymano rodzic\u00f3w dziecka oraz babci\u0119. Stan noworodka okre\u015blany jest jako ci\u0119\u017cki.", "id": 743843, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-noworodek-z-ciezkimi-obrazeniami-glowy-zatrzymano-rodzicow-i-babcie-dziecka-st7971066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19-dniowy noworodek z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami g\u0142owy. Zatrzymano rodzic\u00f3w i babci\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:38:17+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje 19-dniowy noworodek. Do szpitala trafi\u0142 z obra\u017ceniami g\u0142owy. Rodzice i babcia zatrzymani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628731-szpital-w-gorzowie-wielkopolskim-ph7971712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mimo stara\u0144 lekarzy nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 19-dniowego noworodka, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 trafi\u0142 do szpitala w Gorzowie Wielkopolskim. Jak przekazywa\u0142 rzecznik lecznicy, ch\u0142opiec mia\u0142 powa\u017cne obra\u017cenia g\u0142owy, a jego stan okre\u015blano jako krytyczny. Prokuratura wyja\u015bnia sk\u0105d u noworodka takie obra\u017cenia. Zatrzymano rodzic\u00f3w dziecka oraz babci\u0119.", "id": 745833, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-nie-zyje-19-dniowy-noworodek-trafil-do-szpitala-z-obrazeniami-glowy-st7971066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje 19-dniowy noworodek. Do szpitala trafi\u0142 z obra\u017ceniami g\u0142owy. Rodzice i babcia zatrzymani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:34:46+00:00", "description": "<img alt=\"Odkryto najstarsze na \u015bwiecie wino. Ten szczep winogron wci\u0105\u017c uprawia si\u0119 w Hiszpanii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2474590-amfory-dzbany-stare-wino-shutterstock2039936783-ph7971130/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odkryta przed kilkoma laty ciecz w hiszpa\u0144skim grobowcu sprzed dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat okaza\u0142a si\u0119 bia\u0142ym winem - poinformowali naukowcy z Uniwersytetu w Kordobie. Potwierdzi\u0142a to analiza chemiczna p\u0142ynu. - Jest niemal niemo\u017cliwym, by znale\u017a\u0107 to, co my znale\u017ali\u015bmy - podkre\u015blaj\u0105 autorzy badania.", "id": 743844, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/odkryto-najstarsze-na-swiecie-wino-ten-szczep-winogron-wciaz-uprawia-sie-w-hiszpanii-st7970962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkryto najstarsze na \u015bwiecie wino. Ten szczep winogron wci\u0105\u017c uprawia si\u0119 w Hiszpanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:17:28+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent Andrzej Duda wkr\u00f3tce poleci do Chin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wvo442-andrzej-duda-ph7964821/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Duda uda si\u0119 w tym tygodniu z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 do Chin. W trakcie czterodniowej wizyty prezydent spotka si\u0119 mi\u0119dzy innymi z przewodnicz\u0105cym Chi\u0144skiej Republiki Ludowej Xi Jinpingiem. Duda we\u017amie r\u00f3wnie\u017c udzia\u0142 w forum gospodarczym w Szanghaju.", "id": 743845, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-wkrotce-poleci-do-chin-wizyta-w-dniach-22-26-czerwca-st7971104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda wkr\u00f3tce poleci do Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:43:31+00:00", "description": "<img alt=\"Makabryczne odkrycie w jednym z blok\u00f3w. Znaleziono dwa cia\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4510242-w-jednym-z-budynkow-znaleziono-ciala-dwoch-osob-zdjecie-ilustracyjne-ph7959097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek w jednym z blok\u00f3w na krakowskim Czerwonym Pr\u0105dniku znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch starszych os\u00f3b - kobiety i m\u0119\u017cczyzny. Do sprawy zatrzymano 38-latka. Na miejscu pracuj\u0105 \u015bledczy.", "id": 743570, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-makabryczne-odkrycie-w-jednym-z-blokow-znaleziono-dwa-ciala-starszych-osob-st7971052?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczne odkrycie w jednym z blok\u00f3w. Znaleziono dwa cia\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:37:51+00:00", "description": "<img alt=\"Stopy procentowe w Szwajcarii. Bank centralny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s06142-chf-franki-szwajcarskie-shutterstock_2132180969-7519792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Szwajcarii (SNB) obni\u017cy\u0142 stopy procentowe z 1,5 procent do 1,25 procent - przekaza\u0142 bank w komunikacie. Po decyzji frank szwajcarski os\u0142abi\u0142 si\u0119 o 0,5 procent w stosunku do dolara.", "id": 743571, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/szwajcarski-bank-narodowy-obnizyl-stopy-procentowe-st7971031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stopy procentowe w Szwajcarii. Bank centralny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:36:21+00:00", "description": "<img alt=\"Sekretarz generalny NATO ostrzega przed umow\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8038738-kim-dzong-un-i-wladimir-putin-ph7970929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podr\u00f3\u017c W\u0142adimira Putina do Korei P\u00f3\u0142nocnej wyznaczy\u0142a bezprecedensowe zbli\u017cenie Rosji z dyktatur\u0105 w Pjongjangu, kt\u00f3rej status \"wyrzutka\" potwierdza fakt, \u017ce swego czasu nawet sama Moskwa na\u0142o\u017cy\u0142a na ni\u0105 sankcje - ocenia rosyjska sekcja BBC. Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg zareagowa\u0142 na wydarzenie w Pjongjangu s\u0142owami: \"musimy mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce si\u0142y autorytarne coraz bardziej si\u0119 jednocz\u0105 i wspieraj\u0105 w spos\u00f3b, jakiego wcze\u015bniej nie widzieli\u015bmy\".", "id": 743572, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-generalny-nato-ostrzega-przed-umowa-wyrzutkow-st7970901?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny NATO ostrzega przed umow\u0105 \"wyrzutk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:19:48+00:00", "description": "<img alt=\"Id\u0105, bo to obowi\u0105zek wiernych. Zmar\u0142y ju\u017c setki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3596101-pielgrzymka-do-mekki-ph7969448/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 900 uczestnik\u00f3w had\u017cd\u017cu, czyli corocznej pielgrzymki muzu\u0142man\u00f3w do Mekki w Arabii Saudyjskiej, zmar\u0142o w wyniku upa\u0142\u00f3w - poda\u0142a agencja informacyjna AFP. Najwi\u0119cej ofiar jest w\u015br\u00f3d obywateli Egiptu.", "id": 743573, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/arabia-saudyjska-ponad-900-uczestnikow-pielgrzymki-do-mekki-zmarlo-z-powodu-upalow-st7970988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Id\u0105, bo to obowi\u0105zek wiernych. Zmar\u0142y ju\u017c setki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:12:54+00:00", "description": "<img alt=\"Na le\u017cakach i pod chmurk\u0105. Tak kibicuj\u0105 podczas EURO 2024\u00a0w Toruniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1316550-wspolne-kibicowanie-pod-golym-niebem-w-toruniu-ph7969762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142o-czerwonym nie poszcz\u0119\u015bci\u0142o si\u0119 w pierwszym meczu podczas Euro 2024, ale wci\u0105\u017c s\u0105 w grze. W Toruniu powsta\u0142a strefa kibica pod chmurk\u0105, gdzie b\u0119dzie mo\u017cna dalej \u015bledzi\u0107 zmagania reprezentacji Polski, ale te\u017c i innych dru\u017cyn.", "id": 743574, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/euro-2024-torun-strefa-kibica-gdzie-ogladac-mecze-me-w-pilce-noznej-st7968003?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na le\u017cakach i pod chmurk\u0105. Tak kibicuj\u0105 podczas EURO 2024\u00a0w Toruniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:10:01+00:00", "description": "<img alt=\"Trafiony kontenerowiec zaton\u0105\u0142. Huti opublikowali nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3400470-804-huti-ph7970996/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rebelianci z ruchu Huti opublikowali nagranie z ataku na kontenerowiec o nazwie Tutor. Po ostrzale rakietowym na statku dosz\u0142o do eksplozji, kt\u00f3ra go zatopi\u0142a. W ataku rakietowym zgin\u0105\u0142 jeden cz\u0142onek za\u0142ogi.", "id": 743575, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/trafiony-kontenerowiec-zatonal-huti-opublikowali-nagranie-st7970989?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trafiony kontenerowiec zaton\u0105\u0142. Huti opublikowali nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:57:13+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o 39-letniej Natalii znaleziono ko\u0142o jeziora. Dzisiaj sekcja zw\u0142ok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6282079-poszukiwana-39-letnia-natalia-spod-poznania-nie-zyje-ph7970919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj ma zosta\u0107 przeprowadzona sekcja zw\u0142ok zaginionej 39-latki spod Poznania, kt\u00f3rej cia\u0142o odnaleziono w \u015brodowy poranek oko\u0142o 10 kilometr\u00f3w od domu. M\u0105\u017c kobiety ma zosta\u0107 doprowadzony do prokuratury i przes\u0142uchany. Zdaniem prokuratury m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z zagini\u0119ciem kobiety. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji podawanych przez media kluczowym elementem \u015bledztwa mo\u017ce by\u0107 zawarto\u015b\u0107 sprz\u0119tu komputerowego nale\u017c\u0105cego do m\u0119\u017cczyzny.", "id": 743576, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gortatowo-dzisiaj-sekcja-zwlok-39-latki-i-doprowadzenie-jej-meza-do-prokuratury-st7970864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o 39-letniej Natalii znaleziono ko\u0142o jeziora. Dzisiaj sekcja zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:57:13+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0105\u017c 39-letniej Natalii przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1175457-do-prokuratury-doprowadzono-meza-kobiety-ph7971489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu poinformowa\u0142, \u017ce m\u0119\u017cowi 39-letniej Natalii przedstawiono zarzut zab\u00f3jstwa z zamiarem bezpo\u015brednim. Przyzna\u0142 si\u0119 do zbrodni. Nie potrafi\u0142 wyja\u015bni\u0107, dlaczego zabi\u0142. Powiedzia\u0142, \u017ce \"co\u015b w nim p\u0119k\u0142o\". Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji podawanych przez media kluczowym elementem \u015bledztwa mo\u017ce by\u0107 zawarto\u015b\u0107 sprz\u0119tu komputerowego nale\u017c\u0105cego do m\u0119\u017cczyzny.", "id": 745333, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gortatowo-smierc-39-letniej-natalii-maz-39-letniej-natalii-przyznal-sie-do-zabojstwa-st7970864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105\u017c 39-letniej Natalii przyzna\u0142 si\u0119 do zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:57:13+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. M\u0105\u017c doprowadzony do prokuratury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6282079-poszukiwana-39-letnia-natalia-spod-poznania-nie-zyje-ph7970919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przeprowadzono sekcja zw\u0142ok zaginionej 39-latki spod Poznania, kt\u00f3rej cia\u0142o odnaleziono w \u015brodowy poranek oko\u0142o 10 kilometr\u00f3w od domu. M\u0105\u017c kobiety zosta\u0142 doprowadzony do prokuratury. Ma zosta\u0107 przes\u0142uchany. Zdaniem prokuratury m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek z zagini\u0119ciem kobiety. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji podawanych przez media kluczowym elementem \u015bledztwa mo\u017ce by\u0107 zawarto\u015b\u0107 sprz\u0119tu komputerowego nale\u017c\u0105cego do m\u0119\u017cczyzny.", "id": 744124, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gortatowo-smierc-39-letniej-natalii-maz-doprowadzony-do-prokuratury-sekcja-zwlok-st7970864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 39-letniej Natalii. M\u0105\u017c doprowadzony do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:56:03+00:00", "description": "<img alt=\"Czeka nas powt\u00f3rka. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5849609-pogoda-burze-ph7970955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 przez Polsk\u0119 przesz\u0142y nawa\u0142nice. Burzom towarzyszy\u0142y obfite opady deszczu i silny wiatr. W czwartek odpoczniemy od gwa\u0142townych zjawisk, ale nie na d\u0142ugo. Bo ju\u017c w pi\u0105tek czeka nas powt\u00f3rka. Jak m\u00f3wi\u0142 we \"Wstajesz i wiesz\" Tomasz Wasilewski, prezenter tvnmeteo.pl, przez kraj przejdzie kolejny burzowy front.", "id": 743577, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/czeka-nas-powtorka-narodzil-sie-kolejny-niz-z-burzami-i-ulewami-st7970865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas powt\u00f3rka. \"Narodzi\u0142 si\u0119 kolejny ni\u017c z burzami i ulewami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:38:46+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7798886-front-burzowy-nad-slaskiem-ph7970966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pozrywane dachy, po\u0142amane drzewa, brak wody i energii elektrycznej. To efekty przej\u015bcia nocnego frontu burzowego nad wojew\u00f3dztwem \u015bl\u0105skim. W wielu miejscowo\u015bciach trwa sprz\u0105tanie skutk\u00f3w nawa\u0142nic. -  Sp\u00f3jrzmy na li\u015bcie drzew, one s\u0105 podarte od gradu, obok na skutek silnego wiatru podniesiony i przesuni\u0119ty zosta\u0142 blaszany gara\u017c - relacjonowa\u0142a z jednej z posesji na terenie wsi Pstr\u0105\u017cna reporterka TVN24.", "id": 743316, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/pstrazna-wojewodztwo-slaskie-trwa-sprzatanie-po-silnym-wietrze-i-gwaltownych-opadach-st7970973?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mam ca\u0142ego dachu, to trwa\u0142o 5 minut\", \"gara\u017c si\u0119 uni\u00f3s\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:28:23+00:00", "description": "<img alt=\"Wspieraj\u0105 ich Stany Zjednoczone, przyj\u0119li Putina. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-976467-wladimir-putin-w-wietnamie-ph7970931/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir\u00a0Putin\u00a0przyby\u0142 w czwartek rano do stolicy Wietnamu - Hanoi. Wcze\u015bniej dyktator odwiedzi\u0142 Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105. W artykule opublikowanym przez organy rz\u0105dowe Putin\u00a0wyrazi\u0142 \"uznanie dla zr\u00f3wnowa\u017conego stanowiska Wietnamu wobec kryzysu na Ukrainie\". Powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce \"Rosja i Wietnam zajmuj\u0105 zbli\u017cone stanowiska wobec sytuacji w rejonie Azji i Pacyfiku\".", "id": 743317, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wspieraja-ich-stany-zjednoczone-przyjeli-putina-zblizone-stanowiska-st7970873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wspieraj\u0105 ich Stany Zjednoczone, przyj\u0119li Putina. \"Zbli\u017cone stanowiska\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:24:42+00:00", "description": "<img alt=\"Raport o stanie miasta, a p\u00f3\u017aniej debata. Dzisiaj sesja absolutoryjna Rady Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5xrbk6-rada-warszawy-7519959/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radni zdecyduj\u0105 w czwartek, czy udziel\u0105 prezydentowi Warszawy Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu wotum zaufania i absolutorium z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2023 rok. Odb\u0119dzie si\u0119 sesja absolutoryjna.", "id": 743319, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-w-czwartek-sesja-absolutoryjna-rady-warszawy-porzadek-obrad-st7970918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport o stanie miasta, a p\u00f3\u017aniej debata. Dzisiaj sesja absolutoryjna Rady Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:22:55+00:00", "description": "<img alt=\"Kontrola policyjna sko\u0144czy\u0142a si\u0119 aresztem dla kierowcy i pasa\u017cera \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8682859-zabezpieczone-narkotyki-ph7970858/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Bemowa zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o posiadanie znacznej ilo\u015bci \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych i substancji psychotropowych. Te znajdowa\u0142y si\u0119 poje\u017adzie, kt\u00f3rym poruszali si\u0119 podejrzani. - Zgodnie twierdzili, \u017ce nie wiedz\u0105 do kogo one nale\u017c\u0105 - opisuje policja.", "id": 743320, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-bemowo-zatrzymani-do-kontroli-w-aucie-byly-narkotyki-st7970857?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrola policyjna sko\u0144czy\u0142a si\u0119 aresztem dla kierowcy i pasa\u017cera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:13:03+00:00", "description": "<img alt=\"Autokar wjecha\u0142 do rowu. 13 os\u00f3b w szpitalu, w tym dw\u00f3jka dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3544119-pap2012102902t-ph7970935/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Zakr\u0119cie (woj.\u00a0lubelskie)\u00a0na drodze krajowej numer 17 dosz\u0142o do wypadku. Autokar wjecha\u0142 do rowu i przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok. Do szpitali przewieziono 13 os\u00f3b, w tym dw\u00f3jk\u0119 dzieci.", "id": 743318, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/zakrecie-autokar-wjechal-do-rowu-sa-ranni-st7970939?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autokar wjecha\u0142 do rowu. 13 os\u00f3b w szpitalu, w tym dw\u00f3jka dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T06:10:06+00:00", "description": "<img alt=\"Zdj\u0119cia w sieci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7325601-piasek-ph7970890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Potrzebujemy wizji Polski jako kraju imigracji, bo takim krajem pozostaniemy\u00a0- powiedzia\u0142 w czwartek w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 profesor Pawe\u0142 Kaczmarczyk z O\u015brodka Bada\u0144 nad Migracjami. Komentuj\u0105c rasistowsk\u0105 kampani\u0119, prowadzon\u0105 przez polityk\u00f3w prawicy, stwierdzi\u0142: - te doniesienia s\u0105 absurdalne, nie maj\u0105 \u017cadnego zwi\u0105zku z rzeczywisto\u015bci\u0105.", "id": 743321, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zdjecia-w-sieci-te-doniesienia-sa-absurdalne-nie-maja-zwiazku-z-rzeczywistoscia-st7970866?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdj\u0119cia w sieci. \"Te doniesienia s\u0105 absurdalne, nie maj\u0105 zwi\u0105zku z rzeczywisto\u015bci\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:49:45+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awiadczenia za b\u0142\u0119dy medyczne. S\u0105 pierwsze wyp\u0142aty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5610551-szpital-pacjent-lozko-kroplowka-chory-shutterstock589302497-ph7451251/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruszy\u0142y pierwsze wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144 z Funduszu Kompensacyjnego Zdarze\u0144 Medycznych. Wsparcie w wysoko\u015bci nawet 200 tysi\u0119cy z\u0142otych skierowane jest do pacjent\u00f3w lub ich bliskich, kt\u00f3rzy zostali poszkodowani w wyniku b\u0142\u0119d\u00f3w medycznych. Materia\u0142 z magazynu \"Polska i \u015awiat\", przygotowany przez Ann\u0119 Wilczy\u0144sk\u0105.", "id": 743322, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/pierwsze-odszkodowania-z-funduszu-kompensacyjnego-ile-wynosi-swiadczenie-i-kto-moze-je-dostac-st7970899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenia za b\u0142\u0119dy medyczne. S\u0105 pierwsze wyp\u0142aty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:40:19+00:00", "description": "<img alt=\"Gro\u017c\u0105 wojn\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7709055-przywodca-libanskiego-hezbollahu-hasan-nasrallah-ph7970792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyw\u00f3dca liba\u0144skiego Hezbollahu grozi Cyprowi, \u017ce je\u015bli pozwoli Izraelowi na wykorzystywanie swoich lotnisk i baz do \u0107wicze\u0144 wojskowych, Hezbollah mo\u017ce uzna\u0107 to za \"cz\u0119\u015b\u0107 wojny\" mi\u0119dzy Izraelem a palesty\u0144skim Hamasem w Strefie Gazy. Przyw\u00f3dca radykalnego ugrupowania zagrozi\u0142 r\u00f3wnie\u017c Izraelowi wojn\u0105 \"bez ogranicze\u0144\" i \"bez zasad\".", "id": 743323, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hezbollah-grozi-wojna-bez-zasad-i-bez-ograniczen-st7970793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017c\u0105 wojn\u0105 \"bez zasad\" i \"bez ogranicze\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:38:48+00:00", "description": "<img alt=\"Przez Odess\u0119 i Kiszyni\u00f3w do Walencji. To by\u0142a operacja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9019447-en016237311776-1-ph7970881/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie bia\u0142uchy arktyczne przetransportowano z ostrzeliwanego przez wojska rosyjskie Charkowa na wschodzie Ukrainy do oceanarium w Walencji - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 instytut oceanograficzny hiszpa\u0144skiego miasta. Podkre\u015blono, \u017ce by\u0142a to \"udana mi\u0119dzynarodowa operacja wysokiego ryzyka\".", "id": 743324, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/przez-odesse-i-kiszyniow-do-walencji-to-byla-operacja-wysokiego-ryzyka-st7970800?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez Odess\u0119 i Kiszyni\u00f3w do Walencji. To by\u0142a operacja \"wysokiego ryzyka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:15:41+00:00", "description": "<img alt=\"Kij\u00f3w obroni\u0142 si\u0119 przed atakiem. W Rosji zap\u0142on\u0119\u0142a rafineria. Co si\u0119 wydarzy\u0142o w Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8692751-rafineria-ph7970856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    848 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska obrona zestrzeli\u0142a pi\u0119\u0107 rosyjskich rakiet i 27 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi zaatakowano w nocy kilka obwod\u00f3w kraju, w tym kijowski - poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne. Wed\u0142ug koncernu Ukrenerho, uszkodzone zosta\u0142y obiekty infrastruktury energetycznej w czterech obwodach. W Kraju Krasnodarskim w Rosji, po ataku bezza\u0142ogowc\u00f3w, p\u0142on\u0119\u0142a rafineria. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 743126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kijow-obronil-sie-przed-atakiem-w-rosji-zaplonela-rafineria-co-sie-wydarzylo-w-ukrainie-st7970810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kij\u00f3w obroni\u0142 si\u0119 przed atakiem. W Rosji zap\u0142on\u0119\u0142a rafineria. Co si\u0119 wydarzy\u0142o w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:47:22+00:00", "description": "<img alt=\"Dro\u017cej dla turyst\u00f3w, taniej dla mieszka\u0144c\u00f3w. Podw\u00f3jne cenniki w restauracjach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8932473-znajdujaca-sie-w-chinskim-miescie-changsha-restauracja-przeprosila-za-zachecanie-gosci-do-wazenia-sie-ph4666562/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Turyst\u00f3w wybieraj\u0105cych si\u0119 do Japonii mo\u017ce czeka\u0107 zaskoczenie. Wiele tamtejszych restauracji wprowadza bowiem dwa cenniki. Jeden ta\u0144szy - dla lokalnych go\u015bci, i drugi dro\u017cszy - dla turyst\u00f3w - informuje portal Nikkei Asia.", "id": 743127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/podwojne-cenniki-w-restauracjach-w-japonii-drozszy-dla-turystow-tanszy-dla-mieszkancow-st7970689?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017cej dla turyst\u00f3w, taniej dla mieszka\u0144c\u00f3w. Podw\u00f3jne cenniki w restauracjach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:41:25+00:00", "description": "<img alt=\"Policja mia\u0142a w\u0105tpliwo\u015bci. Do Pegasusa mia\u0142 przekonywa\u0107 prokurator Ziobry\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-bogdan-swieczkowski-mial-dac-zielone-swiatlo-do-inwigilacji-krzysztofa-brejzy-5373106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja nie chcia\u0142a u\u017cywa\u0107 Pegasusa, bo uwa\u017ca\u0142a, \u017ce jest nielegalny. Zast\u0119pca Zbigniewa Ziobry mia\u0142 przekonywa\u0107 komend\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105, by zmieni\u0142a zdanie. Kiedy argumenty Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego nie znalaz\u0142y odzewu, system Pegasus zakupiono z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "id": 743128, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/policja-miala-watpliwosci-do-pegasusa-mial-przekonywac-prokurator-ziobry-st7970780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja mia\u0142a w\u0105tpliwo\u015bci. Do Pegasusa mia\u0142 przekonywa\u0107 prokurator Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:38:33+00:00", "description": "<img alt=\"Parkowanie na chodnikach b\u0119dzie zakazane? RPO pyta ministerstwo, drogowcy m\u00f3wi\u0105 o korzy\u015bciach \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5loal5-nielegalne-parkowanie-na-pawiej-5666887/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Biuro Rzecznika Praw Obywatelskich zapyta\u0142o Ministerstwo Infrastruktury o mo\u017cliwo\u015b\u0107 uchylenia przepisu umo\u017cliwiaj\u0105cego parkowanie na chodnikach. Jak wskazuje przedstawiciel sto\u0142ecznych drogowc\u00f3w, taka nowelizacja \"fundamentalnie poprawi\u0142aby stan infrastruktury i przed\u0142u\u017cy\u0142a \u017cywotno\u015b\u0107 chodnik\u00f3w w Warszawie o wiele lat\".", "id": 743129, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-parkowanie-na-chodnikach-bedzie-zakazane-rpo-pyta-ministerstwo-drogowcy-mowia-o-korzysciach-st7969731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parkowanie na chodnikach b\u0119dzie zakazane? RPO pyta ministerstwo, drogowcy m\u00f3wi\u0105 o korzy\u015bciach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:30:36+00:00", "description": "<img alt=\"Od lipca tego urz\u0105dzenia nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w samochodzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tpo86d-warszawa-samochody-shutterstock_2031959798-5753900/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \nOd 6 lipca obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 nowe przepisy nak\u0142adaj\u0105ce obowi\u0105zek posiadania w nowych rejestrowanych samochodach tak zwanych czarnych skrzynek. Specjalne urz\u0105dzenia rejestruj\u0105ce pomog\u0105 w namierzaniu sprawc\u00f3w wypadk\u00f3w czy oszust\u00f3w ubezpieczeniowych. Jakie zmiany obejm\u0105 wkr\u00f3tce kierowc\u00f3w?", "id": 743130, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/czarne-skrzynki-w-nowych-samochodach-obowiazkowe-od-lipca-co-sie-zmienia-dla-kierowcow-st7970426?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od lipca tego urz\u0105dzenia nie mo\u017ce zabrakn\u0105\u0107 w samochodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:01:16+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105 na \u015bwiecie ju\u017c od pi\u0119ciu miesi\u0119cy, ale tutaj maj\u0105 tylko trzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1942129-ruszyl-wazny-pilotaz-dla-wczesniakow-zdjecie-ilustracyjne-ph7969990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - I co teraz? - zastanawiali si\u0119, kiedy opuszczali oddzia\u0142 neonatologiczny ju\u017c ze swoimi dzie\u0107mi na r\u0119kach. Od czego zacz\u0105\u0107? Gdzie szuka\u0107 specjalist\u00f3w? Przecie\u017c tych, kt\u00f3rzy powinni obejrze\u0107 wcze\u015bniaka w pierwszym roku \u017cycia, jest kilkudziesi\u0119ciu. Kiedy rozpocz\u0105\u0107 terapi\u0119? Czy to ju\u017c ten czas? Rodzice wcze\u015bniak\u00f3w alarmowali od lat, \u017ce potrzebne jest miejsce, gdzie ich dzieciom specjali\u015bci przyjrz\u0105 si\u0119 kompleksowo. W pomy\u015ble wspierali ich specjali\u015bci. W\u0142a\u015bnie ruszy\u0142 pilota\u017c d\u0142ugo wyczekiwanego projektu.", "id": 742956, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/kord-czyli-kompleksowa-opieka-rozwojowa-dziecka-ruszyl-pilotaz-szczegoly-mapa-st7969933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 na \u015bwiecie ju\u017c od pi\u0119ciu miesi\u0119cy, ale tutaj maj\u0105 tylko trzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:54:59+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjskie okr\u0119ty wojenne przyby\u0142y do Tobruku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ewt1j1-krazownik-wariag-na-morzu-srodziemnym-zdjecie-archiwalne-5597040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski kr\u0105\u017cownik rakietowy Wariag i fregata Admira\u0142 Szaposznikow, w eskorcie dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych, przyby\u0142y do portu w Tobruku we wschodniej Libii - poda\u0142 we wtorek na Facebooku sztab libijskich si\u0142 morskich wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych z re\u017cimem genera\u0142a Chalify Haftara, opozycyjnego wobec uznanego przez Zach\u00f3d rz\u0105du w Trypolisie.", "id": 742957, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/libia-rosyjskie-okrety-wojenne-przybyly-do-tobruku-w-celu-zaciesnienia-stosunkow-st7970796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie okr\u0119ty wojenne przyby\u0142y do Tobruku. \"W celu zacie\u015bnienia stosunk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:37:31+00:00", "description": "<img alt=\"Wichury na \u015al\u0105sku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6973224-zniszczenia-w-gminie-lyski-ph7970806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilkadziesi\u0105t zerwanych lub uszkodzonych dach\u00f3w, zalane posesje, zablokowane drogi. To skutki silnego wiatru i gwa\u0142townych opad\u00f3w, kt\u00f3re przesz\u0142y nad wojew\u00f3dztwem \u015bl\u0105skim. Tylko w dw\u00f3ch powiatach - rybnickim i raciborskim - stra\u017cacy odebrali kilkaset zg\u0142osze\u0144. - W 10 minut si\u0119 traci dobytek ca\u0142ego \u017cycia. Zawsze to omija\u0142o nasz\u0105 gmin\u0119, ale nie tym razem - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 Sylwia Gabryelska-Ritzka. W\u00f3jt gminy Lyski przekaza\u0142a, \u017ce nie ma informacji o rannych.", "id": 742958, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wichury-na-slasku-w-10-minut-sie-traci-dobytek-zycia-st7970807?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wichury na \u015al\u0105sku. \"W 10 minut si\u0119 traci dobytek \u017cycia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T03:14:50+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5g0lud-obajtek-mial-miec-dar-od-boga-ale-wyniki-orlenu-pogorszyly-sie-co-stanowi-o-sile-prezesa-orlenu-7417669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek stawi\u0142 si\u0119 w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie. Ma\u0142opolskim radnym po raz drugi nie uda\u0142o si\u0119 wybra\u0107 nowego marsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa. Na \u015al\u0105sku towarzysz\u0105cy burzom wiatr, zrywa\u0142 dachy i \u0142ama\u0142 s\u0142upy wysokiego napi\u0119cia. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 20 czerwca.", "id": 742959, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-st7970808?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 20.06. Dzie\u0144 przyniesie wytchnienie po burzach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qo9uu-pogodnie-i-slonecznie-7147504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 20.06 w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie spokojny - z lekko zachmurzonego nieba nie spadnie deszcz, a wiatr silniej powieje tylko chwilami. Na termometrach zobaczymy od 20 do 24 stopni Celsjusza. Biomet oka\u017ce si\u0119 korzystny.", "id": 742431, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-2006-dzien-przyniesie-wytchnienie-po-burzach-st7970693?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 20.06. Dzie\u0144 przyniesie wytchnienie po burzach", "user": null, "vote": 0}]