[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T20:01:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mraz-i-cichocki-to-jeszcze-nie-koniec-mam-pieciu-kolejnych,nId,7721584\"><img align=\"left\" alt=\"Mraz i Cichocki to jeszcze nie koniec. &quot;Mam pi\u0119ciu kolejnych&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/mraz-i-cichocki-to-jeszcze-nie-koniec-mam-pieciu-kolejnych/000JIWBXB02978IY-C321.jpg\" /></a>Roman Giertych przedstawi\u0142 w czwartek nowego sygnalist\u0119. Szef zespo\u0142u ds. rozlicze\u0144 PiS zapewnia, \u017ce to jeszcze nie koniec i ma w obwodzie jeszcze pi\u0119ciu kolejnych. Nie chcia\u0142 jednak zdradzi\u0107, czy podobnie, jak s\u0119dzia Arkadiusz Cichocki, s\u0105 oni zwi\u0105zani z wymiarem sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930646, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mraz-i-cichocki-to-jeszcze-nie-koniec-mam-pieciu-kolejnych,nId,7721584", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mraz i Cichocki to jeszcze nie koniec. \"Mam pi\u0119ciu kolejnych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T19:30:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zapowiada-kolejny-protest-chce-walczyc-z-bezprawiem-i-an,nId,7721560\"><img align=\"left\" alt=\"PiS zapowiada kolejny protest. Chce walczy\u0107 z &quot;bezprawiem i anarchi\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-zapowiada-kolejny-protest-chce-walczyc-z-bezprawiem-i-an/000JIWCDCN89J2LT-C321.jpg\" /></a>Politycy Zjednoczonej Prawicy zn\u00f3w wymierzaj\u0105 wyj\u015b\u0107 na ulice w &quot;obronie ojczyzny&quot; przed &quot;bezprawiem i anarchi\u0105&quot;. Tym razem demonstracja ma odby\u0107 si\u0119 w Katowicach. Pose\u0142 prawicy wybrany z tego okr\u0119gu - Micha\u0142 W\u00f3jcik - przekonuje w rozmowie z mediami, \u017ce &quot;w Polsce \u0142amana jest demokracja i praworz\u0105dno\u015b\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 930647, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zapowiada-kolejny-protest-chce-walczyc-z-bezprawiem-i-an,nId,7721560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zapowiada kolejny protest. Chce walczy\u0107 z \"bezprawiem i anarchi\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T19:24:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-moze-byc-dla-ukrainy-trudna-sikorski-ostrzega-przed-kon,nId,7721582\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zima mo\u017ce by\u0107 dla Ukrainy trudna&quot;. Sikorski ostrzega przed konsekwencjami dla Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/zima-moze-byc-dla-ukrainy-trudna-sikorski-ostrzega-przed-kon/000JIWB96DFYNDVB-C321.jpg\" /></a>- Ta zima mo\u017ce by\u0107 dla Ukrainy bardzo trudna z konsekwencjami dla nas - oceni\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Minister spraw zagranicznych nadmieni\u0142, \u017ce przez brak elektryczno\u015bci, a tym samym ogrzewania, wi\u0119kszo\u015b\u0107 tamtejszych osiedli b\u0119dzie nie do zamieszkania. Mo\u017ce to wi\u0119c oznacza\u0107, \u017ce do Polski w tym okresie prawdopodobnie nap\u0142yn\u0105 migranci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 930648, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-moze-byc-dla-ukrainy-trudna-sikorski-ostrzega-przed-kon,nId,7721582", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zima mo\u017ce by\u0107 dla Ukrainy trudna\". Sikorski ostrzega przed konsekwencjami dla Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:47:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wypadek-podczas-polowania-ojciec-postrzelil-syna,nId,7721564\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek podczas polowania. Ojciec postrzeli\u0142 syna\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-podczas-polowania-ojciec-postrzelil-syna/000JIW984I7I0E38-C321.jpg\" /></a>Chwile grozy podczas polowania w Wielkopolsce. Ojciec postrzeli\u0142 w nog\u0119 25-letniego syna. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 helikopter. Poszkodowany m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala. Wed\u0142ug policji by\u0142 to &quot;nieszcz\u0119\u015bliwy wypadek&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930137, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wypadek-podczas-polowania-ojciec-postrzelil-syna,nId,7721564", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek podczas polowania. Ojciec postrzeli\u0142 syna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:36:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-sie-zemsci-zandberg-reaguje-na-decyzje-senatu,nId,7721562\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;To si\u0119 zem\u015bci&quot;. Zandberg reaguje na decyzj\u0119 Senatu\" src=\"https://i.iplsc.com/to-sie-zemsci-zandberg-reaguje-na-decyzje-senatu/000JIW798NM4O5NW-C321.jpg\" /></a>Senat przyj\u0105\u0142 w czwartek ustaw\u0119 o wsparciu dzia\u0142a\u0144 \u017co\u0142nierzy i funkcjonariuszy broni\u0105cych wschodniej granicy. Przeciw legislacji g\u0142osowali Magdalena Biejat, Anna G\u00f3rska oraz Bogdan Borusewicz. &quot;Czasem lepiej by\u0107 w mniejszo\u015bci, ale za to po s\u0142usznej stronie historii&quot; - napisa\u0142 Adrian Zandberg, reaguj\u0105c na werdykt przy Wiejskiej. Lider partii Razem doda\u0142, \u017ce tym samym &quot;rz\u0105d podwa\u017cy\u0142 wa\u017cn\u0105 zasad\u0119 demokratycznego pa\u0144stwa&quot;. &quot;To si\u0119 zem\u015bci&quot; - ostrzeg\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930136, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-sie-zemsci-zandberg-reaguje-na-decyzje-senatu,nId,7721562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To si\u0119 zem\u015bci\". Zandberg reaguje na decyzj\u0119 Senatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:40:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blyskawiczna-ulewa-w-lublinie-ulice-zamienily-sie-w-potoki,nId,7721533\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142yskawiczna ulewa w Lublinie. Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w potoki\" src=\"https://i.iplsc.com/blyskawiczna-ulewa-w-lublinie-ulice-zamienily-sie-w-potoki/000JIW0HP6P127TM-C321.jpg\" /></a>Z pot\u0119\u017cnymi opadami deszczu musieli zmierzy\u0107 si\u0119 po po\u0142udniu mieszka\u0144cy Lublina. Opady by\u0142y na tyle obfite, \u017ce studzienki nie by\u0142y w stanie przyjmowa\u0107 wody. Kilka ulic zamieni\u0142o si\u0119 w rzeki, podobnie jak jeden z przystank\u00f3w PKP. Pogoda nie powiedzia\u0142a jednak ostatniego s\u0142owa, a IMGW ostrzega kolejne wojew\u00f3dztwo przed ulewami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929754, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blyskawiczna-ulewa-w-lublinie-ulice-zamienily-sie-w-potoki,nId,7721533", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142yskawiczna ulewa w Lublinie. Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w potoki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:35:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrze-na-balkanach-chorwacja-wyrzuca-trzech-kluczowych-polity,nId,7721527\"><img align=\"left\" alt=\"Wrze na Ba\u0142kanach. Chorwacja wyrzuca trzech kluczowych polityk\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/wrze-na-balkanach-chorwacja-wyrzuca-trzech-kluczowych-polity/000JIW49QG0L3LR1-C321.jpg\" /></a>Wicepremier Czarnog\u00f3ry, przewodnicz\u0105cy narodowego parlamentu oraz jeden z pos\u0142\u00f3w otrzymali w czwartek nakaz opuszczenia kraju. Ministerstwo spraw zagranicznych Chorwacji uzna\u0142o polityk\u00f3w za &quot;niepo\u017c\u0105danych&quot; i winnych pogorszeniu stosunk\u00f3w mi\u0119dzy Chorwacj\u0105 a Czarnog\u00f3r\u0105. Decyzj\u0119 podj\u0119to w zwi\u0105zku z trwaj\u0105cym sporem o rezolucj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Jasenovca. </p><br clear=\"all\" />", "id": 929755, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrze-na-balkanach-chorwacja-wyrzuca-trzech-kluczowych-polity,nId,7721527", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wrze na Ba\u0142kanach. Chorwacja wyrzuca trzech kluczowych polityk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:21:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-operacja-korei-polnocnej-wiele-krajow-zagrozonych,nId,7721526\"><img align=\"left\" alt=\"Globalna operacja Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wiele kraj\u00f3w zagro\u017conych\" src=\"https://i.iplsc.com/globalna-operacja-korei-polnocnej-wiele-krajow-zagrozonych/000JIW2KNVIVY5V0-C321.jpg\" /></a>Globalna akcja p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich haker\u00f3w. Wspierani przez re\u017cim w Pjongjangu cyberprzest\u0119pcy zaatakowali wiele firm zbrojeniowych i obronnych w USA, Wielkiej Brytanii i Korei Po\u0142udniowej. Ich celem by\u0142y tajne dokumenty dotycz\u0105ce program\u00f3w wojskowych i nuklearnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929756, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-globalna-operacja-korei-polnocnej-wiele-krajow-zagrozonych,nId,7721526", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalna operacja Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wiele kraj\u00f3w zagro\u017conych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:00:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-komisji-sledczej-ws-politykow-pis-zapadla-decyzja,nId,7721365\"><img align=\"left\" alt=\"Ruch komisji \u015bledczej ws. polityk\u00f3w PiS. Zapad\u0142a decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/ruch-komisji-sledczej-ws-politykow-pis-zapadla-decyzja/000JIW2BB74W9JX6-C321.jpg\" /></a>Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych z 2020 roku wyda\u0142a zgod\u0119 na przygotowanie zawiadomie\u0144 do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142niania przest\u0119pstw. Te dotyczy\u0107 maj\u0105 czo\u0142owych polityk\u00f3w PiS, a tak\u017ce cz\u0142onk\u00f3w \u00f3wczesnych zarz\u0105d\u00f3w Poczty Polskiej oraz Polskiej Wytw\u00f3rni Papier\u00f3w Warto\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929753, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-komisji-sledczej-ws-politykow-pis-zapadla-decyzja,nId,7721365", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch komisji \u015bledczej ws. polityk\u00f3w PiS. Zapad\u0142a decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T16:23:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-upaly-opanowaly-afryke-maroko-mierzy-sie-z-kryzysem,nId,7721343\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne upa\u0142y opanowa\u0142y Afryk\u0119. Maroko mierzy si\u0119 z kryzysem\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-upaly-opanowaly-afryke-maroko-mierzy-sie-z-kryzysem/000JIVO85B73U3RO-C321.jpg\" /></a>Fala upa\u0142\u00f3w przyczyni\u0142a si\u0119 do \u015bmierci ponad 20 os\u00f3b w ci\u0105gu jednej doby - poinformowa\u0142o w czwartek ministerstwo zdrowia Maroka. Jak przekaza\u0142a agencja AFP, temperatury w kraju si\u0119gaj\u0105 nawet 48 stopni Celsjusza, co przyczynia si\u0119 do pogorszenia stanu zdrowia os\u00f3b chorych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 929234, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-upaly-opanowaly-afryke-maroko-mierzy-sie-z-kryzysem,nId,7721343", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne upa\u0142y opanowa\u0142y Afryk\u0119. Maroko mierzy si\u0119 z kryzysem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T16:08:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawlowicz-nie-odpuszcza-marszalkowi-sejmu-pokazala-pismo,nId,7721331\"><img align=\"left\" alt=\"Paw\u0142owicz nie odpuszcza marsza\u0142kowi Sejmu. Pokaza\u0142a pismo \" src=\"https://i.iplsc.com/pawlowicz-nie-odpuszcza-marszalkowi-sejmu-pokazala-pismo/000JIVNJ82IFMTA0-C321.jpg\" /></a>Krystyna Paw\u0142owicz po raz kolejny wezwa\u0142a Szymona Ho\u0142owni\u0119 do publicznych przeprosin. By\u0142a pos\u0142anka PiS zamie\u015bci\u0142a w sieci skan pisma przygotowana przez jej prawnika. Wcze\u015bniej marsza\u0142ek Sejmu zasugerowa\u0142 z\u0142amanie prawa przez s\u0119dzi\u0119 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury. Wed\u0142ug Paw\u0142owicz w ten spos\u00f3b &quot;naruszono jej dobra osobiste&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 929235, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawlowicz-nie-odpuszcza-marszalkowi-sejmu-pokazala-pismo,nId,7721331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paw\u0142owicz nie odpuszcza marsza\u0142kowi Sejmu. Pokaza\u0142a pismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:54:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wypadek-na-obwodnicy-wroclawia-wzrosl-bilans-ofiar,nId,7721359\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na obwodnicy Wroc\u0142awia. Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-na-obwodnicy-wroclawia-wzrosl-bilans-ofiar/000JIVNWS2XISELT-C321.jpg\" /></a>Bilans ofiar wypadku na wschodniej obwodnicy Wroc\u0142awia wzr\u00f3s\u0142 do trzech. W czwartek poinformowano, \u017ce zgin\u0105\u0142 23-letni zawodnik Or\u0142a Prusice Kacper B\u0142aszczyk oraz 32-letni w\u0142a\u015bciciel piekarni &quot;PLON&quot; Pawe\u0142 Duda\u0142a. Wcze\u015bniej informowano o \u015bmierci 28-letniego pi\u0142karza Chrobrego G\u0142og\u00f3w \u0141ukasza Kuczery.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929236, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wypadek-na-obwodnicy-wroclawia-wzrosl-bilans-ofiar,nId,7721359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na obwodnicy Wroc\u0142awia. Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:32:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wielka-awaria-na-slasku-problemy-z-numerami-112-i-999,nId,7721355\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka awaria na \u015al\u0105sku. Problemy z numerami 112 i 999\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-awaria-na-slasku-problemy-z-numerami-112-i-999/000JIVO6BL1FYNF3-C321.jpg\" /></a>Awaria telefon\u00f3w alarmowych na \u015al\u0105sku. Po\u0142\u0105czenia na numery 112 i 999 s\u0105 przekierowywane do innych wojew\u00f3dztw. Na razie nie wiadomo jakie s\u0105 przyczyny awarii, ani jak d\u0142ugo ona potrwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929233, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wielka-awaria-na-slasku-problemy-z-numerami-112-i-999,nId,7721355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka awaria na \u015al\u0105sku. Problemy z numerami 112 i 999", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:12:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-na-byla-poslanke-we-lwowie-podejrzany-napastnik-zatrz,nId,7721270\"><img align=\"left\" alt=\"Zamach na by\u0142\u0105 pos\u0142ank\u0119 we Lwowie. Podejrzany napastnik zatrzymany\" src=\"https://i.iplsc.com/zamach-na-byla-poslanke-we-lwowie-podejrzany-napastnik-zatrz/000JIU871OBKY5SJ-C321.jpg\" /></a>Zatrzymano podejrzanego o zab\u00f3jstwo Iryny Farion - powiadomi\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy. Jak poinformowa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, aresztowany 18-latek m\u00f3g\u0142 przeprowadzi\u0107 zamach na by\u0142\u0105 pos\u0142ank\u0119. Wed\u0142ug ukrai\u0144skiego MSW, zamachowiec do przeprowadzenia ataku potrzebowa\u0142 skorzysta\u0107 z &quot;co najmniej trzech mieszka\u0144&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 928200, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamach-na-byla-poslanke-we-lwowie-podejrzany-napastnik-zatrz,nId,7721270", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach na by\u0142\u0105 pos\u0142ank\u0119 we Lwowie. Podejrzany napastnik zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:56:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nikt-nie-moze-spac-spokojnie-lowca-glow-o-kulisach-swojej-pr,nId,7721280\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nikt nie mo\u017ce spa\u0107 spokojnie&quot;. \u0141owca g\u0142\u00f3w o kulisach swojej pracy\" src=\"https://i.iplsc.com/nikt-nie-moze-spac-spokojnie-lowca-glow-o-kulisach-swojej-pr/000JITSW89K3SNYW-C321.jpg\" /></a>Za ka\u017cdym razem m\u00f3wi\u0105 to samo. &quot;Ju\u017c my\u015bla\u0142em, \u017ce mi si\u0119 uda&quot;. Poszukiwani przest\u0119pcy nie mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 bezpiecznie w \u017cadnym zak\u0105tku \u015bwiata. Przy okazji zatrzymania i ekstradycji 42-latka podejrzewanego o kierowanie grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105 porozmawiali\u015bmy z tak zwanym &quot;\u0142owc\u0105 g\u0142\u00f3w&quot;, czyli policjantem z Wydzia\u0142u Poszukiwa\u0144 i Identyfikacji Os\u00f3b Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Lublinie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928201, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nikt-nie-moze-spac-spokojnie-lowca-glow-o-kulisach-swojej-pr,nId,7721280", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nikt nie mo\u017ce spa\u0107 spokojnie\". \u0141owca g\u0142\u00f3w o kulisach swojej pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:54:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-polski-na-litwie-odwolany,nId,7721303\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Polski na Litwie odwo\u0142any \" src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-polski-na-litwie-odwolany/000JIV79B70IKAS5-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych odwo\u0142a\u0142o ambasadora RP na Litwie Konstantego Radziwi\u0142\u0142a. By\u0142y minister zdrowia dawnego rz\u0105du PiS b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 swoj\u0105 funkcj\u0119 do ko\u0144ca lipca. Urz\u0105d na Litwie obj\u0105\u0142 w kwietniu ubieg\u0142ego roku.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 928202, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-polski-na-litwie-odwolany,nId,7721303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Polski na Litwie odwo\u0142any", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:19:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zaprzecza-sam-sobie-on-nigdy-mi-o-tym-nie-powiedzial,nId,7721221\"><img align=\"left\" alt=\"Trump zaprzecza sam sobie. &quot;On nigdy mi o tym nie powiedzia\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/trump-zaprzecza-sam-sobie-on-nigdy-mi-o-tym-nie-powiedzial/000JITE6WWUKBUDA-C321.jpg\" /></a>- Elon Musk nigdy nie powiedzia\u0142, \u017ce przeka\u017ce mi 45 milion\u00f3w dolar\u00f3w - wyzna\u0142 w wywiadzie dla Fox News by\u0142y prezydent USA. Tym samym walcz\u0105cy o powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu miliarder zaprzeczy\u0142 samemu sobie, gdy\u017c jeszcze na wiecu w Michigan chwali\u0142 si\u0119 darowiznami tw\u00f3rcy SpaceX przekazywanymi na rzecz niezale\u017cnego komitetu wyborczego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927753, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-zaprzecza-sam-sobie-on-nigdy-mi-o-tym-nie-powiedzial,nId,7721221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zaprzecza sam sobie. \"On nigdy mi o tym nie powiedzia\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:14:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-czeka-na-decyzje-zostalo-kilka-dni-kolejna-szansa-dopier,nId,7721022\"><img align=\"left\" alt=\"ZUS czeka na decyzj\u0119. Zosta\u0142o kilka dni, kolejna szansa dopiero w 2028\" src=\"https://i.iplsc.com/zus-czeka-na-decyzje-zostalo-kilka-dni-kolejna-szansa-dopier/000IOSBWA4O4H6DB-C321.jpg\" /></a>Ubezpieczeni w ZUS maj\u0105 ostatnie dni na podj\u0119cie decyzji o przekazywaniu cz\u0119\u015bci swojej sk\u0142adki emerytalnej. Do 31 lipca 2024 roku mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 o\u015bwiadczenie, kt\u00f3re okre\u015bli, czy 2,92 proc. wynagrodzenia brutto trafi do Otwartego Funduszu Emerytalnego, czy pozostanie w ZUS. Kolejne okno transferowe otworzy si\u0119 dopiero w 2028 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927754, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-czeka-na-decyzje-zostalo-kilka-dni-kolejna-szansa-dopier,nId,7721022", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS czeka na decyzj\u0119. Zosta\u0142o kilka dni, kolejna szansa dopiero w 2028", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:32:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malpki-zalewaja-polskie-miasta-dwa-resorty-lacza-sily,nId,7721192\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Ma\u0142pki zalewaj\u0105 polskie miasta&quot;. Dwa resorty \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/malpki-zalewaja-polskie-miasta-dwa-resorty-lacza-sily/000JIT92FO7USDHC-C321.jpg\" /></a>Kwestia sprzeda\u017cy &quot;ma\u0142pek&quot; zn\u00f3w wywo\u0142uje wiele emocji, a z problemem chc\u0105 zmierzy\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie resort finans\u00f3w oraz zdrowia, kt\u00f3rzy zgodnie konstatuj\u0105: masowa sprzeda\u017c tych produkt\u00f3w &quot;budzi niepok\u00f3j&quot;. Podczas najbli\u017cszego spotkania Izabela Leszczyna b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142a przekona\u0107 Andrzeja Doma\u0144skiego do zdecydowanego podniesienia op\u0142aty za alkohol w ma\u0142ych opakowaniach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927755, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-malpki-zalewaja-polskie-miasta-dwa-resorty-lacza-sily,nId,7721192", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ma\u0142pki zalewaj\u0105 polskie miasta\". Dwa resorty \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:03:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-sygnalista-romana-giertycha-ma-obciazyc-politykow-pis,nId,7721162\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy sygnalista Romana Giertycha. Ma obci\u0105\u017cy\u0107 polityk\u00f3w PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sygnalista-romana-giertycha-ma-obciazyc-politykow-pis/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>S\u0119dzia Arkadiusz Cichocki nowym sygnalist\u0105 - poinformowa\u0142 w Sejmie pose\u0142 i szef zespo\u0142u do spraw rozliczania rz\u0105d\u00f3w PiS Roman Giertych. Cichocki to by\u0142y prezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Gliwicach, jeden z bohater\u00f3w tzw. afery hejterskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927300, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-sygnalista-romana-giertycha-ma-obciazyc-politykow-pis,nId,7721162", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sygnalista Romana Giertycha. Ma obci\u0105\u017cy\u0107 polityk\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:47:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-na-marywilskiej-trop-prowadzi-do-ukrainy-na-zlecenie-f,nId,7721172\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na Marywilskiej: Trop prowadzi do Ukrainy. &quot;Na zlecenie FSB&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-na-marywilskiej-trop-prowadzi-do-ukrainy-na-zlecenie-f/000JISEFKOPKNM5U-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y grup\u0119 dywersant\u00f3w, kt\u00f3rzy mieli organizowa\u0107 seri\u0119 podpale\u0144 w Polsce i pa\u0144stwach ba\u0142tyckich. Grupa mia\u0142a dzia\u0142a\u0107 na zlecenie rosyjskiego FSB i prowadzi\u0107 do dyskredytacji Ukrainy w Unii Europejskiej. Informuj\u0105c o finale akcji, ukrai\u0144ska policja u\u017cy\u0142a zdj\u0119cia spalonego obiektu handlowego przy ul. Marywilskiej 44 w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 927298, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-na-marywilskiej-trop-prowadzi-do-ukrainy-na-zlecenie-f,nId,7721172", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na Marywilskiej: Trop prowadzi do Ukrainy. \"Na zlecenie FSB\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-akcja-belgijskich-sluzb-mogli-planowac-zamach-w-trakc,nId,7721104\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja belgijskich s\u0142u\u017cb. &quot;Mogli planowa\u0107 zamach w trakcie igrzysk&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wielka-akcja-belgijskich-sluzb-mogli-planowac-zamach-w-trakc/000JIS3W0QPFXFDJ-C321.jpg\" /></a>- Siedem os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych w czwartek w Belgii w zwi\u0105zku z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 grupy terrorystycznej i mo\u017cliwym przygotowywaniem zamachu - poinformowa\u0142a belgijska prokuratura. S\u0142u\u017cby przekaza\u0142y, \u017ce cho\u0107 nie ma jednoznacznych dowod\u00f3w, to nie wykluczone, \u017ce ataku zamierzali oni dokona\u0107 podczas rozpoczynaj\u0105cych si\u0119 w pi\u0105tek igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927301, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-akcja-belgijskich-sluzb-mogli-planowac-zamach-w-trakc,nId,7721104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka akcja belgijskich s\u0142u\u017cb. \"Mogli planowa\u0107 zamach w trakcie igrzysk\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:31:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-rozgromieni-pod-wolczanskiem-widac-zmiane-na-fronci,nId,7721130\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie rozgromieni pod Wo\u0142cza\u0144skiem. Wida\u0107 zmian\u0119 na froncie \" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-rozgromieni-pod-wolczanskiem-widac-zmiane-na-fronci/000JIS5IGYE7SEMY-C321.jpg\" /></a>Rosyjskie jednostki walcz\u0105ce na kierunku charkowskim ponosz\u0105 ogromne straty w trakcie dzia\u0142a\u0144 ofensywnych - twierdzi Witalij Sarancew. Ukrai\u0144ski \u017co\u0142nierz, rzecznik grupy operacyjno-taktycznej &quot;Chark\u00f3w&quot; ujawni\u0142, \u017ce od kilku tygodni Rosjanie regularnie trac\u0105 kilkuset bojownik\u00f3w. To z kolei powoduje zmian\u0119 tempa natarcia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 927299, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-rozgromieni-pod-wolczanskiem-widac-zmiane-na-fronci,nId,7721130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie rozgromieni pod Wo\u0142cza\u0144skiem. Wida\u0107 zmian\u0119 na froncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:24:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-w-ogniu-krytyki-po-wystapieniu-najgorsze-w-histori,nId,7721121\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu w ogniu krytyki po wyst\u0105pieniu. &quot;Najgorsze w historii&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/netanjahu-w-ogniu-krytyki-po-wystapieniu-najgorsze-w-histori/000JIS1I210YT9R4-C321.jpg\" /></a>Najgorsze spo\u015br\u00f3d wszystkich wyst\u0105pie\u0144 zagranicznych dygnitarzy w Kongresie Stan\u00f3w Zjednoczonych - tak przem\u00f3wienie premiera Izraela oceni\u0142a czo\u0142owa posta\u0107 demokrat\u00f3w Nancy Pelosi. Polityk zbojkotowa\u0142a \u015brodow\u0105 mow\u0119 Benjamina Netanjahu, by w tym czasie spotka\u0107 si\u0119 z rodzinami izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w pojmanych przez Hamas. Przemow\u0119 zbojkotowali te\u017c inni, a przez waszyngto\u0144skie ulice przetoczy\u0142y si\u0119 masowe protesty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927302, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-w-ogniu-krytyki-po-wystapieniu-najgorsze-w-histori,nId,7721121", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu w ogniu krytyki po wyst\u0105pieniu. \"Najgorsze w historii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-jacek-jaworek-nie-zyje-pilny-komunikat-prokuratury,nId,7685076\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Jaworek nie \u017cyje. Pilny komunikat prokuratury \" src=\"https://i.iplsc.com/jacek-jaworek-nie-zyje-pilny-komunikat-prokuratury/000JIS1KL2F20VD8-C321.jpg\" /></a>Znalezione w pi\u0105tek w D\u0105browie Zielonej (woj. \u015bl\u0105skie) cia\u0142o nale\u017cy do Jacka Jaworka - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Cz\u0119stochowie prokurator Tomasz Ozimek, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki bada\u0144 DNA. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926868, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-jacek-jaworek-nie-zyje-pilny-komunikat-prokuratury,nId,7685076", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Jaworek nie \u017cyje. Pilny komunikat prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:29:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczatki-drona-spadly-na-teren-rumunii-poderwano-mysliwce,nId,7721078\"><img align=\"left\" alt=\"Szcz\u0105tki drona spad\u0142y na teren Rumunii. Poderwano my\u015bliwce\" src=\"https://i.iplsc.com/szczatki-drona-spadly-na-teren-rumunii-poderwano-mysliwce/000JIRVNY3H9VKAR-C321.jpg\" /></a>Na terytorium Rumunii znaleziono w czwartek szcz\u0105tki drona, kt\u00f3ry trafi\u0142 tam po nocnym ostrzale infrastruktury Ukrainy. Fragmenty pochodz\u0105 z rosyjskiego bezza\u0142ogowca - potwierdzi\u0142 rumu\u0144ski resort obrony. W\u0142adze w Bukareszcie ostrzega\u0142y wcze\u015bniej mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do takiego zdarzenia. &quot;Terytorium kraju nie jest celem rosyjskich atak\u00f3w&quot; - podkre\u015blano w alertach. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926871, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szczatki-drona-spadly-na-teren-rumunii-poderwano-mysliwce,nId,7721078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0105tki drona spad\u0142y na teren Rumunii. Poderwano my\u015bliwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:16:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatonal-tankowiec-przewozacy-ponad-milion-litrow-paliwa-kata,nId,7721053\"><img align=\"left\" alt=\"Zaton\u0105\u0142 tankowiec przewo\u017c\u0105cy ponad milion litr\u00f3w paliwa. &quot;Katastrofa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zatonal-tankowiec-przewozacy-ponad-milion-litrow-paliwa-kata/000JIRR19S7MJVTH-C321.jpg\" /></a>Filipi\u0144ski tankowiec przewo\u017c\u0105cy 1,4 mln litr\u00f3w oleju opa\u0142owego zaton\u0105\u0142 w czwartek u wybrze\u017cy Manili - poinformowa\u0142y w\u0142adze Filipin. Jeden z cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi by\u0142 poszukiwany przez s\u0142u\u017cby wiele godzin. Po po\u0142udniu odnaleziono jego cia\u0142o, pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 za\u0142ogi prze\u017cy\u0142a. Trwa walka z czasem, poniewa\u017c warunki pogodowe uniemo\u017cliwiaj\u0105 powstrzymanie wycieku paliwa. Mo\u017ce on doprowadzi\u0107 do &quot;najwi\u0119kszej katastrofy ekologicznej w historii Filipin&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926869, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zatonal-tankowiec-przewozacy-ponad-milion-litrow-paliwa-kata,nId,7721053", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaton\u0105\u0142 tankowiec przewo\u017c\u0105cy ponad milion litr\u00f3w paliwa. \"Katastrofa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:53:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antyukrainska-demonstracja-przed-sejmem-chca-postawic-premie,nId,7721014\"><img align=\"left\" alt=\"Antyukrai\u0144ska demonstracja przed Sejmem. Chc\u0105 postawi\u0107 premiera przed s\u0105dem\" src=\"https://i.iplsc.com/antyukrainska-demonstracja-przed-sejmem-chca-postawic-premie/000JIRKIDN99K2M0-C321.jpg\" /></a>Konfederacja Korony Polskiej zorganizowa\u0142a antyukrai\u0144sk\u0105 demonstracj\u0119 przed Sejmem. Ugrupowanie Grzegorza Brauna skrytykowa\u0142o umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa zawart\u0105 mi\u0119dzy Warszaw\u0105 i Kijowem. &quot;Tusk przed s\u0105d za zdrad\u0119 Polski&quot; - mo\u017cna by\u0142o przeczyta\u0107 na jednym z baner\u00f3w. Szef polskiej dyplomacji potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do debaty na temat podpisanego porozumienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926870, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-antyukrainska-demonstracja-przed-sejmem-chca-postawic-premie,nId,7721014", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antyukrai\u0144ska demonstracja przed Sejmem. Chc\u0105 postawi\u0107 premiera przed s\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:34:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-wpadli-w-pulapke-zolnierze-znalezli-sie-w-worku-ogn,nId,7721026\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy wpadli w pu\u0142apk\u0119. \u017bo\u0142nierze znale\u017ali si\u0119 w &quot;worku ogniowym&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-wpadli-w-pulapke-zolnierze-znalezli-sie-w-worku-ogn/000JIRMO9XY1BHI4-C321.jpg\" /></a>\u017bo\u0142nierze ukrai\u0144skiej 31. brygady zmechanizowanej wpadli w pu\u0142apk\u0119 Rosjan w pobli\u017cu wsi Prohres na wschodzie Ukrainy. Cho\u0107 sytuacja wojskowych wydaje si\u0119 fatalna, to dow\u00f3dztwo nie wyda\u0142o rozkazu o wycofaniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926207, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-wpadli-w-pulapke-zolnierze-znalezli-sie-w-worku-ogn,nId,7721026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy wpadli w pu\u0142apk\u0119. \u017bo\u0142nierze znale\u017ali si\u0119 w \"worku ogniowym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:23:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-zaciagaja-gigantyczna-pozyczke-to-poczatek-zlotej-podr,nId,7720979\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0119gry zaci\u0105gaj\u0105 gigantyczna po\u017cyczk\u0119. To pocz\u0105tek &quot;z\u0142otej podr\u00f3\u017cy&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/wegry-zaciagaja-gigantyczna-pozyczke-to-poczatek-zlotej-podr/000JIRLY8Q1XMDYS-C321.jpg\" /></a>W\u0119gry zaci\u0105gn\u0119\u0142y gigantyczn\u0105 po\u017cyczk\u0119 od Chin. Kwota wynosi miliard euro i ma w szczeg\u00f3lno\u015bci pokry\u0107 plan rozbudowy kolei na W\u0119grzech. Jak podaje agencja Reutera, jest to odpowied\u017a Viktora Orbana na wci\u0105\u017c zamro\u017cone pieni\u0105dze z KPO. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926208, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-zaciagaja-gigantyczna-pozyczke-to-poczatek-zlotej-podr,nId,7720979", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry zaci\u0105gaj\u0105 gigantyczna po\u017cyczk\u0119. To pocz\u0105tek \"z\u0142otej podr\u00f3\u017cy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:06:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowsze-dane-z-granicy-z-bialorusia-wyraznie-widac,nId,7721017\"><img align=\"left\" alt=\"Najnowsze dane z granicy z Bia\u0142orusi\u0105. &quot;Wyra\u017anie wida\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/najnowsze-dane-z-granicy-z-bialorusia-wyraznie-widac/000JIRLJSDHB4MTB-C321.jpg\" /></a>Wida\u0107 wyra\u017any spadek liczby pr\u00f3b nielegalnego przekraczania granicy polsko-bia\u0142oruskiej - informuje Stra\u017c Graniczna, podsumowuj\u0105c sze\u015b\u0107 tygodni funkcjonowania strefy buforowej. Niestety migranci, kt\u00f3rzy podejmuj\u0105 pr\u00f3by wtargni\u0119cia na terytorium SG, wci\u0105\u017c zachowuj\u0105 si\u0119 agresywnie w stosunku do polskich patroli. Ostatnie takie przypadki mia\u0142y miejsce minionej doby. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926206, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najnowsze-dane-z-granicy-z-bialorusia-wyraznie-widac,nId,7721017", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane z granicy z Bia\u0142orusi\u0105. \"Wyra\u017anie wida\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:33:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odzywa-stary-spor-rosyjskie-msz-rzuca-oskarzenia,nId,7720947\"><img align=\"left\" alt=\"Od\u017cywa stary sp\u00f3r. Rosyjskie MSZ rzuca oskar\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/odzywa-stary-spor-rosyjskie-msz-rzuca-oskarzenia/000JIRGJKS9XVMIQ-C321.jpg\" /></a>- Japonia obra\u0142a kurs prowadz\u0105cy do erozji swojego statusu wolnego od broni nuklearnej - twierdzi Marija Zacharowa. Zdaniem rzeczniczki rosyjskiego MSZ dzia\u0142ania w\u0142adz w Tokio zmuszaj\u0105 Moskw\u0119 do podejmowania &quot;dzia\u0142a\u0144 obronnych&quot;. Napi\u0119te relacje mi\u0119dzy Moskw\u0105 a Tokio utrzymuj\u0105 si\u0119 praktycznie nieprzerwanie od II wojny \u015bwiatowej. Pa\u0144stwa nigdy nie podpisa\u0142y traktatu pokojowego po 1945 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 925767, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odzywa-stary-spor-rosyjskie-msz-rzuca-oskarzenia,nId,7720947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od\u017cywa stary sp\u00f3r. Rosyjskie MSZ rzuca oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:23:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-oburzenia-po-interwencji-policji-skandal-na-wyspach,nId,7720936\"><img align=\"left\" alt=\"Fala oburzenia po interwencji policji. Skandal na Wyspach\" src=\"https://i.iplsc.com/fala-oburzenia-po-interwencji-policji-skandal-na-wyspach/000JIRHFOM4RFXE8-C321.jpg\" /></a>Na lotnisku w Manchesterze jeden z policjant\u00f3w brutalnie interweniowa\u0142 wobec podejrzanego. Mundurowy kopn\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 w g\u0142ow\u0119, a nast\u0119pnie grozi\u0142 u\u017cyciem paralizatora. Sceny rozgrywa\u0142y si\u0119 na oczach podr\u00f3\u017cnych i wywo\u0142a\u0142y spo\u0142eczny sprzeciw. W \u015brod\u0119 wieczorem zorganizowano protest przeciwko &quot;brutalno\u015bci policji&quot; przed komisariatem w Rochdale. G\u0142os w sprawie zabra\u0142a nowa brytyjska minister spraw wewn\u0119trznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925769, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-oburzenia-po-interwencji-policji-skandal-na-wyspach,nId,7720936", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala oburzenia po interwencji policji. Skandal na Wyspach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:38:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-sparalizowali-najwieksze-lotnisko-w-niemczech-loty,nId,7720913\"><img align=\"left\" alt=\"Aktywi\u015bci sparali\u017cowali najwi\u0119ksze lotnisko w Niemczech. Loty odwo\u0142ane\" src=\"https://i.iplsc.com/aktywisci-sparalizowali-najwieksze-lotnisko-w-niemczech-loty/000JIR5S3JFH8PU5-C321.jpg\" /></a>Port Lotniczy Frankfurt czasowo wstrzyma\u0142 loty. Do tej pory op\u00f3\u017aniono lub odwo\u0142ano ju\u017c ponad 140 rejs\u00f3w. Powodem jest demonstracja dzia\u0142aczy klimatycznych z ruchu Ostatnie Pokolenie. Jest to forma sprzeciwu wobec u\u017cywania paliw kopalnych. Demonstranci na bie\u017c\u0105co zdaj\u0105 relacje z protestu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. To kolejna tego typu akcja w Europie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925770, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-sparalizowali-najwieksze-lotnisko-w-niemczech-loty,nId,7720913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywi\u015bci sparali\u017cowali najwi\u0119ksze lotnisko w Niemczech. Loty odwo\u0142ane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:29:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwa-w-dzialaniu-aplikacji-mobywatel-ministerstwo-wydalo-,nId,7719097\"><img align=\"left\" alt=\"Przerwa w dzia\u0142aniu aplikacji mObywatel. Ministerstwo wyda\u0142o komunikat \" src=\"https://i.iplsc.com/przerwa-w-dzialaniu-aplikacji-mobywatel-ministerstwo-wydalo/000JILL6YOIJ69TD-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Cyfryzacji informuje o planowanej przerwie technicznej w dzia\u0142aniu aplikacji mObywatel, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 25 lipca 2024 roku. Przerwa jest niezb\u0119dna do przeprowadzenia kluczowych aktualizacji i konserwacji systemu. Co w sytuacji, gdy po przerwie aplikacja nie zadzia\u0142a ponownie? Podpowiadamy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 925771, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przerwa-w-dzialaniu-aplikacji-mobywatel-ministerstwo-wydalo-,nId,7719097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwa w dzia\u0142aniu aplikacji mObywatel. Ministerstwo wyda\u0142o komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:26:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-o-ambasadorze-magierowskim-probowalismy-to,nId,7720921\"><img align=\"left\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski o ambasadorze Magierowskim: Pr\u00f3bowali\u015bmy to za\u0142atwi\u0107 aksamitnie\" src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-o-ambasadorze-magierowskim-probowalismy-to/000JIR4DMHKD4KFJ-C321.jpg\" /></a>- Naprawd\u0119 pr\u00f3bowali\u015bmy to za\u0142atwi\u0107 aksamitnie, po czym zacz\u0119li\u015bmy dostawa\u0107 \u017c\u0105dania rodem z korporacji, a nie ze s\u0142u\u017cby zagranicznej. (...) S\u0142u\u017cba Polsce nie mo\u017ce by\u0107 sposobem na bogacenie si\u0119 - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do \u017c\u0105dania by\u0142ego ambasadora w USA. Marek Magierowski oczekuje prawie milionowego &quot;zado\u015b\u0107uczynienia&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925768, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-o-ambasadorze-magierowskim-probowalismy-to,nId,7720921", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski o ambasadorze Magierowskim: Pr\u00f3bowali\u015bmy to za\u0142atwi\u0107 aksamitnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:08:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-tak-wygladala-walka-o-darmowe-wycieczki-men-odpowiada-rozcza,nId,7719119\"><img align=\"left\" alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142a &quot;walka&quot; o darmowe wycieczki. MEN odpowiada rozczarowanym\" src=\"https://i.iplsc.com/tak-wygladala-walka-o-darmowe-wycieczki-men-odpowiada-rozcza/000JILPLGFRJDCKU-C321.jpg\" /></a>Najpierw w 12, p\u00f3\u017aniej w cztery minuty mia\u0142a wed\u0142ug MEN sko\u0144czy\u0107 si\u0119 pula pieni\u0119dzy na dofinansowanie wycieczek szkolnych. Minister Barbara Nowacka stwierdzi\u0142a, \u017ce jest to &quot;miar\u0105 sukcesu programu&quot;. Innego zdania s\u0105 te osoby, kt\u00f3re dwa razy pr\u00f3bowa\u0142y wprowadzi\u0107 wnioski do systemu. Bez sukces\u00f3w. Interii opowiadaj\u0105 o tym, jak ministerialne miliony znika\u0142y w sekundy. W niekt\u00f3rych miejscach pieni\u0119dzy mia\u0142o ju\u017c nie by\u0107 zanim pojawi\u0142a si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia wniosku. MEN wyja\u015bnia, jak do tego dosz\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925766, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-tak-wygladala-walka-o-darmowe-wycieczki-men-odpowiada-rozcza,nId,7719119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da\u0142a \"walka\" o darmowe wycieczki. MEN odpowiada rozczarowanym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:07:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagle-wycofanie-rosyjskich-okretow-to-efekt-ukrainskiego-ata,nId,7720907\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142e wycofanie rosyjskich okr\u0119t\u00f3w. To efekt ukrai\u0144skiego ataku \" src=\"https://i.iplsc.com/nagle-wycofanie-rosyjskich-okretow-to-efekt-ukrainskiego-ata/000JIR3JDEWCYS7K-C321.jpg\" /></a>Rosjanie wycofali z Morza Azowskiego swoje okr\u0119ty wojskowe - przekaza\u0142 rzecznik ukrai\u0144skiej marynarki. To efekt \u015brodowego uderzenia z terytorium Ukrainy. W wyniku ostrza\u0142u dosz\u0142o do zniszczenia promu kolejowego S\u0142awianin. Moskwa ju\u017c wcze\u015bniej wycofa\u0142a jednostki Floty Czarnomorskiej z okolic Krymu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925772, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nagle-wycofanie-rosyjskich-okretow-to-efekt-ukrainskiego-ata,nId,7720907", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142e wycofanie rosyjskich okr\u0119t\u00f3w. To efekt ukrai\u0144skiego ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-dostal-sygnal-z-pekinu-jasna-deklaracja-c,nId,7720872\"><img align=\"left\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski dosta\u0142 sygna\u0142 z Pekinu. Jasna deklaracja Chi\u0144czyk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wolodymyr-zelenski-dostal-sygnal-z-pekinu-jasna-deklaracja-c/000JIQQ4R7PWIRDI-C321.jpg\" /></a>- Chiny wspieraj\u0105 integralno\u015b\u0107 terytorialn\u0105 i suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Polityk nawi\u0105za\u0142 do pierwszej od lat wizyty ukrai\u0144skiego szefa dyplomacji w Pa\u0144stwie \u015arodka. Pekin mia\u0142 potwierdzi\u0107, \u017ce nie b\u0119dzie przekazywa\u0142 broni Moskwie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924788, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-dostal-sygnal-z-pekinu-jasna-deklaracja-c,nId,7720872", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski dosta\u0142 sygna\u0142 z Pekinu. Jasna deklaracja Chi\u0144czyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:26:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopoty-najwazniejszych-politykow-pis-byly-szef-komisji-zapo,nId,7720868\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142opoty najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w PiS. By\u0142y szef komisji zapowiada\" src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-najwazniejszych-politykow-pis-byly-szef-komisji-zapo/000JIQOCG6EIC98F-C321.jpg\" /></a>Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w kopertowych przedstawi raport ze swojej dzia\u0142alno\u015bci. Jak zapowiada przewodnicz\u0105cy Dariusz Jo\u0144ski, najwa\u017cniejsi politycy PiS maj\u0105 si\u0119 czego obawia\u0107. &quot;Owocem p\u00f3\u0142rocznej pracy&quot; maj\u0105 by\u0107 wnioski do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. O tym, jakie b\u0119d\u0105 dalsze kroki, zadecyduje komisja w drodze g\u0142osowania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 924789, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopoty-najwazniejszych-politykow-pis-byly-szef-komisji-zapo,nId,7720868", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty najwa\u017cniejszych polityk\u00f3w PiS. By\u0142y szef komisji zapowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:05:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-rosyjskiego-smiglowca-sa-ofiary-smiertelne,nId,7720884\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa rosyjskiego \u015bmig\u0142owca. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-rosyjskiego-smiglowca-sa-ofiary-smiertelne/000JIQP11XLAL5W7-C321.jpg\" /></a>Rosyjski \u015bmig\u0142owiec Mi-28 rozbi\u0142 si\u0119 w regionie Ka\u0142uga podczas rutynowego lotu. Wed\u0142ug wst\u0119pnej oceny do katastrofy dosz\u0142o z powodu usterki technicznej. Rosyjskie w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce za\u0142oga nie prze\u017cy\u0142a. Nie podano jednak informacji na temat dok\u0142adnej liczby ofiar. </p><br clear=\"all\" />", "id": 924790, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-rosyjskiego-smiglowca-sa-ofiary-smiertelne,nId,7720884", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa rosyjskiego \u015bmig\u0142owca. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:32:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandal-we-wloszech-wszystko-przez-buty-johna-travolty,nId,7720865\"><img align=\"left\" alt=\"Skandal we W\u0142oszech. Wszystko przez buty Johna Travolty\" src=\"https://i.iplsc.com/skandal-we-wloszech-wszystko-przez-buty-johna-travolty/000JIQMC8BVHSJC4-C321.jpg\" /></a>W\u0142oska telewizja publiczna RAI zap\u0142aci 206 tys. 580 euro kary po tym, jak wyst\u0119puj\u0105cy w niej John Travolta &quot;przemyci\u0142&quot; na ekran reklam\u0119 but\u00f3w. Gwiazdor mia\u0142 na sobie markowe obuwie z widocznym logo. Nadawca podkre\u015bla, \u017ce gwiazdor nie konsultowa\u0142 z nikim swoich zamiar\u00f3w i \u017c\u0105da od aktora zado\u015b\u0107uczynienia. Na\u0142o\u017cona na stacj\u0119 kara jest 20 razy wy\u017csza ni\u017c jej minimalna przewidziana prawem warto\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924791, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skandal-we-wloszech-wszystko-przez-buty-johna-travolty,nId,7720865", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal we W\u0142oszech. Wszystko przez buty Johna Travolty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:12:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-na-mazowszu-na-lawie-oskarzonych-bracia-ofiary-to-b,nId,7720856\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na Mazowszu. Na \u0142awie oskar\u017conych bracia ofiary. To bli\u017aniacy\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-mazowszu-na-lawie-oskarzonych-bracia-ofiary-to-b/000JIQLP4GV3SQDN-C321.jpg\" /></a>Bli\u017aniacy z miejscowo\u015bci I\u0142\u017ca (woj. mazowieckie) odpowiedz\u0105 przed s\u0105dem za \u015bmiertelne pobicie starszego brata. Mi\u0119dzy rodze\u0144stwem w 2021 roku dosz\u0142o do awantury, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a si\u0119 tragedi\u0105. Pobity m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. Po trzech latach dosz\u0142o do zmiany klasyfikacji czynu. 21-latkom grozi do trzech lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924792, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-na-mazowszu-na-lawie-oskarzonych-bracia-ofiary-to-b,nId,7720856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Mazowszu. Na \u0142awie oskar\u017conych bracia ofiary. To bli\u017aniacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:54:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-blisko-przelomu-na-bliskim-wschodzie-negocjacje-dobiegaja-ko,nId,7720846\"><img align=\"left\" alt=\"Blisko prze\u0142omu na Bliskim Wschodzie. &quot;Negocjacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/blisko-przelomu-na-bliskim-wschodzie-negocjacje-dobiegaja-ko/000J2C9A0UEESSNV-C321.jpg\" /></a>- Negocjacje o zawieszeniu broni w Gazie s\u0105 bliskie ko\u0144ca - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnika ameryka\u0144skiego rz\u0105du. Benjamin Netanjahu w najbli\u017cszym czasie ma spotka\u0107 si\u0119 z Joe Bidenem oraz Kamal\u0105 Harris. B\u0119d\u0105 omawia\u0107 warunki zako\u0144czenia konfliktu na Bliskim Wschodzie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 924787, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-blisko-przelomu-na-bliskim-wschodzie-negocjacje-dobiegaja-ko,nId,7720846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko prze\u0142omu na Bliskim Wschodzie. \"Negocjacje dobiegaj\u0105 ko\u0144ca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:11:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragiczny-wypadek-na-obwodnicy-nie-zyje-28-letni-pilkarz,nId,7719506\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek na obwodnicy. Nie \u017cyje 28-letni pi\u0142karz\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-na-obwodnicy-nie-zyje-28-letni-pilkarz/000JIQKEJNOG9Y4M-C321.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek na obwodnicy Wroc\u0142awia. W wyniku zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych zgin\u0119\u0142y dwie osoby, a trzecia zosta\u0142a ranna. Jedn\u0105 z ofiar jest by\u0142y pi\u0142karz Chrobrego G\u0142og\u00f3w, 28-letni \u0141ukasz Kuczer.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924786, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-tragiczny-wypadek-na-obwodnicy-nie-zyje-28-letni-pilkarz,nId,7719506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na obwodnicy. Nie \u017cyje 28-letni pi\u0142karz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:41:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-joe-biden-pojawil-sie-w-telewizji-tlumaczyl-powody-rezygnacj,nId,7720843\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden pojawi\u0142 si\u0119 w telewizji. T\u0142umaczy\u0142 powody rezygnacji\" src=\"https://i.iplsc.com/joe-biden-pojawil-sie-w-telewizji-tlumaczyl-powody-rezygnacj/000JIQJOLPSV1JLE-C321.jpg\" /></a>Joe Biden podczas telewizyjnego wyst\u0105pienia z Bia\u0142ego Domu t\u0142umaczy\u0142 powody swojej niedzielnej rezygnacji z kandydowania. - Zdecydowa\u0142em, \u017ce najlepszym rozwi\u0105zaniem b\u0119dzie przekazanie pa\u0142eczki nowemu pokoleniu - m\u00f3wi\u0142 ameryka\u0144ski prezydent. Jak zaznaczy\u0142, Stany Zjednoczone znajduj\u0105 si\u0119 obecnie w &quot;punkcie zwrotnym&quot;. Biden ponowi\u0142 te\u017c swoje poparcie dla Kamali Harris do uzyskania nominacji demokrat\u00f3w i startu w wyborach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924785, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-joe-biden-pojawil-sie-w-telewizji-tlumaczyl-powody-rezygnacj,nId,7720843", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden pojawi\u0142 si\u0119 w telewizji. T\u0142umaczy\u0142 powody rezygnacji", "user": null, "vote": 0}]