[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:17:50.964178+00:00", "description": "W drugim kwartale 2024 roku zajmuj\u0105ca si\u0119 doradztwem podatkowym sp\u00f3\u0142ka S\u0142awomira Mentzena zanotowa\u0142a spadek przychod\u00f3w o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105, a jej zysk zmala\u0142 z 1,44 mln do 401 tys. z\u0142. Lider Konfederacji t\u0142umaczy to zmniejszenie zmienno\u015bci wynikaj\u0105cej z Nowego Polskiego \u0141adu i swoj\u0105 ni\u017csz\u0105 aktywno\u015bci\u0105 na YouTubie.", "id": 928114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/slawomir-mentzen-ile-zarabia-spolka-mentzen-xdd-gielda-zysk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zysk jego firmy zmala\u0142 o 70 proc. Lider Konfederacji: za ma\u0142o Polskiego \u0141adu i podatk\u00f3w na YouTubie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:57:47.228383+00:00", "description": "Trwaj\u0105 analizy nad wprowadzeniem czterodniowego tygodnia pracy. Centralny Instytut Ochrony Pracy ma przez rok bada\u0107, jak wprowadzenie tego rozwi\u0105zania wp\u0142ynie na wypadkowo\u015b\u0107 w miejscu pracy i stan zdrowia pracownika - powiedzia\u0142 PAP G\u0142\u00f3wny Inspektor Pracy Marcin Stanecki.", "id": 927229, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/praca-cztery-dni-w-tygodniu-w-polsce-przepisy-panstwowa-inspekcja-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery dni pracy tygodniowo w Polsce? Szef PIP: trwaj\u0105 analizy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:17:34.515004+00:00", "description": "Platige Image oraz Agencja 2012 og\u0142osi\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 przy najnowszych ods\u0142onach kampanii \u201eW \u015brodowisku Pracuj.pl\u201d. Kampania stanowi rozwini\u0119cie wcze\u015bniejszych dzia\u0142a\u0144 serwisu rekrutacyjnego.", "id": 924621, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/agencja-2012-i-platige-image-dla-pracuj-pl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencja 2012 i Platige Image dla Pracuj.pl", "user": null, "vote": 0}]