[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:41:18+00:00", "description": "<img alt=\"Przewr\u00f3ci\u0142 karmnik dla ptak\u00f3w i uciek\u0142 z kamer\u0105. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3709367-niedzwiedz-ph8018557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ameryka\u0144skim mie\u015bcie New Gloucester w stanie Maine\u00a0baribal przewr\u00f3ci\u0142 karmnik dla ptak\u00f3w i uciek\u0142 z przymocowan\u0105 do niego kamer\u0105. Ca\u0142e zdarzenie zosta\u0142o uchwycone na nagraniu skradzionego urz\u0105dzenia.", "id": 930139, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/przewrocil-karmnik-dla-ptakow-i-uciekl-z-kamera-nagranie-st8018524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewr\u00f3ci\u0142 karmnik dla ptak\u00f3w i uciek\u0142 z kamer\u0105. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:30:20+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0105tkowe obrady mog\u0105 zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo utajnione. Komunikat Kancelarii Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l0v6i-sejm-sala-shutterstock_1234620214-7764397/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0105tkowe obrady Sejmu rozpoczn\u0105 si\u0119 od g\u0142osowania nad wnioskiem Prezydium Sejmu w sprawie utajnienia pierwszej cz\u0119\u015bci obrad. Pos\u0142owie maj\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 wnioskiem o odwo\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144 komisji do spraw pedofilii - Barbary Chrobak i Hanny El\u017canowskiej. Kancelaria Sejmu wyda\u0142a komunikat w sprawie przebywania w g\u0142\u00f3wnym gmachu budynku w przypadku niejawnych obrad.", "id": 930140, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-obrady-26-lipca-czesciowo-utajnione-komunikat-kancelarii-sejmu-st8018539?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0105tkowe obrady mog\u0105 zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo utajnione. Komunikat Kancelarii Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:22:02+00:00", "description": "<img alt=\"Lekarze i wolontariusz zach\u0119caj\u0105 do bada\u0144 profilaktycznych.  \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2676838-nowicki-ph8018544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli nic si\u0119 nie zmieni, to prawdopodobnie co pi\u0105ty z nas na jakim\u015b etapie \u017cycie us\u0142yszy diagnoz\u0119: nowotw\u00f3r. Co roku w ca\u0142ej Unii Europejskiej s\u0142yszy j\u0105 ponad dwa i p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b.\u00a0Ale wcze\u015bnie wykryty to nie jest wyrok. Dlatego lekarze zach\u0119caj\u0105 do bada\u0144.", "id": 930141, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/lekarze-i-wolontariusz-zachecaja-do-badan-profilaktycznych-20-procent-ludzi-w-ciagu-swojego-zycia-uslyszy-diagnoze-nowotwor-st8018462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarze i wolontariusz zach\u0119caj\u0105 do bada\u0144 profilaktycznych.  \"20 procent ludzi w ci\u0105gu swojego \u017cycia us\u0142yszy diagnoz\u0119: nowotw\u00f3r\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:47:09+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy zniszczyli ostatni taki prom. Rosjanie mog\u0105 mie\u0107 k\u0142opot z zaopatrzeniem anektowanego Krymu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3800957-slavyanin-sklejka-ph8018456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144cy kolejny raz przeprowadzili udany atak na zdolno\u015bci zaopatrzeniowe Rosjan. Po ataku na prom S\u0142awianin Rosjanie nie posiadaj\u0105 ju\u017c \u017cadnego promu Ro-Ro, kt\u00f3ry mogliby wykorzystywa\u0107 do zaopatrywania Krymu i eksportu gazu LPG z regionu - przekaza\u0142o brytyjskie ministerstwo obrony. Zniszczenie promu b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na zwi\u0119kszenie koszt\u00f3w transportu dostaw i utrudni ca\u0142\u0105 logistyk\u0119 rosyjskiej armii.", "id": 929757, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/krym-ukraincy-zniszczyli-prom-slawianin-rosjanie-moga-miec-problemy-st8018419?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli ostatni taki prom. Rosjanie mog\u0105 mie\u0107 k\u0142opot z zaopatrzeniem anektowanego Krymu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T16:25:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7976051-komisja-ds-wyborow-kopertowych-przedstawia-konkluzje-swojej-pracy-ph8018338/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja \u015bledcza do spraw wybor\u00f3w korespondencyjnych przedstawi\u0142a \"projekt stanowiska\" ko\u0144cowego ze swoich prac. Wynika z niego, \u017ce \u00f3wcze\u015bni rz\u0105dz\u0105cy - PiS, Solidarna Polska i Porozumienie Jaros\u0142awa Gowina - \"zmierzali do przeprowadzenia wybor\u00f3w w spos\u00f3b, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 ograniczy\u0107, a nawet pozbawi\u0107 kilka milion\u00f3w obywateli czynnego prawa wyborczego\". Szefowa komisji Magdalena Filiks (KO) m\u00f3wi\u0142a, \u017ce z oceny komisji wynika, \u017ce decyzj\u0119 o przeprowadzeniu wybor\u00f3w prezydenckich w trybie korespondencyjnym \"podj\u0105\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\". Anita Kucharska-Dziedzic (Lewica) przekaza\u0142a z kolei, \u017ce Mateusz Morawiecki \"nie dzia\u0142a\u0142 w granicach prawa i nadu\u017cy\u0142 swoich uprawnie\u0144\".", "id": 929238, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-przedstawia-koncowe-ustalenia-st8018212?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Projekt stanowiska komisji\" ds. wybor\u00f3w kopertowych: Kaczy\u0144ski zdecydowa\u0142, Morawiecki nie dzia\u0142a\u0142 w granicach prawa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:53:14+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne uderzenie antycyklonu Charon. Jak d\u0142ugo potrwa fala upa\u0142\u00f3w we W\u0142oszech\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2275526-adobestock379213142-ph8018368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142ochy przygotowuj\u0105 si\u0119 na uderzenie antycyklonu afryka\u0144skiego Charon. Przyniesie on kolejn\u0105 fal\u0119 upa\u0142\u00f3w z temperatur\u0105 si\u0119gaj\u0105c\u0105 40 stopni w miastach. Atak gor\u0105ca, kt\u00f3ry mia\u0142 trwa\u0107 do ko\u0144ca lipca, b\u0119dzie n\u0119ka\u0107 kraj tak\u017ce w sierpniu.", "id": 929239, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolejne-uderzenie-antycyklonu-charon-jak-dlugo-potrwa-fala-upalow-we-wloszech-st8018280?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne uderzenie antycyklonu Charon. Jak d\u0142ugo potrwa fala upa\u0142\u00f3w we W\u0142oszech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:52:00+00:00", "description": "<img alt=\"Konstanty Radziwi\u0142\u0142 wezwany przez MSZ do kraju. Ko\u0144czy misj\u0119 ambasadora na Litwie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1226200-konstanty-radziwill-ph8018365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o Konstantego Radziwi\u0142\u0142a do kraju i poprosi\u0142o o zako\u0144czenie przez niego misji ambasadora na Litwie - poinformowa\u0142 tvn24.pl rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Radziwi\u0142\u0142 obj\u0105\u0142 urz\u0105d w kwietniu zesz\u0142ego roku.", "id": 929240, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/konstanty-radziwill-nie-bedzie-juz-ambasadorem-na-litwie-msz-wezwalo-go-do-kraju-st8018366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konstanty Radziwi\u0142\u0142 wezwany przez MSZ do kraju. Ko\u0144czy misj\u0119 ambasadora na Litwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:18:45+00:00", "description": "<img alt=\"Warszawskie latarnie b\u0119d\u0105 potrafi\u0142y wi\u0119cej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6589004-oprawa-sava-z-umieszczonym-sterownikiem-na-kopule-ph8018203/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niebawem warszawskie latarnie b\u0119d\u0105 potrafi\u0142y wi\u0119cej. To za spraw\u0105 inteligentnego systemu sterowania o\u015bwietleniem. Ma pom\u00f3c we wcze\u015bniejszym wykrywaniu awarii, pozwoli na zmian\u0119 nat\u0119\u017cenia \u015bwiat\u0142a czy monitorowanie zu\u017cycia energii. Na wykonanie prac ch\u0119tne s\u0105 cztery firmy. Koszt mie\u015bci si\u0119 w przedziale od 44,3 do 171,4 miliona z\u0142otych.", "id": 928664, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-system-inteligentnego-sterowania-oswietleniem-przetarg-oferty-o-co-chodzi-st8018144?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawskie latarnie b\u0119d\u0105 potrafi\u0142y wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:16:42+00:00", "description": "<img alt=\"NIK krytycznie o finansowaniu zada\u0144 publicznych poza\u00a0bud\u017cetem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1483790-marian-banas-w-sejmie-ph8017924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek w Sejmie trwa debata\u00a0nad wykonaniem bud\u017cetu w 2023 roku. Prezes Najwy\u017cszej Izby Kontroli Marian Bana\u015b krytycznie oceni\u0142 finansowanie zada\u0144 publicznych poza bud\u017cetem za po\u015brednictwem funduszy w\u00a0BGK. - W 2023 roku przy pomocy funduszy sfinansowano zadania na kwot\u0119 ponad 130 miliard\u00f3w z\u0142otych, co stanowi\u0142o 20 procent wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa i\u00a0blisko 4 procent produktu krajowego brutto.", "id": 928665, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nik-krytycznie-o-finansowaniu-zadan-publicznych-pozabudzetem-st8018271?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK krytycznie o finansowaniu zada\u0144 publicznych poza\u00a0bud\u017cetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:15:23+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewo run\u0119\u0142o na blok. Wybite szyby, zniszczona elewacja \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5098680-drzewo-przewrocilo-sie-na-blok-ph8018336/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przy ulicy Modzelewskiego drzewo przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na stoj\u0105cy w pobli\u017cu blok. Wybi\u0142o okna i zniszczy\u0142o elewacj\u0119 budynku do wysoko\u015bci czwartego pi\u0119tra. Interweniowa\u0142a stra\u017c po\u017carna.", "id": 928666, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-drzewo-runelo-na-blok-wybite-szyby-zniszczona-elewacja-st8018299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewo run\u0119\u0142o na blok. Wybite szyby, zniszczona elewacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:06:31+00:00", "description": "<img alt=\"Musk, Gibson i Wahlberg zak\u0142adaj\u0105 studio filmowe antywoke? Aktorzy t\u0142umacz\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-460925-musk-gibson-i-wahlberg-zakladaja-antylewicowe-studio-filmowe-nie-ph8016805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktorzy Mel Gibson i Mark Wahlberg oraz przedsi\u0119biorca Elon Musk razem rzekomo maj\u0105 stworzy\u0107 filmow\u0105 inicjatyw\u0119 antylewicow\u0105 w ramach walki ze zjawiskiem woke - twierdz\u0105 u\u017cytkownicy medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Musk ma w to zainwestowa\u0107 miliard dolar\u00f3w. Nie jest to jednak prawda.", "id": 928667, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/rozrywka/musk-gibson-i-wahlberg-zakladaja-studio-filmowe-antywoke-aktorzy-tlumacza-st8016835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk, Gibson i Wahlberg zak\u0142adaj\u0105 studio filmowe antywoke? Aktorzy t\u0142umacz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:05:31+00:00", "description": "<img alt=\"Awaria telefon\u00f3w alarmowych na \u015al\u0105sku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n5wrpu-16-latka-zostala-namierzona-przez-policje-7321782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u0142\u0105czenia przychodz\u0105ce na numery 112 i 999 na terenie \u015al\u0105ska s\u0105 przekierowywane do innych wojew\u00f3dztw. Na razie nie ma informacji, co spowodowa\u0142o awari\u0119 i jak d\u0142ugo ona potrwa.", "id": 928668, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/awaria-telefonow-alarmowych-na-slasku-st8018323?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria telefon\u00f3w alarmowych na \u015al\u0105sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:01:21+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105d otworzy\u0142 post\u0119powanie restrukturyzacyjne PKP Cargo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-chnnwq-pap_20230322_110-7936598/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Warszawie otworzy\u0142 post\u0119powanie restrukturyzacyjne\u00a0PKP\u00a0Cargo\u00a0- poinformowa\u0142 w czwartek przewo\u017anik kolejowy. W \u015brod\u0119 zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki zdecydowa\u0142 o przeprowadzeniu zwolnie\u0144 grupowych przez zak\u0142ady i central\u0119\u00a0PKP\u00a0Cargo.", "id": 928669, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sad-otworzyl-postepowanie-restrukturyzacyjne-pkp-cargo-st8018134?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d otworzy\u0142 post\u0119powanie restrukturyzacyjne PKP Cargo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:00:18+00:00", "description": "<img alt=\"Spotkanie w Domu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawskich z \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8305440-uczestnicy-spotkania-w-domu-powstancow-warszawskich-ph8018294/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na tydzie\u0144 przed 80. rocznic\u0105 wybuchu Powstania Warszawskiego, w Domu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawskich przy ulicy Nowolipie 22 odby\u0142a si\u0119 uroczysta inauguracja obchod\u00f3w. W wydarzeniu wzi\u0119li udzia\u0142 weterani, ich rodziny, przedstawiciele w\u0142adz i zaproszeni go\u015bcie.", "id": 928670, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/80-rocznica-powstania-warszawskiego-spotkanie-w-domu-powstancow-warszawskich-z-apelem-do-mieszkancow-warszawy-st8018241?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie w Domu Powsta\u0144c\u00f3w Warszawskich z \"apelem do mieszka\u0144c\u00f3w Warszawy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:58:27+00:00", "description": "<img alt=\"Rosja planuje budow\u0119 na Kubie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8858214-kuba-hawana-ph8018218/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Informacja o rzekomych planach budowy przez Rosj\u0119 rafinerii ropy na Kubie s\u0142u\u017cy jedynie celom propagandowym re\u017cimu w Hawanie - oceniaj\u0105 niezale\u017cne kuba\u0144skie media. Twierdz\u0105, \u017ce g\u0142\u0119boki kryzys gospodarczy tego kraju oraz niska op\u0142acalno\u015b\u0107 inwestycji w zak\u0142ady przetwarzania ci\u0119\u017ckiej ropy naftowej uniemo\u017cliwia realizacj\u0119 takiego przedsi\u0119wzi\u0119cia.", "id": 928671, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kuba-rosja-planuje-budowe-rafinerii-bajka-i-glupi-projekt-st8018186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja planuje budow\u0119 na Kubie. \"Bajka\" i \"g\u0142upi projekt\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:52:52+00:00", "description": "<img alt=\"Ile os\u00f3b skorzysta z renty wdowiej? Rz\u0105d poda\u0142 szacunki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7658538-portfel-pieniadze-shutterstock2387670729-ph8008720/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z renty wdowiej ma skorzysta\u0107 oko\u0142o dwa miliony os\u00f3b - wynika za szacunk\u00f3w, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w stanowisku rz\u0105du obywatelskiego projektu o rencie wdowiej.", "id": 928672, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ile-osob-skorzysta-z-renty-wdowiej-rzad-podal-szacunki-st8018278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile os\u00f3b skorzysta z renty wdowiej? Rz\u0105d poda\u0142 szacunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:10:16+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3590793-kamala-harris-ph8015696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamala Harris opublikowa\u0142a pierwszy spot wyborczy. W trwaj\u0105cym nieco ponad minut\u0119 wideo zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do wyborc\u00f3w z pytaniem, \"w jakim kraju chc\u0105 \u017cy\u0107\". I przedstawi\u0142a siebie jako alternatyw\u0119 dla \"chaosu, strachu i nienawi\u015bci\" - jako drog\u0119 do wolno\u015bci. W tle rozbrzmiewa muzyka Beyonc\u00e9.", "id": 928203, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pierwszy-spot-wyborczy-kamali-harris-st8018189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wybieramy wolno\u015b\u0107\". Pierwszy spot wyborczy Kamali Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:04:15+00:00", "description": "<img alt=\"Woda za darmo? Resort szykuje rewolucyjne rozwi\u0105zanie\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9611007-woda-kran-shutterstock211391710jpg-ph4217098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Infrastruktury pracuje nad zapewnieniem Polakom darmowego dost\u0119pu do wody pitnej. W gr\u0119 wchodzi te\u017c rozwi\u0105zanie \"za przys\u0142owiow\u0105 z\u0142ot\u00f3wk\u0119\" - powiedzia\u0142 w czwartek w sejmie wiceminister infrastruktury Przemys\u0142aw Koperski. Doda\u0142, \u017ce za darmo lub za 1 z\u0142 ma by\u0107 dost\u0119pne pierwsze 1000 litr\u00f3w wody miesi\u0119cznie.", "id": 928204, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dostep-do-wody-pitnej-powinien-byc-bezplatny-trwaja-prace-nad-projektem-ustawy-st8017928?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda za darmo? Resort szykuje rewolucyjne rozwi\u0105zanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:57:46+00:00", "description": "<img alt=\"VeloBank zmienia w\u0142a\u015bciciela. KNF nie zg\u0142osi\u0142a sprzeciwu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8247023-shutterstock2359731071-ph8018173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Nadzoru Finansowego jednog\u0142o\u015bnie stwierdzi\u0142a brak jakichkolwiek podstaw do zg\u0142oszenia sprzeciwu wobec nabycia akcji VeloBanku przez podmiot nale\u017c\u0105cy do Grupy Cerberus - przekaza\u0142a KNF w oficjalnym komunikacie. VeloBank powsta\u0142 w wyniku przymusowej restrukturyzacji Getin Noble Banku.", "id": 928205, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/cerberus-przejmuje-velobank-knf-nie-zglosila-sprzeciwu-st8018166?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VeloBank zmienia w\u0142a\u015bciciela. KNF nie zg\u0142osi\u0142a sprzeciwu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:52:52+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y zarz\u0105d PGE bez absolutorium\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gn58cj-pge-7762084/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akcjonariusze PGE nie udzielili siedmiorgu by\u0142ym cz\u0142onkom zarz\u0105du absolutorium\u00a0za 2023 rok. Absolutorium udzielono natomiast trojgu by\u0142ym cz\u0142onkom rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki.", "id": 928206, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/byly-zarzad-pge-bez-absolutorium-st8018170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y zarz\u0105d PGE bez absolutorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:42:09+00:00", "description": "<img alt=\"Ryzyko najwi\u0119kszej katastrofy ekologicznej w historii \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4839848-zatonal-tankowiec-ph8018059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Filipi\u0144ski tankowiec zaton\u0105\u0142 w czwartek u wybrze\u017cy Manili - poinformowa\u0142y miejscowe w\u0142adze. Na pok\u0142adzie by\u0142o 1,4 miliona litr\u00f3w oleju opa\u0142owego. Je\u015bli ca\u0142o\u015b\u0107 \u0142adunku przedostanie si\u0119 do wody, mo\u017ce by\u0107 to najwi\u0119ksza katastrofa ekologiczna w historii Filipin. Trwaj\u0105 poszukiwania cz\u0142onka za\u0142ogi statku.", "id": 928207, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zatonal-tankowiec-z-14-miliona-litrow-oleju-ryzyko-najwiekszej-katastrofy-ekologicznej-w-historii-st8018050?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryzyko najwi\u0119kszej katastrofy ekologicznej w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:41:47+00:00", "description": "<img alt=\"Po zamachu na Trumpa \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9869118-po-zamachu-na-trumpa-formuja-armie-weteranow-kogo-widac-na-tym-filmie-ph8016914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilka dni po zamachu na Donalda Trumpa w sieci - tak\u017ce polskiej - zacz\u0105\u0142 kr\u0105\u017cy\u0107 przekaz, \u017ce w Stanach Zjednoczonych powstaje \"armia weteran\u00f3w\". Maj\u0105 oni \"t\u0142umi\u0107 ewentualne niepokoje spo\u0142eczne i zamieszki\". Jako dow\u00f3d rozpowszechniane jest wideo pokazuj\u0105ce rzekom\u0105 \"armi\u0119\". Tylko \u017ce przekaz jest fake newsem.", "id": 928208, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/usa-po-zamachu-na-trumpa-formuja-armie-weteranow-kogo-widac-na-filmie-st8016853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po zamachu na Trumpa \"formuj\u0105 armi\u0119 weteran\u00f3w\"? Kogo wida\u0107 na tym filmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:50:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieka\u0142 po chodniku i \u015bcie\u017cce, na koniec wjecha\u0142 do lasu. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3422197-policyjny-poscig-za-poszukiwanym-zielona-gora-ph8017742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zielonog\u00f3rscy policjanci po po\u015bcigu ulicami miasta zatrzymali 39-latka. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia. Us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty.", "id": 927756, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-uciekajac-przed-policjantami-wjechal-na-chodnik-i-sciezke-rowerowa-nagranie-st8017865?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 po chodniku i \u015bcie\u017cce, na koniec wjecha\u0142 do lasu. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:46:11+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Propozycje koalicjant\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-um9x6b-znalezione-zostaly-pieniadze-zdjecie-ilustracyjne-7925027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sk\u0142adka zdrowotna to kolejna kwestia, co do kt\u00f3rej pojawi\u0142y si\u0119 rozbie\u017cno\u015bci w koalicji. Trwaj\u0105 dyskusje nad zmianami, kt\u00f3re mia\u0142yby wej\u015b\u0107 w \u017cycie od pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku. Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107? Poni\u017cej przedstawiamy propozycje koalicjant\u00f3w.", "id": 927757, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-skladce-zdrowotnej-propozycje-koalicjantow-ko-polska-2050-psl-lewica-st8017956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Propozycje koalicjant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:42:45+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7899421-shutterstock2331288657-ph7999729/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Moskwy przemianowa\u0142y sto\u0142eczny Plac Europy na Plac Eurazji - donosz\u0105 media, przypominaj\u0105c, \u017ce decyzja zapad\u0142a rok po tym, jak z tego placu usuni\u0119to ju\u017c flagi europejskich pa\u0144stw. Korespondent BBC zmian\u0119 nazwy placu okre\u015bli\u0142 jako \"niewielk\u0105 zmian\u0119, kt\u00f3ra wiele m\u00f3wi o kierunku, w kt\u00f3rym zmierza Rosja: daleko od Zachodu\".", "id": 927758, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/plac-europy-w-moskwie-ma-nowa-nazwe-zmiana-ktora-wiele-mowi-st8017886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zmiana, kt\u00f3ra wiele m\u00f3wi\". Plac w Moskwie dosta\u0142 now\u0105 nazw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:31:13+00:00", "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia o koalicji i aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-890032-szymon-holownia-ph8017868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie ma kryzysu w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, ale koalicja ma powa\u017cny kryzys w opowiadaniu o sobie samej, w komunikowaniu siebie - stwierdzi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Lider Polski 2050 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do przysz\u0142o\u015bci projekt\u00f3w dotycz\u0105cych aborcji. Powiedzia\u0142, \u017ce w tej sprawie \"mamy przed sob\u0105 dwie mo\u017cliwo\u015bci\".", "id": 927759, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-marszalek-sejmu-o-koalicji-15-pazdziernika-i-ustawach-dotyczacych-aborcji-st8017866?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia o koalicji i aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:27:47+00:00", "description": "<img alt=\"Z\u0119by warana z Komodo s\u0105 pokryte \u017celazem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3613801-waran-z-komodo-ph8017838/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Waran z Komodo, najwi\u0119ksza wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie \u017cyj\u0105ca jaszczurka, posiada cienk\u0105 warstw\u0119 \u017celaza pokrywaj\u0105c\u0105 z\u0119by - wynika z najnowszych bada\u0144. Zdaniem naukowc\u00f3w, ta do\u015b\u0107 nietypowa cecha pozwala mu skutecznie zabija\u0107 ofiary i zdobywa\u0107 po\u017cywienie.", "id": 927760, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zeby-warana-z-komodo-sa-pokryte-zelazem-st8017818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0119by warana z Komodo s\u0105 pokryte \u017celazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:25:03+00:00", "description": "<img alt=\"Astronauta w Bia\u0142ym Domu? Media: rosn\u0105 szanse Marka Kelly'ego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4125875-wybory-do-senatu-w-arizonie-wygral-byly-astronauta-mark-kelly-ph4742051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mark Kelly jest ameryka\u0144skim senatorem, by\u0142ym pilotem i emerytowanym astronaut\u0105, kt\u00f3ry kilka lat temu bra\u0142 udzia\u0142 w g\u0142o\u015bnym eksperymencie NASA. Teraz jego nazwisko coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 w jeszcze jednym kontek\u015bcie - jako mo\u017cliwego kandydata Kamali Harris na urz\u0105d wiceprezydenta USA. Wed\u0142ug ameryka\u0144skich medi\u00f3w, Kelly jest ju\u017c jednym z dw\u00f3ch g\u0142\u00f3wnych faworyt\u00f3w do tej roli.", "id": 927761, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-mark-kelly-wiceprezydentem-usa-byly-astronauta-jednym-z-faworytow-kamali-harris-media-st8017568?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astronauta w Bia\u0142ym Domu? Media: rosn\u0105 szanse Marka Kelly'ego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:02:30+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrad\u0142 defibrylator na oczach przechodni\u00f3w. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9450384-defibrylator-zdj-ilustracyjne-ph8017643/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koszali\u0144scy policjanci zatrzymali 46-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o kradzie\u017c defibrylatora AED. Sprz\u0119t znikn\u0105\u0142 w godzinach porannych, a moment kradzie\u017cy zauwa\u017cy\u0142 jeden z przechodni\u00f3w, kt\u00f3ry nagra\u0142 ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119. Defibrylator w nieuszkodzonym stanie zosta\u0142 odzyskany.", "id": 927303, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-ukradziono-defibrylator-aed-nagranie-st8017629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 defibrylator na oczach przechodni\u00f3w. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:00:59+00:00", "description": "<img alt=\"W pi\u0105tek rozpocznie si\u0119 budowa buspasa na G\u0142\u0119bockiej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4732280-ulica-glebocka-przed-budowa-buspasa-ph8017965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek, 26 lipca, rozpocznie si\u0119 budowa nowego buspasa wzd\u0142u\u017c ulicy G\u0142\u0119bockiej w Warszawie. Na odcinkach z jednym pasem ruchu jezdnia zostanie poszerzona, wymieniona zostanie te\u017c nawierzchnia ca\u0142ego odcinka drogi. \"Kierowcy powinni spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144\" - poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich.", "id": 927304, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/ulica-glebocka-rozpocznie-sie-budowa-buspasa-st8017988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W pi\u0105tek rozpocznie si\u0119 budowa buspasa na G\u0142\u0119bockiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:57:41+00:00", "description": "<img alt=\"10 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w kontenerze. W\u015br\u00f3d nich fentanyl\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4416630-gang-narkotykowy-rozbity-ph8017861/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozbito grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 obrotem narkotyk\u00f3w w Lubinie (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Zatrzymano dwie osoby. Policjantom uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 blisko 10 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w, w tym metamfetamin\u0119, amfetamin\u0119 oraz fentanyl.", "id": 927305, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-10-kilogramow-narkotykow-w-kontenerze-rozbito-gang-st8017839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w kontenerze. W\u015br\u00f3d nich fentanyl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:50:09+00:00", "description": "<img alt=\"Jedna \u0142adowarka do kilku urz\u0105dze\u0144. Pad\u0142y terminy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6v0we4-ladowarka-telefon-prad-4300957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Cyfryzacji skierowa\u0142o do konsultacji projekt rozporz\u0105dzenia, zgodnie z kt\u00f3rym wskazane typy urz\u0105dze\u0144 elektronicznych maj\u0105 mie\u0107 gniazda typu USB C do \u0142adowania. To implementacja unijnej dyrektywy. Resort chce, by rozporz\u0105dzenie wesz\u0142o w \u017cycie 28 grudnia 2024 roku z wyj\u0105tkiem laptop\u00f3w, dla kt\u00f3rych wprowadzenie systemu \u0142adowania\u00a0USB-C ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 28 kwietnia 2026 roku.", "id": 927307, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/usb-c-do-ladowania-ministerstwo-cyfryzacji-projekt-rozporzadzenia-ws-gniazd-usb-c-do-konsultacji-st8017731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna \u0142adowarka do kilku urz\u0105dze\u0144. Pad\u0142y terminy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:39:03+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia nad jeziorem. Wy\u0142owiono cia\u0142o stra\u017caka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8398416-poszukiwania-zaginionych-mezczyzn-ph8017760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z jeziora Kownatki (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) wy\u0142owiono cia\u0142o 44-letniego m\u0119\u017cczyzny. To poszukiwany od kilku dni stra\u017cak z Komendy Powiatowej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Pabianicach (wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie). S\u0142u\u017cby ca\u0142y czas poszukuj\u0105 jego 38-letniego kolegi.", "id": 927308, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/kownatki-tragedia-nad-jeziorem-wylowiono-cialo-poszukiwanego-strazaka-st8017704?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia nad jeziorem. Wy\u0142owiono cia\u0142o stra\u017caka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:34:21+00:00", "description": "<img alt=\"Zastrzeli\u0142 policjanta na ulicy. Jest wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o2xv3l-smiertelne-potracenie-policjanta-w-raciborzu-5084724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    41-letni Rados\u0142aw \u015a. skazany prawomocnie na do\u017cywocie. Trzy lata temu w Raciborzu zastrzeli\u0142 policjanta Micha\u0142a K\u0119dzierskiego. W \u015bledztwie przyzna\u0142 si\u0119 do zbrodni, ale zas\u0142ania\u0142 niepami\u0119ci\u0105.", "id": 927309, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/raciborz-wyrok-prawomocny-w-sprawie-zastrzelenia-policjanta-michala-kedzierskiego-st8017509?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zastrzeli\u0142 policjanta na ulicy. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:29:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ma faluj\u0105c\u0105 elewacj\u0119 i \u015blady po kulach. Przechodzi remont \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1203560-kamienica-przy-ulicy-francuskiej-38-przechodzi-remont-ph8017883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Elewacja kamienicy na Saskiej K\u0119pie odzyskuje dawny blask. Ma niebanalny styl, jest wzorcowym przyk\u0142adem modnego w ostatnich latach II Rzeczpospolitej pr\u0105du architektonicznego nazywanego Styl 37. Podczas czyszczenia elewacji odkryto \u015blady po kulach z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej.", "id": 927310, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kamienica-na-saskiej-kepie-przechodzi-remont-prace-przy-elewacji-odkryto-slady-po-kulach-st8017805?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma faluj\u0105c\u0105 elewacj\u0119 i \u015blady po kulach. Przechodzi remont", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:23:22+00:00", "description": "<img alt=\"J.D. Vance nazwa\u0142 Kamal\u0119 Harris \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4112665-jd-vance-i-jennifer-aniston-ph8017884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144skie media przypomnia\u0142y wywiad J.D. Vance'a, w kt\u00f3rym okre\u015bli\u0142 m.in. Kamal\u0119 Harris, jako \"bezdzietn\u0105 kociar\u0119\". Do dawnych s\u0142\u00f3w obecnego kandydata na wiceprezydenta w mocnych s\u0142owach odnios\u0142a si\u0119 m.in. popularna aktorka Jennifer Aniston.", "id": 927311, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jd-vance-nazwal-kamale-harris-bezdzietna-kociara-odpowiedz-jennifer-aniston-st8017885?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J.D. Vance nazwa\u0142 Kamal\u0119 Harris \"bezdzietn\u0105 kociar\u0105\". Mocna reakcja aktorki: naprawd\u0119 nie mog\u0119 uwierzy\u0107...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:20:56+00:00", "description": "<img alt=\"Spad\u0142a kilka pi\u0119ter w d\u00f3\u0142 i zgin\u0119\u0142a. Ale wykryli bicie serca jej dziecka. \u017byje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1368268-2024-07-24t125052z1lwd133724072024rp1rtrwnevc1337-israel-palestinians-gaza-newborn-0001-ph8017936/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lekarze w szpitalu w Gazie odebrali por\u00f3d od 25-latki, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a w wyniku izraelskiego ostrza\u0142u na jej dom. Dziecko urodzi\u0142o si\u0119 \u017cywe i przebywa obecnie na oddziale intensywnej terapii. Dziadek ch\u0142opca m\u00f3wi o cudzie.", "id": 927312, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-25-latkazginela-w-izraelskim-nalocie-jej-dziecko-udalo-sie-uratowac-st8017823?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spad\u0142a kilka pi\u0119ter w d\u00f3\u0142 i zgin\u0119\u0142a. Ale wykryli bicie serca jej dziecka. \u017byje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:18:03+00:00", "description": "<img alt=\"Pod lawin\u0105 ska\u0142 i ziemi mog\u0142o zgin\u0105\u0107 nawet 500 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6037192-akcja-poszukiwawcza-w-poludniowej-etiopii-ph8017781/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do ponad 250 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych osuwisk, kt\u00f3re w poniedzia\u0142ek zesz\u0142y w po\u0142udniowej Etiopii. Wed\u0142ug Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych w katastrofie mog\u0142o zgin\u0105\u0107 dwa razy wi\u0119cej os\u00f3b. W rejonie trwaj\u0105 akcje poszukiwawcze oraz ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w.", "id": 927313, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pod-lawina-skal-moglo-zginac-nawet-500-ludzi-st8017729?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pod lawin\u0105 ska\u0142 i ziemi mog\u0142o zgin\u0105\u0107 nawet 500 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:16:55+00:00", "description": "<img alt=\"W wypadku zgin\u0119li pi\u0142karze i znany piekarz.\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5421711-tragiczny-wypadek-na-obwodnicy-wroclawia-ph8017613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy ofiary tragicznego wypadku na\u00a0Wschodniej Obwodnicy Wroc\u0142awia. Kierowca auta osobowego zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu i uderzy\u0142 czo\u0142owo w jad\u0105cy z naprzeciwka samoch\u00f3d. Zgin\u0119li 32-letni w\u0142a\u015bciciel wroc\u0142awskiej piekarni, 28-letni trener i by\u0142y pi\u0142karz Chrobrego G\u0142og\u00f3w oraz 23-letni zawodnik Or\u0142a Prusice.", "id": 927314, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-w-tragicznym-wypadku-zgineli-dwaj-pilkarze-i-znany-piekarz-st8017550?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W wypadku zgin\u0119li pi\u0142karze i znany piekarz.\u00a0\"Serce p\u0119ka na milion kawa\u0142k\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:11:13+00:00", "description": "<img alt=\"Dziesi\u0119ciokrotny wzrost zachorowa\u0144. Ministra zdrowia: z\u0142o\u017cyli\u015bmy zam\u00f3wienie na now\u0105 szczepionk\u0119 na COVID-19\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-srgt9w-szczepienie-7517973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministra zdrowia Izabela Leszczyna poinformowa\u0142a, \u017ce jej resort z\u0142o\u017cy\u0142 zam\u00f3wienie na zmodyfikowan\u0105 szczepionk\u0119 przeciwko COVID-19 dostosowan\u0105 do nowego wariantu wirusa. Ostatnio G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny zaobserwowa\u0142 wzrost zachorowa\u0144 na t\u0119 chorob\u0119.", "id": 927315, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/koronawirus-w-polsce-minister-zdrowia-izabela-leszczyna-zlozylismy-zamowienie-na-nowa-szczepionke-na-covid-19-st8017821?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0119ciokrotny wzrost zachorowa\u0144. Ministra zdrowia: z\u0142o\u017cyli\u015bmy zam\u00f3wienie na now\u0105 szczepionk\u0119 na COVID-19", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:55:43+00:00", "description": "<img alt=\"Liczba legalnych aborcji w Polsce w 2023 roku. Ministerstwo poda\u0142o dane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z10wxx-aborcja-7863748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2023 roku w polskich szpitalach wykonano 423 zabiegi przerwania ci\u0105\u017cy z powodu zagro\u017cenia \u017cycia lub zdrowia kobiety i dwie aborcje w przypadkach, kiedy ci\u0105\u017ca by\u0142a wynikiem czynu zabronionego - poinformowa\u0142o Ministerstwo Zdrowia w danych udost\u0119pnionych kolektywowi Legalna Aborcja. Aktywistki zauwa\u017cy\u0142y, \u017ce w 2023 roku szpitale przeprowadzi\u0142y oko\u0142o trzy razy wi\u0119cej aborcji ni\u017c w 2022 roku.", "id": 926872, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/liczba-legalnych-aborcji-w-polsce-w-2023-roku-ministerstwo-zdrowia-podalo-dane-st8017746?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba legalnych aborcji w Polsce w 2023 roku. Ministerstwo poda\u0142o dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:50:11+00:00", "description": "<img alt=\"Co dalej z wiekiem emerytalnym? Prezes ZUS odpowiada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lxr5lj-para-emeryt-emeryci-shutterstock326581544-2615959/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiaj nie ma przestrzeni na podniesienie wieku emerytalnego - m\u00f3wi w czwartkowym wydaniu \"Dziennika Gazeta Prawna\" prezes ZUS Zbigniew Derdziuk. Wcze\u015bniej Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej, w odpowiedzi na pytania redakcji biznesowej tvn24.pl przekaza\u0142o, \u017ce nie prowadzi obecnie prac maj\u0105cych podwy\u017cszy\u0107 wiek emerytalny, czy te\u017c nad zr\u00f3wnaniem go dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn.", "id": 926873, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/co-dalej-z-wiekiem-emerytalnym-prezes-zus-odpowiada-st8017462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z wiekiem emerytalnym? Prezes ZUS odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:31:41+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car opanowany w zaledwie trzech procentach, gaszenie mo\u017ce potrwa\u0107 kilka dni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4769731-pozar-park-w-kalifornii-ph8017709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy w Kalifornii walcz\u0105 z kolejnym po\u017carem lasu, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w \u015brod\u0119 w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Chico. W obawie przed zagro\u017ceniem \u017cycia lokalne w\u0142adze ewakuowali mieszka\u0144c\u00f3w.", "id": 926874, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozar-opanowany-w-zaledwie-trzech-procentach-gaszenie-moze-potrwac-kilka-dni-st8017633?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car opanowany w zaledwie trzech procentach, gaszenie mo\u017ce potrwa\u0107 kilka dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:31:32+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105 wyniki bada\u0144 DNA zw\u0142ok znalezionych pi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w od domu Jacka Jaworka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941516-jacek-jaworek-ph8015924/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura potwierdza wcze\u015bniejsze ustalenia tvn24.pl - m\u0119\u017cczyzna z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy znaleziony w D\u0105browie Zielonej (woj. \u015bl\u0105skie) to Jacek Jaworek. \u015aledczy otrzymali oficjalne wyniki bada\u0144 DNA. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany od trzech lat za zabicie brata, bratowej i bratanka.\u00a0Przyczyn\u0105 \u015bmierci by\u0142y obra\u017cenia g\u0142owy powsta\u0142e na skutek postrzelenia z broni palnej.", "id": 926875, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/jacek-jaworek-nie-zyje-sa-wyniki-badan-dna-zwlok-znalezionych-w-dabrowie-zielonej-st8015832?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki bada\u0144 DNA zw\u0142ok znalezionych pi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w od domu Jacka Jaworka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:23:08+00:00", "description": "<img alt=\"Chc\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2038722-polskie-f-16-dla-ukrainy-nieprawda-ph8016710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug rozpowszechnianego w sieci przekazu prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski potwierdzi\u0142, \u017ce Polska przeka\u017ce Ukrainie swoje my\u015bliwce F-16. To jednak przek\u0142amanie wynikaj\u0105ce z b\u0142\u0119dnej interpretacji posta prezydenta Ukrainy. T\u0142umaczymy, jak powsta\u0142o.", "id": 926876, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/chca-oddac-ukrainie-nasze-f-16-wyjasniamy-skad-ten-przekaz-st8016450?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 \"odda\u0107 Ukrainie nasze F-16\"? Wyja\u015bniamy, sk\u0105d ten przekaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:51:10+00:00", "description": "<img alt=\"Ha\u0142as nie daje \u017cy\u0107 mieszka\u0144com ocean\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5707482-shutterstock1207963513-ph8017554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oceany staj\u0105 si\u0119 zbyt g\u0142o\u015bne dla zwierz\u0105t. Badania przeprowadzone przez australijskich naukowc\u00f3w wskaza\u0142y, \u017ce d\u017awi\u0119ki emitowane przez \u017ar\u00f3d\u0142a antropogeniczne mog\u0105 zag\u0142usza\u0107 naturalne odg\u0142osy oceanu. Utrudnia to \u017cycie m. in. ostrygom, kt\u00f3re maj\u0105 problemy z kierowaniem si\u0119 w optymalne miejsca do \u017cerowania.", "id": 926209, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/halas-nie-daje-zyc-mieszkancom-oceanow-st8017486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ha\u0142as nie daje \u017cy\u0107 mieszka\u0144com ocean\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:48:20+00:00", "description": "<img alt=\"Barcelona wprowadzi kolejne obostrzenia dla turyst\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8555902-shutterstock2117440415-ph7996955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burmistrz Barcelony zapowiedzia\u0142 podniesienie podatku nak\u0142adanego na turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy przybywaj\u0105 do miasta na statku wycieczkowym i sp\u0119dzaj\u0105 w stolicy Katalonii mniej ni\u017c 12 godzin. Chodzi o to, by miasto nie zamieni\u0142o si\u0119 w \"park tematyczny\", w kt\u00f3rym pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 lokalnych mieszka\u0144c\u00f3w, a ca\u0142o\u015b\u0107 populacji stanowi\u0105 tury\u015bci.", "id": 926210, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/barcelona-wprowadzi-kolejne-obostrzenia-dla-turystow-st8017703?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona wprowadzi kolejne obostrzenia dla turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:45:03+00:00", "description": "<img alt=\"Protesty po ujawnieniu nagrania z akcji policji na lotnisku w Manchesterze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8446186-ukpolicja-ph8017661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do sieci trafi\u0142o nagranie z zatrzymania na lotnisku w Manchesterze. Wida\u0107 na nim policjanta, kt\u00f3ry kopie w g\u0142ow\u0119 le\u017c\u0105cego na ziemi m\u0119\u017cczyzn\u0119. Wideo wywo\u0142a\u0142o fal\u0119 oburzenia na Wyspach. Policja poda\u0142a w o\u015bwiadczeniu, \u017ce w trakcie interwencji rannych zosta\u0142o trzech funkcjonariuszy.", "id": 926211, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/protesty-po-ujawnieniu-nagrania-z-akcji-policji-na-lotnisku-w-manchesterze-st8017652?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty po ujawnieniu nagrania z akcji policji na lotnisku w Manchesterze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:43:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wiadomo, jak dosz\u0142o do po\u017caru chemikali\u00f3w. Jest ekspertyza bieg\u0142ych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5gyd86-pozar-skladowiska-odpadow-7254501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Zielonej G\u00f3rze przekaza\u0142a, \u017ce z opinii bieg\u0142ego z zakresu po\u017carnictwa wynika, \u017ce przyczyn\u0105 pojawienia si\u0119 ognia w hali w Przylepie by\u0142o prawdopodobnie podpalenie. Nie ustalono jeszcze osoby podejrzanej. Usuni\u0119cie 2,6 ton niebezpiecznych odpad\u00f3w trwa\u0142o rok. Miejsce po po\u017carze zosta\u0142o ju\u017c oczyszczone i zabezpieczone.", "id": 926212, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-prokuratura-pozar-hali-w-przylepie-byl-wynikiem-podpalenia-st8017376?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, jak dosz\u0142o do po\u017caru chemikali\u00f3w. Jest ekspertyza bieg\u0142ych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:35:58+00:00", "description": "<img alt=\"Zatru\u0142 ponad 7,5 miliona pszcz\u00f3\u0142. Us\u0142ysza\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6527437-rolnik-z-okolic-modliszowa-zabil-75-mln-pszczol-ph7318960/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rolnik, kt\u00f3ry otru\u0142 ponad 7,5 mln pszcz\u00f3\u0142, zosta\u0142 skazany przez \u015bwidnicki s\u0105d na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na dwa lata. Do dramatu dosz\u0142o w maju 2020 roku w okolicach Modliszowa, wtedy m\u0119\u017cczyzna opryska\u0142 rzepak niedozwolonym pestycydem. Szkody, kt\u00f3re ponie\u015bli w\u0142a\u015bciciele pasiek, oszacowano na 540 tys. z\u0142.", "id": 926213, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/swidnica-zatrul-ponad-75-mln-pszczol-wyrok-sadu-st8017371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatru\u0142 ponad 7,5 miliona pszcz\u00f3\u0142. Us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:34:46+00:00", "description": "<img alt=\"Kontrowersyjne prawo ma rozwi\u0105za\u0107 problem bezpa\u0144skich ps\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-708728-wladze-turcji-chca-walczyc-z-nadmiarem-bezpanskich-psow-ph8016654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W tureckim parlamencie wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ustawy, kt\u00f3ra ma rozwi\u0105za\u0107 problem bezpa\u0144skich ps\u00f3w w kraju. Wed\u0142ug przepis\u00f3w, przyj\u0119tych w\u0142a\u015bnie przez jedn\u0105 z komisji, b\u0119d\u0105 one zbierane z ulic i wywo\u017cone do schronisk. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich mia\u0142aby by\u0107 poddana eutanazji. Zdaniem przeciwnik\u00f3w, nowe prawo otwiera drog\u0119 do masowego usypiania czworonog\u00f3w.", "id": 926214, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-ma-problem-z-bezpanskimi-psami-zakladajacy-eutanazje-projekt-ustawy-budzi-kontrowersje-st8016962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjne prawo ma rozwi\u0105za\u0107 problem bezpa\u0144skich ps\u00f3w. \"My\u015bl\u0105, \u017ce splami\u0105 nasze r\u0119ce krwi\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:32:47+00:00", "description": "<img alt=\"Zmusi\u0142 do hamowania, wysiad\u0142 i zacz\u0105\u0142 dyskutowa\u0107. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7061030-zlamal-przepisy-wysiadl-z-pojazdu-i-wszczal-dyskusje-ph8017362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Jonkowie (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie) kierowca taks\u00f3wki wyprzedza\u0142 przed przej\u015bciem dla pieszych. Nie okaza\u0142 jednak \u017cadnej skruchy. Po niebezpiecznie wykonanym manewrze wysiad\u0142 z pojazdu i wszcz\u0105\u0142 dyskusj\u0119 z innym kieruj\u0105cym. Policjanci ustalili jego to\u017csamo\u015b\u0107, karz\u0105c mandatem.", "id": 926215, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/jonkowo-zmusil-do-naglego-hamowania-pozniej-wysiadl-z-taksowki-i-zaczal-dyskutowac-nagranie-st8017366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmusi\u0142 do hamowania, wysiad\u0142 i zacz\u0105\u0142 dyskutowa\u0107. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:29:28+00:00", "description": "<img alt=\"Straszny los Loli. Przechodzi\u0142a z r\u0105k do r\u0105k, w ko\u0144cu porzucono j\u0105 w \u0141odzi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8529542-lola-zostala-porzucona-przed-posesja-przy-ulicy-tatrzanskiej-w-lodzi-ph8016375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do schroniska dla zwierz\u0105t w \u0141odzi zg\u0142osi\u0142a si\u0119 c\u00f3rka w\u0142a\u015bcicielki niespe\u0142na trzyletniej suczki, kt\u00f3r\u0105 odnaleziono z ca\u0142ym wyposa\u017ceniem przed drzwiami jednej z posesji przy ulicy Tatrza\u0144skiej. Kobieta chcia\u0142a odebra\u0107 psa, ale jak informuje przedstawicielka schroniska - nie po to, \u017ceby zabra\u0107 go do domu, tylko, \u017ceby odda\u0107 go pod opiek\u0119 jednej z fundacji, kt\u00f3ra mia\u0142aby znale\u017a\u0107 nowych w\u0142a\u015bcicieli. Pies - jak opowiada kierownik do spraw adopcji - zanim trafi\u0142 do \u0141odzi przez blisko p\u00f3\u0142 roku przechodzi\u0142 z r\u0105k do r\u0105k.", "id": 926216, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-pies-byl-w-warszawie-i-hiszpanii-porzucony-zostal-w-lodzi-st8017618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straszny los Loli. Przechodzi\u0142a z r\u0105k do r\u0105k, w ko\u0144cu porzucono j\u0105 w \u0141odzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:23:59+00:00", "description": "<img alt=\"Ca\u0142\u0105 dob\u0119 b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po stolicy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2085082-straznicy-miejscy-pomogli-seniorowi-ph8017628/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy odnale\u017ali starszego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3rego zagini\u0119cie rodzina zg\u0142osi\u0142a poprzedniego ranka. Przez ca\u0142\u0105 dob\u0119 b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 on po stolicy ubrany tylko w bielizn\u0119.", "id": 926217, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-senior-przez-dobe-blakal-sie-po-stolicy-pomogli-straznicy-miejscy-st8017626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142\u0105 dob\u0119 b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 po stolicy. \"Nic nie jad\u0142 i nie pi\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:15:03+00:00", "description": "<img alt=\"Dziewczynka wypad\u0142a z hotelowego balkonu, gdy rodzice spali. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9405764-clodagh-phelan-ph8017450/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedenastoletnia dziewczynka z Irlandii zgin\u0119\u0142a, wypadaj\u0105c z hotelowego balkonu na si\u00f3dmym pi\u0119trze. Do tragedii dosz\u0142o ostatniego dnia rodzinnych wakacji na Majorce, gdy jej rodzice jeszcze spali. Premier Irlandii z\u0142o\u017cy\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kondolencje bliskim zmar\u0142ej.", "id": 926218, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-11-letnie-dziecko-wypadlo-z-hotelowego-balkonu-gdy-rodzice-spali-st8017437?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziewczynka wypad\u0142a z hotelowego balkonu, gdy rodzice spali. \"Straszliwy wypadek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:14:03+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas jazdy zgubi\u0142 ko\u0142o od traktora, ale to nie by\u0142 jego jedyny k\u0142opot\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7858807-pijany-i-bez-kola-pieski-ph8017510/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicach wsi Pieski (woj. lubuskie) podczas jazdy traktorem, 54-latek zgubi\u0142 jedno z k\u00f3\u0142. Policjanci, kt\u00f3rzy przyjechali na miejsce zbadali m\u0119\u017cczyzn\u0119 alkomatem. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 prawie dwa promile alkoholu w organizmie. Straci\u0142 prawo jazdy, a za jazd\u0119 w stanie nietrze\u017awo\u015bci b\u0119dzie odpowiada\u0142 przed s\u0105dem.", "id": 926219, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/pieski-prowadzil-traktor-pod-wplywem-alkoholu-zgubil-kolo-st8017596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas jazdy zgubi\u0142 ko\u0142o od traktora, ale to nie by\u0142 jego jedyny k\u0142opot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:09:13+00:00", "description": "<img alt=\"Pan Roman wyprzedaje kiosk. Chce ratowa\u0107 syna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12825-kiosk-znajduje-sie-przy-ulicy-przybylow-w-toruniu-ph8017487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pan Roman z Torunia wyprzedaje asortyment swojego kiosku. Wszystko po to, by ratowa\u0107 syna, kt\u00f3ry od kilku dni w ci\u0119\u017ckim stanie przebywa w jednym z bydgoskich szpitali. Dzi\u0119ki internetowemu rozg\u0142osowi akcja pomocy ruszy\u0142a na dobre. Pana Romana i jego \u017con\u0119 cieszy to, jednak - jak sami m\u00f3wi\u0105 - jeszcze bardziej ucieszy\u0142yby ich pozytywne informacje o stanie zdrowia ich dziecka.", "id": 926220, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-pan-roman-wyprzedaje-kiosk-trwa-walka-o-zycie-jego-syna-st8017493?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pan Roman wyprzedaje kiosk. Chce ratowa\u0107 syna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:05:27+00:00", "description": "<img alt=\"Jan Krzysztof Ardanowski zosta\u0142 cz\u0142onkiem ko\u0142a Kukiz'15\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7757074-jan-krzysztof-ardanowski-ph7998751/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jan Krzysztof Ardanowski, by\u0142y pose\u0142 PiS, do\u0142\u0105czy\u0142 do ko\u0142a Kukiz'15 - wynika z informacji na stronie Sejmu. Jeszcze we wtorek nie wyklucza\u0142 takiego scenariusza.", "id": 926221, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jan-krzysztof-ardanowski-byly-polityk-pis-zostal-czlonkiem-kola-kukiz15-st8017606?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Krzysztof Ardanowski zosta\u0142 cz\u0142onkiem ko\u0142a Kukiz'15", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:04:18+00:00", "description": "<img alt=\"Lek wycofany z obrotu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-07m7da-apteka-5551610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wycofanie z obrotu i zakaz wprowadzenia do obrotu wszystkich serii produktu Qutiro - tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny (GIF). W decyzji wskazano, \u017ce lek mo\u017ce stwarza\u0107 \"realne zagro\u017cenie dla zdrowia lub \u017cycia pacjent\u00f3w\".", "id": 926222, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lek-qutiro-wycofany-z-obrotu-realne-zagrozenie-zdrowia-lub-zycia-st8017560?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lek wycofany z obrotu. \"Realne zagro\u017cenie zdrowia lub \u017cycia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:45:45+00:00", "description": "<img alt=\"Niepok\u00f3j w Rumunii dwie noce z rz\u0119du. Przy granicy znalezisko wys\u0142ane przez Rosj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1010671-tulcza-ruminia-uchodzcy-wojenni-na-granicy-z-ukraina-zdjecie-z-2022-roku-ph8017574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy rumu\u0144skich miejscowo\u015bci przy granicy z Ukrain\u0105 drug\u0105 noc z rz\u0119du otrzymali ostrze\u017cenie o mo\u017cliwym zagro\u017ceniu. Armia rosyjska atakowa\u0142a dronami terytorium Ukrainy w delcie Dunaju. Jedn\u0105 z tych maszyn odnaleziono w czwartek w okolicach miejscowo\u015bci Plauru - poinformowa\u0142 resort obrony.", "id": 927306, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-niepokoj-dwie-noce-z-rzedu-przy-granicy-odnaleziono-drona-st8017536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepok\u00f3j w Rumunii dwie noce z rz\u0119du. Przy granicy znalezisko wys\u0142ane przez Rosj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:45:45+00:00", "description": "<img alt=\"Niepok\u00f3j w Rumunii. Ostrze\u017cenia drug\u0105 noc z rz\u0119du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9262382-tulcza-ruminia-uchodzcy-wojenni-na-granicy-z-ukraina-zdjecie-z-2022-roku-ph8017574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy rumu\u0144skich miejscowo\u015bci przy granicy z Ukrain\u0105 drug\u0105 noc z rz\u0119du otrzymali ostrze\u017cenie o mo\u017cliwym zagro\u017ceniu. Armia rosyjska atakowa\u0142a dronami terytorium Ukrainy w delcie Dunaju.", "id": 925773, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niepokoj-w-rumunii-ostrzezenia-druga-noc-z-rzedu-st8017536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepok\u00f3j w Rumunii. Ostrze\u017cenia drug\u0105 noc z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:41:35+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjskie i chi\u0144skie bombowce przechwycone w pobli\u017cu Alaski. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9168591-rosyjski-bombowiec-strategiczny-tu-95ms-ph8017526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dow\u00f3dztwo Obrony P\u00f3\u0142nocnoameryka\u0144skiej Przestrzeni Powietrznej i Kosmicznej przechwyci\u0142o w \u015brod\u0119 dwa rosyjskie i dwa chi\u0144skie bombowce lec\u0105ce w pobli\u017cu Alaski - poda\u0142a stacja CNN. Wed\u0142ug przedstawicieli resortu obrony USA by\u0142 to pierwszy przypadek przechwycenia dzia\u0142aj\u0105cych wsp\u00f3lnie samolot\u00f3w Rosji i Chin. Ministerstwa obrony w Moskwie i Pekinie odnios\u0142y si\u0119 do sprawy.", "id": 925774, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjskie-i-chinskie-bombowce-przechwycone-w-poblizu-alaski-pierwszy-przypadek-st8017505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie i chi\u0144skie bombowce przechwycone w pobli\u017cu Alaski. \"Pierwszy przypadek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:38:32+00:00", "description": "<img alt=\"Czterodniowy tydzie\u0144 pracy w Polsce? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4kojp-shutterstock_1681329418-ph7961694/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 analizy nad wprowadzeniem czterodniowego tygodnia pracy - przekaza\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektor Pracy Marcin Stanecki. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce Centralny Instytut Ochrony Pracy ma przez rok bada\u0107, jak wprowadzenie tego rozwi\u0105zania wp\u0142ynie na wypadkowo\u015b\u0107 w miejscu pracy i stan zdrowia pracownika.", "id": 925775, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/czterodniowy-tydzien-pracy-w-polsce-trwaja-powazne-analizy-st8017472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy w Polsce? \"Trwaj\u0105 powa\u017cne analizy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:37:21+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8916819-policjanci-zabezpieczyli-18-kilogramow-roznego-rodzaju-narkotykow-ph8017522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci zabezpieczyli na Pradze P\u00f3\u0142noc 18 kilogram\u00f3w r\u00f3\u017cnego rodzaju narkotyk\u00f3w, zatrzymali te\u017c podejrzanego o ich posiadanie 40-latka. - M\u0119\u017cczyzna w chwili zatrzymania trzyma\u0142 worek z marihuan\u0105. W piwnicy i mieszkaniu, kt\u00f3re u\u017cytkowa\u0142, wywiadowcy znale\u017ali te\u017c heroin\u0119, amfetamin\u0119, mefedron i kokain\u0119 - informuj\u0105 funkcjonariusze.", "id": 925776, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-praga-polnoc-18-kilogramow-narkotykow-zatrzymany-st8017519?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przyzna\u0142, \u017ce w worku s\u0105 narkotyki\". W sumie mia\u0142 ich 18 kilogram\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:31:13+00:00", "description": "<img alt=\"W pi\u0105tek Warsaw Rocks na Narodowym\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-v35kem-stadion-narodowy-noca-ph7952581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek, 26 lipca, na Narodowym odb\u0119dzie si\u0119 koncert Warsaw Rocks \u201924, kt\u00f3rego najwi\u0119ksz\u0105 gwiazd\u0105 b\u0119dzie zesp\u00f3\u0142 Scorpions. Przed wydarzeniem wjazd na Sask\u0105 K\u0119p\u0119 b\u0119dzie czasowo ograniczony. By sprawnie dotrze\u0107 na stadion, najlepiej wybra\u0107 Warszawski Transport Publiczny.", "id": 925777, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/w-piatek-warsaw-rocks-na-narodowym-st8017569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W pi\u0105tek Warsaw Rocks na Narodowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:26:04+00:00", "description": "<img alt=\"Kluczowy element kampanii Harris. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6066505-kamala-harris-ph8015695/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - W kampanii wyborczej w USA kandydaci na\u00a0prezydenta i wiceprezydenta wzajemnie si\u0119 uzupe\u0142niaj\u0105. To, kogo wska\u017ce Kamala Harris, to dzi\u015b najbardziej gor\u0105cy temat - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 profesor Micha\u0142 Urba\u0144czyk z Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu imienia Adama Mickiewicza w Poznaniu. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do najnowszych sonda\u017cy wyborczych.", "id": 925778, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kluczowy-element-kampanii-harris-goracy-temat-nie-tylko-wsrod-demokratow-st8017466?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowy element kampanii Harris. \"Gor\u0105cy temat nie tylko w\u015br\u00f3d demokrat\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:16:51+00:00", "description": "<img alt=\"Po b\u00f3jce trzech braci jeden z nich zmar\u0142. Bli\u017aniacy oskar\u017ceni, ale nie o zab\u00f3jstwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-52374-sad-rejonowy-w-lipsku-ph8017431/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest zwrot akcji w sprawie rodzinnej awantury zako\u0144czonej \u015bmierci\u0105 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w I\u0142\u017cy. 21-letni bli\u017aniacy odpowiedz\u0105 przed s\u0105dem za udzia\u0142 w pobiciu starszego brata, a nie jak wcze\u015bniej podawa\u0142a prokuratura za zab\u00f3jstwo. Pocz\u0105tkowo \u015bledczy s\u0105dzili, \u017ce \u015bmier\u0107 nast\u0105pi\u0142a wskutek uduszenia, ale biegli wykluczyli morderstwo.", "id": 925779, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/ilza-blizniacy-podejrzewani-o-zabojstwo-brata-oskarzeni-o-udzial-w-jego-pobiciu-st8017393?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po b\u00f3jce trzech braci jeden z nich zmar\u0142. Bli\u017aniacy oskar\u017ceni, ale nie o zab\u00f3jstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:59:59+00:00", "description": "<img alt=\"Komisja Europejska chwali Polsk\u0119, Kami\u0144ski si\u0119 oburza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9265278-mariusz-kaminski-w-pe-ph8017463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Panie komisarzu, zapytam wprost, bo mam ma\u0142o czasu, czy pan jest g\u0142uchy i \u015blepy? Czy pana ludzie, kt\u00f3rzy przygotowywali to sprawozdanie, nie wiedz\u0105 i nie widz\u0105, co si\u0119 dzieje w moim kraju, w naszym kraju, w Polsce? - takimi s\u0142owami europose\u0142 PiS Mariusz Kami\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Didiera Reyndersa, unijnego komisarza do spraw wymiaru sprawiedliwo\u015bci, w Parlamencie Europejskim. To reakcja na raport Komisji Europejskiej na temat praworz\u0105dno\u015bci w pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich, w tym w Polsce.", "id": 925780, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-europejska-chwali-polske-kaminski-sie-oburza-jest-pan-gluchy-i-slepy-st8017460?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska chwali Polsk\u0119, Kami\u0144ski si\u0119 oburza. \"Jest pan g\u0142uchy i \u015blepy?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:50:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6004006-gambia-afryka-kobieta-carlos-pereira-m-shutterstock24741323111-ph8016688/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Republika \u015arodkowoafryka\u0144ska zmaga si\u0119 z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 napa\u015bci seksualnych, kt\u00f3rych dopuszczaj\u0105 si\u0119 tam Rosjanie - opisuje \"Guardian\". Zagro\u017cenie ze strony rosyjskich najemnik\u00f3w w niekt\u00f3rych regionach sta\u0142o si\u0119 tak powa\u017cne, \u017ce wiele dziewcz\u0105t i kobiet boi si\u0119 wyj\u015b\u0107 do pracy, co skutkuje ju\u017c niedoborami \u017cywno\u015bci.", "id": 925781, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjscy-najemnicy-sieja-strach-w-afryce-zamienili-nasze-gospodarstwa-w-osrodki-gwaltow-st8016438?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zamienili nasze gospodarstwa w o\u015brodki gwa\u0142t\u00f3w\". Kobiety boj\u0105 si\u0119 wychodzi\u0107 do pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:34:34+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje le\u015bniczy, kt\u00f3ry zas\u0142ab\u0142 w Karkonoszach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4415673-lesniczy-zaslabl-w-lesie-ph8017452/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje le\u015bniczy, kt\u00f3ry zas\u0142ab\u0142 na zboczach g\u00f3ry Ma\u0142y Ciemniak w Piechowicach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). U m\u0119\u017cczyzny nast\u0105pi\u0142o nag\u0142e zatrzymanie kr\u0105\u017cenia.", "id": 925782, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/piechowice-nie-zyje-lesniczy-ktory-zaslabl-w-karkonoszach-st8017345?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje le\u015bniczy, kt\u00f3ry zas\u0142ab\u0142 w Karkonoszach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:20:20+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry o g\u0142\u00f3wnej przyczynie zerwania kontakt\u00f3w z rodzin\u0105 kr\u00f3lewsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5346437-ksiaze-harry-przed-sadem-w-londynie-ph6863113/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry, m\u0142odszy syn brytyjskiego kr\u00f3la Karola III, przyzna\u0142 w rozmowie z telewizj\u0105 ITV, \u017ce jego walka z tabloidami by\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 zerwania stosunk\u00f3w z reszt\u0105 rodziny kr\u00f3lewskiej. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce jego wygrana w grudniu zesz\u0142ego roku z Mirror Group Newspapers, wydawc\u0105 kilku tabloid\u00f3w, by\u0142a \"monumentalnym zwyci\u0119stwem\".", "id": 925783, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiaze-harry-o-glownej-przyczynie-zerwania-kontaktow-z-rodzina-krolewska-st8017390?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry o g\u0142\u00f3wnej przyczynie zerwania kontakt\u00f3w z rodzin\u0105 kr\u00f3lewsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:07:28+00:00", "description": "<img alt=\"Szukaj\u0105 miejsc na wiece Trumpa po wskaz\u00f3wkach Secret Service\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2544113-gettyimages-2152516477-ph8017433/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennik \"Washington Post\" donosi, \u017ce po zamachu na by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na wiecu na otwartej przestrzeni, jego sztab wyborczy szuka du\u017cych zamkni\u0119tych obiekt\u00f3w do organizacji takich imprez.", "id": 925784, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szukaja-miejsc-na-wiece-trumpa-po-wskazowkach-secret-service-st8017262?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukaj\u0105 miejsc na wiece Trumpa po wskaz\u00f3wkach Secret Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:02:54+00:00", "description": "<img alt=\"Ta planeta jest sze\u015b\u0107 razy ci\u0119\u017csza ni\u017c Jowisz. Naukowcom uda\u0142o si\u0119 j\u0105 sfotografowa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4284440-wizja-artystyczna-odkrytej-planety-ph8017299/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po raz pierwszy w historii naukowcom uda\u0142o si\u0119 sfotografowa\u0107 planet\u0119, kt\u00f3ra nie by\u0142a wcze\u015bniej obserwowana z Ziemi. Dzi\u0119ki Kosmicznemu Teleskopowi Jamesa Webba ich oczom ukaza\u0142a si\u0119 niezwyk\u0142a egzoplaneta, sklasyfikowana jako super-Jowisz.", "id": 925785, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ta-planeta-jest-szesc-razy-ciezsza-niz-jowisz-naukowcom-udalo-sie-ja-sfotografowac-st8017346?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta planeta jest sze\u015b\u0107 razy ci\u0119\u017csza ni\u017c Jowisz. Naukowcom uda\u0142o si\u0119 j\u0105 sfotografowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:59:29+00:00", "description": "<img alt=\"Wygaszanie tradycji. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7133034-ogien-na-kopcu-powstania-warszawskiego-ph8017172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie przez 63, jak we wcze\u015bniejszych latach, a tylko przez trzy dni b\u0119dzie p\u0142on\u0105\u0142 ogie\u0144 na kopcu Powstania Warszawskiego. To skutek uboczny modernizacji, jak\u0105 przeszed\u0142 Park Akcji \"Burza\", ale tak\u017ce - jak twierdz\u0105 urz\u0119dnicy - skarg okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w.", "id": 925786, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-ogien-na-kopcu-powstania-warszawskiego-nie-bedzie-plonal-przez-63-dni-st8017227?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygaszanie tradycji. \"Spektakularna iluminacja\" zamiast ogniska pami\u0119ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:53:54+00:00", "description": "<img alt=\"Polka skazana na do\u017cywocie w Niemczech\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6485568-pap202202254yx-ph8017456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    42-letnia Polka zosta\u0142a skazana przed s\u0105dem w Hanowerze na kar\u0119 do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci. Kobieta s\u0105dzona by\u0142a w procesie dotycz\u0105cym nielegalnego wy\u015bcigu samochodowego w Barsinghausen w 2022 roku. W trakcie wy\u015bcigu dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o dwoje dzieci.", "id": 925787, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polka-skazana-na-dozywocie-w-niemczech-po-smierci-dwojki-dzieci-st8017368?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka skazana na do\u017cywocie w Niemczech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:30:27+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 pijany i wi\u00f3z\u0142 9-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Mia\u0142 problemy z utrzymaniem si\u0119 na drodze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8111396-pijany-mezczyzna-wiozl-dziecko-na-motorowerze-ph8017342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015awierkocinie (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) pijany m\u0119\u017cczyzna przewozi\u0142 na motorowerze swoj\u0105 dziewi\u0119cioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119. 52-latek wydmucha\u0142 ponad trzy promile alkoholu. Grozi mu do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci.", "id": 924794, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/swierkocin-przewozil-na-motorowerze-9-letnia-corke-mial-ponad-trzy-promile-st8017344?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 pijany i wi\u00f3z\u0142 9-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Mia\u0142 problemy z utrzymaniem si\u0119 na drodze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:25:59+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142onie park narodowy i po\u0142o\u017cony w nim kurort\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-82499-pozar-w-kanadyjskim-parku-narodowym-jasper-ph8017301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u0142onie Park Narodowy Jasper w Kanadzie. W \u015brod\u0119 p\u0142omienie obj\u0119\u0142y swoim zasi\u0119giem pobliski kurort, zmuszaj\u0105c mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w do ewakuacji. Stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 opanowa\u0107 ogie\u0144, zanim dotrze on do krytycznej infrastruktury, w tym ruroci\u0105gu transportuj\u0105cego produkty naftowe.", "id": 924795, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kanada-plonie-park-narodowy-i-polozony-w-nim-kurort-st8017294?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142onie park narodowy i po\u0142o\u017cony w nim kurort", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:11:26+00:00", "description": "<img alt=\"Katastrofa rosyjskiego \u015bmig\u0142owca. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-427145-smiglowiec-szturmowy-mi-28-ub-shutterstock1938382036-ph8017303/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski \u015bmig\u0142owiec wojskowy Mi-28 rozbi\u0142 si\u0119 w czwartek w obwodzie ka\u0142uskim na po\u0142udniowy zach\u00f3d od Moskwy. Zgin\u0119\u0142a ca\u0142a za\u0142oga - poda\u0142a agencja informacyjna Interfax, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie ministerstwo obrony.", "id": 924796, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-rosyjskiego-smiglowca-mi-28-zaloga-zginela-st8017320?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa rosyjskiego \u015bmig\u0142owca. \"Za\u0142oga zgin\u0119\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:05:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8a8ptu-papierosy-4568907/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Podwy\u017cka akcyzy wejdzie ju\u017c w przysz\u0142ym roku, poniewa\u017c ekonomiczna dost\u0119pno\u015b\u0107 papieros\u00f3w w Polsce radykalnie wzros\u0142a - poinformowa\u0142 w TVN24 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. - Aspekty zdrowotne s\u0105 absolutnie priorytetowe. Wiemy, \u017ce dost\u0119pno\u015b\u0107 papieros\u00f3w jest bardzo wysoka, bardzo m\u0142odzi ludzie r\u00f3wnie\u017c si\u0119gaj\u0105 po wyroby tytoniowe. Chcemy to w pewien spos\u00f3b ograniczy\u0107 - t\u0142umaczy\u0142.", "id": 924797, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-finansow-andrzej-domanski-papierosy-beda-drozsze-st8017347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy drugie najta\u0144sze papierosy w Unii\". Minister finans\u00f3w: b\u0119d\u0105 dro\u017csze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:04:32+00:00", "description": "<img alt=\"Minister finans\u00f3w o sk\u0142adce zdrowotnej: naprawd\u0119 nie ma na co czeka\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-301197-1n1-ph8017330/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chcia\u0142bym, aby rozwi\u0105zanie, dotycz\u0105ce sk\u0142adki zdrowotnej, zosta\u0142o wypracowane w ci\u0105gu kilku najbli\u017cszych tygodni. Naprawd\u0119 nie ma na co czeka\u0107 - powiedzia\u0142 w programie \"Jeden na Jeden\" na antenie TVN24 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce chcia\u0142by, aby nowa sk\u0142adka zdrowotna wesz\u0142a w \u017cycie od 1 stycznia 2025 roku.", "id": 924798, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/skladka-zdrowotna-2024-minister-finansow-andrzej-domanski-naprawde-nie-ma-na-co-czekac-st8017317?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister finans\u00f3w o sk\u0142adce zdrowotnej: naprawd\u0119 nie ma na co czeka\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:39:16+00:00", "description": "<img alt=\"Naukowcy odkryli \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187504-wzburzone-fale-oceanu-ph8015640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy opisali \"nowe El Nino\" - anomali\u0119 pogodow\u0105 kszta\u0142tuj\u0105c\u0105 pogod\u0119 na \u015bwiecie. Pojawia si\u0119 na Pacyfiku nieopodal Australii i ma wp\u0142yw na ca\u0142\u0105 p\u00f3\u0142kul\u0119 po\u0142udniow\u0105. Jak twierdz\u0105 badacze, odkrycie mo\u017ce pom\u00f3c w tworzeniu dok\u0142adniejszych modeli klimatycznych i prognozowaniu pogody.", "id": 924799, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/naukowcy-odkryli-nowe-el-nino-st8014366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy odkryli \"nowe El Nino\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:25:52+00:00", "description": "<img alt=\"Re\u017cimy zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7097060-en016271500884-1-ph8017309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szefowie dyplomacji Korei P\u00f3\u0142nocnej i Bia\u0142orusi chc\u0105 zacie\u015bnienia i pog\u0142\u0119bienia wi\u0119zi, aby otworzy\u0107 nowy rozdzia\u0142 - przekaza\u0142a re\u017cimowa p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja KCNA. Minister spraw zagranicznych Bia\u0142orusi Maksym Ry\u017cenkow przyby\u0142 z czterodniow\u0105 wizyt\u0105 do Pjongjangu.", "id": 924800, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rezimy-zaciesniaja-wspolprace-jasny-cel-st8017267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cimy zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. \"Jasny cel\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:14:25+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 by\u0107 szybki remont. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci co do \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5848310-remont-placu-zabaw-w-ogrodzie-saskim-ph8016581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Popularny plac zabaw w Ogrodzie Saskim zamkni\u0119ty. Na zlecenie Zarz\u0105du Zieleni wykonawca mia\u0142 wymieni\u0107 drewniane palisady otaczaj\u0105ce zabawki. Prace wstrzymano, bo w\u0105tpliwo\u015bci urz\u0119dnik\u00f3w budzi \"jako\u015b\u0107 zastosowanym materia\u0142\u00f3w\" oraz \"spos\u00f3b wykonania prac\".", "id": 924801, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mial-byc-szybki-remont-sa-watpliwosci-co-do-jakosci-materialow-i-sposobu-wykonania-prac-st8016548?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 szybki remont. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci co do \"jako\u015bci materia\u0142\u00f3w\" i \"sposobu wykonania prac\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:57:30+00:00", "description": "<img alt=\"Boeing przyznaje si\u0119 do winy w sprawie modeli 737 Max\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cz1kil-boeing-737-max-7652680/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Boeing przyzna\u0142 si\u0119 do sk\u0142adania fa\u0142szywych o\u015bwiadcze\u0144 przed organami pa\u0144stwowymi, kt\u00f3re dotyczy\u0142y modeli samolotu 737 Max - podaje Reuters. Maszyny te uczestniczy\u0142y w dw\u00f3ch katastrofach Boeinga 737 MAX w latach 2018 i 2019. Ameryka\u0144ski koncern ma zap\u0142aci\u0107 grzywn\u0119 w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 487,2 miliona dolar\u00f3w.", "id": 924802, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/737-max-boeing-amerykanski-koncern-przyznaje-sie-do-winy-w-sprawie-maszyn-st8017291?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing przyznaje si\u0119 do winy w sprawie modeli 737 Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:27:04+00:00", "description": "<img alt=\"Niebezpiecznie na wschodzie Polski. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9024144-burze-chmury-ph7312172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed burzami, kt\u00f3re mo\u017cliwe s\u0105 ju\u017c od wczesnych godzin porannych. Synoptycy prognozuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c silne opady deszczu.", "id": 924803, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-burze-niebezpiecznie-na-wschodzie-polski-imgw-ostrzega-st8017288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na wschodzie Polski. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:27:04+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-j61545-burze-7274268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wci\u0105\u017c ostrzega przed burzami. Alarmy pierwszego stopnia obowi\u0105zuj\u0105 we wschodniej cz\u0119\u015bci kraju do wieczora. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "id": 928674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-burze-niebezpiecznie-w-pieciu-wojewodztwach-imgw-ostrzega-st8017288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:24:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2513843-joe-biden-i-kamala-harris-ph8012572/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po wycofaniu si\u0119 prezydenta Joe Bidena\u00a0z wy\u015bcigu o Bia\u0142y Dom wszystko wskazuje na to, \u017ce\u00a0kampania w wyborach prezydenckich w 2024 roku mi\u0119dzy\u00a0wiceprezydentk\u0105 Kamal\u0105 Harris\u00a0a by\u0142ym\u00a0prezydentem Donaldem Trumpem rozpoczyna si\u0119 bez wyra\u017anego lidera - donosi stacja CNN, kt\u00f3ra opublikowa\u0142a wyniki najnowszego sonda\u017cu wyborczego.", "id": 924804, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/drastyczna-zmiana-nowy-sondaz-przed-wyborami-w-usa-st8017284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Drastyczna zmiana\". Nowy sonda\u017c przed wyborami w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:04:44+00:00", "description": "<img alt=\"Premier b\u0119dzie zeznawa\u0107 w sprawie \u017cony, ale postawi\u0142 warunek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4792811-pap202310051ke-ph8017287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek hiszpa\u0144ski s\u0105d wezwa\u0142 premiera Pedro Sancheza do z\u0142o\u017cenia zezna\u0144 w charakterze \u015bwiadka w sprawie korupcyjnej dotycz\u0105cej jego \u017cony Begony Gomez. Szef rz\u0105du zapowiedzia\u0142, \u017ce przedstawi swoje zeznania, ale na pi\u015bmie.", "id": 924805, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-premier-pedro-sanchez-zlozy-zeznania-w-sprawie-zony-ale-postawil-warunek-st8017263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier b\u0119dzie zeznawa\u0107 w sprawie \u017cony, ale postawi\u0142 warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:47:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9634711-wolodymyr-zelenski-ph8011063/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    883 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. - Otrzymali\u015bmy wyra\u017any sygna\u0142, \u017ce Chiny popieraj\u0105 integralno\u015b\u0107 terytorialn\u0105 i suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy oraz potwierdzenie, \u017ce nie dostarczaj\u0105 Rosji uzbrojenia - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, komentuj\u0105c wizyt\u0119 szefa MSZ swego kraju Dmytra Ku\u0142eby w Chinach. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 924806, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jasny-sygnal-z-chin-dmytro-kuleba-poinformowal-mnie-o-wynikach-spotkania-co-wydarzylo-sie-na-ukrainie-st8017276?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jasny sygna\u0142\" z Chin. \"Dmytro Ku\u0142eba poinformowa\u0142 mnie o wynikach spotkania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:34:52+00:00", "description": "<img alt=\"Zapowied\u017a Giertycha, rekord Harris, twarde stanowisko Netanjahu. Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-394608-kamala-harris-ph8017274/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Roman Giertych zapowiada wyst\u0105pienie kolejnego sygnalisty na posiedzeniu zespo\u0142u do spraw rozliczenia rz\u0105d\u00f3w PiS. Kampania Kamali Harris bije rekordy pod wzgl\u0119dem zgromadzonych \u015brodk\u00f3w. Premier Izraela Benjamin Netanjahu apelowa\u0142 w ameryka\u0144skich Kongresie o powo\u0142anie nowego sojuszu przeciwko Teheranowi. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek, 25 lipca.", "id": 924807, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zapowiedz-giertycha-rekord-kamali-twarde-stanowisko-netanjahu-szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-25-lipca-st8017275?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowied\u017a Giertycha, rekord Harris, twarde stanowisko Netanjahu. Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:10:37+00:00", "description": "<img alt=\"Joe Biden: Ameryka jest w punkcie zwrotnym, demokracja jest w waszych r\u0119kach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2675482-prezydent-usa-joe-biden-wyglosil-oredzie-do-narodu-ph8017277/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden oceni\u0142 w przem\u00f3wieniu do narodu, \u017ce USA s\u0105 \"w punkcie zwrotnym\".  Powiedzia\u0142, \u017ce planuje sp\u0119dzi\u0107 nast\u0119pne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy na wykonywaniu swojej pracy, koncentruj\u0105c si\u0119 na obni\u017ceniu koszt\u00f3w \u017cycia rodzin, rozwoju gospodarki, obronie wolno\u015bci osobistych i praw obywatelskich, od prawa do g\u0142osowania po prawo wyboru.", "id": 924808, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-oredzie-joe-bidena-ameryka-jest-w-punkcie-zwrotnym-demokracja-jest-w-waszych-rekach-st8017281?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden: Ameryka jest w punkcie zwrotnym, demokracja jest w waszych r\u0119kach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 25.07. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce zagrzmie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6975163-chmury-burze-deszcz-ph6974501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W czwartek 25.07 na wschodzie zbierze si\u0119 wi\u0119cej chmur, z kt\u00f3rych spadnie deszcz, a lokalnie niewykluczone s\u0105 burze. Najwy\u017csza temperatura, jakiej si\u0119 spodziewamy, to 26 stopni Celsjusza.", "id": 924809, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-2507-w-czesci-kraju-moze-zagrzmiec-st8017038?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 25.07. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce zagrzmie\u0107", "user": null, "vote": 0}]