[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:41:38+00:00", "description": "Od wrze\u015bnia 2025 r. w szko\u0142ach podstawowych i \u015brednich dzieci b\u0119d\u0105 uczy\u0142y si\u0119 edukacji zdrowotnej. Nowy przedmiot zast\u0105pi obecne wychowanie do \u017cycia w rodzinie. Trwaj\u0105 prace zespo\u0142u, kt\u00f3ry przygotowuje podstawy programowe edukacji zdrowotnej.", "id": 926810, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art40864371-bedzie-nowy-przedmiot-w-szkolach-podstawowych-i-srednich-zastapi-wdz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowy przedmiot w szko\u0142ach podstawowych i \u015brednich. Zast\u0105pi WD\u017b", "user": null, "vote": 0}]