[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T21:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kamala-harris-jest-gotowa-na-debate-z-donaldem-trumpem,nId,7721611\"><img align=\"left\" alt=\"Kamala Harris jest gotowa na debat\u0119 z Donaldem Trumpem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamala-harris-jest-gotowa-na-debate-z-donaldem-trumpem/000JIWMUETW4V2LW-C307.jpg\" /></a>Wiceprezydent USA Kamala Harris og\u0142osi\u0142a, \u017ce jest gotowa na debat\u0119 telewizyjn\u0105 z Donaldem Trumpem. Skrytykowa\u0142a go za pr\u00f3by wycofania si\u0119 z wcze\u015bniejszych ustale\u0144 dotycz\u0105cych przeprowadzenia takiej konfrontacji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 931502, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kamala-harris-jest-gotowa-na-debate-z-donaldem-trumpem,nId,7721611", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris jest gotowa na debat\u0119 z Donaldem Trumpem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T20:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-konferencji-legia-warszawa-rozgromila-caernarfon-town,nId,7721603\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Konferencji: Legia Warszawa rozgromi\u0142a Caernarfon Town\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-konferencji-legia-warszawa-rozgromila-caernarfon-town/000JIWIXVMGEN2BG-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Legii Warszawa wygrali u siebie 6:0 (2:0) z walijskim Caernarfon Town w pierwszym meczu drugiej rundy eliminacji Ligi Konferencji. Rewan\u017c zostanie rozegrany 1 sierpnia na stadionie w Bangor.</p><br clear=\"all\" />", "id": 931051, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-konferencji-legia-warszawa-rozgromila-caernarfon-town,nId,7721603", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Konferencji: Legia Warszawa rozgromi\u0142a Caernarfon Town", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T19:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plona-magazyny-sztucznych-ogni-w-bulgarii-sa-ranni,nId,7721594\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142on\u0105 magazyny sztucznych ogni w Bu\u0142garii. S\u0105 ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plona-magazyny-sztucznych-ogni-w-bulgarii-sa-ranni/000JIWECM89NFA5S-C307.jpg\" /></a>Ogromny po\u017car wybuch\u0142 w magazynach ogni sztucznych w rejonie bu\u0142garskiego miasta Elin Pelin, po\u0142o\u017conego 23 km od Sofii. Nad okolic\u0105 unosz\u0105 si\u0119 k\u0142\u0119by dymu, dochodzi te\u017c do wybuch\u00f3w. Ci\u0119\u017cko poparzone s\u0105 4 osoby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930566, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plona-magazyny-sztucznych-ogni-w-bulgarii-sa-ranni,nId,7721594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0105 magazyny sztucznych ogni w Bu\u0142garii. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T19:31:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-chce-wymienic-kolaborantow-na-swoich-obywateli,nId,7721588\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina chce wymieni\u0107 kolaborant\u00f3w na swoich obywateli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-chce-wymienic-kolaborantow-na-swoich-obywateli/000JIWCI2XIRBAIQ-C307.jpg\" /></a>\u201eChc\u0119 do swoich\u201d - to ukrai\u0144ski projekt skierowany do rosyjskich kolaborant\u00f3w. Skazani na Ukrainie za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z okupantem uzyskali mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyjazdu do Rosji w ramach wymiany na wi\u0119zionych tam obywateli ukrai\u0144skich \u2013 poinformowali w czwartek przedstawiciele s\u0142u\u017cb zaanga\u017cowanych w projekt.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930568, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-chce-wymienic-kolaborantow-na-swoich-obywateli,nId,7721588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina chce wymieni\u0107 kolaborant\u00f3w na swoich obywateli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:36:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-liga-europy-wisla-krakow-przegrala-z-rapidem-wieden,nId,7721571\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Europy: Wis\u0142a Krak\u00f3w przegra\u0142a z Rapidem Wiede\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-europy-wisla-krakow-przegrala-z-rapidem-wieden/000JIW8LFO6QB9FB-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Wis\u0142y Krak\u00f3w przegrali na w\u0142asnym stadionie z Rapidem Wiede\u0144 1:2 (0:1) w pierwszym meczu 2. rundy eliminacji Ligi Europy. Rewan\u017c w stolicy Austrii zostanie rozegrany 1 sierpnia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930567, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-liga-europy-wisla-krakow-przegrala-z-rapidem-wieden,nId,7721571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Europy: Wis\u0142a Krak\u00f3w przegra\u0142a z Rapidem Wiede\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:24:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dyrektor-fbi-sa-watpliwosci-czy-trumpa-ranila-kula-zamachowc,nId,7721568\"><img align=\"left\" alt=\"Dyrektor FBI: S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, czy Trumpa rani\u0142a kula zamachowca\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dyrektor-fbi-sa-watpliwosci-czy-trumpa-ranila-kula-zamachowc/000JIW881G5FPBE4-C307.jpg\" /></a>Dyrektor FBI Chris Wray zezna\u0142 w \u015brod\u0119 w Kongresie USA, \u017ce istniej\u0105 pewne w\u0105tpliwo\u015bci, czy Donald Trump w trakcie pechowego wiecu w Pensylwanii zosta\u0142 postrzelony, czy raniony od\u0142amkiem telepromptera. Informacj\u0119 o tym poda\u0142a w czwartek agencja AFP. </p><br clear=\"all\" />", "id": 930060, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dyrektor-fbi-sa-watpliwosci-czy-trumpa-ranila-kula-zamachowc,nId,7721568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektor FBI: S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, czy Trumpa rani\u0142a kula zamachowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-w-lesie-brodnowskim-wiadomo-jakie-zarzuty-uslysza-nasto,nId,7721557\"><img align=\"left\" alt=\"Atak w Lesie Br\u00f3dnowskim. Wiadomo, jakie zarzuty us\u0142ysz\u0105 nastolatkowie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-w-lesie-brodnowskim-wiadomo-jakie-zarzuty-uslysza-nasto/000JIW599UJ3V546-C307.jpg\" /></a>Do s\u0105du rodzinnego i dla nieletnich policjanci doprowadzili 15-latka i 16-latka, kt\u00f3rzy us\u0142ysz\u0105 zarzut rozboju i zostan\u0105 obj\u0119ci nadzorem kuratora, a tak\u017ce 13-latk\u0119, kt\u00f3ra us\u0142yszy zarzut pomocnictwa w rozboju. Dziewczyna dodatkowo trafi\u0142a ju\u017c do o\u015brodka poprawczego. To pok\u0142osie b\u00f3jki, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek w Lesie Br\u00f3dnowskim w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 930061, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-atak-w-lesie-brodnowskim-wiadomo-jakie-zarzuty-uslysza-nasto,nId,7721557", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak w Lesie Br\u00f3dnowskim. Wiadomo, jakie zarzuty us\u0142ysz\u0105 nastolatkowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T18:14:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-frech-zagra-z-linette-w-finale-turnieju-w-pradze,nId,7721561\"><img align=\"left\" alt=\"Fr\u0119ch zagra z Linette w finale turnieju w Pradze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/frech-zagra-z-linette-w-finale-turnieju-w-pradze/000JIW7772N4O12B-C307.jpg\" /></a>Magda Linette pokona\u0142a najwy\u017cej rozstawion\u0105 Czeszk\u0119 Lind\u0119 Noskov\u0105 6:3, 3:6, 7:6 (7-2) w p\u00f3\u0142finale tenisowego turnieju WTA 250 na ziemnych kortach w Pradze. O trofeum zagra z Magdalen\u0105 Fr\u0119ch. B\u0119dzie to pierwszy fina\u0142 tego cyklu z udzia\u0142em dw\u00f3ch Polek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 930062, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-frech-zagra-z-linette-w-finale-turnieju-w-pradze,nId,7721561", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fr\u0119ch zagra z Linette w finale turnieju w Pradze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T17:29:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-rybakina-rezygnuje-z-igrzysk-miala-powalczyc-ze-swiatek,nId,7721551\"><img align=\"left\" alt=\"Rybakina rezygnuje z igrzysk. Mia\u0142a powalczy\u0107 ze \u015awi\u0105tek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rybakina-rezygnuje-z-igrzysk-miala-powalczyc-ze-swiatek/000JIW42XE3A5X9I-C307.jpg\" /></a>Kazachska tenisistka Jelena Rybakina zrezygnowa\u0142a z udzia\u0142u w igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu. W sobot\u0119 mia\u0142a zagra\u0107 z Rumunk\u0105 Jaqueline Cristian w pierwszej rundzie turnieju. Rybakina, kt\u00f3ra w rankingu WTA zajmuje czwarte miejsce, mia\u0142a by\u0107 jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych rywalek Igi \u015awi\u0105tek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 929678, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-rybakina-rezygnuje-z-igrzysk-miala-powalczyc-ze-swiatek,nId,7721551", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rybakina rezygnuje z igrzysk. Mia\u0142a powalczy\u0107 ze \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T16:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-konfiskuje-opony-przed-ogolnokrajowymi-protestami,nId,7721532\"><img align=\"left\" alt=\"Policja konfiskuje opony przed og\u00f3lnokrajowymi protestami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-konfiskuje-opony-przed-ogolnokrajowymi-protestami/000JIW003V8IWY60-C307.jpg\" /></a>Na 1 sierpnia w Nigerii zaplanowano og\u00f3lnokrajowy protest przeciwko rz\u0105dom prezydenta Bola Tinubu. W zwi\u0105zku z wydarzeniem szef policji nigeryjskiej nakaza\u0142 swym podw\u0142adnym dokonanie nalotu na wszystkie wulkanizatornie w kraju i przej\u0119cie wszystkich sk\u0142adowanych tam opon.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929679, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-policja-konfiskuje-opony-przed-ogolnokrajowymi-protestami,nId,7721532", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja konfiskuje opony przed og\u00f3lnokrajowymi protestami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T16:11:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-konstanty-radziwill-odwolany-z-funkcji-ambasadora-rp-na-litw,nId,7721456\"><img align=\"left\" alt=\"Konstanty Radziwi\u0142\u0142 odwo\u0142any z funkcji ambasadora RP na Litwie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konstanty-radziwill-odwolany-z-funkcji-ambasadora-rp-na-litw/000JIVRIKSA2G6GR-C307.jpg\" /></a>31 lipca Konstanty Radziwi\u0142\u0142 formalnie przestanie by\u0107 polskim ambasadorem na Litwie. &quot;MSZ poprosi\u0142o (ambasadora Radziwi\u0142\u0142a) o zako\u0144czenie misji i przyjazd do kraju z plac\u00f3wki&quot; - przekaza\u0142 rzecznik resortu dyplomacji Pawe\u0142 Wro\u0144ski. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 929680, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-konstanty-radziwill-odwolany-z-funkcji-ambasadora-rp-na-litw,nId,7721456", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konstanty Radziwi\u0142\u0142 odwo\u0142any z funkcji ambasadora RP na Litwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:14:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-andrzej-duda-polecial-do-paryza-kibicowac-polskim-sportowcom,nId,7721345\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda polecia\u0142 do Pary\u017ca  kibicowa\u0107 polskim sportowcom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-polecial-do-paryza-kibicowac-polskim-sportowcom/000JIVKLP4DLTDF3-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda uda\u0142 si\u0119 w czwartek po po\u0142udniu do Pary\u017ca, gdzie odb\u0119d\u0105 si\u0119 igrzyska olimpijskie. W \u015brod\u0119 natomiast - pierwszy raz w historii swego urz\u0119dowania - nie pojawi\u0142 si\u0119 na uroczysto\u015bciach z okazji \u015awi\u0119ta Policji. Poinformowano, \u017ce prezydent we\u017amie udzia\u0142 w pi\u0105tkowej ceremonii otwarcia igrzysk oraz b\u0119dzie kibicowa\u0142 polskim sportowcom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 929101, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/news-andrzej-duda-polecial-do-paryza-kibicowac-polskim-sportowcom,nId,7721345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda polecia\u0142 do Pary\u017ca  kibicowa\u0107 polskim sportowcom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:14:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-podsumowuje-swoje-dz,nId,7721314\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory korespondencyjne: Komisja \u015bledcza podsumowuje swoje dzia\u0142ania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-podsumowuje-swoje-dz/000JIVFK979QV9ME-C307.jpg\" /></a>W Sejmie trwa posiedzenie komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych, na kt\u00f3rym prezentowany jest raport ko\u0144cowy z jej dzia\u0142a\u0144. Wiadomo, \u017ce w planach komisji s\u0105 wnioski do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez czo\u0142owych polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 928581, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-podsumowuje-swoje-dz,nId,7721314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory korespondencyjne: Komisja \u015bledcza podsumowuje swoje dzia\u0142ania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T15:14:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-przygotuje-zawiadomi,nId,7721314\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory korespondencyjne: Komisja \u015bledcza przygotuje zawiadomienia do prokuratury\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-przygotuje-zawiadomi/000JIVFK979QV9ME-C307.jpg\" /></a>W Sejmie odby\u0142o si\u0119 posiedzenie komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych, na kt\u00f3rym zaprezentowany zosta\u0142 projekt raportu ko\u0144cowego z jej dzia\u0142a\u0144. Komisja podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y ws. sporz\u0105dzenia zawiadomie\u0144 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw m.in. przez Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, Mateusza Morawieckiego, Micha\u0142a Dworczyka, El\u017cbiet\u0119 Witek, Jacka Sasina i Mariusza Kami\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 929677, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-korespondencyjne-komisja-sledcza-przygotuje-zawiadomi,nId,7721314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory korespondencyjne: Komisja \u015bledcza przygotuje zawiadomienia do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:04:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sygnalista-romana-giertycha-szmydt-mial-zostac-szefem-biura-,nId,7721259\"><img align=\"left\" alt=\"Sygnalista Romana Giertycha: Szmydt mia\u0142 zosta\u0107 szefem biura KRS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sygnalista-romana-giertycha-szmydt-mial-zostac-szefem-biura/000JIUZN4YJSEN3F-C307.jpg\" /></a>&quot;Wiem, \u017ce Tomasz Szmydt mia\u0142 zosta\u0107 dyrektorem biura (Krajowej Rady S\u0105downictwa - przyp. red.), czyli najwa\u017cniejsz\u0105 osob\u0105 w KRS, odpowiadaj\u0105c\u0105 za jej obs\u0142ug\u0119&quot; - powiedzia\u0142 s\u0119dzia gliwickiego s\u0105du Arkadiusz Cichocki, kt\u00f3ry uczestniczy\u0142 w czwartkowym spotkaniu Zespo\u0142u ds. Rozlicze\u0144 PiS. Cichocki zosta\u0142 przedstawiony przez szefa tego Zespo\u0142u, Romana Giertycha, jako &quot;sygnalista&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928110, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sygnalista-romana-giertycha-szmydt-mial-zostac-szefem-biura-,nId,7721259", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygnalista Romana Giertycha: Szmydt mia\u0142 zosta\u0107 szefem biura KRS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:02:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kryminolog-o-jacku-j-musial-korzystac-z-czyjejs-pomocy-podcz,nId,7721276\"><img align=\"left\" alt=\"Kryminolog o Jacku J.: Musia\u0142 korzysta\u0107 z czyjej\u015b pomocy podczas ukrywania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kryminolog-o-jacku-j-musial-korzystac-z-czyjejs-pomocy-podcz/000JIUZML2KQXJVS-C307.jpg\" /></a>&quot;Jacka J. mog\u0142y pchn\u0105\u0107 ku temu (samob\u00f3jstwu \u2013 przyp. red.) skrucha, zm\u0119czenie czy znu\u017cenie \u017cyciem&quot; - powiedzia\u0142 w RMF FM kryminolog Brunon Ho\u0142yst. W ten spos\u00f3b komentuje mo\u017cliwe przyczyny \u2013 najpewniej samob\u00f3jczej \u2013 \u015bmierci Jacka J. M\u0119\u017cczyzna, oskar\u017cony o potr\u00f3jne morderstwo, zosta\u0142 znaleziony martwy w pi\u0105tek 19 lipca w D\u0105browie Zielonej, po trzech latach i zaledwie 5 km od miejsca zbrodni. &quot;M\u00f3g\u0142 przebywa\u0107 w pobli\u017cu i korzysta\u0107 z czyjej\u015b pomocy&quot; \u2013 stwierdzi\u0142 Ho\u0142yst.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928109, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kryminolog-o-jacku-j-musial-korzystac-z-czyjejs-pomocy-podcz,nId,7721276", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryminolog o Jacku J.: Musia\u0142 korzysta\u0107 z czyjej\u015b pomocy podczas ukrywania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-400-przemytnikow-ludzi-zatrzymala-policja-i-straz-graniczna-,nId,7721296\"><img align=\"left\" alt=\"400 przemytnik\u00f3w ludzi zatrzyma\u0142a policja i stra\u017c graniczna od pocz\u0105tku roku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/400-przemytnikow-ludzi-zatrzymala-policja-i-straz-graniczna/000JIUX2OM4QCJOT-C307.jpg\" /></a>Od pocz\u0105tku roku policja i stra\u017c graniczna zatrzyma\u0142y w Polsce ju\u017c ponad 400 przemytnik\u00f3w ludzi. Tak wynika z najnowszych danych zebranych przez dziennikarzy RMF FM. Krzysztof Berenda informuje, \u017ce chodzi o osoby, kt\u00f3re zarabia\u0142y na transporcie nielegalnych migrant\u00f3w z granicy polsko-bia\u0142oruskiej do Niemiec i Czech.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928112, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-400-przemytnikow-ludzi-zatrzymala-policja-i-straz-graniczna-,nId,7721296", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "400 przemytnik\u00f3w ludzi zatrzyma\u0142a policja i stra\u017c graniczna od pocz\u0105tku roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:37:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-ze-zwolnionymi-w-pkp-cargo-zwiazkowcy-protestuja,nId,7721239\"><img align=\"left\" alt=\"Co ze zwolnionymi w PKP Cargo? Zwi\u0105zkowcy protestuj\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ze-zwolnionymi-w-pkp-cargo-zwiazkowcy-protestuja/000JITACJX60KSDD-C307.jpg\" /></a>Zwi\u0105zkowcy protestuj\u0105 przeciwko grupowym zwolnieniom w PKP Cargo. W czwartek manifestuj\u0105 przed katowick\u0105 siedzib\u0105 sp\u00f3\u0142ki. Jak informuje reporter RMF FM Jakub Rybski, na pi\u0105tek Solidarno\u015b\u0107 zapowiedzia\u0142a pikiety w Tarnowskich G\u00f3rach i we Wroc\u0142awiu. To pok\u0142osie \u015brodowego komunikatu o zwolnieniach grupowych. Prac\u0119 straci\u0107 ma ponad 4 tys. os\u00f3b. W czwartek poinformowano tak\u017ce, \u017ce PKP Cargo i Grupa Pesa podpisa\u0142y list intencyjny w sprawie zatrudniania pracownik\u00f3w Cargo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928111, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-ze-zwolnionymi-w-pkp-cargo-zwiazkowcy-protestuja,nId,7721239", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co ze zwolnionymi w PKP Cargo? Zwi\u0105zkowcy protestuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:29:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-ma-opoznienie-w-sprawie-uniwersalnych-ladowarek-moze-,nId,7721213\"><img align=\"left\" alt=\"Polska ma op\u00f3\u017anienie w sprawie uniwersalnych \u0142adowarek. Mo\u017ce by\u0107 kara od Unii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-ma-opoznienie-w-sprawie-uniwersalnych-ladowarek-moze/000JISIMWL8D80DV-C307.jpg\" /></a>Polskie w\u0142adze sp\u00f3\u017aniaj\u0105 si\u0119 z wdro\u017ceniem unijnych przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 zagwarantowa\u0107 konsumentom uniwersaln\u0105 \u0142adowark\u0119 do wszystkich urz\u0105dze\u0144 mobilnych. Komisja Europejska przesz\u0142a do drugiego etapu procedury o naruszenie unijnego prawa i ostrzeg\u0142a, \u017ce je\u017celi polskie w\u0142adze w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy nie podejm\u0105 dzia\u0142a\u0144 dostosowuj\u0105cych, Bruksela mo\u017ce skierowa\u0107 przeciwko Polsce skarg\u0119 do unijnego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci w Luksemburgu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927668, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-ma-opoznienie-w-sprawie-uniwersalnych-ladowarek-moze-,nId,7721213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska ma op\u00f3\u017anienie w sprawie uniwersalnych \u0142adowarek. Mo\u017ce by\u0107 kara od Unii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:05:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-pod-plockiem-kierowca-nie-zyje-ranna-kobieta-i-dwoj,nId,7721209\"><img align=\"left\" alt=\" Tragedia pod P\u0142ockiem. Kierowca nie \u017cyje, ranna kobieta i dwoje dzieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-pod-plockiem-kierowca-nie-zyje-ranna-kobieta-i-dwoj/000JISIH099K4U0E-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a trzy zosta\u0142y ranne w wypadku na drodze krajowej nr 60 na trasie Glinojeck-P\u0142ock na Mazowszu. W Tch\u00f3rzu - niedaleko P\u0142ocka - gdzie dachowa\u0142o auto, droga mo\u017ce by\u0107 zablokowana do ok. godz. 16.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927669, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-pod-plockiem-kierowca-nie-zyje-ranna-kobieta-i-dwoj,nId,7721209", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia pod P\u0142ockiem. Kierowca nie \u017cyje, ranna kobieta i dwoje dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:28:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-zagra-w-finale-w-pradze-to-jej-zyciowy-sukce,nId,7721161\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Fr\u0119ch zagra w finale w Pradze. To jej \u017cyciowy sukces\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-frech-zagra-w-finale-w-pradze-to-jej-zyciowy-sukce/000JIS9VJP1WK51N-C307.jpg\" /></a>Magdalena Fr\u0119ch po kreczu Czeszki Laury Samson awansowa\u0142a do fina\u0142u tenisowego turnieju WTA 250 na ziemnych kortach w Pradze. Polka prowadzi\u0142a 3:6, 6:0, 4:2. To najwi\u0119kszy sukces \u0142odzianki w karierze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927226, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magdalena-frech-zagra-w-finale-w-pradze-to-jej-zyciowy-sukce,nId,7721161", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magdalena Fr\u0119ch zagra w finale w Pradze. To jej \u017cyciowy sukces", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:07:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-upamietnia-sierzanta-mateusza-sitka-jest-decyzja-mon,nId,7721145\"><img align=\"left\" alt=\"Upami\u0119tni\u0105 sier\u017canta Mateusza Sitka. Jest decyzja MON\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/upamietnia-sierzanta-mateusza-sitka-jest-decyzja-mon/000JISFO4N03ESRJ-C307.jpg\" /></a>Formacja Wojsk Obrony Terytorialnej strzeg\u0105ca polskiej granicy otrzyma imi\u0119 sier\u017canta Mateusza Sitka - dowiedzieli si\u0119 dziennikarze RMF FM. Decyzj\u0119 w sprawie upami\u0119tnienia polskiego \u017co\u0142nierza zabitego podczas szturmu migrant\u00f3w na polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119 podj\u0105\u0142 minister obrony narodowej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927223, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-upamietnia-sierzanta-mateusza-sitka-jest-decyzja-mon,nId,7721145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upami\u0119tni\u0105 sier\u017canta Mateusza Sitka. Jest decyzja MON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:05:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strzelal-az-zaciela-mu-sie-bron-jest-wyrok-ws-zabojcy-policj,nId,7721108\"><img align=\"left\" alt=\"Strzela\u0142 a\u017c zaci\u0119\u0142a mu si\u0119 bro\u0144. Jest wyrok ws. zab\u00f3jcy policjanta z Raciborza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelal-az-zaciela-mu-sie-bron-jest-wyrok-ws-zabojcy-policj/000JIS47UX76AVNK-C307.jpg\" /></a>Do\u017cywocie dla Rados\u0142awa \u015a., kt\u00f3ry zastrzeli\u0142 policjanta z Raciborza. S\u0105d w Katowicach oddali\u0142 apelacj\u0119 obro\u0144cy oskar\u017conego i utrzyma\u0142 w mocy wyrok pierwszej instancji skazuj\u0105cy oskar\u017conego na kar\u0119 do\u017cywocia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927225, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strzelal-az-zaciela-mu-sie-bron-jest-wyrok-ws-zabojcy-policj,nId,7721108", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzela\u0142 a\u017c zaci\u0119\u0142a mu si\u0119 bro\u0144. Jest wyrok ws. zab\u00f3jcy policjanta z Raciborza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:02:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-rocznica-powstania-warszawskiego/fakty/news-ai-wygenerowal-dawna-stolice-w-planach-wideo-o-powstaniu-war,nId,7721056\"><img align=\"left\" alt=\"AI wygenerowa\u0142 dawn\u0105 stolic\u0119, w planach wideo o Powstaniu Warszawskim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ai-wygenerowal-dawna-stolice-w-planach-wideo-o-powstaniu-war/000JIRZMIGUVTI55-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c jest nagranie wideo wygenerowane przy u\u017cyciu AI pokazuj\u0105ce Warszaw\u0119 z lat 1910-1945, a w najbli\u017cszych dniach zobaczymy filmik po\u015bwi\u0119cony Powstaniu Warszawskiemu. To efekt prac inicjatywy Historical Colors stworzonej przez fotografa Mariusza Zaj\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927224, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-rocznica-powstania-warszawskiego/fakty/news-ai-wygenerowal-dawna-stolice-w-planach-wideo-o-powstaniu-war,nId,7721056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI wygenerowa\u0142 dawn\u0105 stolic\u0119, w planach wideo o Powstaniu Warszawskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:02:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-rocznica-powstania-warszawskiego/fakty/news-zobacz-niesamowite-nagranie-koloryzowane-zdjecia-warszawy-oz,nId,7721056\"><img align=\"left\" alt=\"Zobacz niesamowite nagranie. Koloryzowane zdj\u0119cia Warszawy o\u017cywione przez AI\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zobacz-niesamowite-nagranie-koloryzowane-zdjecia-warszawy-oz/000JIRZMIGUVTI55-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c jest nagranie wideo wygenerowane przy u\u017cyciu AI pokazuj\u0105ce Warszaw\u0119 z lat 1910-1945, a w najbli\u017cszych dniach zobaczymy filmik po\u015bwi\u0119cony Powstaniu Warszawskiemu. To efekt prac inicjatywy Historical Colors stworzonej przez fotografa Mariusza Zaj\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 928113, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-rocznica-powstania-warszawskiego/fakty/news-zobacz-niesamowite-nagranie-koloryzowane-zdjecia-warszawy-oz,nId,7721056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zobacz niesamowite nagranie. Koloryzowane zdj\u0119cia Warszawy o\u017cywione przez AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:33:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lek-wycofany-z-obrotu-dreszcze-przechodzace-w-drgawki,nId,7721103\"><img align=\"left\" alt=\"Lek wycofany z obrotu. &quot;Dreszcze przechodz\u0105ce w drgawki&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lek-wycofany-z-obrotu-dreszcze-przechodzace-w-drgawki/000JIS5J7GMVHSI6-C307.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny wycofuje z obrotu na terenie ca\u0142ego kraju lek Qutiro 5mg/100ml. Lek ten stosowany jest przez pacjent\u00f3w z problemami kardiologicznymi. U kilku os\u00f3b wyst\u0105pi\u0142y jednak dzia\u0142ania niepo\u017c\u0105dane, m.in. dreszcze przechodz\u0105ce w drgawki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 927228, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lek-wycofany-z-obrotu-dreszcze-przechodzace-w-drgawki,nId,7721103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lek wycofany z obrotu. \"Dreszcze przechodz\u0105ce w drgawki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:32:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-badanie-dna-potwierdza-znaleziono-cialo-poszukiwanego-jacka-,nId,7720933\"><img align=\"left\" alt=\"Badanie DNA potwierdza: Znaleziono cia\u0142o poszukiwanego Jacka J.\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/badanie-dna-potwierdza-znaleziono-cialo-poszukiwanego-jacka/000JIS3X0PLWR35F-C307.jpg\" /></a>Badanie DNA pr\u00f3bki pobranej z cia\u0142a m\u0119\u017cczyzny, znalezionego w zesz\u0142ym tygodniu w D\u0105browie Zielonej pod Cz\u0119stochow\u0105, potwierdzi\u0142y, \u017ce to poszukiwany za zab\u00f3jstwo Jacek J. Sekcja zw\u0142ok wykaza\u0142a, \u017ce zgin\u0105\u0142 on od strza\u0142u w g\u0142ow\u0119. Prokuratura przyjmuje, \u017ce by\u0142o to samob\u00f3jstwo. M\u0119\u017cczyzna od trzech lat by\u0142 poszukiwany za zastrzelenie brata, jego \u017cony i 17-letniego syna. Zbrodnia pope\u0142niona w Borowcach wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105 w lipcu 2021 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 927222, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-badanie-dna-potwierdza-znaleziono-cialo-poszukiwanego-jacka-,nId,7720933", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badanie DNA potwierdza: Znaleziono cia\u0142o poszukiwanego Jacka J.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:32:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-badanie-dna-potwierdzilo-to-cialo-jacka-jaworka-znaleziono-w,nId,7720933\"><img align=\"left\" alt=\"Badanie DNA potwierdzi\u0142o: To cia\u0142o Jacka Jaworka znaleziono w D\u0105browie Zielonej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/badanie-dna-potwierdzilo-to-cialo-jacka-jaworka-znaleziono-w/000JIR85XD4FSP7V-C307.jpg\" /></a>Badanie DNA pr\u00f3bki pobranej z cia\u0142a m\u0119\u017cczyzny, znalezionego w zesz\u0142ym tygodniu w D\u0105browie Zielonej pod Cz\u0119stochow\u0105, potwierdzi\u0142y, \u017ce to poszukiwany za zab\u00f3jstwo Jacek Jaworek. Sekcja zw\u0142ok wykaza\u0142a, \u017ce zgin\u0105\u0142 on od strza\u0142u w g\u0142ow\u0119. Prokuratura przyjmuje, \u017ce by\u0142o to samob\u00f3jstwo. M\u0119\u017cczyzna od trzech lat by\u0142 poszukiwany za zastrzelenie brata, jego \u017cony i 17-letniego syna. Zbrodnia pope\u0142niona w Borowcach wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105 w lipcu 2021 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 926811, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-badanie-dna-potwierdzilo-to-cialo-jacka-jaworka-znaleziono-w,nId,7720933", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badanie DNA potwierdzi\u0142o: To cia\u0142o Jacka Jaworka znaleziono w D\u0105browie Zielonej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:32:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/polacy/news-iga-swiatek-poznala-pierwsza-rywalke-na-igrzyskach-w-paryzu,nId,7721101\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a pierwsz\u0105 rywalk\u0119 na igrzyskach w Pary\u017cu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-poznala-pierwsza-rywalke-na-igrzyskach-w-paryzu/000JIRZ39GG0N9BS-C307.jpg\" /></a>Rozstawiona z numerem jeden Iga \u015awi\u0105tek rozpocznie rywalizacj\u0119 w igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu od pojedynku z Rumunk\u0105 Irin\u0105-Cameli\u0105 Begu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 927227, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-igrzyska-paryz-2024/polacy/news-iga-swiatek-poznala-pierwsza-rywalke-na-igrzyskach-w-paryzu,nId,7721101", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a pierwsz\u0105 rywalk\u0119 na igrzyskach w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:50:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cztery-bombowce-rosji-i-chin-przechwycone-przez-norad,nId,7721033\"><img align=\"left\" alt=\"Cztery bombowce Rosji i Chin przechwycone przez NORAD\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-bombowce-rosji-i-chin-przechwycone-przez-norad/000JIRQDWVNOIGQF-C307.jpg\" /></a>Po raz pierwszy w historii ameryka\u0144skie i kanadyjskie lotnictwo przechwyci\u0142o w rejonie Alaski lec\u0105ce w szyku dwa rosyjskie i dwa chi\u0144skie bombowce. Zdziwienia nie budzi sam fakt przechwycenia, ani tego, \u017ce Rosjanie i Chi\u0144czycy zbli\u017cyli si\u0119 do granic USA, ale to, \u017ce samoloty obu kraj\u00f3w lecia\u0142y razem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926812, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cztery-bombowce-rosji-i-chin-przechwycone-przez-norad,nId,7721033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery bombowce Rosji i Chin przechwycone przez NORAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:07:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ardanowski-po-opuszczeniu-pis-dolaczyl-do-klubu-kukiz-15,nId,7721018\"><img align=\"left\" alt=\"Ardanowski po opuszczeniu PiS do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu Kukiz'15\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ardanowski-po-opuszczeniu-pis-dolaczyl-do-klubu-kukiz-15/000JIRKW9S8S9X06-C307.jpg\" /></a>Jan Krzysztof Ardanowski, by\u0142y pose\u0142 PiS, do\u0142\u0105czy\u0142 do ko\u0142a Kukiz'15 - wynika z informacji na stronie Sejmu. Pose\u0142 po 23 latach zrezygnowa\u0142  z cz\u0142onkostwa w PiS, a tak\u017ce z zasiadania w klubie parlamentarnym tego ugrupowania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926167, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ardanowski-po-opuszczeniu-pis-dolaczyl-do-klubu-kukiz-15,nId,7721018", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ardanowski po opuszczeniu PiS do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu Kukiz'15", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:02:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-putinowi-koncza-sie-czolgi-wazne-slowa-sikorskiego-o-kamali-,nId,7720945\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Putinowi ko\u0144cz\u0105 si\u0119 czo\u0142gi&quot;. Wa\u017cne s\u0142owa Sikorskiego o Kamali Harris, Ukrainie i Bia\u0142orusi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putinowi-koncza-sie-czolgi-wazne-slowa-sikorskiego-o-kamali/000JIRKC8SA071IJ-C307.jpg\" /></a>Co wygrana Kamali Harris w wyborach na prezydenta USA oznacza dla Polski? Jaka jest szansa na zako\u0144czenie wojny w Ukrainie? Co z pieni\u0119dzmi z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w? Czy relacje Polski z Bia\u0142orusi\u0105 mog\u0105 ulec poprawie? M.in. o tym m\u00f3wi\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926166, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-putinowi-koncza-sie-czolgi-wazne-slowa-sikorskiego-o-kamali-,nId,7720945", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Putinowi ko\u0144cz\u0105 si\u0119 czo\u0142gi\". Wa\u017cne s\u0142owa Sikorskiego o Kamali Harris, Ukrainie i Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:27:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-timothee-chalamet-jako-bob-dylan-jest-pierwszy-zwiastun,nId,7720985\"><img align=\"left\" alt=\"Timothee Chalamet jako Bob Dylan. Jest pierwszy zwiastun\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/timothee-chalamet-jako-bob-dylan-jest-pierwszy-zwiastun/000JIRJUURA4O7W0-C307.jpg\" /></a>Timothee Chalamet jako legenda ameryka\u0144skiej muzyki folkowej, czyli Bob Dylan. Jest pierwszy zwiastun filmu &quot;A Complete Unknown&quot;. Film trafi do kin w grudniu tego roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 926168, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-timothee-chalamet-jako-bob-dylan-jest-pierwszy-zwiastun,nId,7720985", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Timothee Chalamet jako Bob Dylan. Jest pierwszy zwiastun", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:24:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-zlecenie-rosji-mieli-szykowac-serie-podpalen-m-in-w-polsc,nId,7720980\"><img align=\"left\" alt=\"Na zlecenie Rosji mieli szykowa\u0107 seri\u0119 podpale\u0144 m.in. w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-zlecenie-rosji-mieli-szykowac-serie-podpalen-m-in-w-polsc/000JIRFGM73XD14I-C307.jpg\" /></a>W\u0142adze Ukrainy twierdz\u0105, \u017ce zatrzyma\u0142y grup\u0119 os\u00f3b, kt\u00f3ra na zlecenie Rosji przygotowywa\u0142a seri\u0119 podpale\u0144 obiekt\u00f3w cywilnej i krytycznej infrastruktury w Polsce i pa\u0144stwach ba\u0142tyckich. Grup\u0105 - jak przekazuj\u0105 Ukrai\u0144cy - mia\u0142 kierowa\u0107 mieszkaniec Iwano-Frankowska, kt\u00f3ry przez internet poszukiwa\u0142 ch\u0119tnych do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do dzia\u0142alno\u015bci dywersyjnej na rzecz Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925708, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-zlecenie-rosji-mieli-szykowac-serie-podpalen-m-in-w-polsc,nId,7720980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na zlecenie Rosji mieli szykowa\u0107 seri\u0119 podpale\u0144 m.in. w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:01:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zatonal-tankowiec-przewozacy-1-4-mln-litrow-oleju-opalowego,nId,7720954\"><img align=\"left\" alt=\"Zaton\u0105\u0142 tankowiec przewo\u017c\u0105cy 1,4 mln litr\u00f3w oleju opa\u0142owego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatonal-tankowiec-przewozacy-1-4-mln-litrow-oleju-opalowego/000JIRCKN3H9Q0S1-C307.jpg\" /></a>Filipi\u0144ski tankowiec przewo\u017c\u0105cy 1,4 mln litr\u00f3w oleju opa\u0142owego zaton\u0105\u0142 u wybrze\u017cy Manili. W przypadku przedostania si\u0119 ca\u0142ego \u0142adunku do morza, b\u0119dzie to najwi\u0119ksza katastrofa ekologiczna w historii Filipin. Trwaj\u0105 poszukiwania jednego z cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi tankowca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925707, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zatonal-tankowiec-przewozacy-1-4-mln-litrow-oleju-opalowego,nId,7720954", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaton\u0105\u0142 tankowiec przewo\u017c\u0105cy 1,4 mln litr\u00f3w oleju opa\u0142owego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:44:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-glosowal-ws-aborcji-bo-byl-w-nasa-jest-komentarz-odwolan,nId,7720897\"><img align=\"left\" alt=\"Nie g\u0142osowa\u0142 ws. aborcji, bo by\u0142 w NASA. Jest komentarz odwo\u0142anego ministra\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-glosowal-ws-aborcji-bo-byl-w-nasa-jest-komentarz-odwolan/000JIR739IUP3A62-C307.jpg\" /></a>&quot;Kurz ju\u017c opada po mojej wizycie w USA, ale jestem winien pa\u0144stwu kilka zda\u0144 wyja\u015bnie\u0144&quot; - tymi s\u0142owami zacz\u0105\u0142 sw\u00f3j wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Waldemar S\u0142ugocki, polityk odwo\u0142any w minionych dniach przez Donalda Tuska z funkcji wiceministra rozwoju i technologii. Swoje stanowisko straci\u0142 po tym, jak Sejm nie przyj\u0105\u0142 ustawy o dekryminalizacji aborcji, poniewa\u017c w g\u0142osowaniu brak\u0142o kilku pos\u0142\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. S\u0142ugocki by\u0142 jednym z nich.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925709, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nie-glosowal-ws-aborcji-bo-byl-w-nasa-jest-komentarz-odwolan,nId,7720897", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie g\u0142osowa\u0142 ws. aborcji, bo by\u0142 w NASA. Jest komentarz odwo\u0142anego ministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:23:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-korki-na-wjezdzie-do-warszawy-ruszyl-kolejny-etap-remontu,nId,7720927\"><img align=\"left\" alt=\"Korki na wje\u017adzie do Warszawy. Ruszy\u0142 kolejny etap remontu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korki-na-wjezdzie-do-warszawy-ruszyl-kolejny-etap-remontu/000JIR5XII1N866B-C307.jpg\" /></a>D\u0142u\u017cej ni\u017c zwykle trwa dojazd do Warszawy dla kierowc\u00f3w okolic mazowieckiego Pruszkowa. Pow\u00f3d? Remont alej Jerozolimskich, czyli jednej z g\u0142\u00f3wnych tras wjazdowych do stolicy. Utrudnienia maj\u0105 potrwa\u0107 do listopada - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. </p><br clear=\"all\" />", "id": 925711, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-korki-na-wjezdzie-do-warszawy-ruszyl-kolejny-etap-remontu,nId,7720927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korki na wje\u017adzie do Warszawy. Ruszy\u0142 kolejny etap remontu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:04:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rzecznik-ukrainskiej-marynarki-rosja-wycofala-okrety-z-morza,nId,7720911\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bRzecznik ukrai\u0144skiej marynarki: Rosja wycofa\u0142a okr\u0119ty z Morza Azowskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-ukrainskiej-marynarki-rosja-wycofala-okrety-z-morza/000JIR311PG5B9AQ-C307.jpg\" /></a>&quot;Po udanym ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w na prom kolejowy w porcie Kawkaz Rosja wycofa\u0142a swoje okr\u0119ty z Morza Azowskiego&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rzecznik marynarki wojennej Ukrainy Dmytro P\u0142etenczuk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925710, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rzecznik-ukrainskiej-marynarki-rosja-wycofala-okrety-z-morza,nId,7720911", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bRzecznik ukrai\u0144skiej marynarki: Rosja wycofa\u0142a okr\u0119ty z Morza Azowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:31:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-antyczny-sarkofag-na-plazy-w-warnie-nie-wyrzucilo-go-morze,nId,7720900\"><img align=\"left\" alt=\"Antyczny sarkofag na pla\u017cy w Warnie. &quot;Nie wyrzuci\u0142o go morze&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/antyczny-sarkofag-na-plazy-w-warnie-nie-wyrzucilo-go-morze/000JIQT6JVUNOF4C-C307.jpg\" /></a>Sarkofag z czas\u00f3w rzymskich odkryto w okolicach Warny, na p\u00f3\u0142nocy Bu\u0142garii. Na obiekt, stoj\u0105cy na pustej pla\u017cy kurortu \u015bwi\u0119tych Konstantyna i Eleny, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 emerytowany policjant.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925713, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-antyczny-sarkofag-na-plazy-w-warnie-nie-wyrzucilo-go-morze,nId,7720900", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antyczny sarkofag na pla\u017cy w Warnie. \"Nie wyrzuci\u0142o go morze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:25:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-zerwana-siec-trakcyjna-duze-utrudnienia-dla-podrozuj,nId,7720896\"><img align=\"left\" alt=\"\u015al\u0105skie: Zerwana sie\u0107 trakcyjna. Du\u017ce utrudnienia dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slaskie-zerwana-siec-trakcyjna-duze-utrudnienia-dla-podrozuj/000JIQTCRCDT1PID-C307.jpg\" /></a>Ruch poci\u0105g\u00f3w na trasie Kozy-Bielsko-Bia\u0142a Wsch\u00f3d zosta\u0142 wstrzymany. Pow\u00f3d? Zerwana sie\u0107 trakcyjna. Dla pasa\u017cer\u00f3w uruchomiono autobusow\u0105 komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105. Utrudnienia maj\u0105 potrwa\u0107 do po\u0142udnia - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Marcin Buczek. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 925712, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-slaskie-zerwana-siec-trakcyjna-duze-utrudnienia-dla-podrozuj,nId,7720896", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015al\u0105skie: Zerwana sie\u0107 trakcyjna. Du\u017ce utrudnienia dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:09:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-blizniacy-pobili-starszego-brata-mezczyzna-zmarl-jest-akt-os,nId,7720887\"><img align=\"left\" alt=\"Bli\u017aniacy pobili starszego brata, m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blizniacy-pobili-starszego-brata-mezczyzna-zmarl-jest-akt-os/000JIQOT7NNAHLK1-C307.jpg\" /></a>\u200b21-letni bli\u017aniacy z I\u0142\u017cy (Mazowieckie) odpowiedz\u0105 przed s\u0105dem za udzia\u0142 w pobiciu starszego brata. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 po szarpaninie, do jakiej dosz\u0142o mi\u0119dzy rodze\u0144stwem. Pocz\u0105tkowo \u015bledczy s\u0105dzili, \u017ce \u015bmier\u0107 nast\u0105pi\u0142a wskutek uduszenia, ale biegli wykluczyli zab\u00f3jstwo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924618, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-blizniacy-pobili-starszego-brata-mezczyzna-zmarl-jest-akt-os,nId,7720887", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bli\u017aniacy pobili starszego brata, m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. Jest akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-sikorski-zaproponowalismy-magierowskiemu-placowki-w-chile-i-,nId,7719199\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski: Zaproponowali\u015bmy Magierowskiemu plac\u00f3wki w Chile i Argentynie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-zaproponowalismy-magierowskiemu-placowki-w-chile-i/000JIN59A1DTXBOI-C307.jpg\" /></a>Mi\u0119dzy Pa\u0142acem Prezydenckim i Ministerstwem Spraw Zagranicznych trwa polityczne starcie o mianowanie ambasador\u00f3w. &quot;Nie mog\u0119 pozwoli\u0107 na to \u017ceby polityk\u0105 MSZ rz\u0105dzi\u0142y pisowskie urojenia&quot; - tak w Porannej rozmowie w RMF FM Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry kategorycznie odm\u00f3wi\u0142 podpisania nominacji Bogdana Klicha na ambasadora w USA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 925706, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-sikorski-zaproponowalismy-magierowskiemu-placowki-w-chile-i-,nId,7719199", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Zaproponowali\u015bmy Magierowskiemu plac\u00f3wki w Chile i Argentynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-radoslaw-sikorski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7719199\"><img align=\"left\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radoslaw-sikorski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000JIN59A1DTXBOI-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM w czwartek b\u0119dzie minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924612, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-radoslaw-sikorski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7719199", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:23:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jonski-zapowiada-zawiadomienia-do-prokuratury-ws-wyborow-kop,nId,7720863\"><img align=\"left\" alt=\"Jo\u0144ski zapowiada zawiadomienia do prokuratury ws. wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jonski-zapowiada-zawiadomienia-do-prokuratury-ws-wyborow-kop/000JIQMI2U69R5DG-C307.jpg\" /></a>&quot;Komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zag\u0142osuje w czwartek nad z\u0142o\u017ceniem wniosk\u00f3w do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rzy mieli udzia\u0142 w przygotowaniu wybor\u00f3w prezydenckich w 2020 r.&quot; - powiedzia\u0142 by\u0142y przewodnicz\u0105cy komisji Dariusz Jo\u0144ski. Chodzi m.in. o Mateusza Morawieckiego, El\u017cbiet\u0119 Witek, Jacka Sasina, Mariusza Kami\u0144skiego, a tak\u017ce prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Komisja \u015bledcza przedstawi dzisiaj tak\u017ce raport ze swojej dzia\u0142alno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 924617, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jonski-zapowiada-zawiadomienia-do-prokuratury-ws-wyborow-kop,nId,7720863", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jo\u0144ski zapowiada zawiadomienia do prokuratury ws. wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:22:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozbil-sie-rosyjski-szturmowy-mi-28-zaloga-nie-zyje,nId,7720862\"><img align=\"left\" alt=\"Rozbi\u0142 si\u0119 rosyjski szturmowy Mi-28. Za\u0142oga nie \u017cyje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozbil-sie-rosyjski-szturmowy-mi-28-zaloga-nie-zyje/000JIQMOPPHAY171-C307.jpg\" /></a>W czwartek rosyjski \u015bmig\u0142owiec wojskowy Mi-28 rozbi\u0142 si\u0119 w obwodzie ka\u0142\u017cuskim (granicz\u0105cym z moskiewskim). Za\u0142oga zgin\u0119\u0142a - przekaza\u0142y w\u0142adze lokalne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924614, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rozbil-sie-rosyjski-szturmowy-mi-28-zaloga-nie-zyje,nId,7720862", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozbi\u0142 si\u0119 rosyjski szturmowy Mi-28. Za\u0142oga nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:12:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aktywisci-sparalizowali-prace-lotniska-we-frankfurcie-nad-me,nId,7720861\"><img align=\"left\" alt=\"Aktywi\u015bci sparali\u017cowali prac\u0119 lotniska we Frankfurcie nad Menem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aktywisci-sparalizowali-prace-lotniska-we-frankfurcie-nad-me/000JIQNDLOPJJ2PG-C307.jpg\" /></a>Najwi\u0119ksze lotnisko Niemiec po\u0142o\u017cone we Frankfurcie nad Menem czasowo wstrzyma\u0142o loty. Powodem jest demonstracja na jego terenie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924613, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aktywisci-sparalizowali-prace-lotniska-we-frankfurcie-nad-me,nId,7720861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywi\u015bci sparali\u017cowali prac\u0119 lotniska we Frankfurcie nad Menem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T05:06:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balonowa-wojna-setki-obiektow-ze-smieciami-nad-korea-poludni,nId,7720850\"><img align=\"left\" alt=\"Balonowa wojna. Setki obiekt\u00f3w ze \u015bmieciami nad Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balonowa-wojna-setki-obiektow-ze-smieciami-nad-korea-poludni/000JIQM1CLY3I9UH-C307.jpg\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna nie ustaje w swoich wysi\u0142kach irytowania s\u0105siad\u00f3w z po\u0142udnia. Minionej doby w kierunku Seulu polecia\u0142o kilkaset balon\u00f3w wype\u0142nionych \u015bmieciami. Chocia\u017c brzmi to jak niesmaczny \u017cart, obiekty takie mog\u0105 stanowi\u0107 realne zagro\u017cenie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924616, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balonowa-wojna-setki-obiektow-ze-smieciami-nad-korea-poludni,nId,7720850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balonowa wojna. Setki obiekt\u00f3w ze \u015bmieciami nad Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T04:53:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-zapierajace-dech-odkrycie-antyczna-mozaika-na-dnie-morza,nId,7720854\"><img align=\"left\" alt=\"Zapieraj\u0105ce dech odkrycie: Antyczna mozaika na dnie morza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapierajace-dech-odkrycie-antyczna-mozaika-na-dnie-morza/000JIQLCBCRV3TW3-C307.jpg\" /></a>Mozaika z pod\u0142ogi antycznej rzymskiej willi zosta\u0142a odkryta na dnie morza u wybrze\u017cy w\u0142oskiego Neapolu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924620, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-zapierajace-dech-odkrycie-antyczna-mozaika-na-dnie-morza,nId,7720854", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapieraj\u0105ce dech odkrycie: Antyczna mozaika na dnie morza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:15:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-historyczne-przemowienie-bidena-ameryka-jest-w-punkcie-zwrot,nId,7720842\"><img align=\"left\" alt=\"Historyczne przem\u00f3wienie Bidena: Ameryka jest w punkcie zwrotnym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/historyczne-przemowienie-bidena-ameryka-jest-w-punkcie-zwrot/000JIQJAWNLX04O0-C307.jpg\" /></a>Ameryka jest w punkcie zwrotnym, musi wybra\u0107 mi\u0119dzy nadziej\u0105 a nienawi\u015bci\u0105, mi\u0119dzy p\u00f3j\u015bciem naprz\u00f3d a p\u00f3j\u015bciem wstecz, demokracja jest w Waszych r\u0119kach - powiedzia\u0142 prezydent Joe Biden w wyst\u0105pieniu do narodu, w kt\u00f3rym wyja\u015bnia\u0142 powody swojej rezygnacji z ubiegania si\u0119 o urz\u0105d prezydenta USA. Zdecydowa\u0142em, \u017ce najlepszym sposobem na post\u0119p jest przekazanie pa\u0142eczki nowemu pokoleniu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924615, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-historyczne-przemowienie-bidena-ameryka-jest-w-punkcie-zwrot,nId,7720842", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczne przem\u00f3wienie Bidena: Ameryka jest w punkcie zwrotnym", "user": null, "vote": 0}]