[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T22:01:00+00:00", "description": "", "id": 931547, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/jezus-nie-zraza-sie-naszymi-roztargnieniami-i-niestaloscia,2875535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/10/f8d671442aeba2d7954bf72d4416b1f6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_219176208_XL.jpg", "title": "Jezus nie zra\u017ca si\u0119 naszymi roztargnieniami i niesta\u0142o\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T14:33:26+00:00", "description": "", "id": 928687, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-tagle-w-usa-zobaczylem-czym-jest-kosciol-zgromadzony-w-jezusie,2875790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/5971326e1b430389e0524b508ce0b30f/jpg/deon/rss-thumbnail/Card%20tagle_20240725143937.jpg", "title": "Kard. Tagle: W USA zobaczy\u0142em, czym jest Ko\u015bci\u00f3\u0142 zgromadzony w Jezusie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:55:56+00:00", "description": "", "id": 928225, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/europejczycy-przoduja-w-ilosci-wypitego-alkoholu-drastyczny-raport-who,2875775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/b2d153f72d1775c61c0a1c45160534dd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_196931026_XL.jpg", "title": "Europejczycy przoduj\u0105 w ilo\u015bci wypitego alkoholu. Drastyczny raport WHO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:44:18+00:00", "description": "", "id": 927782, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/siostra-sylwia-j-skazana-jest-oswiadczenie-siostr-nazaretanek,2875619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/ac470a935aa28ee433ccefa318a80721/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_176636312_XL.jpg", "title": "Siostra Sylwia J. skazana. Jest o\u015bwiadczenie Si\u00f3str Nazaretanek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:21:04+00:00", "description": "", "id": 927783, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nowa-zelandia-przerazenie-po-ogloszeniu-raportu-na-temat-wykorzystywania,2875469", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/8751e4cbc34b1a15b21bcd01a6977302/jpg/deon/rss-thumbnail/kerin-gedge-yzIpBt-1t5g-unsplash.jpg", "title": "Nowa Zelandia: Przera\u017cenie po og\u0142oszeniu raportu na temat wykorzystywania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T12:08:50+00:00", "description": "", "id": 927784, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/o-zmierzchu-na-wawelu-bedzie-mozna-uslyszec-beethovena-vivaldiego-i-chopina,2875421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/650084659694af6dc7e8445755802a7f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_256686380_XL.jpg", "title": "O zmierzchu na Wawelu b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 Beethovena, Vivaldiego i Chopina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:46:57+00:00", "description": "", "id": 927332, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/badania-dna-potwierdzaja-znalezione-zwloki-naleza-do-poszukiwanego-za-potrojne-zabojstwo-jacka-jaworka,2875382", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/7cabc344308acf0a82b4f7b389a7e932/jpg/deon/rss-thumbnail/24725244.jpg", "title": "Badania DNA potwierdzaj\u0105: znalezione zw\u0142oki nale\u017c\u0105 do poszukiwanego za potr\u00f3jne zab\u00f3jstwo Jacka Jaworka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:07:09+00:00", "description": "", "id": 927333, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/setki-mlodych-ludzi-przybywa-do-krakowa-na-jezuicki-festiwal-magis-europe-2024,2875349", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/5cdc81e8ac2a9dc832786029906b5578/jpg/deon/rss-thumbnail/magis%20ok.jpg", "title": "Setki m\u0142odych ludzi przybywa do Krakowa na jezuicki Festiwal MAGIS Europe 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T11:00:49+00:00", "description": "", "id": 927334, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/boeing-przyznal-sie-do-winy-za-oszustwo-zwiazane-z-katastrofami-samolotow-737-max,2875319", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/39422f3b181fbe992a7776f0cb47dc61/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_327197518_XL.jpg", "title": "Boeing przyzna\u0142 si\u0119 do winy za oszustwo zwi\u0105zane z katastrofami samolot\u00f3w 737 Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:46:35+00:00", "description": "", "id": 926897, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kardynal-zerbo-zrezygnowal-ze-stanowiska-papiez-nie-mial-wyjscia,2875298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/bf369c7f4d84f2cee515479d3da2373f/jpg/deon/rss-thumbnail/2021-12-02DSC_3298.jpg", "title": "Kardyna\u0142 Zerbo zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Papie\u017c nie mia\u0142 wyj\u015bcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T10:14:55+00:00", "description": "", "id": 926898, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-jezyku-polskim-dostepna-jest-strona-internetowa-roku-jubileuszowego-2025,2875283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/d32702a89534d8224cfa87df02c7b97b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_676306362_XL.jpg", "title": "W j\u0119zyku polskim dost\u0119pna jest strona internetowa Roku Jubileuszowego 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:51:49+00:00", "description": "", "id": 926899, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/cenny-sarkofag-z-czasow-rzymskich-znaleziony-na-plazy-nie-wiadomo-skad-sie-wzial,2875253", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/8be0d4fecf3a85c61efb041a4e95b807/webp/deon/rss-thumbnail/000JIQTVVVR7PXL7-C116-F4.webp", "title": "Cenny sarkofag z czas\u00f3w rzymskich znaleziony na pla\u017cy. Nie wiadomo, sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:07:29+00:00", "description": "", "id": 926238, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kapelan-polskich-olimpijczykow-nawet-nie-spodziewalem-sie-takiego-wyroznienia,2875232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/a7b42613c5311a40069fc4a72e0131b6/JPG/deon/rss-thumbnail/ks%20plen.JPG", "title": "Kapelan polskich olimpijczyk\u00f3w: Nawet nie spodziewa\u0142em si\u0119 takiego wyr\u00f3\u017cnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T09:03:42+00:00", "description": "", "id": 926239, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/czeka-nas-katastrofa-ekologiczna-zatonal-tankowiec-przewozacy-14-mln-litrow-oleju-opalowego,2875223", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/1f2399e465ba424d0eecad525d715220/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11495278.jpg", "title": "Czeka nas katastrofa ekologiczna? Zaton\u0105\u0142 tankowiec przewo\u017c\u0105cy 1,4 mln litr\u00f3w oleju opa\u0142owego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T08:00:59+00:00", "description": "", "id": 925807, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/pilne-rosyjskie-i-chinskie-bombowce-w-poblizu-usa-bardzo-mnie-to-niepokoi,2875199", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/458b22aac1ce488c2877375e2e26140e/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_678640188_XL.jpg", "title": "[PILNE] Rosyjskie i chi\u0144skie bombowce w pobli\u017cu USA. \"Bardzo mnie to niepokoi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:51:02+00:00", "description": "", "id": 925808, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-przeciwstawmy-sie-postawie-egoistycznej-prowadzacej-do-samotnosci,2875181", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/b2c1c0e84234bad6a9302ecb08d9fedb/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_85092318_XL.jpg", "title": "Papie\u017c: Przeciwstawmy si\u0119 postawie egoistycznej, prowadz\u0105cej do samotno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:30:14+00:00", "description": "", "id": 925809, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/slynne-obserwatorium-na-sniezce-przejdzie-remont-czekaja-go-spore-zmiany,2875169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/70dcbf729f165087ccbe45e9a925ac1a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_438009478_XL.jpg", "title": "S\u0142ynne obserwatorium na \u015anie\u017cce przejdzie remont. Czekaj\u0105 go spore zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:16:35+00:00", "description": "", "id": 925810, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/tusk-o-funduszu-koscielnym-ten-sposob-finansowania-kosciola-nie-jest-najlepszy,2875139", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/25/7ea1ab4f965e0117ae21c88a8372e5f0/jpg/deon/rss-thumbnail/24724567.jpg", "title": "Tusk o Funduszu Ko\u015bcielnym: Ten spos\u00f3b finansowania Ko\u015bcio\u0142a nie jest najlepszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T07:00:00+00:00", "description": "", "id": 925811, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/zaufajmy-dzieciom-i-odpuscmy-nadmierna-kontrole,2874767", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/77c0a0581ccd585469878cee60f6d0b6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_7137512_l-2015.jpg", "title": "Zaufajmy dzieciom i odpu\u015b\u0107my nadmiern\u0105 kontrol\u0119", "user": null, "vote": 0}]