[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T20:13:12.855781+00:00", "description": "Ks. Teodor Sawielewicz. \u0179r\u00f3d\u0142o: Teoba\u0144kologia / YT", "id": 1241812, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ks-sawielewicz-sa-trzy-korzysci-z-odmawiania-jednej-dziesiatki-rozanca-dziennie-,2934299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/80c83f230361a77c904ec5050d1c13b1/png/deon/rss-thumbnail/sawielewicz%20teobankologia%20YT%2030%20wrzesnia.png", "title": "Ks. Sawielewicz: S\u0105 trzy korzy\u015bci z odmawiania jednej dziesi\u0105tki r\u00f3\u017ca\u0144ca dziennie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T15:54:47.378955+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1240160, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/odkryto-grob-warszyca-na-terenie-dawnego-poligonu-brus-odnaleziono-szczatki-dziewieciu-osob,2934944", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/ef424e877ba5c5e3501895933ecc2182/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_496761470_XL.jpg", "title": "Odkryto gr\u00f3b \"Warszyca\"? Na terenie dawnego poligonu Brus odnaleziono szcz\u0105tki dziewi\u0119ciu os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T14:49:30.074763+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1239606, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nagroda-dla-16-latka-ktory-w-ciechanowie-uratowal-11-latka-przed-porwaniem-,2934830", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/6af75252ad743983435e060d176bd1e6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_358135662_XL.jpg", "title": "Nagroda dla 16-latka, kt\u00f3ry w Ciechanowie uratowa\u0142 11-latka przed porwaniem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T13:48:10.825079+00:00", "description": "Fot. Jens Lindner / Unsplash", "id": 1239095, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ogien-z-nieba-ktory-niszczy-co-ewangelia-mowi-o-porywczosci,2934566", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/c396f721db652cbaafb614b684498422/jpg/deon/rss-thumbnail/jens-lindner-4i7-mcM7xSY-unsplash%20(1).jpg", "title": "Ogie\u0144 z nieba, kt\u00f3ry niszczy. Co Ewangelia m\u00f3wi o porywczo\u015bci?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T13:48:10.693528+00:00", "description": "Kurkuma, fot. depositphotos", "id": 1239094, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/suplementy-diety-zagrozeniem-dla-watroby-naukowcy-ostrzegaja-przed-popularnymi-ziolami,2934164", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/c9f86edc887d1555f58c11801c8fa48b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_659067634_XL.jpg", "title": "Suplementy diety zagro\u017ceniem dla w\u0105troby? Naukowcy ostrzegaj\u0105 przed popularnymi zio\u0142ami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T13:48:10.552421+00:00", "description": "Bp Damian Muskus wspiera zbi\u00f3rk\u0119 na schronisko w Radwanowicach. Kola\u017c: DEON. Fot. Facebook / Fundacja im. Brata Alberta / Damian A. Muskus", "id": 1239093, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-muskus-wspiera-radwanowice-pomagajacym-chce-rozdac-unikalne-filizanki,2934404", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/d9cd13754467323073b506ce9bffcde7/jpg/deon/rss-thumbnail/bp%20muskus%20zbiorka%20radwanowice.jpg", "title": "Bp Muskus wspiera Radwanowice. Pomagaj\u0105cym chce rozda\u0107 unikalne fili\u017canki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T12:43:24.964096+00:00", "description": "Ma\u0142gorzata Chmielwska. \u0179r\u00f3d\u0142o: Facebook / Chleb \u017bycia - Siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska / fot. Mateusz Skwarczek", "id": 1238708, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/s-chmielewska-poswiecenie-komus-zycia-nie-oznacza-pseudomeczenstwa-z-zacisnietymi-zebami,2934407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/4b0c33faa412c8d2b327d8fd4fb2a5f0/jpg/deon/rss-thumbnail/s.%20chmielewska%20fot%20skwarczek%20facebook.jpg", "title": "S. Chmielewska: Po\u015bwi\u0119cenie komu\u015b \u017cycia nie oznacza pseudom\u0119cze\u0144stwa z zaci\u015bni\u0119tymi z\u0119bami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T12:43:24.867971+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek - fot. PAP/EPA/OLIVIER HOSLET", "id": 1238707, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/nieporzadek-trzeba-przeksztalcac-w-harmonie,2934512", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/c5a661b162bfa771e4fbb60a0f348d4e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11629796.jpg", "title": "Nieporz\u0105dek trzeba przekszta\u0142ca\u0107 w harmoni\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T12:43:24.770853+00:00", "description": "Labradorka Beti. Fot. Izba Administracji Skarbowej w Katowicach", "id": 1238706, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/slaska-bohaterka-na-czterech-lapach-labradorka-beti-pomogla-w-wykryciu-18-kg-nielegalnego-tytoniu,2934119", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/f693e31334a0dca67d71db1e6411c049/jpg/deon/rss-thumbnail/beti_labradorka_o_niezwyklym_nosie_pomogla_policji_w_odkryciu_az_18_kg_nielegalnego_0031%20(1).jpg", "title": "\u015al\u0105ska bohaterka na czterech \u0142apach. Labradorka Beti pomog\u0142a w wykryciu 18 kg nielegalnego tytoniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T12:43:24.674591+00:00", "description": "Catherine, The Princess of Wales (Fot. Catherine, The Princess of Wales/Instagram)", "id": 1238705, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ksiezna-kate-zakonczyla-chemioterapie-z-ciemnosci-moze-wyjsc-swiatlo-wiec-niech-ono-swieci-jasno,2934290", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/e00f1f35acaf718c171660368c87d0a4/jpg/deon/rss-thumbnail/Kate.jpg", "title": "Ksi\u0119\u017cna Kate zako\u0144czy\u0142a chemioterapi\u0119: Z ciemno\u015bci mo\u017ce wyj\u015b\u0107 \u015bwiat\u0142o, wi\u0119c niech ono \u015bwieci jasno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T12:43:24.575200+00:00", "description": "Sanktuarium w Krakowie - \u0141agiewnikach (Fot. faustyna.pl)", "id": 1238704, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/triduum-przed-uroczystoscia-sw-faustyny-w-lagiewnikach-transmisja,2934578", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/c6eb2cac75f29efa91291913043f7644/jpg/deon/rss-thumbnail/Jezus%20\u0141agiewniki.jpg", "title": "Triduum przed uroczysto\u015bci\u0105 \u015bw. Faustyny w \u0141agiewnikach [TRANSMISJA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T11:38:14.497822+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1238301, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/polska-wkracza-w-dlugotrwaly-kryzys-demograficzny-alarmujace-dane-gus,2933879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/5bce9bcede4d4c203f3dc8d935ba3eb6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_206630928_XL.jpg", "title": "Polska wkracza w d\u0142ugotrwa\u0142y kryzys demograficzny. Alarmuj\u0105ce dane GUS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T11:38:14.411771+00:00", "description": "Adam Szustak OP. \u0179r\u00f3d\u0142o: YT / Langusta na palmie", "id": 1238300, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/adam-szustak-op-co-robic-gdy-jestesmy-rozgoryczeni-poziomem-ksiezy-,2934167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/ba0193e84333ad700ff7ade02a9c1bc5/png/deon/rss-thumbnail/szustak%2030%20wrzesnia%20yt%202.png", "title": "Adam Szustak OP: Co robi\u0107, gdy jeste\u015bmy rozgoryczeni poziomem ksi\u0119\u017cy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T11:38:14.324862+00:00", "description": "Marsz milczenia w Lubinie. Fot. PAP / Tomasz Golla", "id": 1238299, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/smierc-julii-z-lubina-kurator-bada-dzialania-szkol-po-tragicznym-samobojstwie-nastolatki,2934026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/b950f243ded3273941515c4ad1a93a6b/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24929497.jpg", "title": "\u015amier\u0107 Julii z Lubina. Kurator bada dzia\u0142ania szk\u00f3\u0142 po tragicznym samob\u00f3jstwie nastolatki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:34:07.228810+00:00", "description": "Abp Tadeusz Wojda SAC - fot. www.flickr.com/photos/episkopatnews/54018393568", "id": 1237846, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/modlmy-sie-codziennie-w-pazdzierniku-modlitwa-rozancowa,2933957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/6e1361f4f14345d646c98ee5a1d89226/jpg/deon/rss-thumbnail/54018393568_7015f08c35_o.jpg", "title": "M\u00f3dlmy si\u0119 codziennie w pa\u017adzierniku modlitw\u0105 r\u00f3\u017ca\u0144cow\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:34:07.129936+00:00", "description": "Pow\u00f3d\u017a i zniszczenia spowodowane huraganem Helene. Fot. PAP / EPA / BILLY BOWLING", "id": 1237845, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/huragan-helene-ponad-90-ofiar-smiertelnych-setki-zaginionych-i-miliony-bez-pradu-w-usa,2933639", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/ba30ad59e9ea153dd0b33ea39aa3bcfe/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11632790%20(1).jpg", "title": "Huragan Helene: Ponad 90 ofiar \u015bmiertelnych, setki zaginionych i miliony bez pr\u0105du w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:34:07.023330+00:00", "description": "Fot. Priscilla du Preez / Unsplas", "id": 1237844, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/sw-hieronim-o-milosci-i-przyjazni-malo-znane-cytaty-ze-szczerych-listow-wielkiego-tlumacza-biblii,2933684", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/16175c11f733fd0cde5686100c731e15/jpg/deon/rss-thumbnail/priscilla-du-preez-mY1zOqX61yQ-unsplash.jpg", "title": "\u015aw. Hieronim o mi\u0142o\u015bci i przyja\u017ani. Ma\u0142o znane cytaty ze szczerych list\u00f3w wielkiego t\u0142umacza Biblii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:34:06.907558+00:00", "description": "Fot. Worshae / Unsplash", "id": 1237843, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-o-dar-rozwazania-slowa-bozego-za-wstawiennictwem-sw-hieronima,2933975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/42f2a435c83062571fb2b0f83b99f458/jpg/deon/rss-thumbnail/worshae-uN4Mv7pjL0Q-unsplash.jpg", "title": "Modlitwa o dar rozwa\u017cania S\u0142owa Bo\u017cego za wstawiennictwem \u015bw. Hieronima", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:30:00+00:00", "description": "\u015awi\u0119cenia biskupie w Watykanie - fot. www.youtube.com/Vatican News", "id": 1237847, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/powodem-do-chwaly-biskupa-jest-sluzba-chrystusowi-a-nie-wlasnej-slawie,2933540", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/594a810216d6d615cde32e45fe441790/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%20(565)_20240930091225.jpg", "title": "Powodem do chwa\u0142y biskupa jest s\u0142u\u017cba Chrystusowi, a nie w\u0142asnej s\u0142awie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T10:25:59+00:00", "description": "Zniszczenia w Nepalu. Fot. PAP / EPA / NARENDRA SHRESTHA", "id": 1237848, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nepal-walczy-z-katastrofalnymi-skutkami-powodzi-i-osuniec-ziemi-prawie-200-ofiar-smiertelnych,2933588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/c77b0a073b96ac5bd47d93ce34d40506/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11631942.jpg", "title": "Nepal walczy z katastrofalnymi skutkami powodzi i osuni\u0119\u0107 ziemi. Prawie 200 ofiar \u015bmiertelnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T09:10:22.452282+00:00", "description": "Barbara Nowacka (fot. PAP / Marcin Obara)", "id": 1237549, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nowacka-39-tys-ukrainskich-dzieci-dolaczylo-do-systemu-edukacji-w-zwiazku-z-800-plus,2933522", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/ab77b64c4affdbffc3bf7bd603f9a17b/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24927099.jpg", "title": "Nowacka: 39 tys. ukrai\u0144skich dzieci do\u0142\u0105czy\u0142o do systemu edukacji w zwi\u0105zku z 800 plus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T09:10:22.199015+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1237548, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/lekarze-przestali-sie-bac---jak-nowe-wytyczne-aborcyjne-zmieniaja-rzeczywistosc-w-polskich-szpitalach-wywiad,2933360", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/9aa9df1ad0a06edeabfb20d700d373d2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_678671478_XL.jpg", "title": "\u201eLekarze przestali si\u0119 ba\u0107\u201d. Jak nowe wytyczne aborcyjne zmieniaj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 w polskich szpitalach [WYWIAD]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T08:05:03.371471+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek - Belgia - fot. \tPAP/EPA/CIRO FUSCO", "id": 1237299, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/aborcja-to-zabojstwo-a-obrona-nieproporcjonalna-jest-niemoralna,2933486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/fc24c105bfd365af89e5d47c3ed4c25d/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11631069.jpg", "title": "Aborcja to zab\u00f3jstwo, a obrona nieproporcjonalna jest niemoralna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T08:04:00+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl/Iurii)", "id": 1237300, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa,2933303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/e801ce4ef00a2ad1becb68be93c218fc/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_18102475_XL.jpg", "title": "\u201eWypro\u015bcie nam \u015bwiat\u0142o Ducha \u015awi\u0119tego\u201d. Modlitwa do Archanio\u0142\u00f3w: Micha\u0142a, Gabriela i Rafa\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T07:30:30+00:00", "description": "Belgia, 29 wrze\u015bnia 2024 (Fot. PAP/EPA/CIRO FUSCO)", "id": 1237550, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/papiez-na-europejskich-peryferiach-wiary,2933261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/012108faa749f8ee8fb80b85ce5f33db/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11632032.jpg", "title": "Papie\u017c na europejskich peryferiach wiary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-30T05:55:16.103823+00:00", "description": "Belgia, 29 wrze\u015bnia 2024 (Fot. PAP/EPA/CIRO FUSCO)", "id": 1236942, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-na-europejskich-peryferiach-wiary,2933261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/9/30/012108faa749f8ee8fb80b85ce5f33db/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11632032.jpg", "title": "Papie\u017c na europejskich peryferiach wiary", "vote": 0}]