[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T22:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/91c97198b4da1b-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 lekkimi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. W centrum uwagi by\u0142 raport o cenach konsumpcyjnych w USA we wrze\u015bniu</p>", "id": 1303925, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lekkie-spadki-na-Wall-Street-Wyzsza-inflacja-nie-taka-straszna-8827244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": " Lekkie spadki na Wall Street. Wy\u017csza inflacja nie taka straszna?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T22:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/99e1dd4a5c7199-948-568-0-102-2931-1758.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dochody z CIT w przysz\u0142orocznym bud\u017cecie urosn\u0105; s\u0105 silne makroekonomiczne przes\u0142anki, aby ten wzrost zak\u0142ada\u0107 - powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, odpowiadaj\u0105c w czwartek na pytania pos\u0142\u00f3w w Sejmie.</p>", "id": 1303924, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Dochody-z-CIT-w-przyszlym-roku-wzrosna-8827243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Dochody z CIT w przysz\u0142ym roku wzrosn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T22:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/0c7b48bdebe7ed-948-568-0-169-2506-1503.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Francji przedstawi\u0142 w czwartek projekt bud\u017cetu na 2025 rok przewiduj\u0105cy oszcz\u0119dno\u015bci na kwot\u0119 60 mld euro, dzi\u0119ki ci\u0119ciom wydatk\u00f3w i podatkom na\u0142o\u017conym na najzamo\u017cniejszych obywateli i wielkie firmy. Celem jest zmniejszenie pot\u0119\u017cnego deficytu bud\u017cetowego.</p>", "id": 1303926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-walczy-z-ogromnym-deficytem-Podatki-dla-najbogatszych-czy-pozniejsza-waloryzacja-emerytur-maja-pomoc-8827241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja walczy z ogromnym deficytem. Podatki dla najbogatszych czy p\u00f3\u017aniejsza waloryzacja emerytur maj\u0105 pom\u00f3c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T21:56:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/b8ecacb61e086b-948-568-0-52-1009-605.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Czeczenii Ramzan Kadyrow oskar\u017cy\u0142 trzech rosyjskich deputowanych o pr\u00f3b\u0119 zlecenia jego zab\u00f3jstwa i zagrozi\u0142 im \"zemst\u0105 krwi\", co w czecze\u0144skiej tradycji oznacza zabicie wroga lub jego m\u0119skiego krewnego - podaje w czwartek Reuters.</p>", "id": 1303931, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kadyrow-oskarza-rosyjskich-deputowanych-o-probe-zlecenia-jego-zabojstwa-Zagrozil-im-zemsta-krwi-8827237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kadyrow oskar\u017ca rosyjskich deputowanych o pr\u00f3b\u0119 zlecenia jego zab\u00f3jstwa. Zagrozi\u0142 im \"zemst\u0105 krwi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T21:36:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/a0b3ee022e1978-948-568-0-289-4458-2674.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kamala Harris przyj\u0119\u0142a zaproszenie telewizji CNN na spotkanie z niezdecydowanymi wyborcami w Pensylwanii w formacie townhall - poinformowa\u0142 jej sztab. Donald Trump po raz kolejny kategorycznie wykluczy\u0142 udzia\u0142 w dalszych debatach, odrzucaj\u0105c propozycj\u0119 wyst\u0119pu w prawicowej telewizji Fox News.</p>", "id": 1303934, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wykluczyl-mozliwosc-kolejnych-debat-Wygralem-juz-dwie-i-prowadze-w-sondazach-8827228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wykluczy\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kolejnych debat. \"Wygra\u0142em ju\u017c dwie i prowadz\u0119 w sonda\u017cach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T21:31:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f29dd2b7753433-948-568-220-36-4447-2668.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce od 13 grudnia 2023 roku instytucje publiczne z\u0142o\u017cy\u0142y ponad dwie\u015bcie r\u00f3\u017cnych zawiadomie\u0144 dotycz\u0105cych nieprawid\u0142owo\u015bci za rz\u0105d\u00f3w PiS.</p>", "id": 1303930, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-Setki-nieprawidlowosci-w-instytucjach-publicznych-za-czasow-PiS-8827227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: Setki nieprawid\u0142owo\u015bci w instytucjach publicznych za czas\u00f3w PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T19:27:39.533066+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/43b4afed60225a-948-568-0-56-1729-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Znaj\u0105c wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie nale\u017cy mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce wniosek komisji powinien zosta\u0107 zatwierdzony i Krzysztof Czaba\u0144ski w pi\u0105tek przestanie by\u0107 cz\u0142onkiem Rady Medi\u00f3w Narodowych - powiedzia\u0142 PAP  Piotr Adamowicz, przewodnicz\u0105cy sejmowej Komisji Kultury i \u015arodk\u00f3w Przekazu, po zako\u0144czeniu obrad komisji.</p>", "id": 1301673, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-Radzie-Mediow-Narodowych-Adamowicz-Czabanski-straci-stanowisko-8827186.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Radzie Medi\u00f3w Narodowych. Adamowicz: Czaba\u0144ski straci stanowisko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T19:27:39.163037+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/dd566481b4517d-948-568-0-191-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w czwartek na spotkaniu z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem, \u017ce rozejm w wojnie z Rosj\u0105 nie jest tematem rozm\u00f3w Ukrainy z jej sojusznikami, i zaprzeczy\u0142, by rozmawia\u0142 o tym w Pary\u017cu.</p>", "id": 1301671, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rozejm-nie-jest-tematem-naszych-rozmow-z-partnerami-8827197.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Rozejm nie jest tematem naszych rozm\u00f3w z partnerami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T19:27:38.983707+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/64cd0efb56e1c9-948-568-0-425-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane z Systemu Informacji O\u015bwiatowej dotycz\u0105ce dzieci z Ukrainy w Polsce i z dane z ZUS wskazuj\u0105, \u017ce je\u015bli chodzi o pobieranie 800 plus i wykonywanie obowi\u0105zku szkolnego, to \"jeste\u015bmy w prawie dok\u0142adnie w tych samych liczbach\" - powiedzia\u0142a na komisji sejmowej wiceministra edukacji Joanna Mucha.</p>", "id": 1301670, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainskie-dzieci-w-szkolach-i-800-Prawie-dokladnie-w-tych-samych-liczbach-8827198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie dzieci w szko\u0142ach i 800+. \"Prawie dok\u0142adnie w tych samych liczbach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T19:27:38.805134+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/69df213923b15a-948-569-649-506-1081-649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski podkre\u015bli\u0142 w czwartek, \u017ce w ca\u0142ej Europie przestawianie przemys\u0142u na czasy kryzysu idzie stanowczo zbyt wolno. Doda\u0142, \u017ce Polska musi mie\u0107  w\u0142asne fabryki amunicji i jest to jego \"wysokim priorytetem\".</p>", "id": 1301669, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Polska-musi-miec-wlasne-fabryki-amunicji-i-jest-to-wysokim-priorytetem-8827213.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Polska musi mie\u0107 w\u0142asne fabryki amunicji i jest to wysokim priorytetem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T18:53:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/9b1d7a9b12f7c9-948-567-20-25-980-587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gry podpisa\u0142y z Gazpromem memorandum, kt\u00f3re mo\u017ce zwi\u0119kszych przesy\u0142 rosyjskiego gazu \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto. W\u0119gry twierdz\u0105, \u017ce import gazu ruroci\u0105giem Turecki Potok, kt\u00f3rego operatorem jest Gazprom, mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 tranzyt rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119.</p>", "id": 1301675, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-podpisaly-z-Gazpromem-memorandum-Moga-zwiekszyc-przesyl-rosyjskiego-gazu-8827158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry podpisa\u0142y z Gazpromem memorandum. Mog\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 przesy\u0142 gazu z Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T18:49:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/b9cdf7c80939f9-948-568-0-100-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie ataki rakietowe na kontenerowce w ukrai\u0144skich portach wp\u0142yn\u0119\u0142y na ceny ubezpiecze\u0144 statk\u00f3w - poinformowa\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a na rynku ubezpieczeniowym. Ubezpieczenie wojenne na statek podro\u017ca\u0142o w tym tygodniu o ok. 30 proc. w por\u00f3wnaniu z ubieg\u0142ym.</p>", "id": 1301668, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-rosyjskie-ataki-na-porty-w-Ukrainie-podniosly-ceny-ubezpieczenia-statkow-8827155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie ataki na porty w Ukrainie podnios\u0142y ceny ubezpieczenia statk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T18:40:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/a10590c7da90bd-948-568-150-0-2252-1351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Znaczne ograniczenie oferty po\u0142\u0105cze\u0144 z Hamburga oraz wycofanie si\u0119 z lotnisk w Dre\u017anie, Lipsku i Dortmundzie po sezonie zimowym og\u0142osi\u0142 w czwartek irlandzki przewo\u017anik Ryanair. Dyrektor firmy Eddie Wilson t\u0142umaczy t\u0119 decyzj\u0119 wysokimi kosztami dzia\u0142alno\u015bci na niemieckich lotniskach.</p>", "id": 1301667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryanair-redukuje-polaczenia-w-Niemczech-Powodem-wysokie-koszty-dzialalnosci-8827152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryanair redukuje po\u0142\u0105czenia w Niemczech. Powodem wysokie koszty dzia\u0142alno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T17:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/1a989b580a5291-945-567-176-127-1323-794.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Audyt otwarcia w Grupie PZU za lata 2016 \u2013 2024 wykaza\u0142 szkody na kwot\u0119 ponad 700 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a w czwartek sp\u00f3\u0142ka. Wed\u0142ug niej odkryte nieprawid\u0142owo\u015bci dotycz\u0105 m.in. sfery zatrudnienia. Do prokuratury trafi\u0142y ju\u017c trzy zawiadomienia.</p>", "id": 1301664, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Audyt-otwarcia-w-PZU-Szkody-w-latach-2016-2024-na-ponad-700-mln-zl-8827124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Audyt otwarcia w PZU. Szkody za rz\u0105d\u00f3w PiS na ponad 700 mln z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T17:30:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/5ad7a556f428c8-945-567-69-20-2705-1623.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania sp\u00f3\u0142ki gamingowej z GPW eksplodowa\u0142y dzi\u0119ki zagranicznemu funduszowi, akcje CCC i ML System poruszy\u0142y nowe rekomendacje, a na li\u015bcie kr\u00f3tkich pozycji pojawi\u0142y si\u0119 Kruk oraz K\u0119ty. Ponadto poznali\u015bmy te\u017c cen\u0119 akcji \u017babki w ofercie publicznej. Tak wygl\u0105da\u0142 czwartek na warszawskiej gie\u0142dzie.\u00a0</p>", "id": 1301662, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czwartek-na-GPW-akcje-gamingowej-spolki-zyskuja-50-rekomendacja-dla-CCC-i-cena-za-akcje-Zabki-8827006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czwartek na GPW: akcje gamingowej sp\u00f3\u0142ki zyskuj\u0105 50%, rekomendacja dla CCC i cena za akcj\u0119 \u017babki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T16:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/9e0fc72073ad8e-945-560-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada nadzorcza Totalizatora Sportowego zdymisjonowa\u0142a prezesa Rafa\u0142a Krzemienia, motywuj\u0105c to niedochowaniem najwy\u017cszych standard\u00f3w - poinformowa\u0142 dziennikarzy minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jakub Jaworowski.</p>", "id": 1301665, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Totalizatora-Sportowego-odwolany-MAP-Rafal-Krzemien-stracil-stanowisko-8827075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Totalizatora Sportowego odwo\u0142any. \"Nie dochowano najwy\u017cszych standard\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T16:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/fe2a9887d4e828-948-568-0-35-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych skieruje do prokuratury zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Mateusza Morawieckiego i Micha\u0142a Dworczyka. (PAP)</p>", "id": 1301674, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raport-komisji-ds-wyborow-kopertowych-2020-Morawiecki-i-Dworczyk-moga-miec-klopoty-8827065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych 2020. Morawiecki i Dworczyk mog\u0105 mie\u0107 k\u0142opoty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T16:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/c5aee76e7e28bf-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0105dzenia chi\u0144skiej firmy Huawei nadal stanowi\u0105 zagro\u017cenie, powiedzia\u0142 w czwartek szef S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Informacji (BIS) Michal Koudelka. Szef kontrwywiadu uzna\u0142, \u017ce korzystanie z technologii chi\u0144skiej firmy mo\u017ce by\u0107 r\u00f3wnie ryzykowne, jak zale\u017cno\u015b\u0107 od rosyjskiego gazu po rozpocz\u0119ciu wojny na Ukrainie.</p>", "id": 1301672, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-czeskiego-kontrwywiadu-ostrzega-przed-urzadzeniami-Huawei-8827052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeski kontrwywiad ostrzega przed popularn\u0105 mark\u0105 elektroniki. \"Nadal stanowi\u0105 zagro\u017cenie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T16:01:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/ab9dda8a07b455-945-567-10-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142owie PiS proponuj\u0105 podniesienie limitu podmiotowego zwolnienia z podatku VAT z 200 do 300 tys. z\u0142. Ma to pozwoli\u0107 polskim mikroprzedsi\u0119biorcom rywalizowa\u0107, konkurowa\u0107 z du\u017cymi sieciami, z du\u017cymi firmami - powiedzia\u0142 pose\u0142 Janusz Kowalski.</p>", "id": 1301677, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-proponuje-podniesienie-limitu-zwolnienia-z-VAT-do-300-tys-8827009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS proponuje podniesienie limitu zwolnienia z VAT do 300 tys. z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T15:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/8d751ac81ce41f-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezentowany bud\u017cet to bud\u017cet bezpiecze\u0144stwa, inwestycji i wsparcia obywateli \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce w bud\u017cecie przeznaczonych jest 187 mld z\u0142 na obronno\u015b\u0107 oraz 4 mld z\u0142 na obni\u017ck\u0119 sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "id": 1301663, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-na-2025-rok-Domanski-mowi-o-bezpieczenstwie-inwestycjach-i-wsparciu-obywateli-8826987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma zgody Lewicy na uszczuplenie wp\u0142yw\u00f3w ze sk\u0142adki zdrowotnej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T15:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/15cf203412be06-948-568-1271-988-2162-1297.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas dw\u00f3ch kampanii wyborczych pod rz\u0105d to w\u0142a\u015bnie ludzie zwi\u0105zani z Rz\u0105dow\u0105 Agencj\u0105 Rezerw Strategicznych odpowiadali za wizerunek premiera Mateusza Morawieckiego - ustali\u0142 Onet. Zarobili w\u00f3wczas dziesi\u0105tki milion\u00f3w z\u0142otych na rz\u0105dowych zleceniach.\u00a0</p>", "id": 1301666, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kampania-wyborcza-Morawieckiego-i-RARS-Onet-dotarl-do-powiazan-8826689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kampania wyborcza Morawieckiego i RARS. Onet dotar\u0142 do powi\u0105za\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T14:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/0cfe7e18d249f0-948-568-0-190-1449-869.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski Unilever Plc. powiadomi\u0142 w czwartek, \u017ce sfinalizowa\u0142 sprzeda\u017c swojej rosyjskiej filii sp\u00f3\u0142ce Arnest Group, co oznacza opuszczenie przez koncern rosyjskiego rynku.</p>", "id": 1301678, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unilever-sprzedal-rosyjska-file-i-zakonczyl-obecnosc-w-Rosji-8826932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjski gigant sprzeda\u0142 rosyjsk\u0105 fil\u0119 i zako\u0144czy\u0142 obecno\u015b\u0107 w kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T14:38:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/ac8e4cfeaa0eb1-945-560-0-33-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MON Cezary Tomczyk poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury przeciwko Antoniemu Macierewiczowi, Mariuszowi B\u0142aszczakowi oraz Glennowi Jorgensenowi, kt\u00f3rzy \u201epoprzez zaniedbania i \u015bwiadome dzia\u0142ania doprowadzili do zniszczenia samolotu TU-154M o numerze bocznym 102\u201d.</p>", "id": 1301676, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zniszczony-blizniak-Tupolewa-Jest-zawiadomienie-do-prokuratury-przeciwko-Macierewiczowi-i-Blaszczakowi-8826929.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczony bli\u017aniak Tupolewa. Jest zawiadomienie do prokuratury przeciwko Macierewiczowi i B\u0142aszczakowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T14:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/154cbdeb87fe60-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojska izraelskie ostrzela\u0142y w trzech osobnych incydentach trzy stanowiska zajmowane przez UNIFIL - si\u0142y pokojowe ONZ w Libanie - poinformowa\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w ONZ. Misja UNIFIL liczy oko\u0142o 10 tys. \u017co\u0142nierzy, w\u015br\u00f3d nich jest te\u017c polski kontyngent.</p>", "id": 1301680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-ostrzelal-trzy-stanowiska-sil-pokojowych-ONZ-w-Libanie-8826905.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael ostrzela\u0142 trzy stanowiska si\u0142 pokojowych ONZ w Libanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T13:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/134a76e2a2fe21-948-568-0-120-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat nie wni\u00f3s\u0142 w czwartek poprawek do nowelizacji ustawy, kt\u00f3ra zak\u0142ada wyp\u0142at\u0119 dodatku dope\u0142niaj\u0105cego do renty socjalnej osobom ca\u0142kowicie niezdolnym do pracy i samodzielnej egzystencji. Nowe \u015bwiadczenie wyniesie 2520 z\u0142 i trafi do oko\u0142o 130 tys. os\u00f3b.</p>", "id": 1301679, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-nowe-swiadczenie-130-tys-osob-dostanie-2520-zl-8826887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowe \u015bwiadczenie. 130 tys. os\u00f3b dostanie 2520 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:08.119106+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/1485463e3c2237-948-568-0-310-4142-2485.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomoc w wysoko\u015bci 4 lub 5 tys. z\u0142. od ha uprawy dla rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy utracili plony z powodu powodzi przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia rz\u0105du. Szacuje si\u0119, \u017ce ca\u0142kowitemu zniszczeniu uleg\u0142y uprawy na ok. 23 tys. ha u\u017cytk\u00f3w rolnych w 3360 gospodarstwach.</p>", "id": 1301035, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-5000-zl-za-hektar-plonow-Projekt-pomocy-rolnikom-ofiarom-powodzi-8826844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 5000 z\u0142 za hektar plon\u00f3w. Projekt pomocy rolnikom - ofiarom powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:07.842720+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/8d000469c62760-948-568-24-144-1896-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas konsultacji projektu rozporz\u0105dzenia ministerstwo klimatu podnios\u0142o maksymaln\u0105 cen\u0119 zakupu energii z morskich farm wiatrowych na aukcji w II fazie wsparcia z 471,83 do 512,32 z\u0142 za MWh. To urealnienie cen - powiedzia\u0142a ministra klimatu Paulina Hennig-Kloska.</p>", "id": 1301034, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MKiS-posluchalo-branzy-wiatrowej-Cena-maksymalna-w-aukcjach-na-II-faze-w-gore-8826870.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MKi\u015a pos\u0142ucha\u0142o bran\u017cy wiatrowej. Cena maksymalna w aukcjach na II faz\u0119 w g\u00f3r\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:07.556481+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/1288b01e0a034a-948-568-12-75-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Best zawar\u0142 z WPEF VI Holding 5 B.V., akcjonariuszem Kredyt Inkaso, umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 negocjowanym przez Best i WPEF VI Holding 5 B.V. wariantem transakcyjnym dotycz\u0105cym Kredyt Inkaso b\u0119dzie po\u0142\u0105czenie Best i Kredyt Inkaso - poinformowa\u0142 Best w komunikacie. Pierwotnie zak\u0142adano nabycie akcji Kredyt Inkaso przez Best.</p>", "id": 1301033, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Best-zawarl-umowe-z-akcjonariuszem-Kredyt-Inkaso-dot-potencjalnego-polaczenia-obu-spolek-8826875.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Best po\u0142\u0105czy si\u0119 z Kredyt Inkaso? Zawarto potencjaln\u0105 umow\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:07.336979+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/b7d0b7e0b66f8d-945-560-0-220-1862-1117.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek Senat nie zg\u0142osi\u0142 poprawek do ustawy o dochodach jednostek samorz\u0105du terytorialnego. Ustawa trafi teraz do prezydenta do podpisu.</p>", "id": 1301032, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finanse-samorzadow-po-nowemu-Senat-przyjal-ustawe-bez-poprawek-8826871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finanse samorz\u0105d\u00f3w po nowemu. Senat przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 bez poprawek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:07.085419+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/370d9f20f83753-866-520-132-147-866-520.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat jednomy\u015blnie opowiedzia\u0142 si\u0119 w czwartek za ustaw\u0105, kt\u00f3ra ma u\u0142atwi\u0107 absolwentom klas mundurowych wst\u0105pienie do s\u0142u\u017cby w Policji i w Stra\u017cy Granicznej. Regulacja ma r\u00f3wnie\u017c u\u0142atwi\u0107 przyj\u0119cie do s\u0142u\u017cby by\u0142ych funkcjonariuszy tych formacji.</p>", "id": 1301031, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Absolwenci-klas-mundurowych-latwiej-wstapia-do-Policji-Senat-poparl-ustawe-8826874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Absolwenci klas mundurowych \u0142atwiej wst\u0105pi\u0105 do Policji. Senat popar\u0142 ustaw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:06.666459+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/d412386d7acf29-948-568-472-254-1740-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsparcie dla odbiorc\u00f3w energii elektrycznej b\u0119dzie przed\u0142u\u017cone - zapowiedzia\u0142a w czwartek ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak doda\u0142a, o tym, jak b\u0119dzie ono wygl\u0105da\u0107 w 2025 r. b\u0119dzie mo\u017cna powiedzie\u0107 po przyj\u0119ciu bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p>", "id": 1301030, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hennig-Kloska-Wsparcie-dla-odbiorcow-energii-bedzie-przedluzone-8826906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska: Wsparcie dla odbiorc\u00f3w energii b\u0119dzie przed\u0142u\u017cone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:52:06.386633+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/b6408cd38a06ed-948-568-0-532-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo silnego spadku cen paliw inflacja CPI w Stanach\nZjednoczonych we wrze\u015bniu przekroczy\u0142a oczekiwania wi\u0119kszo\u015bci prognost\u00f3w. Nieoczekiwanie\nwzros\u0142a za to inflacja bazowa.</p>", "id": 1301029, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-USA-we-wrzesniu-okazala-sie-wyzsza-od-oczekiwan-8826865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w USA okaza\u0142a si\u0119 wy\u017csza od oczekiwa\u0144. Fed zwolni tempo obni\u017cek st\u00f3p procentowych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T11:45:53.269848+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-945-560-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W latach 2022 r. i 2023 r. NFZ p\u0142aci\u0142 szpitalom za \u015bwiadczenia wykonywane ponad limit z Funduszu Zapasowego, kt\u00f3rego w 2024 r. ju\u017c nie ma \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie wiceminister zdrowia Marek Kos.</p>", "id": 1300611, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlaczego-NFZ-nie-placi-szpitalom-za-nadwykonania-Funduszu-Zapasowego-juz-nie-ma-8826814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego NFZ nie p\u0142aci szpitalom za nadwykonania? \"Funduszu Zapasowego ju\u017c nie ma\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T11:45:52.267095+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/896d682a97eee9-948-568-0-526-3290-1974.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W przysz\u0142ym roku akcyza w cenie p\u00f3\u0142 litra w\u00f3dki wzro\u015bnie do 16 z\u0142 z 15,22 z\u0142 w 2024 r - zapowiedzia\u0142 w czwartek wiceminister finans\u00f3w Marcin \u0141oboda. Przekaza\u0142, \u017ce do 2027 roku podatek akcyzowy b\u0119dzie zwi\u0119kszany o 5 proc. co roku.</p>", "id": 1300610, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceminister-finansow-Akcyza-w-cenie-pol-litra-wodki-wzrosnie-do-16-zl-8826813.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister finans\u00f3w: Akcyza w cenie p\u00f3\u0142 litra w\u00f3dki wzro\u015bnie do 16 z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:13.004201+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/305b70474adb41-948-567-0-57-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Indii zdecydowa\u0142 o budowie dw\u00f3ch okr\u0119t\u00f3w podwodnych nowej klasy z nap\u0119dem atomowym - poda\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje od dw\u00f3ch urz\u0119dnik\u00f3w resortu obrony w Delhi. Koszt projektu szacowany jest na 450 miliard\u00f3w rupii (ok. 5,4 mld dolar\u00f3w).</p>", "id": 1299951, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-Indie-zbuduja-dwa-okrety-podwodne-z-napedem-atomowym-8826799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Indie zbuduj\u0105 dwa okr\u0119ty podwodne z nap\u0119dem atomowym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:12.305115+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/2856b972082733-948-568-48-48-4847-2908.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w czwartkowym g\u0142osowaniu dokona\u0142 zmian sk\u0142ad\u00f3w osobowych komisji sejmowych, m.in. odwo\u0142a\u0142 z komisji infrastruktury pos\u0142ank\u0119 Paulin\u0119 Matysiak (Lewica).</p>", "id": 1299950, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paulina-Matysiak-ukarana-za-wspolprace-z-Horala-Poslanka-odwolana-z-komisji-infrastruktury-8826723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Matysiak ukarana za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Hora\u0142\u0105? Pos\u0142anka odwo\u0142ana z komisji infrastruktury ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:10.959558+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/a24eb6717f0ddf-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z 1,5 proc. do 5 proc. ma wzrosn\u0105\u0107 podatek wojenny; wy\u017csze b\u0119d\u0105 tak\u017ce podatki dla ma\u0142ych przedsi\u0119biorc\u00f3w \u2013 takie zmiany przeg\u0142osowali ukrai\u0144scy deputowani podczas czwartkowych obrad Rady Najwy\u017cszej (parlamentu).</p>", "id": 1299948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-podwyzsza-podatki-Ulgi-dla-jednej-grupy-zostana-utrzymane-8826720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina podwy\u017csza podatki. Ulgi dla jednej grupy zostan\u0105 utrzymane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:09.828937+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/561b8372c924a2-948-568-0-35-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsi u\u017cytkownicy Viaplay w Polsce otrzymali ju\u017c powiadomienie sprawdzaj\u0105ce, czy korzystaj\u0105 ze swojego konta w podr\u00f3\u017cy. Je\u015bli nie jeste\u015b w podr\u00f3\u017cy, powiniene\u015b wybra\u0107 opcj\u0119 ustawienia swojego gospodarstwa domowego, co sprawi, \u017ce aktualna lokalizacja zostanie okre\u015blona jako podstawowa. Nie wi\u0105\u017ce si\u0119 to jeszcze z blokowaniem kont, jednak tak samo zaczyna\u0142 swoj\u0105 akcj\u0119 Netflix.</p>", "id": 1299947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-platforma-zawalczy-z-wspoldzieleniem-kont-Polacy-otrzymuja-powiadomienia-8826656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna platforma zawalczy ze wsp\u00f3\u0142dzieleniem kont. Polacy otrzymuj\u0105 powiadomienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:08.736748+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/230ed932ee14eb-948-568-0-236-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czna kwota narusze\u0144, jak\u0105 zidentyfikowano w wyniku audyt\u00f3w w Grupie ARP opiewa na 415 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 w czwartek zarz\u0105d Agencji Rozwoju Przemys\u0142u.</p>", "id": 1299946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-po-audycie-w-Agencji-Rozwoju-Przemyslu-Wykryto-naruszenia-na-gigantyczna-kwote-8826734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c po audycie w Agencji Rozwoju Przemys\u0142u. Wykryto naruszenia na gigantyczn\u0105 kwot\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:07.825368+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/0331130f64deb8-948-568-15-66-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W MSZ funkcjonowa\u0142 nietransparentny i korupcjogenny mechanizm wp\u0142ywania na konsul\u00f3w ws. wydawania wiz; stwierdzono 46 nieprawid\u0142owo\u015bci - powiedzia\u0142 prezes NIK Marian Bana\u015b podczas prezentacji raportu dot. tzw. afery wizowej.</p>", "id": 1299945, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-ujawnia-szczegoly-afery-wizowej-Nietransparentny-i-korupcjogenny-mechanizm-wplywania-na-konsulow-8826718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK ujawnia szczeg\u00f3\u0142y afery wizowej. \"Nietransparentny i korupcjogenny mechanizm wp\u0142ywania na konsul\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:06.384197+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/d80163b1a857f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na najbli\u017cszym posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w b\u0119d\u0105 przyj\u0119te dwa projekty nowelizacji tzw. ustawy tytoniowej - poinformowa\u0142a w czwartek w Sejmie ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Zak\u0142adaj\u0105 one zakaz sprzeda\u017cy e-papieros\u00f3w bez nikotyny dla os\u00f3b poni\u017cej 18 roku \u017cycia oraz zakaz dodawania do nowatorskich wyrob\u00f3w tytoniowych aromat\u00f3w.</p>", "id": 1299944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zakaze-uzywania-beznikotynowych-e-papierosow-w-miejscach-publicznych-8826758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zaka\u017ce u\u017cywania beznikotynowych e-papieros\u00f3w w miejscach publicznych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:37:03.771041+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/e42a28ad8617a1-948-568-0-384-1995-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ryszard Petru jasno wyrazi\u0142 swoje stanowisko w sprawie 800+. Jego zdaniem kto\u015b, kto jest bardzo bogaty, nie powinien dostawa\u0107 tego \u015bwiadczenia rodzinnego. Pr\u00f3g \"bogactwa\" stanowi dla niego 600 tys. rocznego dochodu, co daje 50 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie (nie sprecyzowa\u0142 tylko czy liczonego osobno, czy zsumowanych kwot zarobk\u00f3w rodzic\u00f3w dziecka).</p>", "id": 1299942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/800-do-zmiany-Ryszard-Petru-przedstawia-pomysl-na-kryterium-dochodowe-8826695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "800+ do zmiany? Pose\u0142 Polski 2050 przedstawia pomys\u0142 na kryterium dochodowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:36:59.629227+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/bd7627b24ab4ba-948-568-17-270-3475-2085-GR.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Skromny\" indyjski lider biznesu, ciesz\u0105cy si\u0119 \u015bwiatowym uznaniem - napisa\u0142a w czwartek o zmar\u0142ym Ratanie Tacie brytyjska stacja BBC. By\u0142y prezes indyjskiej sp\u00f3\u0142ki holdingowej Tata Sons zmar\u0142 w \u015brod\u0119 w Bombaju w wieku 86 lat. Zarz\u0105dza\u0142 licznymi firmami: od plantacji herbaty po hut\u0119 stali.</p>", "id": 1299940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-zyje-jeden-z-najbogatszych-ludzi-swiata-Stworzyl-marki-ktore-zatrudniaja-ponad-660-tys-pracownikow-8826769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje jeden z najbogatszych ludzi \u015bwiata. Stworzy\u0142 marki, kt\u00f3re zatrudniaj\u0105 ponad 660 tys. pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/90cc31a9204713-948-567-0-20-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo wyra\u017anego spadku indeksu cen konsumpcyjnych wzgl\u0119dem\nsierpnia we wrze\u015bniu czeska inflacja CPI ponownie znalaz\u0142a si\u0119 wyra\u017anie powy\u017cej\n2-procentowego celu.</p>", "id": 1299949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Czechach-we-wrzesniu-2024-ponownie-zaskoczyla-ekonomistow-8826690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeska inflacja ponownie uciek\u0142a z celu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/e183a407734e02-948-568-0-114-1581-948.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pyszne.pl rozpocz\u0119\u0142o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze sklepami M&amp;P\nAlkohole, Wina, Cygara. Dzi\u0119ki temu\u00a0od 2 pa\u017adziernika\u00a0klienci platformy mog\u0105\nkorzysta\u0107 z oferty, w kt\u00f3rej znajduj\u0105 si\u0119 napoje wyskokowe od kolejnego\ndostawcy.</p>", "id": 1299953, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Pyszne-pl-mozna-zamowic-alkohol-Dolacza-kolejny-dostawca-8826649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Pyszne.pl mo\u017cna zam\u00f3wi\u0107 alkohol. Do\u0142\u0105cza kolejny dostawca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/5b299657fe8202-948-568-1314-414-1352-811.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szokuj\u0105ce informacje od sp\u00f3\u0142ek pa\u0144stwowych - tak Roman Giertych okre\u015bli\u0142 ustalenia swojego zespo\u0142u, kt\u00f3ry zajmowa\u0142 si\u0119 rozliczeniem rz\u0105du PiS pod k\u0105tem \"haraczu\" p\u0142aconego na rzecz ojca Tadeusza Rydzyka. Prawnik przygotuje tak\u017ce zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa korupcyjnego.</p>", "id": 1299943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-owski-haracz-dla-Rydzyka-Chory-charakter-relacji-z-partia-8826645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS-owski haracz dla Rydzyka. \"Chory charakter\" relacji z parti\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T09:44:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/6af0482b831b25-948-568-382-0-1937-1162.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cinkciarz. pl sk\u0142ada zawiadomienie do Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) o stosowaniu praktyk ograniczaj\u0105cych konkurencj\u0119 przez SGB-Bank - poda\u0142 Cinkciarz.pl w komunikacie.</p>", "id": 1299941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cinkciarz-pl-uderza-w-SGB-Bank-Zawiadamia-UOKiK-8826667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinkciarz.pl uderza w SGB-Bank. Zawiadamia UOKiK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T09:31:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/9a96c4feda9611-948-569-0-35-1766-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Revolut og\u0142osi\u0142 dzi\u015b, \u017ce ma ju\u017c w Polsce 4 mln klient\u00f3w. Do tej pory uda\u0142o si\u0119 mu pozyskiwa\u0107 oko\u0142o miliona u\u017cytkownik\u00f3w rocznie. Bank celuje w kolejny milion, tak by na koniec przysz\u0142ego roku mie\u0107 ju\u017c 5 mln klient\u00f3w. Fintech jest ju\u017c tak du\u017cy, jak na przyk\u0142ad Bank BNP Paribas.</p>", "id": 1299952, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-Bank-ma-juz-tylu-klientow-w-Polsce-co-BNP-Paribas-Goni-mBank-8826655.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Revolut Bank ma ju\u017c tylu klient\u00f3w w Polsce co BNP Paribas. Goni mBank", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T06:58:39.395900+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/abe53c5fe96a87-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To, \u017ce prezydent Andrzej Duda wci\u0105\u017c blokuje nominacje ambasadorskie w takich krajach jak USA, Izrael, Ukraina czy przy NATO jest skrajnie nieodpowiedzialne - oceni\u0142 w czwartek premier Donald Tusk.</p>", "id": 1299369, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-uderza-w-prezydenta-Prosilem-tlumaczylem-wszystko-jak-krew-w-piach-8826617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk uderza w prezydenta. \"Prosi\u0142em, t\u0142umaczy\u0142em - wszystko jak krew w piach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T06:58:39.178312+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/f1e3a587c44729-948-568-62-206-2437-1462.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ING Bank \u015al\u0105ski nie pr\u00f3\u017cnuje i poprawia pakiet promocji dla nowych klient\u00f3w. Podobnie jak w poprzednich ods\u0142onach ofert specjalnych do zdobycia jest 500 z\u0142 w ramach promocji konta osobistego. Do ROR-u mo\u017cna dobra\u0107 konto oszcz\u0119dno\u015bciowe z lepsz\u0105 ni\u017c ostatnio stawk\u0105. 7 proc. rocznie plasuje bank wysoko w\u015br\u00f3d konkurencji.</p>", "id": 1299368, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ING-Bank-Slaski-podnosi-stawke-Do-zdobycia-500-zl-za-konto-i-7-proc-dla-odkladanych-srodkow-8826256.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ING Bank \u015al\u0105ski podnosi stawk\u0119. Do zdobycia 500 z\u0142 za konto i 7 proc. dla odk\u0142adanych \u015brodk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T06:58:38.982247+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/77e948c8883762-948-568-33-121-4374-2624.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sukcesja udaje si\u0119 tylko w co trzeciej firmie rodzinnej, a zaledwie 15 proc. firm trafia w r\u0119ce trzeciego pokolenia - wynika\u00a0z badania Instytutu Biznesu Rodzinnego.\u00a0Przekazanie ster\u00f3w w firmach rodzinnych w Polsce jest problemem i to niestety mo\u017ce odbija\u0107 si\u0119 na rentowno\u015bci przedsi\u0119biorstw. Jak najnowsze wydarzenia mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na imperium Zygmunta Solorza?</p>", "id": 1299367, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sukcesja-to-na-HBO-a-nie-w-polskich-firmach-Imperium-Solorza-wpisuje-sie-w-ten-scenariusz-8826583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sukcesja\" to na HBO, a nie w polskich firmach. Imperium Solorza wpisuje si\u0119 w ten scenariusz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T06:58:38.671367+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/2a07ff28bf3f1f-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cena sprzeda\u017cy akcji w ofercie publicznej Grupy \u017babka zosta\u0142a ustalona na 21,5 z\u0142 - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Oferta obejmuje sprzeda\u017c 300 mln istniej\u0105cych akcji (z wy\u0142\u0105czeniem akcji dodatkowego przydzia\u0142u).</p>", "id": 1299366, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znamy-cene-za-akcje-Zabki-Oferta-moze-byc-jeszcze-wieksza-8826598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy cen\u0119 za akcj\u0119 \u017babki. Oferta mo\u017ce by\u0107 jeszcze wi\u0119ksza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:35.035609+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/217d14c17c8b47-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Regulacja kwestii najmu kr\u00f3tkoterminowego mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na niewielki spadek cen mieszka\u0144 \u2013 oceni\u0142a w rozmowie z PAP ekonomistka dr Dorota Tokarska, odnosz\u0105c si\u0119 do propozycji wprowadzenia rejestru takich lokali. Jej zdaniem przyczyni si\u0119 to r\u00f3wnie\u017c do likwidacji luki podatkowej.</p>", "id": 1299208, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Regulacja-najmu-krotkoterminowego-obnizy-ceny-mieszkan-Ekspertka-Tylko-nieznacznie-8826563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Regulacja najmu kr\u00f3tkoterminowego obni\u017cy ceny mieszka\u0144? Ekspertka: Tylko nieznacznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:34.646755+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/d14743c590e79c-948-568-0-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Darowizny z 1,5 proc. podatku dochodowego na rzecz mniejszo\u015bci seksualnych przekraczaj\u0105 ju\u017c 2 miliony z\u0142; jeszcze nigdy podatnicy nie wsparli ich tak hojnie, a datki w ostatnich latach b\u0142yskawicznie rosn\u0105 - informuje w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1299207, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekord-Jeszcze-nigdy-podatnicy-nie-wsparli-tak-hojnie-organizacji-LGBT-8826564.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord. Jeszcze nigdy podatnicy nie wsparli tak hojnie organizacji LGBT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:34.234552+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/9ace25cc84d852-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojsko ma zwi\u0105zane r\u0119ce, je\u015bli chodzi o zamawianie artyleryjskiej amunicji 155 mm; brak decyzji politycznej w sprawie Narodowej Rezerwy Amunicyjnej oznacza, \u017ce nie mo\u017cemy obecnie kupowa\u0107 wi\u0119kszej liczby pocisk\u00f3w - informuje w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1299206, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amunicja-155-mm-w-impasie-Wojsko-nie-moze-kupowac-wiecej-8826582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amunicja 155 mm w impasie. Wojsko nie mo\u017ce kupowa\u0107 wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:33.462891+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/abeed644e2a010-948-568-0-74-1984-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Normy obowi\u0105zuj\u0105, podobnie jak certyfikaty jako\u015bci w\u0119gla, co nie znaczy, \u017ce w\u0119giel z\u0142ej jako\u015bci nie jest sprzedawany i spalany - ostrzega w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" rzecznik Polskiego Alarmu Smogowego Piotr Siergiej.</p>", "id": 1299204, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mial-weglowy-wciaz-dostepny-Brakuje-kontroli-skladow-i-tego-czym-pala-mieszkancy-8826567.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 w\u0119glowy wci\u0105\u017c dost\u0119pny. \"Brakuje kontroli sk\u0142ad\u00f3w i tego, czym pal\u0105 mieszka\u0144cy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:32.993129+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/be34450d321e41-948-568-0-121-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek w Sejmie odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze czytanie projektu ustawy bud\u017cetowej na 2025 r. Bud\u017cet pa\u0144stwa musi do ko\u0144ca stycznia trafi\u0107 do prezydenta do podpisu.</p>", "id": 1299203, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-czwartek-pierwsze-czytanie-projektu-ustawy-budzetowej-na-2025-r-8826550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czwartek pierwsze czytanie projektu ustawy bud\u017cetowej na 2025 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:32.201590+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/827f7255e5f01a-948-568-0-0-1760-1055.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz cz\u0119\u015bciej rozgl\u0105daj\u0105cy si\u0119 za nowym rachunkiem bankowym nie musz\u0105 wybiera\u0107 mi\u0119dzy niskimi op\u0142atami podstawowymi a wysok\u0105 stawk\u0105, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna znale\u017a\u0107 na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym. Jak wynika z analizy Bankier.pl instytucje, kt\u00f3re proponuj\u0105 czo\u0142owe oprocentowania na rynku, maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c korzystn\u0105 cenowo ofert\u0119 kont osobistych.</p>", "id": 1299201, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-osobistych-pazdziernik-2024-Najtansze-konta-bankowe-ROR-8825942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking kont osobistych z kontem oszcz\u0119dno\u015bciowym w pakiecie. Najlepsza oferta ma 7,10 proc. rocznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:31.808278+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/e34695bdcf9083-945-560-26-254-3474-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a plan finansowy na lata 2025-2028. Zak\u0142ada on m.in. zamro\u017cenie prog\u00f3w podatkowych PIT. Przeanalizujmy, jaki jest tego skutek (poza nie a\u017c tak du\u017cym wzrostem dochod\u00f3w bud\u017cetu) i kto na tym traci.</p>", "id": 1299200, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-s-traci-na-zamrozeniu-progow-podatkowych-PIT-8826584.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto (s)traci na zamro\u017ceniu prog\u00f3w podatkowych PIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:31.421590+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/87447de579c3eb-948-568-0-151-3371-2022.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejny bank decyduje si\u0119 na zmian\u0119 cennika, argumentuj\u0105c konieczno\u015b\u0107 wprowadzenia podwy\u017cek inflacj\u0105. W Banku Pocztowym nowa taryfa op\u0142at i prowizji zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od pierwszego stycznia 2025 r. Wzrosn\u0105 m.in. op\u0142aty za operacje dokonywane w plac\u00f3wkach banku i na poczcie.</p>", "id": 1299199, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-bank-podniesie-oplaty-od-stycznia-W-kolejce-nastepne-8826061.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten bank podniesie op\u0142aty od stycznia. W kolejce nast\u0119pne?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:53:31.027125+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/95c05998abcac8-948-568-0-0-1991-1194.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mediana cen aut u\u017cywanych ustabilizowa\u0142a si\u0119 i w ostatnich miesi\u0105cach kr\u0119ci si\u0119 wok\u00f3\u0142 30 tys. z\u0142. To efekt rosn\u0105cej do nienotowanych wcze\u015bniej rozmiar\u00f3w oferty w komisach samochodowych. Nie zapominajmy jednak, \u017ce stawki s\u0105 obecnie o ponad 40 proc. wy\u017csze ni\u017c przed trzema laty.</p>", "id": 1299198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-aut-wreszcie-sie-ustabilizowaly-Tyle-kosztuja-najpopularniejsze-modele-w-komisach-8826054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny aut (wreszcie) si\u0119 ustabilizowa\u0142y. Tyle kosztuj\u0105 najpopularniejsze modele w komisach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T05:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/fec4a96f7e2c72-948-568-8-0-3215-1929.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Huragan Milton dotar\u0142 do zachodnich wybrze\u017cy Florydy w \u015brod\u0119 o  godz. 20.30, czasu lokalnego, jako huragan kategorii 3 przynosz\u0105c silny wiatr o pr\u0119dko\u015bci ponad 165 km/godz., gro\u017ane tornada i zagro\u017cenie powodziami w wi\u0119kszo\u015bci stanu. Poziom wody w Zatoce Meksyka\u0144skiej wzr\u00f3s\u0142  w pobli\u017cu Sarasoty o ponad 2.4 m.</p>", "id": 1299202, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-wstrzymuja-oddech-Milton-dotarl-do-wybrzezy-Florydy-8826538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie wstrzymuj\u0105 oddech. Milton dotar\u0142 do wybrze\u017cy Florydy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:37.143964+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/c9f5590d1d1082-948-568-0-45-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa marka sklep\u00f3w z artyku\u0142ami dla domu i do majsterkowania wchodzi do Polski. Pierwsze sklepy powstan\u0105 jeszcze w tym roku. Znamy lokalizacj\u0119.</p>", "id": 1298969, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-marka-sklepow-wchodzi-do-Polski-Czy-Pepco-KiK-albo-Action-powinny-sie-bac-8826123.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa marka sklep\u00f3w wchodzi do Polski. Czy Pepco, KiK albo Action powinny si\u0119 ba\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:36.720656+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/782efe532833d7-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Niemczech jest ponad 2,8 mln bezrobotnych. Rz\u0105d postanowi\u0142 zmieni\u0107 przepisy, by ich zaktywizowa\u0107. Kto podejmie prac\u0119 i przepracuje rok, ma dosta\u0107 1000 euro bonusu. Pomys\u0142 ten podzieli\u0142 jednak spo\u0142ecze\u0144stwo i rz\u0105d.</p>", "id": 1298968, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1000-euro-za-podjecie-pracy-Tak-Niemcy-chca-aktywizowac-bezrobotnych-8826193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1000 euro za podj\u0119cie pracy. Tak Niemcy chc\u0105 aktywizowa\u0107 bezrobotnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:36.323149+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/3eec9be311b3ae-948-568-680-130-2150-1290.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maciej \u015awirski, obecnie przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji, przez pi\u0119\u0107 lat pracy w Polskiej Fundacji Narodowej wyda\u0142 blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Lata\u0142 pierwsz\u0105 klas\u0105, je\u017adzi\u0142 limuzynami czy wybiera\u0142 hotele za ponad 500 dolar\u00f3w za noc. W sumie wyda\u0142 430 tys. z\u0142 ze s\u0142u\u017cbowej karty kredytowej, bo jego zdaniem \"to by\u0142a konieczno\u015b\u0107\".</p>", "id": 1298967, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyjemna-praca-w-Polskiej-Fundacji-Narodowej-Obecny-szef-KRRiT-wydal-ponad-400-tys-zlotych-z-pieniedzy-podatnikow-8826063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyjemna praca w Polskiej Fundacji Narodowej. Obecny szef KRRiT wyda\u0142 ponad 400 tys. z\u0142otych z pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:35.935866+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/9a9a1931ac4c61-945-560-0-116-2122-1273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mar\u017ce deweloper\u00f3w, najwy\u017cej oprocentowane kredyty w Unii Europejskiej, a nawet liczba nowych ustaw powstaj\u0105cych ka\u017cdego roku w Polsce i w Belgii - podczas ringu ekonomicznego, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w trakcie bran\u017cowego spotkania deweloper\u00f3w poruszono wiele temat\u00f3w sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na obraz polskiego rynku mieszkaniowego.</p>", "id": 1298966, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Astronomiczne-marze-na-mieszkaniach-to-mit-Ring-ekonomiczny-na-spotkaniu-deweloperow-8826078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Astronomiczne mar\u017ce na mieszkaniach to mit? Ring ekonomiczny na spotkaniu deweloper\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:35.550716+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2ea78453abf830-948-568-69-134-1662-997.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 pierwszej oferty publicznej akcji Grupy \u017babka jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych w historii GPW. \u00a0Okazuje si\u0119, \u017ce IPO jest te\u017c zauwa\u017calne na \u015bwiecie, bo w tym roku sytuuje si\u0119 w pierwszej dziesi\u0105tce. Na tle ofert europejskich jest jeszcze lepiej.</p>", "id": 1298965, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/IPO-Grupy-Zabka-widoczne-na-swiecie-W-Europie-oferta-tuz-za-wlascicielami-8826300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IPO \u017babki widoczne na \u015bwiecie. W Europie oferta tu\u017c za w\u0142a\u015bcicielami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:48:35.122883+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/318bb0d5878bd4-948-567-10-0-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po ostrym ci\u0119ciu stopy funduszy federalnych rynkowe stopy\nprocentowe w Stanach Zjednoczonych b\u0142yskawicznie ruszy\u0142y\u2026 w g\u00f3r\u0119.</p>", "id": 1298964, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fed-sobie-a-rynek-sobie-Jak-stopy-procentowe-spadly-ale-wzrosly-8826185.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fed sobie, a rynek sobie. Jak stopy procentowe spad\u0142y, ale wzros\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/fdf648d17b69e1-948-567-5-40-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort edukacji nie zbiera informacji o tym, ile za e-dzienniki p\u0142ac\u0105 szko\u0142y, i nie wie, czy kt\u00f3ry\u015b z nich zdominowa\u0142 rynek. Nie prowadzi te\u017c prac nad w\u0142asnymi rozwi\u0105zaniami \u2013 podaje czwartkowy \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>", "id": 1299205, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szkoly-moga-placic-nawet-40-mln-zl-za-e-dzienniki-MEN-slepy-na-koszty-8826532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szko\u0142y mog\u0105 p\u0142aci\u0107 nawet 40 mln z\u0142 za e-dzienniki. MEN \u015blepy na koszty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T04:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/3094d157fb8394-948-568-363-0-1322-793.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Upami\u0119tnienie Polak\u00f3w i ludob\u00f3jstwa na Wo\u0142yniu jest niezabli\u017anion\u0105 ran\u0105. Albo w relacjach z Ukrain\u0105 zaczniemy gra\u0107 twardo, albo niczego nie osi\u0105gniemy. Mam nadziej\u0119, \u017ce uda mi si\u0119 przekona\u0107 prezydenta Andrzeja Dud\u0119 do mojego pogl\u0105du \u2013 powiedzia\u0142 w \u201eDGP\u201d wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>", "id": 1299370, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-Kredyt-na-start-to-swietne-rozwiazanie-8826530.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: \"Kredyt na start\" to \u015bwietne rozwi\u0105zanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T02:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/93677d44499bf0-948-568-0-0-3795-2276.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump definitywnie wykluczy\u0142  w \u015brod\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 kolejnej debaty z  Kamal\u0105 Harris, jego demokratyczn\u0105 rywalk\u0105 w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich uzasadniaj\u0105c to tym, \u017ce \"nie r\u00f3\u017cni si\u0119 ona niczym od Joe Bidena\".</p>", "id": 1299209, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-obawia-sie-Harris-Definitywnie-odrzuca-pomysl-drugiej-debaty-8826527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump obawia si\u0119 Harris? Definitywnie odrzuca pomys\u0142 drugiej debaty", "vote": 0}]