[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T15:44:58+00:00", "description": "Mozaika - portret \u015bw. Charbela. Fot. Sergio Mena Ferreira / Unsplash", "id": 1303358, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-galbas-o-sw-charbelu-w-jego-twarzy-mozna-bylo-dostrzec-wielka-lagodnosc,2944232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/3f012b6103b247a236007f2067f40b8e/jpg/deon/rss-thumbnail/sergio-mena-ferreira-sHqDHH5jE5E-unsplash%20crop.jpg", "title": "Abp Galbas o \u015bw. Charbelu. \"W jego twarzy mo\u017cna by\u0142o dostrzec wielk\u0105 \u0142agodno\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T14:00:00+00:00", "description": "Depositphotos.com (55947983)", "id": 1303359, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/modlitwa-malzenska-to-jedna-z-najtrudniejszych-przestrzeni-w-relacji,2944298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/303c834cc55288bcc7b64dab785ccbd3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_55947983_XL.jpg", "title": "Modlitwa ma\u0142\u017ce\u0144ska to jedna z najtrudniejszych przestrzeni w relacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T13:53:47.918709+00:00", "description": "W grudniu z okazji Roku Jubileuszowego 2025 zostan\u0105 otwarte Drzwi \u015awi\u0119te (fot. depositphotos.com)", "id": 1301455, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-juz-za-dwa-miesiace-otwarcie-drzwi-swietych-historyczny-moment-dla-kosciola,2944010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/7d0775274764762e759ba8aeb2686def/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_207816570_XL.jpg", "title": "Watykan: Ju\u017c za dwa miesi\u0105ce otwarcie Drzwi \u015awi\u0119tych. Historyczny moment dla Ko\u015bcio\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T13:53:47.425648+00:00", "description": "Ks. Teodor Sawielewicz. \u0179r\u00f3d\u0142o: Teoba\u0144kologia / YT", "id": 1301454, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/rozaniec-na-lezaco-to-brak-szacunku-ks-sawielewicz-wyjasnia,2944055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/1884ee365ea38a5d085e5bcdb6eaeeaf/png/deon/rss-thumbnail/ks%20teodor%20sawielewicz%2010%2010%20YT%20teob.png", "title": "R\u00f3\u017caniec na le\u017c\u0105co to brak szacunku? Ks. Sawielewicz wyja\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T13:34:29+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1301456, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/stracil-40-tys-zl-w-alkoholowym-biznesie-palikota-szybkie-zyski-okazaly-sie-finansowa-przepascia,2943911", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/dce9ca2fd80cb5e8b16d4dc6ddd5a43c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_221420306_XL.jpg", "title": "Straci\u0142 40 tys. z\u0142 w alkoholowym biznesie Palikota. Szybkie zyski okaza\u0142y si\u0119 finansow\u0105 przepa\u015bci\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:37:35.899031+00:00", "description": "fot. Domena publiczna", "id": 1300958, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dzis-rozpoczyna-sie-nowenna-za-przyczyna-bl-ks-jerzego-popieluszki--w-intencji-ojczyzny,2943740", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/49964f5244666beebe0286c0265e9859/webp/deon/rss-thumbnail/psalmy-z-podlasia-zaproszenie-na-weekend-upamietniajacy-ks-jerzego-popieluszke.webp", "title": "Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 nowenna za przyczyn\u0105 b\u0142. ks. Jerzego Popie\u0142uszki \u2013 w intencji Ojczyzny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:37:35.540881+00:00", "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos", "id": 1300957, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/czytelnia/dlaczego-wiekszosc-z-nas-boi-sie-umierac-sekrety-odkryte-w-obliczu-smierci,2941598", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/8/e8bf10ab3e197a226cd55e45e6e9784f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_625389712_XL.jpg", "title": "Dlaczego wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas boi si\u0119 umrze\u0107? Sekrety odkryte w obliczu \u015bmierci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T12:37:35.087485+00:00", "description": "Fot. Depositphotos.com / marco iacobucci / IPA", "id": 1300956, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/biskup-czyli-brat-i-przyjaciel-synod-ma-wizje-a-my-mamy-co-mamy--,2943434", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/36d6a64b69a9c518e55d3d1fd011cbcc/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_633553694_XL%20(1).jpg", "title": "Biskup, czyli brat i przyjaciel? Synod ma wizj\u0119, a my mamy, co mamy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T11:28:51.527774+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/DAVE HUNT", "id": 1300521, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/rafael-nadal-oglosil-zakonczenie-kariery,2943638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/c4d3eb9fde6071505a86c01b338f27cb/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11652146.jpg", "title": "Rafael Nadal og\u0142osi\u0142 zako\u0144czenie kariery", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:16:10.136711+00:00", "description": "Pokolenie l\u0119ku nie potrafi uciec przed niepokojem. Fot. Chinh de Luc / Unsplash", "id": 1299767, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/psycholog-rosnie-pokolenie-niepokoju-jak-ratowac-nasze-dzieci-,2943305", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/932291701d773bf22a785c5bdd8529a7/jpg/deon/rss-thumbnail/chinh-le-duc-TV1QYUtTxJ8-unsplash.jpg", "title": "Psycholog: Ro\u015bnie pokolenie niepokoju. Jak ratowa\u0107 nasze dzieci?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:16:09.921622+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1299766, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/tragiczna-smierc-pilkarza-zmarl-na-skutek-utoniecia,2943308", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/83261384cb58f42d1fb7035d1303df60/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_390165068_L.jpg", "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 pi\u0142karza. Zmar\u0142 na skutek utoni\u0119cia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:16:09.658620+00:00", "description": "Fot. depositphotos.com", "id": 1299765, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/europejczycy-moga-miec-problem-z-dostepem-do-kawy-wszystko-przez-rozporzadzenie-ue,2943314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/252774fbf26774074f2e50a34a513857/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_214809044_XL.jpg", "title": "Europejczycy mog\u0105 mie\u0107 problem z dost\u0119pem do kawy. Wszystko przez rozporz\u0105dzenie UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T10:14:50+00:00", "description": "Fot. Depositphotos", "id": 1299768, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/jestesmy-przebodzcowani-i-przegrzani-refleksje-w-swiatowym-dniu-zdrowia-psychicznego,2943215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/37e10e786bc9f99bc5f2128a43264f5a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_255871144_XL.jpg", "title": "Jeste\u015bmy przebod\u017acowani i przegrzani. Refleksje w \u015awiatowym Dniu Zdrowia Psychicznego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T09:33:07+00:00", "description": "Fot. Deon.pl", "id": 1299769, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-olszewski-moze-trafic-na-oddzial-szpitalny-ojezus-maria-jajuz-tego-nie-wytrzymam,2943149", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/26/682514982e3d6a148a6f5a2be19c94e0/png/deon/rss-thumbnail/pilne%20(2).png", "title": "Ks. Olszewski mo\u017ce trafi\u0107 na oddzia\u0142 szpitalny. \"O\u00a0Jezus Maria, ja\u00a0ju\u017c tego nie wytrzymam\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-10T06:48:40.246207+00:00", "description": "Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI", "id": 1299327, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-przyznal-sie-po-latach-kiedys-dopuscilem-sie-kradziezy,2943116", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/10/2c1d5d352ea19dcedfd93eba5e5a088b/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11650233_20241010063813.jpg", "title": "Papie\u017c przyzna\u0142 si\u0119 po latach. \"Kiedy\u015b dopu\u015bci\u0142em si\u0119 kradzie\u017cy\"", "vote": 0}]