[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T19:09:27+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/944e536ad3431a4c875336d097e886be71823555f3a6f8cc252ad5fcefd703c5,w104h74.jpg\"/><br/> Szkoda pisa\u0107 sami zobaczcie. Tfu!en we formie. ", "id": 1120646, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7538061/skandaliczny-material", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandaliczny Materia\u0142...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:44:50+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ae41b1953ab52075dfc77c15a81f81c7763ed46346d3ead00b5961720675716,w104h74.jpg\"/><br/> Aktualizacje algorytm\u00f3w Google ostatnich lat, mia\u0142y na celu popraw\u0119 jako\u015bci wynik\u00f3w wyszukiwania. Ale paradoksalnie doprowadzi\u0142y kryzysu. Pasjonaci, eksperci i ma\u0142e redakcje trac\u0105 widoczno\u015b\u0107 na rzecz wielkich korporacji medialnych. ", "id": 1120647, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7538041/aktualizacje-google-zabily-portale-i-blogi-pasjonatow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktualizacje Google zabi\u0142y portale i blogi pasjonat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:00:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/121f0aa6d579e148b5f09df5d71e8accc6a3e000892b5cee7b9f8ad5f5414f1c,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 78,6 mln z\u0142 dofinansowania z Funduszu Sprawiedliwej Transformacji zostanie przekazanych na realizacj\u0119 trzech inwestycji w Bytomiu-Szombierkach. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 rewitalizacja szybu Krystyna i Elektrociep\u0142owni Szombierki. ", "id": 1121275, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7538015/prawie-80-mln-zl-na-rewitalizacje-poprzemyslowych-zabytkow-na-slasku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 80 mln z\u0142 na rewitalizacj\u0119 poprzemys\u0142owych zabytk\u00f3w na \u015al\u0105sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:51:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/59146cab779e5864fd5f2544c5b4702b76784258a6fe7e5b7701979d6b364a1b,w104h74.jpg\"/><br/> 63-letni suwalczanin, kt\u00f3ry dwa lata temu zosta\u0142 przez przest\u0119pc\u00f3w oszukany na 15 tys. z\u0142, da\u0142 si\u0119 oszuka\u0107 po raz drugi - tym razem straci\u0142 ponad 50 tys. z\u0142. M\u0119\u017cczyzna uwierzy\u0142, \u017ce kontaktuj\u0105 si\u0119 z nim osoby oferuj\u0105ce pomoc w odzyskaniu pierwszej straty, dlatego da\u0142 im dost\u0119p do swego konta i straci ", "id": 1121378, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537999/63-latek-stracil-ponad-65-000-zl-dal-sie-oszukac-dwa-razy-w-ten-sam-sposob-xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "63-latek straci\u0142 ponad 65 000 z\u0142. Da\u0142 si\u0119 oszuka\u0107 dwa razy w ten sam spos\u00f3b xD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:38:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/19abd3342340b1e580b67f5c6dda82096b36ac1eac90c75f19b8b2a82a2bfc21,w104h74.jpg\"/><br/> W Krakowie na ulicy Lipskiej zatrzymano kieruj\u0105cego pojazdem taxi (na aplikacj\u0119), kt\u00f3ry porusza\u0142 si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 155 km/h w miejscu ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 70 km/h. Kieruj\u0105cym okaza\u0142 si\u0119 27-letni obywatel Ukrainy, kt\u00f3ry od czerwca 2024 roku mia\u0142 zatrzymane prawo jazdy. Dodatkowo mia\u0142 1,30 promila ", "id": 1120643, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537985/pijany-ukrainiec-w-taxi-z-zatrzymanym-prawem-jazdy-jechal-155-km-h-po-miescie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany Ukrainiec w taxi (z zatrzymanym prawem jazdy) jecha\u0142 155 km/h po mie\u015bcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:53:38+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b54d9ebf2e6745c43bef0449ae8d6ee27c67ea92d680e20a2a97228ac5e1d3c3,w104h74.jpg\"/><br/> Na monitoringu wida\u0107 konkretne osoby, w tym jedn\u0105 bardzo charakterystyczn\u0105, ale policja umarza \u015bledztwo w powodu niewykr ", "id": 1119979, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537933/zdewastowali-tramwaj-policja-umorzyla-mimo-nagrania-z-monitoringu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdewastowali tramwaj. Policja umorzy\u0142a, mimo nagrania z monitoringu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:41:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4a6db0df003faedfb1f350e494ef37941b2b4383b62003c7338df5a3d097ea60,w104h74.jpg\"/><br/> Sebastian M. dosta\u0142 status rezydenta w Zjednoczonych Emiratach Arabskich - donosz\u0105 media. W rozmowie z Interi\u0105 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski przekaza\u0142, \u017ce polska dyplomacja wys\u0142a\u0142a w tej sprawie pytanie do plac\u00f3wki w ZEA. ", "id": 1119442, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537923/polskie-msz-reaguje-na-doniesienia-dot-sebastiana-m-wyslano-pytanie-do-zea", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie MSZ reaguje na doniesienia dot. Sebastiana M. Wys\u0142ano pytanie do ZEA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:23:30+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d75ea813b228bd997c4e837c98ff226e950def646e54f596a49d3d17bdd4185b,w104h74.jpg\"/><br/> NASK odpowiedzia\u0142 na zapytanie naszej redakcji w sprawie raportu o botach promuj\u0105cych \"Kredyt na start\". ", "id": 1119738, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537907/farmy-botow-promowaly-kredyt-na-start-mamy-wyjasnienia-nask", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Farmy bot\u00f3w promowa\u0142y Kredyt na start. Mamy wyja\u015bnienia NASK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:58:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/676c88cd0d1c787e2131823038b6c325f42d31c1e4d7aceecd68b5242a70dab1,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawca tragicznego wypadku na A1otrzyma\u0142 w Zjednoczonych Emiratach Arabskich status rezydenta - ustali\u0142a nieoficjalnie \"Gazeta Wyborcza\". ", "id": 1118926, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537875/nieoficjalnie-zwrot-w-sprawie-sebastiana-m-dostal-zlota-wize-w-emiratach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: zwrot w sprawie Sebastiana M. Dosta\u0142 \"z\u0142ot\u0105 wiz\u0119\" w Emiratach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:54:56+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/014207b25fa4aa06d8a3093a1429659677d35a64ddddd02b30fb81c1a00f3300,w104h74.jpg\"/><br/> Przedstawiciele Polskiego Zwi\u0105zku \u0141owieckiego (PZ\u0141) nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na wprowadzenie bada\u0144 okresowych dla my\u015bliwych. W\u0105tpi\u0105, by zmniejszy\u0142o to liczb\u0119 wypadk\u00f3w. ", "id": 1119980, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537871/mysliwi-nie-zgadzaja-sie-na-badania-okresowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na badania okresowe.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:42:17+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1abb0a869a6468a460a6f3eb35b32cf03cccbda85457b2c903261cd54796c189,w104h74.jpg\"/><br/> Wykrzykiwa\u0142 w jej stron\u0119 wulgarne has\u0142a, a potem uderzy\u0142 w twarz. Zareagowa\u0142a policja, jednak uznano, \u017ce ostatecznie z agresorem nie mo\u017cna nic zrobi\u0107. - Powiedzieli mi, \u017ce takie jest w Polsce prawo. Czyli, \u017ce w Polsce mo\u017cna bi\u0107 obce kobiety na ulicy? - pyta Diana, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c odczuwa skutki ataku. ", "id": 1120329, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537861/atak-na-kobiete-w-centrum-warszawy-policja-puscila-wolno-napastnika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na kobiet\u0119 w centrum Warszawy. Policja pu\u015bci\u0142a wolno napastnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:37:12+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5dd1a3e1d5974aa35a6e62c1026acbce90d65c41062bd3a3df4f1f8837aea492,w104h74.jpg\"/><br/> Kanada nominowa\u0142a do Nagrody Literackiej Premiera poradnik seksualny dla dzieci ju\u017c od 8 lat. \"Welcome to S-x\", kt\u00f3ry zawiera ilustracje akt\u00f3w seksualnych, porady dotycz\u0105ce masturbacji, seksu oralnego i analnego, pozycji \"69\" czy dyskredytacj\u0119 \"mitu\" dziewictwa. ", "id": 1120241, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537855/kanada-poradnik-seksualny-skierowany-do-dzieci-nominowany-do-nagrody-literackiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada.Poradnik seksualny skierowany do dzieci nominowany do Nagrody Literackiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:26:19+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a6c2d79fac6b5b76ac4e157fd6491c4ec4c211fdb6d6a7a1143e34200751c452,w104h74.jpg\"/><br/> A taki tam pokaz poziomu wspolczesnej mlodziezy :) ", "id": 1121267, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537849/mlodziez-polacy-sa-zbyt-glupi-by-wymyslic-cos-takiego-jak-blik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzie\u017c: \"Polacy s\u0105 zbyt g\u0142upi by wymy\u015bli\u0107 co\u015b takiego jak BLIK\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:40:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f7565a65bdac85c96ce067a6a6d29e7924e9f1dccac07cb98d14f3ef95d35145,w104h74.jpg\"/><br/> Jak pod p\u0142aszczykiem unijnych eko regulacji pr\u00f3buje si\u0119 zlikwidowa\u0107 w Polsce bran\u017c\u0119 produkcji baterii wart\u0105 38 mld (drug\u0105 na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci). ", "id": 1120645, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537813/merytobrylka-7-polska-branza-produkcji-baterii-do-odstrzalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Merytobry\u0142ka #7 - polska bran\u017ca produkcji baterii do odstrza\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:28:32+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09a85901ec22c794f1f908237c4dc3a9acb55e22b293b15d81deb9458c2d57c4,w104h74.jpg\"/><br/> Rz\u0105d Meloni szuka zagranicznego partnera do budowy reaktor\u00f3w j\u0105drowych ", "id": 1120996, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537803/wlosi-przeprosili-sie-z-elektrowniami-atomowymi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi przeprosili si\u0119 z elektrowniami atomowymi.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:14:28+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/860a16b0a8aa38ff6a0efe368cd6012463612e5a6cc350be149c8dab3aa8a6f0,w104h74.jpg\"/><br/> M\u00f3j odcinek na youtube o tym jakie korzy\u015bci maj\u0105 banki i deweloperzy z dop\u0142at do kredyt\u00f3w ", "id": 1118326, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537777/jak-po-i-pis-robia-dobrze-deweloperom-i-bankom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak PO i PiS robi\u0105 dobrze deweloperom i bankom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:09:04+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0546a5791c3fc25fc65250e2931a4a1e913f2e2625861f0db45ab26732fec2d6,w104h74.jpg\"/><br/> Poniedzia\u0142kowa decyzja Niemiec o rozpocz\u0119ciu kontroli na wszystkich granicach l\u0105dowych jest z polskiego punktu widzenia ", "id": 1119911, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537765/tusk-niemcy-zawieszaja-strefe-schengen-zwolamy-pilne-konsultacje-w-europie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Niemcy zawieszaj\u0105 stref\u0119 Schengen, zwo\u0142amy pilne konsultacje w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:58:05+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ed4d38bbb9fc514888a36ec01a40e268769b3ba71819a09470307fc4cc9529f0,w104h74.jpg\"/><br/> Gdy pojawia si\u0119 problem mianowania niepartyjnego, acz wybitnego specjalisty na odpowiedzialne stanowisko, to nacisk dawnych, demokratycznych (a jak\u017ce!) partyjnych autorytet\u00f3w na nowo wybranych decydent\u00f3w bywa tak silny, \u017ce nast\u0119puje zmiana decyzji. ", "id": 1120644, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537763/obecny-rzad-stosuje-te-same-zasady-przy-obsadzaniu-stanowisk-co-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obecny rz\u0105d stosuje te same zasady przy obsadzaniu stanowisk, co PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:41:38+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c4a30430e112e2df74c96286c8f5b4fbc315985c3464897d9d44f898b850f88e.png\"/><br/> Du\u017co wyrok\u00f3w s\u0105dowych, opinii bieg\u0142ych, ciekawe w\u0105tki, w tym pedofilskie w historii pana Rafa\u0142a. Bardzo ciekawe. ", "id": 1118368, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537749/ciekawa-strona-o-zalozycielu-omzrik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciekawa strona o za\u0142o\u017cycielu OMZRiK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:36:48+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c124646f4f1c6acad4855bc32123d9fa3364741b28b91632a88e29bbe37c558,w104h74.jpg\"/><br/> TLDR: Niewydolno\u015b\u0107 oddechowa po ca\u0142onocnej imprezie z za\u017cywaniem Viagry. (Niewydolno\u015b\u0107 taka mo\u017ce w\u0142a\u015bnie wyst\u0105pi\u0107 po przedawkowaniu tego\u017c) Tak si\u0119 ta homoseksualna sekta bawi na plebaniach. ", "id": 1121274, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537745/kolejna-smierc-na-plebanii-po-homoseksualnej-orgii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna \u015bmier\u0107 na plebanii po homoseksualnej orgii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:22:08+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9927e82d4fa2d9901360c25c3322e482651c9c1b918d42066609280dcbab8ec4,w104h74.jpg\"/><br/> Liczba cudzoziemc\u00f3w w hiszpa\u0144skich wi\u0119zieniach = 31,4% (w Madrycie 42%, a w Katalonii 50%). Najliczniejsz\u0105 grup\u0105 zagraniczn\u0105 przebywaj\u0105c\u0105 w hiszpa\u0144skich wi\u0119zieniach s\u0105 obywatele pochodzenia maroka\u0144skiego (29,5% zagranicznej populacji wi\u0119ziennej). ", "id": 1119978, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537731/hiszpania-cudzoziemcy-stanowia-juz-31-4-populacji-wieziennej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania. Cudzoziemcy stanowi\u0105 ju\u017c 31,4% populacji wi\u0119ziennej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:01:29+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41609a96a8b5c6fda73c942614af6b6ac8f2511ab87432d12f3d4ffafaa95730,w104h74.jpg\"/><br/> Agencja Follow The Step na profilu Fest Festivalu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych poda\u0142a informacj\u0119, \u017ce 15-17 sierpnia 2025 roku odb\u0119dzie si\u0119 kolejna edycja imprezy. Agencja nie ma nawet umowy z Parkiem \u015al\u0105skim, gdzie mia\u0142 odby\u0107 si\u0119 festiwal. Ani widok\u00f3w na ni\u0105. Ani nie odda\u0142a jeszcze kasy za rok 2022. ", "id": 1119291, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537711/pamietacie-fest-festival-bo-szykuja-edycje-w-2025-choc-nie-oddali-kasy-za-2022", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pami\u0119tacie FEST Festival? Bo szykuj\u0105 edycj\u0119 w 2025, cho\u0107 nie oddali kasy za 2022", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:34:27+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/013416da18dbdca627501f5bbdb68a19d16f70789ccbf3953012e1d2aaf6ec59,w104h74.jpg\"/><br/> Reforma opieki psychiatrycznej dzieci i m\u0142odzie\u017cy nie by\u0142a w\u0142a\u015bciwie przygotowana, nie zapewni\u0142a wystarczaj\u0105cego i r\u00f3wnomiernego dost\u0119pu do \u015bwiadcze\u0144 pacjentom - wynika z kontroli NIK. W przypadku dw\u00f3ch szpitali NIK zawiadomi\u0142a prokuratur\u0119. ", "id": 1119441, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537685/psychiatria-dziecieca-nik-ujawnia-bulwersujace-nieprawidlowosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psychiatria dzieci\u0119ca: NIK ujawnia bulwersuj\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:11:07+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b8a92d038a8189c575d25fb0da0203c64531588b6aab5c915b66533dd2e966a2,w104h74.jpg\"/><br/> Unia Europejska w ramach dzia\u0142a\u0144 na rzecz ochrony zdrowia konsument\u00f3w postanowi\u0142a, \u017ce na jej terenie zakazane b\u0119d\u0105 chipsy bekonowe i inne produkty zawieraj\u0105ce aromaty dymu w\u0119dzarniczego. ", "id": 1119912, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537627/chipsy-bekonowe-zakazane-przez-unie-europejska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chipsy bekonowe zakazane przez Uni\u0119 Europejsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:01:14+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/43ba377d61e55d3482c4fca125f9581e90a7018b56c7973d7cf84d846b47c2d5,w104h74.jpg\"/><br/> Pani Magdalena szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mia\u0142 pobi\u0107 jej ojca na ul. \u0106wikli\u0144skiej w Krakowie. Kobieta napisa\u0142a na Facebooku, \u017ce jej tata walczy o \u017cycie. Policja informuje, \u017ce trwaj\u0105 poszukiwania napastnika. ", "id": 1120239, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537615/brutalne-pobicie-w-krakowie-tata-walczy-o-zycie-policja-komentuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne pobicie w Krakowie. \"Tata walczy o \u017cycie\". Policja komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:50:57+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0ea3d8a0f21b07bdef7a8018d527859028f0adce1ddb3c6905082d3c088b29db,w104h74.jpg\"/><br/> Koncern Orlen, strategiczny sponsor polskiego sportu, wstrzymuje wszystkie przelewy sponsorskie na rzecz Polskiego Komitetu Olimpijskiego - dowiaduje si\u0119 dziennikarz \u015bledczy Radia ZET Mariusz Gierszewski. Jak wynika z naszych informacji, powodem s\u0105 kontrowersje wok\u00f3\u0142 dzia\u0142a\u0144 zarz\u0105du PKOl. ", "id": 1119336, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537605/orlen-wstrzymuje-przelewy-na-pkol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen wstrzymuje przelewy na PKOl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:45:15+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9aeaf117da5b008ff713515b32422d0686200a2d56343f2a0fdf72b1ff7519c6,w104h74.jpg\"/><br/> We wtorek brytyjski s\u0105d ponownie nie zgodzi\u0142 si\u0119 na ustanowienie kaucji w sprawie Micha\u0142a K - poinformowa\u0142 dziennikarz Adam D\u0105browski. By\u0142y szef RARS przebywa obecnie w wi\u0119zieniu w Wandsworth w po\u0142udniowym Londynie. ", "id": 1119292, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537601/byly-szef-rars-zostaje-w-wiezieniu-brytyjski-sad-nie-zgodzil-sie-na-kaucje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef RARS zostaje w wi\u0119zieniu. Brytyjski s\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 na kaucj\u0119.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:41:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7867540b50d92ffa2a83ddafccfd4a8e91c6b050182239555ae7d7ed4cc63d99,w104h74.jpg\"/><br/> Kilometr\u00f3wki w Sejmie bazuj\u0105 na bezgranicznym zaufaniu. Pose\u0142 wpisuje w odpowiedni\u0105 kom\u00f3rk\u0119, ile kilometr\u00f3w przejecha\u0142 i za ka\u017cdy otrzymuje 1,15 z\u0142. Nie musi raportowa\u0107 sk\u0105d, dok\u0105d i w jakim celu podr\u00f3\u017cowa\u0142. Ba, nie musi nawet dostarczy\u0107 faktur ani paragon\u00f3w za paliwo. ", "id": 1121060, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537595/jesli-r-czarnecki-bylby-poslem-na-sejm-rp-to-afery-z-kilometrowkami-by-nie-bylo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u015bli R.Czarnecki by\u0142by pos\u0142em na Sejm RP, to afery z kilometr\u00f3wkami by nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:33:35+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a7a3ca46165bfa4fc486abca3fbc15e99b154577d79859c1803e4096385ea594,w104h74.jpg\"/><br/> Brutalne dla polskich m\u0119\u017cczyzn dane GUS: w ka\u017cdym tygodniu 2023 r. umiera\u0142o \u015brednio a\u017c trzy razy wi\u0119cej Polak\u00f3w ni\u017c Polek w przedziale wiekowym od 20 do 59 lat. W grupie 60-69 lat zgon\u00f3w m\u0119\u017cczyzn by\u0142o dwa razy wi\u0119cej. Panie maj\u0105 natomiast trzy razy wi\u0119ksze szanse do\u017cy\u0107 90 lat.Mimo to na emerytury... ", "id": 1118745, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537585/polscy-mezczyzni-umieraja-mlodo-czesto-popelniaja-samobojstwa-szokujace-dane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy m\u0119\u017cczy\u017ani umieraj\u0105 m\u0142odo, cz\u0119sto pope\u0142niaj\u0105 samob\u00f3jstwa. Szokuj\u0105ce dane.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:29:59+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0f524a2daa2d68e4dabe122c2a2327cfb342ca0530a9e2d8da7bba3d85296dca,w104h74.jpg\"/><br/> Po raz pierwszy od czas\u00f3w zimnej wojny powiedzia\u0142 Draghi musimy naprawd\u0119 obawia\u0107 si\u0119 o nasze przetrwanie. Raport g\u0142osi \u017ce jednym z g\u0142\u00f3wnych powod\u00f3w problem\u00f3w Europy s\u0105 koszty energii dla przemys\u0142u, kt\u00f3ry obecnie musi p\u0142aci\u0107 o 158% wi\u0119cej za energi\u0119 elektryczn\u0105 ni\u017c w USA i o 345% za gaz. ", "id": 1121599, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537583/nowa-normalnosc-w-europie-wysokie-rachunki-za-energie-zanikajacy-przemysl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa normalno\u015b\u0107 w Europie: wysokie rachunki za energi\u0119, zanikaj\u0105cy przemys\u0142...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:21:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/80c84f1ab0df0a9fedc494cf0005d82f08f97ce5ce29046ed8a488ae4e347a07,w104h74.jpg\"/><br/> Minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska uwa\u017ca, \u017ce ju\u017c za rok ceny pr\u0105du b\u0119d\u0105 ni\u017csze. Jej zdaniem, im wi\u0119cej b\u0119dzie energii z OZE w miksie energetycznym, tym energia b\u0119dzie ta\u0144sza. ", "id": 1120997, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537501/hennig-kloska-uwaza-ze-juz-za-rok-ceny-pradu-beda-nizsze-xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska uwa\u017ca, \u017ce ju\u017c za rok ceny pr\u0105du b\u0119d\u0105 ni\u017csze xD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:16:39+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ecb3e04fdca40a3413442a5b211c00182e5c71b0facbbce8a919a4ec64219707,w104h74.jpg\"/><br/> Gangi imigranckie zinfiltrowa\u0142y s\u0105dy, policj\u0119 i wi\u0119zienia. Gangi rekrutuj\u0105 13 latk\u00f3w do zab\u00f3jstw i innych brutalnych przest\u0119pstw, w tym r\u00f3wnie\u017c na potrzeby terroryst\u00f3w oraz obcych wrogich wywiad\u00f3w (Ira\u0144skiego). W Danii odnotowano 25 przypadk\u00f3w zatrudniania Szwedzkich nastolatk\u00f3w do morderstw xD ", "id": 1117320, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537497/szwedzki-minister-pozbycie-sie-imigranckich-gangow-zajmie-ponad-dekade", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzki Minister: pozbycie si\u0119 imigranckich gang\u00f3w zajmi\u0119 ponad dekad\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:57:22+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4264101ab15f125b23ad508ee6a623ac875904cf5b226bc3e9ac4783a2d94aa8,w104h74.jpg\"/><br/> Szwajcaria to niezwykle pi\u0119kny kraj. ", "id": 1119977, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537475/kierowca-bmw-z-mandatem-pol-miliona-za-jazde-na-zderzaku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca BMW z mandatem p\u00f3\u0142 miliona za jazd\u0119 na zderzaku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:55:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3d3abddd690a0d78e91bcf58a894498063532c6d2f6c8a96c408da0675d69ce3,w104h74.jpg\"/><br/> Julia Szeremeta, jedna z najbardziej obiecuj\u0105cych m\u0142odych bokserek w Polsce, zdecydowa\u0142a si\u0119 odrzuci\u0107 propozycj\u0119 walki w... ", "id": 1120240, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537473/julia-szeremeta-odrzuca-milionowa-oferte-walki-w-freak-fightach-stawia-na-karier", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia Szeremeta odrzuca milionow\u0105 ofert\u0119 walki w freak fightach stawia na karier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:40:59+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6fe9c6b57cc577d155cc762306787b969c85e31546bd2ce9615ac71fdddb9d0b,w104h74.jpg\"/><br/> W Polsce zmowa milczenia jest o wiele silniejsza ni\u017c w innych krajach. W zwi\u0105zku z tym na razie widzimy jedynie wierzch ", "id": 1120622, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537453/sodoma-i-gomora-w-drobinie-ks-kobylinski-ostro-o-wydarzeniach-na-plebanii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sodoma i Gomora w Drobinie. Ks. Kobyli\u0144ski ostro o wydarzeniach na plebanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:36:37+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dd1422271bfd5ffa2abb208b3b833d7ee80114e0b63bdbbdf8a7b5a1e848b0e9,w104h74.jpg\"/><br/> W Warszawie jest obecnie 81%, a w Krakowie prawie 70% wi\u0119cej og\u0142osze\u0144 ni\u017c rok temu. Grono poszukuj\u0105cych mocno si\u0119 kurczy, a popyt nie nad\u0105\u017ca za rosn\u0105c\u0105 poda\u017c\u0105. W takim otoczeniu konkurencja w walce o potencjalnych klient\u00f3w ro\u015bnie. Czy ceny mieszka\u0144 w ko\u0144cu solidniej odreaguj\u0105? ", "id": 1117675, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537445/o-81-wiecej-ofert-sprzedazy-mieszkan-w-warszawie-rdr-koniec-rynku-dewelopera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O 81% wi\u0119cej ofert sprzeda\u017cy mieszka\u0144 w Warszawie rdr. Koniec rynku dewelopera?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:10:01+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f6b14c96c9f85d9e6712bb9863624ae31842e64696f911d24df0fa679db8f2fb,w104h74.jpg\"/><br/> Artyku\u0142 na stronie g\u0142\u00f3wnej Onetu. Walcz Polaku o klimat, bo przecie\u017c Niemiec ze swoim hubem we Frankfurcie nie b\u0119dzie. ", "id": 1116464, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537419/najwazniejszy-powod-dla-ktorego-nie-powinnismy-budowac-cpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwa\u017cniejszy pow\u00f3d, dla kt\u00f3rego nie powinni\u015bmy budowa\u0107 CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:34:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ecc66a7edf4cecde00ce37a477b68d735b7d281a5260cf6234bea2e6911947d,w104h74.jpg\"/><br/> Nie do wiary! W Nowym S\u0105czu szczepili dzieci przeterminowanymi szczepionkami, spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura ", "id": 1118927, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537387/nie-do-wiary-w-nowym-saczu-szczepili-dzieci-przeterminowanymi-szczepionkami-sp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie do wiary! W Nowym S\u0105czu szczepili dzieci przeterminowanymi szczepionkami, sp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:27:55+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fc13b15eeec9c0a01a3aa3c7f1c4ff0bc6a0f843a31fd2786d2189478413329a,w104h74.jpg\"/><br/> Trwaj\u0105ce ju\u017c od prawie roku za\u0142amanie na rynku pracy IT bole\u015bnie dotkn\u0119\u0142o nie tylko do\u015bwiadczonych specjalist\u00f3w ale te\u017c osoby rozpoczynaj\u0105ce dopiero swoj\u0105 karier\u0119. Odsetek ofert pracy dla junior\u00f3w w tej bran\u017cy, kt\u00f3ry jeszcze w 2022 r. wynosi\u0142 21,6 proc., w 2023 r. spad\u0142 do 10,4 proc. ", "id": 1118205, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537377/ofert-pracy-w-it-ubywa-a-zarobki-stoja-w-miejscu-koniec-eldorado", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofert pracy w IT ubywa, a zarobki stoj\u0105 w miejscu. Koniec eldorado...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:23:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/60d30610cb82e1329cc1cf08c88f38a90fb8c799cc1cb96d38f043105ff3f3a2,w104h74.jpg\"/><br/> Ile czo\u0142g\u00f3w u\u017cyto w II wojnie \u015bwiatowej? Oko\u0142o 262 892 czo\u0142g\u00f3w, w tym tankietek. Ilo\u015b\u0107 ta nie by\u0142a jednak r\u00f3wnomiernie roz\u0142o\u017cona mi\u0119dzy pa\u0144stwami bior\u0105cymi w niej udzia\u0142. Posiadacz najwi\u0119kszej liczby czo\u0142g\u00f3w mo\u017ce Ci\u0119 nie zaskoczy, ale sama ich ilo\u015b\u0107 ju\u017c mo\u017ce. ", "id": 1119443, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537371/czy-wiesz-ile-czolgow-uzyto-w-ii-wojnie-swiatowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy wiesz, ile czo\u0142g\u00f3w u\u017cyto w II wojnie \u015bwiatowej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:10:33+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/14732da1f50348ae2f38c957ee80274d3e26af4eb4fa7e247080f361c5e48d76,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci z Wydzia\u0142u Kryminalnego Komisariatu Policji Warszawa Targ\u00f3wek poszukuj\u0105 Roberta Nogala. M\u0119\u017cczyzna \u015bcigany jest listem go\u0144czym wydanym przez s\u0105d w celu odbycia kary sze\u015bciu miesi\u0119cy wi\u0119zienia. Robert Nogal, ps. Frog, znany jest z nagrywania swoich szale\u0144czych rajd\u00f3w ulicami Warszawy. ", "id": 1116897, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537349/list-gonczy-za-frogiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List go\u0144czy za \"Frogiem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:48:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/634c82a7d134fe38d8d779aac8e3c9600752d04369c0abbe0d93eec040609265,w104h74.jpg\"/><br/> Wycofywanie kontrasygnaty jest nieskuteczne, nie ma takiej procedury ani na podstawie Konstytucji ani innych przepis\u00f3w prawa. Pan premier dopu\u015bci\u0142 si\u0119 naruszenia Konstytucji powiedzia\u0142 na antenie TVP Info pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Marcin Przydacz ", "id": 1118928, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537307/premier-tusk-naruszyl-konstytucje-i-bedzie-za-to-odpowiadal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Tusk naruszy\u0142 Konstytucj\u0119 i b\u0119dzie za to odpowiada\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:43:57+00:00", "description": " Austria nie przyjmie migrant\u00f3w z Niemiec - zgodnie z prawem UE nie musi wyrazi\u0107 na to zgody. ", "id": 1118206, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537299/austria-nie-przyjmie-zadnych-migrantow-z-niemiec-takie-jest-prawo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austria nie przyjmie \u017cadnych migrant\u00f3w z Niemiec. \"Takie jest prawo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:28:52+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b77d486e895d1e1112b888422b4a956d60b9a9809eac594cb58960971e5ebf20,w104h74.jpg\"/><br/> 53-letni \"kardiolog\" urodzony w Erytrei Bereket A. po raz drugi stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem w procesie za gwa\u0142ty (zg\u0142osi\u0142o si\u0119 go 7 kobiet). Chwali\u0142 pacjentki za \"pi\u0119kne p----i\", bada\u0142 \"\u017cy\u0142y w pochwie\" i oferowa\u0142 \"kompleksowe badania\" po godzinach. Wyrok: cztery lata i cztery miesi\u0105ce wi\u0119zienia. ", "id": 1116896, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537287/niemcy-lekarz-kardiolog-z-erytrei-skazany-na-4-lata-wiezienia-za-gwalty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Lekarz kardiolog z Erytrei skazany na 4 lata wi\u0119zienia za gwa\u0142ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:22:32+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3a7fbc5ce91dc8182e8796b7561523b1acdc0bbdd2cd884c5bc95663b5cc6121,w104h74.jpg\"/><br/> Katastrofa demograficzna w Korei Po\u0142udniowej si\u0119ga poziom\u00f3w absurdu. Korea\u0144czycy kupuj\u0105 wi\u0119cej w\u00f3zk\u00f3w dla ps\u00f3w ni\u017c dla dzieci. Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci si\u0119ga tam 0.72 (w Seulu to 0,55!) ", "id": 1116118, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537279/wozki-dla-psow-sprzedaja-sie-lepiej-niz-te-dla-dzieci-w-korei-poludniowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3zki dla ps\u00f3w sprzedaj\u0105 si\u0119 lepiej ni\u017c te dla dzieci w Korei Po\u0142udniowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:06:04+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/89d16e03629690a59a35fada62bd259f0659e03dadcaaa8b10d8dd1311f1399a,w104h74.jpg\"/><br/> Znany \u0142\u00f3dzki adwokat Pawe\u0142 K., o kt\u00f3rym po szokuj\u0105cych s\u0142owach \u201etrumna na k\u00f3\u0142kach\u201d sta\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno w ca\u0142ej Polsce, przez dwa lata znajdzie si\u0119 poza swoim zawodem. To efekt decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego w Warszawie, kt\u00f3ry uzna\u0142 za \u201eoczywi\u015bcie bezzasadn\u0105\u201d skarg\u0119 kasacyjn\u0105 obro\u0144cy prawnika. ", "id": 1116275, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537251/sad-najwyzszy-zdecydowal-adwokat-od-trumny-na-kolkach-zawieszony-na-2-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142. Adwokat od \"trumny na k\u00f3\u0142kach\" zawieszony na 2 lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:54:47+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0aa00b5e6ab2b61f87c74196515ab5b040471ebe7039f993f5bca029d60e2c96,w104h74.jpg\"/><br/> Pos\u0142ank\u0119 Koalicji Obywatelskiej uwiera modlitwa w Sejmie i wszelkie religijne symbole. Klaudia Jachira (36 l.) zapowiada dzia\u0142ania, kt\u00f3re doprowadz\u0105 do usuni\u0119cia krzy\u017ca z sali plenarnej. Przy Wiejskiej nie chce nawet choinki. ", "id": 1116647, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537243/poslanka-jachira-chce-wyprowadzic-z-sejmu-krzyz-kaplice-a-nawet-choinki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka Jachira chce wyprowadzi\u0107 z Sejmu krzy\u017c, kaplic\u0119, a nawet... choinki.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:44:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/639bd0fb4f089dac5f8c43ea1ec59fd3bd5728085e0ea875c9de9b05ffe03a3e,w104h74.jpg\"/><br/> Ponidzie, to kraina, kt\u00f3ra jest wymarzona zar\u00f3wno na rodzinne sp\u0142ywy jak i takie dla \u015bredniozaawansowanych kajakarzy, bo mo\u017cna tu spotka\u0107 rzeki o r\u00f3\u017cnym stopniu trudno\u015bci. Przy okazji polecamy odwiedzi\u0107 okoliczne atrakcje: Muzeum Wsi Kieleckiej, Zamek w Ch\u0119cinach, Pi\u0144cz\u00f3w i Wi\u015blic\u0119. ", "id": 1118207, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537229/ponidzie-splywy-kajakowe-w-malowniczej-czesci-swietokrzyskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponidzie - sp\u0142ywy kajakowe w malowniczej cz\u0119\u015bci \u015awi\u0119tokrzyskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:24:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ac6ba8db87d4dfab5e7787a64271aacf9e7d30b1e5ab5875b8c07d439d1f1119.png\"/><br/> Bo pa\u0144stwa na to nie sta\u0107. Ale sta\u0107\u00a0na to np. Czech\u00f3w. ", "id": 1117082, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537207/obnizki-vat-na-ksiazki-papierowe-i-elektroniczne-nie-bedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cki VAT na ksi\u0105\u017cki (papierowe i elektroniczne) nie b\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:21:38+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/55d3db880fd6dc5f784e01e175e7012e2f78d35affe1dc43669f963551a85cb7,w104h74.jpg\"/><br/> W ubieg\u0142ym roku w Polsce 145 os\u00f3b do 19. roku \u017cycia pope\u0142ni\u0142o s---------o, w tej samej grupie wiekowej uratowano dwa tysi\u0105ce os\u00f3b po pr\u00f3bach samob\u00f3jczych. Dzi\u015b \u015awiatowy Dzie\u0144 Zapobiegania Samob\u00f3jstwom ma u\u015bwiadamia\u0107 i uwra\u017cliwia\u0107 na osoby w kryzysie, zauwa\u017cy\u0107 ich, znale\u017a\u0107 pomoc. ", "id": 1116116, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537203/wiecej-osob-popelnia-samobojstwa-niz-ginie-w-wypadkach-drogowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej os\u00f3b pope\u0142nia samob\u00f3jstwa, ni\u017c ginie w wypadkach drogowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:21:29+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1336c6db3da3f7a3413da101e735bb451302b3ae37b078565068efbf0097ae87,w104h74.jpg\"/><br/> Do zbiorowego gwa\u0142tu na 30-letnim m\u0119\u017cczy\u017anie dosz\u0142o w niemieckim mie\u015bcie Iserlohn w P\u00f3\u0142nocnej Nadrenii. 4 Irakijczyk\u00f3w zgwa\u0142ci\u0142o pi\u0105tego... ", "id": 1115909, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537201/szok-w-niemczech-grupowy-gwalt-na-mezczyznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szok w Niemczech. Grupowy g---t na m\u0119\u017cczy\u017anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:15:12+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ddc3cb7a4de63751f82464fed7b4e501d9ea08736a9bc0c764534077ceaa8d84.png\"/><br/> - B\u0119d\u0105 doniesienia do prokuratury w sprawie podkomisji smole\u0144skiej Antoniego Macierewicza - zapowiedzia\u0142 w \"Graffiti\" wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk. Jak m\u00f3wi\u0142, nie b\u0119d\u0105 one dotyczy\u0142y tylko by\u0142ego szefa MON, ale te\u017c \"tych, kt\u00f3rzy Macierewicza nadzorowali i z nim wsp\u00f3\u0142pracowali\". ", "id": 1118208, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537189/podkomisja-antoniego-macierewicza-dowody-leza-na-stole", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podkomisja Antoniego Macierewicza. \"Dowody le\u017c\u0105 na stole\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:44:12+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b7d979d68a7a38aa01a6bed7539f1703e22a7df75437c8f88616d09304d867c7,w104h74.jpg\"/><br/> Zaraz, zaraz...przecie\u017c maj\u0105 nadmiar \"in\u017cynier\u00f3w\" uchod\u017ac\u00f3w, imigrant\u00f3w...wtf? ", "id": 1116465, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537161/niemieckie-supermarkety-poszukuja-pracownikow-brakuje-120-tys-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie supermarkety poszukuj\u0105 pracownik\u00f3w. Brakuje 120 tys. os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:32:43+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6e59c12645dd74d5c7423cf75a28aa956c6ac6f2c8280344d4af24c304a15bd,w104h74.jpg\"/><br/> Wybory w Niemczech nadci\u0105gaj\u0105 . Notowania polityczne znane;-). Minister spraw wewn\u0119trznych Nancy Faeser m\u00f3wi, \u017ce Niemcy wprowadz\u0105 tymczasowe kontrole na wszystkich swoich granicach l\u0105dowych, pr\u00f3buj\u0105c ograniczy\u0107 nielegaln\u0105 migracj\u0119, rozszerzaj\u0105c kontrole, kt\u00f3re ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105 na niekt\u00f3rych granicach. ", "id": 1118369, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537149/niemcy-oglaszaja-tymczasowe-kontrole-graniczne-na-wszystkich-granicach-ladowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy og\u0142aszaj\u0105 tymczasowe kontrole graniczne na wszystkich granicach l\u0105dowych.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:25:51+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4a9f5df6097944792f72e2b8b27b30a0128045a90fc3a4a4bea6cd2702c22cc2,w104h74.jpg\"/><br/> Koszalin to dawne miasto wojew\u00f3dzkie, aktualnie po\u0142o\u017cone w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim. Z uwagi na zachowan\u0105 spor\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015bredniowiecznych mur\u00f3w obronnych w\u0142\u0105czy\u0142em je do projektu Miasta stoj\u0105ce murem. Pierwotnie obwarowania mia\u0142y oko\u0142o 1600 metr\u00f3w, do dzisiaj pozosta\u0142o ponad 400 metr\u00f3w. ", "id": 1118327, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537139/koszalin-projekt-miasta-stojace-murem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszalin - projekt \"Miasta stoj\u0105ce murem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:55:45+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81986beb9bd6bd85fa457bc6d12fe7e6f2b8355018347409e48f3e05880a4f26,w104h74.jpg\"/><br/> Wed\u0142ug palesty\u0144skiej obrony cywilnej co najmniej 65 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 60 zosta\u0142o rannych w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek w rezultacie ataku lotnictwa izraelskiego w tzw. strefie humanitarnej Al-Mawasi w rejonie miasta Chan Junis. Wed\u0142ug Izraela by\u0142 to atak na \"centrum dowodzenia Hamasu\". ", "id": 1116378, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537105/nocny-atak-izraela-na-strefe-gazy-wielu-zabitych-i-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak Izraela na Stref\u0119 Gazy. Wielu zabitych i rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:41:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d6683f30b3d0642e8fd5e898fb23672f2363240a20556dd3fc78e7edec63e703,w104h74.jpg\"/><br/> Nasza prokuratura jak zwykle w formie. Mozesz sobie skopa\u0107 cz\u0142owieka, poharata\u0107 go tulipanem, a i tak ci\u0119 wypuszcz\u0105. ", "id": 1115288, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537093/napastnicy-ze-sremu-juz-na-wolnosci-prawie-zabili-czlowieka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napastnicy ze \u015aremu ju\u017c na wolno\u015bci. Prawie zabili czlowieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T03:45:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7910b73b07b8a46ed1103fcad96eb791e898ab62ddd7c56408a35b5b211172c9,w104h74.jpg\"/><br/> Jeste\u015bmy drugim krajem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry to zrobi\u0142. W opublikowanej przez Instytut Pami\u0119ci Narodowej (IPN) bazie ofiar niemieckich zbrodni z II wojny \u015bwiatowej zgromadzono.. ", "id": 1117676, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537083/jest-juz-baza-ofiar-niemieckich-zbrodni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ju\u017c baza ofiar niemieckich zbrodni.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T03:30:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ffeeed8bfffa8c3bc762b54657c80990eb21b79045a79606fc6f343ef6b2d30,w104h74.jpg\"/><br/> Karolina P\u00f3\u0142nocna zakazuje cyfrowej waluty od banku centralnego (CBDC) ", "id": 1116114, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537075/karolina-polnocna-zakazuje-cbdc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karolina P\u00f3\u0142nocna zakazuje CBDC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T03:20:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e45bbe19cc41d27cd3a8f28bbd2e9e5ab28fe64587a3d9369a4ebd1f3e548e68.png\"/><br/> Jan Majchrowski o \"czynnym \u017calu\": To ju\u017c by\u0142o na pocz\u0105tku w\u0142adzy ludowej. O decyzji Donalda Tuska: To mo\u017ce jutro wycofa si\u0119 z wycofania? A pojutrze z wycofania wycofania? - zapyta\u0142 profesor. ", "id": 1115631, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537067/zabawa-w-panstwo-prawa-bardzo-zle-sie-skonczy-dla-nas-wszystkich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zabawa w pa\u0144stwo prawa bardzo \u017ale si\u0119 sko\u0144czy dla nas wszystkich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T02:17:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fa24edaed198e7a2db19f0d9507e99ab78d15e45d7d5f8eef3eeeba3b9519b25,w104h74.jpg\"/><br/> Wraca sprawa tzw. kilometr\u00f3wek Ryszarda Czarneckiego. Z medialnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce by\u0142y europose\u0142 PiS mia\u0142 sk\u0142ada\u0107 fa\u0142szywe wnioski o zwrot koszt\u00f3w podr\u00f3\u017cy, wpisuj\u0105c fikcyjne dane 18 pojazd\u00f3w. - Wstyd na ca\u0142\u0105 Europ\u0119 - powiedzia\u0142 w \"Debacie Dnia\" pose\u0142 KO Pawe\u0142 Bli\u017aniuk. - Defraudacja miliona z\u0142 ", "id": 1120545, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7537023/kilometrowki-ryszarda-czarneckiego-wstyd-na-cala-europe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wykop.pl/rss", "source_obj__id": 403, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilometr\u00f3wki Ryszarda Czarneckiego. \"Wstyd na ca\u0142\u0105 Europ\u0119\"", "user": null, "vote": 0}]