[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:44:48+00:00", "description": "Grupa Kapita\u0142owa PGE opublikowa\u0142a wyniki finansowe i operacyjne za II kwarta\u0142 i I p\u00f3\u0142rocze 2024 roku. Powtarzalny wynik EBITDA PGE w II kwartale wyni\u00f3s\u0142 2,3 mld z\u0142. Znacz\u0105co wzros\u0142y wydatki na inwestycje Grupy, wynosz\u0105c w ca\u0142ym p\u00f3\u0142roczu 4,64 mld z\u0142otych, wobec 3,95 mld z\u0142otych w I p\u00f3\u0142roczu 2023 roku.", "id": 1120733, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art41108831-pge-notuje-wieksze-zyski-niz-przed-rokiem-wegiel-znowu-ciazy-spolce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGE notuje wi\u0119ksze zyski ni\u017c przed rokiem. W\u0119giel znowu ci\u0105\u017cy sp\u00f3\u0142ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:03:20+00:00", "description": "Pracownicy kopalni Bogdanka oraz elektrowni z Grupy Enea protestowali we wtorek przed siedzib\u0105 Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych w Warszawie. Chcieli od ministerstwa uzyska\u0107 informacje o ich przysz\u0142o\u015bci w kontek\u015bcie niejasnych informacji rz\u0105du w kwestii wydzielenia elektrowni w\u0119glowych z grup energetycznych. Kierownictwo MAP przyj\u0119\u0142o od delegacji protestuj\u0105cych list\u0119 \u017c\u0105da\u0144.", "id": 1119499, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41106021-rzadowi-konczy-sie-czas-na-reforme-energetyki-zwiazkowcy-chca-konkretow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dowi ko\u0144czy si\u0119 czas na reform\u0119 energetyki. Zwi\u0105zkowcy chc\u0105 konkret\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:15:08+00:00", "description": "Energetyka wiatrowa na morzu przyczyni si\u0119 do obni\u017cenia cen energii elektrycznej na rynku \u2013 wynika  z najnowszej analizy Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej (PSEW). Sp\u00f3\u0142ki energetyczne prywatne jak i pa\u0144stwowe apeluj\u0105 o podwy\u017cszenie ceny maksymalnej w ramach aukcji morskich farm wiatrowych w 2025 r.", "id": 1118501, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41105301-walka-o-wyzsza-cene-maksymalna-dla-offshore-trwa-kuszace-dla-rzadu-argumenty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka o wy\u017csz\u0105 cen\u0119 maksymaln\u0105 dla offshore trwa. Kusz\u0105ce dla rz\u0105du argumenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:13:33+00:00", "description": "Przy niej Czarnobyl to zaledwie \u201erozgrzewka\u201d - tak szef rosyjskiej pa\u0144stwowej korporacji m\u00f3wi o ewentualnym uderzeniu w kursk\u0105 si\u0142owni\u0119 j\u0105drow\u0105. Pracuj\u0105 w niej dwa reaktory tego samego typu, co reaktor, kt\u00f3ry eksplodowa\u0142 w Czarnobylu.", "id": 1117956, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41104641-szef-rosatomu-straszy-europe-najwieksza-w-historii-katastrofa-nuklearna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Rosatomu straszy Europ\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 w historii katastrof\u0105 nuklearn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T02:30:00+00:00", "description": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy bezpiecznych dostaw energii. OZE jest coraz wi\u0119cej, ale bez sterowalnych \u017ar\u00f3de\u0142 bezpiecze\u0144stwa energetycznego nie spos\u00f3b ich budowa\u0107. Odpowiedzialno\u015b\u0107 zosta\u0142a scedowana na Polskie Sieci Elektroenergetyczne.", "id": 1114692, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41101051-plan-rzadu-czyli-zapewnic-rezerwe-mocy-pozniej-wydzielenie-wegla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan rz\u0105du, czyli zapewni\u0107 rezerw\u0119 mocy. P\u00f3\u017aniej wydzielenie w\u0119gla", "user": null, "vote": 0}]