[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:19:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-partia-prezydenta-moglaby-wejsc-do-gry-polacy-zaskoczyli,nId,7778296\"><img src=\"https://i.iplsc.com/partia-prezydenta-moglaby-wejsc-do-gry-polacy-zaskoczyli/000JQXI87WWVQ10T-C321.jpg\" alt=\"Partia prezydenta mog\u0142aby wej\u015b\u0107 do gry? Polacy zaskoczyli\" align=\"left\" /></a>Gdyby Andrzej Duda za\u0142o\u017cy\u0142 swoj\u0105 parti\u0119 polityczn\u0105, g\u0142os na ni\u0105 odda\u0142oby 9,2 proc. ankietowanych - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster. Chocia\u017c ugrupowanie obecnie nie istnieje - nie wiadomo te\u017c, czy b\u0119dzie utworzone - znalaz\u0142o si\u0119 nad Trzeci\u0105 Drog\u0105. Formacja Szymona Ho\u0142owni i W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza odnotowa\u0142a wynik rz\u0119du 8,59 proc. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1120625, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-partia-prezydenta-moglaby-wejsc-do-gry-polacy-zaskoczyli,nId,7778296", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia prezydenta mog\u0142aby wej\u015b\u0107 do gry? Polacy zaskoczyli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T19:05:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pewnie-popelnimy-bledy-premier-wprost-o-sytuacji-prawnej,nId,7778267\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pewnie-popelnimy-bledy-premier-wprost-o-sytuacji-prawnej/000JQXCB59WTEIEH-C321.jpg\" alt=\"&quot;Pewnie pope\u0142nimy b\u0142\u0119dy&quot;. Premier wprost o sytuacji prawnej\" align=\"left\" /></a>- Osiem lat rz\u0105d\u00f3w PiS naprawd\u0119 zdewastowa\u0142o system, i to nawet nie w spos\u00f3b czarno-bia\u0142y, bo wszyscy toniemy w szaro\u015bciach, w tych luzach interpretacyjnych - stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk, m\u00f3wi\u0105c o z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obecnej sytuacji prawnej w kraju. - Pewnie pope\u0142nimy b\u0142\u0119dy albo pope\u0142nimy czyny, kt\u00f3re wed\u0142ug niekt\u00f3rych autorytet\u00f3w prawnych b\u0119d\u0105 niezgodne albo nie do ko\u0144ca zgodne z zapisami prawa, ale nic nie zwalnia nas z obowi\u0105zku dzia\u0142ania. Ja ka\u017cdego dnia musz\u0119 podejmowa\u0107 decyzje - da\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1120251, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pewnie-popelnimy-bledy-premier-wprost-o-sytuacji-prawnej,nId,7778267", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pewnie pope\u0142nimy b\u0142\u0119dy\". Premier wprost o sytuacji prawnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:17:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-polsce-2050-media-szef-klubu-ustapil,nId,7778268\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-polsce-2050-media-szef-klubu-ustapil/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w Polsce 2050. Media: Szef klubu ust\u0105pi\u0142\" align=\"left\" /></a>Miros\u0142aw Sucho\u0144 z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji przewodnicz\u0105cego klubu parlamentarnego Polska 2050-TD - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1119886, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-polsce-2050-media-szef-klubu-ustapil,nId,7778268", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w Polsce 2050. Media: Szef klubu ust\u0105pi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:49:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kandydaci-na-prezesa-izby-cywilnej-sn-padly-nazwiska,nId,7778013\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kandydaci-na-prezesa-izby-cywilnej-sn-padly-nazwiska/000JQVHZQ39Y5SJB-C321.jpg\" alt=\"Kandydaci na prezesa Izby Cywilnej SN. Pad\u0142y nazwiska\" align=\"left\" /></a>Joanna Misztal-Konecka, Marcin \u0141ochowski, Marcin Krajewski - to kandydaci wy\u0142onieni przez Zgromadzenie S\u0119dzi\u00f3w Izby Cywilnej SN na stanowisko prezesa tej izby - przekaza\u0142 we wtorek rzecznik prasowy S\u0105du Najwy\u017cszego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1117690, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kandydaci-na-prezesa-izby-cywilnej-sn-padly-nazwiska,nId,7778013", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydaci na prezesa Izby Cywilnej SN. Pad\u0142y nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:36:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-uderzyl-w-niemcy-nieakceptowalne,nId,7778005\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-uderzyl-w-niemcy-nieakceptowalne/000JQVCO5REN6VVS-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk uderzy\u0142 w Niemcy. &quot;Nieakceptowalne&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk na spotkaniu z konsulami i ambasadorami skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 Niemiec ws. kontroli na granicach, w tym z Polsk\u0105. Szef polskiego rz\u0105du nazwa\u0142 j\u0105 &quot;nieakceptowaln\u0105&quot; i zaznaczy\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do innych s\u0105siad\u00f3w Niemiec o &quot;pilne konsultacje&quot; w sprawie. - To jest de facto zawieszenie strefy Schengen na du\u017c\u0105 skal\u0119 - doda\u0142 Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1117691, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-uderzyl-w-niemcy-nieakceptowalne,nId,7778005", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk uderzy\u0142 w Niemcy. \"Nieakceptowalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:30:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kryzys-kondycji-milionow-polskich-uczniow-znamy-dokladne-lic,nId,7777920\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kryzys-kondycji-milionow-polskich-uczniow-znamy-dokladne-lic/000JQU2ZVWWTHV1J-C321.jpg\" alt=\"Kryzys kondycji milion\u00f3w polskich uczni\u00f3w. Znamy dok\u0142adne liczby\" align=\"left\" /></a>W 2024 roku Ministerstwo Sportu i Turystyki oraz Ministerstwo Edukacji Narodowej przeprowadzi\u0142y kompleksowe badanie kondycji fizycznej dzieci i m\u0142odzie\u017cy szkolnej w Polsce. W badaniu uczestniczy\u0142o oko\u0142o 3,1 miliona uczni\u00f3w w wieku od 10 do 19 lat, co stanowi 96,5 proc. wszystkich szk\u00f3\u0142 w kraju. Celem badania by\u0142o zdiagnozowanie poziomu sprawno\u015bci fizycznej uczni\u00f3w oraz promowanie aktywno\u015bci fizycznej. Niestety wyniki s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1117692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kryzys-kondycji-milionow-polskich-uczniow-znamy-dokladne-lic,nId,7777920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys kondycji milion\u00f3w polskich uczni\u00f3w. Znamy dok\u0142adne liczby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:30:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kryzys-w-polskich-szkolach-znamy-dokladne-liczby,nId,7777920\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kryzys-w-polskich-szkolach-znamy-dokladne-liczby/000JQU2ZVWWTHV1J-C321.jpg\" alt=\"Kryzys w polskich szko\u0142ach. Znamy dok\u0142adne liczby\" align=\"left\" /></a>W 2024 roku Ministerstwo Sportu i Turystyki oraz Ministerstwo Edukacji Narodowej przeprowadzi\u0142y kompleksowe badanie kondycji fizycznej dzieci i m\u0142odzie\u017cy szkolnej w Polsce. W badaniu uczestniczy\u0142o oko\u0142o 3,1 miliona uczni\u00f3w w wieku od 10 do 19 lat, co stanowi 96,5 proc. wszystkich szk\u00f3\u0142 w kraju. Celem badania by\u0142o zdiagnozowanie poziomu sprawno\u015bci fizycznej uczni\u00f3w oraz promowanie aktywno\u015bci fizycznej. Niestety wyniki s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1118314, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kryzys-w-polskich-szkolach-znamy-dokladne-liczby,nId,7777920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys w polskich szko\u0142ach. Znamy dok\u0142adne liczby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:57:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanka-na-miesiecznicy-smolenskiej-znana-aktywistka-pa,nId,7777884\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przepychanka-na-miesiecznicy-smolenskiej-znana-aktywistka-pa/000JQTZLE93QFU41-C321.jpg\" alt=\"Przepychanka na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Znana aktywistka pad\u0142a na ziemi\u0119\" align=\"left\" /></a>Krzyki, k\u0142\u00f3tnie, wyrywanie wie\u0144c\u00f3w oraz upadek na ziemi\u0119 - takie sceny rozegra\u0142y si\u0119 oko\u0142o godziny 13 w pobli\u017cu pomnika ofiar katastrofy smole\u0144skiej na placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie. W gronie blokuj\u0105cych dost\u0119p do monumentu znale\u017ali si\u0119 prominentni politycy PiS, z kolei w grupie napieraj\u0105cej z wie\u0144cem obarczaj\u0105cym o wypadek Lecha Kaczy\u0144skiego pojawili si\u0119 Obywatele RP oraz &quot;Babcia Kasia&quot;. Ta ostatnia w pewnym momencie upad\u0142a i po\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na ziemi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1117088, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanka-na-miesiecznicy-smolenskiej-znana-aktywistka-pa,nId,7777884", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepychanka na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Znana aktywistka pad\u0142a na ziemi\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:33:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-reforma-tk-komisja-sprawiedliwosci-za-poprawkami-senatu,nId,7777887\"><img src=\"https://i.iplsc.com/reforma-tk-komisja-sprawiedliwosci-za-poprawkami-senatu/000JQU46J40L2IFM-C321.jpg\" alt=\"Reforma TK. Komisja sprawiedliwo\u015bci za poprawkami Senatu\" align=\"left\" /></a>Sejmowa komisja sprawiedliwo\u015bci opowiedzia\u0142a si\u0119 za prawie wszystkimi poprawkami Senatu do ustaw reformuj\u0105cych Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Wcze\u015bniej Senat zaproponowa\u0142 66 poprawek do nowelizacji i dwie poprawki do ustawy wprowadzaj\u0105cej nowel\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 poprawek ma charakter redakcyjny i porz\u0105dkuj\u0105cy. - To jest kolejny odcinek serialu 'bezprawna jazda bez trzymanki'. Pr\u00f3bujecie tworzy\u0107 prawo, kt\u00f3re obala konstytucj\u0119. Poprawki Senatu jeszcze bardziej pog\u0142\u0119biaj\u0105 ten stan - ocenia\u0142 prace komisji Sebastian Kaleta. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1117089, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-reforma-tk-komisja-sprawiedliwosci-za-poprawkami-senatu,nId,7777887", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma TK. Komisja sprawiedliwo\u015bci za poprawkami Senatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:41:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-londynski-sad-zdecydowal-chodzi-o-kaucje-michala-k,nId,7777715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/londynski-sad-zdecydowal-chodzi-o-kaucje-michala-k/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" alt=\"Londy\u0144ski s\u0105d zdecydowa\u0142. Chodzi o kaucj\u0119 Micha\u0142a K. \" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Londynie zadecydowa\u0142, \u017ce Micha\u0142 K. nie wyjdzie z wi\u0119zienia za kaucj\u0105. Przed tygodniem s\u0105d odrzuci\u0142 taki wniosek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1116701, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-londynski-sad-zdecydowal-chodzi-o-kaucje-michala-k,nId,7777715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Londy\u0144ski s\u0105d zdecydowa\u0142. Chodzi o kaucj\u0119 Micha\u0142a K.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatni-moment-na-zlozenie-wniosku-nawet-1200-zl-moze-przejs,nId,7776955\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatni-moment-na-zlozenie-wniosku-nawet-1200-zl-moze-przejs/000JQK7L3RKJ1JOP-C321.jpg\" alt=\"Ostatni moment na z\u0142o\u017cenie wniosku. Nawet 1200 z\u0142 mo\u017ce przej\u015b\u0107 ko\u0142o nosa\" align=\"left\" /></a>Bon energetyczny to \u015bwiadczenie, kt\u00f3re z za\u0142o\u017cenia ma stanowi\u0107 wsparcie w obliczu rosn\u0105cych cen energii elektrycznej. Z pomocy skorzystaj\u0105 m.in. mniej zamo\u017cni emeryci ze \u015bwiadczeniem poni\u017cej minimalnej emerytury, emeryci i renci\u015bci ze \u015bwiadczeniem r\u00f3wnym najni\u017cszej emeryturze czy te\u017c beneficjenci pomocy socjalnej. \u0141\u0105cznie ponad 3,5 miliona gospodarstw domowych. Aby otrzyma\u0107 pieni\u0105dze, trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o bon energetyczny. Obowi\u0105zuj\u0105ce terminy nied\u0142ugo mijaj\u0105, a sp\u00f3\u017anialscy nie dostan\u0105 wsparcia. Wyja\u015bniamy wi\u0119c, jak z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o bon...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1115910, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatni-moment-na-zlozenie-wniosku-nawet-1200-zl-moze-przejs,nId,7776955", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni moment na z\u0142o\u017cenie wniosku. Nawet 1200 z\u0142 mo\u017ce przej\u015b\u0107 ko\u0142o nosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:21:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-trybunalu-konstytuc,nId,7777770\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-trybunalu-konstytuc/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\" align=\"left\" /></a>Zakres dzia\u0142ania sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa jest niezgodny z polsk\u0105 konstytucj\u0105 - postanowi\u0142 we wtorek Trybuna\u0142 Konstytucyjny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1115911, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-sledcza-ds-pegasusa-jest-decyzja-trybunalu-konstytuc,nId,7777770", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa. Jest decyzja Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:20:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarnecki-bedzie-mial-problemy-w-pis-zawsze-byly-ostre-rygor,nId,7777672\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarnecki-bedzie-mial-problemy-w-pis-zawsze-byly-ostre-rygor/000JQSANKX071JNM-C321.jpg\" alt=\"Czarnecki b\u0119dzie mia\u0142 problemy? &quot;W PiS zawsze by\u0142y ostre rygory&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ta sprawa wymaga wyja\u015bnienia. Je\u017celi te doniesienia okaza\u0142yby si\u0119 prawdziwe, to by\u0142yby czym\u015b wyj\u0105tkowo kuriozalnym i nagannym - powiedzia\u0142 Tobiasz Boche\u0144ski odno\u015bnie sprawy tzw. kilometr\u00f3wek Ryszarda Czarneckiego. By\u0142y europose\u0142 PiS mia\u0142 sk\u0142ada\u0107 fa\u0142szywe wnioski o zwrot koszt\u00f3w podr\u00f3\u017cy, w zwi\u0105zku z czym prokuratura postawi\u0142a mu zarzuty. By\u0142emu europos\u0142owi grozi 15 lat wi\u0119zienia. Tobiasz Boche\u0144ski pytany o konsekwencje ze strony partii odpowiedzia\u0142, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 &quot;zawsze mia\u0142o do\u015b\u0107 ostre rygory&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1115639, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarnecki-bedzie-mial-problemy-w-pis-zawsze-byly-ostre-rygor,nId,7777672", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnecki b\u0119dzie mia\u0142 problemy? \"W PiS zawsze by\u0142y ostre rygory\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:05:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-setki-himars-ow-moga-nie-trafic-do-polski-czekamy-na-zielone,nId,7777631\"><img src=\"https://i.iplsc.com/setki-himars-ow-moga-nie-trafic-do-polski-czekamy-na-zielone/000JQSB0XOJPYQQJ-C321.jpg\" alt=\"Setki HIMARS-\u00f3w mog\u0105 nie trafi\u0107 do Polski. &quot;Czekamy na zielone \u015bwiat\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>Podpisana przez poprzednie w\u0142adze MON umowa ramowa na zakup 486 ameryka\u0144skich wyrzutni HIMARS napotyka trudno\u015bci. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w sprawa &quot;stan\u0119\u0142a w miejscu&quot;, a g\u0142\u00f3wnym powodem maj\u0105 by\u0107 pieni\u0105dze. &quot;Czekamy na zielone \u015bwiat\u0142o z Ministerstwa Finans\u00f3w&quot; - przyzna\u0142 jeden z oficer\u00f3w w rozmowie z &quot;Rzeczpospolit\u0105&quot;. Wydatki bud\u017cetowe na armi\u0119 w nowym roku bud\u017cetowym b\u0119d\u0105 rekordowe - wst\u0119pnie zaplanowane na nie 186 mld z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1115640, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-setki-himars-ow-moga-nie-trafic-do-polski-czekamy-na-zielone,nId,7777631", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Setki HIMARS-\u00f3w mog\u0105 nie trafi\u0107 do Polski. \"Czekamy na zielone \u015bwiat\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:24:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samolot-lot-u-zawrocony-awaryjne-ladowanie-w-warszawie,nId,7777656\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samolot-lot-u-zawrocony-awaryjne-ladowanie-w-warszawie/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Samolot LOT-u  zawr\u00f3cony. Awaryjne l\u0105dowanie w Warszawie  \" align=\"left\" /></a>Samolot PLL LOT lec\u0105cy z Warszawy do Egiptu zosta\u0142 zawr\u00f3cony na lotnisko Chopina. Powodem by\u0142a wykryta w maszynie usterka. Konieczne okaza\u0142o si\u0119 awaryjne l\u0105dowanie. Pasa\u017cerowie maj\u0105 kontynuowa\u0107 podr\u00f3\u017c innym samolotem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1115343, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samolot-lot-u-zawrocony-awaryjne-ladowanie-w-warszawie,nId,7777656", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot LOT-u  zawr\u00f3cony. Awaryjne l\u0105dowanie w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:24:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samolot-lot-u-zawrocony-wykryto-usterke,nId,7777656\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samolot-lot-u-zawrocony-wykryto-usterke/000JQRVICRW646FP-C321.jpg\" alt=\"Samolot LOT-u zawr\u00f3cony. Wykryto usterk\u0119\" align=\"left\" /></a>Samolot PLL LOT lec\u0105cy z Warszawy do Egiptu zosta\u0142 zawr\u00f3cony na lotnisko Chopina. Powodem by\u0142a wykryta w maszynie usterka. Pasa\u017cerowie maj\u0105 kontynuowa\u0107 podr\u00f3\u017c innym samolotem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1115641, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samolot-lot-u-zawrocony-wykryto-usterke,nId,7777656", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot LOT-u zawr\u00f3cony. Wykryto usterk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:55:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-broni-decyzji-premiera-mial-podstawe-prawna,nId,7777544\"><img src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-broni-decyzji-premiera-mial-podstawe-prawna/000JQQG11YQTV1II-C321.jpg\" alt=\"Adam Bodnar broni decyzji premiera. &quot;Mia\u0142 podstaw\u0119 prawn\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Adam Bodnar stan\u0105\u0142 w obronie Donalda Tuska, wskazuj\u0105c \u017ce premier mia\u0142 podstaw\u0119 prawn\u0105, by uchyli\u0107 kontrasygnat\u0119 postanowienia Andrzeja Dudy ws. wyznaczenia s\u0119dziego Krzysztofa Weso\u0142owskiego na szefa zgromadzenia Izby Cywilnej S\u0105du Najwy\u017cszego. - Je\u015bli zgromadzenie izby si\u0119 odb\u0119dzie, bez kontrasygnaty premiera, to b\u0119dzie dotkni\u0119te wad\u0105 prawn\u0105 - oceni\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1114953, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-broni-decyzji-premiera-mial-podstawe-prawna,nId,7777544", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar broni decyzji premiera. \"Mia\u0142 podstaw\u0119 prawn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}]