[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:51:28.768271+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/ea2109d57bf31d-948-568-144-188-4293-2576.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 wzrost\u00f3w w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. S&amp;P 500 zyska\u0142 drugi dzie\u0144 z rz\u0119du.</p>", "id": 1120660, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trwa-odbicie-na-Wall-Street-S-P-500-zyskal-drugi-dzien-z-rzedu-8809860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa odbicie na Wall Street. S&P 500 zyska\u0142 drugi dzie\u0144 z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:44:27.381349+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/8b019c2772fa9e-948-568-0-49-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dochody z tradycyjnych us\u0142ug listowych b\u0119d\u0105 male\u0107, natomiast poczta b\u0119dzie coraz wi\u0119cej zarabia\u0107 na us\u0142ugach finansowych, kurierskich czy handlu - poinformowa\u0142 we wtorek prezes Poczty Polskiej Sebastian Mikosz. Jak wskaza\u0142, od 2027 r. poczta mo\u017ce na nich zarabia\u0107 wi\u0119cej ni\u017c na listach.</p>", "id": 1119944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jestesmy-dramatycznie-opoznieni-Prezes-Poczty-Polskiej-o-czekajacych-go-wyzwaniach-8809829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy dramatycznie op\u00f3\u017anieni\". Prezes Poczty Polskiej o czekaj\u0105cych go wyzwaniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:44:26.834106+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/0a1b25b0157a54-833-500-22-0-833-500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa PGE mia\u0142a w drugim kwartale 2024 roku 2,3 mld z\u0142 powtarzalnego zysku EBITDA, a raportowana EBITDA wynios\u0142a 2,6 mld z\u0142. Z kolei zysk netto wyni\u00f3s\u0142 1,13 mld z\u0142, co jest zgodne z wcze\u015bniejszymi szacunkami sp\u00f3\u0142ki - wynika z raportu finansowego sp\u00f3\u0142ki.</p>", "id": 1119941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGE-miala-w-II-kw-2-3-mld-zl-zysku-powtarzalnej-EBITDA-zgodnie-z-szacunkami-8809832.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGE zwi\u0119ksza nak\u0142ady inwestycyjne. Wyniki zgodne z szacunkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/179788c38e5417-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie podejmowa\u0142 decyzje \"z pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015bci\u0105 ryzyka\", \u017ce nie wszystkie b\u0119d\u0105 odpowiada\u0142y kryteriom pe\u0142nej praworz\u0105dno\u015bci \"z punktu widzenia puryst\u00f3w\". Podkre\u015bli\u0142, \u017ce ostatnie osiem lat \"zdewastowa\u0142o system\" w taki spos\u00f3b, \u017ce trudno o jednoznaczn\u0105 interpretacj\u0119 prawa.</p>", "id": 1119940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Lagodzimy-konsekwencje-balaganu-ustrojowego-po-poprzednikach-Ostatnie-osiem-lat-zdewastowalo-system-8809815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: \u0141agodzimy konsekwencje \"ba\u0142aganu ustrojowego\" po poprzednikach. Ostatnie osiem lat zdewastowa\u0142o system", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/786c69a430608f-948-568-42-92-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja USA og\u0142osi\u0142a we wtorek sankcje przeciwko kilkunastu firmom i osobom w Rosji i Iranie zaanga\u017cowanym w sprzeda\u017c rakiet balistycznych kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu na u\u017cytek w Ukrainie. W\u015br\u00f3d podmiot\u00f3w jest ira\u0144ska linia lotnicza Iran Air, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 wykorzystywana przez Teheran do przemytu wra\u017cliwych materia\u0142\u00f3w z Europy.</p>", "id": 1119942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-Air-i-inne-firmy-ukarane-USA-oglosily-sankcje-przeciwko-Iranowi-i-Rosji-8809800.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran Air i inne firmy ukarane. USA og\u0142osi\u0142y sankcje przeciwko Iranowi i Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:43:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/3aeea61065030e-948-567-0-29-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemieccy chadecy zerwali rozmowy z rz\u0105dem w Berlinie na temat wsp\u00f3lnego podej\u015bcia do polityki azylowej i migracyjnej - poda\u0142 we wtorek Reuters. Chadecki blok uwa\u017ca, \u017ce restrykcje zaproponowane przez gabinet Olafa Scholza nie id\u0105 wystarczaj\u0105co daleko.</p>", "id": 1119939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-awantura-o-polityke-migracyjna-Chadecy-zerwali-negocjacje-z-rzadem-8809793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka awantura o polityk\u0119 migracyjn\u0105. Chadecy zerwali negocjacje z rz\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:16:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/78436a0b672ba1-948-568-4-124-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska uwa\u017ca, \u017ce Morze Ba\u0142tyckie stanie si\u0119 drugim co wielko\u015bci miejscem produkcji energii z farm wiatrowych w UE. \u201eRegion ma du\u017cy potencja\u0142, szacowany na ponad 90 GW mocy\u201d \u2013 powiedzia\u0142 na konferencji w Brukseli \u0141ukasz Koli\u0144ski, p.o. dyrektora ds. zielonej transformacji w KE.</p>", "id": 1119938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morze-Baltyckie-wypelnione-wiatrakami-UE-Region-ma-duzy-potencjal-8809781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morze Ba\u0142tyckie wype\u0142nione wiatrakami. UE: Region ma du\u017cy potencja\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/b20a0932268239-948-568-0-191-2835-1700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orzeczenie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nie rodzi \u017cadnego skutku prawnego; komisja dzia\u0142a i b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107. B\u0119dziemy nadal pokazywa\u0107 opinii publicznej, \u017ce PiS nadu\u017cywa\u0142 w\u0142adzy i inwigilowa\u0142 polityk\u00f3w - m\u00f3wi\u0105 cz\u0142onkowie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka (PSL-TD), Pawe\u0142 \u015aliz (Polska 2050-TD) i Patryk Jaskulski (KO).</p>", "id": 1119943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ds-Pegasusa-dzialala-i-bedzie-dzialac-Przedstawiciele-PiS-u-zrezygnuja-8809776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. Pegasusa dzia\u0142a\u0142a i b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107. Przedstawiciele PiS-u zrezygnuj\u0105? ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:57:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/98d5450747dd94-948-568-0-88-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Ministr\u00f3w om\u00f3wi\u0142a we wtorek projekt nowelizacji ustawy dotycz\u0105cej dodatkowej waloryzacji emerytur i rent. Spe\u0142nia on oczekiwania cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du, ale Rada Ministr\u00f3w powr\u00f3ci do jego procedowania, je\u017celi pojawi si\u0119 ryzyko przekroczenia 5 proc. inflacji \u2013 wynika z komunikatu po posiedzeniu rz\u0105du.</p>", "id": 1119366, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowa-waloryzacja-emerytur-i-rent-uzalezniona-od-inflacji-8809764.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d: Dodatkowa waloryzacja emerytur i rent uzale\u017cniona od jednego czynnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:18:28.757076+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/07f77a059fedc1-948-568-0-124-1765-1059.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />WIG20 s\u0142abnie w oczach, a nastroje na GPW s\u0105 coraz gorsze. Najwa\u017cniejsze bran\u017cowe indeksy pog\u0142\u0119biaj\u0105 okresowe minima, a sesyjna statystyka coraz cz\u0119\u015bciej pokazuje jednoznaczn\u0105 przewag\u0119 gie\u0142dowych nied\u017awiedzi.</p>", "id": 1118817, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-po-schodkach-w-dol-Czerwono-na-bankach-z-Grupy-PZU-a-kurs-JSW-znow-nizej-8809736.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 po schodkach w d\u00f3\u0142. Czerwono na bankach z Grupy PZU, a kurs JSW zn\u00f3w ni\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/dd396cc6a9d9c5-948-568-0-212-3700-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji ustawy o VAT, kt\u00f3ry ma upro\u015bci\u0107 obowi\u0105zki administracyjne ma\u0142ych przedsi\u0119biorstw prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 w r\u00f3\u017cnych krajach UE - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w.</p>", "id": 1118820, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przyjal-projekt-dotyczacy-VAT-dla-firm-dzialajacych-w-roznych-krajach-UE-8809686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt dotycz\u0105cy VAT dla firm dzia\u0142aj\u0105cych w r\u00f3\u017cnych krajach UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:22:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/1e6feccfe98dc2-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zrobimy wszystko, by utrzyma\u0107 muzu\u0142ma\u0144ski charakter Wzg\u00f3rza \u015awi\u0105tynnego w Jerozolimie - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek w Kairze szef tureckiej dyplomacji Hakan Fidan podczas posiedzenia ministr\u00f3w Ligi Pa\u0144stw Arabskich. Turcja zosta\u0142a zaproszona na takie spotkanie po raz pierwszy od 13 lat.</p>", "id": 1118819, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapalne-Wzgorze-Swiatynne-w-Jerozolimie-Turcja-wyraza-sie-jasno-o-jego-przyszlosci-8809664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapalne Wzg\u00f3rze \u015awi\u0105tynne w Jerozolimie. Turcja wyra\u017ca si\u0119 jasno o jego przysz\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:14:13.060793+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/7c957e317db805-945-560-0-0-1739-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorstw postuluje rozwa\u017cenie p\u00f3\u017aniejszego terminu wej\u015bcia w \u017cycie nowych regulacji dotycz\u0105cych akcyzy na wyroby tytoniowe i ich substytuty; proponuje, \u017ceby zmiany wesz\u0142y w \u017cycie od dnia 1 stycznia 2026 r. - napisa\u0142 rzecznik M\u015aP w opinii do projektu ustawy.</p>", "id": 1118344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odroczona-akcyza-na-papierosy-Rzecznik-MSP-Szybkie-dzialania-podwazaja-zaufanie-8809660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odroczona akcyza na papierosy? Rzecznik M\u015aP: Szybkie dzia\u0142ania podwa\u017caj\u0105 zaufanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/4124b6676300e7-948-568-0-295-1966-1180.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski regulator rynku telekomunikacyjnego Roskomnadzor wyda ponad 59 mld rubli (ponad 2,5 mld z\u0142) na blokowanie zasob\u00f3w w internecie oraz uniemo\u017cliwianie obchodzenia blokad z pomoc\u0105 sieci VPN - poinformowa\u0142 we wtorek portal Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na plan rz\u0105du.</p>", "id": 1118345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/VPN-najnowszym-wrogiem-Rosji-Wydadza-60-mld-rubli-na-zabawe-w-kotka-i-myszke-8809648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VPN najnowszym wrogiem Rosji. Wydadz\u0105 60 mld rubli na zabaw\u0119 w kotka i myszk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2776d4c5bba166-948-568-0-67-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gazprom b\u0119dzie traci\u0142 6,54 mld USD rocznie wskutek zako\u0144czenia tranzytu gazu do Europy przez Ukrain\u0119 - stwierdzi\u0142 we wtorek portal Moscow Times, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce w por\u00f3wnaniu z ostatnim przedwojennym rokiem eksport Gazpromu do Europy przez Ukrain\u0119 spad\u0142 w 2023 r. o prawie 65 proc.</p>", "id": 1118342, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosztowne-odciecie-Gazpromu-od-gazociagow-Ukrainy-Straty-pojda-w-miliardy-dolarow-8809646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosztowne odci\u0119cie Gazpromu od gazoci\u0105g\u00f3w Ukrainy. Straty p\u00f3jd\u0105 w miliardy dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/28b31a7b092d06-948-568-7-67-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwana\u015bcie kraj\u00f3w unijnych by\u0142o reprezentowanych przez ministr\u00f3w rolnictwa na nieformalnym posiedzeniu w Budapeszcie, co nie odbiega od normy na tego typu spotkaniach - ustali\u0142a PAP. Tematem by\u0142 dokument strategiczny, uzgodniony przez blisko 30 organizacji zwi\u0105zanych z sektorem rolnym.</p>", "id": 1118818, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-znow-doprowadzi-rolnikow-do-bialej-goraczki-Protestuje-m-in-polska-branza-miesna-8809615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE zn\u00f3w doprowadzi rolnik\u00f3w do bia\u0142ej gor\u0105czki. Protestuje m.in. polska bran\u017ca mi\u0119sna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:19:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/a623ff6d06437d-948-568-9-888-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zkowcy z LW Bogdanka, Elektrowni Kozienice i Po\u0142aniec protestowali we wtorek w Warszawie, domagaj\u0105c si\u0119 m.in. udzia\u0142u zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych w procesie transformacji energetycznej oraz wpisania w\u0119gla jako paliwa przej\u015bciowego. W Ministerstwie Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych z\u0142o\u017cyli petycj\u0119 ze swoimi postulatami.</p>", "id": 1118343, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiazkowcy-bronili-wegla-w-MAP-Przedstawili-swoje-postulaty-8809605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zkowcy bronili w\u0119gla w MAP. Przedstawili swoje postulaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:11:11.854313+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/dfc39dbe340cee-948-568-0-0-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyskusja o wej\u015bciu Polski do strefy euro jest mo\u017cliwa najwcze\u015bniej za 10 lat, gdy krajowa gospodarka osi\u0105gnie PKB w sile nabywczej na poziomie Niemiec - oceni\u0142 prezes NBP Adam Glapi\u0144ski w trakcie wyk\u0142adu w Warszawie.</p>", "id": 1117752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-najwczesniej-za-10-lat-Takie-prognozy-snuje-prezes-NBP-Glapinski-8809595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro najwcze\u015bniej za 10 lat. Takie prognozy snuje prezes NBP Glapi\u0144ski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:01:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/f80bc3c9f8bf86-948-568-4-0-1615-969.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wdro\u017cenie systemu kaucyjnego mo\u017ce kosztowa\u0107 w ci\u0105gu dekady ponad 37 mld z\u0142 - wynika z raportu Deloitte. W pierwszym roku funkcjonowania systemu kaucyjnego mo\u017ce zosta\u0107 nim obj\u0119ta zaledwie po\u0142owa butelek PET i puszek metalowych wprowadzanych do obiegu - uwa\u017caj\u0105 autorzy raportu.</p>", "id": 1118346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-4-mld-rocznie-to-koszt-systemu-kaucyjnego-w-Polsce-Oto-najnowsze-szacunki-8809588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 4 mld rocznie to koszt systemu kaucyjnego w Polsce. Oto najnowsze szacunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/6ac4103007e02c-948-568-115-363-3055-1833.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedstawiciele Polskiego Zwi\u0105zku \u0141owieckiego (PZ\u0141) nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na wprowadzenie bada\u0144 okresowych dla my\u015bliwych - poinformowa\u0142 wiceszef MKi\u015a Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a po wtorkowym posiedzeniu zespo\u0142u ds. reformy \u0142owiectwa.</p>", "id": 1117753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mysliwi-nie-zgadzaja-sie-na-badania-okresowe-Watpia-by-zmniejszylo-to-liczbe-wypadkow-8809586.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na badania okresowe. W\u0105tpi\u0105, by zmniejszy\u0142o to liczb\u0119 wypadk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:57:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/21ffa5ce214816-948-568-727-149-1777-1066.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dialog polsko-ukrai\u0144ski w kwestiach historycznych trwa i nie mo\u017cna pozwoli\u0107, by manipulowali nim nasi wsp\u00f3lni wrogowie \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek premier Ukrainy Denys Szmyhal. Zaznaczy\u0142 przy tym, \u017ce w czasie wojny priorytetem we wzajemnych relacjach nie jest historia, a wsp\u00f3\u0142praca wojskowa.</p>", "id": 1117754, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-historia-a-wspolpraca-wojskowa-Tak-Szmyhal-definiuje-stosunki-polsko-ukrainskie-8809585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie historia, a wsp\u00f3\u0142praca wojskowa. Tak Szmyhal definiuje stosunki polsko - ukrai\u0144skie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/7e2f5dc8112310-948-568-0-342-3804-2282.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142, \u017ce wobec uczestnik\u00f3w obchod\u00f3w smole\u0144skich tolerowana jest agresja, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna okre\u015bli\u0107 mianem \"putinady\". B\u0119dziemy broni\u0107 godno\u015bci tych, kt\u00f3rzy w\u00f3wczas zgin\u0119li - zapowiedzia\u0142 we wtorek na Pl. Pi\u0142sudskiego w Warszawie. Po wyst\u0105pieniu dosz\u0142o do szarpaniny.</p>", "id": 1119945, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przepychanki-pod-pomnikiem-smolenskim-Kaczynski-To-putinada-8809580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepychanki pod pomnikiem smole\u0144skim. Kaczy\u0144ski: To putinada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:24:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/a8ec395bbe6c7b-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka JSW Koks zako\u0144czy\u0142a post\u0119powania mediacyjne z Rafako dotycz\u0105ce budowy w koksowni w Radlinie (\u015al\u0105skie) elektrociep\u0142owni opalanej gazem koksowniczym. Zamawiaj\u0105cy powo\u0142a\u0142 si\u0119 m.in. na narastaj\u0105ce op\u00f3\u017anienia w realizacji umowy.</p>", "id": 1117756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-Koks-zakonczyla-mediacje-z-Rafako-wobec-opoznien-bloku-w-Radlinie-8809563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW Koks zako\u0144czy\u0142a mediacje z Rafako wobec op\u00f3\u017anie\u0144 bloku w Radlinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:05:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/95b57f832e0161-948-568-52-127-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeste\u015bmy w kluczowym momencie dla przysz\u0142o\u015bci bezpiecze\u0144stwa naszego regionu; rozszerzone NATO jest przygotowane na rosn\u0105ce zagro\u017cenia hybrydowe - zaznaczy\u0142 we wtorek szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Prezydent Finlandii Alexander Stubb podkre\u015bli\u0142 znaczenie koordynacji dzia\u0142a\u0144 sojuszniczych.</p>", "id": 1117755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-okresla-Baltyk-miejscem-przepychanek-Nie-wolno-nam-wejsc-w-te-pulapke-8809549.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski okre\u015bla Ba\u0142tyk miejscem przepychanek. \"Nie wolno nam wej\u015b\u0107 w t\u0119 pu\u0142apk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/5f27c56e9608c9-948-568-0-124-1816-1089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli do miksu energetycznego w\u0142\u0105czonych zostanie 18 GW z morskiej energetyki wiatrowej, to ceny energii mog\u0105 si\u0119 obni\u017cy\u0107 nawet o 50 proc., w por\u00f3wnaniu do ceny, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna uzyska\u0107 przy wprowadzeniu 5,9 GW - wynika z raportu Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej (PSEW).</p>", "id": 1117757, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-energii-moga-byc-nizsze-o-50-proc-po-wlaczeniu-do-miksu-18-GW-offshore-PSEW-8809512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PSEW: Ceny energii mog\u0105 by\u0107 ni\u017csze o 50 proc. po w\u0142\u0105czeniu do miksu 18 GW offshore", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:14:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/bdcf65c5367562-948-568-15-7-2820-1691.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zrzeszone w Polskim Stowarzyszeniu Producent\u00f3w Oleju t\u0142ocznie przerobi\u0142y w I p\u00f3\u0142roczu 2024 roku \u0142\u0105cznie 1 806 tys. ton rzepaku wobec 1 691 tys. ton w tym samym okresie 2023 roku - poinformowa\u0142o PSPO. Rekordy przerobu tego surowca pada\u0142y tak\u017ce w poprzednich latach.</p>", "id": 1117758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-rzepakowa-Producenci-oleju-Padl-kolejny-rekord-przerobu-8809509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska rzepakowa? Producenci oleju: Pad\u0142 kolejny rekord przerobu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/67251e00171643-948-568-16-107-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka CPK wybra\u0142a najkorzystniejsz\u0105 ofert\u0119 w post\u0119powaniu na projekt doprowadzenia pr\u0105du do lotniska z sieci 400 kV i 110 kV - poinformowa\u0142 Centralny Port Komunikacyjny w komunikacie prasowym. Przetarg wygra\u0142a sp\u00f3\u0142ka Arinet z Gliwic z ofert\u0105 41,8 mln z\u0142 netto.</p>", "id": 1117240, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-zaplaci-CPK-za-samo-podciagniecie-pradu-Zostala-wybrana-oferta-8809499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle zap\u0142aci CPK za samo \"podci\u0105gni\u0119cie\" pr\u0105du. Zosta\u0142a wybrana oferta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/4358d34b606f49-948-567-5-175-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch miesi\u0119cy zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki podpisa\u0142 13 list\u00f3w intencyjnych dotycz\u0105cych zatrudnienia przez inne firmy, m.in. z bran\u017cy kolejowej i transportowej, pracownik\u00f3w PKP Cargo w restrukturyzacji - poinformowa\u0142 we wtorek kolejowy przewo\u017anik towarowy.</p>", "id": 1116755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrudnieni-w-PKP-Cargo-nie-zostana-bez-pracy-Spolka-podpisala-13-listow-intencyjnych-8809493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrudnieni w PKP Cargo nie zostan\u0105 bez pracy? Sp\u00f3\u0142ka podpisa\u0142a 13 list\u00f3w intencyjnych ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/0af84e15f3affc-948-568-180-269-2512-1507.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Apple we wtorek przegra\u0142a przed Trybuna\u0142em Sprawiedliwo\u015bci UE walk\u0119 z unijnymi organami regulacyjnymi do spraw konkurencji, kt\u00f3re nakaza\u0142y jej zap\u0142acenie Irlandii zaleg\u0142ych podatk\u00f3w w kwocie 13 mld euro.</p>", "id": 1116756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apple-zaplaci-13-mld-euro-zaleglych-podatkow-w-Irlandii-Koniec-procesu-przed-TSUE-8809475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple zap\u0142aci 13 mld euro zaleg\u0142ych podatk\u00f3w w Irlandii. Koniec procesu przed TSUE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:08.878407+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/ebea78c31f9683-948-568-149-0-3203-1922.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rakieta Falcon 9 ameryka\u0144skiej firmy SpaceX z czw\u00f3rk\u0105 astronaut\u00f3w w kapsule za\u0142ogowej wystartowa\u0142a we wtorek z Centrum Kosmicznego im. Johna F. Kennedy\u2019ego na Florydzie. Start rakiety by\u0142 kilkakrotnie przek\u0142adany z powodu problem\u00f3w technicznych i niesprzyjaj\u0105cej pogody.</p>", "id": 1116320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-przechadzke-w-kosmos-Pierwszy-w-historii-komercyjny-spacer-kosmiczny-coraz-blizej-8809457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na przechadzk\u0119 w kosmos. Pierwszy w historii komercyjny spacer kosmiczny coraz bli\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:08.488408+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/dd5146d7c09d07-948-568-25-81-2482-1489.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mennica Skarbowa chce sprzedawa\u0107 z\u0142oto w zamian za pieni\u0105dze z kryptowalut. Na pocz\u0105tku w 15 stacjonarnych oddzia\u0142ach, a nast\u0119pnie tak\u017ce w sklepie internetowym. Sprzeda\u017c ma ruszy\u0107 jeszcze we wrze\u015bniu. To jednak nie takie proste jak si\u0119 na pierwszy rzut oka wydaje.\u00a0</p>", "id": 1116318, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-za-kryptowaluty-w-stacjonarnym-oddziale-Polska-Mennica-Skarbowa-szuka-nowych-klientow-8809402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oto za kryptowaluty w stacjonarnym oddziale? Polska mennica szuka nowych klient\u00f3w ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:08.292594+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/d0339faf54a0df-948-568-0-109-2188-1312.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Azoty z\u0142o\u017cy\u0142a do Prokuratury Okr\u0119gowej w Tarnowie zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa polegaj\u0105cego na przekroczeniu uprawnie\u0144 oraz niedope\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w nadzoru w obszarze um\u00f3w reklamowo-sponsoringowych - poda\u0142a Grupa Azoty w komunikacie prasowym.</p>", "id": 1116317, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Azoty-zlozyla-do-prokuratury-zawiadomienie-o-popelnieniu-przestepstwa-na-szkode-spolki-8809456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azoty zawiadamiaj\u0105 prokuratur\u0119 o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa na szkod\u0119 sp\u00f3\u0142ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:08.054815+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/a35ee88d8b50dd-948-568-9-0-1966-1179.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c po premierze iPhone 16, wi\u0119c Huawei spe\u0142nia swoje obietnice. Producent nie m\u00f3g\u0142 wytrzyma\u0107 i pokaza\u0142 grafiki przedstawiaj\u0105ce sw\u00f3j nowy flagowiec wcze\u015bniej, ale teraz mo\u017cna by\u0142o ogl\u0105da\u0107 urz\u0105dzenie podczas pe\u0142nego pokazu na scenie. Sk\u0142adany na trzy smartfon Huawei Mate XT spotka\u0142 si\u0119 z eksplozj\u0105 zainteresowania.</p>", "id": 1116316, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-kontra-Chiny-Huawei-kontra-Apple-Skladany-na-trzy-smartfon-rozpala-Chiny-8809323.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA kontra Chiny, Huawei kontra Apple. Sk\u0142adany na trzy smartfon rozpala Chiny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:07.745783+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/c0dadc14cc9be9-948-568-0-44-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednio 51,6 mkw. mia\u0142y mieszkania, kt\u00f3re w II kw. 2024 r. oddali do u\u017cytku deweloperzy. Oddawane lokale z kwarta\u0142u na kwarta\u0142 i roku na rok s\u0105 coraz mniejsze \u2013 wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. W ci\u0105gu pi\u0119tnastu lat przeci\u0119tna powierzchnia zmniejszy\u0142a si\u0119 o 16 mkw.</p>", "id": 1116315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-mniejsze-mieszkania-i-domy-Tylko-ceny-wciaz-rosna-8809438.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz mniejsze mieszkania i domy. Tylko ceny wci\u0105\u017c rosn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:48:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/1288b01e0a034a-948-568-12-75-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />BETA\nETF wprowadzi\u0142a we wtorek 10 wrze\u015bnia na G\u0142\u00f3wny Rynek GPW dwa nowe fundusze\ninwestycyjne. Jej oferta poszerza wachlarz inwestycyjnych mo\u017cliwo\u015bci do 11\nprodukt\u00f3w. Nowe fundusze to instrumenty wysokiego ryzyka o wysokiej zmienno\u015bci,\nale daj\u0105ce szans\u0119 na ponadprzeci\u0119tne zyski.</p>", "id": 1116754, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Debiut-nowych-ETF-ow-od-BETA-ETF-na-GPW-8809434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debiut nowych ETF-\u00f3w najwy\u017cszego ryzyka i szans na ponadprzeci\u0119tne zyski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3d635eb208d3a8-948-568-1207-540-1425-855.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142 we wtorek, \u017ce zakres\n dzia\u0142ania komisji \u015bledczej ds. Pegasusa jest niezgodny z konstytucj\u0105. \nTK rozpatrywa\u0142 skarg\u0119 grupy pos\u0142\u00f3w PiS, dotycz\u0105c\u0105 uchwa\u0142y o powo\u0142aniu \ntej komisji.</p>", "id": 1116319, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TK-zakres-dzialania-komisji-sledczej-ds-Pegasusa-niezgodny-z-konstytucja-8809424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TK: zakres dzia\u0142ania komisji \u015bledczej ds. Pegasusa niezgodny z konstytucj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T09:43:42.497007+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/a6f894b59f6bfb-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE utrzyma\u0142 w mocy grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 2,4 mld euro na\u0142o\u017con\u0105 na Google za nadu\u017cycie pozycji dominuj\u0105cej poprzez faworyzowanie przez firm\u0119 w\u0142asnej us\u0142ugi por\u00f3wnywania produkt\u00f3w.</p>", "id": 1115956, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Google-musi-zaplacic-olbrzymia-kare-TSUE-utrzymal-w-mocy-grzywne-8809418.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google musi zap\u0142aci\u0107 olbrzymi\u0105 kar\u0119. TSUE utrzyma\u0142 w mocy grzywn\u0119  ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:30.617635+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/642702aad0a9b9-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydatka Demokrat\u00f3w w wyborach prezydenckich w USA, obecna wiceprezydentka Kamala Harris powiedzia\u0142a, \u017ce spodziewa si\u0119, i\u017c podczas wtorkowej debaty telewizyjnej z jej udzia\u0142em kandydat Republikan\u00f3w Donald Trump \u201eb\u0119dzie k\u0142ama\u0107\u201d. Jak podkre\u015bli\u0142a, przygotowuje si\u0119 na te \u201enieprawdy\u201d.</p>", "id": 1115662, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Harris-Trump-bedzie-klamal-podczas-debaty-telewizyjnej-8809374.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris: Trump b\u0119dzie k\u0142ama\u0142 podczas debaty telewizyjnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:30.134417+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b35d5260d8f705-948-568-0-17-1773-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \"Za\u0142o\u017ceniach polityki pieni\u0119\u017cnej na 2025 r.\" nie b\u0119dzie istotnych zmian, zawarte w nim instrumenty sprawdzi\u0142y si\u0119 w ostatnich latach, daj\u0105c przestrze\u0144 do du\u017cej elastyczno\u015bci w dzia\u0142aniach - poinformowa\u0142 PAP Biznes cz\u0142onek zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego Artur Sobo\u0144, w kuluarach Forum Ekonomicznego w Karpaczu. Jak wskaza\u0142, obecny poziom d\u0142ugu i deficytu jest istotnym elementem, kt\u00f3ry nale\u017cy bra\u0107 pod uwag\u0119 przy prowadzeniu polityki pieni\u0119\u017cnej.</p>", "id": 1115660, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sobon-Spodziewamy-sie-kolejnego-skokowego-wzrostu-inflacji-8809387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sobo\u0144: Spodziewamy si\u0119 kolejnego, skokowego wzrostu inflacji ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:29.961565+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/9a661ee6b275ff-948-568-90-60-3910-2345.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro utrzymuje si\u0119 w w\u0105skiej, trwaj\u0105cej od pocz\u0105tku wakacji konsolidacji. Rozrusza\u0107 go mo\u017ce jednak debata prezydencka w Stanach Zjednoczonych.</p>", "id": 1115659, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Flauta-na-rynku-zlotego-Czy-prezydencka-debata-ozywi-Forex-8809356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flauta na rynku z\u0142otego. Czy prezydencka debata o\u017cywi Forex?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:29.723834+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/777b3840953373-948-568-0-118-3957-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek odb\u0119dzie si\u0119 debata prezydencka mi\u0119dzy Kamal\u0105 Harris a Donaldem Trumpem, kt\u00f3ra mo\u017ce znacz\u0105co wp\u0142yn\u0105\u0107 na dynamik\u0119 kampanii i decyzje Amerykan\u00f3w 5 listopada. Eksperci Saxo kre\u015bl\u0105 krajobraz przed debat\u0105, a tak\u017ce przedstawiaj\u0105 trzy mo\u017cliwe scenariusze wyborcze i oceniaj\u0105 ich potencjalny wp\u0142yw na rynek akcji.</p>", "id": 1115658, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przed-debata-Harris-Trump-3-scenariusze-wyborcze-i-ich-wplyw-na-rynki-8809350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed debat\u0105 Harris-Trump. 3 scenariusze wyborcze i ich wp\u0142yw na rynki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:29.551161+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/56f2b21c7199ac-948-568-120-18-1337-802.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W Beskidach, w Szczyrku, otwarto w\u0142a\u015bnie najd\u0142u\u017cszy \nhotel w Europie. Czterogwiazdkowy Mercure Szczyrk Resort ma 330 metr\u00f3w \nd\u0142ugo\u015bci, 9 pi\u0119ter i 447 pokoi.</p>", "id": 1115657, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-powstal-najdluzszy-hotel-w-Europie-Otwarto-go-w-Szczyrku-8809308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce powsta\u0142 najd\u0142u\u017cszy hotel w Europie. Otwarto go w Szczyrku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:37:28.992762+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/8798619c9ec53a-945-567-0-194-3445-2067.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c chi\u0144ski eksport r\u00f3s\u0142 w sierpniu w najszybszym tempie od marca ubieg\u0142ego roku, do czego mog\u0142y przyczyni\u0107 si\u0119 wypowiedzi Donalda Trumpa, ekonomistom z Pa\u0144stwa \u015arodka nie daje wci\u0105\u017c spokoju s\u0142aby wewn\u0119trzny popyt i presja deflacyjna.</p>", "id": 1115654, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinski-efekt-Trumpa-Eksport-jak-smok-inflacja-wciaz-jak-pekinczyk-8809294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski efekt Trumpa. Eksport jak smok, inflacja wci\u0105\u017c jak peki\u0144czyk ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/e86ba4659b165b-948-568-9-205-3901-2340.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyra\u017any wzrost cen napoj\u00f3w alkoholowych oraz \u017cywno\u015bci przyczyni\u0142\nsi\u0119 do tego, \u017ce inflacja CPI w Czechach drugi miesi\u0105c z rz\u0119du przekroczy\u0142a cel\nbanku centralnego.</p>", "id": 1115655, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Czechach-w-sierpniu-2024-jednak-nie-spadla-8809316.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeska inflacja nie wr\u00f3ci\u0142a do celu. Analitycy zaskoczeni wzrostem cen trunk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/be6eb7ef17b28e-948-568-0-119-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szybsze procesory, wydajniejsze baterie i nowe przyciski \u2013 tym maj\u0105 si\u0119 charakteryzowa\u0107 wszystkie warianty najnowszego iPhone\u2019a 16. To wszystko otrzymamy, p\u0142ac\u0105c mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej, co jednak nie znaczy, \u017ce ma\u0142o.</p>", "id": 1115656, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apple-pokazal-iPhone-16-cena-parametry-nowosci-8809329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iPhone 16 b\u0119dzie ta\u0144szy od poprzednika. Apple zaprezentowa\u0142 nowy smartfon ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/e321ccd5710373-948-568-0-186-4134-2480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs akcji Mabionu ro\u015bnie o 7,9 proc., do 19,3 z\u0142. Indeks sWIG80 zwy\u017ckuje o 0,45 proc. Sp\u00f3\u0142ka poda\u0142a przed sesj\u0105 wyniki za drugi kwarta\u0142 2024 r.</p>", "id": 1115661, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Mabionu-rosnie-o-7-9-proc-przy-wzroscie-sWIG80-o-0-45-proc-8809330.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mabion pokaza\u0142 wyniki. Kurs gwiazdy covidowej hossy mocno w g\u00f3r\u0119  ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T08:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/f7ed3f6ebe1ab4-948-569-155-14-1841-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Formalnie minister aktyw\u00f3w nie jest odpowiedzialny za kwestie energetyczne; wtorkowy protest zwi\u0105zk\u00f3w bran\u017cy g\u00f3rniczej ma uzasadnienie na gruncie etycznym - oceni\u0142 wiceszef MAP Jacek Bartmi\u0144ski.</p>", "id": 1115663, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-rozumie-dlaczego-gornicy-chca-protestowac-Musimy-sie-spotkac-w-polowie-drogi-8809331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort rozumie, dlaczego g\u00f3rnicy chc\u0105 protestowa\u0107: \"Musimy si\u0119 spotka\u0107 w po\u0142owie drogi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:33:52.898829+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/44f2bb808ee8ff-948-568-0-76-1919-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 rynku budowlanego w Polsce do 2026 r. przekroczy 400 mld z\u0142 - wynika z raportu firmy badawczej Spectis \u201eRynek budowlany w Polsce 2024-2031\u201d.</p>", "id": 1115381, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wartosc-rynku-budowlanego-w-Polsce-do-2026-r-przekroczy-400-mld-zl-8809300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warto\u015b\u0107 rynku budowlanego w Polsce do 2026 r. przekroczy 400 mld z\u0142 ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:33:52.475268+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/7a2d3565e1ca36-945-560-0-0-1767-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiadectwo dojrza\u0142o\u015bci uzyska\u0142o 89,3 proc. tegorocznych absolwent\u00f3w szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych - poda\u0142a we wtorek Centralna Komisja Egzaminacyjna, uwzgl\u0119dniaj\u0105c wyniki maturzyst\u00f3w zdaj\u0105cych egzaminy w sesji g\u0142\u00f3wnej majowej, dodatkowej czerwcowej oraz poprawkowej w sierpniu.</p>", "id": 1115380, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Matury-2024-CKE-podala-ostateczne-dane-dot-wynikow-egzaminow-8809306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matury 2024. CKE poda\u0142a ostateczne dane dot. wynik\u00f3w egzamin\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:33:52.053686+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/597763192ad79e-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />GDDKiA zwi\u0119ksza bud\u017cet na utrzymanie dr\u00f3g w 2025 roku do 3 mld z\u0142 z 2,5 mld z\u0142 w 2024 roku - poinformowa\u0142a Dyrekcja w komunikacie.</p>", "id": 1115379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/GDDKiA-zwieksza-budzet-na-utrzymanie-drog-w-2025-roku-8809298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GDDKiA zwi\u0119ksza bud\u017cet na utrzymanie dr\u00f3g w 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:33:50.686739+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ade8f12f4e4543-948-568-974-531-2568-1541.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po 32 latach dzia\u0142alno\u015bci fabryka przybor\u00f3w szkolnych\n w Baranowie Herlitz-Pelikan ma zosta\u0107 zamkni\u0119ta, a za\u0142oga zwolniona. \nPrzyczyn\u0105 likwidacji zak\u0142adu maj\u0105 by\u0107\u00a0wyniki finansowe za miniony rok - \npodaje portal epoznan.pl.\u00a0Zapowiedziane zwolnienia grupowe potwierdzi\u0142 \npozna\u0144ski Powiatowy Urz\u0105d Pracy.</p>", "id": 1115376, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legendarna-fabryka-piornikow-w-Polsce-do-zamkniecia-Cala-zaloga-do-zwolnienia-8809313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legendarna fabryka pi\u00f3rnik\u00f3w w Polsce do zamkni\u0119cia. Ca\u0142a za\u0142oga do zwolnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:33:50.099347+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/1be6f9b9ee658e-948-568-0-1056-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po lipcowym nieoczekiwanie silnym przyspieszeniu sierpie\u0144\nprzyni\u00f3s\u0142 ostrzejsze od prognoz wyhamowanie w\u0119gierskiej inflacji CPI.</p>", "id": 1115375, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-na-Wegrzech-w-sierpniu-2024-okazala-sie-najnizsza-od-trzech-lat-8809305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gierska inflacja pozytywnie zaskoczy\u0142a. Najni\u017cszy odczyt od 2021 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:28:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/a466dc8ec986f3-948-568-11-125-4563-2738.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ko\u0144c\u00f3wce 2025 roku mo\u017ce by\u0107 przestrze\u0144 do obni\u017cenia taryf - oceni\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>", "id": 1115377, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-klimatu-i-srodowiska-Juz-za-rok-ceny-pradu-beda-nizsze-8809293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister klimatu i \u015brodowiska: Ju\u017c za rok ceny pr\u0105du b\u0119d\u0105 ni\u017csze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/e177fa7cb2cb1c-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba przypadk\u00f3w braku OC przez posiadaczy pojazd\u00f3w mechanicznych dynamicznie ro\u015bnie, UFG uszczelnia wi\u0119c system - poda\u0142 resort finans\u00f3w, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Ubezpieczeniowy Fundusz Gwarancyjny.</p>", "id": 1115378, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-kierowcow-nie-wykupuje-OC-UFG-uszczelnia-system-8809290.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej kierowc\u00f3w nie wykupuje OC. UFG uszczelnia system", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T06:24:54.661083+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/14da31967ff9f9-948-568-0-85-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nie we\u017amie udzia\u0142u w \u017cadnych rozmowach z Ukrain\u0105, dop\u00f3ki si\u0142y ukrai\u0144skie nie zostan\u0105 wycofane z rosyjskiego terytorium - oznajmi\u0142 we wtorek sekretarz rosyjskiej Rady Bezpiecze\u0144stwa Siergiej Szojgu w telewizji Rossija-24.</p>", "id": 1115174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szojgu-Nie-bedzie-rozmow-z-Kijowem-bez-wycofania-sil-ukrainskich-z-Rosji-8809287.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szojgu: Nie b\u0119dzie rozm\u00f3w z Kijowem bez wycofania si\u0142 ukrai\u0144skich z Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:42:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/78b334befdd391-948-568-337-224-1875-1124.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To, co dzisiaj obserwujemy, czyli protesty, akcje medi\u00f3w katolickich, skierowanie skargi do S\u0105du Najwy\u017cszego, kazania o katechezie - to nic innego jak pr\u00f3ba pokazania, kto rz\u0105dzi w edukacji: Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy MEN - m\u00f3wi we wtorkowej \"Gazecie Wyborczej\" ministra edukacji Barbara Nowacka.</p>", "id": 1115176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieszanie-wokol-religii-w-szkolach-To-biskupi-eskaluja-konflikt-z-rzadem-8809240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 religii w szko\u0142ach. \"To biskupi eskaluj\u0105 konflikt z rz\u0105dem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/54d3c2a2522f55-948-568-0-133-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort klimatu przedstawi wkr\u00f3tce model kompleksowego dzia\u0142ania systemu rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producent\u00f3w. Samorz\u0105dowcy, przedsi\u0119biorcy i eksperci sypi\u0105 w\u0142asnymi pomys\u0142ami - pisze wtorkowy \"Puls Biznesu\".</p>", "id": 1115178, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problem-z-systemem-kaucyjnym-Samorzady-od-miesiecy-sygnalizuja-obawy-8809236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem z systemem kaucyjnym. Samorz\u0105dy od miesi\u0119cy sygnalizuj\u0105 obawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:19:44.925503+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/f5a6601b48012d-948-568-0-0-1880-1127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kim Dzong Un zapowiedzia\u0142 podczas spotkania z wy\u017cszymi rang\u0105 urz\u0119dnikami z okazji 76. rocznicy ustanowienia Korei P\u00f3\u0142nocnej \"wyk\u0142adniczy\" wzrost potencja\u0142u nuklearnego kraju - poda\u0142y we wtorek re\u017cimowe media. Kilka dni temu Pjongjang ujawni\u0142 tak\u017ce swoj\u0105 now\u0105 mobiln\u0105 wyrzutni\u0119 rakiet.</p>", "id": 1114986, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-Dzong-Un-Nasz-arsenal-nuklearny-gwaltownie-wzrosnie-8809241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un: Nasz arsena\u0142 nuklearny gwa\u0142townie wzro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/9c1eed8a9169b0-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bezpiecze\u0144stwo finansowe swojej firmy pozytywnie oceni\u0142o 62 proc. firm z sektora M\u015aP - wynika z badania KRD. Przedsi\u0119biorcy w\u015br\u00f3d korzy\u015bci dobrej sytuacji finansowej wymieniali m.in. mo\u017cliwo\u015bci rozwoju i zaufanie do firmy.</p>", "id": 1114990, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-firm-z-sektora-MSP-pozytywnie-ocenia-swoje-bezpieczenstwo-finansowe-8809226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 firm z sektora M\u015aP pozytywnie ocenia swoje bezpiecze\u0144stwo finansowe ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:38.198502+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/bb43aa7e2f2450-948-568-0-113-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To po prostu g\u0142upie i szalone - tak prawo do \nbycia \"offline\" poza godzinami pracy, kt\u00f3re zosta\u0142o zagwarantowane \nAustralijczykom przez przepisy, skomentowali biznesmeni, w tym Kevin \nO'Leary, gwiazda programu inwestycyjnego \"Shark Tank\". </p>", "id": 1114785, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mozecie-juz-ignorowac-szefow-poza-godzinami-pracy-Liderzy-korporacji-wzburzeni-to-po-prostu-glupie-i-szalone-8808717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mo\u017cecie ju\u017c ignorowa\u0107 szef\u00f3w poza godzinami pracy\". Liderzy korporacji wzburzeni: to po prostu g\u0142upie i szalone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:37.623890+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/3379486701d6d8-948-568-405-307-2302-1381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 11,1 procent spad\u0142 odsetek ofert pracy kierowanych do os\u00f3b rozpoczynaj\u0105cych karier\u0119 zawodow\u0105 w IT i to w okresie dw\u00f3ch lat. W tym samym czasie wysoko\u015b\u0107 wynagrodze\u0144 oferowanych pocz\u0105tkuj\u0105cym pracownikom w IT oraz bran\u017cach tzw. white collars od ubieg\u0142ego roku praktycznie stoi w miejscu. W IT najwy\u017cszy odsetek og\u0142osze\u0144 dla\u00a0junior\u00f3w mo\u017cna znale\u017a\u0107 w kategoriach Backend, Support i Fullstack, a poza IT \u2013 w sprzeda\u017cy, obs\u0142udze klienta i marketingu.</p>", "id": 1114784, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ofert-pracy-w-IT-ubywa-a-zarobki-stoja-w-miejscu-84-osob-aplikuje-na-1-ogloszenie-8808763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofert pracy w IT ubywa, a zarobki stoj\u0105 w miejscu. 84 os\u00f3b aplikuje na 1 og\u0142oszenie ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:37.069524+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/2f2c20656bfde2-948-568-12-0-4796-2878.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najnowszym raporcie Deloitte \u201eProperty Index 2024\u201d oszacowano, jak d\u0142ugo mieszka\u0144cy poszczeg\u00f3lnych kraj\u00f3w musz\u0105 pracowa\u0107, aby kupi\u0107 mieszkanie 70 mkw. Ze wzgl\u0119du na r\u00f3\u017cne koszty \u017cycia oraz r\u00f3\u017cne systemy odlicze\u0144 od dochodu brutto, dla dokonania por\u00f3wnania mi\u0119dzynarodowego za\u0142o\u017cono, \u017ce mieszka\u0144cy poszczeg\u00f3lnych kraj\u00f3w na zakup mieszkania mog\u0105 przeznaczy\u0107 ca\u0142kowity doch\u00f3d brutto miesi\u0119cznie.</p>", "id": 1114783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/8-lat-zycia-powietrzem-i-bedzie-na-mieszkanie-Czesi-maja-jeszcze-gorzej-8808902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "8 lat \u017cycia powietrzem i b\u0119dzie na mieszkanie. Czesi maj\u0105 jeszcze gorzej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:36.379518+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/614a6fc57deea9-948-568-0-95-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chrzciny, zawarcie ma\u0142\u017ce\u0144stwa czy poch\u00f3wek to wa\u017cne\nwydarzenia w \u017cyciu ka\u017cdej rodziny. Wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 jednak nie tylko z du\u017cymi\nemocjami, ale te\u017c niema\u0142ymi wydatkami. Dotyczy to r\u00f3wnie\u017c op\u0142at, jakie nale\u017cy\nui\u015bci\u0107 w ko\u015bciele. Czy poszczeg\u00f3lne parafie maj\u0105 swoje cenniki?</p>", "id": 1114782, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-laska-ale-nie-mniej-niz-Ile-trzeba-zaplacic-za-chrzest-slub-lub-pogrzeb-8809133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eCo \u0142aska\u201d, ale nie mniej ni\u017c\u2026? Ile trzeba zap\u0142aci\u0107 za chrzest, \u015blub lub pogrzeb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:35.897872+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/4346dad12fd06d-948-568-147-311-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d 50 najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Europie najwi\u0119cej jest instytucji z Francji i Wielkiej Brytanii. W 2024 r. po raz pierwszy na li\u015bcie znalaz\u0142 si\u0119 gracz z Polski, ale w czo\u0142\u00f3wce zestawienia wiele szyld\u00f3w jest znanych polskim klientom.</p>", "id": 1114781, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksze-banki-w-Europie-PKO-BP-zadebiutowal-na-liscie-8808958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielcy w Europie, mali w Polsce. Oto bankowi giganci naszego kontynentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:33.293345+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/cbdb0cfe360de2-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatnie spadki WIG20 zacz\u0119\u0142y stawia\u0107 pod znakiem zapytania kontynuacj\u0119 hossy na GPW. Najwi\u0119cej w tej sprawie b\u0119d\u0105 mieli do powiedzenia zagraniczni inwestorzy. Ci z kolei patrz\u0105 na notowania dolarowego WIG20. Jedni zauwa\u017c\u0105 kolejne sygna\u0142y sprzeda\u017cy na jego wykresie, a inni poszukaj\u0105 odpowiedzi na pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 hossy w otoczeniu makroekonomicznym.\u00a0</p>", "id": 1114780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolarowy-WIG20-jeszcze-na-plusie-O-sygnalach-sprzedazy-i-kondycji-WIG20USD-8808951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolarowy WIG20 jeszcze na plusie. O sygna\u0142ach sprzeda\u017cy i kondycji WIG20USD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:31.331611+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/b2a79ff83ba5b7-948-568-4-52-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maksymalna stawka dost\u0119pna na lokatach kwartalnych to od wrze\u015bnia 6,80 proc. w skali roku. Liderem tabeli zosta\u0142a propozycja, kt\u00f3ra do tej pory pozostawa\u0142a w cieniu poprzednich zwyci\u0119zc\u00f3w. Aby skorzysta\u0107 z tej propozycji, trzeba mie\u0107 jednak sporo od\u0142o\u017conych \u015brodk\u00f3w.</p>", "id": 1114779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-wrzesien-2024-Ranking-Bankier-pl-8808919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Och\u0142odzenie na lokatach kwartalnych. Oszcz\u0119dzaj\u0105cym skapnie mniejszy zysk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:30.437068+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/9387bc95e6b1f4-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w przygotowa\u0142o pakiet zmian w stawkach podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug (VAT). W\u015br\u00f3d nowo\u015bci obni\u017cenie stawki VAT na dostawy kubeczk\u00f3w menstruacyjnych oraz wprowadzenie opodatkowania od sprzeda\u017cy wybor\u00f3w z konopi siewnej.</p>", "id": 1114778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Finansow-majstruje-przy-stawkach-VAT-Od-nowego-roku-czesc-z-nich-bedzie-wyzsza-8808873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d majstruje przy stawkach VAT. Od nowego roku cz\u0119\u015b\u0107 z nich b\u0119dzie wy\u017csza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T04:16:29.181200+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/af3f2242e44f74-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy od\nblisko trzech lat galon benzyny kosztuje mniej ni\u017c dwa dolary. Dla polskich\nkierowc\u00f3w oznacza to spadek cen wyra\u017anie poni\u017cej 6 z\u0142 za litr.</p>", "id": 1114777, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Benzyna-najtansza-od-wybuchu-wojny-Czeka-nas-cena-ponizej-6-zl-za-litr-8808848.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benzyna najta\u0144sza od wybuchu wojny. Dla polskich kierowc\u00f3w oznacza to spadek cen wyra\u017anie poni\u017cej 6 z\u0142 za litr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T03:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/97ee4ba731488d-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ci, kt\u00f3rzy przyszli z innych zawod\u00f3w prawniczych, b\u0119d\u0105 mogli znale\u017a\u0107 zatrudnienie jako starsi asystenci s\u0119dzi\u00f3w; ci z S\u0105du Najwy\u017cszego dostan\u0105 propozycje pracy m.in. w Biurze Studi\u00f3w i Analiz SN \u2013 to ustalenia \"Dziennika Gazety Prawnej\" w sprawie tego, co mo\u017ce czeka\u0107 tzw. neos\u0119dzi\u00f3w.</p>", "id": 1115175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-co-moze-czekac-tzw-neosedziow-Znamy-plany-resortu-sprawiedliwosci-8809209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto co mo\u017ce czeka\u0107 tzw. neos\u0119dzi\u00f3w. Znamy plany resortu sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T02:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/3adba00fe899dc-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szybko rozprzestrzeniaj\u0105ce si\u0119 po\u017cary w Kalifornii i Nevadzie zmusi\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi do obowi\u0105zkowej ewakuacji. Ogie\u0144 zagra\u017ca wielu budynkom i wp\u0142ywaj\u0105 na jako\u015b\u0107 powietrza. Zamykane s\u0105 drogi. Gubernatorzy obu stan\u00f3w og\u0142osili na niekt\u00f3rych obszarach stan wyj\u0105tkowy.</p>", "id": 1114989, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goraco-w-USA-Tysiace-ludzi-uciekaja-przed-pozarami-8809207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co w USA. Tysi\u0105ce ludzi uciekaj\u0105 przed po\u017carami ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T02:47:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d0ad70a3a6a8b6-948-568-0-47-1721-1032.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie systemy obrony powietrznej zestrzeli\u0142y w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek co najmniej 7 ukrai\u0144skich dron\u00f3w lec\u0105cych na Moskw\u0119. Atakowane by\u0142y te\u017c inne rejony Rosji - poinformowa\u0142 Reuter, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne w\u0142adze.</p>", "id": 1114985, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ataki-ukrainskich-dronow-na-Moskwe-i-inne-rejony-Rosji-8809206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki ukrai\u0144skich dr\u00f3n\u00f3w na Moskw\u0119 i inne rejony Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/7096712c3f3646-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dczyni wenezuelskiej opozycji Maria Corina \nMachado  og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek \u201ewezwanie do \u015bwiata\u201d, aby uzna\u0142  \nprzyw\u00f3dc\u0119 walki  z  re\u017cimem Nicolasa Madur,  Edmundo Gonzaleza Urruti\u0119  \njako \u201eprezydenta elekta  wbrew oszustwu wyborczemu\"  Maduro.</p>", "id": 1114988, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityczny-kurz-w-Wenezueli-nie-opada-Przywodczyni-opozycji-wzywa-swiat-do-uznania-Urrutii-za-prezydenta-elekta-8809202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczny kurz w Wenezueli nie opada. Przyw\u00f3dczyni opozycji wzywa \u015bwiat do uznania Urrutii za prezydenta elekta", "user": null, "vote": 0}]