[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:24:00+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem wrze\u015bnia funkcj\u0119 chief operation officera w sp\u00f3\u0142ce Waytogrow, specjalizuj\u0105cej si\u0119 we wsparciu monetyzacji tre\u015bci w internecie, obj\u0119\u0142a Paulina Zy\u015bk-Lisica. Poprzednio przez 15 lat by\u0142a zwi\u0105zana z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 Holding.", "id": 1119357, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/paulina-zysk-lisica-waytogrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a mened\u017cerka z Wirtualnej Polski w zarz\u0105dzie Waytogrow", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:53:59.370915+00:00", "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE utrzyma\u0142 w mocy grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 2,4 mld euro na\u0142o\u017con\u0105 na Google za nadu\u017cycie pozycji dominuj\u0105cej poprzez faworyzowanie przez firm\u0119 w\u0142asnej us\u0142ugi por\u00f3wnywania produkt\u00f3w. O karze zdecydowa\u0142a siedem lat temu Komisja Europejska.", "id": 1116750, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-grzywna-wyrok-tsue-porownywarka-cen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google przegra\u0142 w unijnym trybunale. Ma zap\u0142aci\u0107 miliardow\u0105 grzywn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T05:19:32.019700+00:00", "description": "Do zespo\u0142u biura Netfliksa w Warszawie, odpowiadaj\u0105cego za dzia\u0142alno\u015b\u0107 firmy w Polsce i Europie \u015arodkowo-Wschodniej, do\u0142\u0105czy\u0142a Alicja Grawon-Jaksik. Obej\u0119\u0142a nowo utworzone stanowisko dyrektorki ds. produkcji - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl.", "id": 1114977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-z-dyrektorka-ds-produkcji-przeszla-z-jednej-z-najwiekszych-firm-producenckich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix z now\u0105 dyrektork\u0105. Przesz\u0142a z jednej z czo\u0142owych firm producenckich", "user": null, "vote": 0}]