[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T21:02:29.555605+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/e953824fcc0a18-948-568-90-262-2900-1739.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeszcze chyba nie zdarzy\u0142o si\u0119, aby cotygodniowe dane o\nliczbie nowo rejestrowanych bezrobotnych (ang. initial claims) tak mocno\nruszy\u0142y nowojorskimi indeksami.</p>", "id": 1000015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocne-odbicie-na-Wall-Street-Wielka-ulga-po-claimsach-8794781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne odbicie na Wall Street. Wielka ulga po \u201eclaimsach\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/10129424039cd1-948-568-0-194-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze obwodu kurskiego zadecydowa\u0142y o ewakuacji ludno\u015bci cywilnej z miejscowo\u015bci przygranicznych w g\u0142\u0105b kraju - poda\u0142o BBC. Si\u0142y ukrai\u0144skie zaj\u0119\u0142y stacj\u0119 pomiaru gazu w miejscowo\u015bci Sud\u017ca, przez kt\u00f3r\u0105 wysy\u0142any jest gaz do Europy - podaje \"Washington Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na zachowuj\u0105cego anonimowo\u015b\u0107 doradc\u0119 prezydenta Ukrainy.</p>", "id": 999279, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ewakuacja-cywilow-w-obwodzie-kurskim-Putin-obiecal-10-tysiecy-rubli-8794736.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja cywil\u00f3w w obwodzie kurskim. Putin obieca\u0142 10 tysi\u0119cy rubli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/c2f2049096f8d6-948-569-296-286-1146-688.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Unimot szacuje, \u017ce w II kwartale 2024 roku mia\u0142a 80 mln z\u0142 skorygowanej EBITDA, wobec 63 mln z\u0142 w analogicznym okresie 2023 roku - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Szacunkowe przychody za II kw. wynios\u0142y 3,45 mld z\u0142, wobec 3,25 mld z\u0142 rok wcze\u015bniej.</p>", "id": 999281, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Unimot-szacuje-ze-w-II-kw-24-miala-80-mln-zl-skorygowanej-EBITDA-8794733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Unimot ma dobre p\u00f3\u0142rocze za sob\u0105. Skorygowana EBITDA w II kw. 2024 na poziomie 80 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/9224b8ba8dea1a-948-568-0-43-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Energa szacuje zysk netto w II kwartale 2024 roku na 402 mln z\u0142, wobec straty netto na poziomie 147 mln z\u0142 w analogicznym okresie 2023 roku - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Szacunkowa EBITDA grupy wynios\u0142a 1,03 mld z\u0142, wobec 276 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej.</p>", "id": 999283, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-Energa-szacuje-zysk-netto-w-II-kwartale-na-402-mln-zl-8794728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Energa szacuje zysk netto w II kwartale na 402 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/9858a92e06707a-948-568-13-2-1029-617.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To Rosja przynios\u0142a wojn\u0119 na Ukrain\u0119 i Rosja sama powinna j\u0105 odczu\u0107 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski po naradzie z najwy\u017cszym dow\u00f3dztwem wojskowym.</p>", "id": 999280, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rosja-przyniosla-nam-wojne-i-sama-powinna-ja-odczuc-8794725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Rosja przynios\u0142a nam wojn\u0119 i sama powinna j\u0105 odczu\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T17:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/1cf901807cb3d2-948-567-5-0-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiele wskazuje na to, \u017ce liba\u0144ski Hezbollah zaatakuje Izrael pierwszy, dzia\u0142aj\u0105c samodzielnie, bez pomocy Iranu - przewiduje w czwartek CNN. Wed\u0142ug izraelskiego Kana\u0142u 12 je\u017celi atak Iranu b\u0105d\u017a Hezbollahu wyrz\u0105dzi szkody cywilom, mo\u017ce to poskutkowa\u0107 \"nieproporcjonaln\u0105 reakcj\u0105\" Izraela.</p>", "id": 998846, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CNN-Hezbollah-prawdopodobnie-zaatakuje-Izrael-pierwszy-Bez-pomocy-Iranu-8794709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah prawdopodobnie zaatakuje Izrael w przeci\u0105gu najbli\u017cszych dni. \"Bez pomocy Iranu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T17:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/cee29880d4ec4d-948-568-210-50-3283-1970.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sierpniu um\u00f3wili\u015bmy si\u0119 na spotkania robocze z resortem finans\u00f3w ws. obni\u017cenia sk\u0142adki zdrowotnej; chcemy, by projekt przepis\u00f3w w tej sprawie zosta\u0142 wypracowany przed pierwszym powakacyjnym posiedzeniem Sejmu - powiedzia\u0142 Ryszard Petru (Polska 2050-TD) po spotkaniu z szefem MF Andrzejem Doma\u0144skim.</p>", "id": 999282, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Petru-Przed-powakacyjnym-posiedzeniem-Sejmu-pokazemy-projekt-ws-skladki-zdrowotnej-8794708.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petru: Przed powakacyjnym posiedzeniem Sejmu poka\u017cemy projekt ws. sk\u0142adki zdrowotnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T17:19:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/c2ff8af98e9f95-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wybieraj\u0105c gubernatora Tima Walza na swego potencjalnego zast\u0119pc\u0119, kandydatka Demokrat\u00f3w w wyborach prezydenckich w USA Kamala Harris pope\u0142ni\u0142a ten sam b\u0142\u0105d, co kandydat Republikan\u00f3w Donald Trump, wskazuj\u0105c senatora J.D. Vance'a - napisa\u0142 w \"Washington Post\" komentator Fox News Marc A. Thiessen.</p>", "id": 998847, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kamala-Harris-popelnila-ten-sam-blad-co-Trump-8794696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris pope\u0142ni\u0142a ten sam b\u0142\u0105d co Trump", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T16:42:17.474334+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/a6b6c66ddad697-945-560-0-56-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Arctic Paper mia\u0142 w drugim kwartale 2024 roku 70,4 mln z\u0142 zysku EBITDA - poinformowa\u0142 producent papieru graficznego i celulozy w raporcie. Wynik jest gorszy od oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy liczyli na 96,1 mln z\u0142 zysku EBITDA.</p>", "id": 998354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Arctic-Paper-mial-70-4-mln-zl-zysku-EBITDA-w-II-kwartale-24-ponizej-konsensusu-8794695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arctic Paper pokaza\u0142 wyniki za II kwarta\u0142 '24. \"Poni\u017cej konsensusu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T16:42:17.122857+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/b004b21198ac39-948-568-0-74-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski oceni\u0142 czwartkowe spotkanie z przedstawicielami Polski 2050 w sprawie sk\u0142adki zdrowotnej jako bardzo dobre i konstruktywne.</p>", "id": 998353, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzadowy-spor-o-skladke-zdrowotna-Domanski-Za-nami-dobre-spotkanie-z-politykami-Polska-2050-8794684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dowy sp\u00f3r o sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Minister finans\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T16:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/a78ea32fbacc68-948-568-0-22-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spad\u0142a atrakcyjno\u015b\u0107 Polski dla firm inwestuj\u0105cych w OZE - poinformowa\u0142a firma doradcza EY wskazuj\u0105c na indeks RECAI. Eksperci zaznaczyli, \u017ce Polska awansowa\u0142a natomiast w rankingu oceniaj\u0105cym rynek um\u00f3w d\u0142ugoterminowych na zakup lub sprzeda\u017c odnawialnej energii elektrycznej.</p>", "id": 998352, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-mniej-atrkacyjna-dla-firm-inwestujacych-w-OZE-8794678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska mniej atrakcyjna dla firm inwestuj\u0105cych w OZE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T16:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/e73faab345f0ea-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowa sesja na warszawskiej gie\u0142dzie zapowiada\u0142a si\u0119 podobnie jak poprzednie, czyli spadkiem WIG20, kt\u00f3ry zni\u017ckowa\u0142 mocno przez pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 sesji, testuj\u0105c dawno niewidziane opory. GPW pomogli jednak Amerykanie i polskie indeksy wystrzeli\u0142y na dwie godziny przed ko\u0144cem handlu. W\u015br\u00f3d sp\u00f3\u0142ek szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 inwestor\u00f3w skupia\u0142y notowania CD Projekt, Pekao i CCC.</p>", "id": 998351, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odbicie-po-ciezkich-chwilach-Warszawska-gielda-wychodzi-na-plus-dzieki-USA-8794596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odbicie po ci\u0119\u017ckich chwilach. Warszawska gie\u0142da wychodzi na plus dzi\u0119ki USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T15:37:17.892213+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/3d19a6e96bfa35-948-568-0-262-3888-2332.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142u\u017cba konsularna wraz z miejscowymi w\u0142adzami ustala okoliczno\u015bci zatrzymania polskich student\u00f3w w Nigerii; do MSZ zosta\u0142a zaproszona nigeryjska charge d'affaires w celu wsp\u00f3lnego dzia\u0142ania dla uwolnienia zatrzymanych i wyja\u015bnienia sytuacji - poda\u0142o w czwartek Ministerstwo Spraw Zagranicznych.</p>", "id": 997961, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-studenci-zatrzymani-w-Nigerii-MSZ-trwa-ustalanie-okolicznosci-8794657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy studenci zatrzymani w Nigerii. MSZ: trwa ustalanie okoliczno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T15:37:16.042976+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/028a70da1ca04e-945-560-18-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Linie British Airways og\u0142osi\u0142y w czwartek, \u017ce co najmniej na rok rezygnuj\u0105 z lot\u00f3w mi\u0119dzy Londynem a Pekinem. To efekt spadku popytu w zwi\u0105zku z zamkni\u0119ciem przez Rosj\u0119 jej przestrzeni powietrznej dla brytyjskich przewo\u017anik\u00f3w.</p>", "id": 997959, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/British-Airways-zawieszaja-loty-do-Pekinu-Wszystkiemu-winna-Rosja-8794661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "British Airways zawieszaj\u0105 loty do Pekinu. Wszystkiemu winna Rosja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T15:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/9853459745eba8-948-568-2-42-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projekt ustawy o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej zosta\u0142 przyj\u0119ty przez Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w i skierowany do dalszych prac rz\u0105dowych - poinformowa\u0142 w czwartek resort spraw wewn\u0119trznych i administracji. Teraz projekt trafi na posiedzenie rz\u0105du.</p>", "id": 997960, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekt-ustawy-o-ochronie-ludnosci-przyjety-przez-Staly-Komitet-Rady-Ministrow-8794634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt ustawy o ochronie ludno\u015bci przyj\u0119ty przez Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T14:36:07.443083+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/bb134f5b64cfe9-948-568-0-72-1001-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Warszawie ruszy\u0142 pilota\u017c systemu kaucyjnego realizowany wsp\u00f3lnie przez sie\u0107 sklep\u00f3w Carrefour Polska, firm\u0119 InPost i operatora systemu kaucyjnego PolKa (Polska Kaucja) wraz z producentem wody Muszynianka - poinformowano w czwartek na wsp\u00f3lnej konferencji firm oraz Fundacji Odzyskaj \u015arodowisko.</p>", "id": 997429, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Carrefour-rozpoczal-pilotaz-systemu-kaucyjnego-Na-razie-w-Warszawie-8794598.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carrefour rozpocza\u0142 pilota\u017c systemu kaucyjnego. Na razie w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T14:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/79c81bea766c25-945-560-16-318-3247-1948.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chiny odkry\u0142y obfite zasoby gazu ziemnego na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim - pisze w czwartek dziennik \"South China Morning Post\" (SCMP). Akwen, kt\u00f3ry kryje bogate z\u0142o\u017ca surowc\u00f3w, jest punktem zapalnym w zwi\u0105zku z wysuwanymi przez ChRL roszczeniami do obszar\u00f3w pokrywaj\u0105cych si\u0119 z wy\u0142\u0105cznymi strefami ekonomicznymi okolicznych pa\u0144stw.</p>", "id": 997428, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odkryto-bogate-zloza-gazu-na-Morzu-Poludniowochinskim-To-punkt-zapalny-8794574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkryto bogate z\u0142o\u017ca gazu na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. \"To punkt zapalny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T14:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/2643b3abbc4f62-948-568-425-82-1247-748.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Trump ostrzega Google, \u017ce mo\u017ce \"zamkn\u0105\u0107\" najpopularniejsz\u0105 wyszukiwark\u0119 \u015bwiata. Podczas rozmowy z dziennikark\u0105 telewizji Fox News, by\u0142y prezydent USA i w\u0142a\u015bciciel platformy spo\u0142eczno\u015bciowej \"Truth Social\" da\u0142 do zrozumienia, \u017ce uwa\u017ca Google za skrajnie nieodpowiedzialn\u0105 i szkodliw\u0105 firm\u0119.</p>", "id": 997427, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-mowi-ze-nie-wyklucza-zamkniecia-wyszukiwarki-Google-8794488.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump nie wyklucza zamkni\u0119cia wyszukiwarki Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T13:16:33.755585+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/a455ad41664e5a-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Gruzji Irakli Kobachidze zapowiedzia\u0142 w czwartek, w 16. rocznic\u0119 wybuchu wojny rosyjsko-gruzi\u0144skiej o Oseti\u0119 Po\u0142udniow\u0105, mo\u017cliwe podj\u0119cie krok\u00f3w prawnych wobec Zjednoczonego Ruchu Narodowego, partii by\u0142ego prezydenta Micheila Saakaszwilego. Dzia\u0142ania w\u0142adz s\u0105 zwi\u0105zane z wydarzeniami z 2008 roku.</p>", "id": 996974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rezim-Saakaszwilego-popelnil-zbrodnie-16-rocznica-wybuchu-wojny-rosyjsko-gruzinskiej-8794534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Gruzji z 2008 roku. Zapowiedziano kroki prawne wobec partii Saakaszwilego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:13:08.365320+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/dc264a669fec0b-835-501-9-19-835-501.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zak\u0142adamy rachunek maklerski, wp\u0142acamy\npieni\u0105dze na zakup akcji lub innych instrument\u00f3w i ju\u017c mo\u017cemy kupowa\u0107 (a\np\u00f3\u017aniej sprzedawa\u0107) papiery warto\u015bciowe b\u0119d\u0105ce w obrocie na gie\u0142dzie. W\nprzypadku zakupu np. akcji z naszego rachunku maklerskiego \u015bci\u0105gana jest\nnale\u017cno\u015b\u0107 pieni\u0119\u017cna za kupione walory oraz pojawiaj\u0105 si\u0119 zapisy o posiadanych akcjach.</p>", "id": 996554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cykl-rozrachunkowy-T-2-co-to-oznacza-dla-inwestora-8794471.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cykl rozrachunkowy T+2 \u2013 co to oznacza dla inwestora?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:13:08.116139+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/8983302723f53d-948-568-0-240-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W perspektywie ca\u0142ego 2024 r. trudno szacowa\u0107 wy\u017cszy ni\u017c 3-proc. wzrost gospodarczy w Polsce - ocenia g\u0142\u00f3wny ekonomista BNP Paribas BP Micha\u0142 Dybu\u0142a. W ostatnim czasie bank obni\u017cy\u0142 swoj\u0105 prognoz\u0119 wzrostu g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na szacowany, silnie ujemny wp\u0142yw zapas\u00f3w na PKB i s\u0142absze inwestycje.</p>", "id": 996553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKB-Polski-wzrosnie-o-3-proc-w-2024-roku-Ekonomista-BNP-Paribas-BP-rozwiewa-nadzieje-8794498.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost gospodarczy w 2024 oparty g\u0142\u00f3wnie na konsumpcji. \u015acie\u017cka CPI ni\u017csza ni\u017c zak\u0142ada projekcja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:13:07.790469+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/ee99d0175e07dd-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska zainwestowa\u0142a ju\u017c ponad 5,5 mld z\u0142 ze \u015brodk\u00f3w Krajowego Planu Odbudowy (KPO) - poinformowa\u0142a na platformie X minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>", "id": 996552, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Polska-zainwestowala-dotad-ponad-5-5-mld-zl-z-KPO-8794499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Polska zainwestowa\u0142a dot\u0105d ponad 5,5 mld z\u0142 z KPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/bf44f9a534e4e1-948-568-100-181-3931-2358.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zgodnie z prawem mi\u0119dzynarodowym Ukraina ma prawo do obrony przed rosyjsk\u0105 agresj\u0105, a obejmuje ono tak\u017ce uderzenie we wroga na jego terytorium - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rzecznik Komisji Europejskiej Peter Stano, pytany o ataki si\u0142 ukrai\u0144skich w obwodzie kurskim w Rosji.</p>", "id": 996556, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-Ukraina-ma-prawo-uderzac-we-wroga-na-jego-terytorium-8794476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE: Ukraina ma prawo uderza\u0107 we wroga na jego terytorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T11:48:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/4ad63f93d363af-948-568-0-198-2834-1700.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d Komunalnych Zasob\u00f3w Lokalowych w Poznaniu poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce otrzyma\u0142 pozwolenie na budow\u0119 blok\u00f3w przy ul. Jarz\u0119bowej. Na nowym osiedlu komunalnym powstan\u0105 cztery budynki., w kt\u00f3rych b\u0119dzie 180 mieszka\u0144.</p>", "id": 996557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poznan-zbuduje-nowe-osiedle-komunalne-ze-180-mieszkaniami-8794452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144 zbuduje nowe osiedle komunalne ze 180 mieszkaniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T11:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/0e21e390d9eeed-948-569-607-438-1896-1138.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mimo \u017ce przedstawiciele my\u015bliwych opu\u015bcili ostatnie \nposiedzenie zespo\u0142u ds. reformy \u0142owiectwa, to zesp\u00f3\u0142 b\u0119dzie nadal \npracowa\u0142; nie cofniemy si\u0119 przed zmianami - podkre\u015bli\u0142 w czwartek \nwiceminister klimatu i \u015brodowiska Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a.</p>", "id": 996555, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mysliwi-obrazeni-na-ministerstwo-Wiceszef-MKiS-nie-cofniemy-sie-przed-reforma-w-lowiectwie-8794447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi obra\u017ceni na ministerstwo? Wiceszef MKi\u015a: nie cofniemy si\u0119 przed reform\u0105 w \u0142owiectwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:59:40.042944+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/3a1efd2f43c2f0-948-568-0-67-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa InPost dostarczy maszyny RVM (Reverse Vending Machines) oraz opiek\u0119 logistyczn\u0105 pierwszej mili w ramach test\u00f3w systemu kaucyjnego - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.</p>", "id": 995555, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/InPost-dostarczy-maszyny-RVM-i-logistyke-pierwszej-mili-do-testow-systemu-kaucyjnego-8794439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "InPost dostarczy maszyny do test\u00f3w systemu kaucyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:59:39.609505+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/e7e7ae787e2697-948-568-0-0-2880-1727.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firmy leasingowe udzieli\u0142y finansowania na kwot\u0119 54,2 mld z\u0142 w ci\u0105gu sze\u015bciu pierwszych miesi\u0119cy 2024 r. To wzrost o 13,5 proc. w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem w poprzednim roku \u2013 wynika z danych Zwi\u0105zku Polskiego Leasingu.</p>", "id": 995551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-leasingowa-dodaje-gazu-Znamy-wyniki-za-pierwsze-polrocze-8794389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca leasingowa dodaje gazu. Znamy wyniki za pierwsze p\u00f3\u0142rocze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/7b702f96a63704-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stany Zjednoczone wyprzedzi\u0142y Chiny i sta\u0142y si\u0119 najwi\u0119kszym partnerem handlowym Niemiec w pierwszej po\u0142owie 2024 r. \u2013 poda\u0142 w czwartek Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane z niemieckiego urz\u0119du statystycznego. Pekin zajmowa\u0142 miejsce lidera przez osiem ostatnich lat z rz\u0119du.</p>", "id": 995548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wyprzedzily-Chiny-jako-najwiekszy-partner-handlowy-Niemiec-8794415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA wyprzedzi\u0142y Chiny jako najwi\u0119kszy partner handlowy Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/60e2e880f8a507-948-568-280-0-3720-2231.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W lipcu dosz\u0142o do nieoczekiwanie mocnego przyspieszenia\ninflacji CPI na W\u0119grzech.</p>", "id": 995553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-na-Wegrzech-przyspieszyla-w-lipcu-2024-8794407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gierska inflacja przyspieszy\u0142a nieoczekiwanie mocno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/b389bc3c1a5554-948-568-2-0-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeszcze w tym roku G\u0142\u00f3wny\nUrz\u0105d Statystyczny ma zacz\u0105\u0107 publikowa\u0107 median\u0119 wynagrodze\u0144 w gospodarce.\nDzi\u0119ki temu zako\u0144czy si\u0119 okres dominacji nieco myl\u0105cej \u201e\u015bredniej krajowej\u201d.</p>", "id": 995540, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-o-wynagrodzeniach-beda-podawane-po-nowemu-Teraz-obejmuja-niespelna-40-pracujacych-8794395.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane o wynagrodzeniach b\u0119d\u0105 podawane po nowemu. Teraz obejmuj\u0105 niespe\u0142na 40% pracuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/792076c09f233b-948-567-0-15-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomimo retoryki NBP, ro\u015bnie prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce obni\u017cki st\u00f3p procentowych w Polsce nast\u0105pi\u0105 wcze\u015bniej ni\u017c p\u00f3\u017aniej - oceniaj\u0105 analitycy Commerzbanku.</p>", "id": 995554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-prawdopodobienstwo-wczesniejszych-obnizek-stop-proc-Pomimo-retoryki-NBP-8794401.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie prawdopodobie\u0144stwo wcze\u015bniejszych obni\u017cek st\u00f3p proc. Pomimo retoryki NBP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/ec8954a152672f-948-568-116-0-1292-775.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Postulowane zmiany w unijnych przepisach dotycz\u0105ce obliczania \u015bladu w\u0119glowego mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce baterie produkowane w Polsce nie b\u0119d\u0105 spe\u0142nia\u0107 norm - napisa\u0142 PIE w tygodniku gospodarczym. Tymczasem eksport baterii z Polski przekroczy\u0142 12 mld z\u0142 tylko w I kw.'24 - doda\u0142.</p>", "id": 995549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-baterie-moga-nie-spelniac-norm-po-zmianie-unijnych-przepisow-8794399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie baterie mog\u0105 nie spe\u0142nia\u0107 norm po zmianie unijnych przepis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/1d61de218a741c-948-568-0-20-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 200 tys. z\u0142 straci\u0142 64-latek z powiatu janowskiego (Lubelskie), kt\u00f3ry pad\u0142 ofiar\u0105 oszustwa internetowego. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 przekonany, \u017ce inwestuje w zakup paliwa i z\u0142ota na platformie inwestycyjnej.</p>", "id": 995561, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mial-zarobic-na-zlocie-i-paliwach-stracil-200-tys-zl-8794397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 zarobi\u0107 na z\u0142ocie i paliwach - straci\u0142 200 tys. z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/59463ae6cb5be9-948-568-19-128-1425-855.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czwartek 8 sierpnia o godzinie 16:42 czasu lokalnego (9:43 w Polsce)\u00a0Japoni\u0119 nawiedzi\u0142o silne trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,9. W\u0142adze wystosowa\u0142y alert ostrzegaj\u0105cy przed tsunami na wyspach Kiusiu i Sikoku.</p>", "id": 995552, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-Japonii-Wladze-ostrzegaja-przed-tsunami-8794391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Japonii. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 przed tsunami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/ba3c892fd3846c-948-568-26-256-3513-2108.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rajd Ukrainy na obw\u00f3d kurski wytraca potencja\u0142 wroga i os\u0142abia jego morale - oceni\u0142 w Studiu PAP b. dow\u00f3dca GROM, gen. Roman Polko. Jak doda\u0142, Ukrai\u0144cy, dzia\u0142aj\u0105c jak admira\u0142 Nelson, przenikaj\u0105 w szeregi wroga, aby wywo\u0142a\u0107 strach, przej\u0105\u0107 inicjatyw\u0119 i dyktowa\u0107 warunki.</p>", "id": 995546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Polko-Rajd-Ukrainy-na-obwod-kurski-wytraca-potencjal-wroga-i-oslabia-jego-morale-8794383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Polko: Rajd Ukrainy na obw\u00f3d kurski wytraca potencja\u0142 wroga i os\u0142abia jego morale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/f1cf0cf24242d1-948-568-0-140-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef MS Adam Bodnar przedstawi\u0142 klip z wrze\u015bnia \n2023 r. jako przyk\u0142ad finansowania kampanii wyborczej ze \u015brodk\u00f3w \nresortu. \u00d3wczesny szef MS Zbigniew Ziobro zapowiada\u0142 w klipie surowsze \nkary za najci\u0119\u017csze przest\u0119pstwa. MS realizowa\u0142o obowi\u0105zek informowania o\n zmianach w prawie - odpowiada Suwerenna Polska.</p>", "id": 995563, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-Klip-z-Ziobra-straszacym-imigrantami-powstal-za-pieniadze-podatnikow-8794378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: Klip z Ziobr\u0105 strasz\u0105cym imigrantami powsta\u0142 za pieni\u0105dze podatnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/bd1354469c76fe-948-568-0-69-1995-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeszcze w 2024 r. z ta\u015bm monta\u017cowych zjad\u0105 ostatnie egzemplarze kilkunastu modeli oferowanych w Europie \u2013 informuje \u201eAuto \u015awiat\u201d. W\u015br\u00f3d nich znale\u017a\u0107 mo\u017cna jeden popularny w Polsce model.\n</p>", "id": 995542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-auta-nie-beda-juz-produkowane-Wsrod-nich-ulubieniec-Polakow-8794357.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te auta nie b\u0119d\u0105 ju\u017c produkowane. W\u015br\u00f3d nich ulubieniec Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/c3737862c70b0f-948-568-0-144-1700-1019.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Biedronka stworzy\u0142a w swoich\nsklepach nowe stanowisko \u2013 asystenta kas samoobs\u0142ugowych. W zwi\u0105zku z tym\nplanuje zatrudni\u0107 800 pracownik\u00f3w. Ju\u017c wiadomo, ile zarobi\u0105 nowi pracownicy. Mo\u017ce\nto zmartwi\u0107 kasjer\u00f3w, kt\u00f3rych praca bywa znacznie bardziej wymagaj\u0105ca. </p>", "id": 995544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-zarobia-pracownicy-na-nowym-stanowisku-w-Biedronce-Kasjerzy-nie-beda-zadowoleni-8794377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle zarobi\u0105 pracownicy na nowym stanowisku w Biedronce. Kasjerzy nie b\u0119d\u0105 zadowoleni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/6f6fd34ea0ed18-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ci\u0105gn\u0105ca si\u0119 latami sprawa SEC kontra Ripple znalaz\u0142a\n sw\u00f3j fina\u0142. Emitent tokena XRP zap\u0142aci znacznie ni\u017csz\u0105 kar\u0119, ni\u017c \n\u017cyczy\u0142y sobie tego w\u0142adze USA, i ko\u0144czy sw\u00f3j rozdzia\u0142 regulacyjnej \nniepewno\u015bci. W reakcji na informacj\u0119 kurs XRP wystrzeli\u0142 o 30%.</p>", "id": 995543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryptowaluty-wygraly-z-urzednikami-Koniec-sprawy-SEC-vs-Ripple-8794332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptowaluty wygra\u0142y z urz\u0119dnikami. Koniec sprawy SEC vs. Ripple", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/be4cd6c104c490-948-568-43-0-4326-2595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y premier Katalonii Carles Puigdemont pojawi\u0142 si\u0119 w czwartek w Barcelonie. To jego pierwsze wyst\u0105pienie w Hiszpanii, odk\u0105d blisko siedem lat wcze\u015bniej wyjecha\u0142 z kraju po zorganizowaniu nielegalnego katalo\u0144skiego referendum niepodleg\u0142o\u015bciowego. Polityk wr\u00f3ci\u0142 do kraju mimo czekaj\u0105cego na niego nakazu aresztowania.</p>", "id": 995564, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-premier-Katalonii-Puigdemont-wrocil-do-kraju-po-siedmiu-latach-8794356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y premier Katalonii Puigdemont wr\u00f3ci\u0142 do kraju po siedmiu latach. Szuka go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T09:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/c42b987ec83d73-948-568-30-217-2970-1781.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji; nie potwierdzi\u0142 stanowiska Sejmu i Senatu - kt\u00f3re odrzuci\u0142y sprawozdanie Rady za 2023 r.; oznacza, \u017ce sk\u0142ad obecny KRRiT pozostaje - poinformowa\u0142a w czwartek szefowa prezydenckiej kancelarii Ma\u0142gorzata Paprocka.</p>", "id": 995559, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obecny-sklad-KRRiT-pozostaje-Prezydent-nie-potwierdzil-stanowiska-Sejmu-i-Senatu-8794349.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obecny sk\u0142ad KRRiT pozostaje. Prezydent nie potwierdzi\u0142 stanowiska Sejmu i Senatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T08:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/d694d02ece3fda-948-568-123-128-1776-1065.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koncerty Taylor Swift w stolicy przyci\u0105gn\u0119\u0142y zar\u00f3wno fan\u00f3w z ca\u0142ej Polski, jak i z zagranicy. Wydarzenia te przynios\u0142y te\u017c korzy\u015bci warszawskim lokalom gastronomicznym, w kt\u00f3rych ruch wzr\u00f3s\u0142\n\u015brednio o 18,41 proc. \u2013 wynika z analiz dataplace.ai.\u00a0 </p>", "id": 995545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Taylor-Swift-w-Polsce-Fani-zostawili-w-stolicy-miliony-zlotych-8794335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift w Polsce. Fani zostawili w stolicy miliony z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T08:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/ab50727be4a465-948-569-33-1653-1866-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro do z\u0142otego wspi\u0105\u0142 si\u0119 na najwy\u017cszy poziom od pocz\u0105tku\nlipca po tym, jak na pocz\u0105tku tygodnia wyrwa\u0142 si\u0119 z \u201eurlopowego\u201d trendu\nbocznego.</p>", "id": 995556, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-coraz-wyzszy-Rajd-franka-zostal-zatrzymany-8794340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro coraz wy\u017cszy. Rajd franka zosta\u0142 zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T08:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/8c9e0204cc32dd-948-568-60-20-3940-2363.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d w Pekinie podtrzyma\u0142 wyrok s\u0105du ni\u017cszej instancji, kt\u00f3ry orzek\u0142, \u017ce szpital nie naruszy\u0142 praw Teresy Xu, odmawiaj\u0105c zamro\u017cenia jej kom\u00f3rek jajowych, poniewa\u017c jest niezam\u0119\u017cna. Sprawa, kt\u00f3ra ci\u0105gn\u0119\u0142a si\u0119 przez sze\u015b\u0107 lat, by\u0142a szeroko komentowana w Chinach, gdzie spada liczba urodze\u0144.</p>", "id": 995566, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapadl-wyrok-w-przelomowej-sprawie-Niezamezna-kobieta-nie-moze-zamrozic-komorek-jajowych-8794327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142 wyrok w prze\u0142omowej sprawie. Niezam\u0119\u017cna kobieta nie mo\u017ce zamrozi\u0107 kom\u00f3rek jajowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T08:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/a0bd96bf8c42a0-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mamy kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w do prokuratury, a kilkana\u015bcie nast\u0119pnych jest w przygotowaniu \u2013 przekaza\u0142 w czwartek szef MSWiA Tomasz Siemoniak pytany o audyt w s\u0142u\u017cbach specjalnych. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce w sumie b\u0119dzie ich blisko 30.</p>", "id": 995560, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSWiA-o-audycie-w-sluzbach-blisko-30-zawiadomien-do-prokuratury-8794325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSWiA o audycie w s\u0142u\u017cbach: blisko 30 zawiadomie\u0144 do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T06:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/20882e337e8b01-948-568-715-0-2671-1602.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bank Pekao zamierza by\u0107 bankiem dywidendowym - poinformowa\u0142 Robert Sochacki, wiceprezes banku, kieruj\u0105cy pracami zarz\u0105du.</p>", "id": 995558, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Pekao-zamierza-byc-bankiem-dywidendowym-8794288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Pekao zamierza by\u0107 bankiem dywidendowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T05:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1c0b5899ab5725-948-568-0-212-3638-2183.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bank Pekao SA zaprezentowa\u0142 wyniki finansowe za drugi kwarta\u0142, a jego akcje zanurkowa\u0142y. Rezerwy na kredyty frankowe i wakacje kredytowe oraz podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w odbi\u0142y si\u0119 na zyskach sp\u00f3\u0142ki.</p>", "id": 995541, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-grupy-Pekao-SA-w-II-kw-24-wyniosl-1-419-mln-zl-ponizej-oczekiwan-8794265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcje Pekao ostro w d\u00f3\u0142 po wynikach. Bank zwi\u0119kszy\u0142 rezerwy kosztem zysku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/eccb4c2ed1d90c-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brytyjski nadz\u00f3r finansowy (FCA) stwierdzi\u0142, \u017ce luksemburski zarz\u0105dca aktyw\u00f3w dostarcza\u0142 mu \"fa\u0142szywe i wprowadzaj\u0105ce w b\u0142\u0105d o\u015bwiadczenia\". Sp\u00f3\u0142ka zgodzi\u0142a si\u0119 zap\u0142aci\u0107 inwestorom 250 mln euro i opu\u015bci lokalny rynek.</p>", "id": 995547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/250-mln-euro-i-odejscie-z-Wielkiej-Brytanii-Zarzadca-aktywow-zaplaci-za-naruszenia-8793872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "250 mln euro i odej\u015bcie z Wielkiej Brytanii. Zarz\u0105dca aktyw\u00f3w zap\u0142aci za naruszenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/d458fe29ac7ab8-948-568-0-103-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przeciwie\u0144stwie do salon\u00f3w samochodowych, w lipcu w komisach przyby\u0142o klient\u00f3w. Co wi\u0119cej, ostatni miesi\u0105c przyni\u00f3s\u0142 w Polsce najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 rejestracji aut u\u017cywanych z zagranicy od ponad trzech lat \u2013 wynika z danych Instytutu Bada\u0144 Rynku Motoryzacyjnego Samar.</p>", "id": 995557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-wakacje-to-do-komisu-po-auto-Tyle-kosztuja-najpopularniejsze-modele-8793808.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wakacje, to do komisu po auto. Tyle kosztuj\u0105 najpopularniejsze modele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/ba099246c08c48-948-568-43-131-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czy jak dot\u0105d niezawodny prognostyk wyst\u0105pienia recesji w Stanach\nZjednoczonych zn\u00f3w potwierdzi swoj\u0105 warto\u015b\u0107. Sceptycy chc\u0105 wierzy\u0107, \u017ce \u201etym razem b\u0119dzie inaczej\u201d.</p>", "id": 995550, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Regula-Sahm-ostrzega-przed-recesja-Czy-tym-razem-bedzie-inaczej-8793922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Regu\u0142a Sahm ostrzega przed recesj\u0105. Czy tym razem b\u0119dzie inaczej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6698b83bdf87a1-948-568-28-47-1871-1122.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sierpie\u0144 to nie tylko czas wakacji, ale tak\u017ce przygotowa\u0144 do szko\u0142y. W\u0142a\u015bnie w po\u0142owie\u00a0\u00a0 tego miesi\u0105ca dla rodzic\u00f3w uczni\u00f3w zaczyna si\u0119 sezon najwi\u0119kszych zakup\u00f3w. Prawie po\u0142owa z nich wyda na tegoroczn\u0105 wyprawk\u0119 szkoln\u0105 nie wi\u0119cej ni\u017c 500 z\u0142, ale jedynie 13 proc. zmie\u015bci si\u0119 w kwocie dofinansowania \u201eDobry Start\u201d, wynosz\u0105cej 300 z\u0142 \u2013 wynika z bada\u0144 przeprowadzonych na zlecenie Empiku.</p>", "id": 995565, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyprawka-szkolna-2024-Tyle-rodzice-wydadza-na-wyposazenie-swoich-dzieci-8794087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyprawka szkolna 2024. Tyle rodzice wydadz\u0105 na wyposa\u017cenie swoich dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T04:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/2a4f59d26edc70-948-568-94-105-4105-2463.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tysi\u0105ce os\u00f3b wysz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem na ulice brytyjskich miast w demonstracjach przeciwko skrajnej prawicy, kt\u00f3re zupe\u0142nie przy\u0107mi\u0142y zapowiadane kolejne antyimigranckie i antyislamskie protesty. Wbrew obawom, nie dosz\u0142o do \u017cadnych powa\u017cniejszych zamieszek, jak w poprzednich dniach.</p>", "id": 995567, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-protesty-wygasaja-Wyroki-i-kontrmanifestacje-zniechecily-radykalow-8794227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjskie protesty wygasaj\u0105. Wyroki i kontrmanifestacje zniech\u0119ci\u0142y radyka\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T01:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/c6fc49484b0f5d-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sytuacja bezpiecze\u0144stwa zwi\u0105zana z planowanym atakiem terrorystycznym na koncerty Taylor Swift w Wiedniu \"by\u0142a bardzo powa\u017cna i uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 tragedii\" - stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem kanclerz Austrii Karl Nehammer.</p>", "id": 995562, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Austrii-odwolano-koncerty-Taylor-Swift-Zagrozenie-atakiem-terrorystycznym-8794224.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Austrii odwo\u0142ano koncerty Taylor Swift. \"Zagro\u017cenie atakiem terrorystycznym\"", "user": null, "vote": 0}]