[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T15:34:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-pis-odslonilo-karty-oni-i,nId,7486946\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. PiS ods\u0142oni\u0142o karty. Oni id\u0105 po mandat\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-pis-odslonilo-karty-oni-i/000J21C1U4XGH2T1-C321.jpg\" /></a>Wybory do Parlamentu Europejskiego za nieco ponad miesi\u0105c. 2 maja Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zaprezentowa\u0142o swoje listy w wyborach europejskich. W\u015br\u00f3d &quot;jedynek&quot;, kt\u00f3re maj\u0105 za zadanie poci\u0105gn\u0105\u0107 listy w 13. okr\u0119gach, nie brakuje znanych nazwisk. O mandat w wyborach do PE powalcz\u0105 m.in. Beata Szyd\u0142o, Joachim Brudzi\u0144ski czy Witold Waszczykowski. Wiadomo te\u017c, co z przysz\u0142o\u015bci\u0105 Jacka Kurskiego, Daniela Obajtka czy Mariusza Kami\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-do-parlamentu-europejskiego-pis-odslonilo-karty-oni-i,nId,7486946", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. PiS ods\u0142oni\u0142o karty. Oni id\u0105 po mandat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:14:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemowa-prezydenta-w-belwederze-chcemy-byc-na-swiecie-coraz,nId,7486859\"><img align=\"left\" alt=\"Przemowa prezydenta w Belwederze. &quot;Chcemy by\u0107 na \u015bwiecie coraz bardziej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przemowa-prezydenta-w-belwederze-chcemy-byc-na-swiecie-coraz/000J1ZVL1U9R21YS-C321.jpg\" /></a>- Spotykamy si\u0119 przede wszystkim po to, by powiedzie\u0107 &quot;dzi\u0119kuj\u0119&quot; tym, kt\u00f3rzy przechowali pami\u0119\u0107 o Polsce - m\u00f3wi\u0142 w Dniu Flagi RP i Dniu Polonii i Polak\u00f3w za Granic\u0105 prezydent Polski. Andrzej Duda podkre\u015bla\u0142 warto\u015b\u0107 narodowych symboli, wskazywa\u0142 na istot\u0119 troski o nie na przestrzeni lat i odwo\u0142a\u0142 si\u0119 do w\u0142asnych do\u015bwiadcze\u0144. - Chcemy by\u0107 na \u015bwiecie coraz bardziej - zaznaczy\u0142, wskazuj\u0105c na wsparcie Polonii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemowa-prezydenta-w-belwederze-chcemy-byc-na-swiecie-coraz,nId,7486859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemowa prezydenta w Belwederze. \"Chcemy by\u0107 na \u015bwiecie coraz bardziej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:10:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-godziny-na-rejestracje-list-kandydatow-do-pe,nId,7486784\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie godziny na rejestracj\u0119 list kandydat\u00f3w do PE\" src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-godziny-na-rejestracje-list-kandydatow-do-pe/000J1YT6HSI7FLQU-C321.jpg\" /></a>W czwartek o godzinie 16:00 up\u0142ywa termin na zg\u0142aszanie list kandydat\u00f3w do wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Lista musi by\u0107 poparta podpisami co najmniej 10 tysi\u0119cy wyborc\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kandydat\u00f3w zosta\u0142a ju\u017c wskazana. Pozostaje czeka\u0107 na termin losowania numer\u00f3w list, a nast\u0119pnie na same wybory, kt\u00f3re w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 czerwca. Kto i pod jakimi warunkami mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w wyborach do Parlamentu Europejskiego?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-godziny-na-rejestracje-list-kandydatow-do-pe,nId,7486784", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie godziny na rejestracj\u0119 list kandydat\u00f3w do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:59:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-flagi-rp-kosiniak-kamysz-bialo-czerwona-wymaga-szacunk,nId,7486741\"><img align=\"left\" alt=\"Dzie\u0144 Flagi RP. Kosiniak-Kamysz: Bia\u0142o-czerwona wymaga szacunku\" src=\"https://i.iplsc.com/dzien-flagi-rp-kosiniak-kamysz-bialo-czerwona-wymaga-szacunk/000J1X8KTYD0VFH6-C321.jpg\" /></a>- Nie ma dla nas Polak\u00f3w pi\u0119kniejszych barw ni\u017c bia\u0142o-czerwone - powiedzia\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w czasie uroczysto\u015bci z okazji Dnia Flagi Rzeczypospolitej Polskiej. Zaznaczy\u0142, \u017ce w czasie tego \u015bwi\u0119ta wszyscy Polacy oddaj\u0105 ho\u0142d tym, kt\u00f3rzy dzia\u0142aj\u0105 i dzia\u0142ali pracuj\u0105c na rzecz ojczyzny. Wskaza\u0142, \u017ce najwa\u017cniejsz\u0105 spraw\u0105 dla Polski w obecnych czasach jest kwestia bezpiecze\u0144stwa, a t\u0119 zapewnia m.in. udzia\u0142 w Sojuszach. - Nie ma dzisiaj NATO bez Polski, nie ma si\u0142y NATO bez si\u0142y polskiej armii - zaznaczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-flagi-rp-kosiniak-kamysz-bialo-czerwona-wymaga-szacunk,nId,7486741", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 Flagi RP. Kosiniak-Kamysz: Bia\u0142o-czerwona wymaga szacunku", "user": null, "vote": 0}]