[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T22:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/przyjmij-dar-matki-badz-bratem-jezusa,2806625", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/79283c468d61fe1d898e8368ea4fbb84/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_5000517_XL.jpg", "title": "Przyjmij dar Matki, b\u0105d\u017a bratem Jezusa!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T20:03:24+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/rada-stala-kep-o-standardach-ochrony-osob-maloletnich-i-bezbronnych-w-placowkach-prowadzonych-przez-podmioty-koscielne-w,2806679", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/a402c2175791945033902f7d9b120a2a/webp/deon/rss-thumbnail/adam-zak-sj-kosciol-ktory-sie-nie-oczyszcza-przestaje-ewangelizowac.webp", "title": "Rada Sta\u0142a KEP: o standardach ochrony os\u00f3b ma\u0142oletnich i bezbronnych w plac\u00f3wkach prowadzonych przez podmioty ko\u015bcielne w kontek\u015bcie tzw. ustawy Kamilka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T18:01:19+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nato-zaniepokojone-zlosliwymi-atakami-hybrydowymi-rosji-min-w-polsce,2806673", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/045f7e390b7dca7c730ebb24697fefd8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_283212676_L.jpg", "title": "NATO zaniepokojone z\u0142o\u015bliwymi atakami hybrydowymi Rosji m.in. w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:10:05+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/macron-wyslanie-wojsk-na-ukraine-niewykluczone-jesli-rosja-przelamie-linie-frontu,2806613", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/8da2b5a1db5d2df096ca8b6217b125a6/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11314380.jpg", "title": "Macron: wys\u0142anie wojsk na Ukrain\u0119 niewykluczone, je\u015bli Rosja prze\u0142amie lini\u0119 frontu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:08:22+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/jutro-uroczystosc-najswietszej-maryi-panny-krolowej-polski,2806607", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/3dc864cceab33fcdeb2a131f34f69d39/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_139607572_L.jpg", "title": "Jutro uroczysto\u015b\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Kr\u00f3lowej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:37:40+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/usa-zapowiadaja-sankcje-na-chinskie-firmy-za-pomoc-w-dozbrajaniu-rosji,2806601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/09b25a676bba9a3cbeb20e4d22700280/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11310736.jpg", "title": "USA zapowiadaj\u0105 sankcje na chi\u0144skie firmy za pomoc w dozbrajaniu Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:35:43+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-zacheca-proboszczow-do-wniesienia-wkladu-w-prace-synodu,2806595", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/2051aea4da02d59b8543a6200752a1f8/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11314149.jpg", "title": "Papie\u017c zach\u0119ca proboszcz\u00f3w do wniesienia wk\u0142adu w prace Synodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/majowka-przy-kapliczce-w-leznickiej-parafii,2806565", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/103e8a2b9c10c05e13a5647e3255195b/jpg/deon/rss-thumbnail/439344261_815513973757463_5077670064522220367_n.jpg", "title": "Maj\u00f3wka przy kapliczce w le\u017anickiej parafii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/majowy-czas-odnowienia-relacji-z-matka,2806535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/2/5978b6d0411933d6d079e7866e33239f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_71017249_XL.jpg", "title": "Majowy czas odnowienia relacji z Matk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/wewnetrzny-krytyk-nie-zawsze-jest-zly-ale-jesli-jest-zbyt-ostry-musisz-zaczac-dzialac,2801405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/24/466f613701f83f6d0994bbe9393a4ba3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_86851650_XL.jpg", "title": "Wewn\u0119trzny krytyk nie zawsze jest z\u0142y. Ale je\u015bli jest zbyt ostry, musisz zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107", "user": null, "vote": 0}]