[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:02:34.878339+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/58e29f1bbd43c6-948-568-0-158-3728-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w czwartkowym or\u0119dziu wyg\u0142oszonym z okazji Dnia Flagi podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"dzi\u015b, gdy za naszymi granicami jest wojna, przestrzeni na wzajemne wyniszczanie si\u0119 wewn\u0105trz, ju\u017c nie ma\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Sejmu-w-oredziu-Nie-ma-przestrzeni-na-podzialy-gdy-za-naszymi-granicami-wojna-8739766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek Sejmu w or\u0119dziu: Nie ma przestrzeni na podzia\u0142y, gdy za naszymi granicami wojna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:52:25.314553+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e541bbed20cefc-945-567-0-56-1488-893.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Turcja zatrzyma\u0142a w czwartek wymian\u0119 handlow\u0105 z Izraelem - przekaza\u0142a agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje z kr\u0119g\u00f3w rz\u0105dowych w Turcji. Zawieszony zosta\u0142 ca\u0142y eksport i import - poda\u0142a agencja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ankara-wstrzymala-wymiane-handlowa-z-Izraelem-8739754.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ankara wstrzyma\u0142a wymian\u0119 handlow\u0105 z Izraelem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/eb2c026700c794-945-560-11-93-1362-817.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 10,5 tys. londy\u0144skich taks\u00f3wkarzy wnios\u0142o w czwartek pozew zbiorowy przeciwko firmie Uber, oskar\u017caj\u0105c j\u0105 o z\u0142amanie zasad rezerwacji taks\u00f3wek i celowe wprowadzanie w\u0142adz miejskich w b\u0142\u0105d w celu uzyskania licencji. Taks\u00f3wkarze domagaj\u0105 si\u0119 250 mln funt\u00f3w odszkodowania.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Londynscy-taksowkarze-pozwali-Ubera-Domagaja-sie-250-mln-funtow-8739733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Londy\u0144scy taks\u00f3wkarze pozwali Ubera. Domagaj\u0105 si\u0119 250 mln funt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/e33360a4953a85-945-560-0-82-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od wzrost\u00f3w a sko\u0144czy\u0142o poni\u017cej punktu odniesienia. Po zielonym pocz\u0105tku maj\u00f3wkowa sesja na GPW nabra\u0142a czerwonych kolor\u00f3w, ale indeksy warszawskiej gie\u0142dy walczy\u0142y do samego ko\u0144ca. Najwi\u0119kszy wystrza\u0142 kursu odnotowa\u0142y w czwartek akcje Tarczy\u0144skiego, podczas gdy du\u017ca przecena dotkn\u0119\u0142a walory XTB.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sesja-na-GPW-2-05-2024-kurs-Tarczynskiego-eksplodowal-po-wynikach-8739612.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u00f3wka na GPW. Eksplozja na akcjach producenta w\u0119dlin i przecena XTB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:27:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/bf09ea4b23e282-948-568-9-9-1910-1146.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu ci\u0119\u0107 w wydatkach na obronno\u015b\u0107 po zako\u0144czeniu zimnej wojny Wielka Brytania nie zdo\u0142a\u0142aby obroni\u0107 miast ani infrastruktury krytycznej w przypadku zmasowanego ataku pocisk\u00f3w lub dron\u00f3w - ostrzega w czwartek stacja Sky News, cytuj\u0105c \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe, ekspert\u00f3w militarnych i weteran\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sky-News-Wielka-Brytania-nie-jest-w-stanie-obronic-sie-przed-atakiem-z-powietrza-8739730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sky News: Wielka Brytania nie jest w stanie obroni\u0107 si\u0119 przed atakiem z powietrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T15:47:51.283168+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/575af7acbe1f85-948-568-40-230-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kalifornijska policja star\u0142a si\u0119 w czwartek nad ranem z uczestnikami propalesty\u0144skiego protestu na Uniwersytecie Kalifornijskim w Los Angeles (UCLA), rozmontowuj\u0105c rozleg\u0142e obozowisko i zatrzymuj\u0105c dziesi\u0105tki student\u00f3w. Podobne dzia\u0142ania przeprowadzono w szeregu innych uczelni.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starcia-policji-z-protestantami-na-Uniwersytecie-Kalifornijskim-Funkcjonariusze-strzelali-gumowymi-kulami-8739723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starcia policji z protestantami na Uniwersytecie Kalifornijskim. Funkcjonariusze strzelali gumowymi kulami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T15:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/6fa9c87734cb44-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas wojny w Strefie Gazy uszkodzono co najmniej 370 tys. mieszka\u0144, 79 tys. z nich zosta\u0142o ca\u0142kowicie zniszczonych. Gdyby dzia\u0142ania wojenne zosta\u0142y dzi\u015b przerwane, samo odbudowanie zniszczonych dom\u00f3w, bez remontowania tych uszkodzonych, potrwa\u0142oby do 2040 r. - napisano w opublikowanym w czwartek raporcie ONZ.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-odbudowa-wszystkich-zniszczonych-domow-w-Strefie-Gazy-potrwa-co-najmniej-do-2040-r-8739695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ: odbudowa wszystkich zniszczonych dom\u00f3w w Strefie Gazy potrwa co najmniej do 2040 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T14:42:44.268629+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/f8df239ec5b280-948-568-12-44-2547-1528.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjski gigant energetyczny \u0141ukoil w ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 nawet 7 mld dolar\u00f3w zysku ze z\u0142o\u017ca gazu w Azerbejd\u017canie, w kt\u00f3rym ma udzia\u0142y. Tego samego, kt\u00f3re zaopatruje Uni\u0119 Europejsk\u0105 - wynika z raportu organizacji pozarz\u0105dowej Global Witness.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-Lukoil-moze-zarobic-nawet-7-mld-dolarow-na-umowie-UE-z-Azerbejdzanem-8739672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski \u0141ukoil mo\u017ce zarobi\u0107 nawet 7 mld dolar\u00f3w na umowie UE z Azerbejd\u017canem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T14:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/8ddb9cb0af6f16-948-567-0-57-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Narodowy Bank Ukrainy \u017c\u0105da wobec Getin Holding i \nLeszka Czarneckiego zbycia akcji imiennych Idea Banku Ukraina - \npoinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBU-zada-zbycia-akcji-w-Idea-Banku-Ukraina-przez-Getin-Holding-i-Leszka-Czarneckiego-8739661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBU \u017c\u0105da zbycia akcji w Idea Banku Ukraina przez Getin Holding i Leszka Czarneckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:37:13.479696+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/1c931501520002-948-568-0-66-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdyby Rosjanie przedarli si\u0119 przez lini\u0119 frontu i pojawi\u0142a si\u0119 ukrai\u0144ska pro\u015bba, powinni\u015bmy zada\u0107 sobie pytanie o wys\u0142anie zachodnich wojsk na Ukrain\u0119 \u2013 powiedzia\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron w opublikowanym w czwartek wywiadzie dla brytyjskiego tygodnika \u201eThe Economist\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-nie-wyklucza-wyslania-wojsk-na-Ukraine-Podaje-warunek-8739649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron nie wyklucza wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119. Podaje warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:37:13.336412+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/42518971df55b5-945-560-45-22-1455-872.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu czterech pierwszych miesi\u0119cy 2024 r. na polskich drogach dosz\u0142o do 5,7 tys. wypadk\u00f3w. A\u017c o 80 proc. wzros\u0142a liczba wypadk\u00f3w motocyklist\u00f3w - pisze w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarna-wiosna-na-drogach-Az-o-80-proc-wzrosla-liczba-wypadkow-motocyklistow-8739417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarna wiosna na drogach. A\u017c o 80 proc. wzros\u0142a liczba wypadk\u00f3w motocyklist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:37:13.198077+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/844e30e7095c9b-948-568-61-317-1749-1049.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent skierowa\u0142 do Sejmu projekt ustawy ws. wzmacniania zdolno\u015bci pa\u0144stwa do przeciwdzia\u0142ania zagro\u017ceniom - poinformowa\u0142o w czwartek BBN. Zgodnie z prezydenck\u0105 propozycj\u0105 m.in. mia\u0142oby powsta\u0107 Dow\u00f3dztwo Po\u0142\u0105czonych Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-chce-powstania-Dowodztwa-Polaczonych-Rodzajow-Sil-Zbrojnych-Skierowal-ustawe-do-Sejmu-8739647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent chce powstania Dow\u00f3dztwa Po\u0142\u0105czonych Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Skierowa\u0142 ustaw\u0119 do Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:32:37.642425+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/adbc7d16336e4e-948-568-992-352-1561-936.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wymagany przez NATO poziom nak\u0142ad\u00f3w na obron\u0119 w wysoko\u015bci 2 proc. PKB osi\u0105gniemy w po\u0142owie bie\u017c\u0105cego roku - og\u0142osi\u0142 w czwartek rz\u0105d Norwegii, prezentuj\u0105c nowelizacj\u0119 bud\u017cetu na 2024 rok. Pieni\u0105dze maj\u0105 pochodzi\u0107 z Funduszu Naftowego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norweski-rzad-oglosil-kiedy-spelni-cel-w-zakresie-wydatkow-na-obrone-kraju-8739581.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poziom 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 Norwegia osi\u0105gnie w po\u0142owie roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:32:37.504815+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/7400580e518783-948-568-15-11-1485-890.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brytyjskie dzienniki \"Daily Express\" i \"The Independent\" odnotowuj\u0105 w czwartek wypowied\u017a premiera Donalda Tuska, kt\u00f3ry obieca\u0142, \u017ce w 25. rocznic\u0119 wst\u0105pienia Polski do Unii Europejskiej polski PKB w przeliczeniu na mieszka\u0144ca b\u0119dzie wy\u017cszy ni\u017c w Wielkiej Brytanii.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-media-przywoluja-niedawne-slowa-polskiego-premiera-8739559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media odnotowuj\u0105 s\u0142owa Tuska, \u017ce Polacy b\u0119d\u0105 bogatsi od Brytyjczyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:32:37.369404+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/20e7d56af219c9-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po d\u0142ugim maj\u00f3wkowym weekendzie rynki wybudz\u0105 si\u0119 ze sjesty. Od 6 maja czeka nas du\u017ca dawka odczyt\u00f3w makroekonomicznych z Polski i \u015bwiata oraz kwartalne raporty szeregu gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek. Ekonomicznym wydarzeniem przysz\u0142ego tygodnia dla inwestor\u00f3w w naszym kraju b\u0119dzie majowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-od-Buffetta-do-Glapinskiego-wyniki-na-Wall-Street-i-Ksiazecej-8739532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: od Buffetta do Glapi\u0144skiego, wyniki na Wall Street i Ksi\u0105\u017c\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:32:37.095550+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/8a135cba900ad3-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B. premier, europos\u0142anka Beata Szyd\u0142o, europose\u0142 Joachim Brudzi\u0144ski, b. szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski, b. wiceszef MSWiA Maciej W\u0105sik oraz b. prezes Orlenu Daniel Obajtek s\u0105 w\u015br\u00f3d lider\u00f3w list PiS w wyborach do Parlamentu Europejskiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-pokazalo-jedynki-do-Parlamentu-Europejskiego-8739610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS pokaza\u0142o jedynki do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:32:36.951089+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/68bdb5ee0d8fb9-948-568-9-0-1910-1146.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UODO z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z publikacj\u0105 danych polskich klient\u00f3w chi\u0144skiej platformy zakup\u00f3w online pandabuy.com. Dane osobowe wyciek\u0142y z serwisu i zosta\u0142y opublikowane na innych stronach internetowych - poinformowa\u0142 w czwartek Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-1-3-mln-klientow-wyciekly-z-Pandabuy-com-Klienci-z-Polski-wsrod-poszkodowanych-8739595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane 1,3 mln klient\u00f3w wyciek\u0142y z Pandabuy.com. Klienci z Polski w\u015br\u00f3d poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/ffbf8977bf0420-948-568-0-101-4054-2432.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B. premier Leszek Miller podkre\u015bli\u0142 w czwartek, \u017ce  20-lecie Polski w UE \"to jest dobry moment, \u017ceby si\u0119 rozsta\u0142 z polityk\u0105\". \"Nie b\u0119dzie ju\u017c \u017cadnych kampanii i start\u00f3w w wyborach\" - powiedzia\u0142 PAP Miller, kt\u00f3ry jest europos\u0142em mijaj\u0105cej kadencji PE. Co nie znaczy, \u017ce zamilkn\u0119 - doda\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miller-i-Cimoszewicz-odslonili-nowy-mural-w-stolicy-Byly-premier-oglosil-odejscie-z-polityki-8739593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miller i Cimoszewicz ods\u0142onili nowy mural w stolicy. By\u0142y premier og\u0142osi\u0142 odej\u015bcie z polityki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/5670456d81d8d1-948-568-11-7-1487-892.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jedynym warunkiem Brukseli dla wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w unijnych by\u0142 \u201epowr\u00f3t do w\u0142adzy Platformy Obywatelskiej i jej sojusznik\u00f3w\" \u2013 powiedzia\u0142 w czwartkowym wywiadzie dla w\u0119gierskiego tygodnika \u201eMandiner\u201d polityk PiS Mateusz Morawiecki. Wywiad pod tytu\u0142em \u201eBruksela jest zagro\u017ceniem dla europejskiej demokracji\u201d wywo\u0142a\u0142 gniewne reakcje polityk\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej w Polsce koalicji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polscy-politycy-oburzeni-wywiadem-Mateusza-Morawieckiego-dla-wegierskiego-tygodnika-Pozytyczny-idiota-8739585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy politycy oburzeni wywiadem Mateusza Morawieckiego dla w\u0119gierskiego tygodnika. \"Po\u017cytyczny idiota\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:27:17.730856+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/04d5592af7dfae-948-568-0-81-1915-1149.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Parlament Gruzji odwo\u0142a\u0142 sesj\u0119 plenarn\u0105 po uszkodzeniu gmachu przez protestuj\u0105cych przeciw tzw. ustawie o agentach zagranicznych, kt\u00f3ra zdaniem krytyk\u00f3w mo\u017ce zagrozi\u0107 wolno\u015bci s\u0142owa w kraju i jego staraniom o przyj\u0119cie do Unii Europejskiej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goraco-w-Gruzji-Parlament-odwoluje-sesje-po-uszkodzeniu-gmachu-przez-demonstrantow-8739572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co w Gruzji. Parlament odwo\u0142uje sesj\u0119 po uszkodzeniu gmachu przez demonstrant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:27:17.468229+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/f21d7c51c7676c-948-568-0-182-3840-2303.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unia Europejska oferuje Libanowi program wsparcia jego gospodarki i si\u0142 zbrojnych w wysoko\u015bci 1 mld euro - o\u015bwiadczy\u0142a w czwartek w Bejrucie przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-oferujemy-1-mld-euro-wsparcia-dla-Bejrutu-8739569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leyen: Oferujemy 1 mld euro wsparcia dla Libanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/dad9b0de0d174b-948-568-0-92-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Administracja prezydenta USA Joe Bidena zapowiedzia\u0142a na\u0142o\u017cenie blisko 300 nowych sankcji na mi\u0119dzynarodowych dostawc\u00f3w technologii wojskowych, w tym chi\u0144skich, kt\u00f3rzy pomagaj\u0105 Rosji uzupe\u0142ni\u0107 jej arsena\u0142  \u2013 poinformowa\u0142 dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinskie-firmy-dozbrajaja-Rosje-USA-zapowiadaja-kolejne-sankcje-8739562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie firmy dozbrajaj\u0105 Rosj\u0119. USA zapowiadaj\u0105 kolejne sankcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/e5afa76d8c7ba1-945-567-0-73-1728-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d kraj\u00f3w Unii Europejskiej najwi\u0119cej wi\u0119\u017ani\u00f3w w przeliczeniu na 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w by\u0142o w 2022 roku na W\u0119grzech \u2013 wynika z najnowszych danych Eurostatu. Pierwsze cztery miejsca w zestawieniu zajmuj\u0105 kraje Grupy Wyszehradzkiej, z Polsk\u0105 na drugiej pozycji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-z-najwieksza-liczba-wiezniow-w-UE-Polska-na-2-miejscu-8739529.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 wi\u0119\u017ani\u00f3w w UE. Polska na 2. miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/936ce54e61510c-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejmowa komisja \u015bledcza ds. afery wizowej przes\u0142ucha we wtorek Justyn\u0119 Or\u0142owsk\u0105, by\u0142\u0105 dyrektor programu GovTech Polska i jej zast\u0119pc\u0119 Antoniego Rytla. B\u0119dzie kontynuowa\u0107 w\u0105tek wydawania wiz w ramach programu Poland.Business Harbour. Za jedn\u0105 ze \u015bcie\u017cek programu odpowiada\u0142a KPRM i GovTech.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-przeslucha-byle-kierownictwo-GovTech-Polska-8739550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej przes\u0142ucha by\u0142e kierownictwo GovTech Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:23:23.389549+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/09a7c0eb7af746-945-560-7-119-1432-859.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej pracuje nad projektem rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3ry wprowadza podwy\u017ck\u0119 p\u0142acy minimalnej dla pracownik\u00f3w samorz\u0105dowych. Po zmianach p\u0142ace mia\u0142yby wynie\u015b\u0107 od 4 tys. do 6,2 tys. z\u0142 .</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-szykuje-podwyzki-dla-pracownikow-samorzadowych-8739533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo szykuje podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w samorz\u0105dowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:23:23.085325+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/1246e1e30ffdbe-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Senacie rozpoczynaj\u0105 si\u0119 prace nad zmian\u0105 konstytucji ws. funkcjonowania Trybuna\u0142u Konstytucyjnego; s\u0105 ju\u017c opinie konstytucjonalist\u00f3w, a w maju odb\u0119dzie si\u0119 wys\u0142uchanie publiczne - poinformowa\u0142 w czwartek senator Krzysztof Kwiatkowski (KO), kt\u00f3ry jest reprezentantem wnioskodawc\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senat-rozpoczyna-prace-nad-zmiana-konstytucji-ws-TK-8739541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat rozpoczyna prace nad zmian\u0105 konstytucji ws. TK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/6af80837e27005-948-568-0-39-3970-2382.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142owa systemu energetycznego Ukrainy zosta\u0142a uszkodzona w wyniku atak\u00f3w si\u0142 rosyjskich \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Dmytro Ku\u0142eba w wywiadzie dla magazynu \u201eForeign Policy\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kuleba-Polowa-systemu-energetycznego-kraju-uszkodzona-8739518.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ku\u0142eba: Po\u0142owa systemu energetycznego Ukrainy uszkodzona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/c3a158c89fe9ff-948-568-0-0-3700-2219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polski fintech XTB uzyska\u0142 zgod\u0119 na oferowanie rachunk\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bciowych ISA mieszka\u0144com Wielkiej Brytanii. Produkt zbli\u017cony do polskiego IKE/IKZE pozwoli im inwestowa\u0107 do 20 000 GBP rocznie, uzyskuj\u0105c zwolnienie z podatku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-wejdzie-na-rynek-o-wartosci-400-mld-funtow-Polski-broker-z-licencja-na-brytyjskie-IKE-IKZE-8739486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XTB wejdzie na rynek o warto\u015bci 400 mld funt\u00f3w. Polski broker z licencj\u0105 na \"brytyjskie IKE/IKZE\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/221f09ca7716a8-948-568-0-341-4498-2698.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wielu supermarketach w Kanadzie za zakupy mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 w kasach samoobs\u0142ugowych, ale w kraju nie przyj\u0119\u0142y si\u0119 du\u017ce sklepy tego typu wy\u0142\u0105cznie z kasami samoobs\u0142ugowymi. Sieci wracaj\u0105 wi\u0119c do kas obs\u0142ugiwanych przez kasjer\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Supermarkety-bez-kasjerow-nie-spodobaly-sie-Kanadyjczykom-8739480.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supermarkety bez kasjer\u00f3w nie spodoba\u0142y si\u0119 Kanadyjczykom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:11:47.181064+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/caa2b1a3ee9c41-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzech by\u0142ych cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du Orlenu, kt\u00f3rych dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest teraz przedmiotem zainteresowania prokuratury, mia\u0142o opu\u015bci\u0107 kraj i na efekty dzia\u0142a\u0144 \u015bledczych oczekuje za granic\u0105 \u2014 ustali\u0142 Onet.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-zarzad-Orlenu-sledztwa-prokuratury-obserwuje-z-zagranicy-8739471.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y zarz\u0105d Orlenu \u015bledztwa prokuratury obserwuje z zagranicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:11:47.035999+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/93b477b665bf2f-948-568-0-28-1790-1074.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zintegrowany bilet to dla podr\u00f3\u017cnych nie tylko du\u017ca wygoda i oszcz\u0119dno\u015bci,\nale te\u017c zach\u0119ta do korzystania z transportu publicznego. W Ministerstwie\nInfrastruktury w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace nad tym rozwi\u0105zaniem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-bilet-na-pociag-autobus-i-tramwaj-Pasazerow-czekaja-duze-zmiany-8739470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden bilet na poci\u0105g, autobus i tramwaj? Pasa\u017cer\u00f3w czekaj\u0105 du\u017ce zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/35601208e76694-948-568-20-30-3783-2270.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt.: Bankomat dwa tematy: rakietowa premiera gry, kt\u00f3r\u0105 inwestorzy podziwiaj\u0105 z daleka oraz dostawali ponad 160 tys. miesi\u0119cznie - tak zarabiali prezesi i zarz\u0105dy pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rakietowa-premiera-gry-oraz-ponad-160-tys-miesiecznie-tak-zarabiali-prezesi-panstwowych-spolek-8739464.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakietowa premiera gry oraz ponad 160 tys. miesi\u0119cznie - tak zarabiali prezesi pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142ek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/c926b99a57a434-948-568-0-176-1722-1033.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />OECD prognozuje, \u017ce PKB w Polsce w 2024 r. wzro\u015bnie o 2,9 proc., a inflacja CPI wyniesie 3,9 proc. - wynika z najnowszej edycji raportu \"Economic Outlook\". Ekonomi\u015bci OECD szacuj\u0105, \u017ce w 2025 r. wzrost gospodarczy przyspieszy do 3,4 proc., a wska\u017anik CPI wyniesie 4,5 proc.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OECD-przedstawia-prognozy-dla-Polski-O-ile-wzrosnie-PKB-a-ile-wyniesie-inflacja-8739458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OECD przedstawia prognozy gospodarcze dla Polski. Co z inflacj\u0105 i PKB?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/51b07e675c1aa3-948-568-874-0-2739-1643.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy odczyt wska\u017anika PMI dla sektora przemys\u0142owego w Polsce wykaza\u0142 najszybsze pogorszenie warunk\u00f3w prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci od 6 miesi\u0119cy. \"Spadek koniunktury w polskim sektorze przemys\u0142owym wyd\u0142u\u017cy\u0142 si\u0119 do kwietnia i stanowi najd\u0142u\u017cszy nieprzerwany okres spadkowy od pocz\u0105tku badania w 1998 roku\" - skomentowa\u0142 ekspert agencji S&amp;P Global.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PMI-z-niechlubnym-rekordem-Odczyt-z-polskiego-przemyslu-z-najdluzsza-czarna-seria-w-historii-8739452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PMI z niechlubnym rekordem. Odczyt z polskiego przemys\u0142u z najd\u0142u\u017csz\u0105 czarn\u0105 seri\u0105 w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:07:16.411646+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/d701834e2712f7-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To pierwsza taka deklaracja Mateusza Morawieckiego w sprawie startu w wyborach prezydenckich. By\u0142y szef rz\u0105du jest got\u00f3w zmierzy\u0107 si\u0119 z Donaldem Tuskiem w walce o fotel g\u0142owy pa\u0144stwa. \"Pojedynek z panem Tuskiem oczywi\u015bcie ch\u0119tnie, jestem gotowy\" \u2013 zapowiedzia\u0142 w czwartkowym \"SE\" Mateusz Morawiecki.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Morawiecki-chce-bic-sie-z-Tuskiem-Na-razie-w-wyborach-prezydenckich-8739440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki chce bi\u0107 si\u0119 z Tuskiem. Na razie w wyborach prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:07:16.314475+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/53221b50f6ca61-948-568-19-28-1876-1125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sumie ponad 210 os\u00f3b zg\u0142osi\u0142o si\u0119 we wszystkich rekrutacjach na stanowiska redaktor\u00f3w naczelnych gazet i portali nale\u017c\u0105cych do Polska Press Grupa. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 ju\u017c rozmowy z kandydatami na szef\u00f3w poszczeg\u00f3lnych tytu\u0142\u00f3w \u2013 poda\u0142 portal Wirtualnemedia.pl.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-nowi-naczelni-tytulow-Polska-Press-Zglosilo-sie-ponad-200-kandydatow-8739446.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 nowi naczelni tytu\u0142\u00f3w Polska Press. Zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 200 kandydat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/da783905f43c85-948-568-0-26-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu nieuiszczenia, pomimo upomnienia, przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Eurozet Radio kary pieni\u0119\u017cnej w wysoko\u015bci 476 000 z\u0142 poleci\u0142em windykacj\u0119 od d\u0142u\u017cnika nale\u017cno\u015bci niepodatkowych dla Skarbu Pa\u0144stwa - informuje Maciej \u015awirski, szef KRRiT, o czym pisze czwartkowa \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Windykator-Swirski-Nie-czeka-na-rozstrzygniecie-sciaga-pieniadze-8739434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Windykator \u015awirski\". Nie czeka na rozstrzygni\u0119cie, \u015bci\u0105ga pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:02:08.976840+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5bfac78988a148-948-568-0-142-4079-2447.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czwartek o godz. 16 up\u0142ywa termin na zg\u0142aszanie list kandydat\u00f3w do wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Lista musi by\u0107 poparta podpisami co najmniej 10 tys. wyborc\u00f3w. Losowanie numer\u00f3w list odb\u0119dzie si\u0119 10 maja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czwartek-ostatnim-dniem-na-rejestracje-list-kandydatow-do-PE-8739415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czwartek ostatnim dniem na rejestracj\u0119 list kandydat\u00f3w do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:02:08.857842+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/cb79d717e00e36-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blackouty nam nie gro\u017c\u0105, ale je\u015bli chodzi o ograniczenia dostaw, to odpowied\u017a nie jest jednoznaczna \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Onichimowski, prezes Polskich Sieci Elektroenergetycznych w czwartkowej \"Rzeczpospolitej\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-PSE-Polska-energetyka-potrzebuje-lepszej-koordynacji-dzialan-8739403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PSE: Polska energetyka potrzebuje lepszej koordynacji dzia\u0142a\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f6da165a802fdd-948-567-0-47-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d zdecydowa\u0142 si\u0119 wprowadzi\u0107 dop\u0142aty do sprzeda\u017cy zb\u00f3\u017c dla\u00a0rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy za swoj\u0105 obecn\u0105, trudn\u0105 sytuacj\u0119 wini\u0105 szerokie otwarcie granic i\u00a0zwi\u0119kszony import p\u0142od\u00f3w rolnych...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadwyzki-zboz-pozostana-problemem-takze-w-kolejnym-sezonie-8739402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadwy\u017cki zb\u00f3\u017c pozostan\u0105 problemem tak\u017ce w kolejnym sezonie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:40.072130+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/1c400d67bae58d-948-568-0-92-2464-1478.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />7,3 mln deklaracji PIT zosta\u0142o z\u0142o\u017conych przez internet w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT; \u0142\u0105cznie za 2023 rok z\u0142o\u017cono 15 mln zezna\u0144 - poinformowa\u0142o we wtorek Ministerstwo Finans\u00f3w. Przypomnia\u0142o, \u017ce 30 kwietnia up\u0142yn\u0105\u0142 termin z\u0142o\u017cenia deklaracji za poprzedni rok.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-2024-roku-zlozylismy-ponad-7-mln-deklaracji-w-usludze-Twoj-e-PIT-8738507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 2024 roku z\u0142o\u017cyli\u015bmy ponad 7 mln deklaracji w us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.735123+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/3c48a4e5cf1ddd-948-568-25-32-972-583.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z danych MFW wynika, \u017ce na koniec 2004 r. w kt\u00f3rym Polska wchodzi\u0142a do UE, warto\u015b\u0107 bezpo\u015brednich inwestycji zagranicznych (BIZ) w Polsce wynios\u0142a 67 mld euro, natomiast w 2023 r. - 360 mld euro - podali analitycy ING. W latach 2004-2023, ca\u0142kowita warto\u015b\u0107 inwestycji zagranicznych w Polsce wzros\u0142a ze 156 mld euro do 685 mld euro.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-300-mld-euro-tyle-zainwestowala-zagranica-przez-20-lat-obecnosci-Polski-w-UE-8737234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 300 mld euro - tyle zainwestowa\u0142a zagranica przez 20 lat obecno\u015bci Polski w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.695489+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/1fe214c9ddf8be-948-568-0-126-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 \u015bwiat, w kt\u00f3rym upowszechni\u0142a si\u0119 sztuczna inteligencja? Czy czeka nas nowa Zimna Wojna w obszarze technologii? Jak zmieni si\u0119 rynek pracy i czy ludzie stan\u0105 si\u0119 na nim zb\u0119dni? - na te oraz inne pytania zwi\u0105zane ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 i technologi\u0105 odpowiedzia\u0142 nam Dr Leszek Bukowski - specjalista w dziedzinie przetwarzania j\u0119zyka naturalnego i AI.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-scenariusze-rozwoju-AI-Czy-ludzie-stana-sie-zbedni-8734420.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne scenariusze rozwoju AI. Czy ludzie stan\u0105 si\u0119 zb\u0119dni?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.655634+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/aae03771732e26-948-568-295-1435-1705-1022.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projekt programu preferencyjnych kredyt\u00f3w hipotecznych \u201eKredyt na start\u201d przewiduje kilka warunk\u00f3w wst\u0119pnych skorzystania z dofinansowania rat. Konstrukcja warunk\u00f3w jest jednak daleka od prostoty. \u015awiadcz\u0105 o tym pytania, kt\u00f3re otrzymujemy od czytelnik\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-odpowiadamy-na-pytania-o-warunki-wstepne-8738522.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eKredyt na start\u201d \u2013 odpowiadamy na pytania o warunki wst\u0119pne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.610152+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/10c71c2bd25dc4-948-568-320-0-3333-2000.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Nie widz\u0119 dla siebie tu przysz\u0142o\u015bci i chc\u0119 wyjecha\u0107...\" Je\u015bli od my\u015bli przechodzi si\u0119 do czyn\u00f3w, to warto si\u0119 na taki wyjazd dobrze przygotowa\u0107, zostawiaj\u0105c swoj\u0105 sytuacj\u0119 w Polsce klarown\u0105. Wymaga to kilku wizyt w urz\u0119dach, ale warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce jak sobie po\u015bcielimy w kraju, kt\u00f3ry opuszczamy, tak si\u0119 wy\u015bpimy w tym, do kt\u00f3rego jedziemy.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyjezdzam-z-Polski-na-stale-Jakie-formalnosci-trzeba-zalatwic-8733089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyje\u017cd\u017cam z Polski na sta\u0142e\". Jakie formalno\u015bci trzeba za\u0142atwi\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.570213+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/731f5bd5f569be-948-568-0-300-3950-2370.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od kilku tygodni przez media przetacza si\u0119 fala doniesie\u0144 o\ngrupowych zwolnieniach pracownik\u00f3w. O ile jest to zwiastun zmiany starych\ntrend\u00f3w, to jednak sytuacja nie wygl\u0105da a\u017c tak \u017ale, jak j\u0105 maluj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-zwolnien-przetacza-sie-przez-kraj-Prawda-wyglada-zupelnie-inaczej-8736477.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala zwolnie\u0144 przetacza si\u0119 przez kraj? Prawda wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:56:39.527270+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/cfba332eddc972-948-568-0-11-4751-2850.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y prezes dw\u00f3ch europejskich gie\u0142d do\u0142\u0105cza do Portfela Gwiazd Bankier.pl</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portfel-15-Gwiazd-Bankiera-Typujemy-inwestycyjne-hity-na-maj-8737559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portfel 15 Gwiazd Bankiera. Typujemy inwestycyjne hity na maj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:11:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/52e86c450b748f-948-568-0-15-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na geopolityczny chaos musimy odpowiedzie\u0107 kolejnym rozszerzeniem \u2013 m\u00f3wi przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\". Jego zdaniem, wi\u0119cej pa\u0144stw w Unii Europejskiej da jej wi\u0119ksz\u0105 wag\u0119 na arenie mi\u0119dzynarodowej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Charles-Michel-Na-geopolityczny-chaos-musimy-odpowiedziec-kolejnym-rozszerzeniem-8739380.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charles Michel: Na geopolityczny chaos musimy odpowiedzie\u0107 kolejnym rozszerzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/e8c853e764430e-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie podj\u0105\u0142em jeszcze decyzji o kandydowaniu w wyborach prezydenckich. Podejm\u0119 j\u0105 we wrze\u015bniu lub pa\u017adzierniku \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z czwartkow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-kandydatem-na-prezydenta-Decyzja-we-wrzesniu-lub-pazdzierniku-8739379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia kandydatem na prezydenta? Decyzja \"we wrze\u015bniu lub pa\u017adzierniku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T03:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/28302f36c920f3-948-569-34-182-1891-1135.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W po\u0142owie kwietnia tzw. \u015bredni wska\u017anik dziennych rezerwacji mieszka\u0144 wynosi\u0142 140, a w ca\u0142ym I kwartale: 90\u2013100 \u2013 informuje czwartkowa \"Rzeczpospolita\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane Otodom Analytics.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klienci-zaklepuja-mieszkania-Wszyscy-czekaja-na-Kredyt-na-start-8739378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klienci zaklepuj\u0105 mieszkania. Wszyscy czekaj\u0105 na \"Kredyt na start\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T02:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/13523c9c9bc749-948-568-42-93-3356-2013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do 36 wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar \u015bmiertelnych po zawaleniu si\u0119 odcinka autostrady w prowincji Guangdong, na po\u0142udniu Chin. 30 os\u00f3b jest rannych \u2013 poda\u0142y w czwartek rano czasu miejscowego chi\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat lokalnych w\u0142adz.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawalila-sie-autostrada-w-Chinach-Bilans-smiertelnych-ofiar-wzrosl-do-36-8739377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142a si\u0119 autostrada w Chinach. Bilans \u015bmiertelnych ofiar wzr\u00f3s\u0142 do 36", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T02:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/6a0a6ab19d3204-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Trump pochwali\u0142 w \u015brod\u0119 akcj\u0119 akcj\u0119 policji na nowojorskim uniwersytecie Columbia przeciwko propalesty\u0144skim studentom okupuj\u0105cym jeden z budynk\u00f3w tej uczelni. Wezwa\u0142 te\u017c w\u0142adze do zdecydowanej akcji wobec demonstruj\u0105cych przeciwko wojnie w Gazie studentom na kampusach innych uczelni w USA.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-pochwalil-akcje-policji-przeciwko-studentom-na-uniwersytecie-Columbia-8739375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump pochwali\u0142 akcj\u0119 policji przeciwko studentom na uniwersytecie Columbia", "user": null, "vote": 0}]