[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:53:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0CGktkuTURBXy9mN2IxODg0Yy1iMzIwLTRmOTItYTg3OC01OWQyZjM2NjIwMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek, 2 maja, jest obchodzony Dzie\u0144 Flagi Rzeczypospolitej Polskiej oraz Dzie\u0144 Polonii i Polak\u00f3w poza granicami kraju. Jak co roku, tak i w tym sta\u0142 si\u0119 dla polityk\u00f3w okazj\u0105 do wypowiedzenia si\u0119 na temat dumy narodowej, polskiej to\u017csamo\u015bci i mi\u0142o\u015bci do ojczyzny. Co powiedzieli w 2024 roku?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500443,kto-ma-bialo-czerwone-serce-ten-bialej-flagi-nigdy-nie-wywiesi-pol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kto ma bia\u0142o-czerwone serce, ten bia\u0142ej flagi nigdy nie wywiesi\". Polscy politycy przem\u00f3wili w Dniu Flagi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:47:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CluktkuTURBXy9kN2Q1NDIxNy0zNzlmLTQ2NTktODkyZS1lMTEwYzgzN2E4MDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Bieszczadach p\u0142on\u0119\u0142y po\u0142oniny pomi\u0119dzy Krzemieniem a Obnog\u0105. Do walki z ogniem na terenie Bieszczadzkiego Parku Narodowego \u015bci\u0105gany by\u0142 \u015bmig\u0142owiec ga\u015bniczy. Z ogniem walczy\u0142o prawie 100 os\u00f3b, zar\u00f3wno z ziemi, jak i z powietrza. Z helikoptera zrzucono 3,5 tys. litr\u00f3w wody.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500442,plonely-poloniny-na-terenie-bieszczadzkiego-parku-narodowego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0119\u0142y po\u0142oniny na terenie Bieszczadzkiego Parku Narodowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:44:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RXCktkuTURBXy82ZTcxYTFhNS1jMjY2LTQyYjEtOGEzMi1kMDkzZDcxZjQzOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W stolicy Kanady Ottawie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa pomnika przypominaj\u0105cego o spo\u0142eczno\u015bci LGBT oraz o dyskryminacji nale\u017c\u0105cych do niej os\u00f3b, tak\u017ce tych, kt\u00f3re pracowa\u0142y dla rz\u0105du i wojska.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9500440,kanada-powstaje-pomnik-przypominajacy-o-historii-lgbtqia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada: Powstaje pomnik przypominaj\u0105cy o historii LGBTQIA+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:40:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/apXktkuTURBXy84OGEzNjFhZS02OWFiLTRjODMtOTNiYS04YzAwNTg4Y2QzYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />2 maja obchodzimy w ca\u0142ej Polsce Dzie\u0144 Flagi. Z tej okazji marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. &quot;Dzi\u015b, gdy za naszymi granicami jest wojna, przestrzeni na wzajemne wyniszczanie si\u0119 wewn\u0105trz ju\u017c nie ma&quot; - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500439,szymon-holownia-w-oredziu-z-okazji-dnia-flagi-na-wojny-domowe-czas-by.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia w or\u0119dziu z okazji Dnia Flagi: Na wojny domowe czas by\u0142 wtedy, gdy wok\u00f3\u0142 by\u0142 pok\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:33:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CV5ktkuTURBXy9mYTZjMWEwOC03ZTJmLTQ4YmYtOTZmZS0yYTQ0YWI3NjY3MTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po raz pierwszy w historii naukowcy zaobserwowali \u017cyj\u0105cego na wolno\u015bci orangutana, kt\u00f3ry leczy\u0142 ran\u0119 samodzielnie przygotowywan\u0105 zio\u0142ow\u0105 past\u0105. Orangutan mieszkaj\u0105cy w indonezyjskim parku narodowym Gunung Leuser kurowa\u0142 si\u0119 ro\u015blin\u0105, u\u017cywan\u0105 przez ludzi jako lek przeciwzapalny, poda\u0142 w czwartek portal BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9500438,ranny-orangutan-sam-przygotowal-sobie-lekarstwo-to-pierwsza-taka-obse.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranny orangutan sam przygotowa\u0142 sobie lekarstwo. To pierwsza taka obserwacja w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:28:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oqfktkuTURBXy8xMzQwNzI2Ny03NmZjLTQ3OTgtOWQ4Yy03NGEzMWRmMzg4ZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sekretarz generalna Rady Europy, Marija Pejczinovi\u0107 Buri\u0107, zosta\u0142a upowa\u017cniona do przygotowania specjalnego trybuna\u0142u do os\u0105dzenia zbrodni Rosji przeciwko Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9500436,rada-europy-stworzy-trybunal-do-osadzenia-rosyjskich-zbrodni-w-ukraini.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada Europy stworzy trybuna\u0142 do os\u0105dzenia rosyjskich zbrodni w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T19:21:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oF8ktkuTURBXy85YmQyNGI3Zi00YWQ3LTQwZWEtYWFmNy1lMjM5NzJlMDU1NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Radio Azaltyk poda\u0142o do informacji publicznej wprawiaj\u0105ce w zdumienie fakty na temat wymaga\u0144 urz\u0119dnik\u00f3w prezydenta Serdara Berdimuchamedowa wobec szef\u00f3w instytucji pa\u0144stwowych w zachodnim Turkmenistanie. Ot\u00f3\u017c - ka\u017cdy z nich musi kupi\u0107 zegarek. Nie o zwyczajne czasomierze jednak chodzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9500435,turkmenistan-buduje-kult-wokol-prezydenta-urzednicy-panstwowi-przymus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turkmenistan buduje kult wok\u00f3\u0142 prezydenta. Urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi przymuszani do zakupu gad\u017cet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T18:59:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9MVktkuTURBXy9mMzk0ODdhZS02NGI3LTRjMTctYTY2NC04OWVjMzRmYmM5MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Agencja Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje z kr\u0119g\u00f3w rz\u0105dowych w Turcji, poda\u0142a informacj\u0119 o zawieszeniu przez Ankar\u0119 ca\u0142ego eksportu i importu z Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9500434,turcja-wstrzymala-wymiane-handlowa-z-izraelem-tak-zachowuje-sie-dykt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcja wstrzyma\u0142a wymian\u0119 handlow\u0105 z Izraelem. \"Tak zachowuje si\u0119 dyktator\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:44:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/76iktkuTURBXy9hZWU1Mjc3OS0yMTA0LTQ2YmItYmIwYS05Mjg3MjYzNjVlMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W dniach 7-11 maja w Szwecji, w Malmoe, odb\u0119dzie si\u0119 konkurs piosenki Eurowizja. Jednocze\u015bnie policja w tym mie\u015bcie zgadza si\u0119, aby w pi\u0105tek, w ramach wolno\u015bci s\u0142owa, spalono Koran. \u017beby by\u0142o jeszcze bardziej konfliktowo - spodziewane s\u0105 antyizraelskie demonstracje w trakcie Eurowizji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9500408,szwecja-zgoda-na-palenie-koranu-antyizraelskie-demonstracje-i-eurowi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja: Zgoda na palenie Koranu, antyizraelskie demonstracje i Eurowizja w tle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T16:12:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4OzktkuTURBXy81YTcwMjc5NS03ZWIzLTRmZGUtOTdmOS01Zjg3ZjViYTIxNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142 portal Daily Sabah, Ministerstwo Spraw Zagranicznych Iranu na\u0142o\u017cy\u0142o sankcje na osoby i instytucje zwi\u0105zane z USA i Wielk\u0105 Brytani\u0105. Obj\u0119te nimi s\u0105 podmioty udzielaj\u0105ce pomocy Izraelowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9500404,iran-naklada-sankcje-na-usa-i-wielka-brytanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran nak\u0142ada sankcje na USA i Wielk\u0105 Brytani\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T15:57:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FV2ktkuTURBXy9hZmQxMzlhNi04ODBiLTQ3MzgtODQ1My04YjE5ZTg4ZDg2OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak przekonuj\u0105 londy\u0144scy taks\u00f3wkarze w z\u0142o\u017conym w\u0142a\u015bnie pozwie przeciwko firmie Uber, przewo\u017anik \u0142amie zasady rezerwacji taks\u00f3wek i celowo wprowadza w b\u0142\u0105d w\u0142adze miejskie. Kierowcy chc\u0105 250 mln funt\u00f3w zado\u015b\u0107uczynienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9500399,wielka-brytania-londynscy-taksowkarze-mowia-dosc-pozew-przeciwko-u.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania: Londy\u0144scy taks\u00f3wkarze m\u00f3wi\u0105 \"do\u015b\u0107\". Pozew przeciwko Uberowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:18:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GLFktkuTURBXy80NzMyODg0My1jN2QyLTQzZDAtYWRiMi1hN2ViNjAwMWU1ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powstanie Dow\u00f3dztwa Po\u0142\u0105czonych Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych, a tak\u017ce wzmocnienie systemu kierowania bezpiecze\u0144stwem poprzez zwi\u0119kszenie koordynacji dzia\u0142a\u0144, wymiany informacji i natychmiastowego reagowania instytucji w\u0142adzy publicznej, marsza\u0142k\u00f3w Sejmu i Senatu oraz organ\u00f3w dowodzenia Si\u0142ami Zbrojnymi. Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Sejmu projekt ws. wzmacniania zdolno\u015bci pa\u0144stwa do przeciwdzia\u0142ania zagro\u017ceniom.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9500366,andrzej-duda-ma-propozycje-wzmocnienia-polskiej-obronnosci-skierowal.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda ma propozycj\u0119 wzmocnienia polskiej obronno\u015bci. Skierowa\u0142 do Sejmu projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:09:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qOkktktTURBXy9kODg2NTQ1YS1iMDFhLTQ5NDItOWU0ZC1hNjczNjc5OTkyODAucG5nkZMFzQEdzKA\" />W czwartek w Kielcach odbywa si\u0119 konwencja wyborcza Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, z udzia\u0142em m.in. prezesa ugrupowania Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W jej trakcie zaprezentowano lider\u00f3w list na wybory do PE.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500360,znamy-jedynki-pis-w-wyborach-do-pe-sa-zaskoczenia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy jedynki PiS w wyborach do PE. S\u0105 zaskoczenia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:00:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/830ktkuTURBXy9iMzc1OTllNS02ZWUwLTQyNDYtYjE4Yi0zMDgzNDBmMjdhMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ju\u017c w czwartek 9 maja o godzinie 9:00 maturzy\u015bci przyst\u0105pi\u0105 do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci z j\u0119zyka angielskiego na poziomie podstawowym, natomiast w poniedzia\u0142ek 13 maja \u2013 na poziomie rozszerzonym. Co b\u0119dzie na maturze z j\u0119zyka angielskiego? Na jakim poziomie trzeba pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 j\u0119zykiem, aby zda\u0107 egzamin? Jaki zakres s\u0142ownictwa obowi\u0105zuje? Prezentujemy najwa\u017cniejsze wymagania egzaminacyjne przedstawione przez Centraln\u0105 Komisj\u0119 Egzaminacyjn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9499779,matura-2024-co-bedzie-na-maturze-z-angielskiego-tematy-slownictwo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024: Co b\u0119dzie na maturze z angielskiego? [TEMATY, S\u0141OWNICTWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:52:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zEMktkuTURBXy85ODViNDZiMC0zMTcwLTRhNDktYmYwNi03ZWVjOGIzNWYyNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelski S\u0105d Najwy\u017cszy po raz kolejny, tym razem do 16 maja, przed\u0142u\u017cy\u0142 czas, do kt\u00f3rego rz\u0105d musi wprowadzi\u0107 regulacje obejmuj\u0105ce poborem do wojska ultraortodoksyjnych \u017byd\u00f3w (charedim). Wieloletni sp\u00f3r dotycz\u0105cy zwolnienia tej grupy ze s\u0142u\u017cby wojskowej budzi kontrowersje w izraelskim spo\u0142ecze\u0144stwie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9500348,ortodoksyjni-zydzi-nie-ida-na-wojne-izraelski-sad-odroczyl-decyzje-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ortodoksyjni \u017bydzi nie id\u0105 na wojn\u0119. Izraelski s\u0105d odroczy\u0142 decyzj\u0119 o poborze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:47:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JXjktkuTURBXy84OTlkZjJkNC1jNTNmLTRmMjAtODVjZS0xNjMwYTBjYmUxOTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eBruksela jest zagro\u017ceniem dla europejskiej demokracji\u201d \u2013 nosi tytu\u0142 wywiad by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego dla w\u0119gierskiego tygodnika \u201eMandiner\u201d. Jak twierdzi polityk PiS, jedynym warunkiem Brukseli dla wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w unijnych by\u0142 \u201epowr\u00f3t do w\u0142adzy Platformy Obywatelskiej i jej sojusznik\u00f3w&quot;. Wywo\u0142a\u0142o to gniewne reakcje polityk\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej w Polsce koalicji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500346,ruska-onuca-pozyteczny-idiota-prawdziwy-patriota-reakcje-na-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRuska onuca\", \"po\u017cyteczny idiota\", \"prawdziwy patriota\". Reakcje na wywiad Morawieckiego w w\u0119gierskim tygodniku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:35:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UU5ktkuTURBXy9hNTU3Mzg0Ny0wNDIwLTQ2NDQtYmExMi1jODg4NjJhODgzZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105 ju\u017c opinie konstytucjonalist\u00f3w, a w maju b\u0119dzie mia\u0142o miejsce wys\u0142uchanie publiczne. Senat rozpocz\u0105\u0142 prace nad zmian\u0105 konstytucji ws. funkcjonowania Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, o czym poinformowa\u0142 senator Krzysztof Kwiatkowski (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500341,senat-rozpoczal-prace-nad-zmiana-konstytucji-chodzi-o-trybunal-konsty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat rozpocz\u0105\u0142 prace nad zmian\u0105 Konstytucji. Chodzi o Trybuna\u0142 Konstytucyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:19:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FbxktkuTURBXy9hYmJmZDhiYy03ZmYwLTRiMGEtOWI3ZC1iMDdlNmIxZmFhMGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Polsce w wi\u0119zieniach przebywa 190 os\u00f3b w przeliczeniu na 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w (dane za 2022 rok). Jest jeden kraj UE, gdzie jest ich jeszcze wi\u0119cej. Eurostat opublikowa\u0142 informacj\u0119 w sprawie przepe\u0142nienia wi\u0119zie\u0144 w Unii Europejskiej. Pierwsze cztery miejsca zaj\u0119\u0142y kraje Grupy Wyszehradzkiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9500333,gdzie-w-unii-europejskiej-najwiecej-osob-siedzi-w-wiezieniach-polska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie w Unii Europejskiej najwi\u0119cej os\u00f3b siedzi w wi\u0119zieniach? Polska na drugim miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:11:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tFtktktTURBXy84YTg1NTViMy04OTA2LTQ1ZDItYTNlNC03OWQ2MDQwODhlYWQucG5nkZMFzQEdzKA\" />W centrum handlowym przy ulicy Pu\u0142awskiej w Piasecznie dosz\u0142o do po\u017caru. Ewakuowano 250 os\u00f3b. Na miejscu pracuje 14 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Po\u017car ugaszono, nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o, trwa oddymianie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500326,piaseczno-pozar-w-centrum-handlowym-ewakuowano-250-osob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piaseczno: Po\u017car w centrum handlowym. Ewakuowano 250 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T08:06:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jLOktkuTURBXy80NjlmNDhjOC00MWViLTQ3MTktYjA1NS0zMzMzMTZlN2RiM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Awantura wok\u00f3\u0142 Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego dotyczy wyboru rektora. Na stanowisko to kandyduje prof. Agnieszka Cudnoch-J\u0119drzejewska i do niedawna jeszcze obecny rektor prof. Zbigniew Gaciong. Jednak 19 kwietnia Gaciong poinformowa\u0142, \u017ce na\u0142o\u017cy\u0142 na kontrkandydatk\u0119 kar\u0119 za mobbing, co wyklucza j\u0105 ze startu w tych wyborach. Sam Gaciong zrezygnowa\u0142 z kandydowania, a Cudnoch-J\u0119drzejewska zapowiedzia\u0142a, \u017ce kara dyscyplinarna na\u0142o\u017cona na ni\u0105 nie jest prawomocna, tym samym mo\u017ce ona kandydowa\u0107. Wybory maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 6 maja, jedyn\u0105 kandydatk\u0105 jest obecnie Cudnoch-J\u0119drzejewska, a zwi\u0105zki zawodowe na WUM zapowiadaj\u0105 protest.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500252,awantura-na-warszawskim-uniwersytecie-medycznym-zwiazki-zawodowe-beda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym. Zwi\u0105zki zawodowe b\u0119d\u0105 protestowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:49:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dTDktkuTURBXy82OWQ5Zjc1Ni03NDg0LTQwYTMtODc0YS1iZGViYzA4MDVlM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Kolumbii Gustavo Petro og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce nast\u0119pnego dnia jego kraj zerwie relacje dyplomatyczne z Izraelem. Oceni\u0142 izraelski rz\u0105d jako \u201eludob\u00f3jczy\u201d w zwi\u0105zku z jego dzia\u0142aniami w wojnie z Hamasem w Strefie Gazy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9500248,kolumbia-zrywa-relacje-dyplomatyczne-z-izraelem-jesli-umrze-palestyn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolumbia zrywa relacje dyplomatyczne z Izraelem. \"Je\u015bli umrze Palestyna, umrze r\u00f3wnie\u017c cz\u0142owiecze\u0144stwo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:45:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WSbktkuTURBXy8yYzk0Yjg0Yi0yOTUzLTQyMGEtYTRjNi0yYjkyYzUwZWQ2MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 ma\u0142ymi zmianami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, ale inwestorzy pozytywnie odebrali s\u0142owa prezesa Fed Jerome Powella, kt\u00f3ry na konferencji prasowej po posiedzeniu Rezerwy Federalnej wykluczy\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce nast\u0119pn\u0105 decyzj\u0105 Fed mog\u0142aby by\u0107 podwy\u017cka st\u00f3p proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9500247,wall-street-gieldy-z-malymi-zmianami-brak-perspektyw-na-podwyzki-sto.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Gie\u0142dy z ma\u0142ymi zmianami, brak perspektyw na podwy\u017cki st\u00f3p", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:40:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/21ZktkuTURBXy84YmUzM2YwYi1iNTViLTRiYTAtYTkxYy0xNDdhNzNmMTc4NDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak zapowiedzia\u0142 prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107, do 2027 roku kraj ten wprowadzi w \u017cycie interesuj\u0105cy projekt transportowy. &quot;Wsp\u00f3\u0142pracujemy z pi\u0119cioma firmami, by wprowadzi\u0107 w Serbii lataj\u0105ce taks\u00f3wki&quot; - powiedzia\u0142 Vuczi\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9500245,latajace-taksowki-w-serbii-juz-w-2027-roku-zapowiedz-prezydenta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lataj\u0105ce taks\u00f3wki w Serbii ju\u017c w 2027 roku? Zapowied\u017a prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:27:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SZmktktTURBXy9jMjM5M2FmMS1hODlhLTQ1Y2QtYmI0ZS05ZGZkZTkxOWQ4ZTAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wzrost PKB w Polsce w tym roku wyniesie 2,9 proc., a inflacja CPI ukszta\u0142tuje si\u0119 na poziomie 3,9 proc. - wynika z opublikowanej w czwartek prognozy OECD. Na przysz\u0142y rok prognozy OECD zak\u0142adaj\u0105, \u017ce PKB w Polsce wzro\u015bnie o 3,4 proc., a inflacja CPI wyniesie 4,5 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9500241,jaki-bedzie-wzrost-pkb-i-inflacja-w-polsce-oecd-prognozuje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki b\u0119dzie wzrost PKB i inflacja w Polsce? OECD prognozuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T07:19:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e_HktkuTURBXy9mZjBlNjFlNy0zODU0LTQyMGEtYTc2Yi1mZTNmM2I0ZWIzZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje &quot;Gazeta Wyborcza&quot;, spraw Maciej \u015awirski, szef KRRiT, kontra media jest ju\u017c ca\u0142kiem sporo. Setki tysi\u0119cy uda\u0142o mu si\u0119 ju\u017c \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 z Radia Zet, TVN-u i TOK FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9500240,maciej-swirski-arbitralnie-wymierza-kary-mediom-a-potem-windykuje-dl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej \u015awirski arbitralnie wymierza kary mediom, a potem windykuje \"d\u0142ugi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:58:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nRTktkuTURBXy83MTFhOWQ0Yi01NTgxLTQzMmEtYTdkMi0wOWJjNDFkZThmZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w czwartek rano umocni\u0142 si\u0119 do euro, kt\u00f3re by\u0142o wyceniane na 4,32 z\u0142, dolara ameryka\u0144skiego, kt\u00f3ry kosztowa\u0142 4,03 z\u0142, i franka szwajcarskiego, za kt\u00f3rego p\u0142acono 4,40 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9500237,kursy-walut-w-czwartek-zloty-sie-umacnia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: W czwartek z\u0142oty si\u0119 umacnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:56:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WtrktkuTURBXy80YzcyMWFjNS1jMjE0LTQwNjEtYTQxZS1lMDIxNzE2ZDgxZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wywiadzie dla &quot;Super Expressu&quot; z 2 maja by\u0142y premier Mateusz Morawiecki zosta\u0142 zapytany o start w wyborach prezydenckich. &quot;Pojedynek z panem Tuskiem oczywi\u015bcie ch\u0119tnie, jestem gotowy&quot; \u2013 zapowiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500235,morawiecki-wystartuje-w-wyborach-prezydenckich-pojedynek-z-panem-tus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki wystartuje w wyborach prezydenckich? \"Pojedynek z panem Tuskiem oczywi\u015bcie ch\u0119tnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T06:00:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8UfktkuTURBXy8xZmIzMGI1ZC01YTU2LTQ2MDgtYTMxMS0yN2UzMDNiMzY3ZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska Grupa G\u00f3rnicza (PGG) poinformowa\u0142a, \u017ce kody rabatowe na w\u0119giel przyznane w ramach promocji &quot;Aktywny Klient 2023&quot;, kt\u00f3rych okres wa\u017cno\u015bci ko\u0144czy si\u0119 z dniem 30 kwietnia 2024 roku, b\u0119d\u0105 wa\u017cne przez kolejny miesi\u0105c. PGG informuje, \u017ce klienci, kt\u00f3rzy nie zd\u0105\u017c\u0105 wykorzysta\u0107 kod\u00f3w rabatowych na w\u0119giel, kt\u00f3rych termin wa\u017cno\u015bci wygasa 30 kwietnia, b\u0119d\u0105 mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania ich do ko\u0144ca maja bie\u017c\u0105cego roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9499778,zaskakujace-ceny-wegla-zmiany-w-sklepie-pgg.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce ceny w\u0119gla. Zmiany w sklepie PGG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:28:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MOTktkuTURBXy8zOThiNDZjNS02NTgxLTRiMTktOTBiNy1hZGYyODE1MTM1ZjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich tygodniach bombardowani jeste\u015bmy informacjami o masowych zwolnieniach. Jak jednak pokazuj\u0105 dane z rynku pracy, wielka fala zwolnie\u0144 jest zjawiskiem medialnym, a w danych makroekonomicznych nie wida\u0107 \u017cadnego za\u0142amania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9500041,fala-zwolnien-w-polsce-ekonomista-obala-popularny-mit.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala zwolnie\u0144 w Polsce? Ekonomista obala popularny mit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:21:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QjFktkuTURBXy84MWI5NjkyYS1hMWI0LTQ0ZmItOTJkZS03YzJiN2RhMDhkNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Unia stopniowo poszerza kompetencje wsp\u00f3lne i os\u0142abia g\u0142os stolic. Wyzwania dodatkowo pog\u0142\u0119biaj\u0105 integracj\u0119, kt\u00f3ra obejmuje dzi\u015b nawet wsp\u00f3lne zakupy broni, a wkr\u00f3tce mo\u017ce i jej produkcj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9499654,od-wzoru-banana-po-wspolne-zakupy-broni-tak-zmienila-sie-unia-europej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od wzoru banana po wsp\u00f3lne zakupy broni. Tak zmieni\u0142a si\u0119 Unia Europejska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mmRktkuTURBXy81MDBmNzMxNi0zNzEzLTRkMTEtYWNiMi0yMDU2OWVlNzEzMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Akcesja mia\u0142a przynie\u015b\u0107 zag\u0142ad\u0119 bran\u017cy spo\u017cywczej. Nie tylko nie przynios\u0142a, ale sektor wr\u0119cz nabra\u0142 wiatru w \u017cagle. Dzi\u015b polscy producenci s\u0105 czo\u0142owymi graczami w wielu sektorach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9499156,akcesja-do-ue-miala-przyniesc-zaglade-branzy-spozywczej-nie-przyniosl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcesja do UE mia\u0142a przynie\u015b\u0107 zag\u0142ad\u0119 bran\u017cy spo\u017cywczej. Nie przynios\u0142a, wr\u0119cz przeciwnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Oq7ktkuTURBXy9lMjc5NmUzMS0yMzVkLTQ4NmQtYTcwYy03M2Q4YWM0Yjc0NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ankieterzy z GUS odwiedz\u0105 wybrane losowo gospodarstwa domowe, aby zebra\u0107 dane bezpo\u015brednio od mieszka\u0144c\u00f3w. Alternatywnie, wybrani respondenci b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w ankiecie telefonicznie lub poprzez samospis internetowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9499993,ankieterzy-z-gus-pojawia-sie-w-tysiacach-polskich-domow-w-jakim-celu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ankieterzy z GUS pojawi\u0105 si\u0119 w tysi\u0105cach polskich dom\u00f3w. W jakim celu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:49:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VcjktkuTURBXy84YzQ5NzkxYS0wMTJhLTQ4YWMtODZlMS1lZTZjZjY2ZjZlODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na kilka minut przed wej\u015bciem Polski do Unii Europejskiej prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski m\u00f3wi\u0142 na pl. Pi\u0142sudskiego w Warszawie, \u017ce akcesja \u201eotwiera ogromne mo\u017cliwo\u015bci dla nas, naszych dzieci, wnuk\u00f3w i przysz\u0142ych pokole\u0144\u201d. \u2013 Ale od nas zale\u017cy, jak t\u0119 szans\u0119 wykorzystamy i czy damy Polsce dobry czas \u2013 doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9499655,20-lat-po-akcesji-do-ue-spoleczenstwo-polskie-upodobnilo-sie-do-europe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 lat po akcesji do UE spo\u0142ecze\u0144stwo polskie upodobni\u0142o si\u0119 do europejskiego [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T04:37:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YQ2ktkuTURBXy9hNGNmNTQ1ZS0xODUxLTQ3MDMtODVkNC1lZWVjMDEyZjkzOGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jednostka gen. Andrieja Awerjanowa ju\u017c jest na wojnie z Sojuszem", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9496082,rosja-podprogowa-wojne-z-nato-juz-rozpoczela.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja \u201epodprogow\u0105\u201d wojn\u0119 z NATO ju\u017c rozpocz\u0119\u0142a", "user": null, "vote": 0}]