[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T15:00:37+00:00", "description": "\ud83d\udd4a\ufe0f Serdecznie zapraszamy wszystkich wiernych na wyj\u0105tkowe zawierzenie Matce Bo\u017cej \ud83c\udf39, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 4 maja o godz. 16.15. To wyj\u0105tkowe wydarzenie, organizowane przez Bractwo Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Kr\u00f3lowej Korony Polski, odbywa si\u0119 ka\u017cdego miesi\u0105ca na Jasnej G\u00f3rze w Cz\u0119stochowie. \n\nMaj, miesi\u0105c po\u015bwi\u0119cony Matce Naj\u015bwi\u0119tszej \ud83d\udc90, jest idealnym czasem, by w d\u0142ugi majowy weekend znale\u017a\u0107 chwil\u0119 na duchowe odnowienie i wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119. W tym dniu zjednoczymy si\u0119 w modlitwie, by odda\u0107 cze\u015b\u0107 i zawierzy\u0107 si\u0119 opiece Maryi, Kr\u00f3lowej Korony Polski.\n\n\ud83d\udccdW chwili obecnej miejsce, w kt\u00f3rym odb\u0119dzie si\u0119 zawierzenie (na wa\u0142ach jasnog\u00f3rskich lub w bazylice), pozostaje jeszcze nieokre\u015blone. Prosimy wi\u0119c o uwag\u0119 na komunikaty, kt\u00f3re zostan\u0105 podane na Facebooku. Niezale\u017cnie od miejsca, mo\u017cemy zapewni\u0107, \u017ce zgromadzenie b\u0119dzie pe\u0142ne modlitwy, refleksji i wsp\u00f3lnoty.\n\nZapraszamy Was do do\u0142\u0105czenia do nas w tym pi\u0119knym akcie zawierzenia Matce Bo\u017cej \ud83d\ude4f. Niech ten czas b\u0119dzie okazj\u0105 do g\u0142\u0119bokiego duchowego prz", "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o1QAGnat804", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg", "source_obj__id": 178, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/o1QAGnat804/hqdefault.jpg", "title": "Zawierzenie Niepokalanemu Sercu Maryi Kr\u00f3lowej Polski", "user": null, "vote": 0}]