[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Probierz odkry\u0142 karty. S\u0105 powo\u0142ania na mecze z Czechami i \u0141otw\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-odkryl-karty-sa-powolania-na-mecze-z-czechami-i-lot,nId,7139169\"><img align=\"left\" alt=\"Probierz odkry\u0142 karty. S\u0105 powo\u0142ania na mecze z Czechami i \u0141otw\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-odkryl-karty-sa-powolania-na-mecze-z-czechami-i-lot/000HZCD3RA3N02A9-C307.jpg\" /></a>\u200bJan Bednarek i Nicola Zalewski, kt\u00f3rzy nie zostali powo\u0142ani przez nowego selekcjonera Micha\u0142a Probierza w pa\u017adzierniku, wracaj\u0105 do pi\u0142karskiej kadry Polski. Nie b\u0119dzie w niej natomiast Arkadiusza Milika. Bia\u0142o-Czerwoni zagraj\u0105 z Czechami w eliminacjach mistrzostw Europy oraz towarzysko z \u0141otw\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-odkryl-karty-sa-powolania-na-mecze-z-czechami-i-lot,nId,7139169", "date_published": "2023-11-09T22:52:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rak\u00f3w nie da\u0142 rady Sportingowi. Pogr\u0105\u017cy\u0142y go rzuty karne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-rakow-nie-dal-rady-sportingowi-pograzyly-go-rzuty-karne,nId,7139162\"><img align=\"left\" alt=\"Rak\u00f3w nie da\u0142 rady Sportingowi. Pogr\u0105\u017cy\u0142y go rzuty karne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakow-nie-dal-rady-sportingowi-pograzyly-go-rzuty-karne/000HZC9CXCUD7W2I-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Rakowa Cz\u0119stochowa przegrali w Lizbonie ze Sportingiem 1:2 w czwartym meczu fazy grupowej Ligi Europy. Podopieczni Dawida Szwargi z dorobkiem jednego punktu zajmuj\u0105 ostatnie miejsce w tabeli grupy D.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-rakow-nie-dal-rady-sportingowi-pograzyly-go-rzuty-karne,nId,7139162", "date_published": "2023-11-09T22:05:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego szefa prokuratury apelacyjnej w Warszawie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cba-zatrzymalo-bylego-szefa-prokuratury-apelacyjnej-w-warsza,nId,7139160\"><img align=\"left\" alt=\"CBA zatrzyma\u0142o by\u0142ego szefa prokuratury apelacyjnej w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cba-zatrzymalo-bylego-szefa-prokuratury-apelacyjnej-w-warsza/000HZC8S06RFUX64-C307.jpg\" /></a>Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o by\u0142ego szefa prokuratury apelacyjnej w Warszawie i jego c\u00f3rk\u0119. Doniesienia &quot;Superwizjera&quot; TVN w rozmowie z PAP potwierdzi\u0142 Robert Sosik z biura prasowego CBA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cba-zatrzymalo-bylego-szefa-prokuratury-apelacyjnej-w-warsza,nId,7139160", "date_published": "2023-11-09T21:57:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia: Mo\u017cemy przedstawi\u0107 nasz rz\u0105d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-mozemy-przedstawic-nasz-rzad,nId,7138765\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia: Mo\u017cemy przedstawi\u0107 nasz rz\u0105d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-mozemy-przedstawic-nasz-rzad/000HZC29K50KWTGT-C307.jpg\" /></a>My jeste\u015bmy gotowi. Je\u015bli prezydent zmieni zdanie lub Morawiecki zrezygnuje, mo\u017cemy przedstawi\u0107 nasz rz\u0105d - tak m\u00f3wi lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia w rozmowie z dziennikarzem RMF FM. W pi\u0105tek Koalicja Obywatelska, PSL, PL 2050 i Lewica maj\u0105 przedstawi\u0107 umow\u0119 koalicyjn\u0105 oraz podzia\u0142 stanowisk sejmowych, ale jeszcze nie kandydat\u00f3w na nowych ministr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-mozemy-przedstawic-nasz-rzad,nId,7138765", "date_published": "2023-11-09T21:01:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Czarzasty potwierdza: W pi\u0105tkowe po\u0142udnie podpiszemy umow\u0119 koalicyjn\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czarzasty-potwierdza-w-piatkowe-poludnie-podpiszemy-umowe-ko,nId,7139144\"><img align=\"left\" alt=\"Czarzasty potwierdza: W pi\u0105tkowe po\u0142udnie podpiszemy umow\u0119 koalicyjn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarzasty-potwierdza-w-piatkowe-poludnie-podpiszemy-umowe-ko/000HZC1FRRJFG45D-C307.jpg\" /></a>\u200bWsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty poinformowa\u0142, \u017ce w pi\u0105tek o godz. 12:00 w budynku Sejmu zostanie parafowana umowa koalicyjna. &quot;Wszystko mamy dogadane&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czarzasty-potwierdza-w-piatkowe-poludnie-podpiszemy-umowe-ko,nId,7139144", "date_published": "2023-11-09T20:44:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Masakra ukrai\u0144skiej brygady. Ocaleni s\u0105 w\u015bciekli na dow\u00f3dztwo wojskowe", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-masakra-ukrainskiej-brygady-ocaleni-sa-wsciekli-na-dowodztwo,nId,7139111\"><img align=\"left\" alt=\"Masakra ukrai\u0144skiej brygady. Ocaleni s\u0105 w\u015bciekli na dow\u00f3dztwo wojskowe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masakra-ukrainskiej-brygady-ocaleni-sa-wsciekli-na-dowodztwo/000HZBXHM768MIP2-C307.jpg\" /></a>Na pocz\u0105tku listopada artylerzy\u015bci ze 128 Brygady Piechoty G\u00f3rskiej podczas ceremonii wr\u0119czenia nagr\u00f3d w obwodzie zaporoskim zostali zaatakowani przez Rosjan. Zgin\u0119\u0142o w\u00f3wczas co najmniej 19 wojskowych, a kilkudziesi\u0119ciu zosta\u0142o rannych. \u017bo\u0142nierze w rozmowie z &quot;Washington Post&quot; por\u00f3wnali uroczysto\u015b\u0107 do scen z sowieckich film\u00f3w propagandowych o II wojnie \u015bwiatowej i wyrazili zdziwienie, dlaczego zdecydowano si\u0119 na organizacj\u0119 ceremonii na \u015bwie\u017cym powietrzu, w zasi\u0119gu rosyjskich rakiet.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-masakra-ukrainskiej-brygady-ocaleni-sa-wsciekli-na-dowodztwo,nId,7139111", "date_published": "2023-11-09T20:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Makabra na ta\u015bmie fabrycznej. Robot pomyli\u0142 cz\u0142owieka ze skrzynk\u0105 warzyw", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-makabra-na-tasmie-fabrycznej-robot-pomylil-czlowieka-ze-skrz,nId,7139122\"><img align=\"left\" alt=\"Makabra na ta\u015bmie fabrycznej. Robot pomyli\u0142 cz\u0142owieka ze skrzynk\u0105 warzyw\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabra-na-tasmie-fabrycznej-robot-pomylil-czlowieka-ze-skrz/000HZBZJOQN4KL9J-C307.jpg\" /></a>Ok. 40-letni pracownik poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107, gdy robot pomyli\u0142 go z pude\u0142kiem na warzywa i przygni\u00f3t\u0142 do przeno\u015bnika ta\u015bmowego \u2013 podaje BBC powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na agencj\u0119 Yonhap. Do tragedii dosz\u0142o w zak\u0142adach przetw\u00f3rstwa spo\u017cywczego w Korei Po\u0142udniowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-makabra-na-tasmie-fabrycznej-robot-pomylil-czlowieka-ze-skrz,nId,7139122", "date_published": "2023-11-09T20:06:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Powodzie na p\u00f3\u0142nocy Francji. Czerwony alert, zamkni\u0119te szko\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodzie-na-polnocy-francji-czerwony-alert-zamkniete-szkoly,nId,7139106\"><img align=\"left\" alt=\"Powodzie na p\u00f3\u0142nocy Francji. Czerwony alert, zamkni\u0119te szko\u0142y\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodzie-na-polnocy-francji-czerwony-alert-zamkniete-szkoly/000HZBNV0S0L4O3G-C307.jpg\" /></a>W departamencie Pas-de-Calais na p\u00f3\u0142nocy Francji ponownie spad\u0142y ulewne deszcze, co pogorszy\u0142o sytuacj\u0119 powodziow\u0105. Ponownie og\u0142oszono czerwony alert. W 74 gminach zamkni\u0119to szko\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodzie-na-polnocy-francji-czerwony-alert-zamkniete-szkoly,nId,7139106", "date_published": "2023-11-09T19:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Liga Konferencji: Pewna wygrana Legii Warszawa ze Zrinjskim Mostar", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-liga-konferencji-pewna-wygrana-legii-warszawa-ze-zrinjskim-m,nId,7139114\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Konferencji: Pewna wygrana Legii Warszawa ze Zrinjskim Mostar\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-konferencji-pewna-wygrana-legii-warszawa-ze-zrinjskim-m/000HZBSKIY8AR0NA-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Legii Warszawa pokonali 2:0 Zrinjski Mostar w meczu 4. kolejki fazy grupowej Ligi Konferencji. Podopieczni Kosty Runjaica z dorobkiem 9 punkt\u00f3w prowadz\u0105 w tabeli - maj\u0105 o trzy &quot;oczka&quot; wi\u0119cej od Aston Villi, kt\u00f3ra o godz. 21:00 podejmie na swoim stadionie AZ Alkmaar.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-liga-konferencji-pewna-wygrana-legii-warszawa-ze-zrinjskim-m,nId,7139114", "date_published": "2023-11-09T19:44:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car w domu dziecka w Be\u0142chatowie. Ewakuowano 17 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-pozar-w-domu-dziecka-w-belchatowie-ewakuowano-17-osob,nId,7139094\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w domu dziecka w Be\u0142chatowie. Ewakuowano 17 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-domu-dziecka-w-belchatowie-ewakuowano-17-osob/000HZBKABBQOBF91-C307.jpg\" /></a>17 os\u00f3b ewakuowano w wyniku po\u017caru w domu dziecka w Be\u0142chatowie w \u0141\u00f3dzkiem. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-pozar-w-domu-dziecka-w-belchatowie-ewakuowano-17-osob,nId,7139094", "date_published": "2023-11-09T19:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Andrzej Perepeczko nie \u017cyje. Mia\u0142 93 lata", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-andrzej-perepeczko-nie-zyje-mial-93-lata,nId,7139087\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Perepeczko nie \u017cyje. Mia\u0142 93 lata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-perepeczko-nie-zyje-mial-93-lata/000HZBHRMVLAL9GJ-C307.jpg\" /></a>Andrzej Perepeczko, pisarz, publicysta, autor m.in. ksi\u0105\u017cek dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy, wieloletni wyk\u0142adowca Wy\u017cszej Szko\u0142y Morskiej w Gdyni, zmar\u0142 w wieku 93 lat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-andrzej-perepeczko-nie-zyje-mial-93-lata,nId,7139087", "date_published": "2023-11-09T18:33:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ojciec pi\u0142karza Liverpoolu Luisa Diaza zosta\u0142 uwolniony", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ojciec-pilkarza-liverpoolu-luisa-diaza-zostal-uwolniony,nId,7139080\"><img align=\"left\" alt=\"Ojciec pi\u0142karza Liverpoolu Luisa Diaza zosta\u0142 uwolniony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ojciec-pilkarza-liverpoolu-luisa-diaza-zostal-uwolniony/000HZBEAKHP4FV4W-C307.jpg\" /></a>\u200bOjciec wyst\u0119puj\u0105cego w Liverpoolu Luisa D\u00edaza jest ju\u017c bezpieczny - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne media. Luis Manuel D\u00edaz zosta\u0142 uwolniony przez skrajnie lewicow\u0105 Armi\u0119 Wyzwolenia Kolumbii, kt\u00f3ra porwa\u0142a go i jego \u017con\u0119 28 pa\u017adziernika.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-ojciec-pilkarza-liverpoolu-luisa-diaza-zostal-uwolniony,nId,7139080", "date_published": "2023-11-09T18:19:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0119dzie komisja \u015bledcza ws. zagini\u0119cia nastolatek. Sprawa dotyczy Watykanu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedzie-komisja-sledcza-ws-zaginiecia-nastolatek-sprawa-dotyc,nId,7139076\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0119dzie komisja \u015bledcza ws. zagini\u0119cia nastolatek. Sprawa dotyczy Watykanu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-komisja-sledcza-ws-zaginiecia-nastolatek-sprawa-dotyc/000HZBEERTVY87B1-C307.jpg\" /></a>Parlament W\u0142och definitywnie zdecydowa\u0142 o utworzeniu komisji \u015bledczej w sprawie zagini\u0119cia przed 40 laty dw\u00f3ch 15-latek \u2013 c\u00f3rki pracownika Watykanu Emanueli Orlandi i Mirelli Gregori. Obie zagin\u0119\u0142y w Rzymie w odst\u0119pie kilku tygodni w 1983 roku. Uchwa\u0142\u0119 o utworzeniu komisji przyj\u0105\u0142 w czwartek w g\u0142osowaniu Senat, wcze\u015bniej zrobi\u0142a to Izba Deputowanych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedzie-komisja-sledcza-ws-zaginiecia-nastolatek-sprawa-dotyc,nId,7139076", "date_published": "2023-11-09T18:12:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Premier i ministrowie oddadz\u0105 podwy\u017cki. Przej\u0119li si\u0119 krytyk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-i-ministrowie-oddadza-podwyzki-przejeli-sie-krytyka,nId,7139048\"><img align=\"left\" alt=\"Premier i ministrowie oddadz\u0105 podwy\u017cki. Przej\u0119li si\u0119 krytyk\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-i-ministrowie-oddadza-podwyzki-przejeli-sie-krytyka/000HZBAZ70E10WK3-C307.jpg\" /></a>Cz\u0119\u015b\u0107 swoich pensji, kt\u00f3re wzros\u0142y po zmianie ustawy o wynagrodzeniu urz\u0119dnik\u00f3w premier Japonii Fumio Kishida i jego ministrowie zwr\u00f3c\u0105 do kasy pa\u0144stwa. Jak wyja\u015bni\u0142 rzecznik japo\u0144skiego rz\u0105du Hirokazu Matsuno, decyzja o oddaniu podwy\u017cek jest reakcj\u0105 na sprzeciw ze strony spo\u0142ecze\u0144stwa, borykaj\u0105cego si\u0119 ze spadkiem realnych wynagrodze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-i-ministrowie-oddadza-podwyzki-przejeli-sie-krytyka,nId,7139048", "date_published": "2023-11-09T17:31:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na przerwy w walkach w Strefie Gazy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zgodzil-sie-na-przerwy-w-walkach-w-strefie-gazy,nId,7138979\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na przerwy w walkach w Strefie Gazy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-zgodzil-sie-na-przerwy-w-walkach-w-strefie-gazy/000HZB0QODV8IURD-C307.jpg\" /></a>Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego (NSC) USA John Kirby przekaza\u0142 w czwarte, \u017ce Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na czterogodzinne przerwy w walkach w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy. Ma to pozwoli\u0107 m.in. na ewakuacj\u0119 ludno\u015bci cywilnej z tych obszar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zgodzil-sie-na-przerwy-w-walkach-w-strefie-gazy,nId,7138979", "date_published": "2023-11-09T17:08:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y europose\u0142 postrzelony po wyj\u015bciu z ko\u015bcio\u0142a. Jego stan jest ci\u0119\u017cki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-europosel-postrzelony-po-wyjsciu-z-kosciola-jego-stan-j,nId,7138874\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y europose\u0142 postrzelony po wyj\u015bciu z ko\u015bcio\u0142a. Jego stan jest ci\u0119\u017cki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-europosel-postrzelony-po-wyjsciu-z-kosciola-jego-stan-j/000HZAO7GRG0M60F-C307.jpg\" /></a>By\u0142y lider konserwatywnej hiszpa\u0144skiej partii Vox i europose\u0142 w latach 1999-2014 Alejo Vidal-Quadras Roca zosta\u0142 postrzelony w twarz przez nieznanych sprawc\u00f3w w centrum Madrytu. Polityka przewieziono do szpitala. Jego stan zdrowia okre\u015blany jest jako ci\u0119\u017cki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-europosel-postrzelony-po-wyjsciu-z-kosciola-jego-stan-j,nId,7138874", "date_published": "2023-11-09T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rz\u0105d Morawieckiego uzyska wotum zaufania? Fogiel: Warto spr\u00f3bowa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rzad-morawieckiego-uzyska-wotum-zaufania-fogiel-warto-sprobo,nId,7138652\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105d Morawieckiego uzyska wotum zaufania? Fogiel: Warto spr\u00f3bowa\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-morawieckiego-uzyska-wotum-zaufania-fogiel-warto-sprobo/000HZBA46HXBQRMT-C307.jpg\" /></a>&quot;Warto spr\u00f3bowa\u0107, warto apelowa\u0107, warto poszukiwa\u0107 pos\u0142\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Rados\u0142aw Fogiel, pytany o to, czy rz\u0105d Mateusza Morawieckiego uzyska wotum zaufania. &quot;Nie ma nic nadzwyczajnego w tym, \u017ce prezydent postanowi\u0142 uszanowa\u0107 dobry zwyczaj i da\u0107 szans\u0119 temu ugrupowaniu, kt\u00f3re zwyci\u0119\u017cy\u0142o wybory&quot; - doda\u0142 pose\u0142 PiS-u.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rzad-morawieckiego-uzyska-wotum-zaufania-fogiel-warto-sprobo,nId,7138652", "date_published": "2023-11-09T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Krzysztof Gawkowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-gawkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-,nId,7138868\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Gawkowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-gawkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu/000HZALRFO6VVR6M-C307.jpg\" /></a>Co znajdzie si\u0119 w nadchodz\u0105cej wielkimi krokami umowie koalicyjnej \u2013 same konkrety, czy og\u00f3lne ustalenia? Czy koalicjanci wiedz\u0105 ju\u017c, jak podziel\u0105 mi\u0119dzy sob\u0105 resortowe stanowiska? Te i inne pytania us\u0142yszy w pi\u0105tek w Rozmowie o 7:00 RMF FM i RMF24 Krzysztof Gawkowski, wiceprzewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy\u2026 a mo\u017ce ju\u017c nied\u0142ugo wicepremier i minister cyfryzacji?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-gawkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-,nId,7138868", "date_published": "2023-11-09T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Blokady b\u0119d\u0105 kontynuowane. Bezowocne rozmowy przewo\u017anik\u00f3w z rz\u0105dem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-blokady-beda-kontynuowane-bezowocne-rozmowy-przewoznikow-z-r,nId,7138884\"><img align=\"left\" alt=\"Blokady b\u0119d\u0105 kontynuowane. Bezowocne rozmowy przewo\u017anik\u00f3w z rz\u0105dem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blokady-beda-kontynuowane-bezowocne-rozmowy-przewoznikow-z-r/000HZAOMXIQA4RKI-C307.jpg\" /></a>Po trzech godzinach zako\u0144czy\u0142y si\u0119 negocjacje przedstawicieli rz\u0105du z przewo\u017anikami, kt\u00f3rzy blokuj\u0105 przej\u015bcia na granicy polsko-ukrai\u0144skiej. Rozmowy okaza\u0142y si\u0119 bezowocne. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-blokady-beda-kontynuowane-bezowocne-rozmowy-przewoznikow-z-r,nId,7138884", "date_published": "2023-11-09T16:56:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Spotkanie rodem z film\u00f3w. Rozmowy szef\u00f3w CIA i Mosadu w Katarze", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-spotkanie-rodem-z-filmow-rozmowy-szefow-cia-i-mosadu-w-katar,nId,7138847\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie rodem z film\u00f3w. Rozmowy szef\u00f3w CIA i Mosadu w Katarze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-rodem-z-filmow-rozmowy-szefow-cia-i-mosadu-w-katar/000HZALUH0LWTFP8-C307.jpg\" /></a>Szefowie CIA i Mosadu spotkali si\u0119 w czwartek w Dosze z premierem Kataru - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Podczas rozm\u00f3w om\u00f3wiono warunki porozumienia dotycz\u0105cego uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w i zawieszenia walk pomi\u0119dzy Izraelem a Hamasem w Strefie Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-spotkanie-rodem-z-filmow-rozmowy-szefow-cia-i-mosadu-w-katar,nId,7138847", "date_published": "2023-11-09T16:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Krak\u00f3w. Komendant \u017bandarmerii Wojskowej zatrzymany na wniosek prokuratury", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krakow-komendant-zandarmerii-wojskowej-zatrzymany-na-wniosek,nId,7138798\"><img align=\"left\" alt=\"Krak\u00f3w. Komendant \u017bandarmerii Wojskowej zatrzymany na wniosek prokuratury\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krakow-komendant-zandarmerii-wojskowej-zatrzymany-na-wniosek/000HZ94W89NHH2RP-C307.jpg\" /></a>Komendant krakowski oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej pu\u0142kownik Robert M. zosta\u0142 zatrzymany na wniosek prokuratury okr\u0119gowej w Warszawie - ustali\u0142 dziennikarz RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krakow-komendant-zandarmerii-wojskowej-zatrzymany-na-wniosek,nId,7138798", "date_published": "2023-11-09T15:02:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ju\u017c w sobot\u0119 VII Og\u00f3lnopolskie \u015apiewanie Bia\u0142o-Czerwonych Przeboj\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-juz-w-sobote-vii-ogolnopolskie-spiewanie-bialo-czerwonych-pr,nId,7138725\"><img align=\"left\" alt=\"Ju\u017c w sobot\u0119 VII Og\u00f3lnopolskie \u015apiewanie Bia\u0142o-Czerwonych Przeboj\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juz-w-sobote-vii-ogolnopolskie-spiewanie-bialo-czerwonych-pr/000HZ7WCSEKNKX1D-C307.jpg\" /></a>Takie karaoke zdarza si\u0119 tylko raz w roku! Rozgrzewajcie ju\u017c gard\u0142a, szykujcie ciep\u0142e kurtki i b\u0105d\u017acie z nami na Rynku G\u0142\u00f3wnym w Krakowie. Razem z gwiazdami zapraszamy Was na VIII Og\u00f3lnopolskie \u015apiewanie Bia\u0142o-Czerwonych Przeboj\u00f3w z RMF FM, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 w samo po\u0142udnie 11 listopada. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-juz-w-sobote-vii-ogolnopolskie-spiewanie-bialo-czerwonych-pr,nId,7138725", "date_published": "2023-11-09T14:45:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzyga ju\u017c sprawy protest\u00f3w wyborczych i referendalnych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sad-najwyzszy-rozstrzyga-juz-sprawy-protestow-wyborczych-i-r,nId,7138759\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzyga ju\u017c sprawy protest\u00f3w wyborczych i referendalnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-najwyzszy-rozstrzyga-juz-sprawy-protestow-wyborczych-i-r/000HZ8EBL09BUB01-C307.jpg\" /></a>W Izbie Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego ruszy\u0142o rozpatrywanie protest\u00f3w zwi\u0105zanych z wyborami parlamentarnymi i referendum. Do dzi\u015b wp\u0142yn\u0119\u0142o 1168 protest\u00f3w przeciwko wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w do Sejmu i Senatu i 2274 przeciw wa\u017cno\u015bci referendum. Na razie zapad\u0142y jednak tylko 3 decyzje.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sad-najwyzszy-rozstrzyga-juz-sprawy-protestow-wyborczych-i-r,nId,7138759", "date_published": "2023-11-09T14:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Grozi\u0142 w e-mailu \u015bmierci\u0105 Donaldowi Tuskowi. Jest wyrok", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-grozil-w-e-mailu-smiercia-donaldowi-tuskowi-jest-wyrok,nId,7138766\"><img align=\"left\" alt=\"Grozi\u0142 w e-mailu \u015bmierci\u0105 Donaldowi Tuskowi. Jest wyrok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozil-w-e-mailu-smiercia-donaldowi-tuskowi-jest-wyrok/000HZ93C9GKISGYF-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Rejonowy w Sopocie wyda\u0142 wyrok w sprawie 43-letniego Micha\u0142a B., kt\u00f3ry zosta\u0142 oskar\u017cony o gro\u017cenie \u015bmierci\u0105 przewodnicz\u0105cemu Platformy Obywatelskiej Donaldowi Tuskowi. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany na 10 miesi\u0119cy ograniczenia wolno\u015bci z obowi\u0105zkiem wykonywania nieodp\u0142atnie 20 godzin prac spo\u0142ecznych w miesi\u0105cu i ma zakaz zbli\u017cania si\u0119 do polityka oraz jego rodziny. Sprawca ma te\u017c przeprosi\u0107 Donalda Tuska. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-grozil-w-e-mailu-smiercia-donaldowi-tuskowi-jest-wyrok,nId,7138766", "date_published": "2023-11-09T14:35:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Glapi\u0144ski: Pokonali\u015bmy hydr\u0119 wysokiej inflacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-pokonalismy-hydre-wysokiej-inflacji,nId,7138728\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski: Pokonali\u015bmy hydr\u0119 wysokiej inflacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-pokonalismy-hydre-wysokiej-inflacji/000HZ86WF5HXCS3Y-C307.jpg\" /></a>&quot;Na koniec roku b\u0119dzie mi\u0119dzy 6 proc. a 7 proc., ko\u0142o po\u0142owy przysz\u0142ego roku - 5 procent, czyli ju\u017c zejdziemy do inflacji pe\u0142zaj\u0105cej, a analitycy bankowi w tych bankach, kt\u00f3re obiektywnie licz\u0105 i m\u00f3wi\u0105 to, co wyliczyli, podaj\u0105, \u017ce b\u0119dzie 4 proc.&quot; - powiedzia\u0142 prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski podczas konferencji prasowej. Jak podkre\u015bla\u0142, inflacja w Polsce b\u0119dzie si\u0119 nadal obni\u017ca\u0107, cho\u0107 jej dalszy spadek b\u0119dzie wolniejszy ni\u017c dotychczas. Jego zdaniem, cel inflacyjny w wysoko\u015bci 2,5 proc. (plus/minus 1 pkt. proc.) zostanie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-pokonalismy-hydre-wysokiej-inflacji,nId,7138728", "date_published": "2023-11-09T14:17:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sawicki i Sewery\u0144ski marsza\u0142kami seniorami. Prezydent wr\u0119czy\u0142 akty powo\u0142ania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sawicki-i-sewerynski-marszalkami-seniorami-prezydent-wreczyl,nId,7138694\"><img align=\"left\" alt=\"Sawicki i Sewery\u0144ski marsza\u0142kami seniorami. Prezydent wr\u0119czy\u0142 akty powo\u0142ania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sawicki-i-sewerynski-marszalkami-seniorami-prezydent-wreczyl/000HZ7UQXISFSQBE-C307.jpg\" /></a>Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 akty powo\u0142ania marsza\u0142kowi seniorowi Senatu Micha\u0142owi Sewery\u0144skiemu i marsza\u0142kowi seniorowi Sejmu Markowi Sawickiemu. &quot;Ciesz\u0119 si\u0119 ogromnie, \u017ce tak do\u015bwiadczeni parlamentarzy\u015bci, politycy (...) posiadaj\u0105cy bardzo potrzebne w tym momencie cechy osobowo\u015bciowe, jak panowie marsza\u0142kowie, podj\u0119li si\u0119 tej bardzo wa\u017cnej misji&quot; - powiedzia\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sawicki-i-sewerynski-marszalkami-seniorami-prezydent-wreczyl,nId,7138694", "date_published": "2023-11-09T13:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rozmowy koalicjant\u00f3w. Jaki b\u0119dzie sk\u0142ad Prezydium Sejmu?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rozmowy-koalicjantow-jaki-bedzie-sklad-prezydium-sejmu,nId,7138703\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmowy koalicjant\u00f3w. Jaki b\u0119dzie sk\u0142ad Prezydium Sejmu?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowy-koalicjantow-jaki-bedzie-sklad-prezydium-sejmu/000HZ7TNTEJJ0HEL-C307.jpg\" /></a>Czy zgodzi\u0107 si\u0119 na obecno\u015b\u0107 El\u017cbiety Witek w Prezydium Sejmu i czy da\u0107 wicemarsza\u0142ka Konfederacji - to jedne z ostatnich pyta\u0144, kt\u00f3re stoj\u0105 przed liderami nowej koalicji rz\u0105dowej. Jutro mamy pozna\u0107 umow\u0119 koalicyjn\u0105 i w\u0142a\u015bnie kszta\u0142t Prezydium Sejmu to jeden z ostatnich spornych punkt\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rozmowy-koalicjantow-jaki-bedzie-sklad-prezydium-sejmu,nId,7138703", "date_published": "2023-11-09T13:43:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rau: Polacy w\u015br\u00f3d zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu w Strefie Gazy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rau-polacy-wsrod-zakladnikow-hamasu-w-strefie-gazy,nId,7138685\"><img align=\"left\" alt=\"Rau: Polacy w\u015br\u00f3d zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu w Strefie Gazy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rau-polacy-wsrod-zakladnikow-hamasu-w-strefie-gazy/000HZ7HRPPH9WR49-C307.jpg\" /></a>W\u015br\u00f3d zak\u0142adnik\u00f3w palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej Hamas, przetrzymywanych w Strefie Gazy, s\u0105 Polacy \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Zbigniew Rau podczas spotkania z dziennikarzami w Pary\u017cu, zorganizowanego po konferencji na temat pomocy humanitarnej dla Strefy Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rau-polacy-wsrod-zakladnikow-hamasu-w-strefie-gazy,nId,7138685", "date_published": "2023-11-09T13:19:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bZakaz handlu w niedziele. Rz\u0105d zapowiada zmiany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zakaz-handlu-w-niedziele-rzad-zapowiada-zmiany,nId,7138650\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bZakaz handlu w niedziele. Rz\u0105d zapowiada zmiany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-handlu-w-niedziele-rzad-zapowiada-zmiany/000HZ7A2HW78K659-C307.jpg\" /></a>&quot;Wychodz\u0105c naprzeciw oczekiwaniom konsument\u00f3w i handlu&quot; rz\u0105d proponuje ustaw\u0119 zmieniaj\u0105c\u0105 zasady handlu w niedziele. Nie oznacza to jednak zniesienia zakazu, a jednorazow\u0105 zmian\u0119 w grudniu tego roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zakaz-handlu-w-niedziele-rzad-zapowiada-zmiany,nId,7138650", "date_published": "2023-11-09T13:00:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ujawniamy kulisy poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ujawniamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa,nId,7138579\"><img align=\"left\" alt=\"Ujawniamy kulisy poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ujawniamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa/000HZ6LTX4SMQU2Q-C307.jpg\" /></a>Decyzja o kontynuowaniu poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa z dala od zbiornika, w kt\u00f3rym go znaleziono, zosta\u0142a podj\u0119ta w oparciu o tak zwany g\u00f3rny wiatr i \u015blady, na kt\u00f3re trafi\u0142y psy tropi\u0105ce. To nieoficjalne ustalenia reportera RMF FM dotycz\u0105ce kulis\u00f3w poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Wed\u0142ug wst\u0119pnych wynik\u00f3w sekcji zw\u0142ok m\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 ju\u017c w pierwszej fazie trwaj\u0105cych 17 dni poszukiwa\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ujawniamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa,nId,7138579", "date_published": "2023-11-09T12:52:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bZnamy kulisy poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-znamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa,nId,7138579\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bZnamy kulisy poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa/000HZ6LTX4SMQU2Q-C307.jpg\" /></a>Decyzja o kontynuowaniu poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa z dala od zbiornika, w kt\u00f3rym go znaleziono, zosta\u0142a podj\u0119ta w oparciu o tak zwany g\u00f3rny wiatr i \u015blady, na kt\u00f3re trafi\u0142y psy tropi\u0105ce. To nieoficjalne ustalenia reportera RMF FM dotycz\u0105ce kulis\u00f3w poszukiwa\u0144 Grzegorza Borysa. Wed\u0142ug wst\u0119pnych wynik\u00f3w sekcji zw\u0142ok m\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142 ju\u017c w pierwszej fazie trwaj\u0105cych 17 dni poszukiwa\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-znamy-kulisy-poszukiwan-grzegorza-borysa,nId,7138579", "date_published": "2023-11-09T12:52:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adwokat W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o uchylenie aresztu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-adwokat-wlodzimierza-karpinskiego-zlozyl-wniosek-o-uchylenie,nId,7138630\"><img align=\"left\" alt=\"Adwokat W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o uchylenie aresztu  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adwokat-wlodzimierza-karpinskiego-zlozyl-wniosek-o-uchylenie/000HZ6VT6KFDM06V-C307.jpg\" /></a>Jest wniosek o uchylenie aresztu wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego. By\u0142y minister skarbu podejrzany w aferze \u015bmieciowej ma obj\u0105\u0107 mandat europos\u0142a. Wniosek o uchylenie aresztu do prokuratury przes\u0142a\u0142 jego adwokat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-adwokat-wlodzimierza-karpinskiego-zlozyl-wniosek-o-uchylenie,nId,7138630", "date_published": "2023-11-09T12:28:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Postkampania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-postkampania,nId,7138616\"><img align=\"left\" alt=\"BLOG Postkampania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blog-postkampania/000HZ6VGWTCBJRA5-C307.jpg\" /></a>Od kilku tygodni obserwujemy unikalne zjawisko prowadzenia kampanii, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna nazwa\u0107 powyborcz\u0105. Tam, gdzie w innych krajach w wyniku wybor\u00f3w sytuacja si\u0119 wyja\u015bnia a napi\u0119cie spada, u nas nadal trwa przekonywanie wyborc\u00f3w do swoich racji, co mo\u017ce powodowa\u0107 post\u0119puj\u0105c\u0105 dezorientacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-postkampania,nId,7138616", "date_published": "2023-11-09T12:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Festiwal Restaurant Week, czyli trzydaniowe menu w dobrej cenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-festiwal-restaurant-week-czyli-trzydaniowe-menu-w-dobrej-cen,nId,7138618\"><img align=\"left\" alt=\"Festiwal Restaurant Week, czyli trzydaniowe menu w dobrej cenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/festiwal-restaurant-week-czyli-trzydaniowe-menu-w-dobrej-cen/000HZ6K4NSYHKC28-C307.jpg\" /></a>Popisowe menu szef\u00f3w kuchni w wersjach mi\u0119snej lub ro\u015blinnej, w korzystnej cenie? To oferta festiwalu Restaurant Week, w kt\u00f3rym bierze udzia\u0142 prawie 400 restauracji w najwi\u0119kszych miastach w Polsce. Z wyj\u0105tkowej oferty mo\u017cna skorzysta\u0107 jeszcze do niedzieli.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-festiwal-restaurant-week-czyli-trzydaniowe-menu-w-dobrej-cen,nId,7138618", "date_published": "2023-11-09T12:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent wr\u0119czy\u0142 nominacje generalskie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-wreczyl-nominacje-generalskie,nId,7138600\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent wr\u0119czy\u0142 nominacje generalskie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-wreczyl-nominacje-generalskie/000HZ5N3YVHUVR90-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 nominacje generalskie dwunastu oficerom Wojska Polskiego, oficerowi S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego, oficerowi S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa, oficerowi Stra\u017cy Granicznej oraz dw\u00f3m oficerom S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-wreczyl-nominacje-generalskie,nId,7138600", "date_published": "2023-11-09T11:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adam Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? Oznacza\u0142oby to automatyczne zwieszenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-oznaczaloby-to-automatyc,nId,7138595\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? Oznacza\u0142oby to automatyczne zwieszenie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-oznaczaloby-to-automatyc/000HZ5LJLPPHC70F-C307.jpg\" /></a>Dotychczasowa opozycja b\u0119dzie chcia\u0142a postawi\u0107 Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. To automatycznie oznacza\u0142oby zawieszenie prezesa Narodowego Banku Polskiego w pe\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w - ustalili dziennikarze RMF FM. Podstaw\u0105 by\u0142by publiczny konflikt Glapi\u0144skiego z jednym z cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du banku - Paw\u0142em Much\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-oznaczaloby-to-automatyc,nId,7138595", "date_published": "2023-11-09T11:56:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmiany w regulaminie S\u0105du Najwy\u017cszego nieuchronne, ale zawieszone", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-zmiany-w-regulaminie-sadu-najwyzszego-nieuchronne-ale-zawies,nId,7138558\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w regulaminie S\u0105du Najwy\u017cszego nieuchronne, ale zawieszone\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiany-w-regulaminie-sadu-najwyzszego-nieuchronne-ale-zawies/000HZ4TPVR7R91DP-C307.jpg\" /></a>Po tym, jak tzw. &quot;starzy&quot; s\u0119dziowie zbojkotowali opiniowanie proponowanego przez Andrzeja Dud\u0119 projektu zmian w S\u0105dzie Najwy\u017cszym, Kancelaria Prezydenta czeka na wyja\u015bnienia Pierwszej Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego i opini\u0119 KRS. Niezale\u017cnie jednak od ich tre\u015bci Andrzej Duda mo\u017ce wprowadza\u0107 zmiany w regulaminie tak d\u0142ugo, jak d\u0142ugo Mateusz Morawiecki pozostaje premierem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-zmiany-w-regulaminie-sadu-najwyzszego-nieuchronne-ale-zawies,nId,7138558", "date_published": "2023-11-09T11:21:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bKatastrofa humanitarna w Strefie Gazy. PCK og\u0142osi\u0142o zbi\u00f3rk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-katastrofa-humanitarna-w-strefie-gazy-pck-oglosilo-zbiorke,nId,7138547\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bKatastrofa humanitarna w Strefie Gazy. PCK og\u0142osi\u0142o zbi\u00f3rk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-humanitarna-w-strefie-gazy-pck-oglosilo-zbiorke/000HZ4JX0OHB71JM-C307.jpg\" /></a>W trwaj\u0105cym od ponad miesi\u0105ca zbrojnym konflikcie mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem najbardziej cierpi cywilna ludno\u015b\u0107 Strefy Gazy. W palesty\u0144skiej enklawie panuje kryzys humanitarny. Brakuje wody, jedzenia i lekarstw, a cywile znajduj\u0105 si\u0119 pod ci\u0105g\u0142ym ostrza\u0142em. Polski Czerwony Krzy\u017c og\u0142osi\u0142 zbi\u00f3rk\u0119 finansow\u0105 na rzecz mieszka\u0144c\u00f3w Bliskiego Wschodu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-katastrofa-humanitarna-w-strefie-gazy-pck-oglosilo-zbiorke,nId,7138547", "date_published": "2023-11-09T11:09:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ledwo sta\u0142a na nogach, mimo to wsiad\u0142a za kierownic\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ledwo-stala-na-nogach-mimo-to-wsiadla-za-kierownice,nId,7138535\"><img align=\"left\" alt=\"Ledwo sta\u0142a na nogach, mimo to wsiad\u0142a za kierownic\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ledwo-stala-na-nogach-mimo-to-wsiadla-za-kierownice/000HZ3V8XD26P10V-C307.jpg\" /></a>Cztery rozbite auta to efekt prowadzenia samochodu pod wp\u0142ywem alkoholu przez jedn\u0105 z mieszkanek powiatu wa\u0142brzyskiego. Kobieta, maj\u0105c ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie, spowodowa\u0142a kolizj\u0119 z trzema autami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-ledwo-stala-na-nogach-mimo-to-wsiadla-za-kierownice,nId,7138535", "date_published": "2023-11-09T10:54:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak Hamasu na Izrael. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 terroryst\u00f3w nie zna\u0142a plan\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-atak-hamasu-na-izrael-wiekszosc-terrorystow-nie-znala-planow,nId,7138531\"><img align=\"left\" alt=\"Atak Hamasu na Izrael. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 terroryst\u00f3w nie zna\u0142a plan\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-hamasu-na-izrael-wiekszosc-terrorystow-nie-znala-planow/000HZ40KRN0003FX-C307.jpg\" /></a>Przeprowadzony 7 pa\u017adziernika atak palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej Hamas na Izrael zosta\u0142 zorganizowany w tajemnicy przed wi\u0119kszo\u015bci\u0105 terroryst\u00f3w z tego ugrupowania - pisze &quot;Guardian&quot;. Dzia\u0142ania terroryst\u00f3w opiera\u0142y si\u0119 na ustnych rozkazach - powiadomi\u0142 brytyjski dziennik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-atak-hamasu-na-izrael-wiekszosc-terrorystow-nie-znala-planow,nId,7138531", "date_published": "2023-11-09T10:50:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Europos\u0142owie Kempa, Mazurek, Jaki i Por\u0119ba stracili immunitety", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-europoslowie-kempa-mazurek-jaki-i-poreba-stracili-immunitety,nId,7138514\"><img align=\"left\" alt=\"Europos\u0142owie Kempa, Mazurek, Jaki i Por\u0119ba stracili immunitety\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europoslowie-kempa-mazurek-jaki-i-poreba-stracili-immunitety/000HZ3AB4RKIURA7-C307.jpg\" /></a>Parlament Europejski w czwartkowym g\u0142osowaniu zdecydowa\u0142 o uchyleniu immunitetu europos\u0142om PiS: Beacie Kempie, Beacie Mazurek, Patrykowi Jakiemu i Tomaszowi Por\u0119bie. Podstaw\u0105 by\u0142o oskar\u017cenie czworga polityk\u00f3w o nawo\u0142ywanie do nienawi\u015bci przez Rafa\u0142a Gaw\u0142a skazanego prawomocnym wyrokiem w Polsce za malwersacje finansowe i poszukiwanego przez policj\u0119 za\u0142o\u017cyciela O\u015brodka Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-europoslowie-kempa-mazurek-jaki-i-poreba-stracili-immunitety,nId,7138514", "date_published": "2023-11-09T10:25:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Putin o \u017co\u0142nierzach kontraktowych: Nie wr\u00f3c\u0105 do domu przed ko\u0144cem wojny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-o-zolnierzach-kontraktowych-nie-wroca-do-domu-przed-ko,nId,7138488\"><img align=\"left\" alt=\"Putin o \u017co\u0142nierzach kontraktowych: Nie wr\u00f3c\u0105 do domu przed ko\u0144cem wojny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-o-zolnierzach-kontraktowych-nie-wroca-do-domu-przed-ko/000HZ264XVPU6C6V-C307.jpg\" /></a>Walcz\u0105cy na Ukrainie ochotnicy i \u017co\u0142nierze kontraktowi nie wr\u00f3c\u0105 z frontu do czasu zako\u0144czenia dzia\u0142a\u0144 wojennych. Portal Radia Swoboda powo\u0142a\u0142 si\u0119 na o\u015bwiadczenie W\u0142adimira Putina wyg\u0142oszone na spotkaniu z przedstawicielami rosyjskich medi\u00f3w propagandowych.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-o-zolnierzach-kontraktowych-nie-wroca-do-domu-przed-ko,nId,7138488", "date_published": "2023-11-09T09:59:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 ci\u0119\u017carnej Izabeli z Pszczyny. Prokuratura sporz\u0105dza akt oskar\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-sporzadza-ak,nId,7138481\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 ci\u0119\u017carnej Izabeli z Pszczyny. Prokuratura sporz\u0105dza akt oskar\u017cenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-sporzadza-ak/000HZ2BQXQYNCSXC-C307.jpg\" /></a>Koniec \u015bledztwa w sprawie \u015bmierci ci\u0119\u017carnej Izabeli z Pszczyny. Prokuratura Regionalna w Katowicach sporz\u0105dza akt oskar\u017cenia. 30-latka zmar\u0142a w wyniku wstrz\u0105su septycznego w pszczy\u0144skim szpitalu we wrze\u015bniu 2021 roku. Wed\u0142ug jej rodziny lekarze zbyt d\u0142ugo zwlekali z zako\u0144czeniem ci\u0105\u017cy. Zarzuty us\u0142ysza\u0142o trzech lekarz.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-sporzadza-ak,nId,7138481", "date_published": "2023-11-09T09:55:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przewo\u017anik Kamil Ambroziak go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przewoznik-kamil-ambroziak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-,nId,7138466\"><img align=\"left\" alt=\"Przewo\u017anik Kamil Ambroziak go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewoznik-kamil-ambroziak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf/000HZ21E1SV3TTNT-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie Kamil Ambroziak, przewo\u017anik z \u0141ukowa, cz\u0142onek zarz\u0105du Komitetu Obrony Pracodawc\u00f3w i Przewo\u017anik\u00f3w Transportu. Porozmawiamy o trwaj\u0105cym na granicy polsko-ukrai\u0144skiej prote\u015bcie przewo\u017anik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przewoznik-kamil-ambroziak-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-,nId,7138466", "date_published": "2023-11-09T09:37:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przewo\u017anik: Nie chcemy nic od Ukrainy, chcemy sprawiedliwego traktowania", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przewoznik-nie-chcemy-nic-od-ukrainy-chcemy-sprawiedliwego-t,nId,7138466\"><img align=\"left\" alt=\"Przewo\u017anik: Nie chcemy nic od Ukrainy, chcemy sprawiedliwego traktowania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewoznik-nie-chcemy-nic-od-ukrainy-chcemy-sprawiedliwego-t/000HZ21E1SV3TTNT-C307.jpg\" /></a>\u201eMy chcemy, \u017ceby by\u0142y zezwolenia dla komercyjnych transport\u00f3w, ale je\u017celi chodzi o transporty humanitarne i militarne, chcemy, \u017ceby jecha\u0142y bez kolejki. Tak jak do tej pory (\u2026). My nie chcemy nic od Ukrainy, chcemy sprawiedliwego traktowania. Chcemy wprowadzenia zezwole\u0144 przez nasz rz\u0105d. Chcemy, \u017ceby rz\u0105d cofn\u0105\u0142 wydane licencje na wschodni kapita\u0142\u201d - powiedzia\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i RMF24 Kamil Ambroziak, przewo\u017anik z \u0141ukowa, cz\u0142onek zarz\u0105du Komitetu Obrony Pracodawc\u00f3w i Przewo\u017anik\u00f3w Transportu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przewoznik-nie-chcemy-nic-od-ukrainy-chcemy-sprawiedliwego-t,nId,7138466", "date_published": "2023-11-09T09:37:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Artur R. stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem za zab\u00f3jstwo wi\u0119ziennej psycholo\u017cki. Grozi mu do\u017cywocie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-artur-r-stanal-przed-sadem-za-zabojstwo-wieziennej-psycholoz,nId,7138464\"><img align=\"left\" alt=\"Artur R. stan\u0105\u0142 przed s\u0105dem za zab\u00f3jstwo wi\u0119ziennej psycholo\u017cki. Grozi mu do\u017cywocie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/artur-r-stanal-przed-sadem-za-zabojstwo-wieziennej-psycholoz/000HZ22AQQH7LD14-C307.jpg\" /></a>Przed s\u0105dem w Rzeszowie stan\u0105\u0142 38-letni Artur R. \u2013 m\u0119\u017cczyzna oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem psycholo\u017cki w Zak\u0142adzie Karnym w Rzeszowie. Zaatakowa\u0142 j\u0105 w trakcie konsultacji w lutym zesz\u0142ego roku, no\u017cyczkami zada\u0142 osiem cios\u00f3w w szyj\u0119 i twarz. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-artur-r-stanal-przed-sadem-za-zabojstwo-wieziennej-psycholoz,nId,7138464", "date_published": "2023-11-09T09:36:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ry\u015b spacerowa\u0142 ulicami \u0141odzi. Nie zbli\u017cajcie si\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-rys-spacerowal-ulicami-lodzi-nie-zblizajcie-sie,nId,7138456\"><img align=\"left\" alt=\"Ry\u015b spacerowa\u0142 ulicami \u0141odzi. Nie zbli\u017cajcie si\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rys-spacerowal-ulicami-lodzi-nie-zblizajcie-sie/000HZ2187OVB02AA-C307.jpg\" /></a>Na niecodzienny widok natrafili ostatnio mieszka\u0144cy \u0141odzi. Ulicami miasta spacerowa\u0142 ry\u015b. \u0141\u00f3dzkie zoo apeluje, aby nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do zwierz\u0119cia. Jak si\u0119 okaza\u0142o, ry\u015b idzie z p\u00f3\u0142nocy Polski i kieruje si\u0119 w g\u00f3ry w konkretnym celu.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-rys-spacerowal-ulicami-lodzi-nie-zblizajcie-sie,nId,7138456", "date_published": "2023-11-09T09:26:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "35-kilometrowa kolejka tir\u00f3w. Kolejny dzie\u0144 protestu przewo\u017anik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-35-kilometrowa-kolejka-tirow-kolejny-dzien-protestu-przewozn,nId,7138410\"><img align=\"left\" alt=\"35-kilometrowa kolejka tir\u00f3w. Kolejny dzie\u0144 protestu przewo\u017anik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/35-kilometrowa-kolejka-tirow-kolejny-dzien-protestu-przewozn/000HZ1H5WBWMF8UO-C307.jpg\" /></a>D\u0142ugie kolejki tir\u00f3w przed przej\u015bciami granicznymi z Ukrain\u0105. Od czterech dni dojazd do cz\u0119\u015bci z nich blokuj\u0105 protestuj\u0105cy polscy przewo\u017anicy, kt\u00f3rzy chc\u0105 przywr\u00f3cenia pozwole\u0144 dla ukrai\u0144skich firm.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-35-kilometrowa-kolejka-tirow-kolejny-dzien-protestu-przewozn,nId,7138410", "date_published": "2023-11-09T08:23:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zgraja 5 ps\u00f3w zaatakowa\u0142a id\u0105c\u0105 ulic\u0105 kobiet\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zgraja-5-psow-zaatakowala-idaca-ulica-kobiete,nId,7138393\"><img align=\"left\" alt=\"Zgraja 5 ps\u00f3w zaatakowa\u0142a id\u0105c\u0105 ulic\u0105 kobiet\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zgraja-5-psow-zaatakowala-idaca-ulica-kobiete/000HZ1FOC2A8E8Y5-C307.jpg\" /></a>Policyjna interwencja na terenie gminy Rawa Mazowiecka. Zgraja 5 ps\u00f3w zaatakowa\u0142a id\u0105c\u0105 po ulicy kobiet\u0119. 30-latka z ranami n\u00f3g trafi\u0142a do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-zgraja-5-psow-zaatakowala-idaca-ulica-kobiete,nId,7138393", "date_published": "2023-11-09T07:52:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce wysy\u0142aj\u0105 na front batalion z\u0142o\u017cony z ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-twierdza-ze-wysylaja-na-front-batalion-zlozony-z-uk,nId,7138382\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce wysy\u0142aj\u0105 na front batalion z\u0142o\u017cony z ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-twierdza-ze-wysylaja-na-front-batalion-zlozony-z-uk/000HZ12UC6RDKQ1W-C307.jpg\" /></a>Rosja twierdzi, \u017ce stworzy\u0142a batalion z\u0142o\u017cony z ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w. Maj\u0105 oni bra\u0107 udzia\u0142 w walkach po stronie rosyjskiej. Takie informacje przekaza\u0142a rosyjska pa\u0144stwowa agencja informacyjna RIA Novosti. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-twierdza-ze-wysylaja-na-front-batalion-zlozony-z-uk,nId,7138382", "date_published": "2023-11-09T07:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fala kradzie\u017cy w sklepach. \u201eTo ju\u017c problem spo\u0142eczny\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-fala-kradziezy-w-sklepach-to-juz-problem-spoleczny,nId,7138377\"><img align=\"left\" alt=\"Fala kradzie\u017cy w sklepach. \u201eTo ju\u017c problem spo\u0142eczny\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fala-kradziezy-w-sklepach-to-juz-problem-spoleczny/000HZ11A3EQLQYL3-C307.jpg\" /></a>Liczba kradzie\u017cy na kwot\u0119 powy\u017cej 500 z\u0142 wzros\u0142a a\u017c o 40 proc. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 przypada na sklepy wielkopowierzchniowe; to ju\u017c problem spo\u0142eczny - podaje w czwartek &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/news-fala-kradziezy-w-sklepach-to-juz-problem-spoleczny,nId,7138377", "date_published": "2023-11-09T07:23:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dokument o zespole The Beatles w Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-dokument-o-zespole-the-beatles-w-radiu-rmf24,nId,7138373\"><img align=\"left\" alt=\"Dokument o zespole The Beatles w Radiu RMF24 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dokument-o-zespole-the-beatles-w-radiu-rmf24/000HZ100OSW658Q0-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek 10 listopada o godz. 21, internetowe Radio RMF24 jako jedyne w Polsce, wyemituje specjalny program po\u015bwi\u0119cony zespo\u0142owi The Beatles z okazji reedycji dw\u00f3ch album\u00f3w grupy i premiery najnowszego singla \u201eNow and Then\u201d. Dokument b\u0119dzie dost\u0119pny tak\u017ce jako podcast na RMF24.pl. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-dokument-o-zespole-the-beatles-w-radiu-rmf24,nId,7138373", "date_published": "2023-11-09T07:17:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7136468\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Schreiber go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000HYSX73CHFP94V-C307.jpg\" /></a>Jak Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zamierza zbudowa\u0107 koalicj\u0119 i czy w og\u00f3le jest to realne? Czy wynik PiS-u w wyborach to na pewno sukces? Kto w nowym Sejmie b\u0119dzie wicemarsza\u0142kiem z ramienia partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego? M.in. o to zapytamy dotychczasowego szefa Sta\u0142ego Komitetu Rady Ministr\u00f3w i pos\u0142a PiS-u \u0141ukasza Schreibera, kt\u00f3ry b\u0119dzie go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7136468", "date_published": "2023-11-09T07:02:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukasz Schreiber: PiS nie kapituluje", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-pis-nie-kapituluje,nId,7136468\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukasz Schreiber: PiS nie kapituluje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukasz-schreiber-pis-nie-kapituluje/000HYSX73CHFP94V-C307.jpg\" /></a>\u201ePiS nie kapituluje. Chcemy da\u0107 wyb\u00f3r, np. pos\u0142om PSL-u, \u017ceby nie mogli za jaki\u015b czas powiedzie\u0107, \u017ce nie mieli wyboru. PiS skapitulowa\u0142 i tylko Donald Tusk chcia\u0142 skonstruowa\u0107 rz\u0105d\u201d -  m\u00f3wi\u0142 minister kancelarii premiera, \u0141ukasz Schreiber w Porannej rozmowie w RMF FM. Robert Mazurek pyta\u0142 swojego go\u015bcia m.in. o to, dlaczego Mateusz Morawiecki przyj\u0105\u0142 od prezydenta Andrzeja Dudy misj\u0119 tworzenia rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lukasz-schreiber-pis-nie-kapituluje,nId,7136468", "date_published": "2023-11-09T07:02:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Izraelska armia niszczy \"metro Gazy\", czyli podziemne tunele Hamasu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izraelska-armia-niszczy-metro-gazy-czyli-podziemne-tunele-ha,nId,7138360\"><img align=\"left\" alt=\"Izraelska armia niszczy &quot;metro Gazy&quot;, czyli podziemne tunele Hamasu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izraelska-armia-niszczy-metro-gazy-czyli-podziemne-tunele-ha/000HZ0PS9XY17VWX-C307.jpg\" /></a>Izraelskie Si\u0142y Obronne o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce od pocz\u0105tku ofensywy l\u0105dowej w Gazie zniszczy\u0142y 130 szyb\u00f3w i tuneli Hamasu. Wed\u0142ug \u017co\u0142nierzy odkryte w nich zapasy wody i infrastruktura filtruj\u0105ca powietrze wskazuj\u0105 na przygotowania cz\u0142onk\u00f3w organizacji do d\u0142ugotrwa\u0142ego przebywania pod ziemi\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izraelska-armia-niszczy-metro-gazy-czyli-podziemne-tunele-ha,nId,7138360", "date_published": "2023-11-09T06:51:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Burmistrz Wrze\u015bni zatrzymany przez CBA. Mia\u0142 \u017c\u0105da\u0107 200 tys. z\u0142 \u0142ap\u00f3wki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-burmistrz-wrzesni-zatrzymany-przez-cba-mial-zadac-200-tys-zl,nId,7138350\"><img align=\"left\" alt=\"Burmistrz Wrze\u015bni zatrzymany przez CBA. Mia\u0142 \u017c\u0105da\u0107 200 tys. z\u0142 \u0142ap\u00f3wki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burmistrz-wrzesni-zatrzymany-przez-cba-mial-zadac-200-tys-zl/000HZ0PG7WY3MTC8-C307.jpg\" /></a>Zarzut \u017c\u0105dania korzy\u015bci maj\u0105tkowej w wysoko\u015bci 200 tys. z\u0142 przedstawiono burmistrzowi Wrze\u015bni \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek Prokuratura Krajowa. Samorz\u0105dowca zatrzymali funkcjonariusze CBA; m\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-burmistrz-wrzesni-zatrzymany-przez-cba-mial-zadac-200-tys-zl,nId,7138350", "date_published": "2023-11-09T06:37:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przekop Mierzei Wi\u015blanej. NIK stwierdzi\u0142a pot\u0119\u017cne nieprawid\u0142owo\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-przekop-mierzei-wislanej-nik-stwierdzila-potezne-nieprawidlo,nId,7136663\"><img align=\"left\" alt=\"Przekop Mierzei Wi\u015blanej. NIK stwierdzi\u0142a pot\u0119\u017cne nieprawid\u0142owo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przekop-mierzei-wislanej-nik-stwierdzila-potezne-nieprawidlo/000HYXRITB4O3CIJ-C307.jpg\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zawiadomienia prokuratury w sprawie podejrzenia pope\u0142nienia przest\u0119pstw przez osoby odpowiedzialne za przekop Mierzei Wi\u015blanej. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, NIK zako\u0144czy\u0142a kontrol\u0119 tej jednej z kluczowych rz\u0105dowych inwestycji i stwierdzi\u0142a pot\u0119\u017cn\u0105 skal\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci id\u0105cych w setki milion\u00f3w z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-przekop-mierzei-wislanej-nik-stwierdzila-potezne-nieprawidlo,nId,7136663", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tiry pe\u0142ne nielegalnych papieros\u00f3w. Kierowcy aresztowani", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-tiry-pelne-nielegalnych-papierosow-kierowcy-aresztowani,nId,7136646\"><img align=\"left\" alt=\"Tiry pe\u0142ne nielegalnych papieros\u00f3w. Kierowcy aresztowani\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tiry-pelne-nielegalnych-papierosow-kierowcy-aresztowani/000HYXOT2O9AOJML-C307.jpg\" /></a>Blisko 1,2 mln paczek papieros\u00f3w bez polskich znak\u00f3w akcyzy o szacunkowej warto\u015bci ponad 18 mln z\u0142otych ujawnili funkcjonariusze Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej, CB\u015aP. Gdyby nielegalny towar trafi\u0142 do sprzeda\u017cy, Skarb Pa\u0144stwa straci\u0142by ponad 29,7 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-tiry-pelne-nielegalnych-papierosow-kierowcy-aresztowani,nId,7136646", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zalewski: Jutro zostanie pokazana umowa koalicyjna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-jutro-zostanie-pokazana-umowa-koalicyjna,nId,7136908\"><img align=\"left\" alt=\"Zalewski: Jutro zostanie pokazana umowa koalicyjna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-jutro-zostanie-pokazana-umowa-koalicyjna/000HYYX6VK8GLOOB-C307.jpg\" /></a>&quot;Misja (tworzenia rz\u0105du - przyp. red.) Mateusz Morawieckiego jest wbrew logice wybor\u00f3w, ale tak\u017ce s\u0142u\u017cy czemu\u015b bardzo z\u0142emu - ko\u0144czeniu skoku na kas\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 Pawe\u0142 Zalewski, polityk Polski 2050. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-jutro-zostanie-pokazana-umowa-koalicyjna,nId,7136908", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zalewski: Misja tworzenia rz\u0105du przez Morawieckiego to misja samob\u00f3jcza", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-misja-tworzenia-rzadu-przez-morawieckiego-to-misja-,nId,7136908\"><img align=\"left\" alt=\"Zalewski: Misja tworzenia rz\u0105du przez Morawieckiego to misja samob\u00f3jcza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-misja-tworzenia-rzadu-przez-morawieckiego-to-misja/000HYYX6VK8GLOOB-C307.jpg\" /></a>&quot;Misja (tworzenia rz\u0105du - przyp. red.) Mateusz Morawieckiego jest wbrew logice wybor\u00f3w, ale tak\u017ce s\u0142u\u017cy czemu\u015b bardzo z\u0142emu - ko\u0144czeniu skoku na kas\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 Pawe\u0142 Zalewski, polityk Polski 2050. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-misja-tworzenia-rzadu-przez-morawieckiego-to-misja-,nId,7136908", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zalewski: Samob\u00f3jcza misja Morawieckiego skazana na pora\u017ck\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-samobojcza-misja-morawieckiego-skazana-na-porazke,nId,7136908\"><img align=\"left\" alt=\"Zalewski: Samob\u00f3jcza misja Morawieckiego skazana na pora\u017ck\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-samobojcza-misja-morawieckiego-skazana-na-porazke/000HYYX6VK8GLOOB-C307.jpg\" /></a>Misja Morawieckiego jest samob\u00f3jcza, bo skazana na pora\u017ck\u0119. To jest wbrew logice, s\u0142u\u017cy jedynie skokowi na kas\u0119 - oceni\u0142 starania obecnego premiera na znalezienie wi\u0119kszo\u015bci dla swojego nowego rz\u0105du Pawe\u0142 Zalewski. Jego zdaniem jednym z podstawowych zada\u0144 rz\u0105du Donalda Tuska b\u0119dzie odbudowanie polskiej dyplomacji, kt\u00f3ra po 8 latach rz\u0105d\u00f3w PiS jest w ruinie. Dzia\u0142ania Hamasu na Bliskim Wschodzi zr\u00f3wna\u0142 z dzia\u0142aniami Putina w Ukrainie, a sam\u0105 Ukrain\u0119 widzi w UE, bo b\u0119dzie to wzmocnienie \u015bwiata zachodniego. Polityk Polski 2050 by\u0142 go\u015bciem...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-samobojcza-misja-morawieckiego-skazana-na-porazke,nId,7136908", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bDramatycznie spada sprawno\u015b\u0107 fizyczna dzieci. \"Winni s\u0105 m.in. rodzice\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dramatycznie-spada-sprawnosc-fizyczna-dzieci-winni-sa-m-in-r,nId,7136959\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bDramatycznie spada sprawno\u015b\u0107 fizyczna dzieci. &quot;Winni s\u0105 m.in. rodzice&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatycznie-spada-sprawnosc-fizyczna-dzieci-winni-sa-m-in-r/000HYZ83JLD5JAS5-C307.jpg\" /></a>A\u017c 88 procent uczni\u00f3w z klas I-III nie potrafi wykona\u0107 przewrotu w prz\u00f3d. Wielu z nich ma tak\u017ce problemy ze zwisem na dr\u0105\u017cku czy skokiem w dal. To zatrwa\u017caj\u0105ce wnioski raportu &quot;Aktywny powr\u00f3t do szk\u00f3\u0142&quot; przeprowadzonego przez Ministerstwo Edukacji i Nauki oraz Akademi\u0119 Wychowania Fizycznego w Warszawie. Ale o fatalnym stanie sprawno\u015bci fizycznej uczni\u00f3w m\u00f3wi\u0105 tak\u017ce inne raporty. &quot;Trzeba natychmiast podj\u0105\u0107 jakie\u015b dzia\u0142ania&quot; - m\u00f3wi\u0105 nasi rozm\u00f3wcy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dramatycznie-spada-sprawnosc-fizyczna-dzieci-winni-sa-m-in-r,nId,7136959", "date_published": "2023-11-09T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "TVN24: W budynku NSA odkryto kopalni\u0119 kryptowalut", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tvn24-w-budynku-nsa-odkryto-kopalnie-kryptowalut,nId,7138333\"><img align=\"left\" alt=\"TVN24: W budynku NSA odkryto kopalni\u0119 kryptowalut \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tvn24-w-budynku-nsa-odkryto-kopalnie-kryptowalut/000HZ0N74MR1SYE7-C307.jpg\" /></a>W siedzibie Naczelnego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie odkryto tzw. kopalni\u0119 kryptowalut, czyli urz\u0105dzenia o du\u017cej mocy obliczeniowej wykorzystywane w obrocie kryptowalutami - informuje tvn24.pl. \u015aledztwo prowadzi prokuratura. Zawiadomiono te\u017c Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tvn24-w-budynku-nsa-odkryto-kopalnie-kryptowalut,nId,7138333", "date_published": "2023-11-09T05:57:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "18-latka wjecha\u0142a do rowu i dachowa\u0142a. Cztery osoby w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-18-latka-wjechala-do-rowu-i-dachowala-cztery-osoby-w-szpital,nId,7138330\"><img align=\"left\" alt=\"18-latka wjecha\u0142a do rowu i dachowa\u0142a. Cztery osoby w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/18-latka-wjechala-do-rowu-i-dachowala-cztery-osoby-w-szpital/000HZ0MNAPSVY89N-C307.jpg\" /></a>18-latka straci\u0142a panowanie nad hyundaiem, zjecha\u0142a do rowu i dachowa\u0142a. Nastolatka oraz troje jej pasa\u017cer\u00f3w trafili do szpitala. Do tego wypadku dosz\u0142o w Rawie Mazowieckiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-18-latka-wjechala-do-rowu-i-dachowala-cztery-osoby-w-szpital,nId,7138330", "date_published": "2023-11-09T05:52:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Blisko 140 mln dolar\u00f3w. Za tyle sprzedano na aukcji obraz Picassa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-blisko-140-mln-dolarow-za-tyle-sprzedano-na-aukcji-obraz-pic,nId,7138320\"><img align=\"left\" alt=\"Blisko 140 mln dolar\u00f3w. Za tyle sprzedano na aukcji obraz Picassa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blisko-140-mln-dolarow-za-tyle-sprzedano-na-aukcji-obraz-pic/000HZ0LFAXVKANGC-C307.jpg\" /></a>Jedno z arcydzie\u0142 Pabla Picassa \u201eKobieta z zegarkiem\u201d zosta\u0142o sprzedane za 139,3 mln dolar\u00f3w na aukcji prowadzonej przez dom aukcyjny Sotheby's w Nowym Jorku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-blisko-140-mln-dolarow-za-tyle-sprzedano-na-aukcji-obraz-pic,nId,7138320", "date_published": "2023-11-09T05:22:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Watykan: Homoseksuali\u015bci mog\u0105 by\u0107 rodzicami chrzestnymi", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-watykan-homoseksualisci-moga-byc-rodzicami-chrzestnymi,nId,7138318\"><img align=\"left\" alt=\"Watykan: Homoseksuali\u015bci mog\u0105 by\u0107 rodzicami chrzestnymi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/watykan-homoseksualisci-moga-byc-rodzicami-chrzestnymi/000HZ0KS8IW1G6I1-C307.jpg\" /></a>Osoba transseksualna mo\u017ce otrzyma\u0107 chrzest i mo\u017ce by\u0107 te\u017c rodzicem chrzestnym i \u015bwiadkiem na \u015blubie - o\u015bwiadczy\u0142a watyka\u0144ska Dykasteria (dawniej kongregacja) Nauki Wiary, odpowiadaj\u0105c na skierowane do niej pytania. Kluczowy urz\u0105d Kurii Rzymskiej wyja\u015bni\u0142, \u017ce r\u00f3wnie\u017c homoseksuali\u015bci mieszkaj\u0105cy z drug\u0105 osob\u0105 mog\u0105 by\u0107 rodzicami chrzestnymi i \u015bwiadkami na \u015blubie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-watykan-homoseksualisci-moga-byc-rodzicami-chrzestnymi,nId,7138318", "date_published": "2023-11-09T04:45:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]