[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kogo powo\u0142a\u0142 Micha\u0142 Probierz na ostatni mecz eliminacji Euro 2024 z Czechami", "description": "Do kadry wracaj\u0105 m.in. Jan Bednarek i kontuzjowany ostatnio Robert Lewandowski. Szans\u0119 na debiut b\u0119dzie mia\u0142 Marcin Bu\u0142ka. Selekcjoner pomin\u0105\u0142 Arkadiusza Milika, Jakuba Kami\u0144skiego i Bartosza Bereszy\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39386111-kogo-powolal-michal-probierz-na-ostatni-mecz-eliminacji-euro-2024-z-czechami", "date_published": "2023-11-09T23:02:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Liga Konferencji. Co musi si\u0119 sta\u0107, by Legia awansowa\u0142a do fazy pucharowej", "description": "Po czwartkowym zwyci\u0119stwie nad Zrinjskim Mostar dru\u017cyna z Warszawy jest ju\u017c o krok od wyj\u015bcia z grupy. Nadal mo\u017ce te\u017c j\u0105 wygra\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39386041-liga-konferencji-co-musi-sie-stac-by-legia-awansowala-do-fazy-pucharowej", "date_published": "2023-11-09T22:17:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sporting - Rak\u00f3w: ten okrutny VAR", "description": "Pi\u0142karze mistrz\u00f3w Polski po dw\u00f3ch rzutach karnych i czerwonej kartce przegrali w stolicy Portugalii 1:2. W grze zespo\u0142u z Cz\u0119stochowy wida\u0107 jednak post\u0119p w por\u00f3wnaniu do wcze\u015bniejszych spotka\u0144 w Lidze Europy.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39386051-sporting-rakow-ten-okrutny-var", "date_published": "2023-11-09T22:13:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trzy skradzione XVI-wieczne alabastrowe rze\u017aby powr\u00f3ci\u0142y do ko\u015bcio\u0142a  \u015bw. Marii Magdaleny we Wroc\u0142awiu", "description": "Cenne figury anio\u0142k\u00f3w, dzie\u0142a p\u00f3\u017anego renesansu, skradzione zosta\u0142y przed 1972 rokiem, a odnalaz\u0142y si\u0119 w 2008, gdy wystawiono je na sprzeda\u017c w jednym z warszawskich dom\u00f3w aukcyjnych. Proces s\u0105dowy, ustalaj\u0105cy sk\u0105d pochodz\u0105, trwa\u0142 kilkana\u015bcie lat.", "link": "https://www.rp.pl/rzezba/art39385981-trzy-skradzione-xvi-wieczne-alabastrowe-rzezby-powrocily-do-kosciola-sw-marii-magdaleny-we-wroclawiu", "date_published": "2023-11-09T21:51:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Netanjahu odrzuci\u0142 propozycj\u0119 zawieszenia broni w zamian za uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w w Strefie Gazy", "description": "\"The Guardian\" informuje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby posiadaj\u0105ce wiedz\u0119 na temat prowadzonych negocjacji, \u017ce premier Izraela Beniamin Netanjahu na pocz\u0105tku konfliktu odrzuci\u0142 propozycj\u0119 pi\u0119ciodniowego zawieszenia broni z Hamasem w zamian za uwolnienie cz\u0119\u015bci zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39385971-netanjahu-odrzucil-propozycje-zawieszenia-broni-w-zamian-za-uwolnienie-zakladnikow-w-strefie-gazy", "date_published": "2023-11-09T21:26:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Kolanko: Najwi\u0119ksze wyzwanie nowej koalicji nie pochodzi z zewn\u0105trz", "description": "Od praw kobiet przez KPO i zmiany w mediach publicznych po kwestie praworz\u0105dno\u015bci czy relacji z Ukrain\u0105. Wyzwa\u0144 stoj\u0105cych przed now\u0105 koalicja nie brakuje. Ale najwa\u017cniejsze znajduje si\u0119 wewn\u0105trz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39382561-michal-kolanko-najwieksze-wyzwanie-nowej-koalicji-nie-pochodzi-z-zewnatrz", "date_published": "2023-11-09T20:48:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Watykan zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie os\u00f3b transp\u0142ciowych", "description": "Osoby transp\u0142ciowe mog\u0105 by\u0107 rodzicami chrzestnymi, \u015bwiadkami przy sakramencie ma\u0142\u017ce\u0144stwa i same przyjmowa\u0107 chrzest - przekaza\u0142 Watykan, odpowiadaj\u0105c na pytania biskupa.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39385901-watykan-zajal-stanowisko-w-sprawie-osob-transplciowych", "date_published": "2023-11-09T20:48:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Legia wygrywa i zwi\u0119ksza szanse na awans", "description": "Mecz nie by\u0142 porywaj\u0105cy, ale Legia osi\u0105gn\u0119\u0142a cel. Wygra\u0142a ze Zrinjskim 2:0, nie daj\u0105c przeciwnikowi ani przez chwil\u0119 nadziei, na jakiekolwiek zdobycze.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39385941-legia-wygrywa-i-zwieksza-szanse-na-awans", "date_published": "2023-11-09T20:40:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Topniej\u0105ca si\u0142a nabywcza", "description": "Za przeci\u0119tn\u0105 pensj\u0119 mo\u017cna kupi\u0107 coraz mniej metr\u00f3w kwadratowych mieszkania. Na rynku jest gor\u0105co wskutek uruchomienia \u201eBezpiecznego kredytu\u201d, a\u00a0brak pewno\u015bci, co dalej, mo\u017ce tylko podbi\u0107 emocje.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381421-topniejaca-sila-nabywcza", "date_published": "2023-11-09T20:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Unikn\u0105\u0107 kosztownych korekt", "description": "Zmiana zasad budowania osiedli zmotywuje cz\u0119\u015b\u0107 firm do szybszego wprowadzania inwestycji na rynek.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381391-uniknac-kosztownych-korekt", "date_published": "2023-11-09T20:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile got\u00f3wki p\u0142ynie na rynek mieszka\u0144", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 sprzedaj\u0105cych lokale nie chce s\u0142ysze\u0107 o\u00a0tanim kredycie. Na wyp\u0142aty trzeba d\u0142ugo czeka\u0107. Wygrywaj\u0105 got\u00f3wkowicze.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381411-ile-gotowki-plynie-na-rynek-mieszkan", "date_published": "2023-11-09T20:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biura elastyczne staj\u0105 si\u0119 przystani\u0105 na d\u0142u\u017cej ni\u017c rok", "description": "Co kiedy\u015b by\u0142o mod\u0105, dzi\u015b jest pr\u0119\u017cnie rozwijaj\u0105cym si\u0119 trendem. Najemcy szukaj\u0105 elastyczno\u015bci, ale przy niskiej aktywno\u015bci deweloper\u00f3w nie maj\u0105 alternatywy, dlatego czas obecno\u015bci firm we \u201efleksach\u201d znacz\u0105co si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0142 \u2013 powiedzia\u0142 w\u00a0programie #RZECZoNIERUCHOMOSCIACH Konrad Szaruga, szef dzia\u0142u elastycznych przestrzeni biurowych w\u00a0CBRE.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381401-biura-elastyczne-staja-sie-przystania-na-dluzej-niz-rok", "date_published": "2023-11-09T20:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mniejsze zyski z wynajmu mieszka\u0144", "description": "Sporo lokali stoi pustych od miesi\u0119cy. Najemcy mog\u0105 przebiera\u0107 w\u00a0ofertach. Rentowno\u015b\u0107 najmu mieszka\u0144 spada.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381381-mniejsze-zyski-z-wynajmu-mieszkan", "date_published": "2023-11-09T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mi\u0119kkie i twarde oczekiwania", "description": "Polski rynek musi otworzy\u0107 si\u0119 na budowanie na potrzeby najmu instytucjonalnego \u2013 pisze partner zarz\u0105dzaj\u0105cy ThinkCo.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381591-miekkie-i-twarde-oczekiwania", "date_published": "2023-11-09T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brytyjska mapa morderc\u00f3w", "description": "\u201eWe wtorek, w\u00a0dniu \u015bwi\u0119tego Ambro\u017cego, William Bussel znalaz\u0142 Johna Stauntona z\u00a0Leicester martwego na Cat Street w\u00a0parafii St Mary w\u00a0mie\u015bcie Oxford. Zabi\u0142\u00a0go John Berd junior, d\u017agn\u0105\u0142 go no\u017cem w\u00a0gard\u0142o\u201d (z\u00a0raportu koronera z\u00a0dnia 4\u00a0kwietnia 1346 r.). W\u00a0XIV stuleciu, gdy\u00a0kto\u015b kogo\u015b atakowa\u0142 no\u017cem (lub czymkolwiek innym), reagowali przypadkowi przechodnie, \u015bwiadkowie.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39383061-brytyjska-mapa-mordercow", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najemcy biur szukaj\u0105 dobrej jako\u015bci i atrakcyjnych adres\u00f3w", "description": "Firmy wynajmuj\u0105 i\u00a0ma\u0142e, i\u00a0du\u017ce biura, decyduj\u0105c si\u0119 nawet na wieloletnie umowy. Wsp\u00f3lny mianownik: dobra lokalizacja, nowoczesna aran\u017cacja wn\u0119trz, udogodnienia.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381451-najemcy-biur-szukaja-dobrej-jakosci-i-atrakcyjnych-adresow", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niepozorny dzie\u0144, w kt\u00f3rym odzyskali\u015bmy niepodleg\u0142o\u015b\u0107", "description": "10 listopada 1918 r., 105 lat temu, do Warszawy przyjechali zwolnieni dwa dni wcze\u015bniej z niemieckiego wi\u0119zienia w Magdeburgu dwaj byli dzia\u0142acze Polskiej Partii Socjalistycznej: pierwszy dow\u00f3dca Legion\u00f3w Polskich brygadier J\u00f3zef Pi\u0142sudski i jego zast\u0119pca pu\u0142kownik Kazimierz Sosnkowski.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39383001-niepozorny-dzien-w-ktorym-odzyskalismy-niepodleglosc", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piechota polska w \u015bredniowieczu", "description": "W\u00a0XV wieku niemal trzy czwarte sk\u0142adu polskiej piechoty stanowili kusznicy.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39383011-piechota-polska-w-sredniowieczu", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pius XII \u2013 bardziej polityk ni\u017c prorok", "description": "Pierwsze dokumenty z\u00a0udost\u0119pnionego niedawno historykom archiwum Piusa XII, zasiadaj\u0105cego na Tronie\u00a0Piotrowym w\u00a0latach 1939\u20131958, dowodz\u0105, \u017ce\u00a0co prawda nie by\u0142 on \u201epapie\u017cem Hitlera\u201d, ale wobec Holokaustu przyj\u0105\u0142 postaw\u0119 wytrawnego polityka nie\u00a0za\u015b\u00a0moralnego przewodnika.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39383111-pius-xii-bardziej-polityk-niz-prorok", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polscy kr\u00f3lob\u00f3jcy", "description": "W\u00a0szko\u0142ach uczymy si\u0119, \u017ce Polacy to nar\u00f3d szlachetny, kt\u00f3ry zawsze szanowa\u0142 swoich kr\u00f3l\u00f3w i\u00a0nigdy nie powa\u017cy\u0142 si\u0119 na zamach na swoich pomaza\u0144c\u00f3w. To nie do ko\u0144ca prawda. Zamach na \u017cycie monarchy nie wszed\u0142 co prawda do polskiego obyczaju politycznego, tak jak to mia\u0142o miejsce w\u00a0Italii, Francji czy Rosji, ale nam te\u017c si\u0119 kilka razy zdarzy\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39383031-polscy-krolobojcy", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok 1973 \u2013 \u017ar\u00f3d\u0142o kryzys\u00f3w energetycznych", "description": "Wstrz\u0105s paliwowy sprzed p\u00f3\u0142 wieku ukszta\u0142towa\u0142 znany nam \u015bwiat, przemijaj\u0105cy wraz z\u00a0nowym kryzysem.", "link": "https://www.rp.pl/historia-swiata/art39383041-rok-1973-zrodlo-kryzysow-energetycznych", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zapomniany \u201eojciec niepodleg\u0142o\u015bci\u201d", "description": "\u201eOjcami niepodleg\u0142o\u015bci\u201d nazywa si\u0119: J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego, Romana Dmowskiego, Ignacego Jana Paderewskiego, Wincentego Witosa, Wojciecha Korfantego oraz Ignacego Daszy\u0144skiego. Prymas ks. kardyna\u0142 Aleksander Kakowski swoj\u0105 postaw\u0105 tak\u017ce zas\u0142u\u017cy\u0142 na to miano.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39383091-zapomniany-ojciec-niepodleglosci", "date_published": "2023-11-09T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy deweloperzy b\u0119d\u0105 si\u0119 pozbywa\u0107 dzia\u0142ek", "description": "Koniec z g\u0119sto usianymi blokami. Ale co z ziemi\u0105, na kt\u00f3rej budowanie po nowemu b\u0119dzie nieop\u0142acalne?", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39382931-czy-deweloperzy-beda-sie-pozbywac-dzialek", "date_published": "2023-11-09T19:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rynek mieszka\u0144 pod presj\u0105 czasu", "description": "Po lokale ustawiaj\u0105 si\u0119 kolejki. Na wygranej pozycji s\u0105 klienci z got\u00f3wk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39383291-rynek-mieszkan-pod-presja-czasu", "date_published": "2023-11-09T19:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie b\u0119dzie Instytutu w Otwocku? Wycofali si\u0119 radni PiS", "description": "Sesja w Otwocku maj\u0105ca przypiecz\u0119towa\u0107 deal z PiS odwo\u0142ana SMS-em. Oficjalnie przez brak kworum. Nieoficjalnie radni PiS mieli zosta\u0107 przekonani przez koleg\u00f3w z Platformy - dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39385541-nie-bedzie-instytutu-w-otwocku-wycofali-sie-radni-pis", "date_published": "2023-11-09T19:06:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u0119skie rz\u0105dy w sp\u00f3\u0142kach gie\u0142dowych. Polska daleko do unijnej \u015bredniej", "description": "A\u017c trzy czwarte sp\u00f3\u0142ek spoza najwi\u0119kszych indeks\u00f3w GPW nie ma w zarz\u0105dzie ani jednej kobiety, a prawie po\u0142owa nie ma ich te\u017c w radzie nadzorczej.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39385171-meskie-rzady-w-spolkach-gieldowych-polska-daleko-do-unijnej-sredniej", "date_published": "2023-11-09T19:06:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nieruchomo\u015bci czekaj\u0105 na spadek st\u00f3p", "description": "Inwestorzy bacznie obserwuj\u0105 rynki naszego regionu Europy, jednak nie pal\u0105 si\u0119 do kupowania w\u00a0tym otoczeniu makro.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39381431-nieruchomosci-czekaja-na-spadek-stop", "date_published": "2023-11-09T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Po P\u015a w rugby. S\u0119dzia fina\u0142u ofiar\u0105 hejtu", "description": "Anglik Wayne Barnes, s\u0119dzia niedawnego fina\u0142u P\u015a w rugby ujawni\u0142 w rozmowie z BBC Sport, \u017ce ubli\u017canie i gro\u017aby w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wobec niego i rodziny przekroczy\u0142y granice jakiejkolwiek akceptacji. To rosn\u0105cy problem ca\u0142ego sportu.", "link": "https://www.rp.pl/inne-sporty/art39385181-po-ps-w-rugby-sedzia-finalu-ofiara-hejtu", "date_published": "2023-11-09T18:35:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmar\u0142 szwajcarski miliarder, potentat na rynku zegark\u00f3w. Jego firm\u0119 kupi\u0142\u00a0Rolex", "description": "Pochodz\u0105cy ze Szwajcarii miliarder J\u00f6rg G. Bucherer,  zmar\u0142 w wieku 87 lat. Kilka miesi\u0119cy temu sprzeda\u0142 swoje rodzinne imperium zegarkowe firmie Rolex, czo\u0142owej marce w\u015br\u00f3d producent\u00f3w szwajcarskich zegark\u00f3w.", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art39382421-zmarl-szwajcarski-miliarder-potentat-na-rynku-zegarkow-jego-firme-kupil-rolex", "date_published": "2023-11-09T17:44:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fiasko ma\u0142ego atomu dla KGHM. Amerykanie mieli wypowiedzie\u0107 umow\u0119", "description": "Ameryka\u0144ska firma NuScale wypowiedzia\u0142a umow\u0119 o rozwoju ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych polskiemu gigantowi miedziowemu KGHM \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Wypowiedzenie umowy nast\u0105pi\u0142o dzie\u0144 po tym, jak Amerykanie wstrzymali sw\u00f3j pierwszy projekt SMR w Utah.", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art39384201-fiasko-malego-atomu-dla-kghm-amerykanie-mieli-wypowiedziec-umowe", "date_published": "2023-11-09T17:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izrael chce wiedzie\u0107, czy Reuters wiedzia\u0142 o planach Hamasu. Agencja zaprzecza", "description": "Agencja Reutera zaprzeczy\u0142a sugestiom grupy HonestReporting, \u017ce wraz z innymi mi\u0119dzynarodowymi agencjami informacyjnymi wiedzia\u0142a wcze\u015bniej o planowanym ataku Hamasu na izraelskich cywil\u00f3w i \u017co\u0142nierzy.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39384161-izrael-chce-wiedziec-czy-reuters-wiedzial-o-planach-hamasu-agencja-zaprzecza", "date_published": "2023-11-09T17:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Wielki Post w Trybunale Konstytucyjnym", "description": "Zamiast celebrowania sukces\u00f3w zwi\u0105zanych z obron\u0105 konstytucyjnych standard\u00f3w, stra\u017cnicy konstytucji ogrzewali si\u0119 w politycznym sosie. Tak wygl\u0105da\u0142o tegoroczne Zgromadzenie Og\u00f3lne TK.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39382921-tomasz-pietryga-wielki-post-w-trybunale-konstytucyjnym", "date_published": "2023-11-09T17:12:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosn\u0105 kolejki tir\u00f3w na granicy z Ukrain\u0105", "description": "Zdeterminowani polscy przewo\u017anicy domagaj\u0105 si\u0119 ukr\u00f3cenia nadu\u017cy\u0107 i nieuczciwej konkurencji. Do protestuj\u0105cych przyjecha\u0142 wiceminister infrastruktury.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39384121-rosna-kolejki-tirow-na-granicy-z-ukraina", "date_published": "2023-11-09T17:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja mo\u017ce zmieni\u0107 podr\u0119czniki do historii. \"Katy\u0144? Polak\u00f3w zastrzelili Niemcy\"", "description": "\"To Niemcy rozstrzeliwali Polak\u00f3w w Katyniu\" - taka, niezgodna z historyczn\u0105 prawd\u0105 wersja zbrodni katy\u0144skiej mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 w podr\u0119cznikach w Rosji. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 Duma Pa\u0144stwowa, czyli rosyjski parlament.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39382991-rosja-moze-zmienic-podreczniki-do-historii-katyn-polakow-zastrzelili-niemcy", "date_published": "2023-11-09T17:03:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Afera alkoholowa w reprezentacji Polski. Pi\u0142karz Cracovii b\u0119dzie wolontariuszem w szpitalu", "description": "Sztab szkoleniowy Cracovii wyci\u0105gn\u0105\u0142 konsekwencje wobec Filipa R\u00f3zgi. M\u0142ody pi\u0142karz zosta\u0142 usuni\u0119ty ze zgrupowania reprezentacji Polski do lat 17 przed rozpoczynaj\u0105cymi si\u0119 w pi\u0105tek mistrzostwami \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39383981-afera-alkoholowa-w-reprezentacji-polski-pilkarz-cracovii-bedzie-wolontariuszem-w-szpitalu", "date_published": "2023-11-09T16:51:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty ro\u015bnie w si\u0142\u0119 po konferencji Glapi\u0144skiego. Dolar najta\u0144szy od dw\u00f3ch miesi\u0119cy", "description": "Kursy g\u0142\u00f3wnych walut zni\u017ckuj\u0105 drugi dzie\u0144 z rz\u0119du. Z\u0142oty wzmocni\u0142 si\u0119 po wczorajszej decyzji RPP oraz dzisiejszej konferencji prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39383631-zloty-rosnie-w-sile-po-konferencji-glapinskiego-dolar-najtanszy-od-dwoch-miesiecy", "date_published": "2023-11-09T16:50:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "WIG20 zn\u00f3w przoduje na li\u015bcie europejskich indeks\u00f3w", "description": "Indeks polskich du\u017cych sp\u00f3\u0142ek mia\u0142 w czwartek lepsze i gorsze momenty, ale ostatecznie mocno podbi\u0142 kurs i by\u0142 jednym z najsilniejszych w Europie.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39384081-wig20-znow-przoduje-na-liscie-europejskich-indeksow", "date_published": "2023-11-09T16:44:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Glapi\u0144ski da\u0142 si\u0119 zaskoczy\u0107 wyborom. \u201eNiepewno\u015b\u0107 przerwa\u0142a cykl obni\u017cek st\u00f3p\u201d", "description": "Niejasno\u015b\u0107 co do polityki regulacyjnej i fiskalnej nowego rz\u0105du i jej wp\u0142ywu na inflacj\u0119 wymaga stabilizacji st\u00f3p procentowych \u2013 m\u00f3wi\u0142 w czwartek prezes NBP Adam Glapi\u0144ski. Powr\u00f3t do podwy\u017cek st\u00f3p procentowych jest wed\u0142ug niego ma\u0142o prawdopodobny.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39383601-glapinski-dal-sie-zaskoczyc-wyborom-niepewnosc-przerwala-cykl-obnizek-stop", "date_published": "2023-11-09T16:31:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hezbollah posiada rosyjskie pociski, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla okr\u0119t\u00f3w USA", "description": "Hezbollah ma by\u0107 w posiadaniu rosyjskich pocisk\u00f3w przeciwokr\u0119towych, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla ameryka\u0144skich okr\u0119t\u00f3w na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Agencja Reutera informuje, \u017ce przyw\u00f3dca Hezbollahu mia\u0142 na my\u015bli rosyjski sprz\u0119t, gdy wyg\u0142asza\u0142 gro\u017aby pod adresem Amerykan\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39383521-hezbollah-posiada-rosyjskie-pociski-ktore-moga-stanowic-zagrozenie-dla-okretow-usa", "date_published": "2023-11-09T16:25:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sportowcy w\u015br\u00f3d ofiar zbrodni katy\u0144skiej", "description": "Wystawa \u201eSportowcy dla Niepodleg\u0142ej: KATY\u0143\u201d podr\u00f3\u017cuje po Polsce. Plansze przedstawiaj\u0105 opowie\u015b\u0107 o\u00a0zas\u0142u\u017conych sportowcach, kt\u00f3rzy w\u00a0chwili pr\u00f3by stan\u0119li do walki w\u00a0obronie naszej wolno\u015bci i\u00a0niepodleg\u0142o\u015bci. Byli cz\u0119\u015bci\u0105 elit II RP, kt\u00f3rych chcieli pozby\u0107 si\u0119 Sowieci.", "link": "https://www.rp.pl/historia-polski/art39383161-sportowcy-wsrod-ofiar-zbrodni-katynskiej", "date_published": "2023-11-09T16:10:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "7R z planem dekarbonizacji", "description": "Deweloper magazynowy wdra\u017ca plan dekarbonizacji. Do 2030 roku \u015blad w\u0119glowy przedsi\u0119biorstwa ma by\u0107 ograniczony o 42 proc.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39383501-7r-z-planem-dekarbonizacji", "date_published": "2023-11-09T15:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jest decyzja w sprawie koncesji dla TVN. Stacja czeka\u0142a blisko rok", "description": "Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji po ponad 11 miesi\u0105cach od z\u0142o\u017cenia wniosku przez TVN wyda\u0142a decyzj\u0119 o przed\u0142u\u017ceniu koncesji stacji na kolejne dziesi\u0119\u0107 lat \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 Onet.", "link": "https://www.rp.pl/media/art39383491-jest-decyzja-w-sprawie-koncesji-dla-tvn-stacja-czekala-blisko-rok", "date_published": "2023-11-09T15:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Shell pozywa Greenpeace za wtargni\u0119cie na pok\u0142ad statku. Du\u017ca kwota", "description": "Koncern Shell pozywa Greenpeace o odszkodowanie za wej\u015bcie dzia\u0142aczy na pok\u0142ad statku wydobywczego w tym roku. \u017b\u0105danie ma opiewa\u0107 na 2,1 mln dolar\u00f3w.", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39382751-shell-pozywa-greenpeace-za-wtargniecie-na-poklad-statku-duza-kwota", "date_published": "2023-11-09T15:34:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pasza dla kurczak\u00f3w jako przek\u0105ska dla ludzi. To nie \u017cart", "description": "Dostarczaj\u0105cy mi\u0119so z kurczak\u00f3w koncern Perdue ma sprytny pomys\u0142, jak walczy\u0107 z krytyk\u0105 warunk\u00f3w hodowli drobiu. Oferuje przek\u0105sk\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 z tego, czym karmi kurczaki.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39382511-pasza-dla-kurczakow-jako-przekaska-dla-ludzi-to-nie-zart", "date_published": "2023-11-09T15:31:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 Donaldowi Tuskowi. S\u0105d og\u0142osi\u0142 wyrok", "description": "43-letni Micha\u0142 B. zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Rejonowy w Sopocie za gro\u017cenie \u015bmierci\u0105 przewodnicz\u0105cemu Platformy Obywatelskiej Donaldowi Tuskowi.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39383431-grozil-smiercia-donaldowi-tuskowi-sad-oglosil-wyrok", "date_published": "2023-11-09T15:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Naukowcy apeluj\u0105 do prezydenta o powstrzymanie si\u0119 od wa\u017cnych decyzji", "description": "Komitet Nauk Prawnych Polskiej Akademii Nauk podj\u0105\u0142 dzi\u015b uchwa\u0142\u0119 w sprawie apelu do Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39383251-naukowcy-apeluja-do-prezydenta-o-powstrzymanie-sie-od-waznych-decyzji", "date_published": "2023-11-09T15:30:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Instytut im. Dmowskiego czyli przechowalnia patriot\u00f3w w Otwocku", "description": "PiS przerzuca Instytut im. Dmowskiego do gminy Otwock by uratowa\u0107 go przed likwidacj\u0105. I zagwarantowa\u0107 sobie z bud\u017cetu pa\u0144stwa 100 mln jeszcze przez dekad\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39382601-instytut-im-dmowskiego-czyli-przechowalnia-patriotow-w-otwocku", "date_published": "2023-11-09T14:20:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mucha otwiera furtk\u0119 do odsuni\u0119cia Glapi\u0144skiego? Ostry konflikt we w\u0142adzach NBP", "description": "Adam Glapi\u0144ski do\u015b\u0107 szybko mo\u017ce straci\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 pe\u0142nienia funkcji prezesa NBP. Postawienie go przez Trybuna\u0142em Stanu mo\u017ce spowodowa\u0107 zawieszenie go w czynno\u015bciach prezesa. \u2013 To bardziej prawdopodobne ni\u017c jeszcze 10 dni temu \u2013 m\u00f3wi polityk Trzeciej Drogi.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39382811-mucha-otwiera-furtke-do-odsuniecia-glapinskiego-ostry-konflikt-we-wladzach-nbp", "date_published": "2023-11-09T14:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Panama. Emeryt zastrzeli\u0142 dw\u00f3ch ludzi blokuj\u0105cych drog\u0119 w ramach protestu", "description": "Dwie osoby blokuj\u0105ce drog\u0119 w ramach antyrz\u0105dowego protestu w Panamie zosta\u0142y zastrzelone przez m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry usi\u0142owa\u0142 zmusi\u0107 demonstrant\u00f3w do odblokowania przejazdu. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39382411-panama-emeryt-zastrzelil-dwoch-ludzi-blokujacych-droge-w-ramach-protestu", "date_published": "2023-11-09T13:58:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u0142odzi zaanga\u017cowani w ograniczanie kryzysu klimatycznego", "description": "Ograniczanie konsumpcji i zr\u00f3wnowa\u017cony styl \u017cycia na co dzie\u0144 \u2013 te dzia\u0142ania chc\u0105 podejmowa\u0107 m\u0142odzi w odpowiedzi na wyzwania klimatyczne.", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art39382851-mlodzi-zaangazowani-w-ograniczanie-kryzysu-klimatycznego", "date_published": "2023-11-09T13:58:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "WMO: Zjawisko El Ni\u00f1o potrwa co najmniej do wiosny. \"To dla nas sygna\u0142\"", "description": "Zdaniem ekspert\u00f3w \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej (WMO) zjawisko El Ni\u00f1o b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142o warunki pogodowe co najmniej do kwietnia 2024 roku. - To sygna\u0142 dla rz\u0105d\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie, by zmobilizowa\u0107 si\u0119 i przygotowa\u0107 na skutki zjawiska dla naszego ekosystemu i gospodarki - podkre\u015bla Petteri Taalas, sekretarz generalny WMO.", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art39382671-wmo-zjawisko-el-nino-potrwa-co-najmniej-do-wiosny-to-dla-nas-sygnal", "date_published": "2023-11-09T13:48:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u017bulczyk: Kontynuacja \"\u015alepn\u0105c od \u015bwiate\u0142? Odpowiedzia\u0142em na potrzeby fan\u00f3w", "description": "Zale\u017cy mi na tym, \u017ceby pokaza\u0107, \u017ce dobro i z\u0142o id\u0105 kompletnie w poprzek podzia\u0142\u00f3w, kt\u00f3re widzimy na co dzie\u0144 - m\u00f3wi\u0142 Jakub \u017bulczyk, pisarz, scenarzysta, w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39382131-zulczyk-kontynuacja-slepnac-od-swiatel-odpowiedzialem-na-potrzeby-fanow", "date_published": "2023-11-09T13:46:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Muszy\u0144ski o sejmowych uchwa\u0142ach i praworz\u0105dno\u015bci", "description": "Naczyta\u0142em si\u0119 r\u00f3\u017cnych wyst\u0105pie\u0144, jak to nowy Sejm przy pomocy uchwa\u0142 zrobi porz\u0105dek w wielu instytucjach, a w szczeg\u00f3lno\u015bci usunie niekt\u00f3rych s\u0119dzi\u00f3w TK. Przypominam zatem, \u017ce wyb\u00f3r s\u0119dziego TK jest materi\u0105 konstytucyjn\u0105, nie ma wi\u0119c mo\u017cliwo\u015bci uchylenia go w trybie innym ni\u017c konstytucyjny.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39382621-mariusz-muszynski-o-sejmowych-uchwalach-i-praworzadnosci", "date_published": "2023-11-09T13:45:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: AI w kampanii \u0141ukasza Mejzy: innowacja czy dezinformacja?", "description": "Wprowadzaj\u0105c do Sejmu \u0141ukasza Mejz\u0119, Prawu i Sprawiedliwo\u015bci znacznie trudniej b\u0119dzie oburza\u0107 si\u0119 na to, \u017ce przebywaj\u0105cy w areszcie by\u0142y polityk Platformy Obywatelskiej przyj\u0105\u0142 mandat europos\u0142a. WP ujawni\u0142a tajemnice kampanii pos\u0142a PiS.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39382641-michal-szuldrzynski-ai-w-kampanii-lukasza-mejzy-innowacja-czy-dezinformacja", "date_published": "2023-11-09T13:39:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prawie 250 apartament\u00f3w inwestycyjnych w Atal Sky+", "description": "Lokale w \u015bcis\u0142ym centrum Katowic oferuje Atal. Hotelowe apartamenty b\u0119d\u0105 wyko\u0144czone pod klucz.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39382681-prawie-250-apartamentow-inwestycyjnych-w-atal-sky", "date_published": "2023-11-09T13:39:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pary\u017c 2024. Olimpijski surfing na Tahiti do dyskusji", "description": "Organizatorzy igrzysk w Pary\u017cu potwierdzili, \u017ce olimpijskie zawody surfingowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 nieopodal miejscowo\u015bci Teahupo'o na Tahiti, pomimo obaw o \u015brodowisko naturalne, zg\u0142aszanych licznie nie tylko przez mieszka\u0144c\u00f3w wyspy", "link": "https://www.rp.pl/inne-sporty/art39382501-paryz-2024-olimpijski-surfing-na-tahiti-do-dyskusji", "date_published": "2023-11-09T13:38:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ali MacGraw: Dobre \u017cycie jest najlepsz\u0105 zemst\u0105", "description": "Zosta\u0142a okrzykni\u0119ta najwi\u0119ksz\u0105 kobiec\u0105 gwiazd\u0105 od czas\u00f3w Marylin Monroe i mia\u0142a szans\u0119 na kontynuowanie kariery, ale zrezygnowa\u0142a z niej na \u017cyczenie trzeciego m\u0119\u017ca.Teraz ma 84 lata, spe\u0142nia si\u0119 w rolach babci i bizneswoman.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39382451-ali-macgraw-dobre-zycie-jest-najlepsza-zemsta", "date_published": "2023-11-09T13:38:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tam kr\u00f3luje got\u00f3wka. Przeszkadza nam to coraz bardziej", "description": "Polacy coraz cz\u0119\u015bciej korzystaj\u0105 z p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych, ale wci\u0105\u017c s\u0105 miejsca, gdzie konsumenci nie maj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci wyboru metody p\u0142atno\u015bci.", "link": "https://pieniadze.rp.pl/budzet-rodzinny/art39382701-tam-kroluje-gotowka-przeszkadza-nam-to-coraz-bardziej", "date_published": "2023-11-09T13:36:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z tej interpretacji uciesz\u0105 si\u0119 prowadz\u0105cy firm\u0119 we w\u0142asnym mieszkaniu", "description": "Fiskus potwierdzi\u0142 w interpretacji, \u017ce w podatkowych kosztach mo\u017cna rozliczy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 wydatk\u00f3w na lokal: czynsz, op\u0142aty za media, a nawet odsetki od kredytu.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39382661-z-tej-interpretacji-uciesza-sie-prowadzacy-firme-we-wlasnym-mieszkaniu", "date_published": "2023-11-09T13:30:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TSUE:  nie mo\u017cna zlicytowa\u0107 mieszkania za kilka zaleg\u0142ych rat", "description": "S\u0105d, kt\u00f3ry ma decydowa\u0107 o zasadno\u015bci pozas\u0105dowej licytacji domu d\u0142u\u017cnik\u00f3w, powinien oceni\u0107, czy uprawnienie banku do przedterminowej sp\u0142aty ca\u0142ego kredytu z powodu zaleg\u0142ych rat, jest proporcjonalne w stosunku do wagi niewykonania zobowi\u0105zania przez konsumenta.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39382351-tsue-nie-mozna-zlicytowac-mieszkania-za-kilka-zaleglych-rat", "date_published": "2023-11-09T13:30:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szef MSZ: Polacy w\u015br\u00f3d zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy", "description": "Zbigniew Rau, minister spraw zagranicznych, przebywaj\u0105cy w Pary\u017cu o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"w\u015br\u00f3d zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas w Strefie Gazy s\u0105 Polacy\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39382611-szef-msz-polacy-wsrod-zakladnikow-przetrzymywanych-w-strefie-gazy", "date_published": "2023-11-09T13:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sp\u00f3\u0142ka CPK rozp\u0119dza si\u0119. Kupuje poci\u0105gi za ogromn\u0105 kwot\u0119", "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 taborow\u0105 Centralnego Portu Komunikacyjnego. Sp\u00f3\u0142ka CPK ma kupi\u0107 100 szybkich poci\u0105g\u00f3w za 8,7 mld z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39382271-spolka-cpk-rozpedza-sie-kupuje-pociagi-za-ogromna-kwote", "date_published": "2023-11-09T13:18:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy o spektaklu Marty G\u00f3rnickiej: Szko\u0142a empatii wobec Wschodu Europy", "description": "Owacjami na stoj\u0105co przyj\u0119\u0142a berli\u0144ska publiczno\u015b\u0107 niemieck\u0105 premier\u0119 nowego spektaklu Marty G\u00f3rnickiej \u201eMatki. Pie\u015b\u0144 na czas wojny\u201c przygotowanego w koprodukcji i wystawionego na scenie teatru Maxima Gorkiego w Berlinie.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39382341-niemcy-o-spektaklu-marty-gornickiej-szkola-empatii-wobec-wschodu-europy", "date_published": "2023-11-09T13:12:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pu\u0142apki perfekcjonizmu. Ekspertki o tym, do jakiego stopnia warto by\u0107 uporz\u0105dkowanym", "description": "Syndrom perfekcjonizmu bardzo cz\u0119sto dotyka kobiety sukcesu. Czy jest on niezb\u0119dny do osi\u0105gni\u0119cia zawodowego spe\u0142nienia? Na to pytanie odpowiadaj\u0105 ekspertki.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39345601-pulapki-perfekcjonizmu-ekspertki-o-tym-do-jakiego-stopnia-warto-byc-uporzadkowanym", "date_published": "2023-11-09T13:06:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W pi\u0105tek nie poznamy sk\u0142adu rz\u0105du Donalda Tuska. Szymon Ho\u0142ownia wyja\u015bnia, dlaczego", "description": "- Wiemy jak zrobi\u0107 wa\u017cne dla Polak\u00f3w rzeczy, wiemy w jakim sk\u0142adzie to zrobi\u0107 - deklarowa\u0142 w czwartek lider Polski 2050, Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39382431-w-piatek-nie-poznamy-skladu-rzadu-donalda-tuska-szymon-holownia-wyjasnia-dlaczego", "date_published": "2023-11-09T13:05:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "E.Leclerc otwiera si\u0119 w Jeleniej G\u00f3rze", "description": "Hipermarket przy al. Jana Paw\u0142a II w Jeleniej G\u00f3rze przyjmie klient\u00f3w w po\u0142owie listopada.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39382581-e-leclerc-otwiera-sie-w-jeleniej-gorze", "date_published": "2023-11-09T13:04:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0119\u017ce w Pizza Hut. Niecodzienna pizza trafia na sto\u0142y", "description": "Pizza Hut w Hongkongu nawi\u0105za\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z restauracj\u0105 o ponad stuletniej tradycji. Efektem tego jest niecodzienne po\u0142\u0105czenie ameryka\u0144skiej wersji pizzy z chi\u0144sk\u0105 tradycj\u0105 kulinarn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/gastronomia/art39382251-weze-w-pizza-hut-niecodzienna-pizza-trafia-na-stoly", "date_published": "2023-11-09T13:01:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kto planowa\u0142 \u201ezamach\u201d na Donalda Tuska? 43-latek zdenerwowa\u0142 si\u0119 informacjami podanymi w TVP", "description": "\u201eDonald Tusk kiedy dojdzie do w\u0142adzy, to zlikwiduje \u00bbtrzynastki\u00ab oraz 500+\u201d - taki przekaz maj\u0105cy pop\u0142yn\u0105\u0107 z publicznej telewizji rozsierdzi\u0142 43-latka, kt\u00f3ry wystosowa\u0142 gro\u017aby pod adresem lidera Koalicji Obywatelskiej. Teraz grozi mu za to do 2 lat.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39382461-kto-planowal-zamach-na-donalda-tuska-43-latek-zdenerwowal-sie-informacjami-podanymi-w-tvp", "date_published": "2023-11-09T13:00:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d: pracownik IKEA zwolniony za wpis o LGBT wr\u00f3ci do pracy", "description": "Krakowski s\u0105d prawomocnie orzek\u0142, \u017ce pracownik sklepu IKEA zwolniony za wpis o LGBT wr\u00f3ci do pracy. Wcze\u015bniej uniewinniona zosta\u0142a ju\u017c kierowniczka sklepu, oskar\u017cona o rzekom\u0105 dyskryminacj\u0119 wyznaniow\u0105. Sprawa b\u0119dzie mia\u0142a fina\u0142 w S\u0105dzie Najwy\u017cszym.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39382551-sad-pracownik-ikea-zwolniony-za-wpis-o-lgbt-wroci-do-pracy", "date_published": "2023-11-09T12:58:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Torebka Louis Vuitton za milion dolar\u00f3w: z\u0142oto, diamenty i sk\u00f3ra krokodyla", "description": "Louis Vuitton s\u0142ynie z drogich torebek, ale tym razem francuski dom mody podbi\u0142 stawk\u0119.\u00a0D\u0142ugo wyczekiwany, wart milion dolar\u00f3w model torebki Millionaire Speedy,  najnowszy pomys\u0142 Pharrella Williamsa, dyrektora kreatywnego domu mody Louis Vuitton, pojawi\u0142 si\u0119 w sprzeda\u017cy na zam\u00f3wienie \u2013 donosz\u0105 media. By m\u00f3c j\u0105 kupi\u0107, trzeba bowiem spe\u0142nia\u0107 szereg warunk\u00f3w.", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39377161-torebka-louis-vuitton-za-milion-dolarow-zloto-diamenty-i-skora-krokodyla", "date_published": "2023-11-09T12:48:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "J\u0119drzej Bielecki: Czy Joe Biden powstrzyma inwazj\u0119 Chin na Tajwan?", "description": "Joe Biden i Xi Jinping spotkaj\u0105 si\u0119 podczas rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w sobot\u0119 szczytu APEC w San Francisco. Czy to powstrzyma chi\u0144sk\u0105 inwazj\u0119 na Tajwan?", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39382301-jedrzej-bielecki-czy-joe-biden-powstrzyma-inwazje-chin-na-tajwan", "date_published": "2023-11-09T12:42:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Cie\u015blik: Monika Strz\u0119pka i dramat w teatrach. To nie pierwszy taki skandal w ostatnich latach", "description": "Skandal zwi\u0105zany z Monik\u0105 Strz\u0119pk\u0105 wykazuje brak nadzoru Rafa\u0142a Trzaskowskiego nad teatrami. Bo przecie\u017c dok\u0142adnie to, co dzi\u015b dzieje si\u0119 w Teatrze Dramatycznym, sta\u0142o si\u0119 kilka lat temu w warszawskim Teatrze Powszechnym.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39382371-mariusz-cieslik-monika-strzepka-i-dramat-w-teatrach-to-nie-pierwszy-taki-skandal-w-ostatnich-latach", "date_published": "2023-11-09T12:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Google, Meta i Tik Tok wygrywaj\u0105 w TSUE. Chodzi o nielegalne tre\u015bci w sieci", "description": "Trzy wielkie platformy - Google, Meta (Facebook) i Tik Tok - zaskar\u017cy\u0142y austriackie przepisy dotycz\u0105ce zwalczania nielegalnych tre\u015bci w Internecie. W czwartek TSUE przyzna\u0142 im racj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39382331-google-meta-i-tik-tok-wygrywaja-w-tsue-chodzi-o-nielegalne-tresci-w-sieci", "date_published": "2023-11-09T12:27:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hybrydowe imperium. Oto biznes najbogatszej Polki przed 40", "description": "Magdalena Malaczy\u0144ska nie uko\u0144czy\u0142a jeszcze 40 lat, a ju\u017c mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 maj\u0105tkiem szacowanym na 380 milion\u00f3w z\u0142otych.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39379821-hybrydowe-imperium-oto-biznes-najbogatszej-polki-przed-40", "date_published": "2023-11-09T12:25:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przemys\u0142 \u017cywno\u015bciowy stoi paliwami kopalnymi", "description": "Najnowszy raport organizacji Global Alliance for the Future of Food i Dalberg Advisors wykaza\u0142, \u017ce globalne systemy \u017cywno\u015bciowe odpowiadaj\u0105 za co najmniej 15 proc. paliw kopalnych spalanych ka\u017cdego roku na \u015bwiecie. To r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ca\u0142kowitych emisji Unii Europejskiej i Rosji razem wzi\u0119tych.", "link": "https://klimat.rp.pl/na-talerzu/art39382381-przemysl-zywnosciowy-stoi-paliwami-kopalnymi", "date_published": "2023-11-09T12:22:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rocznica pogromu \u017byd\u00f3w w Niemczech. Scholz: Czuj\u0119 wstyd z powodu antysemityzmu", "description": "W 85. rocznic\u0119 tzw. nocy kryszta\u0142owej, czyli pogromu \u017byd\u00f3w w III Rzeszy, zainicjowanego przez \u00f3wczesne w\u0142adze Niemiec, kanclerz Olaf Scholz o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce czuje si\u0119 \"zawstydzony i oburzony\" obecn\u0105 fal\u0105 antysemickich incydent\u00f3w w Niemczech.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39382281-rocznica-pogromu-zydow-w-niemczech-scholz-czuje-wstyd-z-powodu-antysemityzmu", "date_published": "2023-11-09T12:21:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wracaj\u0105 pandemiczne obostrzenia. Pomorskie szpitale wstrzymuj\u0105 odwiedziny", "description": "Wed\u0142ug Ministerstwa Zdrowia niemal codziennie o zaka\u017ceniu wirusem SARS-Cov-2 dowiaduje si\u0119 ponad tysi\u0105c os\u00f3b. By chroni\u0107 pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 najbardziej nara\u017ceni na skutki Covid-19, szpitale decyduj\u0105 si\u0119 na wprowadzenie obostrze\u0144 i wstrzymuj\u0105 odwiedziny.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39382321-wracaja-pandemiczne-obostrzenia-pomorskie-szpitale-wstrzymuja-odwiedziny", "date_published": "2023-11-09T12:21:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Deflacja wr\u00f3ci\u0142a do Chin. Nastroje konsument\u00f3w s\u0105 s\u0142abe", "description": "Ceny konsumpcyjne w Chinach spad\u0142y w pa\u017adzierniku o 0,2 proc. rok do roku, po tym jak we wrze\u015bniu ich wzrost by\u0142 zerowy. To ich pierwszy spadek od lipca i by\u0142 on dwa razy wi\u0119kszy ni\u017c prognozowano.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39382101-deflacja-wrocila-do-chin-nastroje-konsumentow-sa-slabe", "date_published": "2023-11-09T12:18:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Dlaczego Adrian Zandberg powinien walczy\u0107 o fotel wicemarsza\u0142ka dla Krzysztofa Bosaka", "description": "Z nieoficjalnych informacji wynika, \u017ce Konfederacja nie b\u0119dzie mia\u0142a swojego przedstawiciela w prezydium Sejmu. I paradoksalnie mo\u017ce to by\u0107 dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Konfederacji, ale z\u0142a dla polskiej demokracji.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39382121-artur-bartkiewicz-dlaczego-adrian-zandberg-powinien-walczyc-o-fotel-wicemarszalka-dla-krzysztofa-bosaka", "date_published": "2023-11-09T12:03:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie ma oznak, \u017ce Hamas chce si\u0119 podda\u0107. \u201ePrzygotowania do ataku na Izrael trwa\u0142y ponad rok, w \u015bcis\u0142ej tajemnicy\u201d", "description": "O b\u0142\u0119dach, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142y Hamasowi atak. O tym, \u017ce trzeba wypu\u015bci\u0107 odsiaduj\u0105cego do\u017cywocie lidera Palesty\u0144czyk\u00f3w, by po wojnie uporz\u0105dkowa\u0142 Gaz\u0119, i konieczno\u015bci innego spojrzenia na stosunki z Palesty\u0144czykami, m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Efraim Halevy, by\u0142y szef Mossadu.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39382161-nie-ma-oznak-ze-hamas-chce-sie-poddac-przygotowania-do-ataku-na-izrael-trwaly-ponad-rok-w-scislej-tajemnicy", "date_published": "2023-11-09T11:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Konfederacja bez wicemarsza\u0142ka Sejmu? Dariusz Jo\u0144ski: Prezydium dla najwi\u0119kszych ugrupowa\u0144", "description": "- Konfederacja ma dzisiaj najmniejszy klub. Prezydium nie jest z gumy - powiedzia\u0142 pose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski, pytany przez Jacka Nizinkiewicza o doniesienia, \u017ce klub Konfederacji nie otrzyma w nowym Sejmie stanowiska wicemarsza\u0142ka.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381301-konfederacja-bez-wicemarszalka-sejmu-dariusz-jonski-prezydium-dla-najwiekszych-ugrupowan", "date_published": "2023-11-09T11:52:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monica Bellucci o mi\u0142o\u015bci do Tima Burtona: Spotka\u0142am spektakularn\u0105 dusz\u0119", "description": "Cho\u0107 poznali si\u0119 wiele lat wcze\u015bniej, 58-letnia gwiazda kina Monica Bellucci i 65-letni ameryka\u0144ski re\u017cyser i scenarzysta Tim Burton, zakochali si\u0119 w sobie latem ubieg\u0142ego roku.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39379591-monica-bellucci-o-milosci-do-tima-burtona-spotkalam-spektakularna-dusze", "date_published": "2023-11-09T11:22:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ilu rezerwist\u00f3w armia we\u017amie na \u0107wiczenia. Koszty s\u0105 olbrzymie", "description": "Jest projekt rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w w sprawie rezerwist\u00f3w wzywanych w przysz\u0142ym roku na \u0107wiczenia wojskowe. Potwierdzaj\u0105 si\u0119 informacje \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u017ce armia planuje powo\u0142anie na \u0107wiczenia nawet 200 tysi\u0119cy os\u00f3b.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39381971-ilu-rezerwistow-armia-wezmie-na-cwiczenia-koszty-sa-olbrzymie", "date_published": "2023-11-09T11:20:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niespodziewanie zmar\u0142 rosyjski Eliot Ness. Walczy\u0142 z wszechobecn\u0105 korupcj\u0105", "description": "Maksim Owczinnikow, zast\u0119pca naczelnego dyrektora korporacji kosmicznej Roskosmos, oficjalnie zmar\u0142 po \u201epowa\u017cnej chorobie\u201d. Od lat prowadzi\u0142 walk\u0119 z korupcj\u0105, wykrywaj\u0105c afery \u0142ap\u00f3wkarskie m.in w Gazpromie i firmach najbli\u017cszych ludzi Putina.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39381961-niespodziewanie-zmarl-rosyjski-eliot-ness-walczyl-z-wszechobecna-korupcja", "date_published": "2023-11-09T11:14:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "MLP Group ro\u015bnie w Austrii", "description": "Deweloper rusza z budow\u0105 pierwszego magazynu w Wiedniu.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39382031-mlp-group-rosnie-w-austrii", "date_published": "2023-11-09T10:59:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przy\u0142\u0119bska: wyrok TK ws. aborcji nie zdelegalizowa\u0142 mo\u017cliwo\u015bci jej dokonania", "description": "Wbrew fa\u0142szywym opiniom wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ws. aborcji nie zdelegalizowa\u0142 mo\u017cliwo\u015bci dokonania aborcji w Polsce - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 podczas Zgromadzenia Og\u00f3lnego S\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, prezes TK Julia Przy\u0142\u0119bska.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39381921-przylebska-wyrok-tk-ws-aborcji-nie-zdelegalizowal-mozliwosci-jej-dokonania", "date_published": "2023-11-09T10:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Za sklepy zamkni\u0119te w Wigili\u0119 rz\u0105d daje p\u00f3\u0142 niedzieli handlowej. Jest projekt", "description": "W grudniu w dwie niedziele powinny by\u0107 otwarte wszystkie sklepy. Jedna z nich wypada w Wigili\u0119, co rz\u0105d postanowi\u0142 ostatecznie uregulowa\u0107, ale tylko po\u0142owicznie poniewa\u017c w zamian proponuje by 10 grudnia sklepy dzia\u0142a\u0142y jedynie do godziny 14.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39381951-za-sklepy-zamkniete-w-wigilie-rzad-daje-pol-niedzieli-handlowej-jest-projekt", "date_published": "2023-11-09T10:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PE: Europos\u0142owie PiS stracili immunitety", "description": "Decyzj\u0105 Parlamentu Europejskiego Beata Mazurek, Tomasz Por\u0119ba, Beata Kempa i Patryk Jaki stracili immunitety i b\u0119d\u0105 mogli odpowiada\u0107 karnie w zwi\u0105zku z zarzutami nawo\u0142ywania do nienawi\u015bci na tle r\u00f3\u017cnic narodowo\u015bciowych, etnicznych i wyznaniowych.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381851-pe-europoslowie-pis-stracili-immunitety", "date_published": "2023-11-09T10:49:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy niemiecki s\u0105d mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 polskiemu? Jest wyrok TSUE", "description": "Odmowa uznania wyroku i wykonania kary orzeczonej w innym pa\u0144stwie cz\u0142onkowskim Unii Europejskiej mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 tylko w wyj\u0105tkowych okoliczno\u015bciach - taki wniosek p\u0142ynie z czwartkowego wyroku Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39381891-czy-niemiecki-sad-moze-odmowic-polskiemu-jest-wyrok-tsue", "date_published": "2023-11-09T10:32:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Badacze dowiedli, \u017ce fascynacja celebrytami nie idzie w parze z... wysokim ilorazem inteligencji", "description": "Czasopismo \"BMC Psychology\" opublikowa\u0142o wyniki ciekawego badania. Wskazuj\u0105 one na to, \u017ce ludzie obsesyjnie \u015bledz\u0105cy newsy ze \u015bwiata gwiazd statystycznie maj\u0105 ni\u017cszy iloraz inteligencji.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39379881-badacze-dowiedli-ze-fascynacja-celebrytami-nie-idzie-w-parze-z-wysokim-ilorazem-inteligencji", "date_published": "2023-11-09T10:25:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gro\u017aba zamachu na Donalda Tuska. Co lider PO us\u0142ysza\u0142 w s\u0105dzie?", "description": "Lider Platformy Obywatelskiej Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce by\u0142 w s\u0105dzie w Sopocie, gdzie us\u0142ysza\u0142 zeznania w sprawie zamachu, jaki mia\u0142 by\u0107 na niego planowany.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39381791-grozba-zamachu-na-donalda-tuska-co-lider-po-uslyszal-w-sadzie", "date_published": "2023-11-09T10:10:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izrael: Ministerstwo Zdrowia u\u0142atwia rodzicom pobieranie spermy ofiar Hamasu", "description": "Ministerstwo Zdrowia Izraela upro\u015bci\u0142o procedury dotycz\u0105ce pobierania na \u017cyczenie rodzic\u00f3w spermy od \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w walkach z Hamasem oraz od cywil\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li od momentu wybuchu wojny Izraela z Hamasem.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39381821-izrael-ministerstwo-zdrowia-ulatwia-rodzicom-pobieranie-spermy-ofiar-hamasu", "date_published": "2023-11-09T10:08:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ma\u0142gorzata Manowska, I prezes SN: Nie poddam si\u0119 \u017cadnej weryfikacji", "description": "- Ja, Ma\u0142gorzata Manowska, \"neos\u0119dzia\" z trzydziestoletnim sta\u017cem, po przej\u015bciu przez wszystkie mo\u017cliwe instancje s\u0105downictwa powszechnego, o\u015bwiadczam, \u017ce \u017cadnej weryfikacji si\u0119 nie poddam - powiedzia\u0142a I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego w wywiadzie dla \"Wirtualnej Polski\".", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39381681-malgorzata-manowska-i-prezes-sn-nie-poddam-sie-zadnej-weryfikacji", "date_published": "2023-11-09T09:47:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NIK grzmi w sprawie przekopu Mierzei Wi\u015blanej. \"Ekonomiczna pora\u017cka\"", "description": "NIK o przekopie Mierzei Wi\u015blanej: za drogi, straci\u0142 ekonomiczny sens, publiczne pieni\u0105dze by\u0142y \u017ale wydawane.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39381661-nik-grzmi-w-sprawie-przekopu-mierzei-wislanej-ekonomiczna-porazka", "date_published": "2023-11-09T09:45:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przekop Mierzei Wi\u015blanej skontrolowa\u0142 NIK. Uzna\u0142 go za ekonomiczn\u0105 pora\u017ck\u0119", "description": "NIK o przekopie Mierzei Wi\u015blanej: za drogi, straci\u0142 ekonomiczny sens, publiczne pieni\u0105dze by\u0142y \u017ale wydawane.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39381661-przekop-mierzei-wislanej-skontrolowal-nik-uznal-go-za-ekonomiczna-porazke", "date_published": "2023-11-09T09:45:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brytyjski rz\u0105d o policji: Sympatyzuje z uczestnikami propalesty\u0144skich protest\u00f3w", "description": "Szefowa MSW Wielkiej Brytanii, Suella Braverman, zarzuci\u0142a londy\u0144skiej policji sympatyzowanie z uczestnikami propalesty\u0144skich protest\u00f3w i wcze\u015bniejszych protest\u00f3w organizowanych przez ruch Black Lives Matter.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381671-brytyjski-rzad-o-policji-sympatyzuje-z-uczestnikami-propalestynskich-protestow", "date_published": "2023-11-09T09:38:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koniec strajku aktor\u00f3w. Wst\u0119pne porozumienie zak\u0142ada znacz\u0105c\u0105 podwy\u017ck\u0119 p\u0142ac", "description": "Po 118 dniach strajku SAG-AFTRA i studia zrzeszone w Gildii producent\u00f3w AMPTP osi\u0105gn\u0119\u0142y wst\u0119pne porozumienie w sprawie nowego kontraktu, kt\u00f3ry w ci\u0105gu kilku tygodni umo\u017cliwi ponowne funkcjonowanie Hollywood.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39381621-koniec-strajku-aktorow-wstepne-porozumienie-zaklada-znaczaca-podwyzke-plac", "date_published": "2023-11-09T09:07:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Europa tworzy tarcz\u0119 przeciw rosyjskim pociskom hipersonicznym Kind\u017ca\u0142", "description": "Dwie plac\u00f3wki naukowo-badawcze z Polski - Instytut Techniczny Wojsk Lotniczych (ITWL) oraz Instytut Lotnictwa - wsp\u00f3\u0142tworz\u0105 europejski projekt, kt\u00f3rego celem jest stworzenie systemu obrony przeciwko pociskom hipersonicznym. Broni\u0105 tego typu dysponuje Rosja.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39381361-europa-tworzy-tarcze-przeciw-rosyjskim-pociskom-hipersonicznym-kindzal", "date_published": "2023-11-09T08:56:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Turcja: Komisja Europejska jest wobec nas uprzedzona", "description": "Doroczny raport Komisji Europejskiej na temat stara\u0144 Turcji o cz\u0142onkostwo w UE jest \"niesprawiedliwy\" i oparty na \"uprzedzeniach\" - o\u015bwiadczy\u0142o tureckie MSZ.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39381441-turcja-komisja-europejska-jest-wobec-nas-uprzedzona", "date_published": "2023-11-09T08:52:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Apteka dla aptekarza zaskar\u017cona do Komisji Europejskiej", "description": "Ostatnia nowelizacja Prawa farmaceutycznego, odnosz\u0105ca si\u0119 do rynku aptecznego, narusza unijne prawo w imi\u0119 obrony partykularnych interes\u00f3w korporacji aptekarskiej oraz szkodzi pacjentom \u2013 napisa\u0142a Konfederacja Lewiatan w skardze do Komisji Europejskiej dotycz\u0105cej ustawy \u201eApteka dla aptekarza\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39381501-apteka-dla-aptekarza-zaskarzona-do-komisji-europejskiej", "date_published": "2023-11-09T08:44:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "InPost: polscy konsumenci wr\u00f3cili w pa\u017adzierniku do sklep\u00f3w", "description": "Kurierski gigant jest ostro\u017cnie optymistyczny i liczy na du\u017c\u0105 fal\u0119 \u015bwi\u0105tecznych zakup\u00f3w.", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art39381511-inpost-polscy-konsumenci-wrocili-w-pazdzierniku-do-sklepow", "date_published": "2023-11-09T08:40:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koniec marze\u0144 KGHM o ma\u0142ym atomie? W USA lawinowo rosn\u0105 koszty inwestycji", "description": "Ameryka\u0144ska firma NuScale nie wybuduje swoich pierwszych ma\u0142ych reaktor\u00f3w modu\u0142owych (SMR) w stanie Utah. Wszystko bez rosn\u0105ce koszty. Stawia to pod du\u017cym zapytaniem inne projekty ma\u0142ego atomu w USA, ale i w Polsce.", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art39381261-koniec-marzen-kghm-o-malym-atomie-w-usa-lawinowo-rosna-koszty-inwestycji", "date_published": "2023-11-09T08:34:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Krzysztof Ardanowski: PiS nie mo\u017ce by\u0107 oparte tylko o Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, czyli jednego, starzej\u0105cego si\u0119 cz\u0142owieka", "description": "- W Prawie i Sprawiedliwo\u015bci musi rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 proces sukcesji. Prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski musi oddawa\u0107 w\u0142adz\u0119 w partii - oceni\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski, pose\u0142 PiS, doradca prezydenta Andrzeja Dudy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381311-jan-krzysztof-ardanowski-pis-nie-moze-byc-oparte-tylko-o-jaroslawa-kaczynskiego-czyli-jednego-starzejacego-sie-czlowieka", "date_published": "2023-11-09T08:23:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Portret kochanki Picassa zosta\u0142 sprzedany za zawrotn\u0105 sum\u0119", "description": "Arcydzie\u0142o Pabla Picassa z 1932 roku zosta\u0142o sprzedane za 139 mln dolar\u00f3w (niemal 580 mln z\u0142otych), co jest drug\u0105 najwy\u017csz\u0105 cen\u0105, jak\u0105 kiedykolwiek osi\u0105gn\u0105\u0142 obraz tego artysta. Obraz \u201eFemme a la Montre\u201d (Kobieta z zegarkiem), kt\u00f3ry przedstawia Marie-Teres\u0119 Walter, francusk\u0105 modelk\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a tak\u017ce kochank\u0105 Picassa i bohaterk\u0105 wielu jego obraz\u00f3w, by\u0142 te\u017c najdro\u017cszym obrazem sprzedanym w 2023 roku.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39381321-portret-kochanki-picassa-zostal-sprzedany-za-zawrotna-sume", "date_published": "2023-11-09T08:14:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Portret kochanki Picassa zosta\u0142o sprzedany za zawrotn\u0105 sum\u0119", "description": "Arcydzie\u0142o Pabla Picassa z 1932 roku zosta\u0142o sprzedane za 139 mln dolar\u00f3w (niemal 580 mln z\u0142otych), co jest drug\u0105 najwy\u017csz\u0105 cen\u0105, jak\u0105 kiedykolwiek osi\u0105gn\u0105\u0142 obraz tego artysta. Obraz \u201eFemme a la Montre\u201d (Kobieta z zegarkiem), kt\u00f3ry przedstawia Marie-Teres\u0119 Walter, francusk\u0105 modelk\u0119, kt\u00f3ra by\u0142a tak\u017ce kochank\u0105 Picassa i bohaterk\u0105 wielu jego obraz\u00f3w, by\u0142 te\u017c najdro\u017cszym obrazem sprzedanym w 2023 roku.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39381321-portret-kochanki-picassa-zostalo-sprzedany-za-zawrotna-sume", "date_published": "2023-11-09T08:14:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Otrzyma\u0142 \u201edo r\u0119ki\u201d 400 z\u0142otych. Komornik wyegzekwowa\u0142 ponad 37 tys. z\u0142", "description": "Prokurator Generalny Zbigniew Ziobro skierowa\u0142 do S\u0105du Najwy\u017cszego kolejne skargi nadzwyczajne od prawomocnych nakaz\u00f3w zap\u0142aty wydanych w post\u0119powaniach upominawczych przez S\u0105d Rejonowy w Bytomiu - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39381271-otrzymal-do-reki-400-zlotych-komornik-wyegzekwowal-ponad-37-tys-zl", "date_published": "2023-11-09T08:11:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty utrzymuje si\u0142\u0119 z rana", "description": "Kursy g\u0142\u00f3wnych walut stoj\u0105 w miejscu b\u0105d\u017a lekko zni\u017ckuj\u0105 w czwartek z rana.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39381251-zloty-utrzymuje-sile-z-rana", "date_published": "2023-11-09T07:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tesla zbuduje nowy tani model. Cena ma zwali\u0107 konkurencj\u0119 z n\u00f3g", "description": "Tesla zapowiada nowy, tani model. Wed\u0142ug doniesie\u0144 Reutersa auto ma kosztowa\u0107 oko\u0142o 25 tys. euro, czyli nieco ponad 100 tys. z\u0142.", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39381191-tesla-zbuduje-nowy-tani-model-cena-ma-zwalic-konkurencje-z-nog", "date_published": "2023-11-09T07:38:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rados\u0142aw Fogiel: PiS wygra\u0142o wybory. To kwestia czystej matematyki", "description": "- Nie b\u0119dziemy o wszystkim m\u00f3wi\u0107 publicznie, to jest kwestia pewnej kuchni i pewnej strategii - zapowiedzia\u0142 Rados\u0142aw Fogiel z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, pytany o analiz\u0119 w swojej partii wyniku wyborczego, kt\u00f3ry nie pozwoli\u0142 na uzyskanie wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381091-radoslaw-fogiel-pis-wygralo-wybory-to-kwestia-czystej-matematyki", "date_published": "2023-11-09T07:22:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na trudny rynek elektrycznych i wodorowych ci\u0119\u017car\u00f3wek wchodzi Quantron", "description": "Niemieckiego producenta b\u0119dzie reprezentowa\u0142a w Polsce wroc\u0142awska grupa Team. Sprzeda\u017c ruszy w przysz\u0142ym roku.", "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art39381161-na-trudny-rynek-elektrycznych-i-wodorowych-ciezarowek-wchodzi-quantron", "date_published": "2023-11-09T07:13:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "U\u017cywane auta elektryczne trac\u0105 na warto\u015bci wi\u0119cej ni\u017c zak\u0142adano", "description": "Mimo wielu zalet pojazd\u00f3w elektrycznych oraz subsydi\u00f3w do ich zakupu, coraz wi\u0119kszym problemem staje si\u0119 ich sprzeda\u017c. Warianty u\u017cywane trac\u0105 na warto\u015bci szybciej i wi\u0119cej ni\u017c do tej pory zak\u0142adano. To mo\u017ce odstraszy\u0107 potencjalnych elektromobilnych entuzjast\u00f3w.", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39381151-uzywane-auta-elektryczne-traca-na-wartosci-wiecej-niz-zakladano", "date_published": "2023-11-09T07:10:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Borowski: Morawiecki uniknie pe\u0142nej kompromitacji, je\u015bli zachowa si\u0119 jak Geremek", "description": "Do pe\u0142nej kompromitacji nie dojdzie, je\u015bli (Mateusz) Morawiecki si\u0119 otrz\u0105\u015bnie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 senator paktu senackiego, Marek Borowski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta, by misj\u0119 tworzenia rz\u0105du powierzy\u0107 obecnemu premierowi, mimo tego, \u017ce nie posiada on w Sejmie wi\u0119kszo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381071-marek-borowski-morawiecki-uniknie-pelnej-kompromitacji-jesli-zachowa-sie-jak-geremek", "date_published": "2023-11-09T06:55:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wrak Lamborghini ze s\u0142ynnego filmu Scorsese trafi na aukcj\u0119", "description": "Gruntownie uszkodzone Lamborghini Countach 25th Anniversary z 1989 r., kt\u00f3re prowadzi\u0142 Leonardo DiCaprio w s\u0142ynnej scenie filmu \u201eWilk z Wall Street\u201d zostanie wystawione na sprzeda\u017c przez Bonhams na aukcji w Abu Zabi 25 listopada 2023 roku. Spodziewana cena mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 2 mln dolar\u00f3w.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39381031-wrak-lamborghini-ze-slynnego-filmu-scorsese-trafi-na-aukcje", "date_published": "2023-11-09T06:55:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kopalnia kryptowalut w siedzibie Naczelnego S\u0105du Administracyjnego", "description": "Urz\u0105dzenia o du\u017cej mocy obliczeniowej wykorzystywane w obrocie kryptowalutami odkryto  w kanale wentylacyjnym oraz w pod\u0142odze technicznej w budynku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego w Warszawie - informuje TVN24. Prokuratura prowadzi w tej sprawie \u015bledztwo.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39381051-kopalnia-kryptowalut-w-siedzibie-naczelnego-sadu-administracyjnego", "date_published": "2023-11-09T06:54:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Apple, Steve Wozniak, trafi\u0142 do szpitala w Meksyku", "description": "Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Apple, Steve Wozniak, trafi\u0142 do szpitala w Meksyku \u2013 poinformowa\u0142o CNN En Espa\u00f1ol przedstawiciel \u015awiatowego Forum Biznesu (WBF), wydarzenia, w kt\u00f3rym bra\u0142 udzia\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39381061-wspolzalozyciel-apple-steve-wozniak-trafil-do-szpitala-w-meksyku", "date_published": "2023-11-09T06:32:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Arkadiusz Mularczyk o W\u0142odzimierzu Karpi\u0144skim: Nie p\u00f3jdzie \"z celi do Brukseli\"", "description": "- To jest autor wielkich pora\u017cek polskiej dyplomacji - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polskim Radiem Arkadiusz Mularczyk, wiceszef MSZ, pytany o Rados\u0142awa Sikorskiego, europos\u0142a KO, by\u0142ego szefa MSZ.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381041-arkadiusz-mularczyk-o-wlodzimierzu-karpinskim-nie-pojdzie-z-celi-do-brukseli", "date_published": "2023-11-09T06:28:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak zwalczy\u0107 plag\u0119 zbyt d\u0142ugich areszt\u00f3w. Zadanie dla nowego rz\u0105du", "description": "W\u015br\u00f3d zada\u0144 dla nowego rz\u0105du i parlamentu znajduje si\u0119 te\u017c rozwi\u0105zanie systemowego problemu z nadu\u017cywaniem instytucji tymczasowego aresztowania w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39379581-jak-zwalczyc-plage-zbyt-dlugich-aresztow-zadanie-dla-nowego-rzadu", "date_published": "2023-11-09T06:20:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aneta Wiewi\u00f3rowska-Domagalska: Niegotowi na prezydencj\u0119. A czasu coraz mniej", "description": "Ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia z powo\u0142aniem rz\u0105du, kt\u00f3ry ma prowadzi\u0107 prezydencj\u0119 w Radzie UE os\u0142abia Polsk\u0119. Mo\u017cna mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce prezydent, kt\u00f3remu podobno zale\u017cy na prezydencji, nie b\u0119dzie op\u00f3\u017ania\u0142 rozpocz\u0119cia jej przygotowania. Liczy si\u0119 ka\u017cda godzina.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39379771-aneta-wiewiorowska-domagalska-niegotowi-na-prezydencje-a-czasu-coraz-mniej", "date_published": "2023-11-09T06:14:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister \u017cegna si\u0119 z resortem msz\u0105 w \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej", "description": "Anna Moskwa, minister klimatu i \u015brodowiska, zam\u00f3wi\u0142a msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105  \"w podzi\u0119kowaniu za prac\u0119 resortu oraz jednostek podleg\u0142ych i nadzorowanych\" - informuje Wirtualna Polska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39381021-minister-zegna-sie-z-resortem-msza-w-swiatyni-opatrznosci-bozej", "date_published": "2023-11-09T05:54:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Volvo EX30: dobrze wycenione, ma\u0142e i najbardziej dynamiczne", "description": "Na rynek wchodzi niewielki miejski elektryczny crossover Volvo EX30, kt\u00f3ry jest \u015bwietnie dopasowany wielko\u015bci\u0105 i charakterem do nap\u0119du elektrycznego. Dlatego Volvo liczy, \u017ce atrakcyjnie wyceniony EX30 przyspieszy elektryfikacj\u0119, na kt\u00f3r\u0105 stawia marka.", "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art39380891-volvo-ex30-dobrze-wycenione-male-i-najbardziej-dynamiczne", "date_published": "2023-11-09T05:37:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kandydat na prezydenta USA nazywa Ze\u0142enskiego \"nazist\u0105\" i \"komikiem w boj\u00f3wkach\"", "description": "W czasie trzeciej debaty polityk\u00f3w Partii Republika\u0144skiej ubiegaj\u0105cych si\u0119 o nominacj\u0119 w wyborach prezydenckich, jeden z nich nazwa\u0142 prezydenta Ukrainy, Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, \"nazist\u0105\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39380901-kandydat-na-prezydenta-usa-nazywa-zelenskiego-nazista-i-komikiem-w-bojowkach", "date_published": "2023-11-09T04:49:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"WSJ\": Rosjanie chc\u0105 odkupi\u0107 cz\u0119\u015bci do \u015bmig\u0142owc\u00f3w, kt\u00f3re wcze\u015bniej sprzedali", "description": "W zwi\u0105zku ze stratami poniesionymi na Ukrainie Rosjanie negocjuj\u0105 obecnie odkupienie cz\u0119\u015bci zamiennych do sprz\u0119tu wojskowego, zw\u0142aszcza silnik\u00f3w do \u015bmig\u0142owc\u00f3w, kt\u00f3re wcze\u015bniej sprzedali - informuje ameryka\u0144ski \"Wall Street Journal\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39380871-wsj-rosjanie-chca-odkupic-czesci-do-smiglowcow-ktore-wczesniej-sprzedali", "date_published": "2023-11-09T04:22:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "USA zaatakowa\u0142y sk\u0142ad broni w Syrii. Korzysta\u0142 z niego Iran", "description": "Stany Zjednoczone po raz drugi w ostatnich tygodniach przeprowadzi\u0142y uderzenie na sk\u0142ad amunicji we wschodniej Syrii.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39380851-usa-zaatakowaly-sklad-broni-w-syrii-korzystal-z-niego-iran", "date_published": "2023-11-09T04:07:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 624", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. 9 listopada W\u0142adimir Putin przebywa z oficjaln\u0105 wizyt\u0105 w Kazachstanie.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39380831-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-624", "date_published": "2023-11-09T03:48:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biznes jest bezbronny wobec atak\u00f3w na IT", "description": "Tempo wykrywania cyberzagro\u017ce\u0144 w firmach jest dramatycznie niskie. Trzy czwarte z nich potrzebuje minimum p\u00f3\u0142 roku, by rozpozna\u0107 problem i zareagowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39379641-biznes-jest-bezbronny-wobec-atakow-na-it", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Polacy s\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci za zmianami w mediach publicznych", "description": "Wyrok Polak\u00f3w w sprawie przysz\u0142o\u015bci ludzi TVP i Polskiego Radia jest bezwzgl\u0119dny i nie zostawia miejsca na \u017cadne w\u0105tpliwo\u015bci. Tak pokazuj\u0105 badania opinii publicznej.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39379731-boguslaw-chrabota-polacy-sa-w-wiekszosci-za-zmianami-w-mediach-publicznych", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co nowy rz\u0105d powinien zmieni\u0107 w administracji skarbowej", "description": "Nowy rz\u0105d powinien uczyni\u0107 aparat skarbowy bardziej profesjonalnym i mniej inwazyjnym.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39379791-co-nowy-rzad-powinien-zmienic-w-administracji-skarbowej", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co trzeci przedsi\u0119biorca w Polsce jest 50+", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z\u00a0nowych 50-letnich przedsi\u0119biorc\u00f3w zacz\u0119\u0142a prowadzi\u0107 biznes, bo straci\u0142a etat lub przesz\u0142a na emerytur\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39379691-co-trzeci-przedsiebiorca-w-polsce-jest-50", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czego szukali u nas cyberszpiedzy Putina?", "description": "Elita haker\u00f3w W\u0142adimira Putina zaatakowa\u0142a polskie instytucje \u2013 wynika z raportu ABW. Nie wiadomo, na ile skutecznie.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39379091-czego-szukali-u-nas-cyberszpiedzy-putina", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czego szukali w Polsce cyberszpiedzy Putina?", "description": "Elita haker\u00f3w W\u0142adimira Putina zaatakowa\u0142a polskie instytucje \u2013 wynika z raportu ABW. Nie wiadomo, na ile skutecznie.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39379091-czego-szukali-w-polsce-cyberszpiedzy-putina", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Igor Tuleya: Nie mam dobrej opinii o s\u0119dziach biernych w \"walce o praworz\u0105dno\u015b\u0107\"", "description": "Mog\u0119 spokojnie spojrze\u0107 w lustro, a nie ka\u017cdemu s\u0119dziemu jest to dane. Moim miejsce jest sala rozpraw \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d s\u0119dzia Igor Tuleya z S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39379561-igor-tuleya-nie-mam-dobrej-opinii-o-sedziach-biernych-w-walce-o-praworzadnosc", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak b\u0119dzie obchodzone \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142ej?", "description": "105 lat temu Polska odzyska\u0142a niepodleg\u0142o\u015b\u0107. W ca\u0142ym kraju b\u0119dziemy wspominali to wydarzenie.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39379121-jak-bedzie-obchodzone-swieto-niepodleglej", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Joanna \u0106wiek: Niskie pensum nauczycieli to mit", "description": "Teoretycznie nauczyciel przy tablicy sp\u0119dza 18 godzin. Jednak braki kadrowe i niskie wynagrodzenie spowodowa\u0142y, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 pedagog\u00f3w pracuje na wi\u0119cej ni\u017c jeden etat.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39379071-joanna-cwiek-niskie-pensum-nauczycieli-to-mit", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kradzie\u017cy sklepowych jest coraz wi\u0119cej. A b\u0119dzie jeszcze gorzej", "description": "Sklepy w\u00a0wielu sektorach rynku maj\u0105 coraz wi\u0119kszy problem ze znikaj\u0105cym towarem. Niedawna zmiana prawa mo\u017ce tylko zach\u0119ci\u0107 do kradzie\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39379711-kradziezy-sklepowych-jest-coraz-wiecej-a-bedzie-jeszcze-gorzej", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Miliardy na kolej posz\u0142y w las. A pieni\u0119dzy na modernizacje wci\u0105\u017c nie ma", "description": "Brakuje pieni\u0119dzy na modernizacje g\u0142\u00f3wnych linii kolejowych, na kt\u00f3rych mo\u017cna wozi\u0107 tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w dobowo, a\u00a0forsowane s\u0105 pomys\u0142y wydania miliardowych kwot dla wo\u017cenia kilkuset.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39379701-miliardy-na-kolej-poszly-w-las-a-pieniedzy-na-modernizacje-wciaz-nie-ma", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na stacjach paliw rosn\u0105 ceny diesla i benzyn", "description": "Ponad miesi\u0105c temu paliwa kosztowa\u0142y mniej ni\u017c 6 z\u0142 za litr. Dzi\u015b jest to o\u00a0oko\u0142o 10 proc. wi\u0119cej. Kolejne podwy\u017cki powinny by\u0107 jednak mniejsze.", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art39379661-na-stacjach-paliw-rosna-ceny-diesla-i-benzyn", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy maj\u0105 problem. Jak postawi\u0107 tam\u0119 imigrantom", "description": "Nikt ju\u017c nie kwestionuje konieczno\u015bci ograniczenia nap\u0142ywu uchod\u017ac\u00f3w. Propozycji jest mn\u00f3stwo, lecz efekt\u00f3w brak.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39379001-niemcy-maja-problem-jak-postawic-tame-imigrantom", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polisy na \u015bwiecie dro\u017cej\u0105, ale wolniej", "description": "Ceny ubezpiecze\u0144 na \u015bwiecie wzros\u0142y w\u00a0trzecim kwartale 2023 r. \u015brednio o\u00a03 proc., licz\u0105c rok do roku. To 24. z\u00a0rz\u0119du kwarta\u0142 wzrost\u00f3w. Polisy cybernetyczne lekko stania\u0142y.", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art39379611-polisy-na-swiecie-drozeja-ale-wolniej", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polski rynek pracy czeka na cudzoziemc\u00f3w. Ukrai\u0144cy go nie uratuj\u0105", "description": "Rosn\u0105ca liczba obcokrajowc\u00f3w w\u00a0rejestrach ZUS to efekt zmian demograficznych i\u00a0strukturalnych na rynku pracy. A\u00a0ich tempo przyspiesza", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39379721-polski-rynek-pracy-czeka-na-cudzoziemcow-ukraincy-go-nie-uratuja", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej wznowi\u0142a walk\u0119 z inflacj\u0105", "description": "Jeszcze w\u00a0pa\u017adzierniku Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej uwa\u017ca\u0142a, \u017ce inflacja zosta\u0142a pokonana, a\u00a0stopy procentowe mog\u0105 by\u0107 obni\u017cane. W\u00a0listopadzie zmieni\u0142a zdanie i\u00a0utrzyma\u0142a stopy procentowe na niezmienionym poziomie.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39379671-rada-polityki-pienieznej-wznowila-walke-z-inflacja", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Roch Zygmunt: Dlaczego opozycja nie rozliczy PiS-u", "description": "Nie licz\u0119 na \u017cadne gruntowne zbadanie przekr\u0119t\u00f3w PiS. Wierz\u0119 za to w pokaz\u00f3wki \u2013 pisze publicysta.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39378961-roch-zygmunt-dlaczego-opozycja-nie-rozliczy-pis-u", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rynek trzody chlewnej na hu\u015btawce", "description": "Mocne wzrosty cen wieprzowiny poprawi\u0142y sytuacj\u0119 jej producent\u00f3w. Wyhamowa\u0142y spadki pog\u0142owia trzody chlewnej. Ale przed \u015bwi\u0119tami ceny id\u0105 w\u00a0d\u00f3\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39379651-rynek-trzody-chlewnej-na-hustawce", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d Donalda Tuska b\u0119dzie mia\u0142 jeden, jasny cel", "description": "Trwaj\u0105 ostatnie ustalenia polityczno-programowe w ramach nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Donald Tusk mia\u0142 ostrzega\u0107 PO, \u017ce praca w rz\u0105dzie nie b\u0119dzie \u0142atwa.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39379061-rzad-donalda-tuska-bedzie-mial-jeden-jasny-cel", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d Tuska z jasnym celem. Posprz\u0105ta\u0107 po poprzednikach", "description": "Trwaj\u0105 ostatnie ustalenia polityczno-programowe w ramach nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Donald Tusk mia\u0142 ostrzega\u0107 PO, \u017ce praca w rz\u0105dzie nie b\u0119dzie \u0142atwa.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39379061-rzad-tuska-z-jasnym-celem-posprzatac-po-poprzednikach", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w chce zmian personalnych w TVP. Wyj\u0105tkiem wyborcy PiS", "description": "Prawie 60 proc. badanych przez IBRiS uwa\u017ca, \u017ce w\u00a0mediach publicznych powinno doj\u015b\u0107 do zmian personalnych. Narodowych medi\u00f3w broni\u0105 wyborcy PiS - wynika z sonda\u017cu dla \"Rzeczpospolitej\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39379011-sondaz-wiekszosc-polakow-chce-zmian-personalnych-w-tvp-wyjatkiem-wyborcy-pis", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wyborcy opozycji za zmianami w mediach publicznych", "description": "Prawie 60 proc. badanych przez IBRiS uwa\u017ca, \u017ce w\u00a0mediach publicznych powinno doj\u015b\u0107 do zmian personalnych. Narodowych medi\u00f3w broni\u0105 wyborcy PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39379011-sondaz-wyborcy-opozycji-za-zmianami-w-mediach-publicznych", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Timmermans chyba nie da rady zosta\u0107 premierem Holandii", "description": "Wiceszef Komisji Europejskiej, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105\u0142 w Polsce z walki o praworz\u0105dno\u015b\u0107, porzuci\u0142 Bruksel\u0119 w nadziei, \u017ce zostanie nowym premierem. Ale sonda\u017ce widz\u0105 na tym stanowisku lidera Nowego Kontraktu Spo\u0142ecznego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39378991-timmermans-chyba-nie-da-rady-zostac-premierem-holandii", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Transformacja GPW. Sp\u00f3\u0142ka szuka nowych \u017ar\u00f3de\u0142 przychod\u00f3w", "description": "Sp\u00f3\u0142ka GPW szuka nowych \u017ar\u00f3de\u0142 przychod\u00f3w, by wzorem czo\u0142owych \u015bwiatowych operator\u00f3w bardziej uniezale\u017cni\u0107 si\u0119 od koniunktury rynkowej.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39379621-transformacja-gpw-spolka-szuka-nowych-zrodel-przychodow", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trump na koszulkach w USA. W Polsce znak zale\u017ca\u0142by od nazwiska polityka", "description": "Gdyby sp\u00f3r o wykorzystanie do promocji nazwiska g\u0142owy pa\u0144stwa toczy\u0142 si\u0119 w Polsce, kluczowy m\u00f3g\u0142by by\u0107 rodzaj us\u0142ugi.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39379781-trump-na-koszulkach-w-usa-w-polsce-znak-zalezalby-od-nazwiska-polityka", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojciech Tumidalski: Nie dzielmy kradzie\u017cy na p\u00f3\u0142. Z\u0142e przepisy nie pomog\u0105", "description": "Zamiast rozdziela\u0107 kradzie\u017ce na przest\u0119pstwa i wykroczenia, lepiej odej\u015b\u0107 od tego przepo\u0142owienia, da\u0107 s\u0105dom swobod\u0119 w wymierzaniu kar. Tak b\u0119dzie sprawiedliwiej.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39379541-wojciech-tumidalski-nie-dzielmy-kradziezy-na-pol-zle-przepisy-nie-pomoga", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojciech Tumidalski: Nie dzielmy kradzie\u017cy na p\u00f3\u0142. Z\u0142e przepisy nie pomog\u0105 w walce z przest\u0119pczo\u015bci\u0105", "description": "Zamiast rozdziela\u0107 kradzie\u017ce na przest\u0119pstwa i wykroczenia, lepiej odej\u015b\u0107 od tego przepo\u0142owienia, da\u0107 s\u0105dom swobod\u0119 w wymierzaniu kar. Tak b\u0119dzie sprawiedliwiej.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39379541-wojciech-tumidalski-nie-dzielmy-kradziezy-na-pol-zle-przepisy-nie-pomoga-w-walce-z-przestepczoscia", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142odzieje grabi\u0105 sklepy. To ju\u017c problem spo\u0142eczny", "description": "A\u017c o 40 proc. wzros\u0142a liczba kradzie\u017cy na kwot\u0119 powy\u017cej 500 z\u0142. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 przypada na sklepy wielkopowierzchniowe. To ju\u017c problem spo\u0142eczny \u2013 zwracaj\u0105 uwag\u0119 handlowcy.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39379551-zlodzieje-grabia-sklepy-to-juz-problem-spoleczny", "date_published": "2023-11-09T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Firma zap\u0142aci za\u00a0nadmierne obci\u0105\u017canie kierownika", "description": "Je\u017celi pracownik na stanowisku kierowniczym wyka\u017ce, \u017ce pracowa\u0142 systematycznie w czasie ponadnormatywnym przez nadmiar na\u0142o\u017conych na niego obowi\u0105zk\u00f3w, ma du\u017ce szanse na przyznanie mu\u00a0przez s\u0105d wynagrodzenia za nadgodziny.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372221-firma-zaplaci-za-nadmierne-obciazanie-kierownika", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koniec z tajemnic\u0105 wynagrodze\u0144 i\u00a0dyskryminacj\u0105 p\u0142acow\u0105", "description": "Pracodawca b\u0119dzie mia\u0142 obowi\u0105zek ujawni\u0107 stawki wynagrodze\u0144 obowi\u0105zuj\u0105ce pracownik\u00f3w wykonuj\u0105cych t\u0119 sam\u0105 prac\u0119 lub prac\u0119 o jednakowej warto\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/place/art39372131-koniec-z-tajemnica-wynagrodzen-i-dyskryminacja-placowa", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koszt\u00f3w pracy zdalnej nie mo\u017cna przerzuca\u0107 na pracownik\u00f3w", "description": "Pracodawca nie mo\u017ce wprowadzi\u0107 liczby dni pracy zdalnej okazjonalnej wi\u0119kszej ni\u017c kodeksowa w porozumieniach z\u00a0pracownikami, aby oszcz\u0119dzi\u0107 na zwrocie koszt\u00f3w \u015bwiadczenia pracy w tej formie.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372171-kosztow-pracy-zdalnej-nie-mozna-przerzucac-na-pracownikow", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obowi\u0105zkowej konsultacji ze\u00a0zwi\u0105zkami zawodowymi nie wolno pomija\u0107", "description": "Brak konsultacji zwi\u0105zkowej w tzw. indywidualnej sprawie mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o przegraniu przez pracodawc\u0119 sprawy w\u00a0s\u0105dzie, nawet je\u015bli przyczyny rozwi\u0105zania umowy by\u0142y powa\u017cne i prawdziwe.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372181-obowiazkowej-konsultacji-ze-zwiazkami-zawodowymi-nie-wolno-pomijac", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oddanie osocza bez prawa do dni wolnych", "description": "Dawcy osocza w aktualnym stanie prawnym nie maj\u0105 ju\u017c prawa do dw\u00f3ch dni p\u0142atnego zwolnienia od pracy. Mog\u0105 z tego korzysta\u0107 tylko honorowi dawcy krwi.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372121-oddanie-osocza-bez-prawa-do-dni-wolnych", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PPK: sp\u00f3\u017anionych wp\u0142at trzeba dokona\u0107 jak najszybciej", "description": "Wp\u0142aty do PPK obliczone i pobrane z wynagrodzenia uczestnika PPK, kt\u00f3re nie zosta\u0142y przekazane w terminie do\u00a0instytucji finansowej, s\u0105 wp\u0142atami sp\u00f3\u017anionymi. Nale\u017cy je odr\u00f3\u017cni\u0107 od wp\u0142at zaleg\u0142ych.", "link": "https://www.rp.pl/kadry-i-place/art39372141-ppk-spoznionych-wplat-trzeba-dokonac-jak-najszybciej", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pracownik nie mo\u017ce si\u0119 domy\u015bla\u0107 powodu zwolnienia", "description": "Pracodawca powinien wskazywa\u0107 kryteria doboru os\u00f3b do zwolnienia. Pracownik\u00a0w momencie otrzymania o\u015bwiadczenia o\u00a0wypowiedzeniu musi by\u0107 w\u00a0stanie zrozumie\u0107 motywy kryj\u0105ce si\u0119 za t\u0105 decyzj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372161-pracownik-nie-moze-sie-domyslac-powodu-zwolnienia", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przerwa w sk\u0142adkach na wychowawczym", "description": "Je\u017celi pracownik przebywaj\u0105cy na urlopie wychowawczym podejmie aktywno\u015b\u0107 zawodow\u0105 stanowi\u0105c\u0105 tytu\u0142 do\u00a0ubezpiecze\u0144, pracodawca musi zaprzesta\u0107 nalicza\u0107 za niego sk\u0142adki z tytu\u0142u przebywania na tym urlopie.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39372191-przerwa-w-skladkach-na-wychowawczym", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ugoda nie za\u0142atwi ka\u017cdej sprawy", "description": "Zawarcie z pracownikiem ugody mo\u017ce by\u0107 dobrym sposobem zako\u0144czenia sporu s\u0105dowego lub przeds\u0105dowego. Jednak nie wszystko jest w niej dopuszczalne. Obowi\u0105zuj\u0105 ograniczenia maj\u0105ce chroni\u0107 pracownik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372211-ugoda-nie-zalatwi-kazdej-sprawy", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zatrudnienie m\u0142odocianego to\u00a0dodatkowe obowi\u0105zki", "description": "Pracodawca przyjmuj\u0105cy na nauk\u0119 zawodu osoby niepe\u0142noletnie musi zg\u0142asza\u0107 zawarte z nimi umowy do\u00a0organ\u00f3w administracji. Ma te\u017c obowi\u0105zek prowadzi\u0107 ewidencj\u0119 takich os\u00f3b.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39372201-zatrudnienie-mlodocianego-to-dodatkowe-obowiazki", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142a wiara przed s\u0105dem Unii Europejskiej", "description": "Przes\u0142anka uniewa\u017cnienia znak\u00f3w towarowych ze wzgl\u0119du na z\u0142\u0105 wiar\u0119 jest przes\u0142ank\u0105 tzw. bezwzgl\u0119dn\u0105. W praktyce pe\u0142nomocnik\u00f3w w post\u0119powaniach jest jedn\u0105 z trudniejszych do wykazania.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39372231-zla-wiara-przed-sadem-unii-europejskiej", "date_published": "2023-11-09T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]