[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T23:56:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 1764009,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699193,tk-rzad-zablokowal-publikacje-wyrokow-150-000-emerytow-musi-isc-do-sadu-przeciwko-zus-nie-ma-innego-rozwiazania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TK. Rz\u0105d zablokowa\u0142 publikacj\u0119 wyrok\u00f3w. 150 000 emeryt\u00f3w musi i\u015b\u0107 do s\u0105du przeciwko ZUS? Nie ma innego rozwi\u0105zania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T18:43:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 1763576,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699211,sn-zasiedzenie-a-szambo-kanalizacja-modernizacja-ogrodzenie-nieruchomosci-jak-zasiedziec-wspolwlasnosc-w-nieruchomosci-przyklad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN: Zasiedzenie a szambo, kanalizacja, modernizacja, ogrodzenie nieruchomo\u015bci. Jak zasiedzie\u0107 wsp\u00f3\u0142w\u0142asno\u015b\u0107 w nieruchomo\u015bci? [Przyk\u0142ad]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T12:25:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761637,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699186,rzad-emeryci-mswia-z-prawem-tylko-do-jednej-emerytury-nie-moga-laczyc-emerytury-mundurowej-i-cywilnej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d: Emeryci MSWiA z prawem tylko do jednej emerytury. Nie mog\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 emerytury mundurowej i cywilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T12:21:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761638,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9699185,egzekucje-ukrainskich-jencow-przerazajace-dowody-na-systematyczne-zbr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzekucje ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w. Przera\u017caj\u0105ce dowody na systematyczne zbrodnie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T12:14:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761338,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699179,mops-rzad-odmawia-likwidacji-wywiadow-srodowiskowych-w-pomocy-spolecznej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOPS. Rz\u0105d odmawia likwidacji wywiad\u00f3w \u015brodowiskowych w pomocy spo\u0142ecznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:56:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761339,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699182,nie-ma-rewolucji-w-zus-w-komisjach-lekarskich-od-1-stycznia-2025-r-bez-zmian-mialy-orzekac-nawet-pielegniarki-nowelizacja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma rewolucji w ZUS. W komisjach lekarskich od 1 stycznia 2025 r. bez zmian. Mia\u0142y orzeka\u0107 nawet piel\u0119gniarki [Nowelizacja]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:20:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761084,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699179,rewolucji-w-mops-nie-bedzie-rzad-bez-likwidacja-wywiadow-srodowiskowych-w-pomocy-spolecznej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucji w MOPS nie b\u0119dzie. Rz\u0105d bez likwidacja wywiad\u00f3w \u015brodowiskowych w pomocy spo\u0142ecznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:35:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761639,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9699172,polskie-swieta-pod-lupa-ile-kalorii-faktycznie-konsumujemy-w-boze-nar.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie \u015bwi\u0119ta pod lup\u0105. Ile kalorii faktycznie konsumujemy w Bo\u017ce Narodzenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:34:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761640,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9699168,kampania-wyborcza-w-cieniu-magdeburga-czy-skrajna-prawica-zyska-na-st.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania wyborcza w cieniu Magdeburga: Czy skrajna prawica zyska na strachu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:57:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761340,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699155,sad-corka-wyrzucila-ojca-z-domu-wydziedziczyl-ja-chciala-235-613-zl-zachowku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: C\u00f3rka wyrzuci\u0142a ojca z domu. Wydziedziczy\u0142 j\u0105. Chcia\u0142a 235 613 z\u0142 zachowku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:57:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760868,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699155,sad-wydziedziczenie-mozne-nastapic-natychmiast-po-wyeksmitowaniu-ojca-z-domu-przez-corke-zachowek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: Wydziedziczenie mo\u017cne nast\u0105pi\u0107 natychmiast po wyeksmitowaniu ojca z domu przez c\u00f3rk\u0119 [Zachowek]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:50:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760869,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9699153,zemsta-dopadla-pupili-putina-rosyjska-brygada-mordercow-dostala-lupni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zemsta dopad\u0142a pupili Putina. Rosyjska brygada morderc\u00f3w dosta\u0142a \u0142upnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:05:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760673,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698661,mrpips-zasilki-z-mops-musza-byc-nizsze-niz-renty-z-zus-interpretacja-pisma-departamentu-pomocy-spolecznej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MRPiPS: zasi\u0142ki z MOPS musz\u0105 by\u0107 ni\u017csze ni\u017c renty z ZUS [Interpretacja pisma Departamentu Pomocy Spo\u0142ecznej]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:03:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760674,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698808,mops-przy-dochodzie-w-rodzinie-700-zl-na-osobe-zasilek-staly-wyniesie-tylko-3699-zl-to-jednak-wciaz-wiecej-niz-zasilek-pielegnacyjny-w-2025-r-21584-zl-przyklad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOPS: Przy dochodzie w rodzinie 700 z\u0142 na osob\u0119 zasi\u0142ek sta\u0142y wyniesie tylko 369,9 z\u0142. To jednak wci\u0105\u017c wi\u0119cej ni\u017c zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny w 2025 r. (215,84 z\u0142) [Przyk\u0142ad]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:02:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760675,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9698821,rzad-a-osoby-niepelnosprawne-trzy-symbole-w-orzeczeniu-o-niepelnosprawnosci-nie-bedzie-zmian-nawet-gdy-jest-7-defektow-w-niepelnosprawnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d a osoby niepe\u0142nosprawne: Trzy symbole w orzeczeniu o niepe\u0142nosprawno\u015bci. Nie b\u0119dzie zmian. Nawet gdy jest 7 defekt\u00f3w w niepe\u0142nosprawno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:02:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760676,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699085,namnozylo-sie-projektow-specustaw-dla-emerytow-zeby-emeryt-nie-tracil-300-zl-wobec-innego-emeryta-projekt-nowelizacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namno\u017cy\u0142o si\u0119 projekt\u00f3w specustaw dla emeryt\u00f3w. \u017beby emeryt nie traci\u0142 300 z\u0142 wobec innego emeryta [Projekt nowelizacji]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:00:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760677,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699086,pfron-dofinansowanie-limity-30-27-25-i-20-przecietnego-wynagrodzenia-do-turnusow-rehabilitacyjnych-osoby-niepelnosprawne-opiekunowie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PFRON: Dofinansowanie. Limity: 30%, 27%, 25% i 20% przeci\u0119tnego wynagrodzenia. Do turnus\u00f3w rehabilitacyjnych [Osoby niepe\u0142nosprawne. Opiekunowie]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:59:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760678,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699087,eksperci-nawet-rumunia-zrownala-wiek-emerytalny-kobiet-i-mezczyzn-potem-prawdopodobnie-podniesienie-wieku-emerytalnego-do-67-lat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci: Nawet Rumunia zr\u00f3wna\u0142a wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Potem prawdopodobnie podniesienie wieku emerytalnego do 67 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:40:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760870,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699147,komunikat-zus-renta-wdowia-od-1-stycznia-2025-r-i-1-lipca-2025-r-tylko-z-renta-rodzinna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat ZUS: Renta wdowia od 1 stycznia 2025 r. i 1 lipca 2025 r. Tylko z rent\u0105 rodzinn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:14:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761085,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9699143,isw-rosyjskie-wojska-atakuja-ukrainskie-pozycje-pod-darjino-i-kruglen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISW: Rosyjskie wojska atakuj\u0105 ukrai\u0144skie pozycje pod Darjino i Kruglenkoje. Jak wygl\u0105da sytuacja na froncie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:07:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760679,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699140,dodatek-dopelniajacy-od-1-stycznia-2025-r-orzeczenie-o-niepelnosprawnosci-a-orzeczenie-o-samodzielnej-egzystencji-kiedy-przeslanki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Dodatek dope\u0142niaj\u0105cy od 1 stycznia 2025 r.] Orzeczenie o niepe\u0142nosprawno\u015bci a orzeczenie o samodzielnej egzystencji? Kiedy? Przes\u0142anki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:38:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760454,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699137,sn-o-wydziedziczeniu-zerwanie-przez-dzieci-kontaktu-z-ojcem-zachowek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN o wydziedziczeniu. Zerwanie przez dzieci kontaktu z ojcem [Zachowek]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:38:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760680,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699137,sn-o-wydziedziczeniu-zerwanie-przez-dzieci-kontaktu-z-ojcem-zachowek-bez-zmian-w-2025-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN o wydziedziczeniu. Zerwanie przez dzieci kontaktu z ojcem [Zachowek, bez zmian w 2025 r.]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:31:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761086,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9699135,budowa-terminalu-t3-w-baltic-hub-gdansk-staje-sie-centrum-kontenerowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa terminalu T3 w Baltic Hub: Gda\u0144sk staje si\u0119 centrum kontenerowym Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:27:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761087,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9699132,polski-posel-z-europejskim-nakazem-aresztowania-tusk-i-orban-w-centru.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski pose\u0142 z Europejskim Nakazem Aresztowania. Tusk i Orban w centrum sporu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:27:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761088,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9699133,orban-zapowiada-mimo-decyzji-ukrainy-rosyjski-gaz-dla-wegier-poplynie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban zapowiada: Mimo decyzji Ukrainy rosyjski gaz dla W\u0119gier pop\u0142ynie przez Bu\u0142gari\u0119 i Rumuni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:26:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761089,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9699129,doradca-nato-chwali-warszawe-polska-bezpieczna-przed-aktami-terroru-d.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca NATO chwali Warszaw\u0119. Polska bezpieczna przed aktami terroru dzi\u0119ki restrykcyjnej polityce migracyjnej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:25:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760455,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9699119,dramat-na-jarmarku-w-magdeburgu-50-latek-z-arabii-saudyjskiej-oskarzo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na jarmarku w Magdeburgu. 50-latek z Arabii Saudyjskiej oskar\u017cony o pi\u0119ciokrotne zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:23:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760456,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9699113,trump-grozi-odzyskaniem-kanalu-panamskiego-jakie-sa-rzeczywiste-mozli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi odzyskaniem Kana\u0142u Panamskiego: Jakie s\u0105 rzeczywiste mo\u017cliwo\u015bci USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:23:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 1761341,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9699108,co-stoi-za-sportkrastynacja-boomersow-i-pokolenia-x-zaskakujace-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co stoi za sportkrastynacj\u0105 boomers\u00f3w i pokolenia X? Zaskakuj\u0105ce dane MultiSport Index 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:22:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760457,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9699106,sztorm-nad-madera-spowodowal-czasowe-zawieszenie-morskich-polaczen-z-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztorm nad Mader\u0105 spowodowa\u0142 czasowe zawieszenie morskich po\u0142\u0105cze\u0144 z Porto Santo i Funchal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:22:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760458,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9699103,incydent-na-morzu-czerwonym-uss-gettysburg-omylkowo-ostrzelal-mysliwi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na Morzu Czerwonym: USS Gettysburg omy\u0142kowo ostrzela\u0142 my\u015bliwiec F/A-18. Piloci katapultowali si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:22:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760459,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9699102,dzis-niedziela-handlowa-jakie-przywileje-czekaja-na-pracujacych-dzis.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b niedziela handlowa. Jakie przywileje czekaj\u0105 na pracuj\u0105cych dzi\u015b handlowc\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:22:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760460,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9699101,orlowskie-pod-ostrzalem-nowy-atak-dronow-na-infrastrukture-paliwowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0142owskie pod ostrza\u0142em: Nowy atak dron\u00f3w na infrastruktur\u0119 paliwow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:00:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760304,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9699097,stany-zjednoczone-moga-zazadac-zwrotu-kanalu-panamskiego-prezydent-e.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone mog\u0105 za\u017c\u0105da\u0107 zwrotu Kana\u0142u Panamskiego \u2013 prezydent-elekt Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760305,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9699091,antydronowa-strategia-jak-obronic-wojsko-polskie-przed-dronami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antydronowa strategia. Jak obroni\u0107 Wojsko Polskie przed dronami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:08:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1760025,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykul-prasowy/9699089,tragiczny-blad-amerykanskiej-marynarki-wojennej-amerykanski-krazownik.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny b\u0142\u0105d ameryka\u0144skiej marynarki wojennej. Ameryka\u0144ski kr\u0105\u017cownik zestrzeli\u0142 my\u015bliwiec F/A-18",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T00:46:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1759436,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9699087,eksperci-nie-maja-zludzen-zrownanie-wieku-emerytalnego-kobiet-65-lat-i-mezczyzn-65-lat-potem-podniesienie-wieku-emerytalnego-do-67-lat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144: Zr\u00f3wnanie wieku emerytalnego kobiet (65 lat) i m\u0119\u017cczyzn (65 lat). Potem podniesienie wieku emerytalnego do 67 lat",
        "vote": 0
    }
]