[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francja: Elisabeth Borne poda\u0142a si\u0119 do dymisji. B\u0119dzie nowy szef rz\u0105du", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/28/1d/z30575285M,Elisabeth-Borne.jpg\" vspace=\"2\" />Francuska premierka Elisabeth Borne odchodzi ze stanowiska. Pa\u0142ac Elizejski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce szefowa rz\u0105du z\u0142o\u017cy\u0142a dymisj\u0119. B\u0119dzie pe\u0142ni\u0142a obowi\u0105zki do czasu powo\u0142ania nast\u0119pczyni lub nast\u0119pcy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30575277,francja-elisabeth-borne-podala-sie-do-dymisji-bedzie-nowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T21:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ciep\u0142e s\u0142owa o W\u0105siku i Kami\u0144skim. Prezydencka ministerka: Andrzej Duda nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c8/27/1d/z30570696M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Prezydent nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce panowie W\u0105sik i Kami\u0144ski to s\u0105 ludzie, kt\u0102\u0142rzy swoje zawodowe \u017cycie po\u015bwi\u0119cili na walk\u0119 z korupcj\u0105 - m\u0102\u0142wi\u0142a na antenie TV Republika Ma\u0142gorzata Paprocka, ministerka z kancelarii Andrzeja Dudy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30575222,cieple-slowa-o-wasiku-i-kaminskim-prezydencka-ministerka-andrzej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T21:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ministerstwo zakr\u0119ca kurek z pieni\u0119dzmi. Fundacja o. Rydzyka po\u017cegna si\u0119 z t\u0142ustymi przelewami?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/28/1d/z30575253M,O--Tadeusz-Rydzyk.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o o wstrzymaniu wyp\u0142at z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \"Ka\u017cda p\u0142atno\u015b\u0107 przed zrealizowaniem podlega analizie merytorycznej i nie zostanie wykonana bez indywidualnej zgody\" - przekaza\u0142 resort. Pieni\u0119dzy nie dostanie na razie m.in. Fundacja Lux Veritatis, kt\u0102\u0142rej prezesem jest o. Tadeusz Rydzyk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30575240,wyplaty-z-funduszu-sprawiedliwosci-wstrzymane-pieniadze-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T20:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jerozolima. Izraelska policja zastrzeli\u0142a 4-letni\u0105 Palestynk\u0119. \"Nieszcz\u0119\u015bliwy wypadek\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/28/1d/z30574094M,Jerozolima--Czteroletnia-Palestynka-zastrzelona-pr.jpg\" vspace=\"2\" />Jak przekaza\u0142y izraelskie s\u0142u\u017cby ratunkowe, czteroletnia Palestynka, kt\u0102\u0142ra przebywa\u0142a z rodzicami w samochodzie, zosta\u0142a zabita w wyniku ostrza\u0142u innego auta. Do zdarzenia dosz\u0142o niedaleko Jerozolimy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30573801,jerozolima-czteroletnia-palestynka-zastrzelona-przez-izraelskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T20:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Strza\u0142 na komendzie w Radomiu. Policjant wni\u0102\u0142s\u0142 prywatn\u0105 bro\u0144 my\u015bliwsk\u0105", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/10/1d/z30476737M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci incydentu, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w ubieg\u0142ym tygodniu w siedzibie Komendy Wojew\u0102\u0142dzkiej Policji w Radomiu. Jeden z funkcjonariuszy odda\u0142 strza\u0142 z prywatnej broni. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. To ju\u017c drugi taki przypadek w tym mie\u015bcie w ostatnich tygodniach.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30575219,strzal-na-komendzie-w-radomiu-policjant-wniosl-prywatna-bron.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T20:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "To nie AI, to polski dron nad Rosj\u0105. Bitwy bezza\u0142ogowc\u0102\u0142w ewoluuj\u0105 w zawrotnym tempie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/28/1d/z30574421M,Rosyjskie-systemy-przeciwlotnicze-Pancyr-na-celown.jpg\" vspace=\"2\" />W jednym rejonie walk dwa polskie bezza\u0142ogowce atakuj\u0105 rosyjskie systemy przeciwlotnicze. W innym maj\u0105 by\u0107 bezu\u017cyteczne z powodu silnych zak\u0142\u0102\u0142ce\u0144 z system\u0102\u0142w walki radioelektronicznej. Rosjanie i Ukrai\u0144cy zaci\u0119cie rywalizuj\u0105 w dziedzinie bezza\u0142ogowc\u0102\u0142w i ich zwalczania. Post\u0119p jest ekspresowy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30574282,to-nie-ai-to-polski-dron-nad-rosja-bitwy-bezzalogowcow-ewoluuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T20:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawa Marcina K\u0105ckiego. Jest o\u015bwiadczenie Fundacji Instytut Reporta\u017cu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/27/1d/z30569752M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />\"K\u0105cki nie by\u0142 tutorem Karoliny Rogaskiej w Polskiej Szkole Reporta\u017cu, a do nadu\u017cycia, kt\u0102\u0142rego si\u0119 dopu\u015bci\u0142, nie dosz\u0142o w czasie pracy nad tekstem realizowanym w ramach Polskiej Szko\u0142y Reporta\u017cu\" - informuje Fundacja Instytut Reporta\u017cu. Jak podkre\u015blono w o\u015bwiadczeniu, sytuacja mia\u0142a miejsce w 2017 r., gdy dziennikarka pracowa\u0142a nad reporta\u017cem dla \"Gazety Wyborczej\", kt\u0102\u0142rego redaktorem by\u0142 Marcin K\u0105cki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30575162,sprawa-marcina-kackiego-jest-oswiadczenie-fundacji-instytut.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS d\u0105\u017cy do przyspieszonych wybor\u0102\u0142w? Politolo\u017cka punktuje problemy Kaczy\u0144skiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/28/1d/z30574505M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />PiS zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce nie ma szans na zwyci\u0119stwo w wyborach samorz\u0105dowych - twierdzi Anna Pacze\u015bniak z Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego. Politolo\u017cka odnios\u0142a si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c do mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia przyspieszonych wybor\u0102\u0142w parlamentarnych. Jak oceni\u0142a, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \"nie powinien o nich nawet my\u015ble\u0107\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574169,pis-dazy-do-przyspieszonych-wyborow-politolozka-mowi-o-samobojczym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T19:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wybuchy gazoci\u0105g\u0102\u0142w Nord Stream. \"WSJ\": Polscy urz\u0119dnicy zataili kluczowe dowody w \u015bledztwie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/50/bc/1b/z29082960M,Wrzesien-2022-r--Wyciek-z-Nord-Stream--Zdjecie-ilu.jpg\" vspace=\"2\" />Ameryka\u0144ski dziennik \"The Wall Street Journal\" poda\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Polska mia\u0142a opiera\u0107 si\u0119 wsp\u0102\u0142\u0142pracy z mi\u0119dzynarodow\u0105 komisj\u0105 badaj\u0105c\u0105 sabota\u017c gazoci\u0105gu Nord Stream i nie ujawni\u0142a potencjalnie kluczowych dowod\u0102\u0142w. Gazeta powo\u0142uje si\u0119 na informacje od europejskich \u015bledczych, kt\u0102\u0142rzy prowadz\u0105 dochodzenie w tej sprawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30575084,wybuchy-gazociagow-nord-stream-wsj-polscy-urzednicy-zataili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T19:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "To ona mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Kami\u0144skiego w Sejmie. Nieoficjalnie: A\u017c przebiera nogami", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/5c/1a/z27640623M,Monika-Pawlowska.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a pos\u0142anka Monika Paw\u0142owska jest pierwsza w kolejce, by zast\u0105pi\u0107 Mariusza Kami\u0144skiego w Sejmie. Polityczka by\u0142a wcze\u015bniej pos\u0142ank\u0105 Wiosny, a p\u0102\u0142\u017aniej Porozumienia Jaros\u0142awa Gowina, z kt\u0102\u0142rego w 2021 roku przesz\u0142a do PiS. Jak nieoficjalnie ustali\u0142 nasz dziennikarz Jacek G\u0105dek, w PiS m\u0102\u0142wi si\u0119, \u017ce Paw\u0142owska \"a\u017c przebiera nogami, by wr\u0102\u0142ci\u0107 do Sejmu\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574940,to-ona-moze-zastapic-kaminskiego-w-sejmie-nieoficjalnie-az.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T19:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komentarze po spotkaniu Dudy i Ho\u0142owni. \"Nak\u0142ania\u0142 do zlekcewa\u017cenia prawomocnego wyroku?\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/28/1d/z30574961M,Szymon-Holownia--Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda i marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia spotkali si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Pa\u0142acu Prezydenckim, by om\u0102\u0142wi\u0107 spraw\u0119 skazanych polityk\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, a w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci kwesti\u0119 wygaszenia ich mandat\u0102\u0142w poselskich. \"Czy Prezydent Andrzej Duda zaprosi\u0142 marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni\u0119, aby rozmawia\u0107 z nim o zignorowaniu prawomocnego wyroku s\u0105du?\" - skomentowa\u0142a na portalu X reporterka TVN24 Marta Gordziewicz.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574869,komentarze-po-spotkaniu-dudy-i-holowni-naklanial-do-zlekcewazenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T18:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Za co skazano Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Przypominamy, o co chodzi\u0142o w aferze gruntowej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/28/1d/z30573009M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d skaza\u0142 prawomocnie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika na dwa lata bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci za nadu\u017cycie uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rych dopu\u015bcili si\u0119 jako szefowie CBA. Wyrok jest pok\u0142osiem afery, kt\u0102\u0142ra wybuch\u0142a w 2007 roku. O co chodzi\u0142o w aferze gruntowej?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572507,za-co-skazano-kaminskiego-i-wasika-przypominamy-o-co-chodzilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Podkarpacie. Autokar zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u0102\u0142wk\u0105. Wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/28/1d/z30574115M,Na-Podkarpaciu-autokar-zderzyl-sie-z-ciezarowka.jpg\" vspace=\"2\" />Pod Przemy\u015blem autokar przewo\u017c\u0105cy 52 osoby zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u0102\u0142wk\u0105. Na miejscu wypadku pracowa\u0142o kilkana\u015bcie zast\u0119p\u0102\u0142w stra\u017cy po\u017carnej i ratownicy medyczni, kt\u0102\u0142rzy udzielili pomocy 12 najbardziej poszkodowanym osobom. Pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c pierwsze informacje o prawdopodobnym przebiegu zdarzenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30573749,podkarpacie-autokar-zderzyl-sie-z-ciezarowka-kilkanascie-osob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Jest komunikat Komendy G\u0142\u0102\u0142wnej Policji", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/28/1d/z30574846M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-\u015ar\u0102\u0142dmie\u015bcia wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek nakaz doprowadzenia polityk\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do aresztu \u015bledczego. Wieczorem kr\u0102\u0142tki komunikat w tej sprawie wyda\u0142a Komenda G\u0142\u0102\u0142wna Policji. Funkcjonariusze przekazali, \u017ce wci\u0105\u017c oczekuj\u0105 na pisemn\u0105 decyzj\u0119 s\u0105du.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574916,sprawa-kaminskiego-i-wasika-jest-komunikat-komendy-glownej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda si\u0119gnie po ostateczn\u0105 bro\u0144? Kwa\u015bniewski ostrzega przed konsekwencjami", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/21/1d/z30547430M,Aleksander-Kwasniewski.jpg\" vspace=\"2\" />Je\u017celi Andrzej Duda skieruje ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 do TK i nie wejdzie ona w \u017cycie w konstytucyjnym terminie, to daje prezydentowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 zorganizowania przedterminowych wybor\u0102\u0142w parlamentarnych. - B\u0119dzie wtedy wielka mobilizacja po stronie wyborc\u0102\u0142w koalicji, bo b\u0119d\u0105 mieli wra\u017cenie, \u017ce kto\u015b chce im ukra\u015b\u0107 zwyci\u0119stwo - odradza taki ruch by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574374,andrzej-duda-siegnie-po-ostateczna-bron-kwasniewski-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Radni z PiS chc\u0105 usun\u0105\u0107 rze\u017ab\u0119 z prywatnej posesji w \u015awidnicy. \"Narusza nasze uczucia religijne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/28/1d/z30574692M,Swidnica.jpg\" vspace=\"2\" />Grupa \u015bwidnickich radnych z PiS wystosowa\u0142a do w\u0142adz miasta wniosek o usuni\u0119cie rze\u017aby ustawionej na prywatnej posesji. Powodem oburzenia samorz\u0105dowc\u0102\u0142w by\u0142 tytu\u0142 dzie\u0142a lokalnego artysty, kt\u0102\u0142rych ich zdaniem obra\u017ca uczucia religijne katolik\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30573862,pisowscy-radni-chca-usuniecia-rzezby-bo-godzi-w-ich-uczucia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prawnik rozbija narracj\u0119 ws. W\u0105sika i Kami\u0144skiego: Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 pisowskiej propagandzie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/25/1d/z30560901M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />\"W sprawie kryminalist\u0102\u0142w Kami\u0144skiego i W\u0105sika nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 pisowskiej propagandzie. Pami\u0119tajcie, \u017ce k\u0142amstwo powtarzane sto razy staje si\u0119 prawd\u0105. Wbijan\u0105 m\u0142otem pneumatycznym metod\u0105 Goebbelsowsk\u0105\" - pisze radca prawny Tomasz Ejtminowicz.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574016,prawnik-rozbija-narracje-ws-wasika-i-kaminskiego-nie-dajcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do kt\u0102\u0142rego zak\u0142adu karnego mog\u0105 trafi\u0107 Kami\u0144ski i W\u0105sik? Najpierw cela w areszcie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/28/1d/z30574847M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Rejonowy nie zgodzi\u0142 si\u0119 na wstrzymanie wykonania kar orzeczonych wobec polityk\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Nakaza\u0142 te\u017c doprowadzenie polityk\u0102\u0142w do aresztu \u015bledczego. Je\u015bli rzeczywi\u015bcie do tego dojdzie, Kami\u0144ski i W\u0105sik sp\u0119dz\u0105 w areszcie jedynie kilkana\u015bcie dni. P\u0102\u0142\u017aniej specjalna komisja zdecyduje o zak\u0142adzie karnym, do kt\u0102\u0142rego ostatecznie trafi\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574668,do-ktorego-zakladu-karnego-moga-trafic-kaminski-i-wasik-najpierw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0105sik komentuje nakaz aresztowania. Powo\u0142uje si\u0119 na immunitet", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/26/1d/z30565290M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Niech zatrzymaj\u0105 pos\u0142\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy maj\u0105 immunitet - stwierdzi\u0142 Maciej W\u0105sik w rozmowie z Onetem, odnosz\u0105c si\u0119 do nakazu aresztowania, kt\u0102\u0142ry wyda\u0142 wobec niego i Mariusza Kami\u0144skiego S\u0105d Rejonowy w Warszawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574794,wasik-komentuje-nakaz-aresztowania-powoluje-sie-na-immunitet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nakaz aresztowania Kami\u0144skiego i W\u0105sika. \"Czas do celi\", \"zbrodnia s\u0105dowa\" [KOMENTARZE]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/28/1d/z30574635M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d wykonawczy wyda\u0142 nakazy aresztowania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Chwil\u0119 p\u0102\u0142\u017aniej internet zala\u0142a fala ostrych komentarzy. \"Nie mo\u017ce by\u0107 \u015bwi\u0119tych kr\u0102\u0142w\", \"czas do celi\" - pisz\u0105 politycy wi\u0119kszo\u015bci rz\u0105dz\u0105cej. W mocnych s\u0142owach spraw\u0119 komentuj\u0105 te\u017c dzia\u0142acze PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574548,nakaz-aresztowania-kaminskiego-i-wasika-czas-do-celi-zbrodnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda zaprosi\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika na spotkanie w pa\u0142acu. Znamy termin", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/28/1d/z30574691M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda zaprosi\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika na spotkanie. Szef gabinetu Dudy Marcin Mastalerek poinformowa\u0142, kiedy i z jakiej okazji politycy PiS znajd\u0105 si\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574662,andrzej-duda-zaprosil-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pijany policjant zasn\u0105\u0142 na s\u0142u\u017cbie w szpitalu. Komenda w Ole\u015bnicy wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/28/1d/z30574450M,Olesnica--Policjant-zasnal--pilnujac-zatrzymanego-.jpg\" vspace=\"2\" />Policjant z Komendy Powiatowej Policji w Ole\u015bnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zosta\u0142 oddelegowany do pilnowania zatrzymanego w jednym z lokalnych szpitali. Nied\u0142ugo p\u0102\u0142\u017aniej wysz\u0142o na jaw, \u017ce funkcjonariusz pe\u0142ni\u0142 s\u0142u\u017cb\u0119 nietrze\u017awy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30574234,olesnica-policjant-zasnal-pilnujac-zatrzymanego-w-szpitalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik maj\u0105 jeszcze \u015bwiate\u0142ko w tunelu? Prawnik: S\u0105d mo\u017ce wstrzyma\u0107 wykonanie kary", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/28/1d/z30574632M,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Rejonowy nie zgodzi\u0142 si\u0119 na wstrzymanie wykonania kar orzeczonych wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Wyda\u0142 te\u017c nakazy doprowadzenia polityk\u0102\u0142w do zak\u0142adu karnego. Kami\u0144ski i W\u0105sik wci\u0105\u017c mog\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 za\u017calenie. - Na ten moment kara jest wykonalna. (...) S\u0105d Okr\u0119gowy, w momencie, gdy trafi\u0105 do niego akta, mo\u017ce jednak wstrzyma\u0107 wykonanie kary - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl dr Wojciech G\u0102\u0142rowski, ekspert prawa karnego z UJ.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574586,kaminski-i-wasik-maja-jeszcze-swiatelko-w-tunelu-prawnik-sad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/28/1d/z30574632IER,Mariusz-Kaminski--Maciej-Wasik.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"GW\" przeprasza i usuwa tekst K\u0105ckiego z sieci. \"Pope\u0142nili\u015bmy b\u0142\u0105d\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ec/27/1d/z30569964M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />Redaktorzy Magazynu \"Gazety Wyborczej\" opublikowali o\u015bwiadczenie, w kt\u0102\u0142rym przepraszaj\u0105 czytelnik\u0102\u0142w, \"kt\u0102\u0142rzy maj\u0105 prawo czu\u0107 si\u0119 oburzeni i rozczarowani\". \"Przepraszamy za publikacj\u0119 tekstu Marcina K\u0105ckiego, usuwamy go z sieci\" - pisz\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574603,gw-przeprasza-i-usuwa-tekst-kackiego-z-sieci-popelnilismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T16:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/27/1d/z30569964IER,Marcin-Kacki.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "19-latek zmar\u0142 po ucieczce przed policj\u0105 w Grudzi\u0105dzu. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/28/1d/z30574490M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 19-latka z Grudzi\u0105dza, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w czwartek. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna podczas ucieczki przed policjantami zawis\u0142 na metalowym p\u0142ocie. S\u0105 ju\u017c znane wyniki sekcji zw\u0142ok zmar\u0142ego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30574411,19-latek-zmarl-po-ucieczce-przed-policja-w-grudziadzu-sa-wyniki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T15:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9a/28/1d/z30574490IER,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "7 rzeczy, kt\u0102\u0142rych mo\u017cesz si\u0119 nauczy\u0107 z tekstu Marcina K\u0105ckiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/62/28/1d/z30574178M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin K\u0105cki, reporter, w pi\u0105tek opublikowa\u0142 w \"Gazecie Wyborczej\" tekst o swoim trudnym, lecz barwnym \u017cyciu. Up\u0142yn\u0119\u0142o mu ono na piciu, romansach, bohaterskim zamykaniu z\u0142ych ludzi w wi\u0119zieniu i w tym wszystkim - na marginesie - krzywdzeniu kobiet. Je\u015bli i ty, czytelniku, b\u0119dziesz kiedy\u015b chcia\u0142 dokona\u0107 publicznej spowiedzi, ju\u017c dzi\u015b podzi\u0119kuj K\u0105ckiemu. W\u0142a\u015bnie pokaza\u0142 ci, jak tego nie robi\u0107 - pisze w komentarzu Marta Nowak z Gazeta.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30574114,7-rzeczy-ktorych-mozesz-sie-nauczyc-z-tekstu-marcina-kackiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T15:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/62/28/1d/z30574178IER,Marcin-Kacki.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest nakaz aresztowania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d wykonawczy wyda\u0142 nakazy aresztowania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika w ka\u017cdej chwili mog\u0105 oni zosta\u0107 zatrzymani i doprowadzeni do aresztu - informuje TVN24.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574423,jest-nakaz-aresztowania-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T15:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Siarczysty mr\u0102\u0142z nie odpuszcza. Jest pierwsza ofiara \u015bmiertelna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a1/27/1d/z30571425M,Mroz.jpg\" vspace=\"2\" />W powiecie gi\u017cyckim dosz\u0142o do tragedii. 73-latek zosta\u0142 znaleziony martwy w zaspie \u015bnie\u017cnej niedaleko swojego domu. To pierwsza ofiara \u015bmiertelna siarczystego mrozu w tym roku w Polsce. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed trudnymi warunkami meteorologicznymi, a stra\u017cacy apeluj\u0105 o zachowanie ostro\u017cno\u015bci i szczeg\u0102\u0142lnej uwagi podczas ogrzewania dom\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30573146,potezny-mroz-zbiera-juz-smiertelne-zniwa-73-latek-znaleziony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T14:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda po spotkaniu z Ho\u0142owni\u0105: Panowie Kami\u0144ski i W\u0105sik maj\u0105 mandaty poselskie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/28/1d/z30574260M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie mam \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce panowie [Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik - red.] maj\u0105 dzisiaj mandaty poselskie, kt\u0102\u0142re zosta\u0142y im przydane przez obywateli w ostatnich wyborach, stanowi\u0105 zatem cz\u0119\u015b\u0107 organu pa\u0144stwa ustawodawczego, jakim jest Sejm - m\u0102\u0142wi\u0142 prezydent Andrzej Duda po poniedzia\u0142kowym spotkaniu z marsza\u0142kiem Szymonem Ho\u0142owni\u0105. - Pan prezydent podtrzymuje swoje najg\u0142\u0119bsze przekonanie, \u017ce panowie zostali skutecznie u\u0142askawieni, natomiast ja stoj\u0119 na stanowisku, \u017ce wyrok S\u0105du Okr\u0119gowego jest w tej sprawie jednoznaczny i poci\u0105ga za sob\u0105 stosowne konsekwencje - komentowa\u0142 z kolei marsza\u0142ek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30574098,duda-po-spotkaniu-z-holownia-panowie-kaminski-i-wasik-maja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T14:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Porwanie i gwa\u0142t na 14-latce z Poznania. Jest wyrok s\u0105du", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/1c/1d/z30526342M,Sad.jpg\" vspace=\"2\" />Na wokand\u0119 wr\u0102\u0142ci\u0142a sprawa z lipca 2022 roku, kiedy to w Poznaniu dosz\u0142o do brutalnego zgwa\u0142cenia i zn\u0119cania si\u0119 nad 14-letni\u0105 dziewczynk\u0105. Paulina K. us\u0142ysza\u0142a w poniedzia\u0142ek wyrok 10 lat i 1 miesi\u0105ca pozbawienia wolno\u015bci, a Alan M. - 7 lat.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30573585,porwanie-i-gwalt-na-14-latce-w-poznaniu-sad-skazal-dwie-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T14:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znamy plany na konfrontacj\u0119 w Sejmie. PiS woli unikn\u0105\u0107 b\u0102\u0142jki", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/28/1d/z30573363M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />W Prawie i Sprawiedliwo\u015bci plan na \u015brod\u0119 - dzie\u0144 konfrontacji opozycji z obozem rz\u0105dz\u0105cym ws. mandat\u0102\u0142w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika - w\u0142a\u015bnie jest opracowywany. - Na pewno trzeba b\u0119dzie wszystko nagra\u0107 i pokaza\u0107 \u015bwiatu - s\u0142yszymy od polityka bliskiego centrali tej partii. W PiS woleliby unikn\u0105\u0107 b\u0102\u0142jki z funkcjonariuszami Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573563,znamy-plany-na-konfrontacje-w-sejmie-pis-woli-uniknac-bojki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Nowy s\u0119dzia przydzielony do sprawy W\u0105sika i Kami\u0144skiego", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0119dzia, kt\u0102\u0142ra mia\u0142a zaj\u0105\u0107 si\u0119 spraw\u0105 wykonania wyroku dw\u0102\u0142ch lat wi\u0119zienia wobec polityk\u0102\u0142w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika przed\u0142u\u017cy\u0142a zwolnienie lekarskie, a po nim planuje urlop wypoczynkowy - poinformowa\u0142 TVN24. Sprawa zosta\u0142a przekazana innemu s\u0119dziemu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573781,media-nowy-sedzia-przydzielony-do-sprawy-wasika-i-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T13:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911IER,Pilne.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Obro\u0144ca Kami\u0144skiego i W\u0105sika zapowiada kasacj\u0119. \"Licz\u0105 si\u0119 z tym, \u017ce trafi\u0105 jednak do wi\u0119zienia\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/eb/12/z19840599M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Obro\u0144ca Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika z\u0142o\u017cy w S\u0105dzie Najwy\u017cszym kasacj\u0119, kt\u0102\u0142rej celem ma by\u0107 uniewinnienie jego klient\u0102\u0142w - podaje RMF FM. Jak dodaje rozg\u0142o\u015bnia, \"skazani licz\u0105 si\u0119 z tym, \u017ce trafi\u0105 jednak do wi\u0119zienia\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573340,obronca-kaminskiego-i-wasika-zapowiada-kasacje-licza-sie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T13:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/eb/12/z19840599IER,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TV Republika \"odlecia\u0142a ju\u017c konkretnie\". Opublikowali tekst o nazistach, z aluzj\u0105 do WO\u015aP", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b7/28/1d/z30572727M,TV-Republika--odleciala-juz-konkretnie---Opublikow.jpg\" vspace=\"2\" />TV Republika opublikowa\u0142a tekst na temat ulicznych zbi\u0102\u0142rek pieni\u0119dzy w III Rzeszy. Powo\u0142a\u0142a si\u0119 przy tym na wpis zamieszczony przez anonimowego internaut\u0119. Co prawda, nie jest to wprost napisane, ale nietrudno si\u0119 domy\u015bli\u0107, \u017ce to aluzja do Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30572500,tv-republika-odleciala-juz-konkretnie-opublikowala-tekst.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T12:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/28/1d/z30572727IER,TV-Republika--odleciala-juz-konkretnie---Opublikow.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0105sik z Kami\u0144skim mog\u0105 wej\u015b\u0107 na sal\u0119 obrad? Prawnik: Powinni ju\u017c by\u0107 w areszcie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/28/1d/z30573363M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie mam \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce panowie (W\u0105sik i Kami\u0144ski - red.) nie powinni wykonywa\u0107 czynno\u015bci poselskich - m\u0102\u0142wi nam dr hab. Szymon Tarapata, karnista z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. - S\u0105d, bior\u0105c pod uwag\u0119 stan na dzi\u015b, powinien wyda\u0107 polecenie doprowadzenia pan\u0102\u0142w by\u0142ych pos\u0142\u0102\u0142w do aresztu \u015bledczego po\u0142o\u017conego najbli\u017cej miejsca sta\u0142ego pobytu - podkre\u015bla.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573162,wasik-z-kaminskim-moga-wejsc-na-sale-obrad-prawnik-powinni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T12:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/33/28/1d/z30573363IER,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pa\u0142ac Prezydencki. Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie marsza\u0142ka Ho\u0142owni z prezydentem Dud\u0105", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2a/28/1d/z30573354M,Spotkanie-prezydenta-Dudy-i-marszalka-Holowni.jpg\" vspace=\"2\" />Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 spotkanie marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 zaplanowane na poniedzia\u0142ek o godzinie 13:30. Politycy spotkali si\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573316,palac-prezydencki-rozpoczelo-sie-spotkanie-marszalka-holowni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/28/1d/z30573354IER,Spotkanie-prezydenta-Dudy-i-marszalka-Holowni.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk wzywa na wiec. \"Nigdy nie zapomnimy tej tragicznej lekcji\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/24/1d/z30559990M,Premier-Donald-Tusk-podczas-posiedzeniu-rzadu--War.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk wezwa\u0142 na wiec w pi\u0105t\u0105 rocznic\u0119 \u015bmierci Paw\u0142a Adamowicza. \"Nigdy nie zapomnimy tej tragicznej lekcji. Nie pozw\u0102\u0142lmy, by nienawi\u015b\u0107 i k\u0142amstwo zn\u0102\u0142w zatryumfowa\u0142y\" - napisa\u0142 premier.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572815,donald-tusk-wzywa-na-wiec-nigdy-nie-zapomnimy-tej-tragicznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T12:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f6/24/1d/z30559990IER,Premier-Donald-Tusk-podczas-posiedzeniu-rzadu--War.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rzecznik SN wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie Manowskiej. S\u0119dzia: Ton jest napastliwy, wr\u0119cz opresyjny", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/28/1d/z30573168M,Aleksander-Stepkowski.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik Prasowy SN Aleksander St\u0119pkowski odczyta\u0142 o\u015bwiadczenie pierwszej prezeski SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Prof. Krzysztof R\u0105czka z Izby Pracy SN okre\u015bli\u0142 ton komunikatu jako \"napastliwy, wr\u0119cz opresyjny\". - To ostatnie osoby, kt\u0102\u0142re powinny m\u0102\u0142wi\u0107 o praworz\u0105dno\u015bci i przestrzeganiu prawa - podkre\u015bli\u0142 s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30573015,rzecznik-sn-wyglosil-oswiadczenie-manowskiej-sedzia-ton-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T12:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/28/1d/z30573168IER,Aleksander-Stepkowski.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "O\u015bwiadczenie pierwszej prezeski S\u0105du Najwy\u017cszego. \"Bulwersuj\u0105ce\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Ma\u0142gorzata Manowska w swoim o\u015bwiadczeniu napisa\u0142a o porozumieniu marsza\u0142ka Sejmu i prezesa Izby Pracy SN. - Bulwersuj\u0105ce, \u017ce do takiego porozumienia dosz\u0142o w sprawie maj\u0105cej na celu kontrol\u0119 legalno\u015bci postanowienia marsza\u0142ka Sejmu przez S\u0105d Najwy\u017cszy - podkre\u015bli\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572854,oswiadczenie-pierwszej-prezeski-sadu-najwyzszego-bulwersujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911IER,Pilne.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Burza po wywiadzie Mariusza Kami\u0144skiego. \"Zagalopowa\u0142 si\u0119 ch\u0142opak\", \"niedobrze mi si\u0119 robi\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/26/1d/z30567079M,Mariusz-Kaminski-podczas-trzynastego-dnia-pierwsze.jpg\" vspace=\"2\" />W internecie posypa\u0142y si\u0119 komentarze po poniedzia\u0142kowym wywiadzie Mariusza Kami\u0144skiego. \"Niedobrze mi si\u0119 robi, jak s\u0142ysz\u0119 Kami\u0144skiego m\u0102\u0142wi\u0105cego o sobie per 'wi\u0119zie\u0144 polityczny', zr\u0102\u0142wnuj\u0105c si\u0119 w tym statusie, chocia\u017cby z Andrzejem Poczobutem\" - stwierdzi\u0142 dziennikarz Maciej B\u0105k.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572287,burza-po-wywiadzie-mariusza-kaminskiego-zagalopowal-sie-chlopak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a7/26/1d/z30567079IER,Mariusz-Kaminski-podczas-trzynastego-dnia-pierwsze.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "K\u0105cki w \"Presserwisie\" t\u0142umaczy si\u0119 z tekstu. \"Uwierzy\u0142em, \u017ce mog\u0119 facetom pokaza\u0107 moj\u0105 drog\u0119 i pr\u0102\u0142b\u0119 naprawy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/1b/12/z18988500M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />- B\u0142\u0105d, jaki pope\u0142ni\u0142em, to ten, \u017ce uwierzy\u0142em, \u017ce mog\u0119 facetom pokaza\u0107 moj\u0105 drog\u0119 i pr\u0102\u0142b\u0119 naprawy - stwierdzi\u0142 Marcin K\u0105cki, t\u0142umacz\u0105c si\u0119 ze swojego g\u0142o\u015bnego tekstu w \"Gazecie Wyborczej\". Jak doda\u0142 w rozmowie z \"Presserwisem\", redakcja wiedzia\u0142a o Karolinie Rogaskiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30572154,kacki-w-presserwisie-tlumaczy-sie-z-tekstu-uwierzylem-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d4/1b/12/z18988500IER,Marcin-Kacki.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polskie Radio studni\u0105 bez dna propagandyst\u0102\u0142w PiS. Rekordzista zgarn\u0105\u0142 ponad 200 tys. z\u0142", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/21/1d/z30547084M,Michal-Rachon.jpg\" vspace=\"2\" />Twarze propagandy PiS zarabia\u0142y krocie nie tylko w TVP. G\u0142\u0102\u0142wni propagandy\u015bci partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za zaledwie kilkunastominutowe audycje w Polskim Radiu inkasowali nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych. Niechlubnym rekordzist\u0105 okaza\u0142 si\u0119 jednak jeden z pracownik\u0102\u0142w TVP Info, kt\u0102\u0142ry w 2023 roku dorobi\u0142 si\u0119 w rozg\u0142o\u015bni kwoty 230 tys. z\u0142otych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30571869,polskie-radio-studnia-bez-dna-propagandystow-pis-rekordzista.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8c/21/1d/z30547084IER,Michal-Rachon.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wypadek wojskowej ci\u0119\u017car\u0102\u0142wki na Podlasiu. Rannych o\u015bmiu \u017co\u0142nierzy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/28/1d/z30572755M,Wypadek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W okolicach Hajn\u0102\u0142wki na Podlasiu dosz\u0142o do wypadku wojskowej ci\u0119\u017car\u0102\u0142wki - przekaza\u0142o RMF FM. W zdarzeniu poszkodowanych zosta\u0142o osiem os\u0102\u0142b. Na miejscu interweniowa\u0142y helikoptery Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30572525,wypadek-wojskowej-ciezarowki-na-podlasiu-rannych-osmiu-zolnierzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d3/28/1d/z30572755IER,Wypadek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Pierwsza prezeska SN wyda o\u015bwiadczenie. Ma chodzi\u0107 o \"bezprawne\" dzia\u0142ania marsza\u0142ka Ho\u0142owni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/25/1d/z30563197M,Pierwsza-Prezes-SN-Malgorzata-Manowska-podczas-ods.jpg\" vspace=\"2\" />Pierwsza prezeska S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska ma wyda\u0107 w poniedzia\u0142ek specjalne o\u015bwiadczenie - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 Onetu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572565,media-pierwsza-prezeska-sn-wyda-oswiadczenie-ma-chodzic-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/25/1d/z30563197IER,Pierwsza-Prezes-SN-Malgorzata-Manowska-podczas-ods.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Gowin stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Pogr\u0105\u017cy PiS? \"Ma przynie\u015b\u0107 polityczn\u0105 petard\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e2/27/1d/z30572258M,Jaroslaw-Gowin.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Gowin ju\u017c w tym tygodniu stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u0102\u0142w kopertowych. To jego zeznania mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 kluczowe w sprawie. - Na pewno du\u017co wie, du\u017co widzia\u0142, bo by\u0142 w \u015brodku zdarze\u0144 - stwierdzi\u0142 pose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski. - To mo\u017ce by\u0107 polityczne trz\u0119sienie ziemi! - doda\u0142 kolejny z cz\u0142onk\u0102\u0142w komisji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571823,gowin-na-komisji-sledczej-ws-wyborow-kopertowych-pograzy-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T10:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e2/27/1d/z30572258IER,Jaroslaw-Gowin.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ma w celi si\u0142owni\u0119, kuchni\u0119 i hoduje papu\u017cki. Breivik skar\u017cy si\u0119 na szykanowanie. Rusza proces", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/27/1d/z30572458M,Anders-Breivik.jpg\" vspace=\"2\" />Skazany za przeprowadzenie najtragiczniejszego w historii Norwegii zamachu terrorystycznego skar\u017cy si\u0119 na szykanowanie przez w\u0142adze w Oslo. W wi\u0119zieniu Ringerike rozpoczyna si\u0119 proces, w kt\u0102\u0142rym Anders Breivik zarzuca zbyt uci\u0105\u017cliwie warunki panuj\u0105ce za kratami. Gazeta.pl znalaz\u0142a si\u0119 w gronie kilku redakcji na \u015bwiecie, kt\u0102\u0142rej umo\u017cliwiono jego relacjonowanie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30572192,breivik-skarzy-sie-na-szykanowanie-przez-wladze-rozpoczyna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T09:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "album": "https://wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/27/1d/z30572458IER,Anders-Breivik.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA obawiaj\u0105 si\u0119 kolejnego konfliktu. \"Nie le\u017cy w niczyim interesie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6a/27/1d/z30572138M,Joe-Biden--prezydent-USA.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105d ameryka\u0144ski obawia si\u0119, \u017ce Izrael mo\u017ce podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o rozpocz\u0119ciu pe\u0142noskalowego konfliktu w Libanie. W ostatnich tygodniach na granicy mi\u0119dzy pa\u0144stwami dochodzi\u0142o do wzajemnego ostrza\u0142u si\u0142 izraelskich z bojownikami szyickiego ugrupowania Hezbollah. Ryzyko eskalacji wzros\u0142o po ataku rakietowym na Bejrut, stolic\u0119 Iranu, w kt\u0102\u0142rym zgin\u0105\u0142 jeden z dow\u0102\u0142dc\u0102\u0142w Hamasu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30571809,usa-obawia-sie-kolejnego-konfliktu-nie-lezy-w-niczyim-interesie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T09:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia wyzna\u0142, \u017ce zna tre\u015b\u0107 orzecze\u0144? Jab\u0142o\u0144ski: Coraz bardziej si\u0119 pogr\u0105\u017ca marsza\u0142ek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/0a/1d/z30453654M,Pawel-Jablonski--przedstawiciel-PiS-w-debacie-nad-.jpg\" vspace=\"2\" />- Podpisa\u0142em postanowienie o wygaszeniu im mandat\u0102\u0142w, teraz czekam na wszystkie orzeczenia, jakie mog\u0105 nadej\u015b\u0107 z S\u0105du Najwy\u017cszego - powiedzia\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl Szymon Ho\u0142ownia i tym samym odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do sprawy Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Polityk prawicy sugeruje jednak, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu... ju\u017c zna tre\u015b\u0107 orzecze\u0144, kt\u0102\u0142re maj\u0105 dopiero zapa\u015b\u0107. \"Coraz bardziej si\u0119 pogr\u0105\u017ca\" - skomentowa\u0142 pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572140,holownia-wyznal-ze-zna-tresc-orzeczen-jablonski-coraz-bardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T08:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Maciej W\u0105sik odebra\u0142 pismo od Szymona Ho\u0142owni. \"Zatem wracam do obowi\u0105zk\u0102\u0142w\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/26/1d/z30567962M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Maciej W\u0105sik przekaza\u0142, \u017ce S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzygn\u0105\u0142 jego odwo\u0142anie od decyzji o wygaszeniu mandatu poselskiego. \"Zatem wracam do obowi\u0105zk\u0102\u0142w! 10 stycznia w Sejmie!\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30572181,maciej-wasik-odebral-pismo-od-szymona-holowni-zatem-wracam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmasowany ostrza\u0142 Ukrainy, Rosjanie u\u017cyli pocisk\u0102\u0142w Kind\u017ca\u0142. Polska armia wyda\u0142a komunikat", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/27/1d/z30571943M,Pocisk-Kindzal.jpg\" vspace=\"2\" />Dow\u0102\u0142dztwo Operacyjne Rodzaj\u0102\u0142w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o wdro\u017ceniu niezb\u0119dnych procedur zwi\u0105zanych ze zmasowanym ostrza\u0142em Ukrainy. Rosjanie u\u017cyli tam m.in. pocisk\u0102\u0142w hipersonicznych Kind\u017ca\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30571883,zmasowany-ostrzal-ukrainy-rosjanie-uzyli-pociskow-kindzal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T08:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski znowu poka\u017ce \"gest Kozakiewicza\"? Bukmacherzy rozpocz\u0119li przyjmowanie zak\u0142ad\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/26/1d/z30567963M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Bukmacherzy rozpocz\u0119li przyjmowanie zak\u0142ad\u0102\u0142w w zwi\u0105zku z gor\u0105c\u0105 sytuacj\u0105 polityczn\u0105 zwi\u0105zan\u0105 ze spraw\u0105 Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Mo\u017cna obstawi\u0107 mi\u0119dzy innymi to, czy politycy PiS wejd\u0105 na sal\u0119 plenarn\u0105. Najbli\u017csze posiedzenie Sejmu zaplanowane jest na \u015brod\u0119 10 stycznia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571731,kaminski-znowu-pokaze-gest-kozakiewicza-bukmacherzy-rozpoczeli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T08:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski si\u0119 odgra\u017ca: Tylko przemoc fizyczna uniemo\u017cliwi mi wzi\u0119cie udzia\u0142u w g\u0142osowaniach", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/26/1d/z30565244M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie jestem przest\u0119pc\u0105. Najprawdopodobniej ju\u017c nied\u0142ugo b\u0119d\u0119 pierwszym wi\u0119\u017aniem politycznym w naszym kraju - stwierdzi\u0142 na antenie RMF FM Mariusz Kami\u0144ski. - Dalej jestem pos\u0142em. To jest m\u0102\u0142j obowi\u0105zek wobec wyborc\u0102\u0142w. Tylko przemoc fizyczna wobec mojej osoby uniemo\u017cliwi mi wzi\u0119cie udzia\u0142u w g\u0142osowaniach - doda\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571954,kaminski-sie-odgraza-tylko-przemoc-fizyczna-uniemozliwi-mi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezenterka TVP Info szczu\u0142a na Donalda Tuska. Teraz wr\u0102\u0142ci\u0142a na anten\u0119. \"To jaka\u015b prowokacja?\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/27/1d/z30571946M,Pracownica-TVP-Info-wrocila-na-antene--Wczesniej-p.jpg\" vspace=\"2\" />Gwa\u0142towne zmiany w mediach publicznych zaowocowa\u0142y nowymi twarzami w wi\u0119kszo\u015bci program\u0102\u0142w Telewizji Polskiej. Niekt\u0102\u0142rym jednak uda\u0142o si\u0119 zachowa\u0107 swoje dotychczasowe stanowiska. El\u017cbieta \u017bywio\u0142, kt\u0102\u0142ra od lat pracowa\u0142a jako prezenterka serwis\u0102\u0142w informacyjnych TVP, zadebiutowa\u0142 w nowej ods\u0142onie TVP Info. Widzowie nie kryli swojego oburzenia decyzj\u0105 nowych w\u0142adz.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30571711,prezenterka-tvp-info-szczula-na-donalda-tuska-teraz-wrocila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T07:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "IMGW ostrzega przed silnym mrozem w Polsce. Apogeum zimna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/27/1d/z30571780M,Zima--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W poniedzia\u0142ek nad ranem w cz\u0119\u015bci kraju odnotowano temperatur\u0119 poni\u017cej minus 20 stopni Celsjusza. IMGW wyda\u0142o ostrze\u017ceni przed silnym mrozem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30571733,imgw-ostrzega-przed-silnym-mrozem-w-polsce-apogeum-zimna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T07:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Kurz po sprawie Brauna ju\u017c opada\u0142\". Co z Krzysztofem Bosakiem? Decyzj\u0119 ma podj\u0105\u0107 KO", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f3/27/1d/z30571763M,Konferencja-prasowa-liderow-Konfederacji-przed-spo.jpg\" vspace=\"2\" />Krzysztof Bosak prawdopodobnie nie zostanie odwo\u0142any z funkcji wicemarsza\u0142ka po skandalu z udzia\u0142em cz\u0142onka Konfederacji Grzegorza Brauna. - Kurz po sprawie ju\u017c opada\u0142 - powiedzia\u0142 \"Rzeczpospolitej\" jeden z cz\u0142onk\u0102\u0142w prezydium Sejmu. Najbli\u017csze posiedzenie Sejmu mo\u017ce by\u0107 decyduj\u0105ce.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571710,grzegorz-braun-wraca-do-sejmu-krzysztof-bosak-pozostanie-wicemarszalkiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T07:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dr Piotr \u0141ukasiewicz go\u015bciem poniedzia\u0142kowej \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/27/1d/z30571175M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bciem poniedzia\u0142kowej \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\" b\u0119dzie dr. Pawe\u0142 \u0141ukasiewicz, analityk ds. mi\u0119dzynarodowych Polityka Insight. Zapraszamy ju\u017c o 8:30.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571155,dr-piotr-lukasiewicz-gosciem-poniedzialkowej-porannej-rozmowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawa W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Marcin Mastalerek: Prezydent zaprosi Szymona Ho\u0142owni\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e7/27/1d/z30571751M,Spotkanie-prezydenta-Dudy-i-marszalka-Holowni.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda zaprosi w poniedzia\u0142ek marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 - przekaza\u0142 Marcin Mastalerek, szef Gabinetu Prezydenta RP. Chodzi o spraw\u0119 polityk\u0102\u0142w PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30571749,marcin-mastalerek-prezydent-zaprosi-dzis-marszalka-sejmu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T06:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pentagon ukry\u0142 informacj\u0119 o hospitalizacji swojego szefa. Republikanie: To niedopuszczalne", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c1/27/1d/z30571713M,Lloyd-Austin.jpg\" vspace=\"2\" />Ameryka\u0144ski sekretarz obrony USA Lloyd Austin poinformowa\u0142, \u017ce bierze na siebie pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za utajnienie informacji o jego pobycie w szpitalu. Polityk przez tydzie\u0144 by\u0142 hospitalizowany z powodu wci\u0105\u017c nieokre\u015blonego schorzenia. Zdaniem republikan\u0102\u0142w taka sytuacja jest \"niedopuszczalna\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30571683,pentagon-ukryl-informacje-o-hospitalizacji-swojego-szefa-republikanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T06:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm przeciwlotniczy w ca\u0142ej Ukrainie. Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak rakietowy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/27/1d/z30571723M,Rosyjski-atak-na-Dniepro--Zniszczony-budynek-miesz.jpg\" vspace=\"2\" />Rosja przeprowadzi\u0142a kolejn\u0105 zmasowan\u0105 seri\u0119 atak\u0102\u0142w rakietowych na ukrai\u0144skie miasta. Pociski uderzy\u0142y mi\u0119dzy innymi na Kij\u0102\u0142w, Dniepr, Zaporo\u017ce, Chark\u0102\u0142w, Krzywy R\u0102\u0142g oraz Chmielnicki. Ca\u0142y kraj zosta\u0142 obj\u0119ty alarmem przeciwlotniczym.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30571707,alarm-przeciwlotniczy-w-calej-ukrainie-rosjanie-przeprowadzili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T06:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ukrai\u0144ski wywiad: Ukraina zaatakowa\u0142a Rosj\u0119 polskimi dronami. S\u0105 zniszczenia", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/27/1d/z30571670M,Wywiad-Ukrainy--Ukrainskie-drony-zaatakowaly-Rosje.jpg\" vspace=\"2\" />Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y terytorium Rosji - informuje wywiad Ukrainy. Jak dodaje, zniszczy\u0142y one dwa rosyjskie systemy rakiet ziemia-powietrze Pancyr-S1.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30571658,wywiad-ukrainy-ukrainskie-drony-zaatakowaly-rosje-sa-zniszczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia w Gazeta.pl: Kami\u0144ski i W\u0105sik powinni i\u015b\u0107 do wi\u0119zienia. Dopu\u015bcili si\u0119 szata\u0144skiej roboty", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/14/1d/z30492267M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- TVP, TVP Info, Polskie Radio finansowane by\u0142y z pieni\u0119dzy pa\u0144stwa, a dzia\u0142a\u0142y wbrew w\u0142asnemu pa\u0144stwu. Powiem mocniej - wiele ich dzia\u0142a\u0144 nosi\u0142o cechy zdrady stanu - ocenia marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia (Polska 2050) w wywiadzie dla Gazeta.pl. Oto cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza rozmowy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30567235,holownia-w-gazeta-pl-kaminski-i-wasik-powinni-isc-do-wiezienia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T04:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 8 stycznia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5c/27/1d/z30570588M,Horoskop-dzienny---poniedzialek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 8 stycznia. Co na pocz\u0105tku nowego tygodnia czeka Wagi, Ryby czy Skorpiony? Jakie wyzwania stan\u0105 przed poszczeg\u0102\u0142lnymi znakami zodiaku? Nie czekaj, sprawd\u017a!", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30570498,horoskop-dzienny-poniedzialek-8-stycznia-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-08T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]