[{"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "W\u0142ochy. Znany aktor rozgniewa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w miasta. Wszystko przez zagini\u0119cie jego kota", "description": "Policja prowadzi \u015bledztwo w sprawie w\u0142oskiego aktora Nino Frassiki oskar\u017canego przez s\u0105siad\u00f3w o znies\u0142awienie, prze\u015bladowanie i pod\u017ceganie do dzia\u0142alno\u015bci przest\u0119pczej. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 tych czyn\u00f3w podczas poszukiwania zaginionego kota. Zwierz\u0119 znikn\u0119\u0142o w miejscowo\u015bci Spoleto, gdzie Frassica kr\u0119ci popularny serial.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/wlochy-znany-aktor-rozgniewal-mieszkancow-miasta-wszystko-przez-zaginiecie-jego-kota", "date_published": "2024-01-08T20:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Algieria. Podr\u00f3\u017cowa\u0142 w podwoziu samolotu. S\u0105 pierwsze aresztowania", "description": "Aresztowano dziesi\u0119ciu policjant\u00f3w w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 pasa\u017cera, kt\u00f3ry podr\u00f3\u017cowa\u0142 na gap\u0119 w podwoziu samolotu z Algierii do Pary\u017ca. M\u0119\u017cczyzna w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/algieria-podrozowal-w-podwoziu-samolotu-sa-pierwsze-aresztowania", "date_published": "2024-01-08T20:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Kanada. Nietypowy apel s\u0142u\u017cb. Prosz\u0105 kierowc\u00f3w, by nie pozwalali \u0142osiom liza\u0107 ich samochod\u00f3w", "description": "S\u0142u\u017cby w Kanadzie prosz\u0105 kierowc\u00f3w, by ci nie pozwalali \u0142osiom... liza\u0107 ich samochod\u00f3w. Zwierz\u0119ta pr\u00f3buj\u0105 w ten spos\u00f3b dostarczy\u0107 do swoich organizm\u00f3w s\u00f3l. Stwarza to jednak zagro\u017cenie zar\u00f3wno dla samych \u0142osi, jak i uczestnik\u00f3w ruchu, zwi\u0119kszaj\u0105c ryzyko wypadk\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/kanada-nietypowy-apel-sluzb-prosza-kierowcow-by-nie-pozwalali-losiom-lizac-ich-samochodow", "date_published": "2024-01-08T20:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Ekwador. Z wi\u0119zienia o zaostrzonym rygorze uciek\u0142 najgro\u017aniejszy przest\u0119pca w kraju", "description": "Z wi\u0119zienia o zaostrzonym rygorze w Guayaquil uciek\u0142 najgro\u017aniejszy przest\u0119pca Ekwadoru Jos\u00e9 Adolfo Mac\u00edas Villamar, pseudonim Fito. Odbywa\u0142 kar\u0119 34 lat pozbawienia wolno\u015bci, m.in. za udzia\u0142 w przest\u0119pczo\u015bci zorganizowanej i morderstwa. Oskar\u017ca si\u0119 go r\u00f3wnie\u017c o zlecenie zab\u00f3jstwa Fernando Villavicencio, kandydata w niedawnych wyborach prezydenckich.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/ekwador-z-wiezienia-o-zaostrzonym-rygorze-uciekl-najgrozniejszy-przestepca-w-kraju", "date_published": "2024-01-08T20:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Francuska premier Elisabeth Borne rezygnuje ze stanowiska. Jest komentarz Macrona", "description": "W poniedzia\u0142ek premier Francji poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Jej rezygnacj\u0119 przyj\u0105\u0142 prezydent kraju, kt\u00f3ry podzi\u0119kowa\u0142 Elisabeth Borne za wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Pa\u0142ac Elizejski przekaza\u0142, \u017ce dalej b\u0119dzie ona pe\u0142ni\u0142a obowi\u0105zki premier w rz\u0105dzie Emmanuela Macrona do momentu przedstawienia nowego rz\u0105du.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/francuska-premier-elisabeth-borne-rezygnuje-ze-stanowiska-jest-komentarz-macrona", "date_published": "2024-01-08T18:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Papie\u017c Franciszek: \"III wojna \u015bwiatowa w kawa\u0142kach przeradza si\u0119 w prawdziwy konflikt globalny\"", "description": "Papie\u017c Franciszek zaapelowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o zatrzymanie konflikt\u00f3w na \u015bwiecie. Stwierdzi\u0142, \u017ce przekszta\u0142caj\u0105 si\u0119 one z trzeciej wojny \u015bwiatowej w kawa\u0142kach w prawdziwy konflikt globalny. Wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na zatrzymanie zbroje\u0144 i przeznaczenie \u015brodk\u00f3w na budow\u0119 prawdziwego bezpiecze\u0144stwa na \u015bwiecie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/papiez-franciszek-iii-wojna-swiatowa-w-kawalkach-przeradza-sie-w-prawdziwy-konflikt-globalny", "date_published": "2024-01-08T18:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Walia. Historia jak z filmu. Szop\u0119 75-letniego Walijczyka ka\u017cdej nocy odwiedza mysz-sprz\u0105taczka", "description": "75-letni Walijczyk sfilmowa\u0142 mysz, kt\u00f3ra w nocy sprz\u0105ta\u0142a jego szop\u0119. Gryzo\u0144 przenosi\u0142 przedmioty porozrzucane po blacie sto\u0142u warsztatowego i uk\u0142ada\u0142 je w jednym miejscu. Nie zawracam sobie teraz g\u0142owy sprz\u0105taniem, bo wiem, \u017ce ona si\u0119 tym zajmie - \u017cartuje m\u0119\u017cczyzna w rozmowie z brytyjskim dziennikiem The Guardian.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/walia-historia-jak-z-filmu-szope-75-letniego-walijczyka-kazdej-nocy-odwiedza-mysz-sprzataczka", "date_published": "2024-01-08T18:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Jaka jest najlepsza zupa na \u015bwiecie? W Polsce niewielu o niej s\u0142ysza\u0142o", "description": "Zupa jest jednym z najstarszych da\u0144 na \u015bwiecie. Istniej\u0105 hipotezy, wed\u0142ug kt\u00f3rych ju\u017c neandertalczycy gotowali wywary sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 ze sk\u00f3ry zwierz\u0119cej, wody oraz ro\u015blin. Aktualne dania zawieraj\u0105 bardziej wykwintne sk\u0142adniki, a niemal w ka\u017cdym kraju znajdziemy inn\u0105 i charakterystyczn\u0105 dla tego regionu zup\u0119. CNN Travel utworzy\u0142o ranking i wskaza\u0142o 20 najlepszych z ca\u0142ego \u015bwiata.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/jaka-jest-najlepsza-zupa-na-swiecie-w-polsce-niewielu-o-niej-slyszalo", "date_published": "2024-01-08T18:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wypadek na Rajdzie Dakar. Kierowca trafi\u0142 do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie", "description": "Podczas drugiego etapu Rajdu Dakar w Arabii Saudyjskiej dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku. Motocyklista zosta\u0142 przetransportowany do szpitala. Organizatorzy wy\u015bcigu przekazali, \u017ce jego stan jest okre\u015blany jako ci\u0119\u017cki. Zesp\u00f3\u0142 kierowcy powiedzia\u0142 z kolei, \u017ce tu\u017c po zdarzeniu motocyklista by\u0142 nieprzytomny i bez pulsu, ale lekarze natychmiast podj\u0119li reanimacj\u0119.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/wypadek-na-rajdzie-dakar-kierowca-trafil-do-szpitala-w-ciezkim-stanie", "date_published": "2024-01-08T17:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Nie \u017cyje Franz Beckenbauer. Legendarny pi\u0142karz i trener mia\u0142 78 lat", "description": "W wieku 78 lat zmar\u0142 Franz Beckenbauer, legendarny pi\u0142karz i trener. By\u0142 gwiazd\u0105 Bayernu Monachium i reprezentacji Niemiec. Dwa razy zdoby\u0142 tytu\u0142 mistrza \u015bwiata, wygra\u0142 tak\u017ce mistrzostwo Europy. Dwukrotnie zosta\u0142 laureatem Z\u0142otej Pi\u0142ki.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/nie-zyje-franz-beckenbauer-legendarny-pilkarz-i-trener-mial-78-lat", "date_published": "2024-01-08T17:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Fragment kad\u0142uba oderwa\u0142 si\u0119 od samolotu Alaska Airlines. Nauczyciel znalaz\u0142 go w swoim ogr\u00f3dku", "description": "Odnaleziono fragment kad\u0142uba, kt\u00f3ry oderwa\u0142 si\u0119 samolotu linii Alaska Airlines. Element wa\u017c\u0105cy 27 kg spad\u0142 do ogr\u00f3dka nauczyciela z Portland. Dzi\u0119kujemy Bob - przekaza\u0142a szefowa Krajowej Rady Bezpiecze\u0144stwa Transportu. Boeing 737 MAX 9 uleg\u0142 awarii tu\u017c po starcie i musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 nagrania, na kt\u00f3rych wida\u0107 ogromn\u0105 dziur\u0119 w kad\u0142ubie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/nauczyciel-znalazl-fragment-kadluba-w-ogrodku", "date_published": "2024-01-08T13:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://www.polsatnews.pl", "album": "https://www.polsatnews.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/nz/nz9p91g535efkmnz7kodfa1bc725pr61.png", "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Watykan. Celibat w Ko\u015bciele. Doradca papie\u017ca proponuje zmiany", "description": "Zrewidowa\u0142bym wym\u00f3g zachowania celibatu przez ksi\u0119\u017cy. Do\u015bwiadczenie pokaza\u0142o mi, \u017ce jest to co\u015b, o czym musimy powa\u017cnie pomy\u015ble\u0107. Ko\u015bci\u00f3\u0142 straci\u0142 wielu wielkich ksi\u0119\u017cy, poniewa\u017c wybrali ma\u0142\u017ce\u0144stwo - powiedzia\u0142 w rozmowie z dziennikiem Times of Malta arcybiskup Charles Scicluna, wy\u017cszy rang\u0105 urz\u0119dnik Watykanu oraz doradca papie\u017ca Franciszka.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/watykan-celibat-w-kosciele-doradca-papieza-proponuje-zmiany", "date_published": "2024-01-08T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://www.polsatnews.pl", "album": "https://www.polsatnews.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/sn/snngrhdn3a4h2y723jhtj7zfoeiiym1y.png", "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Ukrai\u0144cy pokochali jego wiersze. Maksym Krywcow zgin\u0105\u0142 na froncie", "description": "Maksym Krywcow zgin\u0105\u0142 na froncie. \u017bo\u0142nierz i poeta mia\u0142 33 lata. Krywcow jest autorem jednej z najpopularniejszych ksi\u0105\u017cek 2023 roku w Ukrainie - Wierszy z luki.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/ukraincy-pokochali-jego-ksiazke-maksym-krywcow-zginal-na-froncie", "date_published": "2024-01-08T12:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://www.polsatnews.pl", "album": "https://www.polsatnews.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/4d/4d78g8jsoqf8r3cpf9a1zjesyridtvsa.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Australia. Policjanci przej\u0119li ponad 250 jaszczurek. By\u0142y warte fortun\u0119", "description": "Ponad 250 rodzimych jaszczurek odzyska\u0142a australijska policja po rozbiciu gangu przemytnik\u00f3w. Warto\u015b\u0107 gad\u00f3w oszacowano na 1,2 mln dolar\u00f3w. Jaszczurki mia\u0142y trafi\u0107 do Hongkongu. W sprawie zatrzymano cztery osoby.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/australia-policjanci-przejeli-ponad-250-jaszczurek-byly-warte-fortune", "date_published": "2024-01-08T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://www.polsatnews.pl", "album": "https://www.polsatnews.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/8q/8qm672o4iiuvumvftmaw5v4iq84hbawa.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "W\u0142ochy. M\u00f3g\u0142 nie \u017cy\u0107 od wielu lat. Przera\u017caj\u0105ce odkrycie we W\u0142oszech", "description": "71-letni emeryt zosta\u0142 znaleziony martwy w swoim domu w Ankonie. Stan jego cia\u0142a oraz fakt, \u017ce na \u015bcianie wisia\u0142 kalendarz na 2018 r., sk\u0142oni\u0142y w\u0142adze do podejrze\u0144, \u017ce m\u0119\u017cczyzna m\u00f3g\u0142 umrze\u0107 sze\u015b\u0107 lat temu. S\u0142u\u017cby poinformowa\u0142 brata 71-latka, kt\u00f3ry potwierdzi\u0142, \u017ce zmar\u0142ego nie widzia\u0142 od lat.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/wlochy-mogl-nie-zyc-od-wielu-lat-przerazajace-odkrycie-we-wloszech", "date_published": "2024-01-08T09:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy ci\u0105gnik\u00f3w na ulicach. Wielki protest w Niemczech", "description": "Wielki protest rolnik\u00f3w w Niemczech. Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy ci\u0105gnik\u00f3w i maszyn rolniczych wyjecha\u0142o dzisiaj na ulice wi\u0119kszo\u015bci niemieckich miast. Blokowane s\u0105 wjazdy do centr\u00f3w miast, autostrady, drogi krajowe, a nawet przej\u015bcia graniczne. Protest jest odpowiedzi\u0105 na plany oszcz\u0119dno\u015bciowe rz\u0105du.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/kilkadziesiat-tysiecy-ciagnikow-na-ulicach-wielki-protest-w-niemczech", "date_published": "2024-01-08T08:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Z\u0142ote Globy 2024. Znamy laureat\u00f3w", "description": "Za nami 81. ceremonia wr\u0119czenia Z\u0142otych Glob\u00f3w w Beverly Hill. A\u017c pi\u0119\u0107 nagr\u00f3d zgarn\u0105\u0142 biograficzny film Openheimer. Barbie, nominowana w a\u017c dziewi\u0119ciu kategoriach, otrzyma\u0142a jedynie dwie statuetki. W kategoriach telewizyjnych najwi\u0119cej nagr\u00f3d przyznano serialowi Sukcesja.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/zlote-globy-2024-znamy-laureatow", "date_published": "2024-01-08T08:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Anders Breivik pozywa Norwegi\u0119 za \u0142amanie praw cz\u0142owieka. Pokazano, w jakich warunkach przebywa", "description": "Anders Breivik pozywa pa\u0144stwo norweskie za \u0142amanie praw cz\u0142owieka. Odsiaduje on wyrok 21 lat wi\u0119zienia, a teraz domaga si\u0119 kontaktu z innymi osadzonymi. Dziennikarze pokazali, w jakich warunkach przebywa Breivik. Ma do dyspozycji kilka pomieszcze\u0144 w tym m.in. sal\u0119 telewizyjn\u0105 z konsol\u0105 do gier oraz si\u0142owni\u0119. Odsiadk\u0119 umilaj\u0105 mu trzy papu\u017cki.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/anders-breivik-pozywa-norwegie-za-lamanie-praw-czlowieka-pokazano-w-jakich-warunkach-przebywa", "date_published": "2024-01-08T07:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Grecja: Pa\u0142ac wpisany na list\u0119 UNESCO otwarty dla zwiedzaj\u0105cych. Koronowano tam kr\u00f3la Macedonii", "description": "Pa\u0142ac, w kt\u00f3rym ponad 2 tys. lat temu koronowano Aleksandra Wielkiego na kr\u00f3la Macedonii, zosta\u0142 ponownie otwarty dla zwiedzaj\u0105cych. Atrakcja pozostawa\u0142a niedost\u0119pna dla turyst\u00f3w przez 16 lat. Ponowne otwarcie poprzedzi\u0142a oficjalna uroczysto\u015b\u0107, na kt\u00f3rej premier kraju Kyriakos Mitsotakis okre\u015bli\u0142 Pa\u0142ac w Aigai pomnikiem o znaczeniu \u015bwiatowym.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-07/grecja-palac-wpisany-na-liste-unesco-znow-otwarty-dla-zwiedzajacych-koronowano-tam-krola-macedonii", "date_published": "2024-01-08T05:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA: 171 samolot\u00f3w uziemionych. To konsekwencje dramatycznego incydentu", "description": "Federalna Administracja Lotnicza og\u0142osi\u0142a, \u017ce wy\u0142\u0105czy z u\u017cytku 171 samolot\u00f3w Boening 737 MAX 9, a\u017c do momentu upewnienia si\u0119, czy te s\u0105 na pewno bezpieczne. Decyzja jest wynikiem pi\u0105tkowego incydentu, kiedy podczas lotu w jednej z takich maszyn dosz\u0142o do oderwania si\u0119 cz\u0119\u015bci kad\u0142uba wraz z oknem.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-08/usa-171-samolotow-uziemionych-po-awaryjnym-ladowaniu-boeninga-737-max-9", "date_published": "2024-01-08T05:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]