[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Rados\u0142aw Sikorski o pomocy dla Ukrainy. \"Imponuj\u0105ce sumy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-radoslaw-sikorski-o-pomocy-dla-ukrainy-imponujace-sumy,nId,7256842\"><img align=\"left\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski o pomocy dla Ukrainy. &quot;Imponuj\u0105ce sumy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-o-pomocy-dla-ukrainy-imponujace-sumy/000ICO57HKFDN6UR-C321.jpg\" /></a>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 ze swoj\u0105 japo\u0144sk\u0105 odpowiedniczk\u0105. Polityk przyzna\u0142, \u017ce Tokio jest jednym z lider\u00f3w wspierania Ukrainy. Powiedzia\u0142 o &quot;imponuj\u0105cych&quot; sumach wysy\u0142anych do Kijowa, nie podaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Zapewni\u0142 te\u017c, \u017ce trwaj\u0105 rozmowy o &quot;nowych forma wsparcia bohaterskiego oporu&quot; Ukrai\u0144c\u00f3w. Warszawa mo\u017ce w tej kwestii liczy\u0107 na zaanga\u017cowanie Japonii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-radoslaw-sikorski-o-pomocy-dla-ukrainy-imponujace-sumy,nId,7256842", "date_published": "2024-01-08T18:29:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik zaproszeni przez prezydenta. Ruch po decyzji s\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-i-wasik-zaproszeni-przez-prezydenta-ruch-po-decyzji,nId,7256642\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik zaproszeni przez prezydenta. Ruch po decyzji s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/kaminski-i-wasik-zaproszeni-przez-prezydenta-ruch-po-decyzji/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" /></a>&quot;Prezydent Andrzej Duda zaprosi\u0142 pos\u0142\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do Pa\u0142acu Prezydenckiego jutro na godz. 11&quot; - przekaza\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. Odb\u0119dzie si\u0119 w\u00f3wczas uroczysto\u015b\u0107 powo\u0142ania bliskich wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w ministr\u00f3w - B\u0142a\u017ceja Pobo\u017cego i Stanis\u0142awa \u017baryna - na doradc\u00f3w prezydenta. Informacja o zaproszeniu pojawi\u0142a si\u0119 w sieci po decyzji s\u0105du, w kt\u00f3rej wydano nakazy doprowadzenia W\u0105sika i Kami\u0144skiego do jednostek penitencjarnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-i-wasik-zaproszeni-przez-prezydenta-ruch-po-decyzji,nId,7256642", "date_published": "2024-01-08T16:23:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wydarzenia.interia.pl", "album": "https://wydarzenia.interia.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://i.iplsc.com/-/000GDJY75Q92KQ0P-C429.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "W\u0105sik i Kami\u0144ski b\u0119d\u0105 zatrzymani. Fala komentarzy po decyzji s\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-i-kaminski-beda-zatrzymani-fala-komentarzy-po-decyzji-,nId,7256606\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0105sik i Kami\u0144ski b\u0119d\u0105 zatrzymani. Fala komentarzy po decyzji s\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/wasik-i-kaminski-beda-zatrzymani-fala-komentarzy-po-decyzji/000ICNFZH8PWD81G-C321.jpg\" /></a>Bezprawie w czystej formie - tak decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry wyda\u0142 nakaz aresztowania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika skomentowa\u0142 Mateusz Morawiecki. -  Miejsce przest\u0119pc\u00f3w jest w wi\u0119zieniu - s\u0142ycha\u0107 z ust polityk\u00f3w rz\u0105dz\u0105cej koalicji. Karolina Pawliczuk z KO stwierdzi\u0142a w Polsat News, \u017ce &quot;PiS robi w tej sprawie rozr\u00f3b\u0119, pr\u00f3buj\u0105c udowodni\u0107, \u017ce pa\u0144stwie rz\u0105dzi bezprawie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wasik-i-kaminski-beda-zatrzymani-fala-komentarzy-po-decyzji-,nId,7256606", "date_published": "2024-01-08T16:21:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wydarzenia.interia.pl", "album": "https://wydarzenia.interia.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://i.iplsc.com/-/000ICNFZH8PWD81G-C429.jpeg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Sprawa M. Kami\u0144skiego i M. W\u0105sika. S\u0105d wyda\u0142 nakazy doprowadzenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-m-kaminskiego-i-m-wasika-sad-wydal-nakazy-doprowadzen,nId,7256581\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa M. Kami\u0144skiego i M. W\u0105sika. S\u0105d wyda\u0142 nakazy doprowadzenia\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-m-kaminskiego-i-m-wasika-sad-wydal-nakazy-doprowadzen/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>S\u0105 nakazy aresztowania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Decyzja s\u0105du oznacza, \u017ce skazani politycy PiS mog\u0105 zosta\u0107 w ka\u017cdej chwili zatrzymani przez policj\u0119 i doprowadzeni do aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-m-kaminskiego-i-m-wasika-sad-wydal-nakazy-doprowadzen,nId,7256581", "date_published": "2024-01-08T15:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Tak d\u0142ugo w Sejmie nie zasiada\u0142 nikt. Pos\u0142anka spocz\u0119\u0142a w Alei Zas\u0142u\u017conych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tak-dlugo-w-sejmie-nie-zasiadal-nikt-poslanka-spoczela-w-ale,nId,7256427\"><img align=\"left\" alt=\"Tak d\u0142ugo w Sejmie nie zasiada\u0142 nikt. Pos\u0142anka spocz\u0119\u0142a w Alei Zas\u0142u\u017conych\" src=\"https://i.iplsc.com/tak-dlugo-w-sejmie-nie-zasiadal-nikt-poslanka-spoczela-w-ale/000ICKMFF49071KS-C321.jpg\" /></a>W \u0141odzi odby\u0142 si\u0119 pogrzeb Iwony \u015aledzi\u0144skiej-Katarasi\u0144skiej. By\u0142a pos\u0142anka, kt\u00f3ra zasiada\u0142a w Sejmie nieprzerwanie przez 32 lata, zmar\u0142a w poniedzia\u0142ek 1 stycznia. W ceremonii udzia\u0142 wzi\u0119li m.in. premier Donald Tusk czy marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. Parlamentarzystka spocznie w Alei Zas\u0142u\u017conych cmentarza na Do\u0142ach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tak-dlugo-w-sejmie-nie-zasiadal-nikt-poslanka-spoczela-w-ale,nId,7256427", "date_published": "2024-01-08T13:34:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wydarzenia.interia.pl", "album": "https://wydarzenia.interia.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://i.iplsc.com/-/000ICKMFF49071KS-C429.jpeg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Marcin K\u0105cki przerywa milczenie. \"Tekst by\u0142 sprawdzany\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-kacki-przerywa-milczenie-tekst-byl-sprawdzany,nId,7256389\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin K\u0105cki przerywa milczenie. &quot;Tekst by\u0142 sprawdzany&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/marcin-kacki-przerywa-milczenie-tekst-byl-sprawdzany/000ICKG5FTYE1WL6-C321.jpg\" /></a>Marcin K\u0105cki zabra\u0142 g\u0142os po zawieszeniu i odsuni\u0119ciu od pracy w &quot;Gazecie Wyborczej&quot;, kt\u00f3re s\u0105 konsekwencj\u0105 opublikowanego przez redakcj\u0119 materia\u0142u dziennikarza dotycz\u0105cego m.in. &quot;relacji z kobietami&quot;. Reporta\u017cysta zapewnia, \u017ce jego artyku\u0142 przez publikacj\u0105 &quot;by\u0142 czytany i sprawdzany&quot;, mimo \u017ce &quot;GW&quot; w o\u015bwiadczeniu wskazywa\u0142a, \u017ce jest &quot;nie\u015bwiadoma, \u017ce 'spowied\u017a' mo\u017ce mie\u0107 drugie dno&quot;. - B\u0142\u0105d, jaki pope\u0142ni\u0142em, to ten, \u017ce uwierzy\u0142em, \u017ce mog\u0119 facetom pokaza\u0107 moj\u0105 drog\u0119 i pr\u00f3b\u0119 naprawy - twierdzi. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-kacki-przerywa-milczenie-tekst-byl-sprawdzany,nId,7256389", "date_published": "2024-01-08T13:25:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "https://wydarzenia.interia.pl", "album": "https://wydarzenia.interia.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://i.iplsc.com/-/000ICKG5FTYE1WL6-C429.jpeg", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Kami\u0144ski w wi\u0119zieniu? M\u00f3wi o \"trz\u0119sieniu ziemi\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-w-wiezieniu-mowi-o-trzesieniu-ziemi,nId,7256129\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski w wi\u0119zieniu? M\u00f3wi o &quot;trz\u0119sieniu ziemi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kaminski-w-wiezieniu-mowi-o-trzesieniu-ziemi/000ICFPBLITKE93P-C321.jpg\" /></a>- Nie jestem przest\u0119pc\u0105, prawdopodobnie nied\u0142ugo b\u0119d\u0119 pierwszym wi\u0119\u017aniem politycznym w naszym kraju - m\u00f3wi Mariusz Kami\u0144ski. Wed\u0142ug polityka PiS &quot;w wymiarze indywidulanym&quot; zamkni\u0119cie go w wi\u0119zieniu b\u0119dzie &quot;trz\u0119sieniem ziemi&quot; oraz &quot;pr\u00f3b\u0105 odebrania godno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-w-wiezieniu-mowi-o-trzesieniu-ziemi,nId,7256129", "date_published": "2024-01-08T07:21:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Prof. Antoni Dudek o dw\u00f3ch scenariuszach dla PiS na wybory prezydenckie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prof-antoni-dudek-o-dwoch-scenariuszach-dla-pis-na-wybory-pr,nId,7254772\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Antoni Dudek o dw\u00f3ch scenariuszach dla PiS na wybory prezydenckie\" src=\"https://i.iplsc.com/prof-antoni-dudek-o-dwoch-scenariuszach-dla-pis-na-wybory-pr/000ICFPL6GTO14GX-C321.jpg\" /></a>- PiS ma dwie dusze - m\u00f3wi Interii politolog prof. Antoni Dudek i wskazuje na konkuruj\u0105ce nurty w partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego: jeden reprezentowany przez Przemys\u0142awa Czarnka, drugi przez Mateusza Morawieckiego. Autor ksi\u0105\u017cki &quot;Historia polityczna Polski 1989-2023&quot; kre\u015bli tak\u017ce dwa scenariusze dla PiS na wybory prezydenckie i komentuje pierwsze kroki koalicji rz\u0105dz\u0105cej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prof-antoni-dudek-o-dwoch-scenariuszach-dla-pis-na-wybory-pr,nId,7254772", "date_published": "2024-01-08T07:21:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Prezydent zaprosi\u0142 Ho\u0142owni\u0119. Pad\u0142a data", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zaprosil-holownie-padla-data,nId,7256121\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent zaprosi\u0142 Ho\u0142owni\u0119. Pad\u0142a data\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-zaprosil-holownie-padla-data/000I707B1EWHLK4V-C321.jpg\" /></a>Prezydent zaprosi marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni\u0119 w poniedzia\u0142ek w godzinach popo\u0142udniowych - przekaza\u0142 Marcin Mastalerek w TVN24. - Trzeba rozwi\u0105za\u0107 ten kryzys - doda\u0142, m\u00f3wi\u0105c o sprawie polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News od prezydenckiego ministra Wojciecha Kolarskiego, do spotkania ma doj\u015b\u0107 o godz. 13:30.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zaprosil-holownie-padla-data,nId,7256121", "date_published": "2024-01-08T06:37:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 45, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]