[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T20:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/ogolna-teoria-wzglednosci-prawa-zachowania", "page_rating_votes": 0, "title": "Og\u00f3lna teoria wzgl\u0119dno\u015bci poprawiona. Naukowiec wskaza\u0142, co jest z ni\u0105 nie tak", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1152\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/czarna-dziura-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/03/czarna-dziura-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Marzeniem wielu fizyk\u00f3w jest podwa\u017cenie tego, o czym m\u00f3wi\u0142 Einstein. Maj\u0105c ku temu odpowiednie podstawy, rzecz jasna. Tak karko\u0142omnego wyzwania podj\u0105\u0142 si\u0119 niedawno Hamidreza Fazlollahi z Peoples&#8217; Friendship University of Russia. Zdaniem autora publikacji, kt\u00f3ra trafi\u0142a na \u0142amy The European Physical Journal C, bol\u0105czk\u0119 og\u00f3lnej teorii wzgl\u0119dno\u015bci stanowi tzw. prawa zachowania. Takim mianem okre\u015bla si\u0119 [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T19:04:28+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/xiaomi-14-ultra-specyfikacja-wyglad", "page_rating_votes": 0, "title": "Xiaomi 14 Ultra zn\u00f3w zachwyci nas aparatami. Co ju\u017c o nim wiemy?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"873\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/xiaomi-13-ultra-premiera-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1911\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/xiaomi-13-ultra-premiera-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Premiera serii Xiaomi 14 ju\u017c dawno za nami, a teraz czekamy ju\u017c na wprowadzenie tych modeli na rynek globalny. W dalszej cz\u0119\u015bci roku spodziewamy si\u0119 natomiast debiutu kolejnego ultraflagowca producenta \u2013 Xiaomi 14 Ultra. Oczekiwania s\u0105 wielkie, bo poprzednie generacje wysoko postawi\u0142y poprzeczk\u0119. Coraz wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w Xiaomi 14 Ultra pojawia si\u0119 w sieci Ju\u017c jaki\u015b [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T18:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/sciany-z-cieklego-litu-fuzja-termojadrowa", "page_rating_votes": 0, "title": "\u015aciany z ciek\u0142ego litu. Tak dokonuje si\u0119 gigantyczny prze\u0142om technologiczny", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/reaktor-fuzyjny-scaled.jpeg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/reaktor-fuzyjny-scaled.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Galopuj\u0105ce zmiany klimatyczne sprawiaj\u0105, \u017ce \u017cyjemy w czasach, w kt\u00f3rych jednym z najwa\u017cniejszych zada\u0144 ca\u0142ej ludzko\u015bci jest odej\u015bcie od wykorzystywania paliw kopalnych i zast\u0105pienie ich odnawialnymi \u017ar\u00f3d\u0142ami energii. Celem nadrz\u0119dnym jest wyeliminowanie emisji gaz\u00f3w cieplarnianych do atmosfery i powstrzymanie wzrostu \u015brednich temperatur powietrza. O ile energia z turbin wiatrowych i ogniw fotowoltaicznych to dobre alternatywy, [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T17:15:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/xiaomi-redmi-note-13-debiutuje-na-polskim-rynku", "page_rating_votes": 0, "title": "Xiaomi Redmi Note 13 debiutuje na polskim rynku", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/xiaomi-redmi-note-13-11.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/xiaomi-redmi-note-13-11.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Smartfony z serii Xiaomi Redmi Note 13 zadebiutowa\u0142y w Chinach jesieni\u0105 2023 roku, a do Polski seria zawita\u0142a 25 stycznia 2024 roku. Debiut na bogato, bo a\u017c w pi\u0119ciu wersjach, a opr\u00f3cz podstawowego telefonu dla serii Redmi Note 13, pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce warianty Redmi Note 13 Pro i Redmi Note 13 Pro+. Czym charakteryzuj\u0105 si\u0119 [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T16:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/tiktok-zwieksza-limit-dlugosci-filmow", "page_rating_votes": 0, "title": "TikTok wyd\u0142u\u017cy filmy. YouTube mo\u017ce czu\u0107 si\u0119 zagro\u017cony", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/zrozumiec-tiktoka-aplikacja.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/zrozumiec-tiktoka-aplikacja.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Darmowi u\u017cytkownicy YouTube\u2019a nie maj\u0105 ostatnio lekko, bo Google robi wszystko, co mo\u017ce, by zmusi\u0107 ich do wykupienia subskrypcji Premium. Gigant zapewne wci\u0105\u017c s\u0105dzi, \u017ce nie ma na rynku realnej konkurencji dla swojego serwisu, ale wkr\u00f3tce si\u0119 to zmieni, za spraw\u0105 kolejnej nowo\u015bci na TikToku. Na TikToku obejrzymy jeszcze d\u0142u\u017csze filmy Kilka miesi\u0119cy temu Google [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T15:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/titan-os-nowy-system-telewizory-philips-tp-vision", "page_rating_votes": 0, "title": "Titan OS &#8211; widzieli\u015bmy nowy system telewizor\u00f3w Philipsa. Co dalej ze Smart TV?", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/philips-titan-os.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/philips-titan-os.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Nowa platforma Smart TV w telewizorach Philips zwie si\u0119 Titan OS. Rozwi\u0105zanie powstaje w oparciu o dzia\u0142ania zewn\u0119trznej firmy, niemniej w \u015bcis\u0142ej wsp\u00f3\u0142pracy z Philipsem. To nie b\u0119dzie systemy tylko dla jednej, czy dw\u00f3ch serii telewizor\u00f3w \u2013 w 2024 roku zast\u0105pi on Google TV w najpopularniejszej rodzinie ekran\u00f3w Philips \u2013 The One. I gdy wydawa\u0142o [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T14:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/cyfrowy-blizniak-w-fotowoltaice", "page_rating_votes": 0, "title": "Niemcom zazdro\u015bci \u015bwiat. Ich fotowoltaiczny &#8220;bli\u017aniak&#8221; przejmuje w\u0142adz\u0119 w bran\u017cy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/231212_HIERN_Weltrekord_Solarmodul_3700-scaled-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/231212_HIERN_Weltrekord_Solarmodul_3700-scaled-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Badania nad lepszymi rozwi\u0105zaniami fotowoltaicznymi ni\u017c tymi opartymi na krzemie trwaj\u0105 ju\u017c dobre kilka dekad. Wci\u0105\u017c jednak nie wydaje si\u0119, by jakakolwiek inna technologia chcia\u0142a zago\u015bci\u0107 na rynku komercyjnym. W projektowaniu nowych generacji paneli s\u0142onecznych i innych urz\u0105dze\u0144 fotowoltaicznych ma pom\u00f3c niemiecki wynalazek nazwany \u201ecyfrowym bli\u017aniakiem\u201d. Na czym on polega i czy faktycznie przyspieszy rozw\u00f3j [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T13:32:14+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/13-nominacji-academy-awards-oscar-apple", "page_rating_votes": 0, "title": "13 nominacji do Nagr\u00f3d Akademii Filmowej  \u2013 Oscar\u00f3w \u2013 dla Apple. Inni producenci filmowi chyba powinni zacz\u0105\u0107 si\u0119 ba\u0107.", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"850\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/oscar-statues-getty-020116_qar2.1280.webp\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1276\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/oscar-statues-getty-020116_qar2.1280.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Apple jako firma technologiczna jest od dawna pot\u0119g\u0105. Kolejne generacje komputer\u00f3w, smartfon\u00f3w, zegark\u00f3w itp. sprzedaj\u0105 si\u0119 jak ciep\u0142e bu\u0142eczki. Firma jednak zdaje sobie spraw\u0119, \u017ce nic nie trwa wiecznie i poza sprz\u0119tem rozbudowuje tak\u017ce swoje us\u0142ugi. W 2019, gdy debiutowa\u0142 serwis streamingowy Apple TV+, chyba jednak nikt nie zdawa\u0142 sobie sprawy, jak wa\u017cn\u0105 pozycj\u0119 na [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T11:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/wojna-uczy-izraelskich-czolgistow-merkawa-ulepszania", "page_rating_votes": 0, "title": "Wojna uczy izraelskich czo\u0142gist\u00f3w. Sp\u00f3jrz na ulepszone czo\u0142gi Merkawa", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Czolgi-Merkawa-Mk-3-modernizacja-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1619\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Czolgi-Merkawa-Mk-3-modernizacja-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Wojna zmienia i uczy, a wyci\u0105gni\u0119te z niej wnioski s\u0105 kluczowe do ulepszania sprz\u0119tu wykorzystywanego na froncie. \u015awietny tego przyk\u0142ad da\u0142 Izrael, kt\u00f3rego ulepszone czo\u0142gi Merkawa Mk 3 pojawi\u0142y si\u0119 na najnowszych zdj\u0119ciach. Izrael ulepszy\u0142 czo\u0142gi Merkawa Mk 3 w odpowiedzi na nowe zagro\u017cenia Zacznijmy od tego, \u017ce czo\u0142gi Merkawa Mk 3 nie s\u0105 nowe. [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T10:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/turcja-marynarka-wojenna-okrety-drony-fregata", "page_rating_votes": 0, "title": "Turcja wzmacnia morsk\u0105 pot\u0119g\u0119. Pierwsze dwa takie okr\u0119ty wesz\u0142y w\u0142a\u015bnie na s\u0142u\u017cb\u0119", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Turcja-bezzalogowiec-dronMarlin-Sida-TCB-1101-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1723\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Turcja-bezzalogowiec-dronMarlin-Sida-TCB-1101-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Marlin Sida TCB 1101 i TCG Istanbul ju\u017c na s\u0142u\u017cbie. Tak oto Turcja wzmacnia swoj\u0105 marynark\u0119 wojenn\u0105, stawiaj\u0105c na nowoczesne projekty i rozwi\u0105zania, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 pa\u0144stwu przeprowadzanie jeszcze bardziej skomplikowanych operacji. Pierwszy dron nawodny i fregata ju\u017c na s\u0142u\u017cbie w tureckiej marynarce Zacznijmy od tego, \u017ce pa\u0144stwo dronami s\u0142yn\u0105ce, wprowadzi\u0142o w\u0142a\u015bnie do swojej marynarki wojennej [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T09:00:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/google-art-selfie-2-aplikacja-mobilna", "page_rating_votes": 0, "title": "Art Selfie 2 &#8211; dzi\u0119ki Google zobaczysz si\u0119 w innych epokach", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"Art Selfie 2\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"864\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Google-Art-Selfie.webp\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1152\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Google-Art-Selfie.webp\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Czy korzystasz z mo\u017cliwo\u015bci oferowanych przez serwis Google &#8220;Kultura i sztuka&#8221;? Je\u015bli nie, publikacja narz\u0119dzia Art Selfie 2 mo\u017ce Ci\u0119 do tego sk\u0142oni\u0107, poniewa\u017c dzi\u0119ki niemu zobaczy\u0107 si\u0119 w r\u00f3\u017cnych epokach oraz postawi\u0107 jako posta\u0107 pierwszoplanow\u0105 w wielu dzie\u0142ach sztuki. Takie efekty s\u0105 mo\u017cliwe dzi\u0119ki zastosowaniu SI. Google ma wiele swoich projekt\u00f3w, a &#8220;Kultura i [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": "https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/01/Google-Art-Selfie.webp", "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T07:11:00+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/obszar-tworzacy-gwiazdy-mglawica-n79-zdjecie", "page_rating_votes": 0, "title": "Co za zdj\u0119cie! JWST uwieczni\u0142 obszar, w kt\u00f3rym gwiazdy powstaj\u0105 jak w fabryce", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"720\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/06/jwst-wizualizacja.png\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1280\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/06/jwst-wizualizacja.png\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Istniej\u0105 we wszech\u015bwiecie obszary, w kt\u00f3rych powstawanie gwiazd mo\u017ce przywodzi\u0107 na my\u015bl ta\u015bmow\u0105 produkcj\u0119 tych obiekt\u00f3w. Jeden z takich region\u00f3w, wchodz\u0105cy w sk\u0142ad Wielkiego Ob\u0142oku Magellana, zosta\u0142 uwieczniony przez Kosmiczny Teleskop Jamesa Webba. Wielki Ob\u0142ok Magellana to jedna z galaktyk satelitarnych Drogi Mlecznej. Stanowi ona dom dla mg\u0142awicy N79, kt\u00f3ra ma oko\u0142o 1630 lat \u015bwietlnych [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://www.chip.pl/feed", "date_published": "2024-01-25T04:42:17+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://www.chip.pl/2024/01/usa-najbardziej-zaawansowany-samolot-bojowy", "page_rating_votes": 0, "title": "USA zrobi\u0142y krok ku przysz\u0142o\u015bci. Oto najbardziej zaawansowany samolot wojskowy", "page_rating_visits": 0, "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Lotnictwo-USA-B-21-Raider-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/Lotnictwo-USA-B-21-Raider-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Ale\u017c ten czas leci. Jeszcze przed dwoma laty spekulowali\u015bmy, jak rzeczywi\u015bcie b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 najbardziej zaawansowany samolot bojowy w historii, a nie tak dawno podgl\u0105dali\u015bmy go podczas lotu. Dzi\u015b z kolei nadszed\u0142 czas na kolejny krok ku wprowadzeniu go na s\u0142u\u017cb\u0119, bo zlecenie jego pe\u0142noskalowej produkcji. USA nie czekaj\u0105. Bombowiec B-21 Raider ju\u017c z kontraktem na [&#8230;]</p>", "artist": null, "source_obj__id": 17, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]