[{"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "date_published": "2024-01-25T12:23:45+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-byloby-czlowieka-gdyby-nie-wirusy-przelomowe-odkrycie-na,nId,7291115", "page_rating_votes": 0, "title": "Nie by\u0142oby cz\u0142owieka, gdyby nie wirusy. Prze\u0142omowe odkrycie naukowc\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-byloby-czlowieka-gdyby-nie-wirusy-przelomowe-odkrycie-na,nId,7291115\"><img align=\"left\" alt=\"Nie by\u0142oby cz\u0142owieka, gdyby nie wirusy. Prze\u0142omowe odkrycie naukowc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-byloby-czlowieka-gdyby-nie-wirusy-przelomowe-odkrycie-na/000IGSR4V1KOT3YJ-C321.jpg\" /></a>Za sukcesem ewolucji zwierz\u0105t i cz\u0142owieka stoj\u0105 wirusy - og\u0142osili hiszpa\u0144scy naukowcy. Wirusy, kt\u00f3re setki milion\u00f3w lat temu zainfekowa\u0142y prymitywne organizmy wielokom\u00f3rkowe, okaza\u0142y si\u0119 niezb\u0119dne do r\u00f3\u017cnicowania si\u0119 kom\u00f3rek, a tym samym do powstania bardziej skomplikowanych form \u017cycia. Gdyby nie pozosta\u0142o\u015bci obcego DNA w naszym genomie, \u017caden ludzki embrion nie by\u0142by w stanie si\u0119 rozwin\u0105\u0107. \n</p><br clear=\"all\" />", "artist": null, "source_obj__id": 57, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "date_published": "2024-01-25T12:12:13+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-tajemniczych-zgonow-turystow-miejscowe-wladze-reaguja,nId,7291193", "page_rating_votes": 0, "title": "Fala tajemniczych zgon\u00f3w turyst\u00f3w. Miejscowe w\u0142adze reaguj\u0105", "page_rating_visits": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-tajemniczych-zgonow-turystow-miejscowe-wladze-reaguja,nId,7291193\"><img align=\"left\" alt=\"Fala tajemniczych zgon\u00f3w turyst\u00f3w. Miejscowe w\u0142adze reaguj\u0105 \" src=\"https://i.iplsc.com/fala-tajemniczych-zgonow-turystow-miejscowe-wladze-reaguja/000IGSP32O6SJD8Y-C321.jpg\" /></a>Co najmniej o\u015bmiu obywateli Stan\u00f3w Zjednoczonych zosta\u0142o znalezionych martwych na terytorium Kolumbii. Zdaniem dziennikarzy, fala tajemniczych zgon\u00f3w mo\u017ce by\u0107 zwi\u0105zana z aplikacjami randkowymi.</p><br clear=\"all\" />", "artist": null, "source_obj__id": 57, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}, {"tags": [], "vote": 0, "age": null, "language": "pl", "bookmarked": false, "permanent": false, "page_rating": 0, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "date_published": "2024-01-25T10:05:05+00:00", "page_rating_contents": 0, "user": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-reaguje-na-katastrofe-rosyjskiego-samolot,nId,7291048", "page_rating_votes": 0, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski reaguje na katastrof\u0119 rosyjskiego samolotu. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w", "page_rating_visits": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wolodymyr-zelenski-reaguje-na-katastrofe-rosyjskiego-samolot,nId,7291048\"><img align=\"left\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski reaguje na katastrof\u0119 rosyjskiego samolotu. Nag\u0142a zmiana plan\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wolodymyr-zelenski-reaguje-na-katastrofe-rosyjskiego-samolot/000IGP0GGSJDABRU-C321.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zdecydowa\u0142 o odwo\u0142aniu wszystkich podr\u00f3\u017cy po kraju do czasu szczeg\u00f3\u0142owego wyja\u015bnienia okoliczno\u015bci katastrofy rosyjskiego samolotu I\u0142-76. Federacja Rosyjska przekonuje, \u017ce na pok\u0142adzie maszyny znajdowali si\u0119 ukrai\u0144scy je\u0144cy wojenni.</p><br clear=\"all\" />", "artist": null, "source_obj__id": 57, "thumbnail": null, "album": "", "dead": false}]