[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T21:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/0c/1e/z31506681M,RUSSIA-DAILYLIFE-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Rosji dosz\u0142o do ogromnej awarii. Mieszka\u0144cy zg\u0142aszali problemy m.in. z us\u0142ugami bankowymi, kurierskimi czy operatorami telekomunikacyjnymi. Awaria dotkn\u0119\u0142a te\u017c rosyjskie linie lotnicze Aeroflot.",
        "id": 1612925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31506614,masowa-awaria-w-rosji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka awaria w Rosji. Problemy z bankami, liniami lotniczymi i operatorami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T20:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/95/1d/z31022215M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop na weekend 30 listopada - 1 grudnia 2024 r. Ryby, Skorpiony i Strzelce b\u0119d\u0105 zaskoczone tym, co przyniesie im los. Sporo emocji czeka te\u017c Byki i Wagi. A co los przyniesie pozosta\u0142ym znakom zodiaku?",
        "id": 1612597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31500113,weekendowy-30-listopada-1-grudnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop na weekend 30 listopada - 1 grudnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T19:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/0c/1e/z31506482M,Samolot--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pasa\u017cerka bez biletu przesz\u0142a wszystkie kontrole lotniska Johna F. Kennedy'ego w Nowym Jorku i dosta\u0142a si\u0119 na pok\u0142ad samolotu. Tam znalaz\u0142a sobie kryj\u010f\u017c\u02ddwk\u0119, dzi\u0119ki czemu d\u0142ugo pozostawa\u0142a niezauwa\u017cona. Zdo\u0142a\u0142a dotrze\u0107 a\u017c do Pary\u017ca. Co wiadomo o kobiecie?",
        "id": 1612598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31506442,powazny-incydent-na-jednym-z-najwiekszych-lotnisk-swiata-pasazerka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pasa\u017cerka bez biletu wkrad\u0142a si\u0119 do samolotu. Dotar\u0142a do Pary\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T19:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/09/1e/z31494892M,Ciezarowka-wjechala-pod-pociag-IC-w-miejscowosci-N.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nowe nagranie z Nowej Suchej. Pokazuje ono, jak ca\u0142e zdarzenie wygl\u0105da\u0142o z perspektywy maszynisty. To tam, mimo czerwonego \u015bwiat\u0142a, ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka wjecha\u0142a na przejazd kolejowy. Uderzy\u0142 w ni\u0105 poci\u0105g.",
        "id": 1612599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31506433,ciezarowka-wjechala-na-tory-uderzyl-w-nia-pociag-tak-zdarzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka wjecha\u0142a na tory, uderzy\u0142 w ni\u0105 poci\u0105g. Tak zdarzenie widzia\u0142 maszynista. Nowe nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T19:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/82/1b/z28845920M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli chcemy powstrzyma\u0107 gor\u0105c\u0105 faz\u0119 wojny, musimy obj\u0105\u0107 pod parasol NATO terytorium Ukrainy, kt\u010f\u017c\u02ddre mamy pod kontrol\u0105 - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1612300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31506531,zaskakujace-slowa-zelenskiego-ws-nato-mowi-o-utracie-terytorium.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Ze\u0142enskiego ws. NATO. M\u010f\u017c\u02ddwi o utracie terytorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T19:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/0b/1e/z31506418M,Pogrzeb-Tomasza-Komendy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek odby\u0142a si\u0119 rozprawa w sprawie spadku Tomasza Komendy. M\u0119\u017cczyzna w 2004 roku zosta\u0142 nies\u0142usznie skazany za gwa\u0142t i zab\u010f\u017c\u02ddjstwo na 25 lat wi\u0119zienia. Wi\u0119zienie opu\u015bci\u0142 dopiero po 18 latach. W ramach zado\u015b\u0107uczynienia przyznano mu prawie 13 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych.",
        "id": 1612301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31506405,rozprawa-spadkowa-tomasza-komendy-media-matka-wybiegla-z-sali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozprawa spadkowa Tomasza Komendy. Media: Matka wybieg\u0142a z sali zap\u0142akana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/76/1a/z27747666M,Unia-to-ludzie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zdobycie unijnych funduszy to ekstremalnie skomplikowane i trudne zadanie? Nic bardziej mylnego. Je\u015bli zale\u017cy ci na wprowadzeniu innowacji, zdobyciu przewagi nad konkurencj\u0105 lub po prostu na obni\u017ceniu koszt\u010f\u017c\u02ddw - zainteresuj si\u0119 programem FENG. Nie musisz by\u0107 ekspertem od wniosk\u010f\u017c\u02ddw o dotacje. Podpowiadamy, jak skorzysta\u0107 z dost\u0119pnych \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1612302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31503287,te-dotacje-moga-zmienic-twoj-biznes-pieniadze-sa-na-wyciagniecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te dotacje mog\u0105 zmieni\u0107 tw\u010f\u017c\u02ddj biznes. Pieni\u0105dze s\u0105 na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/0b/1e/z31506120M,Iga-Swiatek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Farmaceutyczny podejmie kroki w sprawie produktu \"Melatonina LEK-AM 1 mg\", w kt\u010f\u017c\u02ddrym wykryto \u015bladowe ilo\u015bci trimetazydyny. Co powiedzia\u0142 rzecznik?",
        "id": 1612303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31506113,glowny-inspektorat-farmaceutyczny-interweniowal-w-sprawie-swiatek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Farmaceutyczny interweniowa\u0142 w sprawie \u015awi\u0105tek. Chodzi o lek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T18:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/0a/1e/z31501756M,Jacek-Hudyma--starosta-tarnowski-i-Piotr-Cwik--zas.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wozi si\u0119 wypasionym lexusem\" - tak o staro\u015bcie tarnowskim z PiS m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 mieszka\u0144cy. Jacek Hudyma og\u0142osi\u0142 bowiem przetarg, w ramach kt\u010f\u017c\u02ddrego zakupiono auto za 228 tys. z\u0142otych. Lista wymaga\u0144 starostwa by\u0142a d\u0142uga: wymagano m.in. podgrzewanej kierownicy czy chromowanych wyko\u0144cze\u0144.",
        "id": 1611931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31505918,starosta-z-pis-kupil-luksusowe-auto-dla-urzedu-wozi-sie-wypasionym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starosta z PiS kupi\u0142 luksusowe auto dla urz\u0119du. \"Wozi si\u0119 wypasionym lexusem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/0b/1e/z31505399M,Quiz-wiedzy-o-polskich-komediach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kt\u010f\u017c\u02ddrym filmie pojawi\u0142a si\u0119 posta\u0107 Jakuba Brennera? Je\u015bli pami\u0119tasz, to jeden punkt masz ju\u017c w kieszeni. Rozwi\u0105\u017c nasz quiz i sprawd\u017a, jak dobrze znasz polskie komedie. Komplet jest w zasi\u0119gu r\u0119ki! Wystarczy jedynie odpowiedzie\u0107 na 11 pyta\u0144.",
        "id": 1611932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23661,rozwiaz-quiz-i-sprawdz-jak-dobrze-znasz-polskie-komedie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dobrze znasz polskie komedie? Rozpoznasz je po opisie? Rozwi\u0105\u017c quiz!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/0b/1e/z31505004M,Quiz-o-polskich-legendach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozwi\u0105\u017c quiz o polskich legendach i podaniach. Wydaje si\u0119 prosty, ale niekt\u010f\u017c\u02ddre pytania mog\u0105 zbi\u0107 ci\u0119 z tropu. Wynik poni\u017cej 7/11 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu! Zawalczysz o komplet czy wymi\u0119kniesz? Odpowiedz na 11 pyta\u0144 i zgarnij jak najwi\u0119cej punkt\u010f\u017c\u02ddw!",
        "id": 1611490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23654,rozwiaz-quiz-o-polskich-legendach-wynik-ponizej-7-11-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozwi\u0105\u017c quiz o polskich legendach! Wynik poni\u017cej 7/11 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/0b/1e/z31504544M,Sonda-Gazeta-pl-o-walorach-MSW-i-Centrum-Nauki-Kop.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Centrum Nauki Kopernik i Muzeum Sztuki Nowoczesnej to przyk\u0142ady zupe\u0142nie niedawno powsta\u0142ych miejsc, kt\u010f\u017c\u02ddre budz\u0105 ogromne emocje i ciesz\u0105 si\u0119 nieustaj\u0105cym zainteresowaniem. Jakie to emocje i jakie zainteresowanie? Sami pos\u0142uchajcie.",
        "id": 1611491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31504499,oto-nowe-ikoniczne-miejsca-w-warszawie-jestes-w-ameryka-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowe ikoniczne miejsca w Warszawie. \"Jeste\u015b w Ameryka, w Nju Jork, nie?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/cc/1d/z31244790M,Zdymisjonowany-wiceminister-sprawiedliwosci-Bartlo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o postawieniu zarzut\u010f\u017c\u02ddw by\u0142emu wiceministrowi sprawiedliwo\u015bci. Bart\u0142omiej Ci\u0105\u017cy\u0144ski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1611492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31506172,zarzuty-dla-bylego-wiceministra-sprawiedliwosci-ciazynski-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci. Ci\u0105\u017cy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os. \"By\u0142em w b\u0142\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/0b/1e/z31506010M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jan Duda zosta\u0142 zapytany o przysz\u0142o\u015b\u0107 swojego syna. Co odpowiedzia\u0142 ojciec prezydenta? Wspomnia\u0142 mi\u0119dzy innymi o w\u0142asnym biurze prawnym.",
        "id": 1611493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31505773,ojciec-andrzej-dudy-o-przyszlosci-syna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie Andrzej Duda b\u0119dzie pracowa\u0107 po prezydenturze? Ojciec wskazuje mo\u017cliw\u0105 drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/0b/1e/z31505724M,Ukrainscy-zolnierze--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina przeprowadzi\u0142a ataki na rafineri\u0119 oraz baz\u0119 paliw w Rosji. Tamtejsze w\u0142adze przekaza\u0142y, \u017ce nocy zestrzeli\u0142y 47 ukrai\u0144skich dron\u010f\u017c\u02ddw. Co jeszcze si\u0119 wydarzy\u0142o?",
        "id": 1611116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505303,ukrainskie-drony-uderzyly-w-rosyjska-rafinerie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie drony uderzy\u0142y w rosyjsk\u0105 rafineri\u0119 i sk\u0142ad ropy naftowej Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T15:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/0b/1e/z31506127M,Crawly.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tiktoker Crawly zosta\u0142 zatrzymany. Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej \"podj\u0119li czynno\u015bci zwi\u0105zane z wydaleniem go z RP\".",
        "id": 1611117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31506074,crawly-zatrzymany-czynnosci-zwiazane-z-wydaleniem-go-z-rp.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patocelebryta zatrzymany w Warszawie. S\u0142u\u017cby m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o wydaleniu z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/0b/1e/z31505443M,Sledczy-ponownie-zajeli-sie-zbrodnia-w-Drzewinie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledczy z Archiwum X wr\u010f\u017c\u02ddcili do sprawy z 2009 roku, kiedy w zbiorniku wodnym w Drzewinach odnaleziono korpus kobiety zawini\u0119ty w worek i owini\u0119ty \u0142a\u0144cuchem. Zwr\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 w tej sprawie z pilnym apelem.",
        "id": 1611118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31505373,cialo-kobiety-bez-dloni-nog-i-glowy-archiwum-x-wraca-do-makabrycznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o kobiety bez d\u0142oni, n\u010f\u017c\u02ddg i g\u0142owy. Archiwum X wraca do makabrycznej sprawy sprzed 15 lat. Jest apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/05/1e/z31479396M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wojska L\u0105dowe Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy maj\u0105 nowego dow\u010f\u017c\u02dddc\u0119. Zosta\u0142 nim gen. Mychaj\u0142o Drapaty. Mianowa\u0142 go prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1611119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505967,wojna-w-ukrainie-zelenski-mianowal-nowego-dowodce-il-ladowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie. Ze\u0142enski mianowa\u0142 nowego dow\u010f\u017c\u02dddc\u0119 si\u0142 l\u0105dowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T15:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/0b/1e/z31505435M,Zaskakujaca-ofensywa-syryjskich-bojowek-przeciw-re.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wspierana przez Rosjan i Iran armia syryjska prze\u017cywa w\u0142a\u015bnie najwi\u0119kszy kryzys od prawie dekady. Islamistyczni boj\u010f\u017c\u02ddwkarze wspierani przez Turcj\u0119 rozpocz\u0119li jak na razie bardzo udan\u0105 ofensyw\u0119, czym zako\u0144czyli lata wzgl\u0119dnej stabilno\u015bci w Syrii. Uda\u0142o im si\u0119 mi\u0119dzy innymi zabi\u0107 i pojma\u0107 troch\u0119 Rosjan. Ci oskar\u017caj\u0105 Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw o maczanie palc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1610660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505338,islamisci-i-turcja-wyczuli-slabosc-rosja-i-iran-maja-problem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142yskawiczna ofensywa podkopuje sukces Rosjan. Boj\u010f\u017c\u02ddwki i Turcja poczu\u0142y krew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/0b/1e/z31505613M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y, \u017ce Zach\u010f\u017c\u02ddd planuje rozmie\u015bci\u0107 w Ukrainie \"kontyngent pokojowy\" licz\u0105cy oko\u0142o 100 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy. Doniesienia te skomentowa\u0142 rzecznik Kremla. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1610661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505509,rosja-oskarza-zachod-o-chec-okupowania-ukrainy-rozmieszcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja oskar\u017ca Zach\u010f\u017c\u02ddd o ch\u0119\u0107 okupowania Ukrainy. \"Rozmieszcz\u0105 100 tys. \u017co\u0142nierzy\". Jest reakcja Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T14:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/0b/1e/z31505922M,Bartlomiej-C-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y wiceszef resortu sprawiedliwo\u015bci Bart\u0142omiej C. us\u0142ysza\u0142 zarzuty prokuratorskie. Co wiadomo w sprawie?",
        "id": 1610662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31505850,byly-wiceminister-sprawiedliwosci-uslyszal-zarzuty-grozi-mu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Grozi mu nawet 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T14:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/0b/1e/z31505940M,Izba-Gmin--13-11-2024-r---Londyn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izba Gmin przyj\u0119\u0142a projekt dotycz\u0105cy legalizacji eutanazji w Wielkiej Brytanii. Decyzja to otwiera mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokonania prze\u0142omowych zmian w brytyjskim prawie. Co zak\u0142ada projekt?",
        "id": 1610663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505819,historyczne-glosowanie-w-wielkiej-brytanii-poslowie-podjeli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczne g\u0142osowanie w Wielkiej Brytanii. Pos\u0142owie podj\u0119li decyzj\u0119 ws. eutanazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/0b/1e/z31505440M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Richard Moore szef brytyjskiego wywiadu stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja prowadzi w Europie zuchwa\u0142\u0105 kampani\u0119 sabota\u017cow\u0105. Zdobycie Ukrainy mo\u017ce dla W\u0142adimira Putina oznacza\u0107 podj\u0119cie kolejnych krok\u010f\u017c\u02ddw. O co chodzi?",
        "id": 1610664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505212,putin-sie-nie-zatrzyma-szef-brytyjskiego-wywiadu-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Putin si\u0119 nie zatrzyma\". Szef brytyjskiego wywiadu ostrzega: Zdumiewaj\u0105co zuchwa\u0142a kampania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T14:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/0b/1e/z31505775M,Syryjscy-rebelianci-weszli-do-Aleppo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Syryjscy rebelianci weszli do Aleppo - podaje Associated Press. Wysadzili w powietrze dwa samochody i starli si\u0119 z si\u0142ami rz\u0105dowymi na zachodnim kra\u0144cu miasta.",
        "id": 1610665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31505738,w-syrii-wrze-rebelianci-weszli-do-aleppo-wysadzaja-samochody.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Syrii wrze. Rebelianci weszli do Aleppo. Wysadzaj\u0105 samochody, starli si\u0119 z si\u0142ami rz\u0105dowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/0b/1e/z31505171M,Szczepienie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najwy\u017csza Izba Kontroli wskaza\u0142a, \u017ce wyst\u0119puj\u0105 \"powa\u017cne problemy\" w zwi\u0105zku z obowi\u0105zkowymi szczepieniami dzieci w Polsce. W sprawie zareagowa\u0142 G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny, kt\u010f\u017c\u02ddry zapowiedzia\u0142 rewolucyjne zmiany.",
        "id": 1610666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31505106,beda-sprawdzac-ktore-dzieci-sa-zaszczepione-glowny-inspektor.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 sprawdza\u0107, kt\u010f\u017c\u02ddre dzieci s\u0105 zaszczepione. G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny zapowiada rewolucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T13:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/0a/1e/z31502222M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z sympatykami we Wrze\u015bni, w ramach tamtejszego Klubu Gazety Polskiej. W pewnym momencie dosz\u0142o do osobliwej wymiany zda\u0144 na temat programu wydarzenia. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o.",
        "id": 1610189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31505104,niezreczna-wpadka-na-spotkaniu-z-karolem-nawrockim-mikrofon.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezr\u0119czna wpadka na spotkaniu z Karolem Nawrockim. Mikrofon by\u0142 tu\u017c obok. \"Ju\u017c nie damy rady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T13:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/0b/1e/z31505175M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francja odmawia jednoznacznej deklaracji w sprawie ewentualnego aresztowania prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina na podstawie nakaz aresztowania wydanego przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 1610190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504988,francja-nie-odpowiada-jednoznacznie-czy-zatrzyma-putina-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja nie odpowiada jednoznacznie, czy zatrzyma Putina na podstawie nakazu MTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/0b/1e/z31505258M,Janusz-Palikot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142a decyzja w sprawie wniosku o przed\u0142u\u017cenie aresztu dla Janusza Palikota. S\u0105d we Wroc\u0142awiu zdecydowa\u0142, \u017ce by\u0142y pose\u0142 pozostanie w areszcie do pocz\u0105tku stycznia przysz\u0142ego roku.",
        "id": 1609819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503954,areszt-dla-janusza-palikota-jest-decyzja-sadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla Janusza Palikota. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T12:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/0b/1e/z31504968M,Syria---zdjecia-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostatnie kilkana\u015bcie godzin up\u0142yn\u0119\u0142o pod znakiem wzrastaj\u0105cych niepokoi w Syrii. Rebelianci rozpocz\u0119li inwazj\u0119 w p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocno-zachodniej prowincji Aleppo. To pierwszy taki atak od 2020 roku. Co si\u0119 dzieje?",
        "id": 1609820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31504838,goraco-w-syrii-stalo-sie-niewiarygodne-pierwszy-raz-od-grudnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Syrii. \"Sta\u0142o si\u0119 niewiarygodne\". Pierwszy raz od grudnia 2016",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T12:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/0b/1e/z31505107M,Donald-Tusk---Gazeta-Polska-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 sprawa w s\u0105dzie w zwi\u0105zku z ok\u0142adk\u0105 \"Gazety Polskiej\". Przedstawiono na niej Donalda Tuska z has\u0142em \"Gott mit uns\", czyli dewiz\u0105 \u017co\u0142nierzy Wehrmachtu. Co jeszcze wiadomo o sprawie?",
        "id": 1609821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504998,tusk-zeznaje-przed-sadem-chodzi-o-okladke-gazety-polskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zeznaje przed s\u0105dem. Chodzi o ok\u0142adk\u0119 \"Gazety Polskiej\" z dewiz\u0105 Wehrmachtu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/0b/1e/z31504554M,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015bcie gotowi na nietypowy quiz dyktando? Pami\u0119tacie zasady pisowni z \"nie\"? Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Uwaga na liczne pu\u0142apki. Powodzenia!",
        "id": 1609822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23653,quiz-dyktando-nie-nalezy-do-najlatwiejszych-komplet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dyktando nie jest naj\u0142atwiejsze. Komplet wy\u0142\u0105cznie dla omnibus\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T11:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/f4/1d/z31409799M,Krzysztof-Bosak--wicemarszalek-Sejmu-i-lider-Konfe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105 echa wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 Collegium Humanum. Krzysztof Bosak przyzna\u0142, \u017ce on te\u017c by\u0142 studentem tej uczelni, ale ostatecznie jej nie uko\u0144czy\u0142. Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 1609823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504805,krzysztof-bosak-studiowal-na-collegium-humanum-jestem-zazenowany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bosak studiowa\u0142 na Collegium Humanum. \"Jestem za\u017cenowany tym wszystkim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/0b/1e/z31504873M,Prokuratura-postawila-zarzuty-kierowcy-Bolta-z-Now.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura postawi\u0142a zarzuty kierowcy Bolta, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 celowo doprowadzi\u0107 do wypadku w Nowym S\u0105czu. - Wyst\u0105pili\u015bmy do s\u0105du z wnioskiem o areszt tymczasowy na najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce - przekaza\u0142a Sylwia Lenart-Caba\u0142a, szefowa Prokuratury Rejonowej w Nowym S\u0105czu. Co jeszcze ustalono?",
        "id": 1609353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31504648,zarzuty-dla-kierowcy-bolta-zdaniem-prokuratury-probowal-zabic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla kierowcy Bolta. Zdaniem prokuratury pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 zabi\u0107 pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T11:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/0b/1e/z31504913M,Yi-Peng-3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chi\u0144ski statek Yi Peng zosta\u0142 zatrzymany ponad tydzie\u0144 temu przez du\u0144skie s\u0142u\u017cby i stoi w cie\u015bninie Kattegat od ponad tygodnia. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 pad\u0142y mi\u0119dzy innymi podejrzenia o sabota\u017c. Chiny odnios\u0142y si\u0119 do incydentu.",
        "id": 1609354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31504881,przerwane-kable-na-balyku-sa-oskarzenia-o-sabotaz-chiny-wkoncu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwane kable na Ba\u0142tyku. S\u0105 oskar\u017cenia o sabota\u017c. Chiny w ko\u0144cu zabra\u0142y g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T10:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/0b/1e/z31504702M,Widok-na-wielopietrowe-budynki-mieszkalne-powaznie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Min\u0119\u0142o ju\u017c ponad tysi\u0105c dni od rozpocz\u0119cia wojny w Ukrainie. Tylko jednego dnia zgin\u0119\u0142o ponad dwa tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Rosji - poda\u0142o ukrai\u0144skie wojsko. Jakie s\u0105 statystyki z frontu?",
        "id": 1609355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31504501,najnowsze-dane-z-wojny-w-ukrainie-jednego-dnia-zginely-tysiace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze dane z wojny w Ukrainie. Jednego dnia zgin\u0119\u0142y tysi\u0105ce rosyjskich \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T10:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/0b/1e/z31503874M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-uczestniczy-w-konfe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin zareagowa\u0142 na autobiografi\u0119 Angeli Merkel. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie do jednego wydarzenia sprzed 16 lat, kiedy to na spotkaniu polityk\u010f\u017c\u02ddw pojawi\u0142 si\u0119 pies dyktatora. O co chodzi?",
        "id": 1608887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31504254,wladimir-putin-przeprasza-za-wydarzenie-z-2007-roku-angelo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin przeprasza za wydarzenie z 2007 roku. \"Angelo, prosz\u0119, wybacz mi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T10:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/0b/1e/z31504605M,Ambasada-Szwecji-odniosla-sie-do-publikacji-Donald.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ambasada Szwecji odnios\u0142a si\u0119 do publikacji Donalda Tuska. Premier udost\u0119pni\u0142 zdj\u0119cie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wraz z premierem Szwecji p\u0142ynie \u0142\u010f\u017c\u02dddk\u0105. Jak si\u0119 okazuje, to element szwedzkiej tradycji. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 1608888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504435,donald-tusk-plywal-lodka-z-premierem-szwecji-ambasada-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk p\u0142ywa\u0142 \u0142\u010f\u017c\u02dddk\u0105 z premierem Szwecji. Ambasada t\u0142umaczy znaczenie zdj\u0119cia. \"Jest pierwszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T09:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/07/1e/z31489327M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 o mo\u017cliwej wymianie kandydata popieranego przez PiS w wyborach prezydenckich 2025. Prezes partii stwierdzi\u0142, \u017ce to nie\u0142adna i ci\u0105gn\u0105ca si\u0119 gra. Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 1608889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504330,jest-deklaracja-kaczynskiego-ws-wymiany-kandydata-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest deklaracja Kaczy\u0144skiego ws. wymiany kandydata na prezydenta. \"Gra nieczysta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/0b/1e/z31502354M,Linda-McMahon-i-Elon-Musk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kilka tygodni dzieli nas od zaprzysi\u0119\u017cenia Donalda Trumpa na nowego prezydenta USA. Wraz z nim w\u0142adz\u0119 w Stanach obejm\u0105 jego nominaci, a w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich niema\u0142a grupa os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddra by\u0142a lub jest oskar\u017cana o molestowanie seksualne, lub przyzwalanie na nie.",
        "id": 1608890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502345,administracja-trumpa-to-koszmar-senny-nauka-zajmie-sie-kobieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa to koszmar senny. Nauk\u0105 zajmie si\u0119 kobieta, kt\u010f\u017c\u02ddra ukrywa\u0142a molestowanie dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T09:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/0b/1e/z31503969M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o\u015bwiadczenie, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do pozosta\u0142ych kandydat\u010f\u017c\u02ddw w wyborach prezydenckich. Chodzi o jego prac\u0119 w IPN. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1608627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504373,nagle-oswiadczenie-karola-nawrockiego-zaapelowal-do-swoich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142e o\u015bwiadczenie Karola Nawrockiego. Zaapelowa\u0142 do swoich konkurent\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T09:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/0b/1e/z31504267M,Od-pazdziernika-trwaja-poszukiwania-Beaty-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej spekulacji na temat zagini\u0119cia Beaty Klimek. Dotycz\u0105 one m.in. m\u0119\u017ca kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddry tego dnia uda\u0142 si\u0119 na zakupy do sklepu brukarskiego. W rozmowie z mediami wyja\u015bni\u0142, jakie mia\u0142 zamiary.",
        "id": 1608628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31504099,zaginiecie-beaty-klimek-to-robil-maz-feralnego-dnia-po-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagini\u0119cie Beaty Klimek. To robi\u0142 m\u0105\u017c feralnego dnia. Po co by\u0142y mu kamienie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T08:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/0b/1e/z31504250M,Mysliwce-na-lotniskowcu-marynarki-wojennej-USA-pod.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ramach wsp\u010f\u017c\u02ddlnego patrolu, kt\u010f\u017c\u02ddry ma by\u0107 przeprowadzany \"zgodnie z rocznym planem wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy\", Chiny i Rosja ponownie wesz\u0142y w stref\u0119 obrony powietrznej Korei Po\u0142udniowej. Jak odpowiedzia\u0142 Seul?",
        "id": 1608629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31504100,rosja-i-chiny-znowu-to-zrobily-stanowcza-reakcja-korei-poludniowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja i Chiny znowu to zrobi\u0142y. Stanowcza reakcja Korei Po\u0142udniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T08:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/07/1e/z31489426M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, na najwi\u0119kszy procent g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw mog\u0142aby liczy\u0107 Koalicja Obywatelska - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\". Jaki wynik zdoby\u0142y poszczeg\u010f\u017c\u02ddlne partie?",
        "id": 1608630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31504042,ten-sondaz-zaskoczy-jaroslawa-kaczynskiego-pis-moze-miec-powody.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten sonda\u017c zaskoczy Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. PiS mo\u017ce mie\u0107 powody do zmartwie\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/20/16/z23202420M,Muminki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas z sentymentem wraca do bajek z dzieci\u0144stwa. Pami\u0119tasz Muminki, Gumisie, a mo\u017ce Smerfy? Sprawd\u017a w naszym quizie wiedzy, ile zosta\u0142o w twojej pami\u0119ci z tego okresu. Najlepsi maj\u0105 szans\u0119 na 17 punkt\u010f\u017c\u02ddw!",
        "id": 1608296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11782,sprawdz-czy-pamietasz-te-bajki-odgadniesz-je-po-jednym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawd\u017a, czy pami\u0119tasz te bajki. Odgadniesz je po jednym kadrze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T08:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/0b/1e/z31503980M,Protesty-w-Gruzji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po tym, jak premier Irakli Kobachidze poinformowa\u0142 o zawieszeniu rozm\u010f\u017c\u02ddw akcesyjnych z Uni\u0105 Europejsk\u0105, tysi\u0105ce Gruzin\u010f\u017c\u02ddw wysz\u0142o na ulice. Demonstracje zamieni\u0142y si\u0119 w brutalne starcia z policj\u0105. M\u010f\u017c\u02ddwi si\u0119 o kilkudziesi\u0119ciu poszkodowanych.",
        "id": 1608297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503857,dramatyczna-noc-w-gruzji-masowe-protesty-starcia-z-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna noc w Gruzji. Protesty zamieni\u0142y si\u0119 w brutalne starcie z policj\u0105. Ranni cywile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/0a/1e/z31499025M,quiz--andrzejki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzejki to wyj\u0105tkowy wiecz\u010f\u017c\u02ddr, pe\u0142en magii, na kt\u010f\u017c\u02ddry wielu z nas czeka przez ca\u0142y rok. Ile wiesz o andrzejkowych tradycjach? Nasz quiz wiedzy prawda/fa\u0142sz sprawdzi, czy wiesz, co ci\u0119 czeka w t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 noc.",
        "id": 1608298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23631,wosk-klucz-czyli-andrzejkowy-quiz-wiedzy-komplet-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wosk, klucz, czyli quiz andrzejkowy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 polegnie na 6. pytaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/0b/1e/z31503921M,Wolodymyr-Zelenski--Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef IPN Ukrainy Anton Drobowycz stwierdzi\u0142, \u017ce od wrze\u015bnia polski IPN nie odpowiedzia\u0142 na jego pro\u015bb\u0119 ws. ofiar Wo\u0142ynia. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"je\u015bli b\u0119dzie dobra wola\", to w 2025 roku rusz\u0105 prace poszukiwawcze.",
        "id": 1608299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503867,spor-ws-ekshumacji-ofiar-wolynia-szef-ipn-ukrainy-stawia-warunki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u010f\u017c\u02ddr ws. ekshumacji ofiar Wo\u0142ynia. Szef IPN Ukrainy stawia warunki. Polska m\u010f\u017c\u02ddwi o manipulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/0a/1e/z31501403M,Wojciech-O---zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie wniosku prokuratury o areszt tymczasowy dla Wojciecha Olejniczaka. Co zdecydowano?",
        "id": 1608300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503975,jest-decyzja-sadu-ws-tymczasowego-aresztu-dla-wojciecha-olejniczaka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja s\u0105du ws. tymczasowego aresztu dla Wojciecha Olejniczaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/0b/1e/z31503933M,TVP-Info-przerwalo-transmisje-konferencji-Karola-N.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>TVP Info niespodziewanie przerwa\u0142o transmisj\u0119 konferencji prasowej Karola Nawrockiego. Stwierdzono, \u017ce nie by\u0142o mo\u017cliwo\u015bci zadawania pyta\u0144 - co okaza\u0142o si\u0119 nieprawd\u0105, poniewa\u017c taka propozycja pad\u0142a. \"Atak od pierwszych dni na kandydata na prezydenta\" - stwierdzi\u0142 pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Szefernaker.",
        "id": 1608301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31501985,konferencja-nawrockiego-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera po konferencji Nawrockiego w Kornowacu. \"Atak od pierwszych dni\". Prezenterka: Jest mi g\u0142upio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/0b/1e/z31503559M,Zbigniew-Ziobro--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Patrycja Kotecka-Ziobro potwierdzi\u0142a, \u017ce stan zdrowia Zbigniewa Ziobry si\u0119 poprawia. Oznacza to, \u017ce polityk mo\u017ce wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do polityki ju\u017c w najbli\u017cszych tygodniach, jak zapowiada\u0142 wcze\u015bniej pose\u0142 PiS Micha\u0142 W\u010f\u017c\u02ddjcik.",
        "id": 1608070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503837,zbliza-sie-powrot-ziobry-do-polityki-sytuacja-ulega-poprawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 powr\u010f\u017c\u02ddt Ziobry do polityki. \"Sytuacja ulega poprawie\". Stanie przed komisj\u0105 ds. Pegasusa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T06:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/0b/1e/z31503827M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin grozi\u0142 Ukrainie i Zachodowi, \u017ce Rosja odpowie na ich dzia\u0142ania. Zapowiedzia\u0142 przy tym, \u017ce spos\u010f\u017c\u02ddb ra\u017cenia b\u0119dzie dostosowany do celu i nie wyklucza u\u017cycia \"leszczyny\". Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 1608071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503816,rosja-szykuje-kolejny-atak-putin-znowu-grozi-ukrainie-i-zachodowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje kolejny atak? Putin znowu grozi Ukrainie i Zachodowi: Wszystko jest mo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T06:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/09/1e/z31494911M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia zasugerowa\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cby mog\u0142y przekaza\u0107 mediom informacje - jego zdaniem fa\u0142szywe - o rzekomych studiach na Collegium Humanum. Do tych oskar\u017ce\u0144 odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 Adam Bodnar. - Prokuratura jest szczelna - powiedzia\u0142 stanowczo.",
        "id": 1607845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31503808,bodnar-odpowiada-na-slowa-holowni-oburzajace-i-absolutnie-niedopuszczalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar odpowiada na s\u0142owa Ho\u0142owni: Oburzaj\u0105ce i absolutnie niedopuszczalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T05:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/0b/1e/z31502964M,Ostatni-polski-okret-podwodny--ORP-Orzel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po dekadach rozwi\u0105za\u0144 pomostowych Polsce zosta\u0142 ostatni okr\u0119t podwodny. Ma prawie 40 lat i sukcesem jest to, \u017ce mo\u017ce bezpiecznie si\u0119 zanurzy\u0107. Ze \u015bcian\u0105 ju\u017c si\u0119 zderzyli\u015bmy kilka lat temu, ale teraz zn\u010f\u017c\u02ddw us\u0142yszeli\u015bmy kolejn\u0105 \"honorow\u0105\" obietnic\u0119, \u017ce na pewno ju\u017c w 2025 roku podj\u0119te zostan\u0105 decyzje.",
        "id": 1607846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502885,ostatni-polski-okret-podwodny-ma-40-lat-i-ledwo-dyszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni polski okr\u0119t podwodny ma 40 lat i ledwo dyszy. Minister sk\u0142ada obietnic\u0119, ale czy dowiezie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T05:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/0b/1e/z31502964M,Ostatni-polski-okret-podwodny--ORP-Orzel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po dekadach rozwi\u0105za\u0144 pomostowych Polsce zosta\u0142 ostatni okr\u0119t podwodny. Ma prawie 40 lat i sukcesem jest to, \u017ce mo\u017ce bezpiecznie si\u0119 zanurzy\u0107. Ze \u015bcian\u0105 ju\u017c si\u0119 zderzyli\u015bmy kilka lat temu, ale teraz zn\u010f\u017c\u02ddw us\u0142yszeli\u015bmy kolejn\u0105 \"honorow\u0105\" obietnic\u0119, \u017ce na pewno ju\u017c w 2025 roku podj\u0119te zostan\u0105 decyzje.",
        "id": 1607626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31502885,pomost-pomostu-trafil-na-zlom-a-to-co-zostalo-jest-na-baterie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni polski okr\u0119t podwodny ma 40 lat i ledwo dyszy. Minister sk\u0142ada obietnic\u0119, ale czy dowiezie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T04:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/0b/1e/z31503636M,Anton-Heraszczenko-przeanalizowal-nagrania-z-Wladi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 spekulacje, \u017ce nagranie z W\u0142adimirem Putinem zosta\u0142o sfabrykowane. By\u0142y wiceminister spraw wewn\u0119trznych Ukrainy wskaza\u0142, co budzi jego podejrzenia. Por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 te\u017c filmik z innym nagraniem, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107 prezydenta Rosji.",
        "id": 1607627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31503595,porownal-dwa-nagrania-z-putinem-pojawily-sie-spekulacje-jeden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por\u010f\u017c\u02ddwna\u0142 dwa nagrania z Putinem. Pojawi\u0142y si\u0119 spekulacje. Jeden szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142 zwraca uwag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/b6/1d/z31154548M,horoskop-na-piatek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny na pi\u0105tek przewiduje, \u017ce b\u0119dzie to dzie\u0144 pe\u0142en emocji dla znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy sp\u0119dz\u0105 go, koncentruj\u0105c si\u0119 na sobie, a inni na swoich bliskich. Nie zabraknie r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c istotnych dla wielu spraw decyzji.",
        "id": 1607629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31464149,horoskop-dzienny-piatek-29-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 29 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/f0/1b/z29295679M,Pogoda-na-dzis--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek temperatura b\u0119dzie do\u015b\u0107 wysoka jak na koniec listopada. Mieszka\u0144cy po\u0142udniowych wojew\u010f\u017c\u02dddztw powinni jednak pami\u0119ta\u0107 o tym, \u017ceby zabra\u0107 z domu parasolk\u0119 lub dobr\u0105 kurtk\u0119 przeciwdeszczow\u0105. Dla tych region\u010f\u017c\u02ddw wydano te\u017c ostrze\u017cenia. Jaka dok\u0142adnie pogoda czeka nas 29 listopada?",
        "id": 1607628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31503479,pogoda-na-dzis-piatek-29-listopada-na-poludniu-spadnie-deszcz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 29 listopada. Na po\u0142udniu spadnie deszcz i \u015bnieg. IMGW wyda\u0142o te\u017c dwa alerty",
        "vote": 0
    }
]