[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T20:33:36.311410+00:00",
        "description": "Do wydzielenia elektrowni w\u0119glowych ze sp\u00f3\u0142ek energetycznych - wbrew wcze\u015bniejszym planom - mo\u017ce jednak nie doj\u015b\u0107. Do takiego wniosku mo\u017cna doj\u015b\u0107 po ostatniej wypowiedzi ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych (MAP) Jakuba Jaworowskiego. Argumentacja MAP spotka\u0142a si\u0119 jednak z krytycznym zdaniem sp\u00f3\u0142ek energetycznych. Co w zamian? R\u0105bka tajemnicy uchyla w za\u0142o\u017ceniach nowej strategii Grupa Enea.",
        "id": 1612579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41521301-wydzielenia-elektrowni-weglowych-nie-bedzie-minister-nie-pozostawia-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydzielenia elektrowni w\u0119glowych nie b\u0119dzie? Minister nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T18:24:02.591070+00:00",
        "description": "Wobec nieskuteczno\u015bci atak\u00f3w na energetyk\u0119 konwencjonaln\u0105 rosyjski agresor bierze na cel si\u0142ownie j\u0105drowe Ukrainy. Ale nie atakuje wprost. Ostatni rosyjski atak w czwartek by\u0142 skierowany na obiekty zwi\u0105zane z trzema ukrai\u0144skimi elektrowniami j\u0105drowymi \u2013 ostrzeg\u0142a Mi\u0119dzynarodowa Agencja Energii Atomowej",
        "id": 1611905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41521081-miedzynarodowa-agencja-ostrzega-rosja-wziela-na-cel-elektrownie-atomowe-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowa agencja ostrzega: Rosja wzi\u0119\u0142a na cel elektrownie atomowe Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:13:41.694353+00:00",
        "description": "G\u00f3rnictwo przynosi ponownie miliardowe straty, a wydajno\u015b\u0107 pracy niepokoj\u0105co spada, pog\u0142\u0119biaj\u0105c tylko problemy. Jedyn\u0105 optymistyczn\u0105 informacj\u0105 wy\u0142aniaj\u0105c\u0105 si\u0119 z danych sektora za pierwsze trzy kwarta\u0142y tego roku jest spadaj\u0105ce zad\u0142u\u017cenie.",
        "id": 1611091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41519461-place-nadal-wysokie-a-efektywnosc-spada-gornictwo-ze-stratami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142ace nadal wysokie, a efektywno\u015b\u0107 spada. G\u00f3rnictwo ze stratami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T16:13:41.561230+00:00",
        "description": "Tauron liczy na przed\u0142u\u017cenie rynku mocy do 2028 roku i ocenia, \u017ce prawdopodobie\u0144stwo wy\u0142\u0105czania w\u0119glowych jednostek o mocy 200 MW po 2025 roku jest na dzi\u015b niewielkie. Ma te\u017c plan na zagospodarowanie terenu po zako\u0144czeniu funkcjonowania starszych elektrowni w\u0119glowych.",
        "id": 1611090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41520281-tauron-ma-nadzieje-ze-starsze-elektrownie-weglowe-beda-dzialac-dluzej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tauron ma nadzieje, \u017ce starsze elektrownie w\u0119glowe b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T11:42:40.315446+00:00",
        "description": "Na poziomie UE trwaj\u0105 prace nad od\u0142o\u017ceniem w czasie wdro\u017cenia systemu ETS2, a na poziomie rz\u0105du nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 dyskusji, jak przepisy wdro\u017cy\u0107 \u2013 powiedzia\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska w wypowiedzi dla Polskiego Radia.",
        "id": 1609327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art41518901-nowy-podatek-od-ogrzewania-wejdzie-pozniej-polska-zabiega-w-brukseli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy podatek od ogrzewania wejdzie p\u00f3\u017aniej? Polska zabiega w Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T07:25:00+00:00",
        "description": "Odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii przynios\u0142y dziesi\u0105tki tysi\u0119cy miejsc pracy, tak\u017ce w s\u0142abo rozwini\u0119tych cz\u0119\u015bciach Wielkiej Brytanii. To by\u0142 pot\u0119\u017cny sygna\u0142, \u017ce w transformacji energetycznej jest ogromna korzy\u015b\u0107 dla gospodarki i spo\u0142ecze\u0144stwa - ocenia Sam Hall, szef brytyjskiego think tanku Conservative Environmental Network.",
        "id": 1608875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energia-jutra/art41383331-sam-hall-oze-pomogly-wielkiej-brytanii-odejsc-od-wegla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sam Hall: OZE pomog\u0142y Wielkiej Brytanii odej\u015b\u0107 od w\u0119gla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T04:05:57.384566+00:00",
        "description": "Je\u015bli b\u0119dziemy zmuszeni wygasi\u0107 starsze elektrownie w\u0119glowe, nie planujemy zwolnie\u0144. B\u0119dziemy budowa\u0107 nowe \u017ar\u00f3d\u0142a wytw\u00f3rcze lub komercjalizowa\u0107 dane lokalizacje w\u00a0inny spos\u00f3b \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Lot, prezes Grupy Tauron.",
        "id": 1607452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41516991-prezes-grupy-tauron-kazdy-pracownik-bedzie-mogl-zdecydowac-o-swojej-przyszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Grupy Tauron: Ka\u017cdy pracownik b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zdecydowa\u0107 o swojej przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T00:13:49+00:00",
        "description": "Energetyka",
        "id": 1606764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png",
        "title": "Energetyka",
        "vote": 0
    }
]