[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T11:02:10.852019+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-calym-kraju-zawyly-syreny-policjanci-upamietnili-smierc-ko,nId,7865995\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-calym-kraju-zawyly-syreny-policjanci-upamietnili-smierc-ko/000K70ZBAHMPN4MR-C321.jpg\" alt=\"W ca\u0142ym kraju zawy\u0142y syreny. Policjanci upami\u0119tnili \u015bmier\u0107 kolegi\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek o godz. 12:00 w Bia\u0142ej Podlaskiej rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 pogrzeb asp. szt. Mateusza Biernackiego. W po\u0142udnie w ca\u0142ej Polsce zawyj\u0105 syreny radiowoz\u00f3w, by upami\u0119tni\u0107 \u015bmier\u0107 tragicznie zmar\u0142ego funkcjonariusza z Warszawy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1609135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-calym-kraju-zawyly-syreny-policjanci-upamietnili-smierc-ko,nId,7865995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ca\u0142ym kraju zawy\u0142y syreny. Policjanci upami\u0119tnili \u015bmier\u0107 kolegi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T08:07:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wniosek-o-areszt-dla-wojciecha-olejniczaka-jest-decyzja-sadu,nId,7865927\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wniosek-o-areszt-dla-wojciecha-olejniczaka-jest-decyzja-sadu/000K6ZHGL4SNUB2B-C321.jpg\" alt=\"Wniosek o areszt dla Wojciecha Olejniczaka. Jest decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Rejonowy nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku o areszt tymczasowy wobec Wojciecha Olejniczaka - przekaza\u0142 w pi\u0105tek pe\u0142nomocnik Jakub Wende. Wojciech Olejniczak, by\u0142y minister rolnictwa i lider Sojuszu Lewicy Demokratycznej zosta\u0142 zatrzymany wraz z pi\u0119cioma innymi osobami w \u015brod\u0119. Sprawa dotyczy przest\u0119pstw gospodarczych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1608435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wniosek-o-areszt-dla-wojciecha-olejniczaka-jest-decyzja-sadu,nId,7865927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o areszt dla Wojciecha Olejniczaka. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    }
]