[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T17:20:46.163737+00:00",
        "description": "Przez najbli\u017cszy rok, pocz\u0105wszy od po\u0142owy grudnia, pomi\u0119dzy Zielon\u0105 G\u00f3r\u0105 a Wroc\u0142awiem b\u0119d\u0105 kursowa\u0107 poci\u0105gi Kolei Dolno\u015bl\u0105skich zamiast sk\u0142ad\u00f3w Polregio.",
        "id": 1611474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art41520511-lubuskie-zegna-sie-z-polregio-z-powodu-ciaglych-opoznien-i-odwolan-pociagow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lubuskie \u017cegna si\u0119 z Polregio z powodu ci\u0105g\u0142ych op\u00f3\u017anie\u0144 i odwo\u0142a\u0144 poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-29T00:16:47+00:00",
        "description": "Regiony",
        "id": 1606823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png",
        "title": "Regiony",
        "vote": 0
    }
]