[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-23T06:55:39.016985+00:00", "description": "Wraz z odej\u015bciem poprzedniej ekipy rz\u0105dz\u0105cej, w szkole mia\u0142o by\u0107 wi\u0119cej wolno\u015bci. Wi\u0119cej poszanowania praw ucznia. Wi\u0119cej autonomii dla nauczycieli. Na razie niewiele z tego wysz\u0142o.", "id": 1373159, "language": "pl-PL", "link": "https://edukacja.rp.pl/oswiata/art41337071-podcast-szkola-na-nowo-wolna-szkola-czy-to-w-ogole-mozliwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 270, "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201eSzko\u0142a na nowo\u201d: Wolna szko\u0142a \u2013 czy to w og\u00f3le mo\u017cliwe?", "vote": 0}]