[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Agencja S&P potwierdzi\u0142a rating Polski na poziomie \"A-\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/4972d5fee1621b-948-568-82-292-2850-1709.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Agencja S&amp;P Global Ratings potwierdzi\u0142a d\u0142ugoterminowy rating Polski w walucie obcej na poziomie \"A-\" - poinformowa\u0142a agencja w komunikacie. Perspektywa ratingu pozosta\u0142a stabilna.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencja-S-P-potwierdzila-rating-Polski-na-poziomie-A-8656795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T21:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Powell m\u00f3wi, a rynek si\u0119 \u015bmieje. Stopy w d\u00f3\u0142, z\u0142oto blisko rekordu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/b0e58635bec05e-948-568-0-81-2509-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef Rezerwy Federalnej usi\u0142owa\u0142 w pi\u0105tek skontrowa\u0107 rynkowe\noczekiwania na obni\u017cki st\u00f3p procentowych. Powiedzie\u0107, \u017ce chyba mu nie wysz\u0142o,\nto jak nic nie powiedzie\u0107.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powell-mowi-a-rynek-sie-smieje-Stopy-w-dol-zloto-blisko-rekordu-8656785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T20:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co ma Szymon Ho\u0142ownia. Oto maj\u0105tek nowego marsza\u0142ka Sejmu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/80c5fb257228a7-948-568-14-66-2919-1751.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szymon Ho\u0142ownia, jako pose\u0142-debiutant, po raz pierwszy opublikowa\u0142 swoje\n o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe. Marsza\u0142ek Sejmu jest w\u0142a\u015bcicielem kilku \nnieruchomo\u015bci, ma te\u017c oszcz\u0119dno\u015bci i zobowi\u0105zania. Zerkamy na szczeg\u00f3\u0142y.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oswiadczenie-majatkowe-marszalka-Szymona-Holowni-8656707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T17:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Danone i Nestle pod ostrza\u0142em. \"Podnosili ceny szybciej, ni\u017c ros\u0142y koszty\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/40a60d864c8e05-948-568-7-2-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Brytyjski urz\u0105d ds. Konkurencji (CMA) ustali\u0142, \u017ce najwi\u0119ksi producenci mleka dla niemowl\u0105t, Danone i Nestle, podnosili jego ceny szybciej, ni\u017c ros\u0142y koszty produkcji. Ceny mleka dla niemowl\u0105t w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat wzros\u0142y o 25 proc. - twierdzi portal dziennika \"Guardian\". Szef jednej z sieci spo\u017cywczych nazwa\u0142 dzia\u0142ania producent\u00f3w \"wyzyskiem\" i za\u017c\u0105da\u0142 wprowadzenia kontroli cen.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Danone-i-Nestle-pod-ostrzalem-Podnosili-ceny-szybciej-niz-rosly-koszty-8656723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T17:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Macron na COP28: Pa\u0144stwa G7 powinny do 2030 r. zrezygnowa\u0107 z w\u0119gla", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/7a757f887db678-948-568-0-40-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u0144stwa grupy G7 powinny da\u0107 przyk\u0142ad \u015bwiatu i do 2030 roku zrezygnowa\u0107 z wykorzystywania w\u0119gla jako \u017ar\u00f3d\u0142a energii; kontynuowanie inwestycji w bran\u017c\u0119 w\u0119glow\u0105 jest absurdem w odniesieniu do naszego celu, czyli walki z globalnym ociepleniem - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek prezydent Francji Emmanuel Macron, kt\u00f3ry bierze udzia\u0142 w konferencji klimatycznej COP28 w Dubaju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-na-COP28-Panstwa-G7-powinny-do-2030-r-zrezygnowac-z-wegla-8656714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T17:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kryptowaluty za miliony. S\u0142awomir Mentzen pokaza\u0142 sw\u00f3j maj\u0105tek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/c6e2221ee1572b-948-568-0-131-4009-2405.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142awomir Mentzen zosta\u0142 pos\u0142em X kadencji. Z tego powodu musia\u0142 pokaza\u0107 \nsw\u00f3j maj\u0105tek. Zerkamy w o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe szefa Konfederacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryptowaluty-za-miliony-Slawomir-Mentzen-pokazal-swoj-majatek-8656681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kontrowersyjny kongresmen wydalony z Izby Reprezentant\u00f3w. W tle defraudacje i zmy\u015blona biografia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/55ef8335e4f3f0-948-568-560-463-2310-1385.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izba Reprezentant\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych zdecydowa\u0142a w pi\u0105tek o usuni\u0119ciu ze swoich szereg\u00f3w kongresmena Republikan\u00f3w George'a Santosa z Nowego Jorku, oskar\u017conego o zdefraudowanie pieni\u0119dzy na kampani\u0119 wyborcz\u0105 oraz sfabrykowanie du\u017cej cz\u0119\u015bci swojej biografii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrowersyjny-kongresmen-wydalony-z-Izby-Reprezentantow-W-tle-defraudacje-i-zmyslona-biografia-8656695.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T16:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Emerytura, zegarek i zero nieruchomo\u015bci. Donald Tusk z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenie majatkowe", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/103738baa2d35c-948-568-0-104-4648-2788.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Tusk jako pose\u0142 Sejmu X kadencji z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe. \nSprawdzamy, jaki maj\u0105tek ma szef Koalicji Obywatelskiej i przysz\u0142y \npremier, kt\u00f3ry ostatnie kilka lat sp\u0119dzi\u0142 w Brukseli.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Tusk-zlozyl-oswiadczenie-majatkowe-Co-posiada-8656642.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T15:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Darmowe konto i premia 350 z\u0142. Tyle oferuje na \u015bwi\u0119ta Citi Handlowy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/e111b81633d33e-948-568-0-181-2020-1212.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Otwarcie darmowego CitiKonta mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 op\u0142acalne nie tylko da os\u00f3b, kt\u00f3re poszukuj\u0105 konta osobistego bez \u017cadnych op\u0142at podstawowych, ale r\u00f3wnie\u017c dla poluj\u0105cych na atrakcyjne promocje bankowe. Do zyskania jest bowiem 350 z\u0142 premii pieni\u0119\u017cnej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Citi-Handlowy-daje-350-zl-za-darmowe-konto-osobiste-8656525.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T14:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Identyfikator chi\u0144skiego wi\u0119\u017ania w podszewce p\u0142aszcza brytyjskiej firmy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/fd08f4487e72db-905-542-57-117-905-542.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mieszkanka angielskiego Derbyshire znalaz\u0142a w p\u0142aszczu kupionym w internecie identyfikator wi\u0119\u017ania z Chin \u2014 podaje dziennik \"Guardian\" w pi\u0105tek. Incydent budzi obawy, \u017ce firma Regatta mo\u017ce wykorzystywa\u0107 w swoim \u0142a\u0144cuch dostaw przymusow\u0105 prac\u0119 chi\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Identyfikator-chinskiego-wieznia-w-podszewce-plaszcza-brytyjskiej-firmy-8656531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T13:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szef PSL o prote\u015bcie na granicy: b\u0119dziemy sta\u0107 po stronie polskich transportowc\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/f8c76920f1ca4f-948-568-0-61-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119dziemy sta\u0107 po stronie polskich transportowc\u00f3w, szanuj\u0105c naszych partner\u00f3w z Ukrainy \u2013 zapowiedzia\u0142 prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz odnosz\u0105c si\u0119 do trwaj\u0105cego od 6 listopada protestu polskich przewo\u017anik\u00f3w na granicy z Ukrain\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-PSL-o-protescie-na-granicy-bedziemy-stac-po-stronie-polskich-transportowcow-8656530.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T13:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dzie\u0144 rekord\u00f3w na GPW. WIG20 ca\u0142y na zielono", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/7af2944b53d729-948-568-1004-578-3363-2018.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wybornych nastrojach inwestuj\u0105cy na GPW zaczynaj\u0105 nowy miesi\u0105c. Pierwsza sesja grudnia przynios\u0142a wysyp rekord\u00f3w na kilku indeksach, w tym przede wszystkim nowy szczyt wszech czas\u00f3w na WIG. Kursy wszystkich sp\u00f3\u0142ek z WIG20 \u015bwiec\u0105 na zielono, a gie\u0142dowy w\u00f3zek najmocniej ci\u0105gn\u0105 w g\u00f3r\u0119 banki, g\u00f3rnictwo i energetyka.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzien-rekordow-na-GPW-WIG20-caly-na-zielono-8656476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T12:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Trzy nowe podmioty na li\u015bcie ostrze\u017ce\u0144 publicznych KNF", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/4c1ce1b7235374-948-568-0-258-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego przekaza\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych wpisano kolejne podmioty: 360DA LTD, Teletrade Polska sp. z o.o., Platforma General Trust Group.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzy-nowe-podmioty-na-liscie-ostrzezen-publicznych-KNF-8656462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T12:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"The Guardian\" ujawni\u0142 plany bran\u017cy mi\u0119snej na COP28", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/c60dce631144c0-948-568-108-144-1242-745.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lobby\u015bci producent\u00f3w mi\u0119sa i produkt\u00f3w mleczarskich b\u0119d\u0105 przekonywa\u0107 uczestnik\u00f3w rozpocz\u0119tego w Dubaju szczytu klimatycznego COP28, \u017ce produkcja \u017cywno\u015bci odzwierz\u0119cej jest korzystna dla \u015brodowiska i stanowi element \"zr\u00f3wnowa\u017conej diety\" - ujawni\u0142 brytyjski dziennik \"The Guardian\", kt\u00f3remu razem z organizacj\u0105 DeSmog uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do strategii PR bran\u017cy mi\u0119snej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/The-Guardian-ujawnil-plany-branzy-miesnej-na-COP28-8656460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T12:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwszy na \u015bwiecie ambasador talib\u00f3w obejmuje plac\u00f3wk\u0119 w Chinach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/c3bc2eb98f7a21-948-567-5-2-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Taliba\u0144ska administracja mianowa\u0142a swojego by\u0142ego rzecznika na ambasadora w Chinach \u2013 poinformowa\u0142o w pi\u0105tek afga\u0144skie ministerstwo spraw zagranicznych. Jest to pierwszy od czasu przej\u0119cia w\u0142adzy w 2021 r. przez muzu\u0142ma\u0144skich radyka\u0142\u00f3w oficjalnie akredytowany wys\u0142annik do jakiegokolwiek kraju.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-na-swiecie-ambasador-talibow-obejmuje-placowke-w-Chinach-8656447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T12:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia o \"ustawie wiatrakowej\": si\u0119ga do \u017ar\u00f3d\u0142a problemu, a nie tylko do skutk\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/b257d07209c1cf-948-568-0-49-1984-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projekt poselski dot. elektrowni wiatrowych, kt\u00f3ry zosta\u0142 wniesiony do Senatu jest procedowany. W tej chwili trwaj\u0105 nad nim prace wnioskodawc\u00f3w, by\u0107 mo\u017ce zostan\u0105 zg\u0142oszone autopoprawki dotycz\u0105ce najbardziej spornych kwestii - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek podczas konferencji prasowej marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-o-ustawie-wiatrakowej-siega-do-zrodla-problemu-a-nie-tylko-do-skutkow-8656421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T12:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awaria w Banku Millennium. Nie dzia\u0142a aplikacja mobilna", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/62d58160ae8e8d-948-568-0-433-3578-2147.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bank Millennium boryka si\u0119 aktualnie z awari\u0105 bankowo\u015bci mobilnej. Informacje o problemach potwierdza na ekranie logowania do aplikacji mobilnej.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-Banku-Millennium-Nie-dziala-aplikacja-mobilna-8656365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T11:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk wskaza\u0142, kiedy prawdopodobnie odb\u0119dzie si\u0119 zaprzysi\u0119\u017cenie nowego premiera", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/7a62dc73c47ddf-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spodziewajcie si\u0119 pa\u0144stwo wyboru nowego rz\u0105du 11 grudnia, a je\u015bli czas na to nie pozwoli, 12 grudnia expose nowego premiera, a zaprzysi\u0119\u017cenie zak\u0142adamy 13 grudnia  - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek lider PO Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Tusk-wskazal-kiedy-prawdopodobnie-odbedzie-sie-zaprzysiezenie-nowego-premiera-8656348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS broni prezesa Narodowego Banku Polskiego. Wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek do TK", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/60139ab8953232-948-568-0-133-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek pos\u0142\u00f3w PiS o zbadanie zgodno\u015bci z Konstytucj\u0105 zapis\u00f3w ustawy o Trybunale Stanu dotycz\u0105cych poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej Prezesa NBP - poinformowano w pi\u0105tek na stronie TK.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-broni-prezesa-Narodowego-Banku-Polskiego-Wplynal-wniosek-do-TK-8656342.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0119gry bliskie odblokowania unijnych dotacji. Chodzi o 10 mld euro", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/668e32f6d9f365-948-568-0-18-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kierowany przez Viktora Orbana rz\u0105d W\u0119gier jest bliski spe\u0142nienia warunk\u00f3w Komisji Europejskiej w zakresie reformy s\u0105downictwa, co doprowadzi do odblokowania 10 mld euro zamro\u017conych \u015brodk\u00f3w unijnych, by\u0107 mo\u017ce jeszcze w tym roku \u2013 napisa\u0142 dziennik \u201eNepszava\u201d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-bliskie-odblokowania-unijnych-dotacji-Chodzi-o-10-mld-euro-8656341.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T11:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: tydzie\u0144 z ameryka\u0144skim rynkiem pracy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2ea78453abf830-948-568-69-134-1662-997.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Motywem przewodnim nadchodz\u0105cego tygodnia powinny sta\u0107 si\u0119 dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy. Od wtorku b\u0119d\u0105 nap\u0142ywa\u0107 kolejne raporty pokazuj\u0105ce, czy najwi\u0119ksza gospodarka \u015bwiata jest r\u00f3wnie \u201egor\u0105ca\u201d co w poprzednich miesi\u0105cach.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-tydzien-z-amerykanskim-rynkiem-pracy-8656313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. \"Bezpiecznego kredytu 2 proc.\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/06f30e5c2ace29-948-568-12-0-4838-2903.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zdecydowali\u015bmy si\u0119 o zwi\u0119kszeniu finansowania projektu \"Bezpieczny kredyt 2 proc.\" - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Mateusz Morawiecki. Doda\u0142, \u017ce mieszkanie powinno by\u0107 takim towarem, na kt\u00f3ry sta\u0107 ka\u017cdego Polaka, kt\u00f3ry uczciwie pracuje.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-podjal-decyzje-ws-Bezpiecznego-kredyt-2-proc-8656324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T10:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W sklepach ma by\u0107 wi\u0119cej lokalnych produkt\u00f3w. Oto szczeg\u00f3\u0142y projektu ustawy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/f49b46d11e0beb-948-568-0-119-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lokalne produkty spo\u017cywcze, np. mleko, pieczywo, owoce w sklepach maj\u0105 by\u0107 oznaczone grafik\u0105 polskiej flagi - zak\u0142ada opublikowany w pi\u0105tek projekt ustawy o sprzeda\u017cy detalicznej produkt\u00f3w lokalnych. W sklepach ma by\u0107 wi\u0119cej lokalnych produkt\u00f3w - dodano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-sklepach-ma-byc-wiecej-lokalnych-produktow-Oto-szczegoly-projektu-ustawy-8656307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T10:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Trzeci tydzie\u0144 spadku cen paliw. Benzyna kosztuje prawie tyle co rok temu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/ee8667b226b701-948-568-0-273-3909-2345.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Benzyn\u0119 i LPG\ntankujemy w zasadzie r\u00f3wno drogo jak rok temu. Wyra\u017anie ta\u0144szy ni\u017c 12 miesi\u0119cy\ntemu jest za to olej nap\u0119dowy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-grudzien-2023-Ile-kosztuje-benzyna-olej-napedowy-i-LPG-8656270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Obajtek grzmi po artykule o jego darowiznach. \"Spraw\u0119 kieruj\u0119 na drog\u0119 prawn\u0105\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/a0fa0a5d282898-948-568-0-10-4029-2417.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />M\u00f3j maj\u0105tek zosta\u0142 wielokrotnie prze\u015bwietlony, a to, co komu przekazuj\u0119, jest moj\u0105 prywatn\u0105 spraw\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek prezes Orlenu Daniel Obajtek, komentuj\u0105c artyku\u0142 Wirtualnej Polski (WP) o jego darowiznach w postaci nieruchomo\u015bci. Doda\u0142, \u017ce spraw\u0119 kieruje na drog\u0119 prawn\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obajtek-grzmi-po-artykule-o-jego-darowiznach-Sprawe-kieruje-na-droge-prawna-8656253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS zapowiada wnioski do prokuratury i CBA. Chodzi o \"ustaw\u0119 wiatrakow\u0105\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/518fc233597b5a-948-568-26-26-3473-2084.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sk\u0142adamy wniosek do prokuratury regionalnej i Centralnego Biura Antykorupcyjnego, \u017ceby te s\u0142u\u017cby sprawdzi\u0142y, kto stoi za projektem ustawy ws. cen energii; wida\u0107 \u017ce nie napisali jej pos\u0142owie, pytanie, jaka firma ma na tym zarobi\u0107 - powiedzia\u0142 pose\u0142 PiS, szef MEiN Krzysztof Szczucki w pi\u0105tek.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-zapowiada-wnioski-do-prokuratury-i-CBA-Chodzi-o-ustawe-wiatrakowa-8656246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T09:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Utrudnienia powr\u00f3ci\u0142y. Lepiej zaopatrz si\u0119 w got\u00f3wk\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/8b91f221a64375-948-568-0-107-1439-863.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwszy weekend grudnia b\u0119dzie sta\u0142 pod znakiem przerw technicznych w bankach. Utrudnienia dla swoich klient\u00f3w zapowiedzia\u0142o pi\u0119\u0107 instytucji. Weekendow\u0105 sztafet\u0119 przerw rozpocznie najwi\u0119kszy polski bank \u2013 PKO BP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-PKO-Banku-Pekao-mBanku-Nest-Banku-VeloBanku-8656180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Orlen zostanie sprywatyzowany? Pose\u0142 ma inne rozwi\u0105zanie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/a4e1227ab7a0ed-948-568-20-40-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma mowy o tym, by prywatyzowa\u0107 firm\u0119 tak strategiczn\u0105 jak Orlen; nale\u017cy j\u0105 jednak odpartyjni\u0107; do tej pory np. w zale\u017cno\u015bci od sytuacji politycznej manipulowa\u0142a cenami paliwa na stacjach - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek wiceszef Polski 2050 Micha\u0142 Kobosko w Programie Trzecim Polskiego Radia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-zostanie-sprywatyzowany-Posel-ma-inne-rozwiazanie-8656235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T08:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kopalnie posz\u0142y na rekord. W pa\u017adzierniku najwy\u017csze wydobycie i sprzeda\u017c w\u0119gla w tym roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/fb188879e974b6-948-568-0-230-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pa\u017adzierniku br. miesi\u0119czne wydobycie i sprzeda\u017c w\u0119gla kamiennego z polskich kopal\u0144 by\u0142y najwy\u017csze w tym roku - wynika z danych Agencji Rozwoju Przemys\u0142u (ARP). W dziesi\u0105tym miesi\u0105cu roku produkcja w\u0119gla przekroczy\u0142a 4,8 mln ton, a miesi\u0119czna sprzeda\u017c zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 4,7 mln ton.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kopalnie-poszly-na-rekord-W-pazdzierniku-najwyzsze-wydobycie-i-sprzedaz-wegla-w-tym-roku-8656234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T08:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Os\u0142abienia z\u0142otego. Kurs euro odbija od covidowego dna", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/295f3fd3403b8e-948-567-0-25-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro odbija z najni\u017cszych poziom\u00f3w od marca 2020. Przeciwko naszej walucie\nprzemawia ostry zwrot na parze euro-dolar.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-odbija-od-covidowego-dna-Frank-i-dolar-wyraznie-drozsze-8656225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T08:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najd\u0142u\u017csza recesja w polskim przemy\u015ble dobiega ko\u0144ca. O\u017cywienie stoi tu\u017c za rogiem?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d50de5fc149f67-948-568-38-115-1881-1128.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mocny wzrost wska\u017anika PMI dla polskiego sektora wytw\u00f3rczego\n\u00a0jest zapowiedzi\u0105 poprawy koniunktury w\n2024 roku. Powoli dobiega ko\u0144ca najd\u0142u\u017csza recesja w polskim przemy\u015ble.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PMI-Polska-listopad-2023-8656189.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "To temu politykowi Polacy ufaj\u0105 najbardziej. Prezydent na pi\u0105tej pozycji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/f542f904a19a4e-948-568-17-103-2595-1557.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szymon Ho\u0142ownia po raz pierwszy znajduje si\u0119 na czele rankingu zaufania osi\u0105gaj\u0105c 49 proc. pozytywnych wskaza\u0144. Prezydent Andrzej Duda pierwszy raz od o\u015bmiu lat znalaz\u0142 si\u0119 poza podium - na pi\u0105tym miejscu. Zaufanie dla prezydenta wyrazi\u0142o 39 proc. badanych - wynika z sonda\u017cu IBRIS dla Onetu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-temu-politykowi-Polacy-ufaja-najbardziej-Prezydent-na-piatej-pozycji-8656188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T07:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zap\u0142acimy wi\u0119cej za ubezpieczenie samochodu. I to nie z winy kierowc\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/212e9521eb6556-945-560-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 liczba wypadk\u00f3w na polskich drogach jest coraz\nmniejsza, to w\u0142a\u015bciciele pojazd\u00f3w ju\u017c nied\u0142ugo mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej za ich\nubezpieczenie \u2013 wynika z raportu Ubezpieczeniowego Funduszu Gwarancyjnego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaplacimy-wiecej-za-ubezpieczenie-samochodu-I-to-nie-z-winy-kierowcow-8656169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T07:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska firma po 20 latach dzia\u0142alno\u015bci og\u0142osi\u0142a upad\u0142o\u015b\u0107. W listopadzie otworzy\u0142a jeszcze sklep", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/f68f3373bbf366-948-568-0-110-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d Rejonowy we Wroc\u0142awiu wpisa\u0142 do repertorium Krajowego Rejestru Zad\u0142u\u017conych wniosek o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci sieci Neonet. Firma jeszcze w ostatnich dniach listopada otworzy\u0142a nowy sklep. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji przedsi\u0119biorstwo zamierza przeprowadzi\u0107 restrukturyzacj\u0119.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Neonet-oglasza-upadlosc-po-20-latach-dzialalnosci-8656151.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T06:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miliarderzy wcale nie s\u0105 tacy przedsi\u0119biorczy? Po\u0142ow\u0119 maj\u0105tku zgromadzili przez dziedziczenie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/659926baea3924-948-568-2-104-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad po\u0142owa maj\u0105tku miliarder\u00f3w zosta\u0142a zgromadzona przez dziedziczenie. To pierwsza taka sytuacja od pocz\u0105tku historii przeprowadzania bada\u0144 UBS Billionaire Ambitions Report 2023. 65 proc. miliarder\u00f3w uwa\u017ca AI, za jedn\u0105 z najwi\u0119kszych szans dla prowadzonej dzia\u0142alno\u015bci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliarderzy-wcale-nie-sa-tacy-przedsiebiorczy-Polowe-majatku-zgromadzili-przez-dziedziczenie-8656150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T06:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tyle os\u00f3b w Polsce pobiera\u0142o \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/068699c28ab3b1-948-568-0-181-2688-1612.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W grudniu 2022 r. w Polsce by\u0142o 2,3 mln os\u00f3b pobieraj\u0105cych \u015bwiadczenia emerytalno-rentowe lub zg\u0142oszonych do ubezpieczenia przez p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek w ZUS, kt\u00f3re posiada\u0142y orzeczenie o niepe\u0142nosprawno\u015bci, stopniu niepe\u0142nosprawno\u015bci albo o stopniu niezdolno\u015bci do pracy - wynika z danych GUS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-osob-w-Polsce-pobieralo-swiadczenia-emerytalno-rentowe-8656135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Hakerzy wykradli dane pacjent\u00f3w z ALAB. Za\u017c\u0105dali kilkuset tysi\u0119cy dolar\u00f3w okupu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/299380f72296e4-929-557-70-2-929-557.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warszawska Prokuratura Regionalna wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie haker\u00f3w, kt\u00f3rzy wykradli dane pacjent\u00f3w Alab Laboratoria. \u015aledztwo obejmuje r\u00f3wnie\u017c w\u0105tek dotycz\u0105cy \u017c\u0105dania okupu. Jak nieoficjalnie ustali\u0142a PAP, szanta\u017cy\u015bci za\u017c\u0105dali od firmy kilkuset tysi\u0119cy dolar\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hakerzy-wykradli-dane-pacjentow-z-ALAB-Zazadali-kilkuset-tysiecy-dolarow-okupu-8656127.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Firma z bran\u017cy recyklingu wskazuje, ile w Polsce powinna wynosi\u0107 kaucja", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/e0f49b1b367881-948-568-2-5-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zaproponowana przez resort klimatu stawka 50 gr. kaucji za butelki ze szk\u0142a i plastiku oraz metalowe puszki wydaje si\u0119 za niska, bardziej odpowiedni\u0105 kwot\u0105 jest 1 z\u0142 - przekonuje Anna Sapota z firmy Tomra komentuj\u0105c dla PAP ostatni\u0105 propozycj\u0119 MKi\u015a.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firma-z-branzy-recyklingu-wskazuje-ile-w-Polsce-powinna-wynosic-kaucja-8656114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Praca natychmiastowa coraz popularniejsza. Zyskuj\u0105 pracodawcy i pracownicy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/342673458b4cf1-948-568-0-367-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemal 90 proc. firm odczuwa brak pracownik\u00f3w na szeregowych stanowiskach. Rozwi\u0105zaniem, kt\u00f3re w takich okoliczno\u015bciach coraz cz\u0119\u015bciej ratuje firmy, jest praca natychmiastowa. Za pomoc\u0105 specjalnej platformy firmy mog\u0105 w ci\u0105gu kilku dni, a nawet godzin znale\u017a\u0107 pracownika, kt\u00f3ry wykona dla nich okre\u015blon\u0105 stawk\u0119. R\u00f3wnie\u017c dla os\u00f3b szukaj\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci dorobienia jest to wygodna opcja, kt\u00f3re nie wymaga d\u0142ugofalowych kontrakt\u00f3w. IV kwarta\u0142 to tradycyjnie okres wzmo\u017conego zapotrzebowania na prace dorywcze - na listopadowe i grudniowe tygodnie przypada bowiem szczyt aktywno\u015bci w handlu tradycyjnym, e-commerce, logistyce i magazynach.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-natychmiastowa-coraz-popularniejsza-Zyskuja-pracodawcy-i-pracownicy-8656112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dodatkowe niedziele handlowe zaskoczy\u0142y. G\u0142\u00f3wnie pracownik\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/6fbc02df9fc048-948-568-0-242-1672-1003.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wprowadzenie dodatkowych niedziel handlowych jest zaskoczeniem dla pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy niemal w ostatniej chwili dowiaduj\u0105 si\u0119, \u017ce musz\u0105 stawi\u0107 si\u0119 do pracy 10 i 17 grudnia - powiedzia\u0142 PAP przewodnicz\u0105cy Og\u00f3lnopolskiego Porozumienia Zwi\u0105zk\u00f3w Zawodowych Piotr Ostrowski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowe-niedziele-handlowe-zaskoczyly-Glownie-pracownikow-8656099.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ranking kont osobistych w grudniu. W kt\u00f3rych bankach tanie wyp\u0142aty?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/b55a34685a96e4-948-568-0-69-2144-1286.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mimo \u017ce p\u0142atno\u015bci kart\u0105 i telefonem ju\u017c na dobre wkroczy\u0142y do naszej codzienno\u015bci, wci\u0105\u017c czasami przyda si\u0119 got\u00f3wka. Niekt\u00f3re banki ka\u017c\u0105 sobie jednak s\u0142ono p\u0142aci\u0107 za wyp\u0142at\u0119 \u015brodk\u00f3w z konta w bankomacie obcym lub plac\u00f3wce. W najnowszym rankingu sprawdzamy, w kt\u00f3rych bankach ceny za podj\u0119cie got\u00f3wki nie s\u0105 zbyt wyg\u00f3rowane.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-osobistych-grudzien-2023-Najtansze-konta-bankowe-ROR-8655664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Takich wybor\u00f3w jeszcze nie by\u0142o - g\u0142osowa\u0107 mog\u0105 miliardy ludzi. Jak zareaguje rynek?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/f4b88d59340c9f-948-568-0-154-2429-1457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W krajach o populacji przekraczaj\u0105cej w sumie ponad po\u0142ow\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w \u015bwiata w 2024 r. odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory. Wed\u0142ug oblicze\u0144 Bloomberga i The Economist takiego roku w historii ludzko\u015bci jeszcze nie by\u0142o. Trudno nad tym faktem przej\u015b\u0107 oboj\u0119tnie, zw\u0142aszcza inwestorom, kt\u00f3rzy widzieli, co dzia\u0142o si\u0119 ostatnio na gie\u0142dach w Polsce czy w Argentynie. O komentarz na ten temat zapytali\u015bmy rynkowych ekspert\u00f3w: Piotra Kuczy\u0144skiego i Wojciecha Bia\u0142ka.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Takich-wyborow-jeszcze-nie-bylo-glosowac-moga-miliardy-ludzi-Jak-zareaguje-rynek-8655321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W tym roku jest trudniej dorobi\u0107 przed \u015bwi\u0119tami. Na tym stanowisku p\u0142ac\u0105 najlepiej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/3f6aefc59df58b-945-560-0-124-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Okres przed\u015bwi\u0105teczny to czas, gdy osoby poszukuj\u0105ce\ndorywczej lub tymczasowej pracy maj\u0105 szans\u0119 dorobi\u0107 nieco do domowego bud\u017cetu. Prac\u0119\nwci\u0105\u017c mo\u017cna znale\u017a\u0107 m.in. w\u00a0logistyce, sprzeda\u017cy ryb czy choinek, przy pakowaniu\nprezent\u00f3w czy promocji produkt\u00f3w, jednak jest jej mniej ni\u017c rok temu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tym-roku-jest-trudniej-dorobic-przed-swietami-Na-tym-stanowisku-placa-najlepiej-8655955.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-01T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]