[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjska rakieta w strefie powietrznej RP. Rosja \u017c\u0105da dowod\u00f3w", "description": "Charg\u00e9 d'affaires Federacji Rosyjskiej w Polsce Andriei Ordasz powiedzia\u0142, \u017ce Warszawa odm\u00f3wi\u0142a przedstawienia dowod\u00f3w na rosyjskie pochodzenie rakiety, kt\u00f3ra wlecia\u0142a w jej stref\u0119 powietrzn\u0105  z Ukrainy - pisz\u0105 rosyjskie media.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39638321-rosyjska-rakieta-w-strefie-powietrznej-rp-rosja-zada-dowodow", "date_published": "2023-12-29T22:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andreas Wellinger pierwszym liderem 72. Turnieju Czterech Skoczni. Polacy daleko", "description": "Na Schattenbergschanze w Oberstdorfie wia\u0142o, ale na dobre skoki Andreasa Wellingera, Ryoyu Kobayashiego i Stefana Krafta podmuchy wielkiego wp\u0142ywu nie mia\u0142y. Halvor Egner Granerud nie obroni z\u0142otego or\u0142a. Polacy w tle, najlepszy Kamil Stoch by\u0142 17.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39638301-andreas-wellinger-pierwszym-liderem-72-turnieju-czterech-skoczni-polacy-daleko", "date_published": "2023-12-29T21:44:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Putin przeciw golasom. \u201eGo\u0142a imprezka\u201d w Moskwie wywo\u0142a\u0142a w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 na Kremlu", "description": "Kreml dyryguje represjami wobec rosyjskich celebryt\u00f3w, kt\u00f3rzy bawili si\u0119 niezbyt obyczajnie. Z powodu udzia\u0142u w \u201ego\u0142ej imprezce\u201d, urz\u0105dzonej przez blogerk\u0119 i gwiazd\u0119 telewizji Anastasi\u0119 Iwlew\u0105, w k\u0142opoty wpad\u0142o kilkaset os\u00f3b ze \u015bwiecznika.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39638201-putin-przeciw-golasom-gola-imprezka-w-moskwie-wywolala-wscieklosc-na-kremlu", "date_published": "2023-12-29T21:31:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Burza o policyjne \u201ekominy\u201d. Funkcjonariusze krytykuj\u0105 zarz\u0105dzenie nowego komendanta g\u0142\u00f3wnego", "description": "Zakaz noszenia tzw. komin\u00f3w uderzy w policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy w zwi\u0105zku z atakami nielegalnych migrant\u00f3w na granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105, co jaki\u015b czas s\u0105 anga\u017cowani do jej ochrony i wsp\u00f3lnych patroli \u2013 wskazuj\u0105 \u201eRzeczpospolitej\u201d funkcjonariusze.", "link": "https://www.rp.pl/policja/art39638011-burza-o-policyjne-kominy-funkcjonariusze-krytykuja-zarzadzenie-nowego-komendanta-glownego", "date_published": "2023-12-29T20:56:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mastalerek: Prezydent przygotowuje zawiadomienie o wi\u0119\u017aniach politycznych w Polsce", "description": "Prezydent Andrzej Duda nie rozwa\u017ca ponownego aktu \u0142aski wobec Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika - zapowiedzia\u0142 szef Gabinetu Prezydenta Marcin Mastalerek.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39638121-mastalerek-prezydent-przygotowuje-zawiadomienie-o-wiezniach-politycznych-w-polsce", "date_published": "2023-12-29T20:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mateusz Morawiecki u Danuty Holeckiej: Donald Tusk przebi\u0142 Wojciecha Jaruzelskiego", "description": "- Nie by\u0142em takim stuprocentowym admiratorem TVP, zawarto\u015bci wszystkiego, co tam si\u0119 znajdowa\u0142o, ale jestem w stu procentach przekonany, \u017ce trzeba broni\u0107 medi\u00f3w publicznych przed zaw\u0142aszczeniem przez PO - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki, kt\u00f3rego w studiu TV Republika go\u015bci\u0142a Danuta Holecka, nowy nabytek tej stacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39638041-mateusz-morawiecki-u-danuty-holeckiej-donald-tusk-przebil-wojciecha-jaruzelskiego", "date_published": "2023-12-29T20:16:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 29 grudnia 2023 r. (poz. 2803-2823)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39638151-dziennik-ustaw-z-29-grudnia-2023-r-poz-2803-2823", "date_published": "2023-12-29T20:09:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prokurator generalny wyda\u0142 polecenie ochrony budynk\u00f3w prokuratury", "description": "Prokurator Generalny nie widzi uzasadnienia dla zmiany systemu ochrony Prokuratur Rejonowych: Warszawa-Mokot\u00f3w oraz Warszawa-Wola. Adam Bodnar utrzyma\u0142 24-godzinn\u0105 ochron\u0119, o co apelowali szeregowi prokuratorzy.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39638021-prokurator-generalny-wydal-polecenie-ochrony-budynkow-prokuratury", "date_published": "2023-12-29T20:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 29 grudnia 2023 r. (poz. 1474-1482)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39638171-monitor-polski-z-29-grudnia-2023-r-poz-1474-1482", "date_published": "2023-12-29T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ewy Juszkiewicz nowy surrealizm. Polka szturmem podbi\u0142a \u015bwiat sztuki. Oto jej historia i tajemnica sukcesu", "description": "W sztuce w Polsce i na \u015bwiecie rok 2023 nale\u017ca\u0142 do Ewy Juszkiewicz. Co sprawia, \u017ce malarstwo polskiej artystki jest tak uwielbiane?", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39634971-ewy-juszkiewicz-nowy-surrealizm-polka-szturmem-podbila-swiat-sztuki-oto-jej-historia-i-tajemnica-sukcesu", "date_published": "2023-12-29T19:44:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Nizinkiewicz: Czy obrona milioner\u00f3w z TVP zaszkodzi PiS i co zyska\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski", "description": "Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na 11 stycznia planuje przed Sejmem obron\u0119 medi\u00f3w publicznych pod has\u0142em \u201eprotest wolnych Polak\u00f3w\u201d. Informacja o wysokich pensjach szef\u00f3w TVP nie pomo\u017ce ani by\u0142ym pracownikom medi\u00f3w, ani PiS.", "link": "https://www.rp.pl/analizy/art39637761-jacek-nizinkiewicz-czy-obrona-milionerow-z-tvp-zaszkodzi-pis-i-co-zyskal-jaroslaw-kaczynski", "date_published": "2023-12-29T19:16:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Shakira doczeka\u0142a si\u0119 w\u0142asnego pomnika. Mierzy 6,5 metra", "description": "W kolumbijskiej Barranquilli powsta\u0142 pomnik Shakiry. Monument ma wysoko\u015b\u0107 6,5 metra i przedstawia wokalistk\u0119 w pozie z jednego z najpopularniejszych klip\u00f3w, kt\u00f3re nagra\u0142a.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39633791-shakira-doczekala-sie-wlasnego-pomnika-mierzy-6-5-metra", "date_published": "2023-12-29T19:13:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Charge d'affairs Rosji wezwany do Ministerstwa Spraw Zagranicznych", "description": "W zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjski pocisk, Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o charges d'affairs ambasady Federacji Rosyjskiej.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39637891-charge-d-affairs-rosji-wezwany-do-ministerstwa-spraw-zagranicznych", "date_published": "2023-12-29T19:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier: 2 stycznia 2024 r. dniem wolnym od pracy. Dla kogo?", "description": "Prezes Rady Ministr\u00f3w zarz\u0105dzi\u0142, \u017ce 2 stycznia 2024 r. b\u0119dzie dniem wolnym od pracy dla cz\u0142onk\u00f3w korpusu s\u0142u\u017cby cywilnej z tytu\u0142u wypadaj\u0105cego w sobot\u0119 6 stycznia \u015awi\u0119ta Trzech Kr\u00f3li. Dla obywateli oznacza to, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 urz\u0119d\u00f3w b\u0119dzie nieczynna w najbli\u017cszy wtorek.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39637731-premier-2-stycznia-2024-r-dniem-wolnym-od-pracy-dla-kogo", "date_published": "2023-12-29T18:52:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pozew grupowy frankowicz\u00f3w przeciw Millennium z mocnym wsparciem", "description": "Rzecznik Finansowy przyst\u0105pi\u0142 do post\u0119powania grupowego z pow\u00f3dztwa klient\u00f3w Banku Millennium S.A., kt\u00f3rzy zawarli umow\u0119 kredytu powi\u0105zanego z frankiem szwajcarskim.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39637721-pozew-grupowy-frankowiczow-przeciw-millennium-z-mocnym-wsparciem", "date_published": "2023-12-29T18:32:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejny krok Sienkiewicza wobec medi\u00f3w publicznych. Likwidacja sp\u00f3\u0142ek regionalnych radia", "description": "Minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz podj\u0105\u0142 kolejne decyzje dotycz\u0105ce medi\u00f3w publicznych. Postawi\u0142 w stan likwidacji 17 sp\u00f3\u0142ek regionalnych rozg\u0142o\u015bni Polskiego Radia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39637711-kolejny-krok-sienkiewicza-wobec-mediow-publicznych-likwidacja-spolek-regionalnych-radia", "date_published": "2023-12-29T18:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lek dla dzieci wycofany z obrotu. \"Wysokie ryzyko dla zdrowia i \u017cycia\u201d", "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny wycofa\u0142 z obrotu na terenie Polski 20 serii popularnego leku APAP  dla dzieci FORTE w postaci zawiesiny doustnej. W butelkach z lekiem stwierdzono p\u0119cherzyki gazu. Decyzja zawiera tak\u017ce zakaz wprowadzania do obrotu zakwestionowanych serii.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39636661-lek-dla-dzieci-wycofany-z-obrotu-wysokie-ryzyko-dla-zdrowia-i-zycia", "date_published": "2023-12-29T17:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odwiedzi\u0142 \u017co\u0142nierzy w Awdijiwce. \"Podzi\u0119kowa\u0142em wojownikom\"", "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce w pi\u0105tek odwiedzi\u0142 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy w Awdijiwce w obwodzie donieckim. Prezydent Ukrainy odznaczy\u0142 tam najbardziej zas\u0142u\u017conych.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39637151-wolodymyr-zelenski-odwiedzil-zolnierzy-w-awdijiwce-podziekowalem-wojownikom", "date_published": "2023-12-29T17:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ci\u0105g dalszy sporu o Ostro\u0142\u0119k\u0119. Energa nie b\u0119dzie skar\u017cy\u0107 swoich by\u0142y mened\u017cer\u00f3w", "description": "Energa, g\u0142\u00f3wny wykonawca projektu budowy elektrowni w\u0119glowej Ostro\u0142\u0119ka C, w przeciwie\u0144stwie do jej by\u0142ego partnera, pozna\u0144skiej Enei, nie b\u0119dzie dochodzi\u0142a \u2013 w \u015blad za wnioskami Najwy\u017cszej Izby Kontroli \u2013 roszcze\u0144 wobec swoich by\u0142ych prezes\u00f3w. W 2018 r. menad\u017cerowie sp\u00f3\u0142ek zgodzili si\u0119 na rozpocz\u0119cia prac mimo braku zamkni\u0119tego finansowania.", "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art39636081-ciag-dalszy-sporu-o-ostroleke-energa-nie-bedzie-skarzyc-swoich-byly-menedzerow", "date_published": "2023-12-29T17:29:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prze\u0142om roku nie powinien przynie\u015b\u0107 zmiany trend\u00f3w na GPW", "description": "Zwy\u017cki z 2023 r. powinny zadowoli\u0107 nawet najwi\u0119kszych malkontent\u00f3w. Co wa\u017cne, jak na razie s\u0142ycha\u0107 tylko pozytywne g\u0142osy o GPW.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39636591-przelom-roku-nie-powinien-przyniesc-zmiany-trendow-na-gpw", "date_published": "2023-12-29T17:16:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "D\u0142ugo na to czekali. Te gminy odzyskaj\u0105 prawa miejskie po wielu latach", "description": "Od 1 stycznia status miasta uzyskaj\u0105 34 miejscowo\u015bci, najwi\u0119cej z Mazowsza. Wiele z nich po wielu latach, bo straci\u0142y je np. za\u2026 udzia\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w w Powstaniu Styczniowym.", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art39636051-dlugo-na-to-czekali-te-gminy-odzyskaja-prawa-miejskie-po-wielu-latach", "date_published": "2023-12-29T17:08:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Energia i nawozy z bioodpad\u00f3w powstaj\u0105 w najnowocze\u015bniejszej w Polsce biogazowni Orli Staw", "description": "Zak\u0142ada Unieszkodliwiania Odpad\u00f3w Komunalnych \"Orli Staw\" k. Kalisza wzbogaci\u0142 si\u0119 o instalacj\u0119 fermentacji metanowej bioodpad\u00f3w, kt\u00f3ra wybudowa\u0142 STRABAG.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39637951-energia-i-nawozy-z-bioodpadow-powstaja-w-najnowoczesniejszej-w-polsce-biogazowni-orli-staw", "date_published": "2023-12-29T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "STRABAG realizuje ponad 66 km trasy ekspresowej S19", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39637881-strabag-realizuje-ponad-66-km-trasy-ekspresowej-s19", "date_published": "2023-12-29T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od 1 stycznia 2024 r. podzia\u0142 wa\u017cnego ministerstwa", "description": "1 stycznia 2024 r. nast\u0105pi podzia\u0142 Ministerstwa Edukacji i Nauki na dwa odr\u0119bne resorty \u2013 Ministerstwo Edukacji Narodowej oraz Ministerstwo Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego - informuje MEiN.", "link": "https://www.rp.pl/sfera-budzetowa/art39635871-od-1-stycznia-2024-r-podzial-waznego-ministerstwa", "date_published": "2023-12-29T16:44:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Za zak\u0142\u00f3ceniami sygna\u0142u GPS nad Ba\u0142tykiem stoi Rosja? Tak twierdzi szwedzki wojskowy", "description": "Joakim Paasikivi, wyk\u0142adowca strategii wojskowej Szwedzkiej Akademii Obrony, powiedzia\u0142 w rozmowie z portalem YLE, \u017ce jego zdaniem to Rosja mog\u0142a sta\u0107 za przerwami w dzia\u0142aniu systemu GPS, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w dniach 25-27 grudnia nad Ba\u0142tykiem.  - Mo\u017ce to by\u0107 po prostu ch\u0119\u0107 zademonstrowania swoich umiej\u0119tno\u015bci - stwierdzi\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39635841-za-zakloceniami-sygnalu-gps-nad-baltykiem-stoi-rosja-tak-twierdzi-szwedzki-wojskowy", "date_published": "2023-12-29T16:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia nie wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzia. Dr Bartosz Rydli\u0144ski: Straci\u0142 szans\u0119", "description": "- Widzimy, \u017ce rola Platformy Obywatelskiej jako takiej w systemie politycznym spada - powiedzia\u0142 w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 dr Bartosz Rydli\u0144ski z UKSW. Oceni\u0142, \u017ce lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia, kt\u00f3ry ma ambicje prezydenckie, powinien by\u0107 bardziej aktywny w sporze o TVP.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39635621-szymon-holownia-nie-wyglosil-oredzia-dr-bartosz-rydlinski-stracil-szanse", "date_published": "2023-12-29T16:32:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Danuta Holecka ma ju\u017c now\u0105 prac\u0119. B\u0119dzie prezenterk\u0105 w TV Republika", "description": "Danuta Holecka, do niedawna szefowa \u201eWiadomo\u015bci\u201d TVP, ma ju\u017c now\u0105 posad\u0119. Zostanie prezenterk\u0105 stacji TV Republika.", "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art39635811-danuta-holecka-ma-juz-nowa-prace-bedzie-prezenterka-w-tv-republika", "date_published": "2023-12-29T16:31:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar przeprasza za Ziobr\u0119 s\u0119dzi\u0119 Kosk\u0119-Janusz", "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wykona\u0142 wyrok, w kt\u00f3rym - jeszcze za kadencji jego poprzednika Zbigniewa Ziobry  - s\u0105d zobowi\u0105za\u0142 resort do opublikowania przeprosin za bezprawne naruszenie d\u00f3br osobistych s\u0119dzi Justyny Koski-Janusz. W kwietniu SN oddali\u0142 kasacj\u0119 szefa resortu sprawiedliwo\u015bci, ale mimo to Ziobro zignorowa\u0142 wyrok.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39635501-bodnar-przeprasza-za-ziobre-sedzie-koske-janusz", "date_published": "2023-12-29T16:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y zast\u0119pca Sztabu Generalnego Wojska Polskiego ws. rakiety: W trakcie wojny nie ma przypadk\u00f3w", "description": "Genera\u0142 Leon Komornicki, by\u0142y zast\u0119pca Sztabu Generalnego Wojska Polskiego, w rozmowie z Polsat News odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144 o rosyjskiej rakiecie, kt\u00f3ra wlecia\u0142a w pi\u0105tek na terytorium Polski. - W mojej ocenie by\u0142 to zamierzony, \u015bwiadomy akt agresji \u2013 oceni\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39635671-byly-zastepca-sztabu-generalnego-wojska-polskiego-ws-rakiety-w-trakcie-wojny-nie-ma-przypadkow", "date_published": "2023-12-29T16:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Alejandro Aravena: Budownictwo socjalne to lekcja pokory dla architekta", "description": "Ostatnio przeczyta\u0142em, \u017ce w Polsce brakuje ok. 2 mln mieszka\u0144. Jednocze\u015bnie 2 mln mieszka\u0144 okre\u015blono jako opuszczone. Co\u015b tutaj nie gra. To nie mog\u0142oby si\u0119 wydarzy\u0107 w Ameryce \u0141aci\u0144skiej - m\u00f3wi Alejandro Aravena, architekt.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629751-alejandro-aravena-budownictwo-socjalne-to-lekcja-pokory-dla-architekta", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Jak zbudowa\u0107 nowe media publiczne", "description": "Po decyzji o postawieniu w stan likwidacji TVP, Polskiego Radia i PAP trzeba szybko wypracowa\u0107 formu\u0142\u0119 finansowania medi\u00f3w publicznych. Nale\u017cy tego dokona\u0107 z udzia\u0142em prezydenta. Bez niego nie ma szans na ustaw\u0119, kt\u00f3ra na nowo zdefiniuje ich misj\u0119, cele i zadania.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629461-boguslaw-chrabota-jak-zbudowac-nowe-media-publiczne", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Darmowy internet umar\u0142. Co teraz?", "description": "Rosn\u0105ce koszty korzystania z\u00a0sieci, d\u0105\u017cenie do modelu subskrypcyjnego, k\u0142opoty z\u00a0bezpiecze\u0144stwem w internecie z jednej strony, a z cenzur\u0105 z drugiej, przesyt zwi\u0105zany z nadmiarem rozwi\u0105za\u0144 opieraj\u0105cych si\u0119 na sztucznej inteligencji\u2026 Oto, czego spodziewa\u0107 si\u0119 po 2024 roku na rynku technologicznym.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629681-darmowy-internet-umarl-co-teraz", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Irena Lasota: Waszyngton z epoki postatomowej", "description": "Wok\u00f3\u0142 sklep\u00f3w w Waszyngtonie kr\u0105\u017c\u0105 grupy m\u0142odzie\u0144c\u00f3w w szykownych adidasach i\u00a0kapturach, kt\u00f3rzy wpadaj\u0105 do sklep\u00f3w i\u00a0wynosz\u0105 \u2013 bezkarnie \u2013 co si\u0119 da. Ta moda przysz\u0142a z San Francisco.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629521-irena-lasota-waszyngton-z-epoki-postatomowej", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Maciejewski: Cyniku, to do ciebie", "description": "Nie ma sensu wchodzi\u0107 w sp\u00f3r z lud\u017ami, kt\u00f3rzy neguj\u0105 sam jego przedmiot. U\u017cywaj\u0105 s\u0142\u00f3w jak gwizdk\u00f3w (byle g\u0142o\u015bno, byle ostro, byle si\u0119 nios\u0142o) i tak naprawd\u0119 tylko po to, by \u201epozosta\u0107 w obiegu\u201d. Bo kto nie wierzy w istnienie terytorium, podpisze si\u0119 pod ka\u017cd\u0105 map\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629511-jan-maciejewski-cyniku-to-do-ciebie", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "J\u00f3zef Orze\u0142: Platforma jest r\u00f3wnie dyktatorska jak PiS", "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 mimo swojej retoryki jest mniej rewolucyjne w dzia\u0142aniach ni\u017c PO. Ten zapa\u0142 rewolucyjny odbije si\u0119 na Platformie, bo ju\u017c dosz\u0142a do punktu, w kt\u00f3rym, \u017ceby zrobi\u0107 nast\u0119pny krok, musi przekroczy\u0107 prawo - m\u00f3wi J\u00f3zef Orze\u0142, polityk i ekonomista.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629781-jozef-orzel-platforma-jest-rownie-dyktatorska-jak-pis", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kataryna: Jak nie licytowa\u0107", "description": "Andrzej Duda: \u201eW demokratycznym pa\u0144stwie prawnym cel polityczny nie mo\u017ce stanowi\u0107 usprawiedliwienia dla \u0142amania fundamentalnych zasad konstytucyjnych zwi\u0105zanych z procedurami i standardami stanowienia prawa. Nale\u017cy przestrzec, \u017ce tak gro\u017ane precedensy, je\u015bli zyskaj\u0105, cho\u0107by milcz\u0105c\u0105, akceptacj\u0119, b\u0119d\u0105 przez kolejne w\u0142adze wykorzystywane, z efektem dewastuj\u0105cym dla porz\u0105dku prawnego, stabilno\u015bci i funkcjonowania pa\u0144stwa\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629541-kataryna-jak-nie-licytowac", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Katarzyna Jasio\u0142ek. Tkanina. Sztuka i rzemios\u0142o", "description": "Nie ogl\u0105daj\u0105c si\u0119 na mod\u0119, pieni\u0105dze i poklask, polscy arty\u015bci tworzyli w PRL tkaniny, kt\u00f3re by\u0142y pokazywane w najwi\u0119kszych galeriach na \u015bwiecie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629771-katarzyna-jasiolek-tkanina-sztuka-i-rzemioslo", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Polaryzacja i schizma", "description": "Porozumienie w Ko\u015bciele jest pewnie tak samo ma\u0142o prawdopodobne, jak zgoda Donalda Tuska z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim co do tego, jak powinny wygl\u0105da\u0107 \u201eWiadomo\u015bci\u201d w postawionej w\u0142a\u015bnie w stan likwidacji TVP.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629491-michal-szuldrzynski-polaryzacja-i-schizma", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Robert Mazurek: Felieton po\u017cegnalny", "description": "To by\u0142 najgorszy sylwester mojego \u017cycia, i to nie dlatego, \u017ce nie pi\u0142em. By\u0142o ca\u0142kiem zno\u015bnie i by\u0142o nawet sushi, ale oddzia\u0142 onkologiczny w szpitalu dzieci\u0119cym to nie jest miejsce najlepszych imprez.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629551-robert-mazurek-felieton-pozegnalny", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Scenariusz politycznych igrzysk", "description": "W chaosie wojny o media publiczne i wzajemnych oskar\u017ce\u0144 o niszczenie demokracji umykaj\u0105 z pola widzenia najwi\u0119ksze wyzwania stoj\u0105ce przed Polsk\u0105 w nadchodz\u0105cym roku.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629671-scenariusz-politycznych-igrzysk", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Terlikowski: G\u0142\u0119boko podzielony Ko\u015bci\u00f3\u0142", "description": "Je\u015bli kto\u015b chce zobaczy\u0107, jak wiele r\u00f3\u017cni szeregowych katolik\u00f3w i hierarch\u00f3w w r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bciach \u015bwiata, powinien uwa\u017cnie \u015bledzi\u0107 sp\u00f3r o \u201eFiducia supplicans\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629501-tomasz-terlikowski-gleboko-podzielony-kosciol", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Turgieniew spina wszystko", "description": "Moje powroty do Beatles\u00f3w bior\u0105 si\u0119 z sentymentu do czas\u00f3w liceum i pierwszej podr\u00f3\u017cy do Londynu.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629821-turgieniew-spina-wszystko", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W poszukiwaniu dowod\u00f3w na istnienie", "description": "\u201eOdrzania\u201d nie zaspokaja potrzeby poznania i pog\u0142\u0119bienia wiedzy o jej historii. I wcale nie dlatego, \u017ce jest to kraina przez autora wymy\u015blona.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629761-w-poszukiwaniu-dowodow-na-istnienie", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eCzekaj\u0105c na Godota\u201d: Godot, kt\u00f3ry nadchodzi", "description": "\u201eCzekaj\u0105c na Godota\u201d w Teatrze Narodowym z mistrzowskim duetem Benoit\u2013Radziwi\u0142owicz pokaza\u0142o, \u017ce Beckett sta\u0142 si\u0119 klasykiem.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629811-czekajac-na-godota-godot-ktory-nadchodzi", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201ePrzed Wielkim Wybuchem\u201d: Alba\u0144ska kosmologia", "description": "Wymiar osobisty s\u0142u\u017cy ksi\u0105\u017cce Laury Mersini-Houghton, bo naukowiec du\u017cego formatu z\u00a0miejsca takiego jak Albania to fenomen.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629801-przed-wielkim-wybuchem-albanska-kosmologia", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eTerra Nil\u201d: Jak odbudowa\u0107 las", "description": "Gdyby nam si\u0119 w \u017cyciu tak chcia\u0142o walczy\u0107 o klimat, jak nam si\u0119 chce w grach.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629841-terra-nil-jak-odbudowac-las", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eVika!\u201d: Staro\u015b\u0107 to stan ducha", "description": "85-letnia DJ Vika nie zamierza \u201esiedzie\u0107 w\u00a0oknie jak pelargonia\u201d. Chce \u017cy\u0107 pe\u0142ni\u0105 \u017cycia.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629831-vika-starosc-to-stan-ducha", "date_published": "2023-12-29T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjskie pociski Ch-22. Bro\u0144 przestarza\u0142a i nieprecyzyjna, ale nadal bardzo niebezpieczna", "description": "Rosyjskie pociski Ch-22 Buria ( Ros.: X-22 \u0411\u0443\u0440\u044f, Kod NATO: AS-4 Kitchen) to przestarza\u0142a i nieprecyzyjna bro\u0144, kt\u00f3ra, pomimo swoich wielu wad, nadal pozostaje gro\u017ana i bardzo trudna do wykrycia i zneutralizowania.", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art39635561-rosyjskie-pociski-ch-22-bron-przestarzala-i-nieprecyzyjna-ale-nadal-bardzo-niebezpieczna", "date_published": "2023-12-29T15:31:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego", "description": "Do S\u0105du Najwy\u017cszego wp\u0142yn\u0119\u0142y odwo\u0142ania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika od decyzji marsza\u0142ka Sejmu o wygaszeniu ich mandat\u00f3w poselskich - poinformowa\u0142 zesp\u00f3\u0142 prasowy SN.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39635581-kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sadu-najwyzszego", "date_published": "2023-12-29T15:31:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eFerrari\u201d - film o \u017cyciu, o ambicji, za kt\u00f3r\u0105 trzeba p\u0142aci\u0107 wysok\u0105 cen\u0119. Kinowe rekomendacje na weekend", "description": "80-letni Michael Mann zaprasza na film o Enzo Ferrarim, Agnieszka Zwiefka portretuje 85-letni\u0105 did\u017cejk\u0119 Vik\u0119. A Francuz Jean-Albert Lievre zaprasza do \u015bwiata wieloryb\u00f3w, kt\u00f3ry liczy ok. 50 milion\u00f3w lat.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39634681-ferrari-film-o-zyciu-o-ambicji-za-ktora-trzeba-placic-wysoka-cene-kinowe-rekomendacje-na-weekend", "date_published": "2023-12-29T15:29:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Jensem Stoltenbergiem ws. rakiety. \"NATO pozostaje czujne\"", "description": "Szef Gabinetu Prezydenta Marcin Mastalerek poinformowa\u0142, \u017ce prezydent Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Sekretarzem Generalnym NATO w sprawie naruszenia przestrzeni powietrznej Polski. \"NATO solidaryzuje si\u0119 z naszym cennym sojusznikiem i pozostaje czujne\u201d \u2013 zapewni\u0142 Jens Stoltenberg.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39635541-andrzej-duda-rozmawial-z-jensem-stoltenbergiem-ws-rakiety-nato-pozostaje-czujne", "date_published": "2023-12-29T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przej\u0119cie TVP. Adam Bodnar: Przywracamy konstytucyjno\u015b\u0107 i szukamy jakiej\u015b podstawy prawnej", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar oceni\u0142, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do artyku\u0142u prof. Ewy \u0141\u0119towskiej, \u017ce minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz ma - mo\u017ce \"nie najbardziej eleganck\u0105\" - podstaw\u0119 prawn\u0105 do swych dzia\u0142a\u0144 odno\u015bnie TVP, Polskiego Radia i PAP.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633681-przejecie-tvp-adam-bodnar-przywracamy-konstytucyjnosc-i-szukamy-jakiejs-podstawy-prawnej", "date_published": "2023-12-29T15:24:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "FlixBus zwi\u0119kszy liczb\u0119 tras z Ukrainy. D\u0142ugie oczekiwanie na pozwolenia", "description": "Najwi\u0119kszy przewo\u017anik autobusowy w Europie FlixBus w 2024 roku zwi\u0119kszy liczb\u0119 tras pasa\u017cerskich o 10-15. Przyb\u0119d\u0105 kursy do kraj\u00f3w le\u017c\u0105cych na zach\u00f3d i po\u0142udnie Ukrainy.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39635151-flixbus-zwiekszy-liczbe-tras-z-ukrainy-dlugie-oczekiwanie-na-pozwolenia", "date_published": "2023-12-29T14:59:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rodzimi eksporterzy nie korzystaj\u0105 z pomocy pa\u0144stwa", "description": "A\u017c 87 proc. firm, kt\u00f3re eksportuj\u0105 nie skorzysta\u0142a w br. z \u017cadnych instrument\u00f3w wsparcia eksportu oferowanych przez instytucje pa\u0144stwowe.", "link": "https://firma.rp.pl/wsparcie-ekspansji/art39635201-rodzimi-eksporterzy-nie-korzystaja-z-pomocy-panstwa", "date_published": "2023-12-29T14:40:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Argentyna m\u00f3wi \u201enie\u201d Putinowi. Nie wejdzie do BRICS, nie chce interes\u00f3w z Rosj\u0105", "description": "Nowy prezydent Argentyny Javier Milei odrzuci\u0142 oficjalne zaproszenie do wst\u0105pienia Argentyny do BRICS - grupy najwi\u0119kszych rozwijaj\u0105cych si\u0119 gospodarek. Jej rozszerzenie to inicjatywa Kremla szukaj\u0105cego sojusznik\u00f3w w biznesie. Milei nie chce prowadzi\u0107 interes\u00f3w \u201ez komunistami\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39635061-argentyna-mowi-nie-putinowi-nie-wejdzie-do-brics-nie-chce-interesow-z-rosja", "date_published": "2023-12-29T14:39:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przegrani i wygrani 2023 roku. \"Trzecia Droga najbardziej udanym projektem\"", "description": "Kto najwi\u0119cej zyska\u0142, kto najwi\u0119cej straci\u0142. Kto ma powa\u017cne problemy, a kto mo\u017ce \u015bwi\u0119ci\u0107 tryumfy w polskiej polityce po 2023 roku? Odpowiedzi na te pytania szukali Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski i Micha\u0142 Kolanko.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633241-przegrani-i-wygrani-2023-roku-trzecia-droga-najbardziej-udanym-projektem", "date_published": "2023-12-29T14:20:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Korpalski: Truj\u0105ce umowy frankowe. Jak d\u0142ugo jeszcze?", "description": "Co dalej z kredytami we frankach w Polsce? Wydaje si\u0119, \u017ce z ko\u0144cem 2023 roku stoimy na ko\u0144cu pewnej epoki.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39635171-mariusz-korpalski-trujace-umowy-frankowe-jak-dlugo-jeszcze", "date_published": "2023-12-29T14:20:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyga\u015bni\u0119cie mandat\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. B\u0119dzie problem z odwo\u0142aniem", "description": "To neo-s\u0119dziowie rozpatrz\u0105 spraw\u0119 wyga\u015bni\u0119cia mandat\u00f3w poselskich skazanych pos\u0142\u00f3w. Prawnicy twierdz\u0105, \u017ce orzeczenie b\u0119dzie niewa\u017cne. Prezydent Andrzej Duda stoi tymczasem  na stanowisku, \u017ce u\u0142askawienie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika jest prawomocne.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39634591-wygasniecie-mandatow-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-bedzie-problem-z-odwolaniem", "date_published": "2023-12-29T13:54:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szef Sztabu Generalnego: Wszystko wskazuje, \u017ce rakieta rosyjska wtargn\u0119\u0142a w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105", "description": "Ok. godz. 7:00 dosz\u0142o do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej. Prawdopodobnie niezidentyfikowany obiekt, kt\u00f3ry wlecia\u0142 nad Polsk\u0119, to by\u0142a rosyjska rakieta - przekaza\u0142o polskie wojsko.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39634961-szef-sztabu-generalnego-wszystko-wskazuje-ze-rakieta-rosyjska-wtargnela-w-polska-przestrzen-powietrzna", "date_published": "2023-12-29T13:41:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aston Villa w czo\u0142\u00f3wce Premier League. Jak Unai Emery buduje giganta", "description": "Aston Villa zajmuje dzi\u015b trzecie miejsce w tabeli Premier League, a kibice pytaj\u0105, czy Unai Emery mo\u017ce poprowadzi\u0107 zesp\u00f3\u0142 z Birmingham do mistrzostwa Anglii.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39628531-aston-villa-w-czolowce-premier-league-jak-unai-emery-buduje-giganta", "date_published": "2023-12-29T13:33:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rzecznik Si\u0142 Powietrznych Ukrainy: Niezidentyfikowany obiekt nad Polsk\u0105? Nic nowego", "description": "P\u0142k Jurij Ihnat, rzecznik Si\u0142 Powietrznych Ukrainy, skomentowa\u0142 informacj\u0119 na temat pojawienia si\u0119 w polskiej przestrzeni powietrznej niezidentyfikowanego obiektu powietrznego.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39634931-rzecznik-sil-powietrznych-ukrainy-niezidentyfikowany-obiekt-nad-polska-nic-nowego", "date_published": "2023-12-29T13:25:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy mo\u017cna odebra\u0107 pieni\u0105dze gwiazdom TVP? Prawnik wyja\u015bnia", "description": "Na miejscu gwiazd TVP S.A. nie ignorowa\u0142bym s\u0142\u00f3w premiera Donalda Tuska. To, \u017ce jakie\u015b wynagrodzenie zosta\u0142o ju\u017c wyp\u0142acone nie oznacza, \u017ce nie by\u0142o ono nienale\u017cne czy bezpodstawne - pisze dr Marcin Wojew\u00f3dka, radca prawny.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39634611-czy-mozna-odebrac-pieniadze-gwiazdom-tvp-prawnik-wyjasnia", "date_published": "2023-12-29T13:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chi\u0144ski samoch\u00f3d po raz pierwszy zwyci\u0119\u017cy\u0142 w europejskim konkursie", "description": "Byd Dolphin zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 europejskiego konkursu AutoBest i zdoby\u0142 tytu\u0142 Best Buy Car of Europe 2024. Byd pokona\u0142 Hyundaia, Jeepa i Fiata.", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39634781-chinski-samochod-po-raz-pierwszy-zwyciezyl-w-europejskim-konkursie", "date_published": "2023-12-29T13:15:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Masowy atak powietrzny Rosji na Ukrain\u0119. Ok. 40 pocisk\u00f3w i dron\u00f3w trafi\u0142o w cele", "description": "Wed\u0142ug informacji dow\u00f3dcy ukrai\u0144skiej armii, gen. Walerija Za\u0142u\u017cnego, Rosjanie atakowali Ukrain\u0119 158 dron\u00f3w i r\u00f3\u017cnych rakiet w co najmniej czterech falach ataku. Ponad 110 obiekt\u00f3w Ukrai\u0144com uda\u0142o si\u0119 zestrzeli\u0107, ale oko\u0142o 40 trafi\u0142o w r\u00f3\u017cne cele.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39634711-masowy-atak-powietrzny-rosji-na-ukraine-ok-40-pociskow-i-dronow-trafilo-w-cele", "date_published": "2023-12-29T13:01:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ZUS: nowe wysoko\u015bci sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne w 2024 r.", "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych opublikowa\u0142 informacj\u0119 w sprawie najni\u017cszej podstawy wymiaru sk\u0142adek oraz kwot sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne w  roku 2024 dla niekt\u00f3rych grup ubezpieczonych.", "link": "https://firma.rp.pl/prawo-i-podatki/art39634701-zus-nowe-wysokosci-skladek-na-ubezpieczenia-spoleczne-w-2024-r", "date_published": "2023-12-29T12:52:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nieoficjalnie: Nad Polsk\u0119 wlecia\u0142a rosyjska rakieta manewruj\u0105ca", "description": "Niezidentyfikowany obiekt, kt\u00f3ry rano wlecia\u0142 znad Ukrainy nad terytorium Polski, to by\u0142 prawdopodobnie rosyjski pocisk manewruj\u0105cy, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 nad teren Ukrainy - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 Polsat News.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39634671-nieoficjalnie-nad-polske-wleciala-rosyjska-rakieta-manewrujaca", "date_published": "2023-12-29T12:42:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz B\u0142aszczak martwi si\u0119, \u017ce \"nie wiadomo co spad\u0142o na Polsk\u0119\"", "description": "\"Nie wiemy co spad\u0142o w okolicy Tomaszowa Lubelskiego\" - napisa\u0142 w serwisie X by\u0142y szef MON, szef klubu PiS, Mariusz B\u0142aszczak.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39634631-mariusz-blaszczak-martwi-sie-ze-nie-wiadomo-co-spadlo-na-polske", "date_published": "2023-12-29T12:37:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie tylko wolne pi\u0105tki. Jak mo\u017cna modernizowa\u0107 czas pracy i kto na tym skorzysta?", "description": "Niekt\u00f3re kraje europejskie otwieraj\u0105 si\u0119 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 skr\u00f3cenia czasu pracy i odnotowuj\u0105 wiele p\u0142yn\u0105cych z tego korzy\u015bci - nie tylko dla pracownik\u00f3w, ale i dla organizacji. W jakim kierunku warto i\u015b\u0107, je\u015bli chodzi o modernizacj\u0119 czasu przeznaczonego na aktywno\u015b\u0107 zawodow\u0105?", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art39630331-nie-tylko-wolne-piatki-jak-mozna-modernizowac-czas-pracy-i-kto-na-tym-skorzysta", "date_published": "2023-12-29T12:31:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od stycznia 2024 r. kolejne wp\u0142aty trafi\u0105 na mikrorachunek podatkowy", "description": "Od 1 stycznia 2024 r. podatnicy b\u0119d\u0105 wp\u0142aca\u0107 podatek od gier (POG), dop\u0142aty do gier (GHD) oraz podatek VAT z tytu\u0142u wewn\u0105trzwsp\u00f3lnotowego nabycia paliw silnikowych (VAT-14) na sw\u00f3j indywidualny mikrorachunek podatkowy - informuje Ministerstwo Finans\u00f3w.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39634601-od-stycznia-2024-r-kolejne-wplaty-trafia-na-mikrorachunek-podatkowy", "date_published": "2023-12-29T12:25:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c CBOS: Polacy ufaj\u0105 najbardziej Szymonowi Ho\u0142owni. Po\u0142owa nie zna wicepremiera", "description": "CBOS opublikowa\u0142 najnowszy sonda\u017c zaufania do polityk\u00f3w. Wynika z niego, \u017ce a\u017c 58 proc. badanych nie zna jednego z wicepremier\u00f3w w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39634481-sondaz-cbos-polacy-ufaja-najbardziej-szymonowi-holowni-polowa-nie-zna-wicepremiera", "date_published": "2023-12-29T12:06:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Strajk ostrzegawczy w Kauflandzie. \"Nie chcemy by\u0107 tani\u0105 si\u0142\u0105 robocz\u0105\"", "description": "Sobota 30 grudnia mo\u017ce nie by\u0107 najlepszym czasem dla sieci Kaufland i jej klient\u00f3w. Zwi\u0105zkowcy z OPZZ Konfederacja Pracy planuj\u0105 strajk ostrzegawczy.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39634381-strajk-ostrzegawczy-w-kauflandzie-nie-chcemy-byc-tania-sila-robocza", "date_published": "2023-12-29T12:00:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Superszybki poci\u0105g mia\u0142 je\u017adzi\u0107 1220 km/h. Teraz jest bliski likwidacji", "description": "Firma technologiczna Hyperloop One, tw\u00f3rca superszybkiego poci\u0105gu pr\u00f3\u017cniowego poruszaj\u0105cego si\u0119 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 d\u017awi\u0119ku, jest bliska likwidacji. Nie uda\u0142o jej si\u0119 pozyska\u0107 ani jednego kontraktu na zbudowanie pierwszego dzia\u0142aj\u0105cego systemu. Najlepsze perspektywy technologia ma w\u2026 Polsce.", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art39634421-superszybki-pociag-mial-jezdzic-1220-km-h-teraz-jest-bliski-likwidacji", "date_published": "2023-12-29T11:59:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od stycznia 800 plus zast\u0105pi 500 plus. Jest terminarz wyp\u0142at", "description": "Od 1 stycznia 2024 \u015bwiadczenie 800 plus zast\u0105pi dotychczasowe 500 plus. Wiemy, kiedy rodzice otrzymaj\u0105 pieni\u0105dze. ZUS opublikowa\u0142 terminarz wyp\u0142at.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39634371-od-stycznia-800-plus-zastapi-500-plus-jest-terminarz-wyplat", "date_published": "2023-12-29T11:54:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Nie mo\u017cemy monitorowa\u0107 ukrai\u0144skich lub rosyjskich rakiet nad terytorium Polski", "description": "-  Jestem zaskoczony tym, \u017ce systemy, kt\u00f3rymi dysponujemy, s\u0105 na tyle ma\u0142o skuteczne, \u017ce nie s\u0105 w stanie zidentyfikowa\u0107 toru przelotu i miejsca upadku pocisku. A powinny - powiedzia\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych, komentuj\u0105c w rozmowie z Polsat News naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez niezidentyfikowany obiekt znad Ukrainy.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39634301-gen-waldemar-skrzypczak-nie-mozemy-monitorowac-ukrainskich-lub-rosyjskich-rakiet-nad-terytorium-polski", "date_published": "2023-12-29T11:53:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chiny maj\u0105 nowego ministra obrony. Poprzedni znikn\u0105\u0142 cztery miesi\u0105ce temu", "description": "62-letni admira\u0142 Dong Jun, ostatnio dow\u00f3dca Marynarki Wojennej Chi\u0144skiej Armii Ludowo-Wyzwole\u0144czej, zosta\u0142 nowym ministrem obrony Chin. Poprzedni, Li Shangfu, kt\u00f3ry zosta\u0142 ministrem w marcu, nie pojawia\u0142 si\u0119 publicznie od 25 sierpnia.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39634341-chiny-maja-nowego-ministra-obrony-poprzedni-zniknal-cztery-miesiace-temu", "date_published": "2023-12-29T11:46:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od stycznia 2024 r. nowe zasady podatkowych rozlicze\u0144 dotacji dla firm", "description": "Odpisy amortyzacyjne przedsi\u0119biorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 rozliczy\u0107 w kosztach, je\u015bli dotacja na zakup b\u0105d\u017a wytworzenie \u015brodka trwa\u0142ego zosta\u0142a zaliczona do przychod\u00f3w.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39634351-od-stycznia-2024-r-nowe-zasady-podatkowych-rozliczen-dotacji-dla-firm", "date_published": "2023-12-29T11:36:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sylwester. Jak pom\u00f3c psom? Behawiory\u015bci odradzaj\u0105 podawanie lek\u00f3w uspokajaj\u0105cych", "description": "Sylwester dla niekt\u00f3rych zwierz\u0105t jest traum\u0105. D\u017awi\u0119k i \u015bwiat\u0142o fajerwerk\u00f3w sprawiaj\u0105, \u017ce s\u0105 przera\u017cone. Czy w takiej sytuacji warto podawa\u0107 im \u015brodki uspokajaj\u0105ce? Ekspertki wyja\u015bniaj\u0105.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39585871-sylwester-jak-pomoc-psom-behawiorysci-odradzaja-podawanie-lekow-uspokajajacych", "date_published": "2023-12-29T11:34:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Francuzi nie nad\u0105\u017caj\u0105 z produkcj\u0105, popyt wci\u0105\u017c ro\u015bnie. Czy szampana zabraknie?", "description": "Na \u015bwiecie ca\u0142y czas ro\u015bnie popyt na szampana. Producenci z Szampanii nie nad\u0105\u017caj\u0105 z produkcj\u0105, ale ich mo\u017cliwo\u015bci zaczynaj\u0105\u00a0by\u0107\u00a0niewystarczaj\u0105ce w stosunku do zapotrzebowania. Nie pomagaj\u0105 zmiany klimatyczne, a tak\u017ce spekulanci. Czy szampana mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci zabrakn\u0105\u0107?", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39630291-francuzi-nie-nadazaja-z-produkcja-popyt-wciaz-rosnie-czy-szampana-zabraknie", "date_published": "2023-12-29T11:20:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister nowego resortu zdradza swoje g\u0142\u00f3wne zadanie. Chodzi o kopalnie", "description": "Nowa minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka za swoje g\u0142\u00f3wne zadanie uznaje zako\u0144czenie notyfikacji pomocy publicznej dla kopal\u0144. W styczniu planuje wtyjazd do Brukseli na rozmowy z Komisj\u0105 Europejsk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39634201-minister-nowego-resortu-zdradza-swoje-glowne-zadanie-chodzi-o-kopalnie", "date_published": "2023-12-29T11:14:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gen. Bieniek: Nad Polsk\u0119 prawdopodobnie wlecia\u0142a rakieta i wr\u00f3ci\u0142a nad Ukrain\u0119", "description": "Gdyby rakieta upad\u0142a przypadkowo na terytorium Polski, to by\u015bmy j\u0105 ju\u017c zd\u0105\u017cyli znale\u017a\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 gen. Mieczys\u0142aw Bieniek, by\u0142y zast\u0119pca dow\u00f3dcy NATO ds. transformacji.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39634191-gen-bieniek-nad-polske-prawdopodobnie-wleciala-rakieta-i-wrocila-nad-ukraine", "date_published": "2023-12-29T11:04:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Litwa mocno podnosi op\u0142aty dla Rosjan. Kr\u00f3lewiec zap\u0142aci wi\u0119cej za tranzyt", "description": "Litwa od 1 stycznia podniesie stawki na transport kolej\u0105 towar\u00f3w z Rosji i Bia\u0142orusi, poinformowa\u0142 na stronie internetowej litewski kolejowy operator LTG Cargo.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39634141-litwa-mocno-podnosi-oplaty-dla-rosjan-krolewiec-zaplaci-wiecej-za-tranzyt", "date_published": "2023-12-29T10:59:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ZUS przypomina: to ostatnia szansa dla p\u0142atnik\u00f3w sk\u0142adek na z\u0142o\u017cenie korekt", "description": "Tylko do 1 stycznia 2024 r. p\u0142atnicy sk\u0142adek maj\u0105 czas na z\u0142o\u017cenie korekt dokument\u00f3w rozliczeniowych za okres od stycznia 1999 r. do grudnia 2021 r. - przypomina Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.", "link": "https://firma.rp.pl/kadry-place/art39634221-zus-przypomina-to-ostatnia-szansa-dla-platnikow-skladek-na-zlozenie-korekt", "date_published": "2023-12-29T10:55:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Daniel Pawe\u0142ek: Polska kuchnia ma wszystko, co niezb\u0119dne, by odnie\u015b\u0107 sukces", "description": "Jestes\u0301my dosyc\u0301 duz\u0307ym krajem, a regionalizacja produkt\u00f3w bywa u nas niesamowita. Mamy ogromna\u0328 przewage\u0328 nad Czechami, We\u0328grami czy Austria\u0328, bo Polska to wie\u0328cej niz\u0307 jeden rodzaj gotowania \u2013 m\u00f3wi Daniel Pawe\u0142ek, czo\u0142owy polski restaurator, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca lokali od lat docenianych przez krytyk\u00f3w kulinarnych.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39550871-daniel-pawelek-polska-kuchnia-ma-wszystko-co-niezbedne-by-odniesc-sukces", "date_published": "2023-12-29T10:47:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Iran straci\u0142 czterech domniemanych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w izraelskiego Mosadu", "description": "W Iranie w pi\u0105tek dokonano egzekucji czterech os\u00f3b, w tym kobiety, podejrzanych o bycie \"sabota\u017cystami\" powi\u0105zanymi z izraelskim Mosadem - podaje ira\u0144ska agencja Mizan.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633941-iran-stracil-czterech-domniemanych-wspolpracownikow-izraelskiego-mosadu", "date_published": "2023-12-29T10:45:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od stycznia 2024 szybsza amortyzacja dla inwestuj\u0105cych w biedniejszych gminach", "description": "Dzi\u0119ki nowym przepisom niekt\u00f3rzy przedsi\u0119biorcy (mikro, mali i \u015bredni), inwestuj\u0105cy w biedniejszych gminach, b\u0119d\u0105 mogli stosowa\u0107 indywidualne stawki amortyzacji nieruchomo\u015bci niemieszkalnych. Rozlicz\u0105 koszty szybciej.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39634121-od-stycznia-2024-szybsza-amortyzacja-dla-inwestujacych-w-biedniejszych-gminach", "date_published": "2023-12-29T10:43:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najbogatsza Europejka przebi\u0142a magiczn\u0105\u00a0granic\u0119. Pierwsza kobieta z tak\u0105\u00a0fortun\u0105", "description": "Fran\u00e7oise Bettencourt Meyers, wnuczka za\u0142o\u017cyciela koncernu kosmetycznego L\u2019Or\u00e9al, najbogatsza kobieta w Europie i jedna z najbogatszych os\u00f3b na \u015bwiecie, przebi\u0142a kolejn\u0105\u00a0granic\u0119. Przed ni\u0105 nie uda\u0142o si\u0119\u00a0to \u017cadnej kobiecie.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39633901-najbogatsza-europejka-przebila-magiczna-granice-pierwsza-kobieta-z-taka-fortuna", "date_published": "2023-12-29T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rzecznik Dow\u00f3dztwa Operacyjnego: W nocy ostrza\u0142 Ukrainy. Incydent nad Polsk\u0105 mo\u017cna z tym wi\u0105za\u0107", "description": "Wszystkie procedury, kt\u00f3re mog\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne podj\u0105\u0107, zosta\u0142y podj\u0119te i bezpiecze\u0144stwo przestrzeni powietrznej zosta\u0142o zapewnione - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 rzecznik Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych pp\u0142k Jacek Goryszewski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39634091-rzecznik-dowodztwa-operacyjnego-w-nocy-ostrzal-ukrainy-incydent-nad-polska-mozna-z-tym-wiazac", "date_published": "2023-12-29T10:13:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Znad Ukrainy niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105", "description": "Od strony granicy z Ukrain\u0105 rano w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 wlecia\u0142 niezidentyfikowany obiekt powietrzny - poda\u0142o polskie wojsko.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39634031-znad-ukrainy-niezidentyfikowany-obiekt-wlecial-w-polska-przestrzen-powietrzna", "date_published": "2023-12-29T09:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zostawili dzieci i uciekli z Polski. Jest decyzja s\u0105du w g\u0142o\u015bnej sprawie", "description": "\"Jeste\u015bcie dzielni, poradzicie sobie w \u017cyciu\" - napisali nastoletnim synom Aneta i Adam Jag\u0142a, po czym opu\u015bcili dom i przez miesi\u0105c nie by\u0142o z nimi kontaktu. Sprawa ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Warszawy znalaz\u0142a fina\u0142 na s\u0105dowej wokandzie.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39633931-zostawili-dzieci-i-uciekli-z-polski-jest-decyzja-sadu-w-glosnej-sprawie", "date_published": "2023-12-29T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dawid Pa\u0142ka: Kiedy b\u0119dzie mnie sta\u0107 na stek t-bone, czyli o indeksie odklejenia", "description": "Pewnie s\u0142yszeli\u015bcie kiedy\u015b o Indeksie Big Maca, kt\u00f3ry okre\u015bla si\u0142\u0119 nabywcz\u0105 obywateli danego kraju. Mo\u017ce nawet s\u0142yszeli\u015bcie o podobnym indeksie nazywanym Tall Late Index, kt\u00f3ry wykorzystuje Starbucksa, a s\u0142yszeli\u015bcie kiedykolwiek o Indeksie T-Bone? Jasne, \u017ce nie, bo to m\u00f3j w\u0142asny pomys\u0142. Ju\u017c t\u0142umacz\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39633971-dawid-palka-kiedy-bedzie-mnie-stac-na-stek-t-bone-czyli-o-indeksie-odklejenia", "date_published": "2023-12-29T09:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Turniej Czterech Skoczni. Hu\u015btawka nastroj\u00f3w i wielkie chwile Kamila Stocha", "description": "Zaczyna si\u0119 Turniej Czterech Skoczni, czyli impreza, kt\u00f3ra w przesz\u0142o\u015bci niejednokrotnie nale\u017ca\u0142a do Polak\u00f3w. Wyj\u0105tkowe chwile prze\u017cywa\u0142 zw\u0142aszcza Kamil Stoch, kt\u00f3ry na starcie niemiecko-austriackich zawod\u00f3w staje ju\u017c dziewi\u0119tnasty raz.", "link": "https://www.rp.pl/sporty-zimowe/art39630671-turniej-czterech-skoczni-hustawka-nastrojow-i-wielkie-chwile-kamila-stocha", "date_published": "2023-12-29T09:27:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Palenie wbrew domownikom to przemoc. Mo\u017ce nawet by\u0107 powodem za\u0142o\u017cenia Niebieskiej Karty", "description": "Palenie jest form\u0105 przemocy. Palacz, kt\u00f3ry nie stosuje si\u0119 do pr\u00f3\u015bb domownik\u00f3w, mo\u017ce zosta\u0107 zg\u0142oszony na policj\u0119, a nawet otrzyma\u0107 niebiesk\u0105 kart\u0119. Adwokatka wyja\u015bnia.", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art39630731-palenie-wbrew-domownikom-to-przemoc-moze-nawet-byc-powodem-zalozenia-niebieskiej-karty", "date_published": "2023-12-29T09:16:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy drogie mieszkania podpal\u0105 Uni\u0119 Europejsk\u0105?", "description": "Rynek mieszka\u0144 w Europie staje si\u0119 miejscem inwestycji dla globalnych funduszy. Skutki b\u0119d\u0105 katastrofalne dla wszystkich mniej i \u015brednio zamo\u017cnych, co ju\u017c prowadzi do protest\u00f3w spo\u0142ecznych.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629391-czy-drogie-mieszkania-podpala-unie-europejska", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Enzo Ferrari. Geniusz czy zwyk\u0142y tyran", "description": "S\u0142awa Ferrari wykracza daleko poza \u015bwiat motoryzacji i wy\u015bcig\u00f3w, dzi\u0119ki kt\u00f3rym ta marka zaw\u0142adn\u0119\u0142a sercami fanatyk\u00f3w z benzyn\u0105 we krwi.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629431-enzo-ferrari-geniusz-czy-zwykly-tyran", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piotr Zychowicz: Wojna w Ukrainie? Polska nie najgorzej rozegra\u0142a t\u0119 parti\u0119", "description": "Pomagali\u015bmy Ukrainie na pi\u0119kne oczy, licz\u0105c na dozgonn\u0105 wdzi\u0119czno\u015b\u0107 Kijowa. Dlatego wyst\u0105pienie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w ONZ \u2013 gdy powiedzia\u0142, \u017ce Polska gra w obozie rosyjskim \u2013 by\u0142o takim szokiem. Nasi politycy poczuli si\u0119 ura\u017ceni i zdradzeni. To by\u0142o \u015bmieszne - m\u00f3wi Piotr Zychowicz, publicysta historyczny.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629401-piotr-zychowicz-wojna-w-ukrainie-polska-nie-najgorzej-rozegrala-te-partie", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sean Penn. Wi\u0119cej ni\u017c gwiazdor", "description": "Znakomity aktor i cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nie jest oboj\u0119tny na tragedie i z\u0142o \u015bwiata. A jednocze\u015bnie nieraz bywa\u0142 zatrzymywany przez policj\u0119. Taki jest w\u0142a\u015bnie Sean Penn.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629421-sean-penn-wiecej-niz-gwiazdor", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sztuczna inteligencja W\u0142adimira Putina", "description": "Rosja stoi nad przepa\u015bci\u0105 \u2013 t\u0105, kt\u00f3ra j\u0105 oddziela od Zachodu w dziedzinie zaawansowanych technologii. Kreml zamierza j\u0105 zasypa\u0107 pieni\u0119dzmi, a efekty wykorzysta\u0107 na wojnie i w globalnej rywalizacji. Czy trzeba si\u0119 tego ba\u0107?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629411-sztuczna-inteligencja-wladimira-putina", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ub\u00f3stwo i demokracja", "description": "Wiele spo\u015br\u00f3d problem\u00f3w, z jakimi mamy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie do czynienia, wydaje si\u0119 mie\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142a w zniekszta\u0142conych relacjach pomi\u0119dzy ekonomi\u0105 z jednej a polityk\u0105 z drugiej strony.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629451-ubostwo-i-demokracja", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awiat w 2024 r. Same katastrofy i jeden promyk nadziei", "description": "Rosja jest w natarciu w Ukrainie, Donald Trump ma coraz wi\u0119ksze szanse na zdobycie Bia\u0142ego Domu, a populizm jest w Europie na fali. Tylko za\u0142amanie chi\u0144skiego autorytarnego modelu rozwoju daje u progu 2024 r. powody do wiary w pomy\u015bln\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 demokracji.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39629381-swiat-w-2024-r-same-katastrofy-i-jeden-promyk-nadziei", "date_published": "2023-12-29T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar zamrozi tzw. now\u0105 KRS. \"To nie jest kolekcjonowanie pokemon\u00f3w\"", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar potwierdzi\u0142, i\u017c prace Krajowej Rady S\u0105downictwa zostan\u0105 zamro\u017cone. Jeszcze w styczniu do Sejmu ma trafi\u0107 ustawa w sprawie statusu Rady.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39633781-bodnar-zamrozi-tzw-nowa-krs-to-nie-jest-kolekcjonowanie-pokemonow", "date_published": "2023-12-29T08:34:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sztuczna inteligencja ma ochroni\u0107 przed pandemi\u0105. Szczepionki powstan\u0105 szybko", "description": "Biolodzy wykorzystuj\u0105 uczenie maszynowe do zrozumienia danych dotycz\u0105cych uk\u0142adu odporno\u015bciowego. Ma im to pom\u00f3c w szybkim tworzeniu nowych szczepionek. Chc\u0105 by\u0107 gotowi na ewentualn\u0105, kolejna po Covid-19 pandemi\u0119.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biotechnologia/art39630721-sztuczna-inteligencja-ma-ochronic-przed-pandemia-szczepionki-powstana-szybko", "date_published": "2023-12-29T08:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk po ujawnieniu zarobk\u00f3w Micha\u0142a Adamczyka i Samuela Pereiry: Czy b\u0119d\u0105 musieli odda\u0107? Raczej tak", "description": "\"Czy p\u00f3jd\u0105 na czele Marszu Milioner\u00f3w Kaczy\u0144skiego? Raczej nie. Czy b\u0119d\u0105 musieli odda\u0107 pa\u0144stwu te pieni\u0105dze? Raczej tak\" - pisze na Twitterze premier Donald Tusk dzie\u0144 po tym, gdy Dariusz Jo\u0144ski ujawni\u0142 zarobki odwo\u0142anego przez nowe w\u0142adze TVP kierownictwa TAI.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633661-donald-tusk-po-ujawnieniu-zarobkow-michala-adamczyka-i-samuela-pereiry-czy-beda-musieli-oddac-raczej-tak", "date_published": "2023-12-29T08:07:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W magazynach wi\u0119cej pustostan\u00f3w", "description": "Sektor nieruchomo\u015bci magazynowych w Polsce ma nadziej\u0119 na odbicie w 2024 roku.", "link": "https://logistyka.rp.pl/rynek/art39633651-w-magazynach-wiecej-pustostanow", "date_published": "2023-12-29T08:02:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wi\u0105cek pisze do Bodnara ws. skarg na dyskryminacj\u0119 w s\u0105dzie Schaba", "description": "W S\u0105dzie Apelacyjnym w Warszawie trwa sp\u00f3r w zwi\u0105zku z utworzeniem nowego wydzia\u0142u karnego, do kt\u00f3rego przeniesiono cz\u0119\u015b\u0107 s\u0119dzi\u00f3w, asystent\u00f3w i urz\u0119dnik\u00f3w s\u0105dowych z II Wydzia\u0142u Karnego. RPO Marcin Wi\u0105cek napisa\u0142 w tej sprawie do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39633271-wiacek-pisze-do-bodnara-ws-skarg-na-dyskryminacje-w-sadzie-schaba", "date_published": "2023-12-29T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Naukowcy opracowali urz\u0105dzenie, kt\u00f3re rozwi\u0105zuje problem \"krowich emisji\"", "description": "Du\u0144skim naukowcom uda\u0142o si\u0119 opracowa\u0107 urz\u0105dzenie, kt\u00f3re eliminuje z powietrza metan wydzielany przez zwierz\u0119ta gospodarskie. Zdaniem ekspert\u00f3w to prze\u0142om \u2013 narz\u0119dzie mo\u017ce by\u0107 niezwykle pomocne w redukcji emisji zwi\u0105zanych z hodowl\u0105 zwierz\u0105t.", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art39628721-naukowcy-opracowali-urzadzenie-ktore-rozwiazuje-problem-krowich-emisji", "date_published": "2023-12-29T07:21:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy TVP mo\u017ce zosta\u0107 zlikwidowana? Cz\u0142onek rz\u0105du: Jaka\u015b sp\u00f3\u0142ka o tej nazwie musi by\u0107", "description": "Chcemy rozmowy z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 prowadzi\u0107 na konkretnym projekcie, chcemy przedstawi\u0107 koncepcj\u0119- m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 Maciej Berek, przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w, pytany o now\u0105 ustaw\u0119 medialn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633541-czy-tvp-moze-zostac-zlikwidowana-czlonek-rzadu-jakas-spolka-o-tej-nazwie-musi-byc", "date_published": "2023-12-29T06:53:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niespokojna noc na Ukrainie: Eksplozje we Lwowie, Chark\u00f3w pod ci\u0119\u017ckim ostrza\u0142em", "description": "W nocy z 28 na 29 grudnia w wi\u0119kszo\u015bci obwod\u00f3w Ukrainy og\u0142oszono alarm powietrzny - atakowane by\u0142y m.in. Lw\u00f3w i Odessa. Nad ranem og\u0142oszono kolejny alarm w zwi\u0105zku z wystrzeleniem przez rosyjskie bombowce strategiczne pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39633521-niespokojna-noc-na-ukrainie-eksplozje-we-lwowie-charkow-pod-ciezkim-ostrzalem", "date_published": "2023-12-29T06:19:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niespokojna noc na Ukrainie: Eksplozje we Lwowie, Kijowie, Charkowie. S\u0105 zabici i ranni", "description": "W nocy z 28 na 29 grudnia w wi\u0119kszo\u015bci obwod\u00f3w Ukrainy og\u0142oszono alarm powietrzny - atakowane by\u0142y m.in. Lw\u00f3w i Odessa. Nad ranem og\u0142oszono kolejny alarm w zwi\u0105zku z wystrzeleniem przez rosyjskie bombowce strategiczne pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39633521-niespokojna-noc-na-ukrainie-eksplozje-we-lwowie-kijowie-charkowie-sa-zabici-i-ranni", "date_published": "2023-12-29T06:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tragiczna noc na Ukrainie: Eksplozje we Lwowie, Kijowie, Charkowie, Dnieprze. Wielu zabitych i rannych", "description": "W nocy z 28 na 29 grudnia w wi\u0119kszo\u015bci obwod\u00f3w Ukrainy og\u0142oszono alarm powietrzny - atakowane by\u0142y m.in. Lw\u00f3w i Odessa. Nad ranem og\u0142oszono kolejny alarm w zwi\u0105zku z wystrzeleniem przez rosyjskie bombowce strategiczne pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39633521-tragiczna-noc-na-ukrainie-eksplozje-we-lwowie-kijowie-charkowie-dnieprze-wielu-zabitych-i-rannych", "date_published": "2023-12-29T06:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy szef TAI m\u00f3wi o powrocie TVP Info i pask\u00f3w informacyjnych", "description": "- Atmosfera jest troch\u0119 rewolucyjna. Wszyscy maj\u0105 prze\u015bwiadczenie, \u017ce uczestnicz\u0105 w czym\u015b niezwyk\u0142ym, historycznym - m\u00f3wi w rozmowie z Onetem Grzegorz Saj\u00f3r, nowy szef TAI, pytany o atmosfer\u0119 w TVP po zmianie w\u0142adz telewizji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633481-nowy-szef-tai-mowi-o-powrocie-tvp-info-i-paskow-informacyjnych", "date_published": "2023-12-29T05:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prokuratorzy: Adam Bodnar nie mia\u0142 prawa odwo\u0142ywa\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady Prokurator\u00f3w", "description": "Powa\u017cny sp\u00f3r o sk\u0142ad Krajowej Rady Prokurator\u00f3w. Odwo\u0142anie przez nowego prokuratora generalnego Adama Bodnara pi\u0119ciorga jej cz\u0142onk\u00f3w powo\u0142anych przez  Zbigniewa Ziobr\u0119 jest nieskuteczne \u2013 wskazuje podj\u0119ta 28 grudnia uchwa\u0142a Zebrania Prokurator\u00f3w Prokuratury Krajowej, kt\u00f3rej tre\u015b\u0107 pozna\u0142a \u201eRzeczpospolita\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633301-prokuratorzy-adam-bodnar-nie-mial-prawa-odwolywac-czlonkow-krajowej-rady-prokuratorow", "date_published": "2023-12-29T05:31:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Syryjskie media: W nocy Izrael przeprowadzi\u0142 dwa naloty na Syri\u0119", "description": "W czwartek w nocy Izrael mia\u0142 przeprowadzi\u0107 dwa naloty na cele w Syrii - podaje syryjska agencja informacyjna SANA.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39633461-syryjskie-media-w-nocy-izrael-przeprowadzil-dwa-naloty-na-syrie", "date_published": "2023-12-29T04:52:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Trump wykluczony z udzia\u0142u w prawyborach w kolejnym stanie", "description": "Sekretarz stanu Maine, Shenna Bellows, wykluczy\u0142a Donalda Trumpa z udzia\u0142u w prawyborach prezydenckich, kt\u00f3re maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 w tym stanie na pocz\u0105tku 2024 roku.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39633441-donald-trump-wykluczony-z-udzialu-w-prawyborach-w-kolejnym-stanie", "date_published": "2023-12-29T04:31:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Osiem egzemplarzy Audi R8 Coupe na po\u017cegnanie. Limitowana seria nie dla Europy", "description": "Audi wprowadza na rynek japo\u0144ski limitowan\u0105 seri\u0119 o\u015bmiu egzemplarzy po\u017cegnalnych modelu R8 Coup\u00e9. To nie tylko po\u017cegnanie ze sportowym coupe Audi, ale r\u00f3wnie\u017c rozstanie si\u0119 z wolnoss\u0105cym silnikiem V10 o pojemno\u015bci 5,2 litra.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39628471-osiem-egzemplarzy-audi-r8-coupe-na-pozegnanie-limitowana-seria-nie-dla-europy", "date_published": "2023-12-29T04:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 674", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Szef Sztabu Generalnego Federacji Rosyjskiej odznaczy\u0142 \u017co\u0142nierzy za zdobycie Marijinki, kt\u00f3ra - wed\u0142ug Ukrai\u0144c\u00f3w - nie zosta\u0142a jeszcze w ca\u0142o\u015bci zaj\u0119ta przez rosyjsk\u0105 armi\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39633421-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-674", "date_published": "2023-12-29T04:07:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eTeatr przysz\u0142o\u015bci\u201d na pustyni. Saudyjczycy pokazali wizjonerski projekt", "description": "W Arabii Saudyjskiej powstanie spektakularny teatr. Projekt stworzy\u0142a pracownia za\u0142o\u017cona przez \u015bwiatowej s\u0142awy hiszpa\u0144skiego architekta, Ricardo Bofilla.", "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art39569251-teatr-przyszlosci-na-pustyni-saudyjczycy-pokazali-wizjonerski-projekt", "date_published": "2023-12-29T02:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Ferrari\". Sukcesja na zakr\u0119cie", "description": "Po festiwalu w Wenecji pewien krytyk por\u00f3wna\u0142 \u201eFerrari\u201d do \u201eOjca chrzestnego\u201d z akcj\u0105 na wy\u015bcigach. Bo Michaela Manna opr\u00f3cz aut interesuje te\u017c rodzina.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39632701-ferrari-sukcesja-na-zakrecie", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: TVP niech b\u0119dzie skromna", "description": "Telewizja publiczna o\u00a0ograniczonym bud\u017cecie i\u00a0ubo\u017cszej ofercie przestanie by\u0107 a\u017c tak atrakcyjnym k\u0119sem dla ka\u017cdej kolejnej w\u0142adzy. Dzi\u0119ki temu skupi si\u0119 na misji.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39632761-boguslaw-chrabota-tvp-niech-bedzie-skromna", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brawn GP. Mistrzostwo \u015bwiata za jednego funta", "description": "Tytu\u0142y od 14 lat zdobywaj\u0105 wy\u0142\u0105cznie Red Bull i Mercedes. Ostatnim mistrzem spoza tego grona by\u0142 zesp\u00f3\u0142 Brawn GP. Sensacyjn\u0105 opowie\u015b\u0107 o tamtym sezonie serialem przypomina dzi\u015b Disney+.", "link": "https://www.rp.pl/formula-1/art39632681-brawn-gp-mistrzostwo-swiata-za-jednego-funta", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Estera Flieger: Sp\u00f3r o TVP jest dla PiS szans\u0105. Wykorzysta j\u0105 czy pogr\u0105\u017cy si\u0119 w starych mitach?", "description": "Lepszej okazji na reset prawica nie dostanie. Ale Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski najwyra\u017aniej my\u015bli, \u017ce lata 90. trwaj\u0105 w najlepsze i porwie miliony wyborc\u00f3w opowie\u015bci\u0105 o nowym 13 grudnia i pu\u0142kowniku Sienkiewiczu przejmuj\u0105cym media publiczne.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39629721-estera-flieger-spor-o-tvp-jest-dla-pis-szansa-wykorzysta-ja-czy-pograzy-sie-w-starych-mitach", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "HiT zniknie, ale nie od razu i nie we wszystkich klasach", "description": "Ci, kt\u00f3rzy ju\u017c dzi\u015b ucz\u0105 si\u0119 HiT-u, b\u0119d\u0105 nadal mieli lekcje z tego przedmiotu. Resort edukacji ma nadziej\u0119, \u017ce nauczyciele podejd\u0105 do tego z rozs\u0105dkiem.", "link": "https://edukacja.rp.pl/edukacja/art39631121-hit-zniknie-ale-nie-od-razu-i-nie-we-wszystkich-klasach", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inwestycje w z\u0142oto straci\u0142y w tym roku na blasku", "description": "Podczas gdy cena z\u0142ota bi\u0142a w\u00a02023 r. kolejne rekordy, jego zakupy inwestycyjne mala\u0142y niemal na ca\u0142ym \u015bwiecie. Tak\u017ce w\u00a0Polsce, gdzie kupiono go o\u00a0ok. 40 proc. mniej ni\u017c w\u00a0rekordowym 2022 r.", "link": "https://pieniadze.rp.pl/kruszce/art39632861-inwestycje-w-zloto-stracily-w-tym-roku-na-blasku", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ira\u0144czycy zapowiadaj\u0105 zemst\u0119 na\u00a0Izraelu za \u015bmier\u0107 genera\u0142a", "description": "60-letni gen. Razi Musawi zgin\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek w pobli\u017cu Damaszku. Uchodzi\u0142 za najwa\u017cniejszego ira\u0144skiego dow\u00f3dc\u0119 zaanga\u017cowanego w dozbrajanie liba\u0144skiego Hezbollahu \u2013 wroga Izraela i pomocnika syryjskiego dyktatora.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632851-iranczycy-zapowiadaja-zemste-na-izraelu-za-smierc-generala", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak ga\u015bnie Robert Lewandowski", "description": "Kapitan reprezentacji Polski prze\u017cywa najgorszy sezon od\u00a0lat i coraz cz\u0119\u015bciej s\u0142ycha\u0107 pytania, czy wci\u0105\u017c nale\u017cy do\u00a0grona najlepszych napastnik\u00f3w \u015bwiata.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39632691-jak-gasnie-robert-lewandowski", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jiten Vyas, VFS Global: Pracujemy dla 24 z 27 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE", "description": "Je\u015bli b\u0119dzie taka potrzeba, b\u0119dziemy wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z\u00a0komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 w\u00a0celu wyja\u015bnienia roli VFS w\u00a0procesie ubiegania si\u0119 o\u00a0wiz\u0119 \u2013 m\u00f3wi Jiten Vyas, wiceprezes VFS Global.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39632951-jiten-vyas-vfs-global-pracujemy-dla-24-z-27-panstw-czlonkowskich-ue", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Cie\u015blik: Strzelba w gabinecie Prezesa", "description": "Kilka s\u0142\u00f3w do tych wszystkich, kt\u00f3rzy\u00a0tak ciesz\u0105 si\u0119 z\u00a0przej\u0119cia \u201ePiS-owskich medi\u00f3w\u201d. Szanowni pa\u0144stwo: nie b\u0105d\u017acie zdziwieni, je\u015bli\u00a0przy nast\u0119pnej zmianie w\u0142adzy prezes\u00f3w TVP czy PAP b\u0119d\u0105 wyprowadza\u0107 uzbrojone s\u0142u\u017cby. Jeste\u015bmy na prostej drodze do\u00a0takiej\u00a0przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39630911-mariusz-cieslik-strzelba-w-gabinecie-prezesa", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czego \u017cyczy\u0107 Donaldowi Tuskowi i jego rz\u0105dowi na rok 2024?", "description": "Je\u015bli politykom nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej zabraknie ambicji i zadowol\u0105 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie odwetem na PiS, rok 2024 przejdzie do historii jako rok rozlicze\u0144 i zemsty. A nie jako chwila, gdy Polska wysz\u0142a naprzeciw wyzwaniom historii i zacz\u0119\u0142a budowa\u0107 pa\u0144stwo na miar\u0119 XXI wieku.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39632751-michal-szuldrzynski-czego-zyczyc-donaldowi-tuskowi-i-jego-rzadowi-na-rok-2024", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nielegalnie z Grecji do Polski na dow\u00f3d Male\u0144czuka", "description": "Przylatuj\u0105 samolotami z Aten na lotniska na po\u0142udniu kraju. Wpadaj\u0105, bo kupuj\u0105 od przemytnik\u00f3w dowody z polskimi nazwiskami. Osobliwy modus operandi nielegalnej migracji do Europy.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39631211-nielegalnie-z-grecji-do-polski-na-dowod-malenczuka", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemiecki Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie ulega Watykanowi", "description": "W Niemczech powsta\u0107 ma instytucja z udzia\u0142em \u015bwieckich wyposa\u017cona w kompetencje zastrze\u017cone dot\u0105d dla biskup\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39632871-niemiecki-kosciol-nie-ulega-watykanowi", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa strategia PiS: wej\u015b\u0107 i wyj\u015b\u0107 z Polskiego Radia i PAP", "description": "Najwi\u0119ksza partia opozycyjna zako\u0144czy\u0142a interwencj\u0119 poselsk\u0105 w PAP. Parlamentarzy\u015bci szybko opu\u015bcili te\u017c Polskie Radio.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632741-nowa-strategia-pis-wejsc-i-wyjsc-z-polskiego-radia-i-pap", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d zafundowa\u0142 kredytobiorcom niespodzianki. Banki si\u0119 ciesz\u0105", "description": "W ko\u0144c\u00f3wce roku rz\u0105d zafundowa\u0142 kredytobiorcom wiele niespodzianek: ma zosta\u0107 ograniczony dost\u0119p do wakacji kredytowych w\u00a02024 r., a\u00a0\u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d zyska now\u0105 formu\u0142\u0119. Dla bank\u00f3w to dobre informacje.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39632891-rzad-zafundowal-kredytobiorcom-niespodzianki-banki-sie-ciesza", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Uczestnicy OFE i PPK maj\u0105 za sob\u0105 dobry okres", "description": "PPK przyj\u0119\u0142y si\u0119 na rynku inwestycji emerytalnych. Zmiany, je\u015bli s\u0105 potrzebne, musz\u0105 by\u0107 przemy\u015blane i\u00a0ostro\u017cne. OFE zostawmy w\u00a0spokoju \u2013 radz\u0105 eksperci.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39632881-uczestnicy-ofe-i-ppk-maja-za-soba-dobry-okres", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W co inwestowa\u0107 w 2024 roku.  Specjali\u015bci polecaj\u0105", "description": "Obligacje, fundusze polskich akcji, papiery mniejszych sp\u00f3\u0142ek oraz akcje z\u00a0sektora technologicznego \u2013 takie inwestycje na nowy rok polecaj\u0105 specjali\u015bci.", "link": "https://pieniadze.rp.pl/rynek-kapitalowy/art39632931-w-co-inwestowac-w-2024-roku-specjalisci-polecaja", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna na Ukrainie - rok straconych nadziei", "description": "Odchodz\u0105cy 2023 r. nie przyni\u00f3s\u0142 Kijowowi zwyci\u0119stwa w\u00a0kontrofensywie. Zanika te\u017c poparcie Zachodu.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39632841-wojna-na-ukrainie-rok-straconych-nadziei", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wygrani i przegrani w krajowej polityce. Podsumowanie roku", "description": "Kto wygra\u0142, a kto przegra\u0142 365 politycznych dni? W 2023 roku liczy\u0142 si\u0119 nie tylko sukces Donalda Tuska i pora\u017cka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632721-wygrani-i-przegrani-w-krajowej-polityce-podsumowanie-roku", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wygrani i przegrani w krajowej polityce. Rok Donalda Tuska, Szymona Ho\u0142owni i wielkich powrot\u00f3w do Sejmu", "description": "Kto wygra\u0142, a kto przegra\u0142 365 politycznych dni? W 2023 roku liczy\u0142 si\u0119 nie tylko sukces Donalda Tuska i pora\u017cka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39632721-wygrani-i-przegrani-w-krajowej-polityce-rok-donalda-tuska-szymona-holowni-i-wielkich-powrotow-do-sejmu", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmieniaj\u0105 si\u0119 trasy przewozu towar\u00f3w", "description": "Wzros\u0142o znaczenie polskich port\u00f3w morskich i\u00a0przej\u015bcia granicznego z\u00a0Ukrain\u0105 oraz szlak\u00f3w prowadz\u0105cych do nich. Zamar\u0142 ruch na granicach z\u00a0Bia\u0142orusi\u0105 i\u00a0Rosj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39632911-zmieniaja-sie-trasy-przewozu-towarow", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142odzieje samochod\u00f3w coraz cz\u0119\u015bciej kradn\u0105 auta bez kluczyk\u00f3w", "description": "Coraz mniej samochod\u00f3w jest kradzionych w Polsce \u2013 w tym roku 5,2 tys. Jednak coraz cz\u0119\u015bciej \u0142upem z\u0142odziei padaj\u0105 nowoczesne auta bezkluczykowe.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39629281-zlodzieje-samochodow-coraz-czesciej-kradna-auta-bez-kluczykow", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eDialogu\u201d nie b\u0119dzie", "description": "Miesi\u0119cznik \u201eDialog\u201d zosta\u0142 zawieszony do marca pod\u00a0pretekstem konkursu na\u00a0redaktora naczelnego.", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art39632711-dialogu-nie-bedzie", "date_published": "2023-12-29T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Od 1 stycznia 2024 r. szybka amortyzacja tam, gdzie du\u017ce bezrobocie", "description": "Ma\u0142e firmy dzia\u0142aj\u0105ce w gminach, gdzie jest wysokie bezrobocie i niewielki doch\u00f3d na mieszka\u0144ca, b\u0119d\u0105 mog\u0142y stosowa\u0107 indywidualne stawki amortyzacji nieruchomo\u015bci niemieszkalnych.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39629901-od-1-stycznia-2024-r-szybka-amortyzacja-tam-gdzie-duze-bezrobocie", "date_published": "2023-12-29T01:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dobry czas dla frankowicz\u00f3w", "description": "W mijaj\u0105cym roku w polskich i europejskich s\u0105dach zapad\u0142o szereg wa\u017cnych i korzystnych dla konsument\u00f3w wyrok\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39633061-dobry-czas-dla-frankowiczow", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dorabianie do \u015bwiadczenia piel\u0119gnacyjnego nie ka\u017cdemu si\u0119 op\u0142aci", "description": "Rodzice niepe\u0142nosprawnych dzieci powinni zastanowi\u0107 si\u0119, czy przej\u015bcie na nowe zasady wyp\u0142aty \u015bwiadczenia piel\u0119gnacyjnego b\u0119dzie dla nich korzystne.", "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art39630031-dorabianie-do-swiadczenia-pielegnacyjnego-nie-kazdemu-sie-oplaci", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Je\u015bli dotacja jest przychodem, amortyzacja b\u0119dzie kosztem", "description": "Przedsi\u0119biorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wybra\u0107, w jaki spos\u00f3b rozliczy\u0107 \u015brodki trwa\u0142e finansowane z subwencji b\u0105d\u017a dop\u0142at.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39630011-jesli-dotacja-jest-przychodem-amortyzacja-bedzie-kosztem", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Likwidacja TVP: sporo w\u0105tpliwo\u015bci", "description": "Kolejnym krokiem powinno by\u0107 przewr\u00f3cenie nale\u017cnej roli KRRiT, a nie likwidacja, czyli unicestwienie sp\u00f3\u0142ek medialnych \u2013 m\u00f3wi prof. Maciej Gutowski, Uniwersytet Adama Mickiewicza, adwokat.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39630361-likwidacja-tvp-sporo-watpliwosci", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pracownicy sp\u00f3\u0142ek medialnych mog\u0105 spa\u0107 spokojnie. Na razie", "description": "Postawienie w stan likwidacji nie zmienia istotnie sytuacji os\u00f3b w niej pracuj\u0105cych. Pracodawca mo\u017ce natomiast przy tej okazji oceni\u0107 zapotrzebowanie na prac\u0119 i pracownik\u00f3w. W\u00f3wczas mog\u0105 zacz\u0105\u0107 si\u0119 schody.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39629351-pracownicy-spolek-medialnych-moga-spac-spokojnie-na-razie", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok 2024 b\u0119dzie kosztowny dla kierowc\u00f3w", "description": "Wysokie kary za brak rejestracji auta, za nieop\u0142acenie OC i za odholowanie samochodu \u2013 taka rzeczywisto\u015b\u0107 czeka kierowc\u00f3w po Nowym Roku.agata \u0141ukaszewicz", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art39633091-rok-2024-bedzie-kosztowny-dla-kierowcow", "date_published": "2023-12-29T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]