[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister kultury kontynuuje likwidacj\u0119 medi\u00f3w publicznych. Mowa o rozg\u0142o\u015bniach regionalnych Polskiego Radia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/8afa740740bfc2-945-560-96-436-1824-1094.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dniu dzisiejszym podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o likwidacji 17 sp\u00f3\u0142ek regionalnych rozg\u0142o\u015bni Polskiego Radia, jako kontynuacja wcze\u015bniejszego procesu \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem na portalu X szef MKiDN Bart\u0142omiej Sienkiewicz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-kultury-kontynuuje-likwidacje-mediow-publicznych-Mowa-o-rozglosniach-regionalnych-Polskiego-Radia-8671440.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T18:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kontrole na granicy polsko-s\u0142owackiej przed\u0142u\u017cone. Co z wyjazdami na ferie?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/9bab88bf7e8963-948-568-100-0-3750-2250.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzecznik Stra\u017cy Granicznej kpt. Anna Michalska wyja\u015bni\u0142a, \u017ce kontrole w dalszym ci\u0105gu prowadzone b\u0119d\u0105 tylko na kierunku wjazdowym do Polski. Osoby lub pojazdy przekraczaj\u0105ce granic\u0119 polsko-s\u0142owack\u0105 s\u0105 typowane do kontroli na podstawie analizy ryzyka. Zosta\u0142y one przed\u0142u\u017cone do 1 lutego 2024 r.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrole-na-granicy-polsko-slowackiej-przedluzone-Co-z-wyjazdami-na-ferie-8671431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T18:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Brak kworum na posiedzeniu Krajowej Rady Prokurator\u00f3w. Bodnar: Wymiana dopuszczalna", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/6a278d8904cb31-948-568-20-10-3270-1961.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Spotykamy si\u0119 w sk\u0142adzie, kt\u00f3ry wzbudzi\u0142 pewne kontrowersje. Absolutnie wychodz\u0119 z za\u0142o\u017cenia, \u017ce wymiana pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady Prokurator\u00f3w ze strony Prokuratury Generalnej jest dopuszczalna - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Podczas pi\u0105tkowego posiedzenia Krajowej Rady Prokurator\u00f3w zabrak\u0142o cz\u0119\u015bci sk\u0142adu, w zwi\u0105zku z czym nie by\u0142o kworum.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-kworum-na-posiedzeniu-Krajowej-Rady-Prokuratorow-Bodnar-Wymiana-dopuszczalna-8671428.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T18:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm terrorystyczny w Niemczech. Policja zwi\u0119ksza ochron\u0119 katedry w Kolonii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/c43c01b5ecb622-948-567-5-70-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po alarmie o zagro\u017ceniu terrorystycznym dotycz\u0105cym katedry w niemieckiej Kolonii policja chce w sylwestra zabezpieczy\u0107 s\u0142ynn\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie katedr\u0119 i jej otoczenie za pomoc\u0105 rygorystycznych \u015brodk\u00f3w ochronnych. Podj\u0119te zostan\u0105 przygotowania, aby mo\u017cna by\u0142o odeprze\u0107 \"mo\u017cliwe ataki\u201d - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef operacji Martin Lotz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alarm-terrorystyczny-w-Niemczech-Policja-zwieksza-ochrone-katedry-w-Kolonii-8671400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T17:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pawe\u0142 Borys b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 prezesa PFR. Ale do czasu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/9deb1bb1852921-948-568-0-112-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes Polskiego Funduszu Rozwoju Pawe\u0142 Borys poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 do czasu wy\u0142onienia nast\u0119pcy. W konkursie na stanowisko prezesa nie wp\u0142yn\u0119\u0142a bowiem \u017cadna kandydatura.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pawel-Borys-bedzie-pelnil-funkcje-prezesa-PFR-Ale-do-czasu-8671372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T16:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prawdziwe \u201ecombo\u201d na GPW. Gwiazd\u0119 sesji wykreowa\u0142 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/9ab4b3637fecde-948-568-12-62-2498-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pi\u0105tek mieli\u015bmy do czynienia z ostatni\u0105 sesj\u0105 - roku, kwarta\u0142u, miesi\u0105ca i tygodnia. Dominowa\u0142y na niej spadki, ale warto spojrze\u0107 na statystyki pozosta\u0142ych okres\u00f3w, kt\u00f3re w wi\u0119kszo\u015bci pokazuj\u0105 wzrosty. Najwi\u0119kszy w pi\u0105tek zaliczy\u0142 kurs Rafako, po tym jak minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka zadeklarowa\u0142 wsparcie ministerstwa w procesie naprawy sytuacji sp\u00f3\u0142ki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawdziwe-combo-na-GPW-Gwiazde-sesji-wykreowal-minister-aktywow-panstwowych-8671345.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T16:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwsze korea\u0144skie my\u015bliwce w polskich Si\u0142ach Powietrznych. MON: Dostarczono 12", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/5072b69763fd1b-948-568-43-35-3456-2073.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lotnicze wzmocnienie dla Wojska Polskiego. Od dzi\u015b polskie Si\u0142y Powietrzne posiadaj\u0105 12 samolot\u00f3w FA-50 - poinformowa\u0142 wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda. To po\u0142udniowokorea\u0144ski lekki dwuosobowy samolot bojowy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsze-koreanskie-mysliwce-w-polskich-Silach-Powietrznych-MON-Dostarczono-12-8671338.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T15:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wygaszenia mandat\u00f3w poselskich", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/6f11d86202778f-948-568-3-3-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119\u00a0od decyzji marsza\u0142ka Sejmu o wygaszeniu ich mandat\u00f3w poselskich\u00a0do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego\u00a0- poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Maciej Brz\u00f3zka z zespo\u0142u prasowego SN.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaminski-i-Wasik-odwolali-sie-do-Sadu-Najwyzszego-w-sprawie-wygaszenia-mandatow-poselskich-8671331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T15:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zak\u0142\u00f3ceniem sygna\u0142u GPS. Szwedzki wojskowy: Pocz\u0105tek nieprzyjemnej eskalacji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/a0e550550c34cd-945-560-0-0-2887-1732.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015bwi\u0119ta dosz\u0142o do zak\u0142\u00f3ce\u0144 dzia\u0142ania systemu GPS w rejonie Ba\u0142tyku. Wed\u0142ug podpu\u0142kownika Joakima Paasikiviego, wyk\u0142adowcy strategii wojskowej Szwedzkiej Akademii Obrony, mog\u0142a za tym sta\u0107 Rosja, kt\u00f3rej celem by\u0142o pokazanie, \u017ce potrafi przeprowadza\u0107 tego rodzaju akcje. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakloceniem-sygnalu-GPS-Szwedzki-wojskowy-Poczatek-nieprzyjemnej-eskalacji-8671314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T15:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Petardy zabronione w Rzymie i inne w\u0142oskie sylwestrowe zakazy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/6acdb21577cae8-945-560-3-59-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Rzymu wprowadzi\u0142y zakaz odpalania petard i innych materia\u0142\u00f3w pirotechnicznych od niedzieli 31 grudnia do 6 stycznia w\u0142\u0105cznie. W rozporz\u0105dzeniu burmistrza Roberto Gualtieriego wyj\u0105tek uczyniono dla spektakli z u\u017cyciem fajerwerk\u00f3w przygotowanych przez upowa\u017cnione do tego osoby. R\u00f3\u017cne sylwestrowe zakazy wyda\u0142y w\u0142adze wielu miast i miejscowo\u015bci w ca\u0142ych W\u0142oszech..</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Petardy-zabronione-w-Rzymie-i-inne-wloskie-sylwestrowe-zakazy-8671269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T14:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Straci\u0142a blisko 160 tys. z\u0142. Uwierzy\u0142a, \u017ce oszcz\u0119dno\u015bci w banku s\u0105 zagro\u017cone", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/4faf2695b4153e-948-568-0-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko 160 tys. z\u0142 straci\u0142 mieszkanka okolic Bielska Podlaskiego, kt\u00f3ra da\u0142a oszustom dost\u0119p do konta. Oszu\u015bci nabrali j\u0105 na nieistniej\u0105cy wniosek o kredyt.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stracila-blisko-160-tys-zl-Uwierzyla-ze-oszczednosci-w-banku-sa-zagrozone-8671248.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T14:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prawie jak przed wojn\u0105 i pandemi\u0105. Polacy ocenili 2023 rok", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/ee28718f54c1ba-948-568-0-105-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />64,8 proc. oceni\u0142o, \u017ce rok 2023 by\u0142 dla nich osobi\u015bcie dobry, a 63,9 proc. odbiera go pozytywnie r\u00f3wnie\u017c w odniesieniu do w\u0142asnej rodziny \u2013 wynika z sonda\u017cu CBOS. Zdaniem autor\u00f3w badania rok 2023 wypada lepiej ni\u017c lata 2020-2022, ale gorzej ni\u017c rok 2019.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-jak-przed-wojna-i-pandemia-Polacy-ocenili-2023-rok-8671238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T13:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ING szykuje zwolnienia grupowe. Prac\u0119 straci nawet 1450 os\u00f3b", "description": "<p>ING Bank \u015al\u0105ski poinformowa\u0142 o planowanej redukcji zatrudnienia. Zgodnie z opublikowanym komunikatem, prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 nawet 1450 os\u00f3b. Bank poda\u0142 te\u017c, \u017ce wynik finansowy z czwartego kwarta\u0142u b\u0119dzie obci\u0105\u017cony dodatkowymi kosztami z tytu\u0142u kredyt\u00f3w walutowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ING-szykuje-zwolnienia-grupowe-Prace-straci-nawet-1450-osob-8671185.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Likwidacja Funduszu Ko\u015bcielnego. Episkopat jest \"otwarty na dialog\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/9b242d8931665c-948-568-1238-561-1919-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015brod\u0119 premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d powo\u0142a\u0142 mi\u0119dzyresortowy zesp\u00f3\u0142 w sprawie zmiany systemu finansowania Funduszu Ko\u015bcielnego, w tym zasad finansowania \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych i rentowych dla os\u00f3b duchownych. -\u00a0Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki jest otwarty na dialog w tej sprawie \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek sekretarz generalny Konferencji Episkopatu Polski bp Artur G. Mizi\u0144ski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Likwidacja-Funduszu-Koscielnego-Episkopat-jest-otwarty-na-dialog-8671176.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T12:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Data likwidacji WIBOR-u. GPW Benchmark podaje optymalny termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/798e83feb0ab0c-945-560-0-50-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Optymalnym terminem zaprzestania opracowywania stawek referencyjnych WIBID i WIBOR dla Terminu Fixingowego 1Y jest 2 stycznia 2025 roku - poda\u0142a GPW Benchmark, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na odpowiedzi podmiot\u00f3w bior\u0105cych udzia\u0142 w konsultacjach publicznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Data-likwidacji-WIBOR-u-GPW-Benchmark-podaje-optymalny-termin-8671165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T12:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: \"efekt stycznia\" i inflacyjna fala", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/b510fd9bf9887c-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pocz\u0105tek 2024 roku b\u0119dzie obfitowa\u0142 w dwa rodzaje publikacji\nmakroekonomicznych: wska\u017anik\u00f3w PMI oraz wst\u0119pnych odczyt\u00f3w inflacji CPI za\ngrudzie\u0144.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-efekt-stycznia-i-inflacyjna-fala-8671087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS chce poszerzy\u0107 jawno\u015b\u0107 o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie. Z\u0142o\u017cono projekt", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/c30d37cc2ca4cb-948-568-0-102-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Klub PiS z\u0142o\u017cy\u0142 do Sejmu projekt ustawy poszerzaj\u0105cej jawno\u015b\u0107 o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych najwa\u017cniejszych os\u00f3b w pa\u0144stwie oraz \u017c\u0105daj\u0105cy ujawnienia wysoko\u015bci zarobk\u00f3w os\u00f3b zatrudnionych w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa, w tym w sp\u00f3\u0142kach medialnych oraz w sp\u00f3\u0142kach komunalnych - o\u015bwiadczy\u0142 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-poszerzyc-jawnosc-oswiadczen-majatkowych-najwazniejszych-osob-w-panstwie-Zlozono-projekt-8671105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T11:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Paliwa potania\u0142y si\u00f3dmy tydzie\u0144 z rz\u0119du. Rz\u0105d podnosi podatek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/1bf0d970ad0339-948-568-108-346-4219-2531.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za nami si\u00f3dmy z rz\u0119du tydzie\u0144 delikatnego spadku \u015brednich\ncen detalicznych paliw w Polsce. Niemniej jednak sytuacja na rynku hurtowym umo\u017cliwia\u0142aby\nznacznie g\u0142\u0119bsz\u0105 przecen\u0119.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-koniec-2023-roku-8671067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co z podwy\u017cki dla \u017co\u0142nierzy i policji? Wiceminister finans\u00f3w uspokaja", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/270a4a0eeb9b6f-948-568-455-0-1485-890.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podwy\u017cki dla \u017co\u0142nierzy i funkcjonariuszy s\u0105 zapisane w bud\u017cecie. Zapisy w poprzedniej ustawie oko\u0142obud\u017cetowej mia\u0142y na celu ich inne roz\u0142o\u017cenie w czasie, a teraz otrzymaj\u0105 oni podwy\u017cki na takich zasadach jak ca\u0142a sfera bud\u017cetowa \u2013 powiedzia\u0142a PAP w pi\u0105tek wiceminister finans\u00f3w Hanna Majszczyk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-podwyzki-dla-zolnierzy-i-policji-Wiceminister-finansow-uspokaja-8671063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T10:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niezidentyfikowany obiekt w polskiej przestrzeni powietrznej. \"S\u0142u\u017cby zadzia\u0142a\u0142y natychmiastowo\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/f011f0f8f350f1-948-568-0-150-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W zwi\u0105zku z pojawieniem si\u0119 niezidentyfikowanego obiektu w polskiej przestrzeni powietrznej s\u0142u\u017cby pa\u0144stwa zadzia\u0142a\u0142y natychmiastowo; za po\u015brednictwem BBN jestem w kontakcie z prezydentem, premierem, Szefem Sztabu Generalnego oraz Dow\u00f3dc\u0105 Operacyjnym SZ - przekaza\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niezidentyfikowany-obiekt-w-polskiej-przestrzeni-powietrznej-Sluzby-zadzialaly-natychmiastowo-8671045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T10:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Fajerwerki na GPW jeszcze przed sylwestrem. Sp\u00f3\u0142ka apeluje o przemy\u015blane zakupy swoich akcji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/b85f9c57b13827-948-568-0-22-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do sylwestrowej zabawy zosta\u0142o jeszcze kilka dni, ale na GPW fajerwerki odpalono wcze\u015bniej. Chodzi o kosmiczny wzrost kursu FON, kt\u00f3ry zyska\u0142 od 7 grudnia blisko 1000 proc. oraz niespotykany komunikat samej sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra apeluje o przemy\u015blane zakupy jej akcji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fajerwerki-na-GPW-jeszcze-przed-sylwestrem-Spolka-apeluje-o-przemyslane-zakupy-swoich-akcji-8671029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T10:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownicy Kauflandu zastrajkuj\u0105. Domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek od nowego roku", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/a40a8462ef35fe-948-568-4-57-1765-1059.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wzrost koszt\u00f3w \u017cycia ka\u017cdemu daje w ko\u015b\u0107. Pracownicy, chc\u0105c zachowa\u0107 poziom \u017cycia, domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek, ale firmy niekoniecznie s\u0105 a\u017c tak hojne. Przeci\u0105ganie liny w sieci Kaufland trwa, a pracownicy zastrajkuj\u0105 i to ju\u017c 30 grudnia 2023 roku.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-Kauflandu-zastrajkuja-Domagaja-sie-podwyzek-od-Nowego-Roku-8671026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najbogatsza kobieta \u015bwiata przekroczy\u0142a pr\u00f3g 100 mld dol. Akcje jej sp\u00f3\u0142ki s\u0105 najwy\u017cej w historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/ac18202e823577-948-568-12-0-2487-1492.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dziedziczka francuskiej firmy kosmetycznej L'Or\u00e9al, 70-letnia Fran\u00e7oise Bettencourt Meyers, sta\u0142a si\u0119 pierwsz\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3rej szacowany maj\u0105tek przekroczy\u0142 100 mld dolar\u00f3w - wynika z rankingu najbogatszych ludzi na \u015bwiecie Bloomberga.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbogatsza-kobieta-swiata-przekroczyla-prog-100-mld-dol-Akcje-jej-spolki-sa-najwyzej-w-historii-8670976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105 zawody, kt\u00f3rych sztuczna inteligencja jeszcze nie zast\u0105pi. Raport Goldman Sachs", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/1b7a051f89d52f-948-568-0-39-2611-1566.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105 pewne zawody, kt\u00f3rych nie zast\u0105pi sztuczna inteligencja (AI), przynajmniej przez jaki\u015b czas - informuje portal BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport banku inwestycyjnego Goldman Sachs z marca br.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sa-zawody-ktorych-sztuczna-inteligencja-jeszcze-nie-zastapi-Raport-Goldman-Sachs-8671021.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bez wi\u0119kszych zmian na rynku z\u0142otego. Frank najmocniejszy w historii", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/b448ab36f638c3-948-568-63-232-4158-2495.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro utrzymywa\u0142 si\u0119 blisko najni\u017cszych poziom\u00f3w od marca 2020\nroku. Za to frank szwajcarski w relacji do euro jest najmocniejszy w\nhistorii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frank-najmocniejszy-w-historii-Bez-wiekszych-zmian-kursu-euro-do-zlotego-8671012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zakaz handlu w niedziele. W Sylwestra sklepy b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/40826ff3ee6054-948-568-0-0-3485-2091.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W niedziel\u0119, 31 grudnia br., czyli w Sylwestra sklepy b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te. Nast\u0119pna handlowa niedziela przypada 28 stycznia 2024 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-handlu-w-niedziele-W-Sylwestra-sklepy-beda-zamkniete-8671004.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Firmy po\u017cyczkowe pod lup\u0105 KNF. W \u017cycie wchodzi kolejna pula przepis\u00f3w ustawy antylichwiarskiej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/1192fda1d3bd2f-945-560-148-5-1899-1139.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u017cycie wchodzi kolejna pula przepis\u00f3w ustawy antylichwiarskiej - od nowego roku Komisja Nadzoru Finansowego (KNF) obejmuje nadzorem firmy po\u017cyczkowe w zakresie po\u017cyczek konsumenckich - informuje Prawo.pl. Przypomina, \u017ce do ko\u0144ca tego roku firmy musz\u0105 dostosowa\u0107 do przepis\u00f3w form\u0119 prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci oraz wysoko\u015b\u0107 posiadanego kapita\u0142u. Inaczej zostan\u0105 wykre\u015blone z rejestru KNF.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-pozyczkowe-pod-lupa-KNF-W-zycie-wchodzi-kolejna-pula-przepisow-ustawy-antylichwiarskiej-8671003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownik \u0142atwy do zast\u0105pienia? Pracodawcy planuj\u0105 ograniczenie ich zatrudnienia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/76d58b1aef96ea-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracodawcy cz\u0119\u015bciej planuj\u0105 ograniczenie ni\u017c zwi\u0119kszenie zatrudnienia pracownik\u00f3w relatywnie \u0142atwych do zast\u0105pienia - wynika z badania GUS.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownik-latwy-do-zastapienia-Pracodawcy-planuja-ograniczenie-ich-zatrudnienia-8671002.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T09:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wystrza\u0142owy Sylwester? Wyniki kontroli UOKiK wyrob\u00f3w pirotechnicznych nie s\u0105 optymistyczne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/729ccbb3bd50b5-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rezultatem kontroli z Krajow\u0105 Administracj\u0105 Skarbow\u0105 jest niedopuszczenie do obrotu ponad 41 tys. wyrob\u00f3w pirotechnicznych klas F1-F3, kt\u00f3re nie spe\u0142nia\u0142y obowi\u0105zuj\u0105cych wymaga\u0144 \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wystrzalowy-Sylwester-Wyniki-kontroli-UOKiK-wyrobow-pirotechnicznych-nie-sa-optymistyczne-8670978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T08:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czy milionerzy ze \"starej\" TVP b\u0119d\u0105 musieli odda\u0107 pieni\u0105dze? Tusk: Raczej tak", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/1b835247b7cef6-948-568-442-194-2017-1210.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niekt\u00f3rzy zarabiali czterdzie\u015bci razy wi\u0119cej od nauczycieli czy piel\u0119gniarek, a lista ha\u0144by jest znacznie d\u0142u\u017csza - podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk. \"Czy b\u0119d\u0105 musieli odda\u0107 pa\u0144stwu te pieni\u0105dze? Raczej tak\"  - doda\u0142 szef rz\u0105du.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-milionerzy-ze-starej-TVP-beda-musieli-oddac-pieniadze-Tusk-Raczej-tak-8670973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105dowy projekt ustawy oko\u0142obud\u017cetowej na rok 2024 wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sejmu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/8830a74941f83d-948-568-0-0-3008-1804.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pi\u0105tek w sejmowym wykazie projekt\u00f3w ustaw opublikowano rz\u0105dowy projekt ustawy o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach s\u0142u\u017c\u0105cych realizacji ustawy bud\u017cetowej na rok 2024. Zapisano w nim m.in. 3 mld z\u0142 dla NFZ na onkologi\u0119 dzieci\u0119c\u0105. Zrezygnowano natomiast z przekazania takiej samej kwoty na media publiczne.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzadowy-projekt-ustawy-okolobudzetowej-na-rok-2024-wplynal-do-Sejmu-8670972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T08:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szefowa Kancelarii Prezydenta: U\u0142askawienie Kami\u0144skiego i W\u0105sika jest skuteczne", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/b38ca8ae5d5d9e-948-568-59-0-1499-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika i to u\u0142askawienie jest skuteczne; nie mo\u017cna dwa razy zrobi\u0107 tego samego aktu, a nikt nie ma prawa ocenia\u0107 skuteczno\u015bci prerogatywy prezydenta - powiedzia\u0142a w pi\u0105tek w Polsat News szefowa Kancelarii Prezydenta Gra\u017cyna Ignaczak-Bandych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-Kancelarii-Prezydenta-Ulaskawienie-Kaminskiego-i-Wasika-jest-skuteczne-8670966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T08:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tryb incognito to fikcja? Google idzie na ugod\u0119 i zap\u0142aci miliardy dolar\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/f4f13ccc7f3ed1-948-567-25-65-975-584.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Alphabet zgodzi\u0142 si\u0119 na zawarcie ugody w sprawie s\u0105dowej, twierdz\u0105c, \u017ce potajemnie \u015bledzi\u0142 korzystanie z internetu przez miliony ludzi, kt\u00f3rzy my\u015bleli, \u017ce przegl\u0105daj\u0105 go prywatnie - informuje Reuters.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tryb-incognito-to-fikcja-Google-idzie-na-ugode-i-zaplaci-miliardy-8670947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy przestali kupowa\u0107 z\u0142oto. Spadki nawet o 50 proc. rdr", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/6c926853f563a5-948-568-170-39-3583-2149.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z\u0142oto od wiek\u00f3w przykuwa\u0142o uwag\u0119 cz\u0142owieka. \"Barbarzy\u0144ski relikt\" to przede wszystkim spos\u00f3b na tezauryzacj\u0119 maj\u0105tku. Zwykle przypominamy sobie o nim w momentach niepewno\u015bci - jak np. po inwazji Rosji na Ukrain\u0119. Jednak w 2023 roku Polacy po z\u0142oto si\u0119gali znacznie rzadziej ni\u017c w ostatnich dw\u00f3ch latach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-przestali-kupowac-zloto-Spadki-nawet-o-50-proc-rdr-8670930.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do Dino po po\u017cyczk\u0119 lub ubezpieczenie? Sie\u0107 sklep\u00f3w szuka specjalist\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/c0cc4aef447f55-945-560-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\nSklepy spo\u017cywcze od d\u0142u\u017cszego czasu staraj\u0105 si\u0119 zwi\u0119ksza\u0107 wachlarz swoich us\u0142ug. Odbieranie tam paczek czy p\u0142acenie rachunk\u00f3w nie jest ju\u017c \u017cadn\u0105 nowo\u015bci\u0105. Jak informuje portal dlahandlu.pl, Dino poszukuje specjalist\u00f3w zwi\u0105zanych z produktami finansowymi, co mo\u017ce sugerowa\u0107 wprowadzenie kolejnych nowo\u015bci dla klient\u00f3w.\n\n\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-Dino-po-pozyczke-lub-ubezpieczenie-Siec-sklepow-szuka-specjalistow-8670928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T06:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polacy nie chc\u0105 religii w szko\u0142ach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/224a2a01be898b-948-568-704-48-3156-1893.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />51 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce lekcje religii powinny odbywa\u0107 si\u0119 w plac\u00f3wkach nale\u017c\u0105cych do zwi\u0105zk\u00f3w wyznaniowych, np. przy Ko\u015bcio\u0142ach, a 33 proc. chce, \u017ceby pozosta\u0142y w szko\u0142ach - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\", opublikowanego w pi\u0105tkowym wydaniu gazety.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-nie-chca-religii-w-szkolach-8670909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska armia ma powa\u017cny problem. Fala odej\u015b\u0107 z wojska", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/5d2f216eda9474-948-568-0-103-1720-1031.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Armia ma powa\u017cny problem. Zbyt wielu \u017co\u0142nierzy zdejmuje mundur - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\". Od 1 stycznia do 30 listopada 2023 r. z zawodowej s\u0142u\u017cby wojskowej zwolniono 8947 \u017co\u0142nierzy, z czego uprawnienia emerytalne posiada\u0142o 62 proc. z nich - dodano.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-armia-ma-powazny-problem-Fala-odejsc-z-wojska-8670907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej to nie tylko pe\u0142niejszy portfel. Niesie ze sob\u0105 te\u017c inne zmiany", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/d537cbd0346d88-948-568-0-15-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2024 r. wzrasta wysoko\u015b\u0107 minimalnego wynagrodzenia za prac\u0119. Wp\u0142ywa to automatycznie na wysoko\u015bci kwot wolnych od potr\u0105ce\u0144 oraz zmian\u0119 wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 pracowniczych, zwi\u0105zanych ze stosunkiem pracy - przekaza\u0142a PAP radca prawny Monika Jurkiewicz.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzka-placy-minimalnej-to-nie-tylko-pelniejszy-portfel-Niesie-ze-soba-tez-inne-zmiany-8670895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nie tylko drogie \u015bwi\u0119ta. Na Sylwestra Polacy wydadz\u0105 o 32 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/5ab168b48f95b0-948-568-0-33-1915-1149.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku na \u015bwi\u0119towanie Sylwestra Polacy wydadz\u0105 \u015brednio 258 z\u0142, czyli o 32 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok temu - wskazano w badaniu \"Wydatki \u015bwi\u0105teczne i Sylwestrowe Polak\u00f3w\u201d przeprowadzonego na zlecenie BIG InfoMonitor. Dodano, \u017ce co pi\u0105ty pytany nie zamierza z tego tytu\u0142u ponosi\u0107 jakichkolwiek koszt\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-drogie-swieta-Na-Sylwestra-Polacy-wydadza-o-32-proc-wiecej-niz-rok-temu-8670893.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Bezpieczny kredyt 2 proc.\". Deweloper wybudowa\u0142 za du\u017ce mieszkanie - czy mo\u017cna straci\u0107 dop\u0142aty?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/68483bab7363a4-948-568-0-24-1986-1191.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d pozwala na zakup mieszka\u0144 z rynku pierwotnego i wt\u00f3rnego. Czytelnicy pytaj\u0105 nas, co si\u0119 stanie, je\u015bli deweloper wybuduje dom, kt\u00f3rego powierzchnia przekroczy zak\u0142adany pierwotnie plan. B\u0119dzie si\u0119 to bowiem wi\u0105za\u0142o z dop\u0142at\u0105 i mo\u017cliwym przekroczeniem ustawowych limit\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-kredyt-2-proc-Deweloper-wybudowal-za-duze-mieszkanie-czy-mozna-stracic-doplaty-8670345.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Dziura Morawieckiego\", Polska \"stronk\" i wolta Fedu. 10 najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 2023 roku w \u015bwiecie pieni\u0105dza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/ed76370279b6f8-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142 to pierwszy od czterech lat w miar\u0119 spokojny rok. Nie zabrak\u0142o jednak rys i p\u0119kni\u0119\u0107 w \u015bwiatowym\nsystemie finansowym, kt\u00f3rych skutki mog\u0105 w pe\u0142ni zmaterializowa\u0107 si\u0119 dopiero w\nroku 2024.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/10-najwazniejszych-wydarzen-2023-roku-w-swiecie-pieniadza-8661305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Handel online rozwija si\u0119 w ogromnym tempie. Tyle mo\u017cna zarobi\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/02cd60f9bd62e6-948-567-5-20-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od czasu pandemii handel online rozwija si\u0119 w ogromnym tempie. To\nsprawia, \u017ce aktualizacja wiedzy pracownik\u00f3w i nad\u0105\u017canie za kolejnymi trendami,\njak AI czy ChatGPT, s\u0105 niezb\u0119dne. Jest to zwi\u0105zane z ogromn\u0105 presj\u0105, nie zawsze\nwynagradzan\u0105 przez pracodawc\u00f3w. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Praca-w-e-commece-Tyle-mozna-zarobic-8670821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wakacje kredytowe 2024 \u2013 takie warunki to kuriozum", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/3ce28b4d25ddd2-948-568-22-187-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Datowany na 27 grudnia projekt modyfikacji zasad ustawowych wakacji kredytowych powraca do pomys\u0142u ograniczenia grona uprawnionych. Przyj\u0119ty pr\u00f3g jest jednak co najmniej zastanawiaj\u0105cy, a oparcie si\u0119 na wska\u017aniku raty do dochodu ma powa\u017cne wady.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-kredytowe-2024-takie-warunki-to-kuriozum-8670663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 najbogatszych ludzi \u015bwiata w 2023 roku jeszcze si\u0119 wzbogaci\u0142a. Musk powi\u0119kszy\u0142 maj\u0105tek o 98 mld dolar\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/85bd91fe7f08b0-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 najbogatszych ludzi \u015bwiata w 2023 r. pomno\u017cy\u0142a swoje maj\u0105tki; wzros\u0142y fortuny 38 spo\u015br\u00f3d 50 najbardziej maj\u0119tnych - napisa\u0142 \"The Guardian\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-najbogatszych-ludzi-swiata-w-2023-roku-jeszcze-sie-wzbogacila-Musk-powiekszyl-majatek-o-98-mld-dolarow-8670198.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmasowany rosyjski ostrza\u0142 rakietowy w Ukrainie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/a7d6e2f040acf5-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjskie wojska przeprowadzi\u0142y w nocy z czwartku \nna pi\u0105tek zmasowany ostrza\u0142 rakietowy wielu cel\u00f3w na Ukrainie; \nwykorzystano r\u00f3wnie\u017c drony kamikadze Shahed; wybuchy odnotowano m.in. w \nKijowie, Charkowie, Lwowie, a tak\u017ce w po\u0142o\u017conym nieopodal granicy z \nPolsk\u0105 rejonie (powiecie) jaworowskim obwodu lwowskiego, gdzie znajduje \nsi\u0119 baza wojskowa - poinformowa\u0142y miejscowe w\u0142adze.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lwow-i-Charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-rakietowym-8670882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T03:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sekretarz stanu w Maine wykluczy\u0142a Trumpa z prawybor\u00f3w prezydenckich", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/2643b3abbc4f62-948-568-0-86-1738-1042.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz stanu Maine w USA, Demokratka Shenna Bellows, zdecydowa\u0142a w czwartek o wykluczeniu Donalda Trumpa z prawybor\u00f3w prezydenckich w tym stanie. Uzasadnia\u0142a to m.in. g\u0142oszeniem przez Trumpa fa\u0142szywych twierdze\u0144 o oszustwach wyborczych w g\u0142osowaniu na najwy\u017cszy urz\u0105d w 2020 roku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-stanu-w-Maine-wykluczyla-Trumpa-z-prawyborow-prezydenckich-8670879.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-12-29T01:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]