[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Premier Tusk odwo\u0142a\u0142 dyrektora generalnego S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-premier-tusk-odwolal-dyrektora-generalnego-sluzby-wieziennej,nId,7238514\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Tusk odwo\u0142a\u0142 dyrektora generalnego S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-tusk-odwolal-dyrektora-generalnego-sluzby-wieziennej/000IB4WK1YUB182O-C307.jpg\" /></a>Jak poinformowa\u0142o Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci premier Donald Tuska odwo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek gen. Jacka Kitli\u0144skiego ze stanowiska dyrektora generalnego S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-premier-tusk-odwolal-dyrektora-generalnego-sluzby-wieziennej,nId,7238514", "date_published": "2023-12-29T22:53:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przed\u0142u\u017cone kontrole na granicy polsko-s\u0142owackiej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluzone-kontrole-na-granicy-polsko-slowackiej,nId,7238502\"><img align=\"left\" alt=\"Przed\u0142u\u017cone kontrole na granicy polsko-s\u0142owackiej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przedluzone-kontrole-na-granicy-polsko-slowackiej/000IB4S79VNOIHX8-C307.jpg\" /></a>Zgodnie z rozporz\u0105dzeniem ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji opublikowanym w pi\u0105tek w Dzienniku Ustaw tymczasowa kontrola na granicy polsko-s\u0142owackiej zosta\u0142a przed\u0142u\u017cona do 1 lutego 2024 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przedluzone-kontrole-na-granicy-polsko-slowackiej,nId,7238502", "date_published": "2023-12-29T21:58:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Policja szuka zaginionej kobiety. Podano jej rysopis", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-policja-szuka-zaginionej-kobiety-podano-jej-rysopis,nId,7238498\"><img align=\"left\" alt=\"Policja szuka zaginionej kobiety. Podano jej rysopis\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-szuka-zaginionej-kobiety-podano-jej-rysopis/000IB4QW4EN5QA74-C307.jpg\" /></a>Wysz\u0142a z domu przed godz. 9 rano w pi\u0105tek 29 grudnia i nie ma od niej \u017cadnych sygna\u0142\u00f3w. Policja z Lubska (woj. lubuskie) poszukuje zaginionej 45-letniej Agnieszki Augustyniak.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-policja-szuka-zaginionej-kobiety-podano-jej-rysopis,nId,7238498", "date_published": "2023-12-29T21:38:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Carlo Ancelotti zostaje w Realu Madryt. Trener przed\u0142u\u017cy\u0142 kontrakt", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-carlo-ancelotti-zostaje-w-realu-madryt-trener-przedluzyl-kon,nId,7238490\"><img align=\"left\" alt=\"Carlo Ancelotti zostaje w Realu Madryt. Trener przed\u0142u\u017cy\u0142 kontrakt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/carlo-ancelotti-zostaje-w-realu-madryt-trener-przedluzyl-kon/000IB4L4TVY5V0CQ-C307.jpg\" /></a>Do 2026 r. przed\u0142u\u017cony zosta\u0142 kontrakt w\u0142oskiego trenera Carlo Ancelottiego w liderem hiszpa\u0144skiej ligi Realem Madryt. Informacje na ten temat Kr\u00f3lewscy przekazali oficjalnie w wydanym w pi\u0105tek o\u015bwiadczeniu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-carlo-ancelotti-zostaje-w-realu-madryt-trener-przedluzyl-kon,nId,7238490", "date_published": "2023-12-29T21:00:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "W Neapolu podano pizz\u0119 z ananasem. Kulinarny koniec \u015bwiata!", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-neapolu-podano-pizze-z-ananasem-kulinarny-koniec-swiata,nId,7238485\"><img align=\"left\" alt=\"W Neapolu podano pizz\u0119 z ananasem. Kulinarny koniec \u015bwiata!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-neapolu-podano-pizze-z-ananasem-kulinarny-koniec-swiata/000IB4J7T57LHLM9-C307.jpg\" /></a>Mi\u0142o\u015bnicy oryginalnej pizzy nie posiadaj\u0105 si\u0119 z oburzenia po tym, jak kr\u00f3l neapolita\u0144skiej pizzy Gino Sorbillo doda\u0142 do potrawy ananasa. Z\u0142ama\u0142 tym samym tabu we W\u0142oszech. Wywo\u0142a\u0142o to du\u017ce poruszenie, a on sam, jeden z najs\u0142ynniejszych pizzaioli, twierdzi, \u017ce wypiek jest dobry, ale &quot;kr\u0105\u017cy wok\u00f3\u0142 niego zbyt wiele uprzedze\u0144&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-neapolu-podano-pizze-z-ananasem-kulinarny-koniec-swiata,nId,7238485", "date_published": "2023-12-29T20:41:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Minister Nowacka odwo\u0142a\u0142a kolejnych sze\u015bciu kurator\u00f3w o\u015bwiaty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-nowacka-odwolala-kolejnych-szesciu-kuratorow-oswiat,nId,7238473\"><img align=\"left\" alt=\"Minister Nowacka odwo\u0142a\u0142a kolejnych sze\u015bciu kurator\u00f3w o\u015bwiaty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-nowacka-odwolala-kolejnych-szesciu-kuratorow-oswiat/000IB4EMC7X5UW0A-C307.jpg\" /></a>Minister edukacji Barbara Nowacka odwo\u0142a\u0142a kolejnych sze\u015bciu kurator\u00f3w o\u015bwiaty: podlask\u0105 kurator, mazowieck\u0105 kurator, \u015bl\u0105sk\u0105 kurator, dolno\u015bl\u0105skiego kuratora, wielkopolskiego kuratora i warmi\u0144sko-mazurskiego kuratora - poinformowa\u0142o Ministerstwo Edukacji i Nauki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-minister-nowacka-odwolala-kolejnych-szesciu-kuratorow-oswiat,nId,7238473", "date_published": "2023-12-29T20:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Joe Biden: W\u0142adimir Putin musi zosta\u0107 powstrzymany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-joe-biden-wladimir-putin-musi-zostac-powstrzymany,nId,7238446\"><img align=\"left\" alt=\"Joe Biden: W\u0142adimir Putin musi zosta\u0107 powstrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joe-biden-wladimir-putin-musi-zostac-powstrzymany/000IB4AGCAFB9C00-C307.jpg\" /></a>Rosjanie przeprowadzili w pi\u0105tek zmasowany atak powietrzny na terytorium Ukrainy. Z najnowszych informacji wynika, \u017ce zgin\u0119\u0142o co najmniej 30 os\u00f3b, a ponad 160 zosta\u0142o rannych. Do wydarze\u0144 za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 Joe Biden. &quot;Najnowszy atak powietrzny Rosji przypomina \u015bwiatu, \u017ce cele W\u0142adimira Putina si\u0119 nie zmieni\u0142y i nadal chce unicestwi\u0107 Ukrain\u0119 i ujarzmi\u0107 jej nar\u00f3d&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-joe-biden-wladimir-putin-musi-zostac-powstrzymany,nId,7238446", "date_published": "2023-12-29T19:42:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjski dyplomata wezwany na dywanik do MSZ", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rosyjski-dyplomata-wezwany-na-dywanik-do-msz,nId,7238448\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski dyplomata wezwany na dywanik do MSZ\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-dyplomata-wezwany-na-dywanik-do-msz/000IB473O13EPDOE-C307.jpg\" /></a>Wiceminister spraw zagranicznych W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski wezwa\u0142 na dywanik charg\u00e9 d\u2019affaires Federacji Rosyjskiej Andrieja Ordasza. Dyplomacie wr\u0119czono not\u0119, w kt\u00f3rej MSZ domaga si\u0119 wyja\u015bnienia incydentu z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rakiet\u0119 manewruj\u0105c\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rosyjski-dyplomata-wezwany-na-dywanik-do-msz,nId,7238448", "date_published": "2023-12-29T19:08:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "TCS: Triumf Wellingera w Oberstdorfie, Stoch najlepszy z Polak\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-turniej-czterech-skoczni-andreas-wellinger-najlepszy-oberstd,nId,7238439\"><img align=\"left\" alt=\"TCS: Triumf Wellingera w Oberstdorfie, Stoch najlepszy z Polak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tcs-triumf-wellingera-w-oberstdorfie-stoch-najlepszy-z-polak/000IB43SAPRPA9EB-C307.jpg\" /></a>Pierwszy konkurs Turnieju Czterech Skoczni za nami. W niemieckim Oberstdorfie triumfowa\u0142 faworyt gospodarzy Andreas Wellinger. To niestety by\u0142y kolejne s\u0142abe zawody w wykonaniu Polak\u00f3w - najlepszy z Bia\u0142o-Czerwonych by\u0142 Kamil Stoch, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 17. miejsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-turniej-czterech-skoczni-andreas-wellinger-najlepszy-oberstd,nId,7238439", "date_published": "2023-12-29T18:46:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Brytyjczycy zasypi\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w broni\u0105. To reakcja na atak Rosjan", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-brytyjczycy-zasypia-ukraincow-bronia-to-reakcja-na-atak-rosj,nId,7238423\"><img align=\"left\" alt=\"Brytyjczycy zasypi\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w broni\u0105. To reakcja na atak Rosjan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjczycy-zasypia-ukraincow-bronia-to-reakcja-na-atak-rosj/000IB427YE1YQTX8-C307.jpg\" /></a>\u200bWielka Brytania reaguje na zmasowany atak powietrzny Rosjan na ukrai\u0144skie terytorium. Brytyjski minister obrony Grant Shapps poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce jego kraj przeka\u017ce Kijowowi setki pocisk\u00f3w przeciwlotniczych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-brytyjczycy-zasypia-ukraincow-bronia-to-reakcja-na-atak-rosj,nId,7238423", "date_published": "2023-12-29T18:31:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Likwidacje medi\u00f3w publicznych. Kolejne decyzje ministra Sienkiewicza", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-likwidacje-mediow-publicznych-kolejne-decyzje-ministra-sienk,nId,7238425\"><img align=\"left\" alt=\"Likwidacje medi\u00f3w publicznych. Kolejne decyzje ministra Sienkiewicza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/likwidacje-mediow-publicznych-kolejne-decyzje-ministra-sienk/000IB428S1RQH5AY-C307.jpg\" /></a>Bart\u0142omiej Sienkiewicz, szef Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego przekaza\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o likwidacji rozg\u0142o\u015bni regionalnych Polskiego Radia. To kolejny ruch ministra, kt\u00f3ry wcze\u015bniej og\u0142osi\u0142 likwidacj\u0119 Telewizji Polskiej, PR i Polskiej Agencji Prasowej. Tym decyzjom ostro sprzeciwia si\u0119 opozycja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-likwidacje-mediow-publicznych-kolejne-decyzje-ministra-sienk,nId,7238425", "date_published": "2023-12-29T18:20:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Naruszono polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Wojsko ujawnia miejsce i godzin\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-naruszono-polska-przestrzen-powietrzna-wojsko-ujawnia-miejsc,nId,7238399\"><img align=\"left\" alt=\"Naruszono polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Wojsko ujawnia miejsce i godzin\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naruszono-polska-przestrzen-powietrzna-wojsko-ujawnia-miejsc/000IB3SHWQ224DKO-C307.jpg\" /></a>Wojsko Polskie ujawnia szczeg\u00f3\u0142y incydentu z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105 na granicy polsko-ukrai\u0144skiej. Z wpis\u00f3w opublikowanych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wynika, \u017ce naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej nast\u0105pi\u0142o o godz. 7.12 w rejonie miejscowo\u015bci Horod\u0142o na Lubelszczy\u017anie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-naruszono-polska-przestrzen-powietrzna-wojsko-ujawnia-miejsc,nId,7238399", "date_published": "2023-12-29T17:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zostawili list i uciekli od dzieci. Onet: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Warszawy zn\u00f3w poszukiwane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zostawili-list-i-uciekli-od-dzieci-onet-malzenstwo-z-warszaw,nId,7238409\"><img align=\"left\" alt=\"Zostawili list i uciekli od dzieci. Onet: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Warszawy zn\u00f3w poszukiwane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zostawili-list-i-uciekli-od-dzieci-onet-malzenstwo-z-warszaw/000IB3RNU6C6TMOK-C307.jpg\" /></a>Wraca sprawa ma\u0142\u017ce\u0144stwa z Warszawy, kt\u00f3re w maju porzuci\u0142o dw\u00f3jk\u0119 niepe\u0142noletnich dzieci. Jak podaje Onet, prokuratura wyda\u0142a postanowienie o przedstawieniu zarzut\u00f3w Anecie i Adamowi J. Para zn\u00f3w jest poszukiwana.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zostawili-list-i-uciekli-od-dzieci-onet-malzenstwo-z-warszaw,nId,7238409", "date_published": "2023-12-29T17:44:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na linii frontu. Odwa\u017cny krok prezydenta Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wolodymyr-zelenski-na-linii-frontu-odwazny-krok-prezydenta-u,nId,7238246\"><img align=\"left\" alt=\"Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na linii frontu. Odwa\u017cny krok prezydenta Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wolodymyr-zelenski-na-linii-frontu-odwazny-krok-prezydenta-u/000IB3QI2RO5O0YT-C307.jpg\" /></a>\u200bPrezydent Ukrainy zn\u00f3w wykaza\u0142 si\u0119 niesamowit\u0105 odwag\u0105. Po tym, jak w poprzednich miesi\u0105cach odwiedzi\u0142 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy walcz\u0105cych m.in. w okolicach Kupia\u0144ska i Bachmutu, teraz drugi raz z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Awdijiwce. To obecnie najgor\u0119tszy punkt na ca\u0142ej linii frontu. Miejscowo\u015b\u0107 zosta\u0142a niemal ca\u0142kowicie zniszczona przez nieustanne ataki wojsk rosyjskich.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wolodymyr-zelenski-na-linii-frontu-odwazny-krok-prezydenta-u,nId,7238246", "date_published": "2023-12-29T17:35:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0142aszczak wzywa Polak\u00f3w do protestu \"przeciwko destrukcji pa\u0144stwa\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-blaszczak-wzywa-polakow-do-protestu-przeciwko-destrukcji-pan,nId,7238394\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142aszczak wzywa Polak\u00f3w do protestu &quot;przeciwko destrukcji pa\u0144stwa&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-wzywa-polakow-do-protestu-przeciwko-destrukcji-pan/000IB3S0I1OCOEXI-C307.jpg\" /></a>Razem zaprotestujmy przeciwko \u0142amaniu konstytucji, ustaw i wyrok\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego przez &quot;koalicj\u0119 chaosu&quot;; tylko g\u0142os tysi\u0119cy wolnych Polak\u00f3w zatrzyma Donalda Tuska przed dalszym zaw\u0142aszczaniem i destrukcj\u0105 pa\u0144stwa polskiego - m\u00f3wi\u0142 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak zapraszaj\u0105c na protest 11 stycznia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-blaszczak-wzywa-polakow-do-protestu-przeciwko-destrukcji-pan,nId,7238394", "date_published": "2023-12-29T17:27:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Przelecia\u0142o co\u015b, pot\u0119\u017cny \u015bwist\". \u015awiadkowie o rosyjskiej rakiecie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przelecialo-cos-potezny-swist-swiadkowie-o-rosyjskiej-rakiec,nId,7238243\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Przelecia\u0142o co\u015b, pot\u0119\u017cny \u015bwist&quot;. \u015awiadkowie o rosyjskiej rakiecie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelecialo-cos-potezny-swist-swiadkowie-o-rosyjskiej-rakiec/000IB3DVAR0PN3G0-C307.jpg\" /></a>Rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 przelatuj\u0105c\u0105 przez polskie niebo dostrzeg\u0142o wielu mieszka\u0144c\u00f3w przygranicznych miejscowo\u015bci. &quot;Ludzie widzieli przelatuj\u0105cy obiekt i s\u0142yszeli pot\u0119\u017cny \u015bwist, ewidentnie lecia\u0142 on znad granicy z Ukrain\u0105 w g\u0142\u0105b kraju&quot; - relacjonowa\u0142 pan Przemys\u0142aw, a tak\u017ce inne osoby, z kt\u00f3rymi rozmawiali dziennikarze RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przelecialo-cos-potezny-swist-swiadkowie-o-rosyjskiej-rakiec,nId,7238243", "date_published": "2023-12-29T17:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trzy minuty grozy. Rosyjska rakieta przelecia\u0142a nad Polsk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-trzy-minuty-grozy,nId,7238191\"><img align=\"left\" alt=\"Trzy minuty grozy. Rosyjska rakieta przelecia\u0142a nad Polsk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-minuty-grozy-rosyjska-rakieta-przeleciala-nad-polska/000IB3FUKULEA5W5-C307.jpg\" /></a>Z informacji Wojska Polskiego wynika, \u017ce to rosyjska rakieta naruszy\u0142a w godzinach porannych w pi\u0105tek polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Genera\u0142owie po spotkaniu Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego ujawnili wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych tego incydentu. Poinformowali m.in., \u017ce pocisk, kt\u00f3ry wlecia\u0142 w okolicy Zamo\u015bcia, przebywa\u0142 nad Polsk\u0105 nieca\u0142e trzy minuty. Zapewnili r\u00f3wnie\u017c, \u017ce skierowano si\u0142y do jej przechwycenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rosyjska-rakieta-nad-polska-trzy-minuty-grozy,nId,7238191", "date_published": "2023-12-29T16:39:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do SN ws. wygaszenia mandat\u00f3w poselskich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sadu-najwyzszego-ws-wygasze,nId,7238213\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do SN ws. wygaszenia mandat\u00f3w poselskich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sn-ws-wygaszenia-mandatow-p/000IB30MXIP4DKPU-C307.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wygaszenia przez marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 ich mandat\u00f3w poselskich. Wnioski polityk\u00f3w PiS wp\u0142yn\u0119\u0142y do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 w pi\u0105tek PAP Maciej Brz\u00f3zka z zespo\u0142u prasowego SN.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sadu-najwyzszego-ws-wygasze,nId,7238213", "date_published": "2023-12-29T15:38:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do SN. \"Nie mamy zaufania do marsza\u0142ka Sejmu\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sn-nie-mamy-zaufania-do-mar,nId,7238213\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski i W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do SN. &quot;Nie mamy zaufania do marsza\u0142ka Sejmu&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sn-nie-mamy-zaufania-do-mar/000IB30MXIP4DKPU-C307.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik odwo\u0142ali si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie wygaszenia przez marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 ich mandat\u00f3w poselskich. Wnioski polityk\u00f3w PiS wp\u0142yn\u0119\u0142y do Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 w pi\u0105tek PAP Maciej Brz\u00f3zka z zespo\u0142u prasowego SN.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaminski-i-wasik-odwolali-sie-do-sn-nie-mamy-zaufania-do-mar,nId,7238213", "date_published": "2023-12-29T15:38:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dosta\u0142e\u015b SMS-a z tego numeru? To nie spam, policja szuka poszkodowanych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dostales-sms-a-od-tego-numeru-to-nie-spam-policja-szuka-posz,nId,7238204\"><img align=\"left\" alt=\"Dosta\u0142e\u015b SMS-a z tego numeru? To nie spam, policja szuka poszkodowanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dostales-sms-a-z-tego-numeru-to-nie-spam-policja-szuka-poszk/000IB2WEITMNF6ML-C307.jpg\" /></a>Je\u015bli otrzyma\u0142e\u015b SMS-a od numeru +48 798030846, nie ignoruj go. Prokuratura Regionalna w \u0141odzi i Centralne Biuro Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci do 4 stycznia prowadzi kampani\u0119 informacyjn\u0105, kt\u00f3ra ma pom\u00f3c ustali\u0107 wszystkich poszkodowanych przez internetowych oszust\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dostales-sms-a-od-tego-numeru-to-nie-spam-policja-szuka-posz,nId,7238204", "date_published": "2023-12-29T15:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "MSZ: Wzywamy Kreml do zaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144 w Ukrainie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachod-reaguje-na-ostrzal-ukrainy-wzywamy-kreml-do-zaprzesta,nId,7238150\"><img align=\"left\" alt=\"MSZ: Wzywamy Kreml do zaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144 w Ukrainie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/msz-wzywamy-kreml-do-zaprzestania-zbrodniczych-dzialan-w-ukr/000IB2W9BK1EWD7V-C307.jpg\" /></a>Zach\u00f3d pot\u0119pia ostatni zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. O\u015bwiadczenie w tej sprawie wyda\u0142a unijna dyplomacja, ale i przedstawiciele niekt\u00f3rych pa\u0144stw m.in. Polski. &quot;Poszkodowanym i ich rodzinom okazujemy solidarno\u015b\u0107 i wsparcie oraz wzywamy Kreml do zaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144 w Ukrainie&quot; \u2013 apeluje polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachod-reaguje-na-ostrzal-ukrainy-wzywamy-kreml-do-zaprzesta,nId,7238150", "date_published": "2023-12-29T15:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szwedzi wskazali: Rosja stoi za zak\u0142\u00f3caniem GPS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwedzi-wskazali-rosja-stoi-za-zaklocaniem-gps,nId,7238199\"><img align=\"left\" alt=\"Szwedzi wskazali: Rosja stoi za zak\u0142\u00f3caniem GPS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szwedzi-wskazali-rosja-stoi-za-zaklocaniem-gps/000IB2W2V8HRDIJ7-C307.jpg\" /></a>To Rosja mog\u0142a sta\u0107 za przerwami w dzia\u0142aniu systemu GPS, a zak\u0142\u00f3cenia by\u0142y pokazem, \u017ce Kreml dysponuje technologi\u0105 do przeprowadzania takich akcji - tego rodzaju  opini\u0119 wyg\u0142osi\u0142 podpu\u0142kownik Joakim Paasikivi, wyk\u0142adowca strategii wojskowej Szwedzkiej Akademii Obrony.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwedzi-wskazali-rosja-stoi-za-zaklocaniem-gps,nId,7238199", "date_published": "2023-12-29T15:23:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent Andrzej Duda rozmawia\u0142 z szefem NATO", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-andrzej-duda-rozmawial-z-szefem-nato,nId,7238168\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent Andrzej Duda rozmawia\u0142 z szefem NATO \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-andrzej-duda-rozmawial-z-szefem-nato/000IB2JPI56GTP6Q-C307.jpg\" /></a>&quot;Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Sekretarzem Generalnym NATO Jensem Stoltenbergiem. Rozmowa dotyczy\u0142a naruszenia przestrzeni powietrznej Polski&quot; - poinformowa\u0142 szef Gabinetu Prezydenta Marcin Mastalerek. Wed\u0142ug Wojska Polskiego wszystko wskazuje na to, \u017ce na terytorium naszego kraju wtargn\u0119\u0142a rosyjska rakieta.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-andrzej-duda-rozmawial-z-szefem-nato,nId,7238168", "date_published": "2023-12-29T14:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziewi\u0119ciolatka wezwa\u0142a pomoc dla mamy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-dziewieciolatka-wezwala-pomoc-dla-mamy,nId,7238154\"><img align=\"left\" alt=\"Dziewi\u0119ciolatka wezwa\u0142a pomoc dla mamy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziewieciolatka-wezwala-pomoc-dla-mamy/000IB1RZ0BJUMJWV-C307.jpg\" /></a>Dziewi\u0119ciolatka z gm. Kun\u00f3w k. Ostrowca \u015awi\u0119tokrzyskiego zadzwoni\u0142a na numer 112 i wezwa\u0142a pomoc dla mamy. Pierwsi na miejscu byli policjanci, kt\u00f3rzy kontrolowali czynno\u015bci \u017cyciowe kobiety do przyjazdu karetki pogotowia. Odpowiedzialno\u015b\u0107 i opanowanie, jakim wykaza\u0142a si\u0119 dziewczynka zas\u0142uguje na uznanie - podkre\u015blaj\u0105 funkcjonariusze. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-dziewieciolatka-wezwala-pomoc-dla-mamy,nId,7238154", "date_published": "2023-12-29T14:18:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ponad milion z\u0142otych strat po \u015bwi\u0105tecznym sztormie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ponad-milion-zlotych-strat-po-swiatecznym-sztormie,nId,7238130\"><img align=\"left\" alt=\"Ponad milion z\u0142otych strat po \u015bwi\u0105tecznym sztormie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-milion-zlotych-strat-po-swiatecznym-sztormie/000IB12OTC5SKIRE-C307.jpg\" /></a>Na ponad milion z\u0142otych Urz\u0105d Morski w Gdyni oszacowa\u0142 straty spowodowane przez sztorm na Wybrze\u017cu w czasie \u015bwi\u0105t \u2013 dowiedzia\u0142o si\u0119 RMF FM. Szacowanie zniszcze\u0144 przez specjalist\u00f3w jeszcze si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142o, wi\u0119c ta kwota mo\u017ce by\u0107 wy\u017csza. Co wa\u017cne, to s\u0105 szkody, na kt\u00f3re urz\u0105d by\u0142 przygotowany. G\u0142\u00f3wnie chodzi o ubytki pla\u017c i wydm.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-ponad-milion-zlotych-strat-po-swiatecznym-sztormie,nId,7238130", "date_published": "2023-12-29T14:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mer Lwowa: Musimy \u017cy\u0107. Dzi\u015b u nas nie ma innej szansy, tylko \u017cycie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mer-lwowa-musimy-zyc-dzis-u-nas-nie-ma-innej-szansy-tylko-zy,nId,7238140\"><img align=\"left\" alt=\"Mer Lwowa: Musimy \u017cy\u0107. Dzi\u015b u nas nie ma innej szansy, tylko \u017cycie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mer-lwowa-musimy-zyc-dzis-u-nas-nie-ma-innej-szansy-tylko-zy/000IB1JZD0UB1950-C307.jpg\" /></a>Lw\u00f3w, tak jak i inne ukrai\u0144skie miejscowo\u015bci, zosta\u0142 dzi\u015b masowo ostrzelany przez rosyjskie wojska. Rakiety i drony kamikadze typu Shahed atakowa\u0142y w nocy i nad ranem. \u0141adunki i ich od\u0142amki spada\u0142y na domy, szko\u0142\u0119 i obiekty infrastruktury krytycznej. W Radiu RMF24 o sytuacji w mie\u015bcie opowiada\u0142 nam mer Lwowa Andrij Sadowy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mer-lwowa-musimy-zyc-dzis-u-nas-nie-ma-innej-szansy-tylko-zy,nId,7238140", "date_published": "2023-12-29T14:04:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ukraina reaguje na incydent z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105 nad Polsk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-reaguje-na-incydent-z-rosyjska-rakieta-nad-polska,nId,7238094\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina reaguje na incydent z rosyjsk\u0105 rakiet\u0105 nad Polsk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraina-reaguje-na-incydent-z-rosyjska-rakieta-nad-polska/000IB11NDDT1N74Y-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144cy zabrali g\u0142os w sprawie doniesie\u0144 o incydencie nad polskim niebem. Szef Sztabu Generalnego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a przekaza\u0142, \u017ce &quot;wszystko wskazuje na to, \u017ce rosyjska rakieta wtargn\u0119\u0142a w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105, kt\u00f3r\u0105 nast\u0119pnie opu\u015bci\u0142a&quot;. &quot;To kolejny sygna\u0142, \u017ce ukrai\u0144ska obrona potrzebuje wzmocnienia&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 rzecznik si\u0142 powietrznych Ukrainy pu\u0142kownik Jurij Ihnat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraina-reaguje-na-incydent-z-rosyjska-rakieta-nad-polska,nId,7238094", "date_published": "2023-12-29T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car w bloku w I\u0142awie. Ewakuowano 18 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-w-bloku-w-ilawie-ewakuowano-18-osob,nId,7238119\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w bloku w I\u0142awie. Ewakuowano 18 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-bloku-w-ilawie-ewakuowano-18-osob/000IB16BNCRTW0BL-C307.jpg\" /></a>Po\u017car w jednym z mieszka\u0144 w bloku przy ul. Gda\u0144skiej w I\u0142awie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Na szcz\u0119\u015bcie nie by\u0142o os\u00f3b poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-w-bloku-w-ilawie-ewakuowano-18-osob,nId,7238119", "date_published": "2023-12-29T13:42:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosyjska rakieta wlecia\u0142a na terytorium Polski. Ustalenia po spotkaniu BBN", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polski-ustalenia-po-,nId,7238116\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjska rakieta wlecia\u0142a na terytorium Polski. Ustalenia po spotkaniu BBN\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polski-ustalenia-po/000IB10W4FRKMD10-C307.jpg\" /></a>&quot;Wszystko wskazuje na to, \u017ce rosyjska rakieta wtargn\u0119\u0142a w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105&quot; - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej po spotkaniu Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a. Wojskowy poinformowa\u0142, \u017ce rakieta opu\u015bci\u0142a nasz\u0105 przestrze\u0144. &quot;Mamy na to potwierdzenie radarowe narodowe i sojusznicze&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polski-ustalenia-po-,nId,7238116", "date_published": "2023-12-29T13:39:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car w Baltic Hub. Akcja stra\u017cak\u00f3w trwa\u0142a 8 godzin", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-baltic-hub-akcja-strazakow-trwala-8-godzin,nId,7238075\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w Baltic Hub. Akcja stra\u017cak\u00f3w trwa\u0142a 8 godzin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-baltic-hub-akcja-strazakow-trwala-8-godzin/000IB0JOB88HRFUX-C307.jpg\" /></a>Po\u017car jednego z kontener\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 na statku w Baltic Hub w Gda\u0144sku. W akcji ga\u015bniczej, kt\u00f3ra trwa\u0142a prawie 8 godzin, bra\u0142o udzia\u0142 \u0142\u0105cznie 29 stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-w-baltic-hub-akcja-strazakow-trwala-8-godzin,nId,7238075", "date_published": "2023-12-29T12:55:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. zmiany w\u0142adz w mediach publicznych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-zmiany-wladz-w-mediach-publ,nId,7238070\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. zmiany w\u0142adz w mediach publicznych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-zmiany-wladz-w-mediach-publ/000IB0FT46J9OLX0-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie w oficjalnym pi\u015bmie poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie zmiany w\u0142adz w mediach publicznych. Post\u0119powanie nie jest prowadzone przeciwko komu\u015b, tylko &quot;w sprawie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prokuratura-wszczela-sledztwo-ws-zmiany-wladz-w-mediach-publ,nId,7238070", "date_published": "2023-12-29T12:52:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Auto wjecha\u0142o w rowerzyst\u00f3w. Zgin\u0105\u0142 ojciec, jego 15-letni syn w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-auto-wjechalo-w-rowerzystow-zginal-ojciec-jego-15-letni-syn-,nId,7238037\"><img align=\"left\" alt=\"Auto wjecha\u0142o w rowerzyst\u00f3w. Zgin\u0105\u0142 ojciec, jego 15-letni syn w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-wjechalo-w-rowerzystow-zginal-ojciec-jego-15-letni-syn/000IB0DOOPLR237Q-C307.jpg\" /></a>48-letni rowerzysta zgin\u0105\u0142, a jego 15-letni syn zosta\u0142 ranny w wyniku wypadku ko\u0142o Lubina na Dolnym \u015al\u0105sku. Potr\u0105ci\u0142 ich samoch\u00f3d osobowy kierowany przez 26-latka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-auto-wjechalo-w-rowerzystow-zginal-ojciec-jego-15-letni-syn-,nId,7238037", "date_published": "2023-12-29T12:04:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia ko\u0142o Lubina. Nie \u017cyje 48-latek, jego syn trafi\u0142 do szpitala", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-kolo-lubina-nie-zyje-48-latek-jego-syn-trafil-do-sz,nId,7238037\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia ko\u0142o Lubina. Nie \u017cyje 48-latek, jego syn trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-kolo-lubina-nie-zyje-48-latek-jego-syn-trafil-do-sz/000IB0DOOPLR237Q-C307.jpg\" /></a>48-letni rowerzysta zgin\u0105\u0142, a jego 15-letni syn zosta\u0142 ranny w wyniku wypadku ko\u0142o Lubina na Dolnym \u015al\u0105sku. Potr\u0105ci\u0142 ich samoch\u00f3d osobowy kierowany przez 26-latka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-kolo-lubina-nie-zyje-48-latek-jego-syn-trafil-do-sz,nId,7238037", "date_published": "2023-12-29T12:04:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0142aszczak krytykuje MON. Jest odpowied\u017a", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-blaszczak-krytykuje-mon-ws-obiektu-ktory-wlecial-do-polski-j,nId,7237961\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142aszczak krytykuje MON. Jest odpowied\u017a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-krytykuje-mon-jest-odpowiedz/000IB02CRXFCEXK1-C307.jpg\" /></a>Wymiana uszczypliwo\u015bci na portalu X w zwi\u0105zku z wydarzeniami, do kt\u00f3rych dosz\u0142o dzi\u015b rano nad Lubelszczyzn\u0105. W przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski od strony granicy z Ukrain\u0105 wlecia\u0142 niezidentyfikowany obiekt powietrzny. Trwaj\u0105 jego poszukiwania. Ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 skomentowa\u0142 by\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak. Na portalu X dopytywa\u0142, czy jego nast\u0119pca, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz ukrywa informacje o tym zdarzeniu przed opini\u0105 publiczn\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-blaszczak-krytykuje-mon-ws-obiektu-ktory-wlecial-do-polski-j,nId,7237961", "date_published": "2023-12-29T11:13:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie BBN", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-zwolal-pilne-spotkanie-bbn,nId,7237981\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent zwo\u0142a\u0142 pilne spotkanie BBN\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-zwolal-pilne-spotkanie-bbn/000IB006W0AHKGI8-C307.jpg\" /></a>Na godzin\u0119 13:00 prezydent Andrzej Duda zwo\u0142a\u0142 posiedzenie Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego w zwi\u0105zku z faktem, \u017ce niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 od strony Ukrainy na terytorium Polski. Jak informuje dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada, s\u0142u\u017cby pr\u00f3buj\u0105 go zlokalizowa\u0107 obiekt.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-zwolal-pilne-spotkanie-bbn,nId,7237981", "date_published": "2023-12-29T11:02:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bRz\u0105d Tuska w butach po rz\u0105dzie PiS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-tuska-w-butach-po-rzadzie-pis,nId,7237976\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bRz\u0105d Tuska w butach po rz\u0105dzie PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-tuska-w-butach-po-rzadzie-pis/000IB00PORUX4QDO-C307.jpg\" /></a>Ko\u0144cz\u0105ce si\u0119 formowanie rz\u0105du koalicji 15 pa\u017adziernika pokazuje, \u017ce nowy gabinet nie tylko sk\u0142ada si\u0119 z najwi\u0119kszej w historii liczby 26 ministr\u00f3w i premiera, ale te\u017c powiela struktur\u0119, budowan\u0105 przez rz\u0105d Zjednoczonej Prawicy. Prawie co czwarty ju\u017c z pos\u0142\u00f3w koalicji jest jednocze\u015bnie cz\u0142onkiem rz\u0105du, a ponad po\u0142owa rz\u0105du to parlamentarzy\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzad-tuska-w-butach-po-rzadzie-pis,nId,7237976", "date_published": "2023-12-29T10:59:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bNerwowa ko\u0144c\u00f3wka roku", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-nerwowa-koncowka-roku,nId,7237953\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bNerwowa ko\u0144c\u00f3wka roku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nerwowa-koncowka-roku/000IAZX9S47PVEAA-C307.jpg\" /></a>\u017be przejmowanie w\u0142adzy nie przebiegnie spokojnie, mo\u017cna by\u0142o przewidzie\u0107. Ha\u0142a\u015bliwy op\u00f3r obecnej do niedawna rz\u0105dz\u0105cej opozycji i nieco chaotyczne dzia\u0142ania nowego rz\u0105du zdaj\u0105 si\u0119 jednak zmierza\u0107 do czasowej przynajmniej stabilizacji. Szala zwyci\u0119stwa konsekwentnie cho\u0107 powoli przechyla si\u0119 na korzy\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-nerwowa-koncowka-roku,nId,7237953", "date_published": "2023-12-29T10:36:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lawina w masywie Mont Blanc we Francji. Zgin\u0119\u0142o dwoje narciarzy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lawina-w-masywie-mont-blanc-we-francji-zginelo-dwoje-narciar,nId,7237954\"><img align=\"left\" alt=\"Lawina w masywie Mont Blanc we Francji. Zgin\u0119\u0142o dwoje narciarzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lawina-w-masywie-mont-blanc-we-francji-zginelo-dwoje-narciar/000IAZWAITMMAK08-C307.jpg\" /></a>Dwoje narciarzy zgin\u0119\u0142o pod lawin\u0105 w masywie Mont-Blanc we francuskich Alpach. Kolejna osoba odnios\u0142a obra\u017cenia - poinformowa\u0142y w\u0142adze departamentu G\u00f3rna Sabaudia. Ratownicy wydobyli spod \u015bniegu pi\u0119\u0107 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lawina-w-masywie-mont-blanc-we-francji-zginelo-dwoje-narciar,nId,7237954", "date_published": "2023-12-29T10:32:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zderzenie karetki na sygnale z sarn\u0105 w Tarnowie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zderzenie-karetki-na-sygnale-z-sarna-w-tarnowie,nId,7237724\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie karetki na sygnale z sarn\u0105 w Tarnowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-karetki-na-sygnale-z-sarna-w-tarnowie/000IAZZGF4A5TP29-C307.jpg\" /></a>Gro\u017ane zderzenie na obwodnicy Tarnowa w Ma\u0142opolsce. Jad\u0105ca na sygnale karetka pogotowia z pacjentem uderzy\u0142a w sarn\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zderzenie-karetki-na-sygnale-z-sarna-w-tarnowie,nId,7237724", "date_published": "2023-12-29T10:28:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest wyrok po wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a by\u0142a pos\u0142anka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jest-wyrok-po-wypadku-w-ktorym-zginela-byla-poslanka,nId,7237698\"><img align=\"left\" alt=\"Jest wyrok po wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a by\u0142a pos\u0142anka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wyrok-po-wypadku-w-ktorym-zginela-byla-poslanka/000IAZQV8NPJNM8A-C307.jpg\" /></a>\u200bNa trzy lata wi\u0119zienia skaza\u0142 s\u0105d w Radomiu m\u0119\u017cczyzn\u0119 oskar\u017conego o spowodowanie wypadku drogowego, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a by\u0142a pos\u0142anka i szefowa radomskiego sanepidu Lucyna Wi\u015bniewska - poinformowa\u0142 rzecznik S\u0105du Okr\u0119gowego w Radomiu Arkadiusz Guza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jest-wyrok-po-wypadku-w-ktorym-zginela-byla-poslanka,nId,7237698", "date_published": "2023-12-29T10:01:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 od strony Ukrainy na terytorium Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-niezidentyfikowany-obiekt-wlecial-od-strony-ukrainy-na-teryt,nId,7237669\"><img align=\"left\" alt=\"Niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 od strony Ukrainy na terytorium Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezidentyfikowany-obiekt-wlecial-od-strony-ukrainy-na-teryt/000IAZLI7HSNT9S9-C307.jpg\" /></a>Niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 od strony Ukrainy na terytorium Polski. S\u0142u\u017cby pr\u00f3buj\u0105 go zlokalizowa\u0107. Informacj\u0119 o tym zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-niezidentyfikowany-obiekt-wlecial-od-strony-ukrainy-na-teryt,nId,7237669", "date_published": "2023-12-29T09:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wojsko Polskie: Rosyjska rakieta wlecia\u0142a na terytorium Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wojsko-polskie-rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polsk,nId,7237669\"><img align=\"left\" alt=\"Wojsko Polskie: Rosyjska rakieta wlecia\u0142a na terytorium Polski \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-polskie-rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polsk/000IB0GIXD27TJ7D-C307.jpg\" /></a>Niezidentyfikowany obiekt wlecia\u0142 od strony Ukrainy na terytorium Polski \u2013 potwierdzi\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne. S\u0142u\u017cby pr\u00f3bowa\u0142y go zlokalizowa\u0107. Po po\u0142udniu na konferencji prasowej szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a przekaza\u0142, \u017ce wszystko wskazuje na to, \u017ce w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 wtargn\u0119\u0142a rosyjska rakieta. \u201eBy\u0142a przez nas \u015bledzona radarowo, r\u00f3wnie\u017c opu\u015bci\u0142a t\u0119 przestrze\u0144. Mamy na to potwierdzenie radarowe i sojusznicze\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142 genera\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wojsko-polskie-rosyjska-rakieta-wleciala-na-terytorium-polsk,nId,7237669", "date_published": "2023-12-29T09:41:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Krwawa zemsta Putina: Rakietami w porod\u00f3wk\u0119, szko\u0142y, bloki i centra handlowe", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-krwawa-zemsta-putina-rakietami-w-porodowke-szkoly-bloki-i-ce,nId,7237674\"><img align=\"left\" alt=\"Krwawa zemsta Putina: Rakietami w porod\u00f3wk\u0119, szko\u0142y, bloki i centra handlowe \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawa-zemsta-putina-rakietami-w-porodowke-szkoly-bloki-i-ce/000IAZLTBRWBRXE7-C307.jpg\" /></a>12 zabitych i 75 rannych \u2013 to wci\u0105\u017c wst\u0119pne dane o ofiarach po zmasowanym ataku Rosji na kilka ukrai\u0144skich miast. Armia Putina uderzy\u0142a praktycznie w ca\u0142e terytorium Ukrainy. Zniszczenia s\u0105 w Kijowie, Lwowie, Charkowie, Odessie, czy Dnieprze. Trwa szacowanie strat. Rzecznik ukrai\u0144skich si\u0142 powietrznych pu\u0142kownik Jurij Ihnat powiedzia\u0142, \u017ce tak zmasowanego ataku Rosji na jego kraj nie by\u0142o ju\u017c od dawna. \u201eLecia\u0142o faktycznie wszystko, chyba opr\u00f3cz Kalibr\u00f3w\u201d - wymieni\u0142 Ihnat. Ministerstwo energetyki Ukrainy poinformowa\u0142o, \u017ce wskutek rosyjskich...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-krwawa-zemsta-putina-rakietami-w-porodowke-szkoly-bloki-i-ce,nId,7237674", "date_published": "2023-12-29T09:27:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Chorwaccy policjanci zaalarmowani przez \u015bwi\u0119tokrzyskich mundurowych. Uratowano 14-latka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-chorwaccy-policjanci-zaalarmowani-przez-swietokrzyskich-mund,nId,7237670\"><img align=\"left\" alt=\"Chorwaccy policjanci zaalarmowani przez \u015bwi\u0119tokrzyskich mundurowych. Uratowano 14-latka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chorwaccy-policjanci-zaalarmowani-przez-swietokrzyskich-mund/000IAZPOO85YGDKP-C307.jpg\" /></a>Dramatyczna walka z czasem na komendach policji w Polsce i w Chorwacji. Dzi\u0119ki szybkiej reakcji pochodz\u0105cej ze Skar\u017cyska-Kamiennej 43-latki, a tak\u017ce tamtejszych mundurowych, uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 14-latka, kt\u00f3ry mieszka na p\u00f3\u0142nocy Chorwacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-chorwaccy-policjanci-zaalarmowani-przez-swietokrzyskich-mund,nId,7237670", "date_published": "2023-12-29T09:23:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tak trzeba reagowa\u0107! 14-latek \u017cyje dzi\u0119ki r\u00f3wie\u015bnikowi z Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tak-trzeba-reagowac-14-latek-zyje-dzieki-rowiesnikowi-z-pols,nId,7237670\"><img align=\"left\" alt=\"Tak trzeba reagowa\u0107! 14-latek \u017cyje dzi\u0119ki r\u00f3wie\u015bnikowi z Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-trzeba-reagowac-14-latek-zyje-dzieki-rowiesnikowi-z-pols/000IAZPOO85YGDKP-C307.jpg\" /></a>Dramatyczna walka z czasem na komendach policji w Polsce i w Chorwacji. Dzi\u0119ki szybkiej reakcji pochodz\u0105cej ze Skar\u017cyska-Kamiennej 43-latki, a tak\u017ce tamtejszych mundurowych, uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 14-latka, kt\u00f3ry mieszka na p\u00f3\u0142nocy Chorwacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tak-trzeba-reagowac-14-latek-zyje-dzieki-rowiesnikowi-z-pols,nId,7237670", "date_published": "2023-12-29T09:23:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "News RMF FM: Prezydent gotowy ponownie u\u0142askawi\u0107 Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-prezydent-gotowy-ponownie-ulaskawic-kaminskiego-,nId,7237643\"><img align=\"left\" alt=\"News RMF FM: Prezydent gotowy ponownie u\u0142askawi\u0107 Kami\u0144skiego i W\u0105sika\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-prezydent-gotowy-ponownie-ulaskawic-kaminskiego/000IAZG8Y19657LD-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda jest gotowy ponownie podpisa\u0107 dokumenty o u\u0142askawieniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. Ustalili to nieoficjalnie dziennikarze RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-prezydent-gotowy-ponownie-ulaskawic-kaminskiego-,nId,7237643", "date_published": "2023-12-29T08:55:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Nauka\" jazdy po alkoholu. 18-latce grozi grzywna lub areszt", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nauka-jazdy-po-alkoholu-18-latce-grozi-grzywna-lub-areszt,nId,7237650\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nauka&quot; jazdy po alkoholu. 18-latce grozi grzywna lub areszt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nauka-jazdy-po-alkoholu-18-latce-grozi-grzywna-lub-areszt/000IAZKTP3DM2DRN-C307.jpg\" /></a>Niecodzienna interwencja policji w Szczecinie. 18-letnia kursantka nauki jazdy prowadzi\u0142a samoch\u00f3d, b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-nauka-jazdy-po-alkoholu-18-latce-grozi-grzywna-lub-areszt,nId,7237650", "date_published": "2023-12-29T08:54:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po pijanemu wjecha\u0142 bmw do rowu. Zaskakuj\u0105ce t\u0142umaczenie kierowcy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-po-pijanemu-wjechal-bmw-do-rowu-zaskakujace-tlumaczenie-kier,nId,7237623\"><img align=\"left\" alt=\"Po pijanemu wjecha\u0142 bmw do rowu. Zaskakuj\u0105ce t\u0142umaczenie kierowcy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-pijanemu-wjechal-bmw-do-rowu-zaskakujace-tlumaczenie-kier/000IAZDTCDT0JQ4B-C307.jpg\" /></a>Do 3 lat wi\u0119zienia, wysoka grzywna i s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w gro\u017c\u0105 27-letniemu Kolumbijczykowi, kt\u00f3ry po pijanemu wjecha\u0142 bmw do rowu w Jaros\u0142awiu na Podkarpaciu. Po zdarzeniu m\u0119\u017cczyzna poprosi\u0142 o pomoc dw\u00f3ch przechodni\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-po-pijanemu-wjechal-bmw-do-rowu-zaskakujace-tlumaczenie-kier,nId,7237623", "date_published": "2023-12-29T08:10:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szokuj\u0105ce zachowanie kierowcy. Uderzy\u0142 kobiet\u0119 w twarz", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-szokujace-zachowanie-kierowcy-z-tarnobrzega-uderzyl-kobiete-,nId,7237619\"><img align=\"left\" alt=\"Szokuj\u0105ce zachowanie kierowcy. Uderzy\u0142 kobiet\u0119 w twarz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-zachowanie-kierowcy-uderzyl-kobiete-w-twarz/000IAZCQRH6EIDDS-C307.jpg\" /></a>Nawet do 2 lat wi\u0119zienia grozi agresywnemu kierowcy, kt\u00f3ry w Tarnobrzegu uderzy\u0142 pi\u0119\u015bci\u0105 w twarz 34-latk\u0119. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zirytowa\u0142o to, \u017ce kieruj\u0105ca oplem przepuszcza na drodze inne samochody.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-szokujace-zachowanie-kierowcy-z-tarnobrzega-uderzyl-kobiete-,nId,7237619", "date_published": "2023-12-29T07:58:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przylecia\u0142 do Pary\u017ca ukryty w podwoziu. Lekarze walcz\u0105 o jego \u017cycie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przylecial-do-paryza-ukryty-w-podwoziu-lekarze-walcza-o-jego,nId,7237616\"><img align=\"left\" alt=\"Przylecia\u0142 do Pary\u017ca ukryty w podwoziu. Lekarze walcz\u0105 o jego \u017cycie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przylecial-do-paryza-ukryty-w-podwoziu-lekarze-walcza-o-jego/000IAZB2TJ8J1HEJ-C307.jpg\" /></a>Lekarze walcz\u0105 o \u017cycie m\u0119\u017cczyzny znalezionego w podwoziu maszyny, kt\u00f3ra przylecia\u0142a do Pary\u017ca z Algierii. Pasa\u017cer na gap\u0119 jest w stanie hipotermii \u2013 temperatura na wysoko\u015bci ok. 10 tysi\u0119cy metr\u00f3w to minus 50 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przylecial-do-paryza-ukryty-w-podwoziu-lekarze-walcza-o-jego,nId,7237616", "date_published": "2023-12-29T07:56:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Od Nowego Roku zmiany zwi\u0105zane z rejestracj\u0105 pojazdu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-zwiazane-z-rejestracja-pojazdu-od-1-stycznia-2024-r-o,nId,7237615\"><img align=\"left\" alt=\"Od Nowego Roku zmiany zwi\u0105zane z rejestracj\u0105 pojazdu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-nowego-roku-zmiany-zwiazane-z-rejestracja-pojazdu/000IAZC63H6HUUOV-C307.jpg\" /></a>Od 1 stycznia 2024 r. zmieniaj\u0105 si\u0119 zasady zwi\u0105zane z rejestracj\u0105 pojazd\u00f3w. Ka\u017cdy, kto kupi u\u017cywany pojazd, b\u0119dzie musia\u0142 go zarejestrowa\u0107. B\u0119dzie to dotyczy\u0142o zar\u00f3wno tych pojazd\u00f3w, kt\u00f3re kupimy za granic\u0105, jak i tych, kt\u00f3re nab\u0119dziemy w Polsce.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmiany-zwiazane-z-rejestracja-pojazdu-od-1-stycznia-2024-r-o,nId,7237615", "date_published": "2023-12-29T07:55:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wstrz\u0105sy w dw\u00f3ch kopalniach na \u015al\u0105sku", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzasy-w-dwoch-kopalniach-na-slasku,nId,7237602\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105sy w dw\u00f3ch kopalniach na \u015al\u0105sku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasy-w-dwoch-kopalniach-na-slasku/000IAZ1YRN015LME-C307.jpg\" /></a>Do serii wstrz\u0105s\u00f3w dosz\u0142o w zak\u0142adach Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej - w kopalni Budryk w Ornontowicach i Knur\u00f3w-Szczyg\u0142owice w Knurowie. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzasy-w-dwoch-kopalniach-na-slasku,nId,7237602", "date_published": "2023-12-29T07:22:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wybuch tamy w Nowej Kachowce. Rosjanie zatuszowali liczb\u0119 ofiar", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wybuch-tamy-w-nowej-kachowce-rosjanie-zatuszowali-liczbe-ofi,nId,7237591\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch tamy w Nowej Kachowce. Rosjanie zatuszowali liczb\u0119 ofiar\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-tamy-w-nowej-kachowce-rosjanie-zatuszowali-liczbe-ofi/000IAYY3SO3DLUIY-C307.jpg\" /></a>W\u0142adze Rosji zatuszowa\u0142y informacje o prawdziwej liczbie ofiar wybuchu tamy w Nowej Kachowce na po\u0142udniu Ukrainy. Dosz\u0142o do niej 6 czerwca. Oficjalnie poinformowano o 59 ofiarach \u015bmiertelnych, w rzeczywisto\u015bci mog\u0142y ich by\u0107 setki - wynika z dziennikarskiego \u015bledztwa agencji Associated Press.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wybuch-tamy-w-nowej-kachowce-rosjanie-zatuszowali-liczbe-ofi,nId,7237591", "date_published": "2023-12-29T07:03:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "10 lat od tragedii Michaela Schumachera. \"To odmieni\u0142o nasz\u0105 rodzin\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-10-lat-od-tragedii-michaela-schumachera-to-odmienilo-nasza-r,nId,7237582\"><img align=\"left\" alt=\"10 lat od tragedii Michaela Schumachera. &quot;To odmieni\u0142o nasz\u0105 rodzin\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-lat-od-tragedii-michaela-schumachera-to-odmienilo-nasza-r/000IAYWR1LXUGP95-C307.jpg\" /></a>Wypadek Michaela odmieni\u0142 nasz\u0105 rodzin\u0119 - przyzna\u0142 brat siedmiokrotnego mistrza \u015bwiata Formu\u0142y 1 Ralf Schumacher. Starszy z rodze\u0144stwa r\u00f3wno 10 lat temu przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na nartach, dozna\u0142 powa\u017cnego urazu g\u0142owy i znikn\u0105\u0142 z \u017cycia publicznego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-10-lat-od-tragedii-michaela-schumachera-to-odmienilo-nasza-r,nId,7237582", "date_published": "2023-12-29T06:51:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Powa\u017cny problem armii. Odchodzi blisko 9 tys. zawodowych \u017co\u0142nierzy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powazny-problem-armii-odchodzi-blisko-9-tys-zawodowych-zolni,nId,7237566\"><img align=\"left\" alt=\"Powa\u017cny problem armii. Odchodzi blisko 9 tys. zawodowych \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powazny-problem-armii-odchodzi-blisko-9-tys-zawodowych-zolni/000IAYTUSELTDCM4-C307.jpg\" /></a>Armia ma powa\u017cny problem. Zbyt wielu \u017co\u0142nierzy zdejmuje mundur - pisze &quot;Rzeczpospolita&quot;. Od 1 stycznia do 30 listopada 2023 r. z zawodowej s\u0142u\u017cby wojskowej zwolniono 8947 \u017co\u0142nierzy, z czego uprawnienia emerytalne posiada\u0142o 62 proc. z nich - dodano.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powazny-problem-armii-odchodzi-blisko-9-tys-zawodowych-zolni,nId,7237566", "date_published": "2023-12-29T05:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Donald Trump zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Chodzi o prawybory", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-znow-ma-klopoty-chodzi-o-prawybory,nId,7237563\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump zn\u00f3w ma k\u0142opoty. Chodzi o prawybory\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-znow-ma-klopoty-chodzi-o-prawybory/000IAYTDIYCT6B1B-C307.jpg\" /></a>\u200bSekretarz stanu Maine w USA, Demokratka Shenna Bellows, zdecydowa\u0142a w czwartek o wykluczeniu Donalda Trumpa z prawybor\u00f3w prezydenckich w tym stanie. Uzasadnia\u0142a to m.in. g\u0142oszeniem przez Trumpa fa\u0142szywych twierdze\u0144 o oszustwach wyborczych w g\u0142osowaniu na najwy\u017cszy urz\u0105d w 2020 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-znow-ma-klopoty-chodzi-o-prawybory,nId,7237563", "date_published": "2023-12-29T05:45:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pierce Brosnan mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierce-brosnan-moze-trafic-do-wiezienia,nId,7237560\"><img align=\"left\" alt=\"Pierce Brosnan mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierce-brosnan-moze-trafic-do-wiezienia/000IAYSSJ8HSKGMR-C307.jpg\" /></a>S\u0142ynny irlandzki aktor Pierce Brosnan mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia. Wszed\u0142 bowiem na obszar termalny Parku Narodowego Yellowstone w USA i tym samym naruszy\u0142 prawo federalne. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierce-brosnan-moze-trafic-do-wiezienia,nId,7237560", "date_published": "2023-12-29T05:31:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co najmniej 30 ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u. 160 os\u00f3b rannych [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-r,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Co najmniej 30 ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u. 160 os\u00f3b rannych [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-r/000IB1LKCQMWNNCP-C307.jpg\" /></a>Ro\u015bnie liczba ofiar zmasowanego ataku powietrznego Rosji na Ukrain\u0119. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 30 os\u00f3b, a ponad 160 zosta\u0142o rannych. S\u0105 te\u017c ogromne zniszczenia m.in. w Kijowie, Charkowie, Dnieprze czy Lwowie. Zach\u00f3d pot\u0119pi\u0142 ostrza\u0142 Ukrainy. Wielu przyw\u00f3dc\u00f3w opublikowa\u0142o specjalne o\u015bwiadczenia. Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o Kreml do \u201ezaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144\u201d, a brytyjski minister obrony zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie Ukrainie setek rakiet przeciwlotniczych. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-r,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co najmniej 30 ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u. 160 os\u00f3b rannych [ZAPIS RELACJI]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-z,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Co najmniej 30 ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u. 160 os\u00f3b rannych [ZAPIS RELACJI]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-z/000IB1LKCQMWNNCP-C307.jpg\" /></a>Wed\u0142ug najnowszych informacji w ukrai\u0144skim ataku na rosyjski okr\u0119t desantowy Nowoczerkask, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 26 grudnia, zgin\u0119\u0142o 74 cz\u0142onk\u00f3w jego za\u0142ogi. Ro\u015bnie liczba ofiar zmasowanego ataku powietrznego Rosji na Ukrain\u0119. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 30 os\u00f3b, a ponad 160 zosta\u0142o rannych. S\u0105 te\u017c ogromne zniszczenia m.in. w Kijowie, Charkowie, Dnieprze czy Lwowie. Zach\u00f3d pot\u0119pi\u0142 ostrza\u0142 Ukrainy. Wielu przyw\u00f3dc\u00f3w opublikowa\u0142o specjalne o\u015bwiadczenia. Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o Kreml do &quot;zaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144&quot;, a...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-najmniej-30-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-160-osob-rannych-z,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w pod rosyjskim ostrza\u0142em [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-relacja,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w pod rosyjskim ostrza\u0142em [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-lwow-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-relacja/000IAYSD2OACVFG1-C307.jpg\" /></a>Rosyjskie si\u0142y przeprowadzi\u0142y w nocy oraz rano zmasowany ostrza\u0142 wielu cel\u00f3w na Ukrainie. Zaatakowa\u0142y m.in. Lw\u00f3w, w mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje - poinformowa\u0142 na Telegramie mer Lwowa Andrij Sadowy. Wybuchy s\u0142ycha\u0107 by\u0142o tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Czerkasach. Trwa alarm przeciwlotniczy. Podczas ataku rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119 fragment zestrzelonego bezza\u0142ogowca spad\u0142 na wie\u017cowiec, powoduj\u0105c po\u017car. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w naszej relacji z 29.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-relacja,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-relacj,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-relacj/000IAYSD2OACVFG1-C307.jpg\" /></a>Od nocy trwa rosyjski zmasowany ostrza\u0142 rakietowy wielu cel\u00f3w na Ukrainie. Zaatakowano m.in. Lw\u00f3w, w mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje - poinformowa\u0142 na Telegramie mer Lwowa Andrij Sadowy. Wybuchy wci\u0105\u017c s\u0142ycha\u0107 tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Czerkasach, a tak\u017ce w rejonie jaworowskim tu\u017c przy polskiej granicy. Trwa alarm przeciwlotniczy. Podczas ataku rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119 fragment zestrzelonego bezza\u0142ogowca spad\u0142 na wie\u017cowiec, powoduj\u0105c po\u017car. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-relacj,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119, s\u0105 zabici i ranni [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119, s\u0105 zabici i ranni [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab/000IAZ0PP26Q5H1P-C307.jpg\" /></a>Od nocy trwa rosyjski zmasowany ostrza\u0142 rakietowy wielu cel\u00f3w na Ukrainie. Zaatakowano m.in. Lw\u00f3w, w mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje - poinformowa\u0142 na Telegramie mer Lwowa Andrij Sadowy. Wybuchy wci\u0105\u017c s\u0142ycha\u0107 tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Czerkasach, a tak\u017ce w rejonie jaworowskim tu\u017c przy polskiej granicy. Trwa alarm przeciwlotniczy. Podczas ataku rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119 fragment zestrzelonego bezza\u0142ogowca spad\u0142 na wie\u017cowiec, powoduj\u0105c po\u017car. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119, s\u0105 zabici i ranni [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Chark\u00f3w. Zmasowany rosyjski atak na Ukrain\u0119, s\u0105 zabici i ranni [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab/000IB06LH8R6I2SS-C307.jpg\" /></a>W nocy z czwartku na pi\u0105tek i w pi\u0105tkowy poranek Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak rakietowy na wiele cel\u00f3w w Ukrainie. S\u0105 zabici i ranni, a tak\u017ce ogromne zniszczenia. Zaatakowano m.in. Lw\u00f3w, w kt\u00f3rym s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje. Wybuchy s\u0142yszane by\u0142y tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Dnieprze, gdzie zgin\u0119\u0142o kilka os\u00f3b, a tak\u017ce w rejonie jaworowskim tu\u017c przy polskiej granicy. Trwa alarm przeciwlotniczy. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w naszej relacji z 29.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kijow-lwow-charkow-zmasowany-rosyjski-atak-na-ukraine-sa-zab,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lw\u00f3w i Chark\u00f3w pod rosyjskim ostrza\u0142em rakietowym [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-lwow-i-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-rakietowym-relacja,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Lw\u00f3w i Chark\u00f3w pod rosyjskim ostrza\u0142em rakietowym [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lwow-i-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-rakietowym-relacja/000IAYSD2OACVFG1-C307.jpg\" /></a>Rosyjskie wojska zaatakowa\u0142y w nocy Lw\u00f3w, w mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje - poinformowa\u0142 na Telegramie mer Lwowa Andrij Sadowy. Wybuchy s\u0142ycha\u0107 by\u0142o tak\u017ce w Charkowie i Czerkasach. Podczas ataku rosyjskich dron\u00f3w na Odess\u0119 fragment zestrzelonego bezza\u0142ogowca spad\u0142 na wie\u017cowiec, powoduj\u0105c po\u017car. Pi\u0105tek jest 674. dniem rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje zbieramy w naszej relacji z 29.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-lwow-i-charkow-pod-rosyjskim-ostrzalem-rakietowym-relacja,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ro\u015bnie liczba ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u Ukrainy [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-ukrainy-relacja,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie liczba ofiar rosyjskiego ostrza\u0142u Ukrainy [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-ukrainy-relacja/000IB1LKCQMWNNCP-C307.jpg\" /></a>W nocy z czwartku na pi\u0105tek i rano Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak powietrzny na wiele cel\u00f3w w Ukrainie. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 16 os\u00f3b, a ponad 120 zosta\u0142o rannych; s\u0105 te\u017c ogromne zniszczenia. Zaatakowano m.in. Lw\u00f3w, w kt\u00f3rym s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje. Wybuchy s\u0142yszane by\u0142y tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Dnieprze, a tak\u017ce w rejonie jaworowskim tu\u017c przy polskiej granicy. Zach\u00f3d pot\u0119pi\u0142 zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o Kreml do \u201ezaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144\u201d. Pi\u0105tek jest 674. dniem...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosnie-liczba-ofiar-rosyjskiego-ostrzalu-ukrainy-relacja,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zach\u00f3d pot\u0119pia Rosj\u0119 za bestialski atak na Ukrain\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachod-potepia-rosje-za-bestialski-atak-na-ukraine-relacja,nId,7237558\"><img align=\"left\" alt=\"Zach\u00f3d pot\u0119pia Rosj\u0119 za bestialski atak na Ukrain\u0119 [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zachod-potepia-rosje-za-bestialski-atak-na-ukraine-relacja/000IB1LKCQMWNNCP-C307.jpg\" /></a>W nocy z czwartku na pi\u0105tek i rano Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak powietrzny na wiele cel\u00f3w w Ukrainie. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 18 os\u00f3b, a 132 zosta\u0142y ranne; s\u0105 te\u017c ogromne zniszczenia. Zaatakowano m.in. Lw\u00f3w, w kt\u00f3rym s\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozje. Wybuchy s\u0142yszane by\u0142y tak\u017ce m.in. w Kijowie, Charkowie i Dnieprze, a tak\u017ce w rejonie jaworowskim tu\u017c przy polskiej granicy. Zach\u00f3d pot\u0119pi\u0142 zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o Kreml do \u201ezaprzestania zbrodniczych dzia\u0142a\u0144\u201d. Pi\u0105tek jest 674. dniem...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zachod-potepia-rosje-za-bestialski-atak-na-ukraine-relacja,nId,7237558", "date_published": "2023-12-29T05:25:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]