[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Ostre starcie M. Szczerby i B. Szyd\u0142o. \"Mo\u017cesz sobie wy\u0107, nic wi\u0119cej nie potrafisz\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostre-starcie-m-szczerby-i-b-szydlo-mozesz-sobie-wyc-nic-wie,nId,7238225\"><img align=\"left\" alt=\"Ostre starcie M. Szczerby i B. Szyd\u0142o. &quot;Mo\u017cesz sobie wy\u0107, nic wi\u0119cej nie potrafisz&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ostre-starcie-m-szczerby-i-b-szydlo-mozesz-sobie-wyc-nic-wie/000IB3EZUSGV3QH9-C321.jpg\" /></a>&quot;Szczerba, mo\u017cesz sobie wy\u0107 i rzuca\u0107 oszczerstwa we wpisach, nic wi\u0119cej nie potrafisz&quot; - napisa\u0142a w sieci Beata Szyd\u0142o. By\u0142a premier wesz\u0142a w ostr\u0105 wymian\u0119 zda\u0144 z pos\u0142em KO, gdy ten stwierdzi\u0142, \u017ce Sejm - po wyga\u015bni\u0119ciu mandat\u00f3w Kami\u0144skiego i W\u0105sika - liczy 458 reprezentant\u00f3w. Obecna europarlamentarzystka PiS stwierdzi\u0142a te\u017c, \u017ce polityk &quot;nadaje si\u0119 co najwy\u017cej do biegania z pizz\u0105 dla migrant\u00f3w na granicy&quot;. Prawicowa europos\u0142anka uderzy\u0142a w pos\u0142a KO, jednak ten mia\u0142 racj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostre-starcie-m-szczerby-i-b-szydlo-mozesz-sobie-wyc-nic-wie,nId,7238225", "date_published": "2023-12-29T17:18:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Szef KRRiT u prezydenta. Wcze\u015bniej przeprosi\u0142 dziennikarza \"19:30\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-u-prezydenta-wczesniej-przeprosil-dziennikarza-19,nId,7238095\"><img align=\"left\" alt=\"Szef KRRiT u prezydenta. Wcze\u015bniej przeprosi\u0142 dziennikarza &quot;19:30&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szef-krrit-u-prezydenta-wczesniej-przeprosil-dziennikarza-19/000IB1X2DADYPODQ-C321.jpg\" /></a>- Cz\u0142onkowie KRRiT zobowi\u0105zali si\u0119 do przedstawienia projektu, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c przeciwdzia\u0142a\u0107 obecnej sytuacji w mediach publicznych, w trybie pilnym - powiedzia\u0142a szefowa Kancelarii Prezydenta Gra\u017cyna Ignaczak-Bandych po spotkaniu prezydenta Andrzeja Dudy z cz\u0142onkami Rady ws. sytuacji w mediach publicznych. Wcze\u015bniej przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski przeprosi\u0142 prowadz\u0105cego program &quot;19:30&quot; w TVP1 za opublikowanie sfabrykowanego zdj\u0119cia dziennikarza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-krrit-u-prezydenta-wczesniej-przeprosil-dziennikarza-19,nId,7238095", "date_published": "2023-12-29T14:54:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Niezidentyfikowany obiekt nad Wo\u017cuczynem. Fala komentarzy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezidentyfikowany-obiekt-nad-wozuczynem-fala-komentarzy,nId,7238030\"><img align=\"left\" alt=\"Niezidentyfikowany obiekt nad Wo\u017cuczynem. Fala komentarzy\" src=\"https://i.iplsc.com/niezidentyfikowany-obiekt-nad-wozuczynem-fala-komentarzy/000IB0F8BAJWWSB7-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania niezidentyfikowanego obiektu, kt\u00f3ry rano wlecia\u0142 w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Incydent wywo\u0142a\u0142 lawin\u0119 komentarzy. Rz\u0105d zapewnia, \u017ce &quot;pa\u0144stwo dzia\u0142a&quot;, z kolei opozycja z PiS zarzuca &quot;embargo informacyjne&quot;. - Przera\u017ca mnie hipokryzja polityk\u00f3w PO, kt\u00f3rzy dzi\u015b sami si\u0119 mierz\u0105 z sytuacj\u0105, za kt\u00f3r\u0105 tak bardzo nas krytykowali - powiedzia\u0142 Interii Bartosz Kownacki, PiS, wiceszef sejmowej komisji obrony narodowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niezidentyfikowany-obiekt-nad-wozuczynem-fala-komentarzy,nId,7238030", "date_published": "2023-12-29T13:01:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "\"Zaanga\u017cowano my\u015bliwce bojowe\". Wojsko o incydencie z Hrubieszowa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaangazowano-mysliwce-bojowe-wojsko-o-incydencie-z-hrubieszo,nId,7238002\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zaanga\u017cowano my\u015bliwce bojowe&quot;. Wojsko o incydencie z Hrubieszowa \" src=\"https://i.iplsc.com/zaangazowano-mysliwce-bojowe-wojsko-o-incydencie-z-hrubieszo/000IB045U8LD0YT8-C321.jpg\" /></a>- W nocy trwa\u0142 zmasowany atak rakietowy Federacji Rosyjskiej na terytorium Ukrainy zosta\u0142a podniesiona gotowo\u015b\u0107 bojowa naszych \u015brodk\u00f3w przeciwlotniczych, jak i pary dy\u017curnych my\u015bliwc\u00f3w by\u0142y zaanga\u017cowane, \u017ceby zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo naszej przestrzeni - przekaza\u0142 rzecznik Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych pp\u0142k Jacek Goryszewski. W pi\u0105tek przed po\u0142udniem pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce na terenie Polski pojawi\u0142 si\u0119 niezidentyfikowany obiekt powietrzny. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaangazowano-mysliwce-bojowe-wojsko-o-incydencie-z-hrubieszo,nId,7238002", "date_published": "2023-12-29T11:25:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]