[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:11:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmowa-na-linii-usa-rosja-krotko-po-atakach-na-sewastopol,nId,7597049\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmowa na linii USA - Rosja. Kr\u00f3tko po atakach na Sewastopol\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmowa-na-linii-usa-rosja-krotko-po-atakach-na-sewastopol/000JDESY7TJ9MFBA-C321.jpg\" /></a>Szef Pentagonu Lloyd Austin przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z rosyjskim ministrem obrony Andriejem Bie\u0142ousowem - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Departamentu Obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Patrick Ryder, cytowany przez zagraniczne agencje. Doda\u0142, \u017ce to Austin zainicjowa\u0142 rozmow\u0119 i podkre\u015bli\u0142 w niej znaczenie &quot;otwartych linii \u0142\u0105czno\u015bci&quot; mi\u0119dzy krajami.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 766129, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmowa-na-linii-usa-rosja-krotko-po-atakach-na-sewastopol,nId,7597049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowa na linii USA - Rosja. Kr\u00f3tko po atakach na Sewastopol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T20:04:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-na-pomorzu-auto-doszczetnie-splonelo-w-srodku-dwa-c,nId,7597010\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na Pomorzu: Auto doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o. W \u015brodku dwa cia\u0142a\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-pomorzu-auto-doszczetnie-splonelo-w-srodku-dwa-c/000JDEH6JOT3YL2K-C321.jpg\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o we wtorek w wojew\u00f3dztwie pomorskim. Mundurowi ustalili, \u017ce 40-letni kierowca straci\u0142 panowanie nad autem, w wyniku czego zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142. Po upadku pojazd stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Niestety kierowca i pasa\u017cer nie mieli szans na ucieczk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 766130, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-na-pomorzu-auto-doszczetnie-splonelo-w-srodku-dwa-c,nId,7597010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na Pomorzu: Auto doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o. W \u015brodku dwa cia\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:51:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczna-koalicja-skrajnych-partii-niedaleko-polskiej-g,nId,7596963\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpieczna koalicja skrajnych partii. Niedaleko polskiej granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczna-koalicja-skrajnych-partii-niedaleko-polskiej-g/000JDE6XEU6AXVK8-C321.jpg\" /></a>Dwie s\u0142yn\u0105ce ze skrajnych pogl\u0105d\u00f3w niemieckie partie polityczne utworzy\u0142y koalicj\u0119. Mowa o prawicowej Alternatywie dla Niemiec (AfD) i kontrowersyjnej Ojczy\u017anie (Die Heimat). Koalicja zosta\u0142a zawi\u0105zana na poziomie lokalnym, w mie\u015bcie Lauchhammer i w powiecie Oberspreewald-Lausitz w Brandenburgii, nieca\u0142e 100 km od granicy z Polsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 763471, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpieczna-koalicja-skrajnych-partii-niedaleko-polskiej-g,nId,7596963", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna koalicja skrajnych partii. Niedaleko polskiej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:07:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polskie-msz-reaguje-na-decyzje-trybunalu-chodzi-o-siergieja-,nId,7596931\"><img align=\"left\" alt=\"Polskie MSZ reaguje na decyzj\u0119 trybuna\u0142u. Chodzi o Siergieja Szojgu\" src=\"https://i.iplsc.com/polskie-msz-reaguje-na-decyzje-trybunalu-chodzi-o-siergieja/000JDE46PDSVYBL5-C321.jpg\" /></a>&quot;Z zadowoleniem przyjmujemy decyzj\u0119 Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142y Karnego o wydaniu nakaz\u00f3w aresztowania by\u0142ego rosyjskiego ministra obrony Siergieja Szojgu i szefa rosyjskich si\u0142 zbrojnych Walerija Gierasimowa&quot; - napisa\u0142o polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Dow\u00f3dcom zarzuca si\u0119 zbrodnie wojenne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 763468, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-polskie-msz-reaguje-na-decyzje-trybunalu-chodzi-o-siergieja-,nId,7596931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie MSZ reaguje na decyzj\u0119 trybuna\u0142u. Chodzi o Siergieja Szojgu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:33:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-kurski-ujawnil-ile-wplacil-na-konto-partii-poswiecilem,nId,7596749\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Kurski ujawni\u0142, ile wp\u0142aci\u0142 na konto partii. &quot;Po\u015bwi\u0119ci\u0142em si\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jacek-kurski-ujawnil-ile-wplacil-na-konto-partii-poswiecilem/000JAIMM6C83QJHQ-C321.jpg\" /></a>Jacek Kurski wp\u0142aci\u0142 200 tys. z\u0142otych na kampani\u0119 wyborcz\u0105 PiS do Parlamentu Europejskiego. Polityk przekaza\u0142, \u017ce pomimo braku sukcesu wyborczego &quot;nie \u017ca\u0142uje wp\u0142aty&quot;. - Nie ka\u017cdy wygrywa, a ja by\u0142em potwornie atakowany w kampanii - broni\u0142 si\u0119 by\u0142y szef TVP. </p><br clear=\"all\" />", "id": 763472, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-kurski-ujawnil-ile-wplacil-na-konto-partii-poswiecilem,nId,7596749", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Kurski ujawni\u0142, ile wp\u0142aci\u0142 na konto partii. \"Po\u015bwi\u0119ci\u0142em si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T15:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-grzegorz-braun-klopotem-konfederacji-niechec-jest-duza,nId,7596546\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Braun k\u0142opotem Konfederacji. &quot;Niech\u0119\u0107 jest du\u017ca&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/grzegorz-braun-klopotem-konfederacji-niechec-jest-duza/000JDB0Z46J67J2R-C321.jpg\" /></a>Kiedy Grzegorz Braun uzyska\u0142 mandat do Parlamentu Europejskiego w Konfederacji strzeli\u0142y korki od szampana. Liderzy Konfederacji liczyli na to, \u017ce tym samym pozb\u0119d\u0105 si\u0119 problemu. Najwyra\u017aniej jednak si\u0119 przeliczyli, bo obecno\u015b\u0107 krewkiego pos\u0142a mocno utrudnia negocjacje w Brukseli. - Wszyscy boj\u0105 si\u0119, \u017ce b\u0119dzie zdejmowa\u0142 flagi unijne albo niszczy\u0142 obrazy z wizerunkiem Altiero Spinellego - relacjonuje nam jeden z europos\u0142\u00f3w prawicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 763470, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-grzegorz-braun-klopotem-konfederacji-niechec-jest-duza,nId,7596546", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun k\u0142opotem Konfederacji. \"Niech\u0119\u0107 jest du\u017ca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T15:05:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragedia-pod-olsztynem-psy-rzucily-sie-na-siedmiolatke,nId,7596703\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia pod Olsztynem. Psy rzuci\u0142y si\u0119 na siedmiolatk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-pod-olsztynem-psy-rzucily-sie-na-siedmiolatke/000JDDOFG1QN1A9H-C321.jpg\" /></a>W jednej z wsi w gminie Barczewo znaleziono zw\u0142oki siedmiolatki. Dziewczynka mia\u0142a rany wskazuj\u0105ce na pogryzienie przez psy - potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 m\u0142. asp. Jacek Wilczewski z Komendy Miejskiej Policji w Olsztynie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 763469, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragedia-pod-olsztynem-psy-rzucily-sie-na-siedmiolatke,nId,7596703", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia pod Olsztynem. Psy rzuci\u0142y si\u0119 na siedmiolatk\u0119", "user": null, "vote": 0}]