[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T22:48:16+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1508\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/ksztalt.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/ksztalt.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Naukowcy odkryli unikalny kszta\u0142t geometryczny, kt\u00f3ry utrzymuje sta\u0142\u0105 szeroko\u015b\u0107 niezale\u017cnie od wymiaru, w kt\u00f3rym jest mierzony. Pomimo \u017ce nie jest okr\u0105g\u0142y, toczy si\u0119 jak ko\u0142o. W dw\u00f3ch wymiarach tr\u00f3jk\u0105t Reuleaux to tr\u00f3jk\u0105t r\u00f3wnoboczny z zakrzywionymi \u0142ukami \u0142\u0105cz\u0105cymi ka\u017cdy r\u00f3g, tworz\u0105cy kszta\u0142t o sta\u0142ej szeroko\u015bci, ale mniejszym obszarze ni\u017c ko\u0142o. Teraz naukowcy z Norwegian University of [&#8230;]</p>", "id": 761279, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/odkryto-nowy-ksztalt-geometryczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkryto nowy kszta\u0142t geometryczny! Nie jest okr\u0105g\u0142y, a toczy si\u0119 jak ko\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T21:35:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1001\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/matma-pi.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1500\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/matma-pi.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Pi to jedna z najbardziej fascynuj\u0105cych liczb matematyki, a naukowcy przypadkowo znale\u017ali nowy spos\u00f3b na jej przedstawienie. Liczba Pi, zapisywana za pomoc\u0105 greckiej litery \u03c0, jest prawdopodobnie najpopularniejsz\u0105 sta\u0142\u0105 matematyczn\u0105, kt\u00f3rej dok\u0142adnej warto\u015bci nie jest w stanie zapami\u0119ta\u0107 nawet najpot\u0119\u017cniejszy superkomputer. Dlaczego? Pi to liczba niewymierna, czyli taka, kt\u00f3rej warto\u015bci u\u0142amkowej nie da si\u0119 zapisa\u0107 [&#8230;]</p>", "id": 761280, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/liczba-pi-nowy-sposob-przedstawienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matematycy przypadkowo znale\u017ali nowy spos\u00f3b na przedstawienie liczby Pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T20:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"853\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/energy-3218979_1280.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1280\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/energy-3218979_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>\u0179r\u00f3d\u0142o energii o ujemnej emisji dwutlenku w\u0119gla brzmi jak wytw\u00f3r wyobra\u017ani, ale naukowcy przekonuj\u0105, \u017ce to jak najbardziej realny scenariusz. O szczeg\u00f3\u0142ach tej koncepcji badacze pisz\u0105 na \u0142amach Energies. Starania maj\u0105ce na celu ograniczenie emisji gaz\u00f3w cieplarnianych trwaj\u0105 od lat. Ich efekty s\u0105 zadowalaj\u0105ce, ale trudno jeszcze m\u00f3wi\u0107 o faktycznym wp\u0142ywie na globaln\u0105 sytuacj\u0119, poniewa\u017c [&#8230;]</p>", "id": 761281, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/ujemne-emisje-glony-zrodlo-energii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujemne emisje? Z tym \u017ar\u00f3d\u0142em energii to mo\u017cliwe!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T19:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"900\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/ogniwa-paliwow.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1600\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/ogniwa-paliwow.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Produkcja energii w ekologiczny spos\u00f3b przebiega coraz sprawniej, cho\u0107 dost\u0119pnym technologiom wci\u0105\u017c daleko do idea\u0142u. Jedna z nich obejmuje ogniwa paliwowe, kt\u00f3re w ostatnim czasie doczeka\u0142y si\u0119 bardzo istotnego prze\u0142omu. W d\u0142ugofalowej perspektywie by\u0107 mo\u017ce b\u0119dziemy wr\u0119cz m\u00f3wili o rewolucji, poniewa\u017c takie ogniwa s\u0105 w stanie wytwarza\u0107 energi\u0119 elektryczn\u0105 bezpo\u015brednio w wyniku reakcji chemicznych. Ca\u0142y [&#8230;]</p>", "id": 761282, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/materialy-do-ogniw-paliwowych-postep", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142om w pracach nad materia\u0142ami do ogniw paliwowych. Na t\u0119 informacj\u0119 czekali\u015bmy od dawna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T18:15:35+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1920\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/swiatlo.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/07/swiatlo.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Naukowcy z Holandii dokonali imponuj\u0105cego wyczynu. Na ich konto mo\u017cemy teraz zapisa\u0107 rekordowo precyzyjn\u0105 kontrol\u0119 nad emisj\u0105 foton\u00f3w. Odnotowana redukcja powinna prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na kilka praktycznych zastosowa\u0144. Za tym niew\u0105tpliwym sukcesem stoj\u0105 przedstawiciele Uniwersytetu w Twente, kt\u00f3rzy po\u015bwi\u0119cili swoje badania projektowaniu urz\u0105dze\u0144 przystosowanych do kontrolowania emisji foton\u00f3w z maksymalnie wysok\u0105 precyzj\u0105. Kulisy przeprowadzonych eksperyment\u00f3w zosta\u0142y [&#8230;]</p>", "id": 761283, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/redukcja-emisji-fotonow-rekord", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa redukcja dotycz\u0105ca foton\u00f3w. Takiej precyzji jeszcze nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T17:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"726\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/09/gwiazda.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1300\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2022/09/gwiazda.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Nasza galaktyka wydaje si\u0119 \u015bwietnie poznana, ale nasze po\u0142o\u017cenie w niej ma paradoksalnie negatywny wp\u0142yw na mo\u017cliwo\u015bci astronom\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 tymi badaniami. Najnowsza zagadka dotyczy gwiazd, kt\u00f3re sprawiaj\u0105 wra\u017cenie nie\u015bmiertelnych. \u015aledztwem w tej sprawie zaj\u0119li si\u0119 przedstawiciele Uniwersytetu Stanforda oraz Uniwersytetu w Sztokholmie. Ich wysi\u0142ki by\u0142y po\u015bwi\u0119cone zagadkowej strukturze znajduj\u0105cej si\u0119 blisko centrum Drogi Mlecznej. [&#8230;]</p>", "id": 761284, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/gwiazdy-w-centrum-drogi-mlecznej-niesmiertelnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza struktura daje gwiazdom nie\u015bmiertelno\u015b\u0107. Co si\u0119 dzieje w Drodze Mlecznej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T16:16:53+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1206\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/06/tytan.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/06/tytan.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>In\u017cynierowie z Uniwersytetu Tokijskiego znale\u017ali spos\u00f3b na zmniejszenie koszt\u00f3w produkcji tytanu. Co istotne, jest on niemal ca\u0142kowicie pozbawiony tlenu, co by\u0142o wysoce po\u017c\u0105danym efektem. Cho\u0107 tytan jest dziewi\u0105tym najpowszechniej wyst\u0119puj\u0105cym pierwiastkiem w skorupie naszej planety, to jego obr\u00f3bka wi\u0105za\u0142a si\u0119 do tej pory z bardzo wysokimi wydatkami. Wynika\u0142o to mi\u0119dzy innymi z koszt\u00f3w ekstrakcji tlenu [&#8230;]</p>", "id": 761285, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/tytan-niemal-pozbawiony-tlenu-obnizony-koszt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tytan tani, jak nigdy. Jest pozbawiony powszechnie wyst\u0119puj\u0105cego sk\u0142adnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T15:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"800\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/cmf-by-nothing-nowosci-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1200\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/cmf-by-nothing-nowosci-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>CMF jest bud\u017cetow\u0105 submark\u0105 firmy Nothing, kt\u00f3ra ju\u017c nied\u0142ugo zadebiutuje z pierwszym smartfonem. Zreszt\u0105, premiera b\u0119dzie znacznie wi\u0119ksza, bo opr\u00f3cz CMF Phone 1, zobaczymy te\u017c CMF Watch Pro 2 i CMF Buds Pro 2, czyli now\u0105 generacj\u0119 smartwatcha i s\u0142uchawek. CMF Watch Pro 2 i CMF Buds Pro 2 zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do premiery Pod koniec [&#8230;]</p>", "id": 761286, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/cmf-watch-pro-2-i-buds-pro-2-data-premiery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CMF szykuje kolejne nowo\u015bci. Watch Pro 2 i Buds Pro 2\u00a0pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c nied\u0142ugo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T14:02:05+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1200\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/06/centrum-drogi-mlecznej.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2400\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/06/centrum-drogi-mlecznej.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Droga Mleczna to jedna z miliard\u00f3w galaktyk wchodz\u0105cych w sk\u0142ad wszech\u015bwiata. Z tego wzgl\u0119du, podobnie jak wiele innych, do\u015bwiadcza zderze\u0144 z innymi obiektami. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce ostatnie takie znacz\u0105ce wydarzenie mia\u0142o miejsce w znacznie bli\u017cszej przesz\u0142o\u015bci, ni\u017c mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107. Oczywi\u015bcie wci\u0105\u017c mowa o odleg\u0142ych czasach. O ile jednak do tej pory badacze zak\u0142adali, [&#8230;]</p>", "id": 761287, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/potezna-kolizja-drogi-mlecznej-galaktyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna kolizja Drogi Mlecznej. Dosz\u0142o do zderzenia z czym\u015b masywnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T13:03:46+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Drony-Smash-4-celowniki.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1578\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/03/Drony-Smash-4-celowniki.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>W ramach d\u0105\u017cenia do wzmocnienia zdolno\u015bci obronnych przed rosn\u0105cym zagro\u017ceniem ze strony ma\u0142ych bezza\u0142ogowych system\u00f3w powietrznych, firmy Rheinmetall i Anduril Industries og\u0142osi\u0142y strategiczne partnerstwo. Cel? Stworzy\u0107 skuteczn\u0105 bro\u0144 na lataj\u0105ce drony w\u0142a\u015bnie. Firma Rheinmetall i Anduril po\u0142\u0105czy\u0142y si\u0142y w celu opracowania nowoczesnej broni na drony Wzrost liczby ma\u0142ych dron\u00f3w w nowoczesnych scenariuszach wojennych stanowi nowe [&#8230;]</p>", "id": 761288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/polaczyli-sily-i-chca-zmienic-wojne-swoja-bronia-teraz-stana-do-walki-z-ogromnym-zagrozeniem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u0142\u0105czyli si\u0142y i chc\u0105 zmieni\u0107 wojn\u0119 swoj\u0105 broni\u0105. Teraz stan\u0105 do walki z ogromnym zagro\u017ceniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T12:07:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1280\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/toyota-ch-r-2402-07.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/toyota-ch-r-2402-07.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Podobnie jak w przypadku Priusa, Toyota ponownie stan\u0119\u0142a przed ogromny wyzwaniem. CH-R to sta\u0142y element polskich dr\u00f3g i wprowadzenie na rynek jego nast\u0119pcy nie jest \u0142atwe. Nowa Toyota CH-R jest inna, cho\u0107 w wielu elementach podobna do poprzedniczki i czy to wystarczy, aby powt\u00f3rzy\u0107 sukces? Nowa Toyota CH-R wygl\u0105da dziwnie, czyli&#8230; nic si\u0119 nie zmieni\u0142o [&#8230;]</p>", "id": 761289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/toyota-ch-r-2024-hybrid-test-recenzja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Toyota CH-R 2024 \u2013 wady nie maj\u0105 znaczenia. To auto skazane na sukces", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T11:14:02+00:00", "description": "<img alt=\"Jabra Elite 8 Active Gen 2\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1707\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/Jabra-Elite-8-Active-Gen-2-011.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2024/06/Jabra-Elite-8-Active-Gen-2-011.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Tegoroczna premiera s\u0142uchawek TWS Jabry z pewno\u015bci\u0105 zapisze si\u0119 w historii najdziwniejszych premier w og\u00f3le \u2013 nie przypominam bowiem sobie, by jakiejkolwiek innej towarzyszy\u0142a informacja, \u017ce firma zwija si\u0119 z rynku, na kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie wrzuci\u0142a nowe produkty, a z tak\u0105 sytuacj\u0105 mamy tu do czynienia. Jabra Elite 8 Active Gen 2 i jej mniej sportowe [&#8230;]</p>", "id": 761290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.chip.pl/2024/06/jabra-elite-8-active-gen-2-labedzi-spiew-jabry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.chip.pl/feed", "source_obj__id": 69, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jabra Elite 8 Active Gen 2 \u2013 \u0142ab\u0119dzi \u015bpiew Jabry", "user": null, "vote": 0}]