[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T22:48:27.925949+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-liam-payne-nie-zyje-byly-wokalista-one-direction-mial-31-lat,nId,7837601\"><img src=\"https://i.iplsc.com/liam-payne-nie-zyje-byly-wokalista-one-direction-mial-31-lat/000JXXGQL8BYUFLQ-C321.jpg\" alt=\"Liam Payne nie \u017cyje. By\u0142y wokalista One Direction mia\u0142 31 lat\" align=\"left\" /></a>By\u0142y wokalista zespo\u0142u One Direction, Liam Payne nie \u017cyje - przekaza\u0142a agencja Reutera. Jak poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby, na kt\u00f3re powo\u0142uj\u0105 si\u0119 argenty\u0144skie media, 31-letni brytyjski muzyk zosta\u0142 znaleziony martwy po upadku z trzeciego pi\u0119tra hotelu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1338236, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-liam-payne-nie-zyje-byly-wokalista-one-direction-mial-31-lat,nId,7837601", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liam Payne nie \u017cyje. By\u0142y wokalista One Direction mia\u0142 31 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T21:42:33.071418+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-general-ostrzega-przed-atakiem-lataja-pomiedzy-lot,nId,7837552\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-general-ostrzega-przed-atakiem-lataja-pomiedzy-lot/000GW5ZMPN5RFSRG-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski genera\u0142 ostrzega przed atakiem. &quot;Lataj\u0105 pomi\u0119dzy lotniskami&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosjanie przygotowuj\u0105 si\u0119 do ataku na ukrai\u0144skie pozycje - alarmuje Andrij Kowalenko. Szef Centrum Zwalczania Dezinformacji przekaza\u0142, \u017ce wr\u00f3g gromadzi rakiety oraz niezb\u0119dne paliwo. Spodziewany atak ma by\u0107 wymierzony w infrastruktur\u0119 krytyczn\u0105. Moskwa chce uprzykrzy\u0107 \u017cycie Ukrai\u0144com przed zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 zim\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337950, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-general-ostrzega-przed-atakiem-lataja-pomiedzy-lot,nId,7837552", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski genera\u0142 ostrzega przed atakiem. \"Lataj\u0105 pomi\u0119dzy lotniskami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T19:15:50.185872+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-te-wybory-najbardziej-interesuja-rosje-moskwa-potraja-wysilk,nId,7837520\"><img src=\"https://i.iplsc.com/te-wybory-najbardziej-interesuja-rosje-moskwa-potraja-wysilk/000JXX3IR5CBM5VY-C321.jpg\" alt=\"Te wybory najbardziej interesuj\u0105 Rosj\u0119. Moskwa potraja wysi\u0142ki\" align=\"left\" /></a>W Mo\u0142dawii ro\u015bnie niepok\u00f3j zwi\u0105zany ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami prezydenckimi oraz referendum dotycz\u0105cym do\u0142\u0105czenia do Unii Europejskiej i mo\u017cliwymi pr\u00f3bami zak\u0142\u00f3cenia ich przez Rosj\u0119. Tamtejsze MSZ poinformowa\u0142o, \u017ce Rosja mo\u017ce zorganizowa\u0107 nielegalny przerzut wyborc\u00f3w do lokali wyborczych w Moskwie, w tym do ambasady. Celem mia\u0142oby by\u0107 m.in. niedopuszczenie, aby Mo\u0142dawia obra\u0142a proeuropejski kurs.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337085, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-te-wybory-najbardziej-interesuja-rosje-moskwa-potraja-wysilk,nId,7837520", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te wybory najbardziej interesuj\u0105 Rosj\u0119. Moskwa potraja wysi\u0142ki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T19:15:50.098746+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zginal-slynny-fotoreporter-sluzby-zatrzymaly-jego-nastoletni,nId,7837518\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zginal-slynny-fotoreporter-sluzby-zatrzymaly-jego-nastoletni/000JXX0YEH9SB70E-C321.jpg\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 s\u0142ynny fotoreporter. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y jego nastoletniego syna\" align=\"left\" /></a>S\u0142ynny fotoreporter wojenny - Paul Lowe nie \u017cyje. Jego cia\u0142o znaleziono na g\u00f3rskim szlaku w Kalifornii. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 ran\u0119 k\u0142ut\u0105 szyi - podaje BBC. Lowe przez lata relacjonowa\u0142 historyczne wydarzenia XX wieku na ca\u0142ym \u015bwiecie. Z relacji ameryka\u0144skich medi\u00f3w wynika, \u017ce o zab\u00f3jstwo oskar\u017cono jego nastoletniego syna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1337084, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zginal-slynny-fotoreporter-sluzby-zatrzymaly-jego-nastoletni,nId,7837518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgin\u0105\u0142 s\u0142ynny fotoreporter. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y jego nastoletniego syna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T18:12:07.211032+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowana-reakcja-za-odra-najwyzszy-czas-odplacic-sie-rosj,nId,7837495\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zdecydowana-reakcja-za-odra-najwyzszy-czas-odplacic-sie-rosj/000JXWTCYT8NOG9X-C321.jpg\" alt=\"Zdecydowana reakcja za Odr\u0105. &quot;Najwy\u017cszy czas odp\u0142aci\u0107 si\u0119 Rosji tym samym&quot;\" align=\"left\" /></a>Niemieckie media informuj\u0105 o rosn\u0105cej liczbie rosyjskich pr\u00f3b sabota\u017cu na Zachodzie. Ich celem s\u0105 g\u0142\u00f3wnie \u017ar\u00f3d\u0142a wody pitnej i lotniska. Dziennik &quot;Die Welt&quot; oceni\u0142, \u017ce przedstawiciele Bundestagu nie podejmuj\u0105 dzia\u0142a\u0144 odwetowych w stron\u0119 Moskwy ze strachu przed &quot;eskalacj\u0105&quot;. &quot;Nadszed\u0142 czas, aby Zach\u00f3d odp\u0142aci\u0142 Rosji t\u0105 sam\u0105 monet\u0105&quot; - pisze gazeta. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336728, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowana-reakcja-za-odra-najwyzszy-czas-odplacic-sie-rosj,nId,7837495", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdecydowana reakcja za Odr\u0105. \"Najwy\u017cszy czas odp\u0142aci\u0107 si\u0119 Rosji tym samym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:51:24.479138+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-nato-poznal-plan-zwyciestwa-ukrainy-gorzki-komentarz,nId,7837342\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-nato-poznal-plan-zwyciestwa-ukrainy-gorzki-komentarz/000JXWM7NHJ7GNWK-C321.jpg\" alt=\"Szef NATO pozna\u0142 &quot;plan zwyci\u0119stwa&quot; Ukrainy. Gorzki komentarz \" align=\"left\" /></a>Sekretarz generalny NATO Mark Rutte podkre\u015bli\u0142, \u017ce plan zwyci\u0119stwa Ukrainy, kt\u00f3ry od kilku tygodni prezentuje \u015bwiatowym przyw\u00f3dcom Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, to &quot;silny sygna\u0142&quot;. - Nie oznacza to jednak, \u017ce mog\u0119 powiedzie\u0107, i\u017c popieram ca\u0142y plan - zaznaczy\u0142 szef Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Jak doda\u0142, &quot;jest wiele kwestii, kt\u00f3re musimy lepiej zrozumie\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336203, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-szef-nato-poznal-plan-zwyciestwa-ukrainy-gorzki-komentarz,nId,7837342", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO pozna\u0142 \"plan zwyci\u0119stwa\" Ukrainy. Gorzki komentarz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:51:24.232589+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-modelowe-rozwiazanie-w-sprawie-migrantow-premier-czech-chwal,nId,7837321\"><img src=\"https://i.iplsc.com/modelowe-rozwiazanie-w-sprawie-migrantow-premier-czech-chwal/000JXWMOLOOEYM9F-C321.jpg\" alt=\"&quot;Modelowe rozwi\u0105zanie&quot; w sprawie migrant\u00f3w. Premier Czech chwali dwa kraje\" align=\"left\" /></a>Porozumienie migracyjne mi\u0119dzy W\u0142ochami i Albani\u0105 mo\u017ce pos\u0142u\u017cy\u0107 jako modelowe rozwi\u0105zanie - powiedzia\u0142 premier Czech Petr Fiala. Zdaniem szef rz\u0105du naszych po\u0142udniowych s\u0105siad\u00f3w rozwi\u0105zanie to mo\u017cna wykorzysta\u0107 przy innych umowach migracyjnych z innymi pa\u0144stwami, w tym na przyk\u0142ad z krajami afryka\u0144skimi. Ca\u0142kowicie innego zdania s\u0105 natomiast niemieckie media. &quot;Der Spiegel&quot; oceni\u0142, \u017ce premier Giorgia Meloni otworzy\u0142a swoje &quot;mini-Guantanamo&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336202, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-modelowe-rozwiazanie-w-sprawie-migrantow-premier-czech-chwal,nId,7837321", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Modelowe rozwi\u0105zanie\" w sprawie migrant\u00f3w. Premier Czech chwali dwa kraje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:47:21.039835+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprzeciwili-sie-rezimowi-spia-na-podlodze-w-kocach-sa-pluskw,nId,7837296\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprzeciwili-sie-rezimowi-spia-na-podlodze-w-kocach-sa-pluskw/000JXW8OIEH6FMVK-C321.jpg\" alt=\"Sprzeciwili si\u0119 re\u017cimowi. \u015api\u0105 na pod\u0142odze, w kocach s\u0105 pluskwy \" align=\"left\" /></a>Rosyjski dziennikarz Konstantin Gabow napisa\u0142 list, w kt\u00f3rym skar\u017cy si\u0119 na fatalne warunki panuj\u0105ce w areszcie. &quot;\u015apimy na pod\u0142odze, a w kocach s\u0105 pluskwy&quot; - relacjonowa\u0142. Gabow i tr\u00f3jka innych dziennikarzy trafili do aresztu, poniewa\u017c Moskwa oskar\u017ca ich o &quot;wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z fundacj\u0105 Aleksieja Nawalnego&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335722, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sprzeciwili-sie-rezimowi-spia-na-podlodze-w-kocach-sa-pluskw,nId,7837296", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeciwili si\u0119 re\u017cimowi. \u015api\u0105 na pod\u0142odze, w kocach s\u0105 pluskwy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:47:20.775796+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samolot-runal-tuz-po-starcie-pochodzil-z-czasow-ii-wojny-swi,nId,7837313\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samolot-runal-tuz-po-starcie-pochodzil-z-czasow-ii-wojny-swi/000JXW2MY72OAFA6-C321.jpg\" alt=\"Samolot run\u0105\u0142 tu\u017c po starcie. Pochodzi\u0142 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wyniku katastrofy jednosilnikowego samolotu, kt\u00f3ry wystartowa\u0142 z lotniska R\u00e4ysk\u00e4l\u00e4 w Finalndii. S\u0142u\u017cby badaj\u0105 przyczyn\u0119 wypadku oraz ustalaj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 ofiar. Nie wiadomo, w jakim stanie by\u0142 samolot. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335721, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samolot-runal-tuz-po-starcie-pochodzil-z-czasow-ii-wojny-swi,nId,7837313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot run\u0105\u0142 tu\u017c po starcie. Pochodzi\u0142 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:41:58.650381+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-analitycy-o-planach-putina-wiadomo-do-czego-sluzy-mu-korea-p,nId,7837139\"><img src=\"https://i.iplsc.com/analitycy-o-planach-putina-wiadomo-do-czego-sluzy-mu-korea-p/000JXS9L6HXAMCT3-C321.jpg\" alt=\"Analitycy o planach Putina. Wiadomo, do czego s\u0142u\u017cy mu Korea P\u00f3\u0142nocna\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin za wszelk\u0105 cen\u0119 chce unikn\u0105\u0107 kolejnej mobilizacji w\u015br\u00f3d swoich obywateli - donosz\u0105 analitycy Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. W zwi\u0105zku z tym Kreml oferuje pieni\u0105dze za walki na froncie, a rekrutacje prowadzone s\u0105 w Korei P\u00f3\u0142nocnej. W Moskwie powo\u0142ano batalion z Korea\u0144czykami, kt\u00f3re wkr\u00f3tce ma trafi\u0107 na front.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335086, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-analitycy-o-planach-putina-wiadomo-do-czego-sluzy-mu-korea-p,nId,7837139", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Analitycy o planach Putina. Wiadomo, do czego s\u0142u\u017cy mu Korea P\u00f3\u0142nocna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:41:58.535162+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tlumy-na-placu-w-kijowie-wladza-nie-mowi-rodzinom-wojskowych,nId,7837211\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tlumy-na-placu-w-kijowie-wladza-nie-mowi-rodzinom-wojskowych/000JXU0NQCIKD3CG-C321.jpg\" alt=\"T\u0142umy na placu w Kijowie. &quot;W\u0142adza nie m\u00f3wi rodzinom wojskowych prawdy&quot;\" align=\"left\" /></a>Masowa akcja protestacyjna na Placu Niepodleg\u0142o\u015bci w Kijowie. Bliscy wojskowych domagali si\u0119 od w\u0142adzy dzia\u0142a\u0144 na rzecz zaginionych i przetrzymywanych w niewoli. - Nie rozumiem, na co mam czeka\u0107. Niech zwr\u00f3c\u0105 syna albo jego cia\u0142o - m\u00f3wi\u0142a matka zaginionego \u017co\u0142nierza. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335085, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tlumy-na-placu-w-kijowie-wladza-nie-mowi-rodzinom-wojskowych,nId,7837211", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0142umy na placu w Kijowie. \"W\u0142adza nie m\u00f3wi rodzinom wojskowych prawdy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:41:58.424275+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-rozbije-niebieski-mur-poruszenie-wsrod-wyborcow-harris,nId,7837213\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-rozbije-niebieski-mur-poruszenie-wsrod-wyborcow-harris/000JXUTDFSRGYHJA-C321.jpg\" alt=\"Trump rozbije &quot;niebieski mur&quot;? Poruszenie w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w Harris\" align=\"left\" /></a>Demokraci ostrzegaj\u0105 Kamal\u0119 Harris, \u017ce traci poparcie w Michigan, kt\u00f3ry mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 jednym z kluczowych stan\u00f3w do wygrania wybor\u00f3w prezydenckich. Zwolennicy partii wzywaj\u0105 swoj\u0105 kandydatk\u0119, by w ostatnich chwilach wy\u015bcigu o Bia\u0142y Dom skupi\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bnie na tym regionie. Niezdecydowani wyborcy maj\u0105 mie\u0107 konkretne powody, by wybra\u0107 Donalda Trumpa. - Wszyscy si\u0119 boimy - wskaza\u0142a jedna z demokratek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335084, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-trump-rozbije-niebieski-mur-poruszenie-wsrod-wyborcow-harris,nId,7837213", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump rozbije \"niebieski mur\"? Poruszenie w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w Harris", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:41:58.315309+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-drodze-ludzie-probowali-pomoc-doszlo-do-poteznej,nId,7837232\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-drodze-ludzie-probowali-pomoc-doszlo-do-poteznej/000JXV8Z4QBCVB02-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na drodze. Ludzie pr\u00f3bowali pom\u00f3c, dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej eksplozji\" align=\"left\" /></a>Prawie setka os\u00f3b zgin\u0119\u0142a na skutek wybuch cysterny z paliwem w Nigerii. Kierowca pojazdu straci\u0142 panowanie nad kierownic\u0105, a cysterna przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119. Paliwo zacz\u0119\u0142o wycieka\u0107 a mieszka\u0144cy rzucili si\u0119, by zbiera\u0107 je do zbiornik\u00f3w. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do eksplozji. To nie pierwszy taki przypadek w tym kraju. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335083, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-na-drodze-ludzie-probowali-pomoc-doszlo-do-poteznej,nId,7837232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na drodze. Ludzie pr\u00f3bowali pom\u00f3c, dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej eksplozji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:08:42.954350+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-bron-rosjan-w-obwodzie-kurskim-ukraincy-nie-wiedza-jak-,nId,7837070\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-bron-rosjan-w-obwodzie-kurskim-ukraincy-nie-wiedza-jak/000JXSMEBNG8SCCO-C321.jpg\" alt=\"Nowa bro\u0144 Rosjan w obwodzie kurskim. Ukrai\u0144cy nie wiedz\u0105, jak z ni\u0105 walczy\u0107\" align=\"left\" /></a>Sytuacja na froncie w obwodzie kurskim staje si\u0119 coraz trudniejsza. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce Rosjanie dysponuj\u0105 nowymi, ulepszonymi dronami. - S\u0105 to zasadniczo pociski przeciwpancerne nowej generacji - informuje analityk wojskowy Rus\u0142an Miku\u0142a. Ukrai\u0144cy nie wiedz\u0105, jak odpiera\u0107 ich ataki, poniewa\u017c s\u0105 one odporne na zak\u0142\u00f3cenia i maj\u0105 wysoki wsp\u00f3\u0142czynnik trafie\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334625, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowa-bron-rosjan-w-obwodzie-kurskim-ukraincy-nie-wiedza-jak-,nId,7837070", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa bro\u0144 Rosjan w obwodzie kurskim. Ukrai\u0144cy nie wiedz\u0105, jak z ni\u0105 walczy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:03:07.226105+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-plan-zwyciestwa-zelenskiego-zaproszenie-do-nato-i-to-juz-ter,nId,7837033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/plan-zwyciestwa-zelenskiego-zaproszenie-do-nato-i-to-juz-ter/000JXQFGTSI7GQCF-C321.jpg\" alt=\"&quot;Plan zwyci\u0119stwa&quot; Ze\u0142enskiego. &quot;Zaproszenie do NATO i to ju\u017c teraz&quot;\" align=\"left\" /></a>- Pierwszym punktem jest zaproszenie do NATO, i to ju\u017c teraz - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w przem\u00f3wieniu do parlamentarzyst\u00f3w. Przedstawi\u0142 sw\u00f3j &quot;plan zwyci\u0119stwa&quot; i stwierdzi\u0142, \u017ce Moskwa podwa\u017ca bezpiecze\u0144stwo ca\u0142ej Europy poniewa\u017c Ukraina wci\u0105\u017c nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 Sojuszu. Kreml odpowiedzia\u0142 - poleci\u0142 prezydentowi Ukrainy &quot;wytrze\u017awie\u0107&quot;, nazywaj\u0105c jego polityk\u0119 &quot;bezcelow\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334159, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-plan-zwyciestwa-zelenskiego-zaproszenie-do-nato-i-to-juz-ter,nId,7837033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Plan zwyci\u0119stwa\" Ze\u0142enskiego. \"Zaproszenie do NATO i to ju\u017c teraz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:03:07.095482+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cichanouska-apeluje-do-wladz-w-polsce-takze-jestescie-dotkni,nId,7836842\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cichanouska-apeluje-do-wladz-w-polsce-takze-jestescie-dotkni/000JXQWTNNDU6B2F-C321.jpg\" alt=\"Cichanouska apeluje do w\u0142adz w Polsce. &quot;Tak\u017ce jeste\u015bcie dotkni\u0119ci represjami&quot;\" align=\"left\" /></a>- Co najmniej 300 tys. Bia\u0142orusin\u00f3w mieszka w waszym kraju i wy tak\u017ce jeste\u015bcie dotkni\u0119ci represjami. We\u017acie udzia\u0142 w przywracaniu sprawiedliwo\u015bci - zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do polskich w\u0142adz Swiat\u0142ana Cichanouska. Liderka bia\u0142oruskiej opozycji przywo\u0142a\u0142a r\u00f3wnie\u017c spraw\u0119 Andrzeja Poczobuta. - Jest bohaterem, zar\u00f3wno polskim, jak i bia\u0142oruskim - podkre\u015bli\u0142a. Cichanouska m\u00f3wi\u0142a te\u017c, \u017ce od ponad 500 dni nie mia\u0142a \u017cadnego kontaktu z m\u0119\u017cem Siarhiejem Cichanouskim, przetrzymywanym przez re\u017cim \u0141ukaszenki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334158, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-cichanouska-apeluje-do-wladz-w-polsce-takze-jestescie-dotkni,nId,7836842", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cichanouska apeluje do w\u0142adz w Polsce. \"Tak\u017ce jeste\u015bcie dotkni\u0119ci represjami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:03:06.993278+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalna-sytuacja-na-froncie-miasto-niemal-okrazone-beda-musi,nId,7837094\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fatalna-sytuacja-na-froncie-miasto-niemal-okrazone-beda-musi/000JXRN71ACUAVJ1-C321.jpg\" alt=\"Fatalna sytuacja na froncie, miasto niemal okr\u0105\u017cone. &quot;B\u0119d\u0105 musieli ucieka\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze w miejscowo\u015bci Se\u0142ydowe w obwodzie donieckim zostali niemal\u017ce okr\u0105\u017ceni przez Rosjan. Zdaniem niemieckiego analityka Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 musieli ucieka\u0107 ze swoich pozycji. O koncentracji atak\u00f3w wroga na wschodzie Ukrainy informuje tak\u017ce Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych kraju. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334157, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-fatalna-sytuacja-na-froncie-miasto-niemal-okrazone-beda-musi,nId,7837094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna sytuacja na froncie, miasto niemal okr\u0105\u017cone. \"B\u0119d\u0105 musieli ucieka\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T10:58:35.721977+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kijow-musi-wytrzezwiec-rosja-nie-chce-ukrainy-w-nato,nId,7837033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kijow-musi-wytrzezwiec-rosja-nie-chce-ukrainy-w-nato/000JXQFGTSI7GQCF-C321.jpg\" alt=\"&quot;Kij\u00f3w musi wytrze\u017awie\u0107&quot;. Rosja nie chce Ukrainy w NATO\" align=\"left\" /></a>- Pierwszym punktem jest zaproszenie do NATO, i to ju\u017c teraz - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w przem\u00f3wieniu do parlamentarzyst\u00f3w. Przedstawi\u0142 sw\u00f3j &quot;plan zwyci\u0119stwa&quot; i stwierdzi\u0142, \u017ce Moskwa podwa\u017ca bezpiecze\u0144stwo ca\u0142ej Europy poniewa\u017c Ukraina wci\u0105\u017c nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 Sojuszu. Kreml odpowiedzia\u0142 - poleci\u0142 prezydentowi Ukrainy &quot;wytrze\u017awie\u0107&quot;, nazywaj\u0105c jego polityk\u0119 &quot;bezcelow\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333738, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kijow-musi-wytrzezwiec-rosja-nie-chce-ukrainy-w-nato,nId,7837033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kij\u00f3w musi wytrze\u017awie\u0107\". Rosja nie chce Ukrainy w NATO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:53:39.000294+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-coraz-wiecej-doniesien-o-zolnierzach-korei-pln-na-froncie-us,nId,7836890\"><img src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-doniesien-o-zolnierzach-korei-pln-na-froncie-us/000JXPTMJAT9TFLS-C321.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej doniesie\u0144 o \u017co\u0142nierzach Korei P\u0142n. na froncie. USA reaguj\u0105\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone s\u0105 zaniepokojone doniesieniami o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u00f3\u0142nocnej walcz\u0105cych po stronie Rosji w wojnie w Ukrainie. Rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Bia\u0142ego Domu Sean Savett uwa\u017ca, \u017ce oznacza\u0142oby to znaczne wzmocnienie w relacjach mi\u0119dzy tymi pa\u0144stwami. - Takie posuni\u0119cie oznacza\u0142oby r\u00f3wnie\u017c nowy poziom desperacji w Rosji - wskaza\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333427, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-coraz-wiecej-doniesien-o-zolnierzach-korei-pln-na-froncie-us,nId,7836890", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej doniesie\u0144 o \u017co\u0142nierzach Korei P\u0142n. na froncie. USA reaguj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:53:38.595303+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-zwrocil-sie-do-polakow-mowil-o-budowaniu-j,nId,7836954\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-zwrocil-sie-do-polakow-mowil-o-budowaniu-j/000JXPWD8D5OXME2-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. M\u00f3wi\u0142 o budowaniu jedno\u015bci\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 bezpo\u015brednio do Polak\u00f3w z apelem o wsparcie i budowanie jedno\u015bci. Podczas \u015brodowej audiencji nawi\u0105za\u0142 do postaci b\u0142ogos\u0142awionego ksi\u0119dza Jerzego Popie\u0142uszki w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 40. rocznic\u0105 \u015bmierci. Ojciec \u015awi\u0119ty korzystaj\u0105c z okazji pob\u0142ogos\u0142awi\u0142 ca\u0142y nar\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333426, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-zwrocil-sie-do-polakow-mowil-o-budowaniu-j,nId,7836954", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. M\u00f3wi\u0142 o budowaniu jedno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:53:37.409802+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-alarmow-bombowych-w-indyjskich-samolotach-eksploduja-ba,nId,7836930\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fala-alarmow-bombowych-w-indyjskich-samolotach-eksploduja-ba/000JXPTGML4RJC5Q-C321.jpg\" alt=\"Fala alarm\u00f3w bombowych w indyjskich samolotach. &quot;Eksploduj\u0105 bardzo szybko&quot;\" align=\"left\" /></a>Fa\u0142szywe alarmy bombowe odnotowano w ci\u0105gu ostatnich 48 godz. w ponad dziesi\u0119ciu indyjskich samolotach, gro\u017aby dla siedmiu lot\u00f3w pojawi\u0142y w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. &quot;Bomby eksploduj\u0105 bardzo szybko. Krew b\u0119dzie wsz\u0119dzie. Pospieszcie si\u0119 z ewakuacj\u0105, nie macie ju\u017c du\u017co czasu&quot; - napisano. Zdarzenia wywo\u0142a\u0142y wielogodzinne op\u00f3\u017anienia i konieczno\u015b\u0107 przekierowania cz\u0119\u015bci lot\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333425, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fala-alarmow-bombowych-w-indyjskich-samolotach-eksploduja-ba,nId,7836930", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala alarm\u00f3w bombowych w indyjskich samolotach. \"Eksploduj\u0105 bardzo szybko\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:43:18.364169+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjscy-dezerterzy-z-wizami-kraju-ue-to-pierwszy-raz,nId,7836859\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjscy-dezerterzy-z-wizami-kraju-ue-to-pierwszy-raz/000JXP8O070F6I69-C321.jpg\" alt=\"Rosyjscy dezerterzy z wizami kraju UE. &quot;To pierwszy raz&quot;\" align=\"left\" /></a>Sze\u015bciu Rosjan, kt\u00f3rzy uciekli z frontu, otrzyma\u0142o wizy we Francji. - To pierwszy raz, kiedy kraj UE wpu\u015bci\u0142 grup\u0119 dezerter\u00f3w, kt\u00f3rzy nie mieli \u017cadnych dokument\u00f3w podr\u00f3\u017cy i zagranicznych paszport\u00f3w - podkre\u015bli\u0142 Ivan Chuviliaev z organizacji pomagaj\u0105cej uciec Rosjanom przed walk\u0105 w Ukrainie. Jak zaznaczy\u0142, ma nadziej\u0119, \u017ce decyzja Francji doprowadzi do zwi\u0119kszenia liczby dezercji w\u015br\u00f3d Rosjan. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333140, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjscy-dezerterzy-z-wizami-kraju-ue-to-pierwszy-raz,nId,7836859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy dezerterzy z wizami kraju UE. \"To pierwszy raz\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:36:22.854581+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-iran-zawiesza-loty-do-europy-nie-poleci-ani-jeden-samolot,nId,7836836\"><img src=\"https://i.iplsc.com/iran-zawiesza-loty-do-europy-nie-poleci-ani-jeden-samolot/000JXOQRE393N004-C321.jpg\" alt=\"Iran zawiesza loty do Europy. Nie poleci ani jeden samolot\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze w Teheranie zawiesi\u0142y wszystkie loty krajowych przewo\u017anik\u00f3w do Europy - poinformowa\u0142 we wtorek emigracyjny, opozycyjny portal Iran International. To pok\u0142osie nowych sankcji na\u0142o\u017conych przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 na Iran. Powodem jest oskar\u017cenie o dostarczanie Rosji rakiet wykorzystywanych w wojnie przeciwko Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332896, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-iran-zawiesza-loty-do-europy-nie-poleci-ani-jeden-samolot,nId,7836836", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran zawiesza loty do Europy. Nie poleci ani jeden samolot", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:31:24.884939+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-georgia-zaczela-glosowac-rekordowa-frekwencja-w-kluczowym-st,nId,7836767\"><img src=\"https://i.iplsc.com/georgia-zaczela-glosowac-rekordowa-frekwencja-w-kluczowym-st/000JXO1XQ95XBPPE-C321.jpg\" alt=\"Georgia zacz\u0119\u0142a g\u0142osowa\u0107. Rekordowa frekwencja w kluczowym stanie\" align=\"left\" /></a>Ponad 300 tys. os\u00f3b zag\u0142osowa\u0142o ju\u017c w wyborach prezydenckich w ameryka\u0144skiej Georgii - donosz\u0105 media za oceanem. To rekord tzw. early voting (ang. wczesne g\u0142osowanie) w stanie, kt\u00f3ry jest kluczowy z punktu widzenia zdobycia prezydentury. Mieszka\u0144cy tamtego regionu wci\u0105\u017c mierz\u0105 si\u0119 ze skutkami niszczycielskiego huraganu Helene.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332722, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-georgia-zaczela-glosowac-rekordowa-frekwencja-w-kluczowym-st,nId,7836767", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgia zacz\u0119\u0142a g\u0142osowa\u0107. Rekordowa frekwencja w kluczowym stanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:21:40.152151+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-umieszczone-na-pustkowiu-i-zamkniete-od-lat-nowe-miejsce-dla,nId,7836757\"><img src=\"https://i.iplsc.com/umieszczone-na-pustkowiu-i-zamkniete-od-lat-nowe-miejsce-dla/000JXNXJNRUYAL2K-C321.jpg\" alt=\"Umieszczone na pustkowiu i zamkni\u0119te od lat. Nowe miejsce dla imigrant\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>Lotnisko Ciudad Real w Kastylii-La Manchy, kt\u00f3re przez ponad dekad\u0119 \u015bwieci\u0142o pustkami, teraz mo\u017ce zosta\u0107 przekszta\u0142cone na tymczasowy o\u015brodek dla imigrant\u00f3w. Takie rozwi\u0105zanie walki z nap\u0142ywem cudzoziemc\u00f3w zaproponowa\u0142 hiszpa\u0144ski rz\u0105d. Przeciwko pomys\u0142owi protestuj\u0105 jednak lokalne w\u0142adze, wed\u0142ug kt\u00f3rych jest to &quot;niehumanitarne i barbarzy\u0144skie&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332536, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-umieszczone-na-pustkowiu-i-zamkniete-od-lat-nowe-miejsce-dla,nId,7836757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umieszczone na pustkowiu i zamkni\u0119te od lat. Nowe miejsce dla imigrant\u00f3w?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T04:16:30.255013+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-wybory-w-usa-coraz-blizej-sondaz-wskazuje-kto-jest-na-prowad,nId,7836706\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-w-usa-coraz-blizej-sondaz-wskazuje-kto-jest-na-prowad/000JXNG98MHKFESR-C321.jpg\" alt=\"Wybory w USA coraz bli\u017cej. Sonda\u017c wskazuje, kto jest na prowadzeniu\" align=\"left\" /></a>Najnowszy sonda\u017c przed wyborami prezydenckimi w USA wskazuje, \u017ce Kamala Harris ma przewag\u0119 nad Donaldem Trumpem. G\u0142os na kandydatk\u0119 demokrat\u00f3w odda\u0142oby 45 proc. ankietowanych Amerykan\u00f3w, z kolei na republikanina - 42 proc. Badanie pokazuje te\u017c, \u017ce tegoroczne wybory bardziej interesuj\u0105 spo\u0142ecze\u0144stwo w Stanach Zjednoczonych ni\u017c te sprzed czterech lat.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332341, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-wybory-w-usa-coraz-blizej-sondaz-wskazuje-kto-jest-na-prowad,nId,7836706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA coraz bli\u017cej. Sonda\u017c wskazuje, kto jest na prowadzeniu", "vote": 0}]