[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T22:53:33.811817+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kamala-harris-donald-trump-jest-coraz-bardziej-niestabilny,nId,7837600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamala-harris-donald-trump-jest-coraz-bardziej-niestabilny/000JXXGCVBUEH7LC-C307.jpg\" alt=\"Kamala Harris: Donald Trump jest coraz bardziej niestabilny\" align=\"left\" /></a>&quot;Gdyby nie odwaga i patriotyzm wiceprezydenta Mike'a Pence'a, Trump m\u00f3g\u0142by rzeczywi\u015bcie zakwestionowa\u0107 wol\u0119 ludzi wyra\u017con\u0105 w wyborach 2020 r.&quot; - powiedzia\u0142a kandydatka demokrat\u00f3w Kamala Harris podczas wiecu z udzia\u0142em setki popieraj\u0105cych j\u0105 polityk\u00f3w Partii Republika\u0144skiej. Harris cytowa\u0142a te\u017c opini\u0119 gen. Marka Milleya, kt\u00f3ry nazwa\u0142 swojego by\u0142ego zwierzchnika &quot;faszyst\u0105 do szpiku ko\u015bci&quot;. Doda\u0142a, \u017ce &quot;Trump jest coraz bardziej niestabilny i niezr\u00f3wnowa\u017cony i d\u0105\u017cy do nieograniczonej w\u0142adzy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1338310, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kamala-harris-donald-trump-jest-coraz-bardziej-niestabilny,nId,7837600", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Donald Trump jest coraz bardziej niestabilny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T22:44:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kolejny-atak-na-pokojowa-misje-w-libanie,nId,7837568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-atak-na-pokojowa-misje-w-libanie/000JXXBL0JR8SB86-C307.jpg\" alt=\"Kolejny atak na pokojow\u0105 misj\u0119 w Libanie\" align=\"left\" /></a>Misja pokojowa ONZ w Libanie (UNIFIL) poinformowa\u0142a, \u017ce izraelski czo\u0142g Merkawa ostrzela\u0142 jej wie\u017c\u0119 obserwacyjn\u0105. Atak zauwa\u017cyli \u017co\u0142nierze UNIFIL-u, kt\u00f3rzy przebywali na swoich pozycjach niedaleko wsi Kafar Kila w po\u0142udniowym Libanie i widzieli jak czo\u0142g trafi\u0142 w wie\u017c\u0119 niszcz\u0105c dwie kamery.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1338311, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kolejny-atak-na-pokojowa-misje-w-libanie,nId,7837568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny atak na pokojow\u0105 misj\u0119 w Libanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T19:23:15.744114+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-pies-na-szczycie-piramidy-cheopsa-zobacz-niesamowite-nagrani,nId,7837536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pies-na-szczycie-piramidy-cheopsa-zobacz-niesamowite-nagrani/000JXX26R1U6AXUF-C307.jpg\" alt=\"Pies na szczycie piramidy Cheopsa. Zobacz niesamowite nagranie\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105cego odkrycia dokona\u0142 paralotniarz, kt\u00f3ry przelatywa\u0142 nad piramid\u0105 Cheopsa w Egipcie. Na szczycie budowli dostrzeg\u0142 psa, kt\u00f3ry szczeka\u0142 na ptaki. Nagranie sta\u0142o si\u0119 hitem w sieci, wzbudzaj\u0105c zdumienie i rozbawienie internaut\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337167, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-pies-na-szczycie-piramidy-cheopsa-zobacz-niesamowite-nagrani,nId,7837536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pies na szczycie piramidy Cheopsa. Zobacz niesamowite nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T19:23:15.542840+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-joe-biden-oglasza-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy-i-sklada,nId,7837531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joe-biden-oglasza-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy-i-sklada/000JXX0UI55A04O1-C307.jpg\" alt=\"Joe Biden og\u0142asza kolejny pakiet pomocy dla Ukrainy. I sk\u0142ada obietnic\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Joe Biden rozmawia\u0142 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i og\u0142osi\u0142 nowy pakiet pomocy wojskowej dla Kijowa. Jego warto\u015b\u0107 to 425 mln dolar\u00f3w. Biden obieca\u0142 te\u017c dodatkowe wsparcie, w tym dziesi\u0105tki system\u00f3w obrony powietrznej - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Ameryka\u0144ski prezydent zapowiedzia\u0142, \u017ce w listopadzie zorganizuje wirtualny szczyt przyw\u00f3dc\u00f3w Grupy Kontaktowej ds. Obrony Ukrainy, tzw. grupy Ramstein.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337166, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-joe-biden-oglasza-kolejny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy-i-sklada,nId,7837531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden og\u0142asza kolejny pakiet pomocy dla Ukrainy. I sk\u0142ada obietnic\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T18:17:06.975171+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7837334\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000JXW99D963YNCS-C307.jpg\" alt=\"Bronis\u0142aw Komorowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie w czwartek by\u0142y prezydent Bronis\u0142aw Komorowski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336844, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7837334", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bronis\u0142aw Komorowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T18:17:06.840254+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-wspolna-podkomisja-rzadu-i-episkopatu-ds-religii-w-sz,nId,7837516\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-wspolna-podkomisja-rzadu-i-episkopatu-ds-religii-w-sz/000JXWXF2BCRV4W8-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie wsp\u00f3lna podkomisja rz\u0105du i episkopatu ds. religii w szkole\" align=\"left\" /></a>Komisja Wsp\u00f3lna Przedstawicieli Rz\u0105du i Konferencji Episkopatu Polski postanowi\u0142a utworzy\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 podkomisj\u0119 do spraw religii w szkole - poinformowa\u0142o biuro prasowe KEP. Spotkanie strony rz\u0105dowej i ko\u015bcielnej odby\u0142o si\u0119 w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w. Opr\u00f3cz nauczania religii w szko\u0142ach, tematem spotkania by\u0142 fundusz ko\u015bcielny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336843, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-wspolna-podkomisja-rzadu-i-episkopatu-ds-religii-w-sz,nId,7837516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie wsp\u00f3lna podkomisja rz\u0105du i episkopatu ds. religii w szkole", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:59:24.469865+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pomagali-w-ucieczce-lukaszowi-z-sad-podjal-decyzje,nId,7837486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomagali-w-ucieczce-lukaszowi-z-sad-podjal-decyzje/000JXWMI25I6C5RF-C307.jpg\" alt=\"Pomagali w ucieczce \u0141ukaszowi \u017b. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby, kt\u00f3re pomaga\u0142y w ucieczce \u0141ukaszowi \u017b., podejrzanemu o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej, pozostan\u0105 w areszcie. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017cale\u0144 ich obro\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336337, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pomagali-w-ucieczce-lukaszowi-z-sad-podjal-decyzje,nId,7837486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomagali w ucieczce \u0141ukaszowi \u017b. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:59:24.091599+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-nato-nie-powiem-ze-popieram-caly-plan-zwyciestwa-ukrain,nId,7837320\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-nato-nie-powiem-ze-popieram-caly-plan-zwyciestwa-ukrain/000JXW8QELWORSQC-C307.jpg\" alt=\"Szef NATO: Nie powiem, \u017ce popieram ca\u0142y plan zwyci\u0119stwa Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Nowy sekretarz generalny NATO Mark Rutte przyzna\u0142 podczas konferencji prasowej w Brukseli, \u017ce plan zwyci\u0119stwa, przedstawiony przez prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, to &quot;silny sygna\u0142&quot;, ale nie jest w stanie &quot;poprze\u0107 go jako ca\u0142o\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336336, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-nato-nie-powiem-ze-popieram-caly-plan-zwyciestwa-ukrain,nId,7837320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO: Nie powiem, \u017ce popieram ca\u0142y plan zwyci\u0119stwa Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:59:23.639805+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-klimczak-pis-nie-bedzie-mnie-uczyc-jak-realizowac-polityke-k,nId,7837199\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klimczak-pis-nie-bedzie-mnie-uczyc-jak-realizowac-polityke-k/000JXT3S4B87D70C-C307.jpg\" alt=\"Klimczak: PiS nie b\u0119dzie mnie uczy\u0107, jak realizowa\u0107 polityk\u0119 komunikacyjn\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Prawdziw\u0105 robot\u0119 robimy my, nasi poprzednicy byli dobrzy w wizualizacjach&quot; - tak o realizacji Centralnego Portu Komunikacyjnego m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Doda\u0142, \u017ce jego poprzednicy &quot;chcieli z Baranowa zrobi\u0107 centrum Polski, ale komunikacja wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej&quot;. &quot;Ja doskonale odczytuj\u0119 problemy komunikacyjne, to mi nie zatrzymywa\u0142 si\u0119 autobus, bo by\u0142 przepe\u0142niony i PiS nie b\u0119dzie mnie uczy\u0142, w jaki spos\u00f3b realizowa\u0107 polityk\u0119 komunikacyjn\u0105&quot; - powiedzia\u0142 Klimczak. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336335, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-klimczak-pis-nie-bedzie-mnie-uczyc-jak-realizowac-polityke-k,nId,7837199", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimczak: PiS nie b\u0119dzie mnie uczy\u0107, jak realizowa\u0107 polityk\u0119 komunikacyjn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:59:23.256033+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-ws-aresztu-dla-buddy,nId,7837345\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-ws-aresztu-dla-buddy/000JXWBL742VD4H4-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja ws. aresztu dla &quot;Buddy&quot; \" align=\"left\" /></a>Jest decyzja o trzymiesi\u0119cznym areszcie dla znanego polskiego youtubera Kamila L., pseudonim Budda. Razem z nim aresztowano cztery osoby - w tym partnerk\u0119 &quot;Buddy&quot;. W poniedzia\u0142ek zatrzymano w tej sprawie w sumie 10 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336334, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-decyzja-ws-aresztu-dla-buddy,nId,7837345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja ws. aresztu dla \"Buddy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:59:22.900152+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-bartlomiej-b-w-rekach-policji-jest-podejrzany-o-podwojne-zab,nId,7837496\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartlomiej-b-w-rekach-policji-jest-podejrzany-o-podwojne-zab/000JXWPZG338WWUJ-C307.jpg\" alt=\"Bart\u0142omiej B. w r\u0119kach policji. Jest podejrzany o podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo\" align=\"left\" /></a>Podkarpaccy policjanci zatrzymali 34-letniego Bart\u0142omieja B., aresztowanego w zwi\u0105zku z zarzutem podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany od ponad tygodnia po tym, jak uciek\u0142 z obserwacji s\u0105dowo-psychiatrycznej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336333, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-bartlomiej-b-w-rekach-policji-jest-podejrzany-o-podwojne-zab,nId,7837496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bart\u0142omiej B. w r\u0119kach policji. Jest podejrzany o podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:52:53.073282+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nie-zyje-zbigniew-marculewicz-koszykarz-zginal-w-pozarze-dom,nId,7837326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-zbigniew-marculewicz-koszykarz-zginal-w-pozarze-dom/000JXW7MSW8C16SH-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Zbigniew Marculewicz. Koszykarz zgin\u0105\u0142 w po\u017carze domu\" align=\"left\" /></a>Zbigniew Marculewicz, wieloletni zawodnik koszykarskiej ekstraklasy, zgin\u0105\u0142 w po\u017carze swojego domu w Nowodzieli w gminie Ku\u017anica na Podlasiu. Mia\u0142 46 lat. Do tragedii dosz\u0142o w niedziel\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335821, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-nie-zyje-zbigniew-marculewicz-koszykarz-zginal-w-pozarze-dom,nId,7837326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Zbigniew Marculewicz. Koszykarz zgin\u0105\u0142 w po\u017carze domu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:52:52.720928+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-nowy-rozklad-jazdy-pkp-intercity-co-sie-zmieni,nId,7837295\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-nowy-rozklad-jazdy-pkp-intercity-co-sie-zmieni/000JXVGE3MYWQXJV-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie nowy rozk\u0142ad jazdy PKP Intercity. Co si\u0119 zmieni?\" align=\"left\" /></a>15 grudnia wejdzie w \u017cycie nowy rozk\u0142ad jazdy PKP Intercity. Obiecano kr\u00f3tsze czasy przejazd\u00f3w oraz wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 - r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzynarodowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335820, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-nowy-rozklad-jazdy-pkp-intercity-co-sie-zmieni,nId,7837295", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowy rozk\u0142ad jazdy PKP Intercity. Co si\u0119 zmieni?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:52:52.299265+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-dariusz-klimczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7837199\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-klimczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000JXT3S4B87D70C-C307.jpg\" alt=\"Dariusz Klimczak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie minister infrastruktury Dariusz Klimczak. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335819, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-dariusz-klimczak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7837199", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dariusz Klimczak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:44.379625+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-5-tys-lat-wiezienia-za-zamach-bombowy-w-ankarze,nId,7837187\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-5-tys-lat-wiezienia-za-zamach-bombowy-w-ankarze/000JXT8WJ3TX89OM-C307.jpg\" alt=\"Ponad 5 tys. lat wi\u0119zienia za zamach bombowy w Ankarze\" align=\"left\" /></a>Mehmet Veysi Dola\u015fan oskar\u017cony o spowodowanie ataku bombowego w Ankarze, stolicy Turcji zosta\u0142 skazany na 5172 lat wi\u0119zienia. W ataku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w 2016 r., zgin\u0119\u0142o 36 os\u00f3b, a 344 zosta\u0142y ranne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335294, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ponad-5-tys-lat-wiezienia-za-zamach-bombowy-w-ankarze,nId,7837187", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 5 tys. lat wi\u0119zienia za zamach bombowy w Ankarze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:44.173052+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kobieta-zaatakowala-dziecko-na-placu-zabaw-wyjela-je-z-husta,nId,7837231\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-zaatakowala-dziecko-na-placu-zabaw-wyjela-je-z-husta/000JXU1WQ23A60HI-C307.jpg\" alt=\"Kobieta zaatakowa\u0142a dziecko na placu zabaw. Wyj\u0119\u0142a je z hu\u015btawki i szarpa\u0142a \" align=\"left\" /></a>Naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej ma\u0142oletniego - za to w\u0142a\u015bnie poszukiwana jest kobieta, kt\u00f3ra na placu zabaw przy ul. Kochanowskiego w Warszawie mia\u0142a &quot;wyszarpa\u0107 dziecko z hu\u015btawki i rzuci\u0107 nim&quot;. Tak w\u0142a\u015bnie okre\u015bli\u0142a zdarzenie matka p\u00f3\u0142torarocznego ch\u0142opca. Policja opublikowa\u0142a wizerunek poszukiwanej i zaapelowa\u0142a o pomoc. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335293, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kobieta-zaatakowala-dziecko-na-placu-zabaw-wyjela-je-z-husta,nId,7837231", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta zaatakowa\u0142a dziecko na placu zabaw. Wyj\u0119\u0142a je z hu\u015btawki i szarpa\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:44.012462+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-10-tys-euro-znalezione-w-worku-na-smieci-wlasciciel-nadal-po,nId,7837260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-tys-euro-znalezione-w-worku-na-smieci-wlasciciel-nadal-po/000JXUQ5T3WD5MQT-C307.jpg\" alt=\"10 tys. euro znalezione w worku na \u015bmieci. W\u0142a\u015bciciel nadal poszukiwany\" align=\"left\" /></a>Nikt nie zg\u0142osi\u0142 si\u0119 po 10 tysi\u0119cy euro, kt\u00f3re podczas sprz\u0105tania po powodzi znale\u017ali \u017co\u0142nierze Wojsk Obrony Terytorialnej. Pieni\u0105dze by\u0142y schowane w worku na \u015bmieci. Le\u017ca\u0142y przy wale przeciwpowodziowym mi\u0119dzy L\u0105dkiem-Zdrojem a Stroniem \u015al\u0105skim. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335292, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-10-tys-euro-znalezione-w-worku-na-smieci-wlasciciel-nadal-po,nId,7837260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 tys. euro znalezione w worku na \u015bmieci. W\u0142a\u015bciciel nadal poszukiwany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:43.851802+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-co-z-marszem-niepodleglosci-jest-decyzja-sadu,nId,7837208\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-marszem-niepodleglosci-jest-decyzja-sadu/000JXTB861M2H9UG-C307.jpg\" alt=\"Co z Marszem Niepodleg\u0142o\u015bci? Jest decyzja s\u0105du\" align=\"left\" /></a>S\u0105d odrzuci\u0142 odwo\u0142anie stowarzyszenia Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w sprawie organizacji manifestacji 11 listopada. Jak informowali\u015bmy, ruch nie zgadza\u0142 si\u0119 z decyzj\u0105 warszawskiego ratusza, kt\u00f3ry nie wyda\u0142 mu pozwolenia na zorganizowanie w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci zgromadze\u0144 na trasie od ronda Dmowskiego do Stadionu Narodowego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1335291, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-co-z-marszem-niepodleglosci-jest-decyzja-sadu,nId,7837208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z Marszem Niepodleg\u0142o\u015bci? Jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:43.729806+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nastolatkowie-skatowali-bezdomnego-zmarl-w-szpitalu,nId,7837242\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nastolatkowie-skatowali-bezdomnego-zmarl-w-szpitalu/000JXU3KB3FV68KA-C307.jpg\" alt=\"Nastolatkowie skatowali bezdomnego. Zmar\u0142 w szpitalu\" align=\"left\" /></a>W szpitalu w \u0141odzi zmar\u0142 bezdomny m\u0119\u017cczyzna, nad kt\u00f3rym w Dobroniu w woj. \u0142\u00f3dzkim ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem zn\u0119ca\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w. Zatrzymanym nieletnim sprawcom mo\u017ce grozi\u0107 do 15 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335290, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-nastolatkowie-skatowali-bezdomnego-zmarl-w-szpitalu,nId,7837242", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nastolatkowie skatowali bezdomnego. Zmar\u0142 w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:43.581187+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-wniosek-o-tymczasowe-aresztowanie-marcina-romanowskiego,nId,7837247\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-o-tymczasowe-aresztowanie-marcina-romanowskiego/000JXU45A196449W-C307.jpg\" alt=\"Jest wniosek o tymczasowe aresztowanie Marcina Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>Prokurator skierowa\u0142 do s\u0105du wniosek o tymczasowe aresztowanie Marcina Romanowskiego. Wobec pos\u0142a Suwerennej Polski, kt\u00f3remu prokurator przedstawi\u0142 11 zarzut\u00f3w zwi\u0105zanych z rozdzielaniem \u015brodk\u00f3w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, nie zastosowano po wczorajszym przes\u0142uchaniu \u017cadnych \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych. Dzi\u015b po analizie przes\u0142uchania prokurator zdecydowa\u0142 o wyst\u0105pieniu do s\u0105du o tymczasowe aresztowanie polityka na trzy miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335289, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-wniosek-o-tymczasowe-aresztowanie-marcina-romanowskiego,nId,7837247", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wniosek o tymczasowe aresztowanie Marcina Romanowskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T14:48:43.415537+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaria-blika-utrudnienia-dla-uzytkownikow,nId,7837299\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-blika-utrudnienia-dla-uzytkownikow/000JXVGMWX06VWVR-C307.jpg\" alt=\"Awaria BLIKa. Utrudnienia dla u\u017cytkownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 po godz. 16 poinformowano o awarii systemu p\u0142atno\u015bci mobilnych BLIK. &quot;Odnotowujemy czasowe problemy z funkcjami (...).&quot; - przekazano na platformie X.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335288, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-awaria-blika-utrudnienia-dla-uzytkownikow,nId,7837299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria BLIKa. Utrudnienia dla u\u017cytkownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:16:05.963333+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-prawniczka-mbappe-kontratakuje-zapowiada-pozwy,nId,7837137\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawniczka-mbappe-kontratakuje-zapowiada-pozwy/000JXSH2S47PXNF7-C307.jpg\" alt=\"\u200bPrawniczka Mbappe kontratakuje. Zapowiada pozwy  \" align=\"left\" /></a>Marie-Alix Canu-Bernard, prawniczka Kyliana Mbappe, kt\u00f3ry - wed\u0142ug szwedzkich medi\u00f3w - zamieszany jest w spraw\u0119 gwa\u0142tu w Sztokholmie, zapowiada zaskar\u017cenie do s\u0105du os\u00f3b, kt\u00f3re rozpowszechniaj\u0105 &quot;oszczercze zarzuty&quot; wobec jej klienta - relacjonuje francuski korespondent RMF FM Marek G\u0142adysz. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334706, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-prawniczka-mbappe-kontratakuje-zapowiada-pozwy,nId,7837137", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPrawniczka Mbappe kontratakuje. Zapowiada pozwy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:16:05.808796+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jerzy-owsiak-oglosil-cel-33-finalu-wosp,nId,7837116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jerzy-owsiak-oglosil-cel-33-finalu-wosp/000JXRA27X4SLNJO-C307.jpg\" alt=\"Jerzy Owsiak og\u0142osi\u0142 cel 33. fina\u0142u WO\u015aP\" align=\"left\" /></a>Zaplanowany na 26 stycznia 2025 r. 33. fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cony onkologii i hematologii dzieci\u0119cej. Og\u0142osi\u0142 to dzi\u015b w Gdyni za\u0142o\u017cyciel Fundacji WO\u015aP Jerzy Owsiak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334705, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jerzy-owsiak-oglosil-cel-33-finalu-wosp,nId,7837116", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Owsiak og\u0142osi\u0142 cel 33. fina\u0142u WO\u015aP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:16:05.581365+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-ponowne-przeszukanie-polskiego-statku-na-ktorym-znale,nId,7837157\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-ponowne-przeszukanie-polskiego-statku-na-ktorym-znale/000JXSLQXXXXS8PV-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie ponowne przeszukanie polskiego statku, na kt\u00f3rym znaleziono kokain\u0119\" align=\"left\" /></a>Brazylijska policja nie zgadza si\u0119 na wej\u015bcie statku &quot;Jawor&quot; do portu w Sao Luis. \u015aledczy anulowali wydan\u0105 wcze\u015bniej decyzj\u0119, t\u0142umacz\u0105c to konieczno\u015bci\u0105 ponownego przeszukania jednostki. To najnowsze, nieoficjalne ustalenia reportera RMF FM Mateusza Ch\u0142ystuna w sprawie nale\u017c\u0105cego do Polskiej \u017beglugi Morskiej masowca. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334704, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-ponowne-przeszukanie-polskiego-statku-na-ktorym-znale,nId,7837157", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie ponowne przeszukanie polskiego statku, na kt\u00f3rym znaleziono kokain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:16:05.469897+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-na-poligonie-czterej-zolnierze-w-szpitalu,nId,7837167\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-poligonie-czterej-zolnierze-w-szpitalu/000JXU0CJPXL5YD0-C307.jpg\" alt=\"Wypadek na poligonie. Czterej \u017co\u0142nierze w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Do szpitala w Wejherowie trafili czterej \u017co\u0142nierze ranni w wypadku na terenie O\u015brodka Szkolenia Poligonowego Wojsk Specjalnych Strzepcz. Spraw\u0119 bada \u017bandarmeria Wojskowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334703, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-na-poligonie-czterej-zolnierze-w-szpitalu,nId,7837167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na poligonie. Czterej \u017co\u0142nierze w szpitalu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:10:50.257805+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-68-kg-narkotykow-w-wynajmowanym-mieszkaniu-dwie-osoby-z-zarz,nId,7837080\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/68-kg-narkotykow-w-wynajmowanym-mieszkaniu-dwie-osoby-z-zarz/000JXQVKWBR1QQEV-C307.jpg\" alt=\"68 kg narkotyk\u00f3w w wynajmowanym mieszkaniu. Dwie osoby z zarzutami \" align=\"left\" /></a>68 kg narkotyk\u00f3w o czarnorynkowej warto\u015bci ok. 28,4 mln z\u0142 znale\u017ali policjanci w jednym z mieszka\u0144 w Warszawie. W sprawie zatrzymano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy us\u0142yszeli zarzuty i trafili do aresztu. \u015aledczy nie wykluczaj\u0105 kolejnych zatrzyma\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334249, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-68-kg-narkotykow-w-wynajmowanym-mieszkaniu-dwie-osoby-z-zarz,nId,7837080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "68 kg narkotyk\u00f3w w wynajmowanym mieszkaniu. Dwie osoby z zarzutami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:10:50.076092+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-oszalamiajace-zdjecie-miliony-gwiazd-i-galaktyk,nId,7836922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oszalamiajace-zdjecie-miliony-gwiazd-i-galaktyk/000JXPRQN6URDKS7-C307.jpg\" alt=\"Osza\u0142amiaj\u0105ce zdj\u0119cie: Miliony gwiazd i galaktyk\" align=\"left\" /></a>Europejska Agencja Kosmiczna (ESA) opublikowa\u0142a pierwszy fragment kosmicznego atlasu Wszech\u015bwiata, opracowywanego z pomoc\u0105 Teleskopu Kosmicznego Euclid. Podczas Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego w Mediolanie dyrektor generalny ESA Josef Aschbacher i dyrektor naukowa Carole Mundell zaprezentowali ogromn\u0105 mozaik\u0119 o rozdzielczo\u015bci 208 gigapikseli, zawieraj\u0105c\u0105 wyniki 260 obserwacji nieba wykonanych mi\u0119dzy 25 marca a 8 kwietnia 2024 roku i pokazuj\u0105c\u0105 miliony gwiazd i galaktyk. Misja Euclid to projekt ESA, kt\u00f3ry b\u0119dzie obrazowa\u0107 miliardy...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334248, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-oszalamiajace-zdjecie-miliony-gwiazd-i-galaktyk,nId,7836922", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osza\u0142amiaj\u0105ce zdj\u0119cie: Miliony gwiazd i galaktyk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:10:49.962283+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-i-destrukcyjne-trzesienie-ziemi-w-turcji,nId,7837102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silne-i-destrukcyjne-trzesienie-ziemi-w-turcji/000JXQXI2U547MJW-C307.jpg\" alt=\"Silne i destrukcyjne trz\u0119sienie ziemi w Turcji\" align=\"left\" /></a>Silne trz\u0119sienie ziemi nawiedzi\u0142o w \u015brod\u0119 wschodni\u0105 Turcj\u0119, niespe\u0142na 200 km od granicy z Syri\u0105. Niestety, pojawi\u0142y si\u0119 informacje o zniszczeniach i rannych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334247, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-silne-i-destrukcyjne-trzesienie-ziemi-w-turcji,nId,7837102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silne i destrukcyjne trz\u0119sienie ziemi w Turcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:10:49.846321+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-oto-plan-ktory-ma-zatrzymac-rosje-zelenski-o-pieciu-krokach-,nId,7837087\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-plan-ktory-ma-zatrzymac-rosje-zelenski-o-pieciu-krokach/000JXQW8K2JLCXQV-C307.jpg\" alt=\"Oto plan, kt\u00f3ry ma zatrzyma\u0107 Rosj\u0119. Ze\u0142enski o pi\u0119ciu krokach do zwyci\u0119stwa\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przedstawi\u0142 w \u015brod\u0119 w Radzie Najwy\u017cszej (parlamencie) plan zwyci\u0119stwa, kt\u00f3ry sk\u0142ada si\u0119 z pi\u0119ciu punkt\u00f3w i trzech niejawnych za\u0142\u0105cznik\u00f3w. &quot;Jednym z punkt\u00f3w wyj\u015bcia do planu zwyci\u0119stwa jest zaproszenie Ukrainy do NATO w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci&quot; - oznajmi\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334246, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-oto-plan-ktory-ma-zatrzymac-rosje-zelenski-o-pieciu-krokach-,nId,7837087", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto plan, kt\u00f3ry ma zatrzyma\u0107 Rosj\u0119. Ze\u0142enski o pi\u0119ciu krokach do zwyci\u0119stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:06:45.445575+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ulotki-odebralismy-w-moskwie-ruszyl-proces-rosjan-werbujacyc,nId,7836978\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ulotki-odebralismy-w-moskwie-ruszyl-proces-rosjan-werbujacyc/000JXQ7M8SB87ATC-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ulotki odebrali\u015bmy w Moskwie&quot;. Ruszy\u0142 proces Rosjan werbuj\u0105cych w Polsce\" align=\"left\" /></a>W krakowskim s\u0105dzie okr\u0119gowym rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces dw\u00f3ch Rosjan - Andrei G. i Alexa T. To ludzie wynaj\u0119ci przez rosyjsk\u0105 grup\u0119 najemn\u0105 Wagner, kt\u00f3rzy rozklejali w Krakowie ulotki, namawiaj\u0105ce do wst\u0105pienia w szeregi organizacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333876, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ulotki-odebralismy-w-moskwie-ruszyl-proces-rosjan-werbujacyc,nId,7836978", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ulotki odebrali\u015bmy w Moskwie\". Ruszy\u0142 proces Rosjan werbuj\u0105cych w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:06:45.315931+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-nie-slyszala-syren-znamy-wnioski-po-tescie-systemu-,nId,7837068\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-nie-slyszala-syren-znamy-wnioski-po-tescie-systemu/000JXQISEKLD0YVG-C307.jpg\" alt=\"\u200bWarszawa nie s\u0142ysza\u0142a syren. Znamy wnioski po te\u015bcie systemu alarmowego\" align=\"left\" /></a>S\u0105 ju\u017c pierwsze wnioski z przeprowadzonych tydzie\u0144 temu w Warszawie \u0107wicze\u0144 systemu alarmowania. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych mieszka\u0144c\u00f3w stolicy wskaza\u0142a, \u017ce sygna\u0142 z syren by\u0142 nies\u0142yszalny lub s\u0142abo s\u0142yszalny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333875, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-nie-slyszala-syren-znamy-wnioski-po-tescie-systemu-,nId,7837068", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bWarszawa nie s\u0142ysza\u0142a syren. Znamy wnioski po te\u015bcie systemu alarmowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:06:45.183272+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabil-trzech-chlopcow-w-tym-syna-sad-podjal-decyzje,nId,7837018\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-trzech-chlopcow-w-tym-syna-sad-podjal-decyzje/000JXQGLG49UMJSC-C307.jpg\" alt=\"Zabi\u0142 trzech ch\u0142opc\u00f3w, w tym syna. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Jest decyzja w g\u0142o\u015bnej sprawie zab\u00f3jstwa trzech ch\u0142opc\u00f3w. Po stwierdzeniu przez bieg\u0142ych niepoczytalno\u015bci, s\u0105d w P\u0142ocku umorzy\u0142 \u015bledztwo przeciwko podejrzanemu Rados\u0142awowi K. i postanowi\u0142 o umieszczeniu go w zamkni\u0119tym zak\u0142adzie psychiatrycznym.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333874, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabil-trzech-chlopcow-w-tym-syna-sad-podjal-decyzje,nId,7837018", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabi\u0142 trzech ch\u0142opc\u00f3w, w tym syna. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:06:45.025357+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-premier-odpowiedzial-prezydentowi-poslowie-pis-wyszli-z-sali,nId,7837025\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-odpowiedzial-prezydentowi-poslowie-pis-wyszli-z-sali/000JXQELI9TCAF8Y-C307.jpg\" alt=\"Premier odpowiedzia\u0142 prezydentowi, pos\u0142owie PiS wyszli z sali obrad\" align=\"left\" /></a>\u200b&quot;Polki i Polacy 15 pa\u017adziernika w wielkim narodowym zrywie odsun\u0119li z\u0142\u0105 w\u0142adz\u0119, uwolnili Polsk\u0119 od k\u0142amstwa, korupcji i od nieudolno\u015bci&quot; - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, odpowiadaj\u0105c na or\u0119dzie wyg\u0142oszone w Sejmie przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Wyst\u0105pienie szefa pa\u0144stwa polskiego skrytykowali te\u017c m.in. minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar i szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333873, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-premier-odpowiedzial-prezydentowi-poslowie-pis-wyszli-z-sali,nId,7837025", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier odpowiedzia\u0142 prezydentowi, pos\u0142owie PiS wyszli z sali obrad", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T10:01:32.941102+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-poszukiwany-przez-interpol-wpadl-w-sopocie-handlowal-fentany,nId,7836973\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwany-przez-interpol-wpadl-w-sopocie-handlowal-fentany/000JXPXCKITP0WK6-C307.jpg\" alt=\"\u200bPoszukiwany przez Interpol wpad\u0142 w Sopocie. Handlowa\u0142 fentanylem\" align=\"left\" /></a>Kryminalni z Sopotu zatrzymali 47-latka poszukiwanego od 2017 roku czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu wystawion\u0105 przez Kanad\u0119. Sprawa dotyczy handlu mi\u0119dzy innymi fentanylem i kokain\u0105.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333502, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-poszukiwany-przez-interpol-wpadl-w-sopocie-handlowal-fentany,nId,7836973", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPoszukiwany przez Interpol wpad\u0142 w Sopocie. Handlowa\u0142 fentanylem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie,nId,7836850\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie/000JXPM5A769Q1XM-C307.jpg\" alt=\"Duda zaatakowa\u0142 rz\u0105d ws. granicy. &quot;Nigdy nie przeprosili\u015bcie&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce rz\u0105d premiera Donalda Tuska i jego ob\u00f3z nareszcie do\u0142\u0105czy\u0142 do obro\u0144c\u00f3w granicy Rzeczypospolitej&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w wyg\u0142oszonym w Sejmie or\u0119dziu. &quot;Teraz nast\u0105pi\u0142a zmiana o 180 stopni. Chc\u0119 to podkre\u015bli\u0107 - lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c wcale. Ale trzeba pami\u0119ta\u0107, \u017ce nigdy za swoje skandaliczne s\u0142owa pa\u0144stwo nie przeprosili\u015bcie&quot; - grzmia\u0142 z m\u00f3wnicy sejmowej. Szef pa\u0144stwa polskiego m\u00f3wi\u0142 te\u017c m.in. o polskiej obronno\u015bci, wielkich inwestycjach infrastrukturalnych, wymiarze s\u0105downictwa i dyplomacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333501, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie,nId,7836850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda zaatakowa\u0142 rz\u0105d ws. granicy. \"Nigdy nie przeprosili\u015bcie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:49:10.667482+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-7-grudnia-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta,nId,7836794\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-7-grudnia-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta/000JXPCPJ7BY03DO-C307.jpg\" alt=\"\u200bTusk: 7 grudnia poznamy kandydata KO na prezydenta\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk w wywiadzie dla &quot;Gazety Wyborczej&quot; zapowiedzia\u0142, \u017ce &quot;w sobot\u0119, 7 grudnia poznamy kandydata Koalicji Obywatelskiej&quot;. PiS prawdopodobnie ujawni swego kandydata ju\u017c 11 listopada.  \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333194, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-7-grudnia-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta,nId,7836794", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bTusk: 7 grudnia poznamy kandydata KO na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:49:05.197451+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzech-gornikow-w-szpitalu-po-wypadku-w-kopalni-boleslaw-smi,nId,7836933\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzech-gornikow-w-szpitalu-po-wypadku-w-kopalni-boleslaw-smi/000JXPSDPAAMAIRA-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrzech g\u00f3rnik\u00f3w w szpitalu po wypadku w kopalni Boles\u0142aw \u015amia\u0142y\" align=\"left\" /></a>W wypadku w kopalni Boles\u0142aw \u015amia\u0142y w \u0141aziskach G\u00f3rnych (\u015al\u0105skie) poszkodowanych zosta\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Trzech g\u00f3rnik\u00f3w przebywa w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333192, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-trzech-gornikow-w-szpitalu-po-wypadku-w-kopalni-boleslaw-smi,nId,7836933", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bTrzech g\u00f3rnik\u00f3w w szpitalu po wypadku w kopalni Boles\u0142aw \u015amia\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:49:04.623986+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ratunkowa-cesarka-prokuratura-bada-przyczyny-smierci-kobiety,nId,7836920\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ratunkowa-cesarka-prokuratura-bada-przyczyny-smierci-kobiety/000JXPRRT7MIP26P-C307.jpg\" alt=\"Ratunkowa cesarka. Prokuratura bada przyczyny \u015bmierci kobiety, dziecko walczy o \u017cycie\" align=\"left\" /></a>Prokuratura rejonowa w Chorzowie wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci ci\u0119\u017carnej kobiety, kt\u00f3rej dziecko uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 dzi\u0119ki ratunkowemu cesarskiemu ci\u0119ciu. Zabieg wykona\u0142 zesp\u00f3\u0142 Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. Sprawie przyjrza\u0142a si\u0119 reporterka RMF FM Anna Kropaczek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333191, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-ratunkowa-cesarka-prokuratura-bada-przyczyny-smierci-kobiety,nId,7836920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratunkowa cesarka. Prokuratura bada przyczyny \u015bmierci kobiety, dziecko walczy o \u017cycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:49:04.195633+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-komisja-europejska-przymknie-oko-na-zawieszenie-prawa-azylow,nId,7836753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-europejska-przymknie-oko-na-zawieszenie-prawa-azylow/000JXNX489ONAE7R-C307.jpg\" alt=\"Komisja Europejska przymknie oko na zawieszenie prawa azylowego\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska przymknie oko na tymczasowe zawieszenie przez Polsk\u0119 prawa azylowego na wz\u00f3r Finlandii. Bruksela nie rozpocznie wobec Polski \u017cadnych karnych procedur - ustali\u0142a w Komisji Europejskiej korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333190, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-komisja-europejska-przymknie-oko-na-zawieszenie-prawa-azylow,nId,7836753", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska przymknie oko na zawieszenie prawa azylowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T08:49:03.860678+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie-tr,nId,7836850\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie-tr/000JXPM5A769Q1XM-C307.jpg\" alt=\"Duda zaatakowa\u0142 rz\u0105d ws. granicy. &quot;Nigdy nie przeprosili\u015bcie&quot; [TRANSMISJA]\" align=\"left\" /></a>&quot;Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce rz\u0105d premiera Donalda Tuska i jego ob\u00f3z nareszcie do\u0142\u0105czy\u0142 do obro\u0144c\u00f3w granicy Rzeczypospolitej&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w wyg\u0142oszonym w Sejmie or\u0119dziu. &quot;Teraz nast\u0105pi\u0142a zmiana o 180 stopni. Chc\u0119 to podkre\u015bli\u0107 - lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c wcale. Ale trzeba pami\u0119ta\u0107, \u017ce nigdy za swoje skandaliczne s\u0142owa pa\u0144stwo nie przeprosili\u015bcie&quot; - doda\u0142. W tym artykule mo\u017cecie obejrze\u0107 transmisj\u0119 na \u017cywo z przem\u00f3wienia prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333189, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-zaatakowal-rzad-ws-granicy-nigdy-nie-przeprosiliscie-tr,nId,7836850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda zaatakowa\u0142 rz\u0105d ws. granicy. \"Nigdy nie przeprosili\u015bcie\" [TRANSMISJA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:40.421429+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ue-naklada-sankcje-na-iran-ani-jeden-iranski-samolot-nie-pol,nId,7836829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ue-naklada-sankcje-na-iran-ani-jeden-iranski-samolot-nie-pol/000JXOPK9R221394-C307.jpg\" alt=\"UE nak\u0142ada sankcje na Iran. &quot;Ani jeden ira\u0144ski samolot nie poleci do Europy&quot;\" align=\"left\" /></a>Po na\u0142o\u017ceniu przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 nowych sankcji na Iran, Teheran zawiesi\u0142 po\u0142\u0105czenia lotnicze krajowych przewo\u017anik\u00f3w do Europy. Zachodnie pa\u0144stwa oskar\u017cy\u0142y Iran o przesy\u0142anie cywilnej floty rakiet do Rosji, kt\u00f3ra wykorzystuje je przeciwko Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332956, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ue-naklada-sankcje-na-iran-ani-jeden-iranski-samolot-nie-pol,nId,7836829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE nak\u0142ada sankcje na Iran. \"Ani jeden ira\u0144ski samolot nie poleci do Europy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:40.046252+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marnujemy-zywnosc-na-potege-zatrwazajace-dane-z-polski-i-ue,nId,7836819\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marnujemy-zywnosc-na-potege-zatrwazajace-dane-z-polski-i-ue/000JXOKJPRP83O7Y-C307.jpg\" alt=\"Marnujemy \u017cywno\u015b\u0107 na pot\u0119g\u0119. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane z Polski i UE\" align=\"left\" /></a>Marnujemy ogromne ilo\u015bci jedzenia - alarmuje Instytut Ochrony \u015arodowiska. Rocznie to \u015brednio 123 kg wyrzuconej \u017cywno\u015bci na ka\u017cdego Polaka. R\u00f3wnocze\u015bnie, wed\u0142ug instytutu zmarnowana \u017cywno\u015b\u0107 w Polsce odpowiada za emisj\u0119 oko\u0142o 13 mln ton gaz\u00f3w cieplarnianych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332955, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marnujemy-zywnosc-na-potege-zatrwazajace-dane-z-polski-i-ue,nId,7836819", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marnujemy \u017cywno\u015b\u0107 na pot\u0119g\u0119. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane z Polski i UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:39.725333+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-system-kaucyjny-nie-jest-gotowy-rzad-chce-przesunac-termin-j,nId,7836863\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/system-kaucyjny-nie-jest-gotowy-rzad-chce-przesunac-termin-j/000JXP7FLAL5YGCC-C307.jpg\" alt=\"System kaucyjny nie jest gotowy. Rz\u0105d chce przesun\u0105\u0107 termin jego wprowadzenia\" align=\"left\" /></a>System kaucyjny nie jest gotowy do wej\u015bcia w \u017cycie - przyzna\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig Kloska. Jak przyzna\u0142a, rz\u0105d &quot;my\u015bli o przesuni\u0119ciu terminu jego wprowadzenia o p\u00f3\u0142 roku&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332954, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-system-kaucyjny-nie-jest-gotowy-rzad-chce-przesunac-termin-j,nId,7836863", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System kaucyjny nie jest gotowy. Rz\u0105d chce przesun\u0105\u0107 termin jego wprowadzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:39.434463+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-somalia-etiopia-syria-oto-dane-o-uchodzcach-probujacych-niel,nId,7836816\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/somalia-etiopia-syria-oto-dane-o-uchodzcach-probujacych-niel/000JXOGCFFV40M74-C307.jpg\" alt=\"Somalia, Etiopia, Syria. Oto dane o uchod\u017acach pr\u00f3buj\u0105cych nielegalnie wjecha\u0107 do Polski\" align=\"left\" /></a>Obywatele kraj\u00f3w Afryki Wschodniej dominuj\u0105 w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re nielegalnie pr\u00f3buj\u0105 forsowa\u0107 nasz\u0105 granic\u0119 z terytorium Bia\u0142orusi. Tak wynika z danych Frontexu czyli Europejskiej Agencji Stra\u017cy Granicznej i Przybrze\u017cnej. Dane przeanalizowa\u0142 reporter RMF FM Mateusz Ch\u0142ystun.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332953, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-somalia-etiopia-syria-oto-dane-o-uchodzcach-probujacych-niel,nId,7836816", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Somalia, Etiopia, Syria. Oto dane o uchod\u017acach pr\u00f3buj\u0105cych nielegalnie wjecha\u0107 do Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:38.978483+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kazik-z-telefonu-wykasowalem-wszystkich-ktorzy-uczestnicza-w,nId,7836312\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kazik-z-telefonu-wykasowalem-wszystkich-ktorzy-uczestnicza-w/000JXOZKLL656EIE-C307.jpg\" alt=\"Kazik: Z telefonu wykasowa\u0142em wszystkich, kt\u00f3rzy uczestnicz\u0105 w politycznej nawalance\" align=\"left\" /></a>&quot;Da si\u0119 'by\u0107 po \u017cadnej stronie', ale nie da si\u0119 konwersowa\u0107 z lud\u017ami, kt\u00f3rzy s\u0105 w jednej lub drugiej bandzie&quot; - odpowiedzia\u0142 Kazik Staszewski Robertowi Mazurkowi na pytanie o ocen\u0119 polskiej polityki. Tematem Porannej rozmowy w RMF FM by\u0142a m.in. najnowsza p\u0142yta Kazika i Kwartetu ProForma &quot;Po moim trupie&quot;. &quot;To nie jest m\u00f3j najbardziej polityczny, ale najbardziej szczery album&quot; - powiedzia\u0142 muzyk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332952, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kazik-z-telefonu-wykasowalem-wszystkich-ktorzy-uczestnicza-w,nId,7836312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazik: Z telefonu wykasowa\u0142em wszystkich, kt\u00f3rzy uczestnicz\u0105 w politycznej nawalance", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:38.398442+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oredzie-prezydenta-w-sejmie-bedzie-troche-szpilek,nId,7836850\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oredzie-prezydenta-w-sejmie-bedzie-troche-szpilek/000JXORM90AHJ8LB-C307.jpg\" alt=\"Or\u0119dzie prezydenta w Sejmie. &quot;B\u0119dzie troch\u0119 szpilek&quot;\" align=\"left\" /></a>O godz. 10:00 prezydent wyg\u0142osi w Sejmie or\u0119dzie. Andrzej Duda mia\u0142 wyst\u0105pi\u0107 na Wiejskiej wczoraj, w rocznic\u0119 wybor\u00f3w parlamentarnych, ostatecznie jednak zrobi to dzi\u015b. &quot;Mi\u0142o nie b\u0119dzie, b\u0119dzie za to troch\u0119 szpilek&quot; - tak tre\u015b\u0107 or\u0119dzia mia\u0142 opisa\u0107 jeden ze wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w g\u0142owy pa\u0144stwa. W tym artykule b\u0119dziecie mogli obejrze\u0107 transmisj\u0119 na \u017cywo z przem\u00f3wienia prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332951, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oredzie-prezydenta-w-sejmie-bedzie-troche-szpilek,nId,7836850", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Or\u0119dzie prezydenta w Sejmie. \"B\u0119dzie troch\u0119 szpilek\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:45:37.913224+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-autobus-z-dziecmi-uderzyl-w-samochody-i-budynek,nId,7836866\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/autobus-z-dziecmi-uderzyl-w-samochody-i-budynek/000JXP6XNCPJJ69T-C307.jpg\" alt=\"Autobus z dzie\u0107mi uderzy\u0142 w samochody i budynek\" align=\"left\" /></a>Chwile grozy prze\u017cyli uczniowie jad\u0105cy autobusem szkolnym w miejscowo\u015bci G\u00f3ra na Dolnym \u015al\u0105sku. Kierowca autobusu nagle zjecha\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w dwa zaparkowane auta, sforsowa\u0142 ogrodzenie i wjecha\u0142 w budynek. W poje\u017adzie by\u0142o 23 uczni\u00f3w i opiekunka - podr\u00f3\u017cowali do szko\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332950, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-autobus-z-dziecmi-uderzyl-w-samochody-i-budynek,nId,7836866", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus z dzie\u0107mi uderzy\u0142 w samochody i budynek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:39:48.228656+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-laboratorium-zlikwidowane-trzem-mezczyznom-grozi-20-lat-wiez,nId,7836691\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/laboratorium-zlikwidowane-grozi-im-20-lat-wiezienia/000JXNXQRB89L8D8-C307.jpg\" alt=\"Laboratorium zlikwidowane. Grozi im 20 lat wi\u0119zienia\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali trzy osoby i zabezpieczyli 35 kg narkotyk\u00f3w o czarnorynkowej warto\u015bci blisko miliona z\u0142otych. Kolejne laboratorium zosta\u0142o zlikwidowane na Kaszubach. Zatrzymanym grozi nawet do 20 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332752, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-laboratorium-zlikwidowane-trzem-mezczyznom-grozi-20-lat-wiez,nId,7836691", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laboratorium zlikwidowane. Grozi im 20 lat wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:39:47.945686+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-czy-trump-sa-wyniki-najnowszego-sondazu,nId,7836775\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/harris-czy-trump-sa-wyniki-najnowszego-sondazu/000JXO089WVNOG8T-C307.jpg\" alt=\"Harris czy Trump? S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Niespe\u0142na trzy tygodnie dziel\u0105 nas od wybor\u00f3w prezydenckich w USA. 45 proc. ankietowanych Amerykan\u00f3w ma zamiar g\u0142osowa\u0107 na Kamal\u0119 Harris, a 42 proc. na Donalda Trumpa. W\u015br\u00f3d zarejestrowanych wyborc\u00f3w 86 proc. demokrat\u00f3w i 81 proc. republikan\u00f3w deklaruje, \u017ce na pewno p\u00f3jdzie na wybory - wynika z sonda\u017cu Ipsos dla agencji Reutera.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332751, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-harris-czy-trump-sa-wyniki-najnowszego-sondazu,nId,7836775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris czy Trump? S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:32:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-brzezinski-dla-rmf-fm-bez-wzgledu-na-wynik-wyborow-wspolprac,nId,7836754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brzezinski-dla-rmf-fm-po-wyborach-wspolpraca-z-polska-bedzie/000JXNX0ITNT59VP-C307.jpg\" alt=\"Brzezi\u0144ski dla RMF FM: Po wyborach wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana\" align=\"left\" /></a>&quot;Znaczenie Polski doceniaj\u0105 oba g\u0142\u00f3wne ugrupowania polityczne w Stanach Zjednoczonych&quot; - powiedzia\u0142 RMF FM ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce Mark Brzezinski. Doda\u0142, \u017ce bez wzgl\u0119du na wynik listopadowych wybor\u00f3w wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333193, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-brzezinski-dla-rmf-fm-bez-wzgledu-na-wynik-wyborow-wspolprac,nId,7836754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brzezi\u0144ski dla RMF FM: Po wyborach wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:35:33.322711+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niebezpieczne-krzyzyki-rozance-i-wizerunki-papiezy-skonfisko,nId,7836759\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-krzyzyki-rozance-i-wizerunki-papiezy-skonfisko/000JXNXP6EJK8GLO-C307.jpg\" alt=\"Niebezpieczne krzy\u017cyki, r\u00f3\u017ca\u0144ce i wizerunki papie\u017cy skonfiskowane w Rzymie\" align=\"left\" /></a>W\u0142oska Policja Finansowa skonfiskowa\u0142a w Rzymie 6 milion\u00f3w dewocjonali\u00f3w, wyprodukowanych w Chinach. &quot;Wielki Jubileusz made in China&quot; - tak portal Roma Today podsumowa\u0142 rekordow\u0105 konfiskat\u0119 w Wiecznym Mie\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332568, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niebezpieczne-krzyzyki-rozance-i-wizerunki-papiezy-skonfisko,nId,7836759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne krzy\u017cyki, r\u00f3\u017ca\u0144ce i wizerunki papie\u017cy skonfiskowane w Rzymie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:35:32.523014+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-sasin-ostro-o-tusku-i-jego-polityce-migracyjnej-jest-niewiar,nId,7836318\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sasin-ostro-o-tusku-i-jego-polityce-migracyjnej-jest-niewiar/000JXJ8DSQA9FDJO-C307.jpg\" alt=\"Sasin ostro o Tusku i jego polityce migracyjnej: Jest niewiarygodny\" align=\"left\" /></a>&quot;Wiarygodno\u015b\u0107 jest podstaw\u0105, c\u00f3\u017c po pomys\u0142ach, kt\u00f3re nie s\u0105 realizowane. Donald Tusk jest mistrzem w tego typu dzia\u0142aniach&quot; - stwierdzi\u0142 Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Jacek Sasin, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi premiera dot. tymczasowego zawieszenia prawa azylowego. Polityk PiS-u powiedzia\u0142, \u017ce nie wierzy, i\u017c premier tak radykalnie zmieni\u0142 zdanie w kwestii polityki migracyjnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332567, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-sasin-ostro-o-tusku-i-jego-polityce-migracyjnej-jest-niewiar,nId,7836318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sasin ostro o Tusku i jego polityce migracyjnej: Jest niewiarygodny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:35:32.174727+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-brzezinski-dla-rmf-fm-bez-wzgledu-na-wynik-wyborow-wspolprac,nId,7836754\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brzezinski-dla-rmf-fm-bez-wzgledu-na-wynik-wyborow-wspolprac/000JXNX0ITNT59VP-C307.jpg\" alt=\"Brzezi\u0144ski dla RMF FM: Bez wzgl\u0119du na wynik wybor\u00f3w wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana\" align=\"left\" /></a>&quot;Znaczenie Polski doceniaj\u0105 oba g\u0142\u00f3wne ugrupowania polityczne w Stanach Zjednoczonych&quot; - powiedzia\u0142 RMF FM ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce Mark Brzezinski. Doda\u0142, \u017ce bez wzgl\u0119du na wynik listopadowych wybor\u00f3w wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332566, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-brzezinski-dla-rmf-fm-bez-wzgledu-na-wynik-wyborow-wspolprac,nId,7836754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brzezi\u0144ski dla RMF FM: Bez wzgl\u0119du na wynik wybor\u00f3w wsp\u00f3\u0142praca z Polsk\u0105 b\u0119dzie kontynuowana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T04:31:27.213427+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-masowo-przechodza-z-elektrykow-na-silniki-spalinowe,nId,7836751\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-masowo-przechodza-z-elektrykow-na-silniki-spalinowe/000JXNVTSEKPVBXR-C307.jpg\" alt=\"Niemcy masowo przechodz\u0105 z elektryk\u00f3w na silniki spalinowe\" align=\"left\" /></a>\u200bCoraz wi\u0119cej kierowc\u00f3w samochod\u00f3w elektrycznych w Niemczech wraca do silnik\u00f3w spalinowych przy zakupie kolejnego pojazdu. Wielu Niemc\u00f3w zdecydowa\u0142oby si\u0119 na samoch\u00f3d elektryczny tylko wtedy, gdyby zostali do tego zmuszeni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332372, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-masowo-przechodza-z-elektrykow-na-silniki-spalinowe,nId,7836751", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy masowo przechodz\u0105 z elektryk\u00f3w na silniki spalinowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T04:31:26.868007+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-prezydentem-po-dudzie-nowa-postac-w-sondazu,nId,7836756\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-prezydentem-po-dudzie-nowa-postac-w-sondazu/000JXNWT5TQ5LIRD-C307.jpg\" alt=\"Kto prezydentem po Dudzie? Nowa posta\u0107 w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w minion\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142by je Rafa\u0142 Trzaskowski. Za nim uplasowa\u0142 si\u0119 Karol Nawrocki jako potencjalny kandydat PiS, a trzeci jest marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia - wynika z sonda\u017cu IBRIS przeprowadzonego dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332371, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kto-prezydentem-po-dudzie-nowa-postac-w-sondazu,nId,7836756", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto prezydentem po Dudzie? Nowa posta\u0107 w sonda\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T04:31:26.530846+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-michal-probierz-chwala-druzynie-ze-sie-podniosla,nId,7836750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-probierz-chwala-druzynie-ze-sie-podniosla/000JXNVMTB4LPQJK-C307.jpg\" alt=\"Micha\u0142 Probierz: Chwa\u0142a dru\u017cynie, \u017ce si\u0119 podnios\u0142a\" align=\"left\" /></a>Selekcjoner pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz przyzna\u0142 po zremisowanym 3:3 meczu z Chorwacj\u0105 w Warszawie w Lidze Narod\u00f3w, \u017ce b\u0142\u0119dy, po kt\u00f3rych rywale strzelili dwa z trzech goli, mog\u0105 \u015bni\u0107 si\u0119 po nocach. &quot;Chwa\u0142a dru\u017cynie, \u017ce podnios\u0142a si\u0119 w takim momencie&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332370, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-michal-probierz-chwala-druzynie-ze-sie-podniosla,nId,7836750", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 268, "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Probierz: Chwa\u0142a dru\u017cynie, \u017ce si\u0119 podnios\u0142a", "vote": 0}]