[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T20:48:50.600860+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-legendarne-ruchome-schody-w-krakowie-miasto-podalo-przyczyne,nId,7837547\"><img src=\"https://i.iplsc.com/legendarne-ruchome-schody-w-krakowie-miasto-podalo-przyczyne/000JXX5FJ3U0F4DJ-C321.jpg\" alt=\"&quot;Legendarne&quot; ruchome schody w Krakowie. Miasto poda\u0142o przyczyn\u0119 awarii  \" align=\"left\" /></a>S\u0142ynne ruchome schody na dworcu w Krakowie &quot;s\u0105 chwilami zatrzymywane&quot;. Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miasta poda\u0142 w \u015brod\u0119 przyczyn\u0119 takich &quot;wy\u0142\u0105cze\u0144&quot; i zapowiedzia\u0142 regularne przegl\u0105dy konserwacyjne. Maj\u0105 si\u0119 one odbywa\u0107 nie rzadziej ni\u017c co 30 dni. W\u00f3wczas schody b\u0119d\u0105 nieczynne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1337679, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-legendarne-ruchome-schody-w-krakowie-miasto-podalo-przyczyne,nId,7837547", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Legendarne\" ruchome schody w Krakowie. Miasto poda\u0142o przyczyn\u0119 awarii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T20:48:50.351282+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozny-przestepca-zlapany-wiadomo-dokad-chcial-uciec,nId,7837557\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozny-przestepca-zlapany-wiadomo-dokad-chcial-uciec/000JXX6SCGB5SKHO-C321.jpg\" alt=\"Gro\u017any przest\u0119pca z\u0142apany. Wiadomo, dok\u0105d chcia\u0142 uciec\" align=\"left\" /></a>Odnaleziony na Podkarpaciu Bart\u0142omiej B. chcia\u0142 uciec na S\u0142owacj\u0119. Poszukiwany przest\u0119pca by\u0142 przygotowany do przekroczenia granicy: zmieni\u0142 ubranie i posiada\u0142 map\u0119. Wed\u0142ug relacji policjant\u00f3w w ci\u0105gu kilku dni B. przeszed\u0142 z woj. lubelskiego w okolice Krosna na Podkarpaciu. Schwytanemu grozi do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w swojej rodziny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337678, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozny-przestepca-zlapany-wiadomo-dokad-chcial-uciec,nId,7837557", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any przest\u0119pca z\u0142apany. Wiadomo, dok\u0105d chcia\u0142 uciec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T20:48:50.018667+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-dalej-z-religia-w-szkolach-wspolny-ruch-rzadzacych-i-epis,nId,7837555\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-dalej-z-religia-w-szkolach-wspolny-ruch-rzadzacych-i-epis/000JXX6FCXOLXWTB-C321.jpg\" alt=\"Co dalej z religi\u0105 w szko\u0142ach? Wsp\u00f3lny ruch rz\u0105dz\u0105cych i Episkopatu\" align=\"left\" /></a>Komisja Wsp\u00f3lna Przedstawicieli Rz\u0105du i Konferencji Episkopatu Polski postanowi\u0142a utworzy\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 podkomisj\u0119 do spraw religii w szkole - przekaza\u0142a KEP w \u015brodowym komunikacie. Minister edukacji Barbara Nowacka podkre\u015bli\u0142a po spotkaniu, \u017ce &quot;czeka nas na pewno dalsza praca&quot;. Ponadto rozmawiano tak\u017ce m.in. o Funduszu Ko\u015bcielnym.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337677, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-dalej-z-religia-w-szkolach-wspolny-ruch-rzadzacych-i-epis,nId,7837555", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z religi\u0105 w szko\u0142ach? Wsp\u00f3lny ruch rz\u0105dz\u0105cych i Episkopatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T19:29:14.349897+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-lukasz-litewka-kandydatem-na-prezydenta-nigdy-nie-mow-nigdy,nId,7837514\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lukasz-litewka-kandydatem-na-prezydenta-nigdy-nie-mow-nigdy/000JXWZLNM9E93O6-C321.jpg\" alt=\"\u0141ukasz Litewka kandydatem na prezydenta? &quot;Nigdy nie m\u00f3w nigdy&quot;\" align=\"left\" /></a>- W polityce chyba jest zasada: &quot;Nigdy nie m\u00f3w nigdy&quot; - oznajmi\u0142 \u0141ukasz Litewka, odnosz\u0105c si\u0119 do pog\u0142osek o jego potencjalnej kandydaturze na urz\u0105d Prezydenta RP. Pose\u0142 Lewicy mia\u0142 znale\u017a\u0107 si\u0119 na gie\u0142dzie nazwisk swojego ugrupowania. Teraz w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych napisa\u0142, \u017ce jest mu bardzo mi\u0142o, i\u017c kto\u015b dostrzeg\u0142 jego prac\u0119, ale on &quot;po prostu codziennie robi swoje&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1337243, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-lukasz-litewka-kandydatem-na-prezydenta-nigdy-nie-mow-nigdy,nId,7837514", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Litewka kandydatem na prezydenta? \"Nigdy nie m\u00f3w nigdy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T18:22:07.003254+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-obietnica-zlozona-ukrainie-biden-zrealizuje-ja-przed-koncem-,nId,7837510\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obietnica-zlozona-ukrainie-biden-zrealizuje-ja-przed-koncem/000JXWVEB2DN73TW-C321.jpg\" alt=\"Obietnica z\u0142o\u017cona Ukrainie. Biden zrealizuje j\u0105 przed ko\u0144cem kadencji\" align=\"left\" /></a>Joe Biden z\u0142o\u017cy\u0142 Ukrainie obietnic\u0119 kolejnej pomocy finansowej. Chodzi o pakiet o warto\u015bci 425 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawial w \u015brod\u0119 telefonicznie z prezydentem USA. Bia\u0142y Dom zapewni\u0142, \u017ce w listopadzie dojdzie do wirtualnego spotkania lider\u00f3w w ramach grupy Ramstein. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336922, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-obietnica-zlozona-ukrainie-biden-zrealizuje-ja-przed-koncem-,nId,7837510", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obietnica z\u0142o\u017cona Ukrainie. Biden zrealizuje j\u0105 przed ko\u0144cem kadencji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T17:12:45.646404+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bartlomiej-b-zatrzymany-zbieg-jest-podejrzany-o-dwa-zabojstw,nId,7837494\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bartlomiej-b-zatrzymany-zbieg-jest-podejrzany-o-dwa-zabojstw/000JXWQLDPFYOIJ7-C321.jpg\" alt=\"Bart\u0142omiej B. zatrzymany. Zbieg jest podejrzany o dwa zab\u00f3jstwa\" align=\"left\" /></a>Policjanci zatrzymali na terenie wojew\u00f3dztwa podkarpackiego Bart\u0142omieja B., aresztowanego w zwi\u0105zku z zarzutem podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa - przekaza\u0142a policja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. M\u0119\u017cczyzna kilka dni temu zbieg\u0142 ze szpitala psychiatrycznego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1336442, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bartlomiej-b-zatrzymany-zbieg-jest-podejrzany-o-dwa-zabojstw,nId,7837494", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bart\u0142omiej B. zatrzymany. Zbieg jest podejrzany o dwa zab\u00f3jstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T17:12:45.408451+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-wladza-zaczyna-porzadki-wielkie-zmiany-w-brytyjskim-par,nId,7837283\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-wladza-zaczyna-porzadki-wielkie-zmiany-w-brytyjskim-par/000JXV9PS30QQJFL-C321.jpg\" alt=\"Nowa w\u0142adza zaczyna porz\u0105dki. Wielkie zmiany w brytyjskim parlamencie\" align=\"left\" /></a>Partia Pracy rozpoczyna reform\u0119 Izby Lord\u00f3w. Z wy\u017cszej izby brytyjskiego parlamentu maj\u0105 znikn\u0105\u0107 dziedziczni szlachcice. Potomkowie kolejnych lord\u00f3w zasiadali w Pa\u0142acu Westminsterskim od kilkuset lat. Labourzy\u015bci m\u00f3wi\u0105 o konieczno\u015bci zmian. Wielka Brytania jest jednym z dw\u00f3ch kraj\u00f3w, gdzie panuj\u0105 takie zasady. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1336441, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-wladza-zaczyna-porzadki-wielkie-zmiany-w-brytyjskim-par,nId,7837283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa w\u0142adza zaczyna porz\u0105dki. Wielkie zmiany w brytyjskim parlamencie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:07:27.982745+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-casting-na-lokatora-podziekowali-mi-trzy-razy-poddalam-sie-p,nId,7837234\"><img src=\"https://i.iplsc.com/casting-na-lokatora-podziekowali-mi-trzy-razy-poddalam-sie-p/000JXUT9V8J2N6VW-C321.jpg\" alt=\"Casting na lokatora. &quot;Podzi\u0119kowali mi trzy razy. Podda\u0142am si\u0119 po miesi\u0105cu&quot;\" align=\"left\" /></a>Powinien by\u0107 m\u0142ody, ale nie zbyt m\u0142ody. Je\u015bli student, to najlepiej pracuj\u0105cy, \u017ceby nie mia\u0142 czasu na imprezy i by\u0142 wyp\u0142acalny. Mile widziane s\u0105 pary, ale raczej bez zwierz\u0105t. Ma\u0142e dzieci te\u017c niekiedy zmniejszaj\u0105 szans\u0119 na podpisanie umowy. \u017beby wynaj\u0105\u0107 mieszkanie w du\u017cym mie\u015bcie, nie wystarczy mie\u0107 na to pieni\u0105dze. Trzeba jeszcze zda\u0107 nieformalny egzamin na lokatora.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335922, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-casting-na-lokatora-podziekowali-mi-trzy-razy-poddalam-sie-p,nId,7837234", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Casting na lokatora. \"Podzi\u0119kowali mi trzy razy. Podda\u0142am si\u0119 po miesi\u0105cu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T16:07:27.642303+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-buddy-jest-decyzja-sadu,nId,7837238\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-buddy-jest-decyzja-sadu/000JXWEL80F2228X-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje w sprawie &quot;Buddy&quot;. Jest decyzja s\u0105du \" align=\"left\" /></a>S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o tymczasowym aresztowaniu youtubera &quot;Buddy&quot; i czterech innych os\u00f3b - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia w Prokuraturze Krajowej. W\u015br\u00f3d aresztowanych ma by\u0107 r\u00f3wnie\u017c Aleksandra K., partnerka Kamila L. &quot;Budda&quot; oraz dziewi\u0119ciu jego wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w us\u0142yszeli we wtorek zarzuty. Wszyscy mieli dzia\u0142a\u0107 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra organizowa\u0142a gry losowe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335921, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-buddy-jest-decyzja-sadu,nId,7837238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie \"Buddy\". Jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:02:55.825688+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-na-niemieckich-lotniskach-to-dopiero-poczatek,nId,7837186\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kryzys-na-niemieckich-lotniskach-to-dopiero-poczatek/000JXT902224H1PI-C321.jpg\" alt=\"Kryzys na niemieckich lotniskach. To dopiero pocz\u0105tek\" align=\"left\" /></a>Linie lotnicze tn\u0105 w Niemczech po\u0142\u0105czenia, najwi\u0119ksze porty lotnicze z niepokojem patrz\u0105 na coraz mniejsz\u0105 ofert\u0119, a eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce sytuacja mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny bilet\u00f3w, za kt\u00f3re trzeba b\u0119dzie p\u0142aci\u0107 wkr\u00f3tce wi\u0119cej. To wynik polityki niemieckiego rz\u0105du, kt\u00f3ry nak\u0142ada coraz wi\u0119ksze podatki i op\u0142aty na przewo\u017anik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335464, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-na-niemieckich-lotniskach-to-dopiero-poczatek,nId,7837186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys na niemieckich lotniskach. To dopiero pocz\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T15:02:55.631597+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-glowne-cele-rzadu-tuska-polska-szykuje-sie-do-przewodnic,nId,7837255\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-glowne-cele-rzadu-tuska-polska-szykuje-sie-do-przewodnic/0007G3RLXS8R7OUA-C321.jpg\" alt=\"Dwa g\u0142\u00f3wne cele rz\u0105du Tuska. Polska szykuje si\u0119 do przewodnictwa w UE\" align=\"left\" /></a>Otwarcie pierwszych rozdzia\u0142\u00f3w akcesyjnych w rozmowach o cz\u0142onkostwie Ukrainy w Unii Europejskiej to jeden z g\u0142\u00f3wnych cel\u00f3w polskiej prezydencji w UE - dowiaduje si\u0119 Interia. Motywem przewodnim polskiego kierownictwa pracami Wsp\u00f3lnoty b\u0119dzie natomiast kwestia bezpiecze\u0144stwa, na kt\u00f3r\u0105 polski rz\u0105d chce spojrze\u0107 wieloaspektowo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1335463, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-glowne-cele-rzadu-tuska-polska-szykuje-sie-do-przewodnic,nId,7837255", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa g\u0142\u00f3wne cele rz\u0105du Tuska. Polska szykuje si\u0119 do przewodnictwa w UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:22:24.830112+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-z-nieoczekiwanym-sojusznikiem-to-moze-przejsc-za-po,nId,7837100\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-z-nieoczekiwanym-sojusznikiem-to-moze-przejsc-za-po/000JXSLYMR1RSO3C-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d z nieoczekiwanym sojusznikiem. &quot;To mo\u017ce przej\u015b\u0107 za PO&quot;\" align=\"left\" /></a>Strategia migracyjna, zak\u0142adaj\u0105ca czasowe i terytorialne zawieszenie prawa do azylu, dzieli Koalicj\u0119 15 pa\u017adziernika. Na plan Donalda Tuska - a przynajmniej jego za\u0142o\u017cenia - nie chce przysta\u0107 wsp\u00f3\u0142rz\u0105dz\u0105ca Lewica, w\u0105tpliwo\u015bci ma tak\u017ce Polska 2050. Nieoczekiwanie dzi\u0119ki or\u0119dziu prezydenta Platforma Obywatelska mo\u017ce zyska\u0107 niespodziewanego sojusznika. &quot;To, co nie przesz\u0142oby za rz\u0105d\u00f3w PiS, mo\u017ce przej\u015b\u0107 za rz\u0105d\u00f3w PO&quot; - oceni\u0142 Krzysztof Bosak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334781, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-z-nieoczekiwanym-sojusznikiem-to-moze-przejsc-za-po,nId,7837100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d z nieoczekiwanym sojusznikiem. \"To mo\u017ce przej\u015b\u0107 za PO\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T13:22:24.725222+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musimy-dogonic-flote-cieni-amerykanski-admiral-ma-plan,nId,7837108\"><img src=\"https://i.iplsc.com/musimy-dogonic-flote-cieni-amerykanski-admiral-ma-plan/000JXSJ5L66B2DQK-C321.jpg\" alt=\"&quot;Musimy dogoni\u0107 flot\u0119 cieni&quot;. Ameryka\u0144ski admira\u0142 ma plan\" align=\"left\" /></a>Jest spos\u00f3b, by skutecznie ograniczy\u0107 ten proceder - wskazuje ekspert Bloomberga James Stavridis. By\u0142y admira\u0142 chce m.in. sporz\u0105dzenia rejestru statk\u00f3w wchodz\u0105cych w sk\u0142ad &quot;floty cieni&quot;, ukarania podmiot\u00f3w \u0142ami\u0105cych sankcje, a w skrajnych przypadkach konfiskaty jednostek.  &quot;Flota cieni&quot; to setki tankowc\u00f3w, kt\u00f3re z naruszeniem sankcji eksportuj\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 z Rosji do Chin, Indii i pa\u0144stw Globalnego Po\u0142udnia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1334780, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musimy-dogonic-flote-cieni-amerykanski-admiral-ma-plan,nId,7837108", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Musimy dogoni\u0107 flot\u0119 cieni\". Ameryka\u0144ski admira\u0142 ma plan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T12:18:03.112679+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-sensacja-na-kolei-pendolino-pojedzie-do-poznania-i-szczecina,nId,7837135\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sensacja-na-kolei-pendolino-pojedzie-do-poznania-i-szczecina/000JXSIOWQXK09BR-C321.jpg\" alt=\"Sensacja na kolei. Pendolino pojedzie do Poznania i Szczecina\" align=\"left\" /></a>Od po\u0142owy grudnia poci\u0105gi Pendolino pojad\u0105 z Warszawy do Poznania i Szczecina - og\u0142osi\u0142o Ministerstwo Infrastruktury na konferencji o rozk\u0142adzie jazdy PKP na 2025 rok. Dodatkowo miasta te skomunikuje nowy poci\u0105g kategorii EIC. - Naszym celem jest przenoszenie pasa\u017cer\u00f3w najcz\u0119\u015bciej z samochod\u00f3w prywatnych do poci\u0105g\u00f3w, aby kolejne miliony podr\u00f3\u017cowa\u0142y z nami - deklarowa\u0142 wiceminister Piotr Malepszak.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1334310, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-transport-publiczny/news-sensacja-na-kolei-pendolino-pojedzie-do-poznania-i-szczecina,nId,7837135", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja na kolei. Pendolino pojedzie do Poznania i Szczecina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:13:39.774480+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaginal-ponad-80-lat-temu-odkryto-wrak-brytyjskiego-okretu-p,nId,7836956\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginal-ponad-80-lat-temu-odkryto-wrak-brytyjskiego-okretu-p/000JXQF1M05QBBNC-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 ponad 80 lat temu. Odkryto wrak brytyjskiego okr\u0119tu podwodnego\" align=\"left\" /></a>Poszukiwacze odkryli wrak brytyjskiego okr\u0119tu podwodnego HMS Trooper, kt\u00f3ry 81 lat temu zagin\u0105\u0142 podczas wykonywania tajnej misji u wybrze\u017cy Grecji. Trwaj\u0105ce ju\u017c niemal stulecie poszukiwania nie przynios\u0142y rezultat\u00f3w, poniewa\u017c obrano z\u0142y kierunek. Wrak osiad\u0142 bowiem na dnie jednego z najniebezpieczniejszych m\u00f3rz na Ziemi.  \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333968, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaginal-ponad-80-lat-temu-odkryto-wrak-brytyjskiego-okretu-p,nId,7836956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0105\u0142 ponad 80 lat temu. Odkryto wrak brytyjskiego okr\u0119tu podwodnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:13:39.676553+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-odpowiedzial-prezydentowi-konczy-mu-sie-immunitet,nId,7837026\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-odpowiedzial-prezydentowi-konczy-mu-sie-immunitet/000JXQIIW9JX4P94-C321.jpg\" alt=\"Sikorski odpowiedzia\u0142 prezydentowi. &quot;Ko\u0144czy mu si\u0119 immunitet&quot;\" align=\"left\" /></a>Sp\u00f3r o ambasador\u00f3w przybiera na sile, o czym przypomnia\u0142 Andrzej Duda w swoim or\u0119dziu. - Czy naprawd\u0119 prezydent uwa\u017ca kilkudziesi\u0119ciu zawodowych polskich dyplomat\u00f3w, o kt\u00f3rych zawnioskowa\u0142em, za agent\u00f3w i zdrajc\u00f3w? - zastanawia\u0142 si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ wskaza\u0142 ponadto, \u017ce &quot;prezydentowi za 293 dni ko\u0144czy si\u0119 immunitet&quot;, a pracownicy jego resortu &quot;mog\u0105 mie\u0107 roszczenia&quot; po wyst\u0105pieniu g\u0142owy pa\u0144stwa w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333967, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sikorski-odpowiedzial-prezydentowi-konczy-mu-sie-immunitet,nId,7837026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski odpowiedzia\u0142 prezydentowi. \"Ko\u0144czy mu si\u0119 immunitet\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T11:13:39.498803+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prok-ewa-wrzosek-sklada-rezygnacje-adam-bodnar-zdecyduje,nId,7837065\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prok-ewa-wrzosek-sklada-rezygnacje-adam-bodnar-zdecyduje/000IOKIS0XRYJVR7-C321.jpg\" alt=\"Prok. Ewa Wrzosek sk\u0142ada rezygnacj\u0119. Adam Bodnar zdecyduje\" align=\"left\" /></a>Ewa Wrzosek - jedna z najbardziej znanych prokuratorek, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 pods\u0142uchiwana przez system szpiegowski Pegasus, chce zrezygnowa\u0107 z pracy - wynika z ustale\u0144 medialnych. O tym, czy \u015bledcza ostatecznie znajdzie si\u0119 poza zawodem, zdecyduje Adam Bodnar. Sama Wrzosek przekaza\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zosta\u0142a przymusowo wys\u0142ana na zaleg\u0142y urlop.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333966, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prok-ewa-wrzosek-sklada-rezygnacje-adam-bodnar-zdecyduje,nId,7837065", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prok. Ewa Wrzosek sk\u0142ada rezygnacj\u0119. Adam Bodnar zdecyduje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T10:08:41.475296+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-odpowiada-prezydentowi-jaroslaw-kaczynski-wychodzi-z,nId,7836970\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-odpowiada-prezydentowi-jaroslaw-kaczynski-wychodzi-z/000JXPXR4DLS8SCD-C321.jpg\" alt=\"Premier odpowiada prezydentowi. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wychodzi z sali sejmowej\" align=\"left\" /></a>- Odejdzie i nie krzyczcie - zaapelowa\u0142 z trybuny sejmowej premier w kierunku polityk\u00f3w PiS, nawi\u0105zuj\u0105c do or\u0119dzia prezydenta uderzaj\u0105cego w jego rz\u0105d. Po kr\u00f3tkim zastanowieniu Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski postanowi\u0142 wsta\u0107 i nakaza\u0142 swoim podw\u0142adnym opuszczenie sali posiedze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333556, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-odpowiada-prezydentowi-jaroslaw-kaczynski-wychodzi-z,nId,7836970", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier odpowiada prezydentowi. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wychodzi z sali sejmowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:03:43.055171+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gigantyczny-skandal-politycy-ko-o-milionach-na-kampanie-samo,nId,7836876\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gigantyczny-skandal-politycy-ko-o-milionach-na-kampanie-samo/000JXPRA1OBHJBUF-C321.jpg\" alt=\"&quot;Gigantyczny skandal&quot;. Politycy KO o milionach na kampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105 PiS\" align=\"left\" /></a>- W 2018 roku, przed wyborami samorz\u0105dowymi, na nielegaln\u0105 agitacj\u0119 kandydat\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wydano ponad 4,6 mln z\u0142otych - o\u015bwiadczyli Dariusz Jo\u0144ski i Micha\u0142 Szczerba. Europos\u0142owie Koalicji Obywatelskiej ujawnili, \u017ce dysponuj\u0105 dowodami, i\u017c w ramach dzia\u0142a\u0144 promuj\u0105cych unijny program &quot;Czyste Powietrze&quot; odbywa\u0142y si\u0119 spotkania z reprezentuj\u0105cymi PiS politykami. Jo\u0144ski i Szczerba zapowiedzieli, \u017ce z\u0142o\u017c\u0105 zawiadomienie do prokuratury w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333229, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gigantyczny-skandal-politycy-ko-o-milionach-na-kampanie-samo,nId,7836876", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gigantyczny skandal\". Politycy KO o milionach na kampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105 PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:03:42.911795+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-fundacja-polsat-sfinansuje-odbudowe-swietlicy-terapeutycznej,nId,7836807\"><img src=\"https://i.iplsc.com/fundacja-polsat-sfinansuje-odbudowe-swietlicy-terapeutycznej/000JXPDGO6UR8XY2-C321.jpg\" alt=\"Fundacja Polsat sfinansuje odbudow\u0119 \u015awietlicy Terapeutycznej w Lewinie Brzeskim\" align=\"left\" /></a>Fundacja Polsat sfinansuje budow\u0119 nowej \u015awietlicy Terapeutycznej w Lewinie Brzeskim. Koszt nowej plac\u00f3wki szacowany jest na 3,5-4 mln z\u0142. Dodatkowo fundacja zakupi potrzebne wyposa\u017cenie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333228, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-fundacja-polsat-sfinansuje-odbudowe-swietlicy-terapeutycznej,nId,7836807", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundacja Polsat sfinansuje odbudow\u0119 \u015awietlicy Terapeutycznej w Lewinie Brzeskim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:03:42.695453+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-wyrzucila-na-brzeg-tajemnicze-czarne-kulki-zamkneli-pop,nId,7836926\"><img src=\"https://i.iplsc.com/woda-wyrzucila-na-brzeg-tajemnicze-czarne-kulki-zamkneli-pop/000JXPSR184V4W9J-C321.jpg\" alt=\"Woda wyrzuci\u0142a na brzeg tajemnicze czarne kulki. Zamkn\u0119li popularne pla\u017ce\" align=\"left\" /></a>Niezwyk\u0142e wydarzenie w Australii. Na trzy popularne pla\u017ce w Sydney woda wyrzuci\u0142a setki tajemniczych przedmiot\u00f3w. Miejscowe media nazywaj\u0105 je &quot;tajemniczymi czarnymi kulami&quot;. Dwie pla\u017ce zamkni\u0119to do odwo\u0142ania. Trwa badanie pr\u00f3bek, a lokalne w\u0142adze przygotowuj\u0105 si\u0119 do wielkiego sprz\u0105tania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333227, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-wyrzucila-na-brzeg-tajemnicze-czarne-kulki-zamkneli-pop,nId,7836926", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda wyrzuci\u0142a na brzeg tajemnicze czarne kulki. Zamkn\u0119li popularne pla\u017ce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T09:03:42.527724+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-donosi-o-sukcesie-armii-dwa-dni-i-niemal-poltora-milio,nId,7836887\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rezim-donosi-o-sukcesie-armii-dwa-dni-i-niemal-poltora-milio/000JXPNKYRYL4QDM-C321.jpg\" alt=\"Re\u017cim donosi o sukcesie armii. Dwa dni i niemal p\u00f3\u0142tora miliona ochotnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Milion czterysta tysi\u0119cy m\u0142odych os\u00f3b zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 do armii w ci\u0105gu tego tygodnia - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie media pa\u0144stwowe. W\u015br\u00f3d ochotnik\u00f3w znale\u017ali si\u0119 m.in. studenci i dzia\u0142acze m\u0142odzie\u017cowych organizacji. Doniesienia pojawi\u0142y si\u0119 w czasie napi\u0119cia na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333226, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-donosi-o-sukcesie-armii-dwa-dni-i-niemal-poltora-milio,nId,7836887", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cim donosi o sukcesie armii. Dwa dni i niemal p\u00f3\u0142tora miliona ochotnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:58:48.801007+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kierowca-autobusu-z-dziecmi-wjechal-w-budynek,nId,7836889\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kierowca-autobusu-z-dziecmi-wjechal-w-budynek/000G7T3X99K0E0T6-C321.jpg\" alt=\"Kierowca autobusu z dzie\u0107mi wjecha\u0142 w budynek\" align=\"left\" /></a>Autobus wioz\u0105cy dzieci zjecha\u0142 nagle z drogi i wjecha\u0142 w budynek. Do wypadku dosz\u0142o w G\u00f3rze na Dolnym \u015al\u0105sku. Kierowca by\u0142 trze\u017awy, ale policja wci\u0105\u017c sprawdza, czy nie by\u0142 pod wp\u0142ywem innych substancji odurzaj\u0105cych. Dzieciom nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1333004, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-kierowca-autobusu-z-dziecmi-wjechal-w-budynek,nId,7836889", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca autobusu z dzie\u0107mi wjecha\u0142 w budynek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T07:58:48.479491+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pacjenci-poluja-na-lek-a-konca-problemu-nie-widac-to-uwlacza,nId,7834320\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pacjenci-poluja-na-lek-a-konca-problemu-nie-widac-to-uwlacza/000JX6WU5P8Y5SOY-C321.jpg\" alt=\"Pacjenci poluj\u0105 na lek, a ko\u0144ca problemu nie wida\u0107. &quot;To uw\u0142aczaj\u0105ce&quot;\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142, syn 73-letniego seniora, co miesi\u0105c dostaje od ojca recept\u0119 i rozpoczyna polowanie na lek. Szuka w sieci, dzwoni po aptekach, a p\u00f3\u017aniej wybiera si\u0119 w podr\u00f3\u017c, aby zarezerwowane opakowanie odebra\u0107. W du\u017cym mie\u015bcie lek jest niedost\u0119pny. - To uw\u0142aczaj\u0105ce. M\u00f3wimy o do\u017cywotniej, ci\u0119\u017ckiej chorobie - komentuje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1333003, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pacjenci-poluja-na-lek-a-konca-problemu-nie-widac-to-uwlacza,nId,7834320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pacjenci poluj\u0105 na lek, a ko\u0144ca problemu nie wida\u0107. \"To uw\u0142aczaj\u0105ce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:47.393698+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-atak-na-twierdze-hezbollahu-potezne-eksplozje-i-kleby-dymu,nId,7836771\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-na-twierdze-hezbollahu-potezne-eksplozje-i-kleby-dymu/000JXOB08GKK67EE-C321.jpg\" alt=\"Atak na twierdz\u0119 Hezbollahu. Pot\u0119\u017cne eksplozje i k\u0142\u0119by dymu\" align=\"left\" /></a>Izraelska armia zaatakowa\u0142a w \u015brod\u0119 przedmie\u015bcia Bejrutu - nieca\u0142\u0105 godzin\u0119 po tym, jak nakazano mieszka\u0144com ewakuacj\u0119. Wed\u0142ug Tel Awiwu celem nalotu by\u0142 podziemny sk\u0142ad broni, nale\u017c\u0105cy do wspieranego przez Iran Hezbollahu. Z relacji \u015bwiadk\u00f3w wynika, \u017ce w stolicy Libanu dosz\u0142o do co najmniej dw\u00f3ch eksplozji, a nast\u0119pnie nad miastem zacz\u0119\u0142y unosi\u0107 si\u0119 k\u0142\u0119by dymu. Wcze\u015bniej premier Binjamin Netanjahu odrzuci\u0142 propozycj\u0119 zawieszenia broni w regionie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332778, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-atak-na-twierdze-hezbollahu-potezne-eksplozje-i-kleby-dymu,nId,7836771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na twierdz\u0119 Hezbollahu. Pot\u0119\u017cne eksplozje i k\u0142\u0119by dymu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:47.298939+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niecodzienna-wizyta-w-komendzie-przyszedl-i-powiedzial-co-ma,nId,7836798\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niecodzienna-wizyta-w-komendzie-przyszedl-i-powiedzial-co-ma/000JXOBN8C2ABQQK-C321.jpg\" alt=\"Niecodzienna wizyta w komendzie. Przyszed\u0142 i powiedzia\u0142, co ma na sumieniu\" align=\"left\" /></a>Kar\u0105 wi\u0119zienia zako\u0144czy\u0142a si\u0119 nietypowa wizyta na policyjnej komendzie jednego z mieszka\u0144c\u00f3w Piaseczna. Sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do jednostki, by poinformowa\u0107, \u017ce jest poszukiwany. 42-latek w przesz\u0142o\u015bci dokona\u0142 kradzie\u017cy i przez lata unika\u0142 odpowiedzialno\u015bci. Jednak nie tylko to mia\u0142 na sumieniu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332777, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niecodzienna-wizyta-w-komendzie-przyszedl-i-powiedzial-co-ma,nId,7836798", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienna wizyta w komendzie. Przyszed\u0142 i powiedzia\u0142, co ma na sumieniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:47.203479+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-najslynniejsza-samowola-budowlana-polski-miala-byc-rozebrana,nId,7836235\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najslynniejsza-samowola-budowlana-polski-miala-byc-rozebrana/000JXN3ZN879PSV0-C321.jpg\" alt=\"Najs\u0142ynniejsza samowola budowlana Polski. Mia\u0142a by\u0107 rozebrana, jest wynajem\" align=\"left\" /></a>Blok wybudowany nad dachem domu jednorodzinnego od ponad dekady stoi przy ulicy Centralnej w Krakowie i jest samowol\u0105 budowlan\u0105. Dwa lata temu s\u0105d nakaza\u0142 rozebra\u0107 budowl\u0119. Inwestor orzeczenie s\u0105du zlekcewa\u017cy, doko\u0144czy\u0142 budow\u0119 i zacz\u0105\u0142 wynajmowa\u0107 mieszkania. Urz\u0119dnicze pr\u00f3by zmierzaj\u0105ce do rozebrania bloku s\u0105 skutecznie blokowane. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332776, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-najslynniejsza-samowola-budowlana-polski-miala-byc-rozebrana,nId,7836235", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najs\u0142ynniejsza samowola budowlana Polski. Mia\u0142a by\u0107 rozebrana, jest wynajem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:47.110526+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poranna-pogoda-pelna-wyzwan-zachowajcie-szczegolna-ostroznos,nId,7836818\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poranna-pogoda-pelna-wyzwan-zachowajcie-szczegolna-ostroznos/000JXOI5W5YD0WJY-C321.jpg\" alt=\"Poranna pogoda pe\u0142na wyzwa\u0144. &quot;Zachowajcie szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 na drogach&quot;\" align=\"left\" /></a>Rano z powodu mgie\u0142 niewiele wida\u0107. Wkr\u00f3tce jednak warunki szybko si\u0119 poprawi\u0105 i b\u0119dziemy mogli si\u0119 cieszy\u0107 pi\u0119knym, bezchmurnym niebem. Dzi\u0119ki wy\u017cowi Werner w ci\u0105gu dnia do\u015bwiadczymy prawdziwej z\u0142otej polskiej jesieni, jednak nie b\u0119dzie cieplej ni\u017c 15 stopni Celsjusza. W g\u00f3rach powieje silny wiatr. Przedstawiamy prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332775, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poranna-pogoda-pelna-wyzwan-zachowajcie-szczegolna-ostroznos,nId,7836818", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranna pogoda pe\u0142na wyzwa\u0144. \"Zachowajcie szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 na drogach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:46.964628+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tusk-zdecydowal-wtedy-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta,nId,7836801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-zdecydowal-wtedy-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta/000JXOB2KGLOLX04-C321.jpg\" alt=\"Tusk zdecydowa\u0142. Wtedy poznamy kandydata KO na prezydenta\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk w najnowszym wywiadzie og\u0142osi\u0142, \u017ce kandydat Koalicji Obywatelskiej zostanie zaprezentowany 7 grudnia. Premier wskaza\u0142, \u017ce b\u0119dzie to osoba, kt\u00f3ra przemawia\u0142a na sobotniej konwencji ugrupowania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1332774, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tusk-zdecydowal-wtedy-poznamy-kandydata-ko-na-prezydenta,nId,7836801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk zdecydowa\u0142. Wtedy poznamy kandydata KO na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T06:55:46.830254+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-buddy-wiadomo-kiedy-decyzja-o-ares,nId,7836814\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-buddy-wiadomo-kiedy-decyzja-o-ares/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje w sprawie &quot;Buddy&quot;. Wiadomo, kiedy decyzja o areszcie\" align=\"left\" /></a>Nad ranem, oko\u0142o godziny 6, zako\u0144czy\u0142o si\u0119 posiedzenie aresztowe dotycz\u0105ce youtubera &quot;Buddy&quot; i trzech innych os\u00f3b. - Teraz czekamy na decyzj\u0119, ta zapadnie jednak nie wcze\u015bniej, ni\u017c o 16 - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 prokurator Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska. &quot;Budda&quot; - youtuber Kamil L. - oraz dziewi\u0119\u0107 innych os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o we wtorek zarzuty karno-skarbowe dotycz\u0105ce wy\u0142udzania podatku VAT oraz organizowania nielegalnych gier hazardowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332773, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-buddy-wiadomo-kiedy-decyzja-o-ares,nId,7836814", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie \"Buddy\". Wiadomo, kiedy decyzja o areszcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:51:24.675530+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rok-trzech-papiezy-wybor-jana-pawla-ii-poprzedzily-niezwykle,nId,7832023\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rok-trzech-papiezy-wybor-jana-pawla-ii-poprzedzily-niezwykle/000JVY7C851QLR2Y-C321.jpg\" alt=\"Rok trzech papie\u017cy. Wyb\u00f3r Jana Paw\u0142a II poprzedzi\u0142y niezwyk\u0142e wydarzenia\" align=\"left\" /></a>Konklawe 1978 roku by\u0142o wyj\u0105tkowe, a na wyb\u00f3r Karola Wojty\u0142y na papie\u017ca z\u0142o\u017cy\u0142y si\u0119 zar\u00f3wno niezaplanowane wydarzenia ostatnich tygodni, jak i procesy trwaj\u0105ce od lat, a nawet wiek\u00f3w. I co\u015b jeszcze, co przes\u0105dzi\u0142o ostatecznie o wszystkim.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332596, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rok-trzech-papiezy-wybor-jana-pawla-ii-poprzedzily-niezwykle,nId,7832023", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok trzech papie\u017cy. Wyb\u00f3r Jana Paw\u0142a II poprzedzi\u0142y niezwyk\u0142e wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:51:24.590590+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skonfiskowano-szesc-milionow-dewocjonaliow-byly-przygotowane,nId,7836763\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skonfiskowano-szesc-milionow-dewocjonaliow-byly-przygotowane/000JXO15VFIB2ERO-C321.jpg\" alt=\"Skonfiskowano sze\u015b\u0107 milion\u00f3w dewocjonali\u00f3w. By\u0142y przygotowane na Rok \u015awi\u0119ty\" align=\"left\" /></a>Rekordowe sze\u015b\u0107 milion\u00f3w dewocjonali\u00f3w sprowadzonych z Chin skonfiskowa\u0142a w Rzymie w\u0142oska Gwardia Finansowa. Pami\u0105tki w postaci r\u00f3\u017ca\u0144c\u00f3w, breloczk\u00f3w, krzy\u017cyk\u00f3w i wizerunk\u00f3w os\u00f3b \u015bwi\u0119tych by\u0142y przygotowane do dystrybucji w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 Rokiem \u015awi\u0119tym. To ju\u017c druga w ostatnim czasie wielka akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332595, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skonfiskowano-szesc-milionow-dewocjonaliow-byly-przygotowane,nId,7836763", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skonfiskowano sze\u015b\u0107 milion\u00f3w dewocjonali\u00f3w. By\u0142y przygotowane na Rok \u015awi\u0119ty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T05:51:24.434122+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-przewaga-jednego-kandydata,nId,7836758\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sondaz-prezydencki-przewaga-jednego-kandydata/000JXNYA6QBAHKEB-C321.jpg\" alt=\"Nowy sonda\u017c prezydencki. Przewaga jednego kandydata\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w minion\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142by je Rafa\u0142 Trzaskowski - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Za potencjalnym kandydatem Koalicji Obywatelskiej znalaz\u0142 si\u0119 Karol Nawrocki, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by reprezentowa\u0107 PiS, a na trzecim miejscu uplasowa\u0142 si\u0119 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332594, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-prezydencki-przewaga-jednego-kandydata,nId,7836758", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Przewaga jednego kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-16T04:45:55.540438+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zamieniaja-miasto-w-ruine-niektorych-dzielnic-juz-n,nId,7836752\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-zamieniaja-miasto-w-ruine-niektorych-dzielnic-juz-n/000JXNWXAOLY03G3-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie zamieniaj\u0105 miasto w ruin\u0119. Niekt\u00f3rych dzielnic ju\u017c nie ma\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y rosyjskie napieraj\u0105 na Tore\u0107k w obwodzie donieckim. Ci\u0105g\u0142e ataki artylerii, lotnictwa i dron\u00f3w spowodowa\u0142y, \u017ce w mie\u015bcie trudno znale\u017a\u0107 ca\u0142e budynki, niekt\u00f3re dzielnice zosta\u0142y ca\u0142kowicie zr\u00f3wnane z ziemi\u0105. Rosjanie zdobywaj\u0105 kolejne przycz\u00f3\u0142ki stosuj\u0105c metod\u0119 spalonej ziemi. - Musimy przenosi\u0107 si\u0119 na inne stanowiska - opisuje trudn\u0105 sytuacj\u0119 rzeczniczka ukrai\u0144skiej brygady.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1332433, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-zamieniaja-miasto-w-ruine-niektorych-dzielnic-juz-n,nId,7836752", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zamieniaj\u0105 miasto w ruin\u0119. Niekt\u00f3rych dzielnic ju\u017c nie ma", "vote": 0}]