[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:42:42+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-22hfvp-kawa-na-lawe-ph7955070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyskusja w specjalnym wydaniu programu \"Kawa na \u0142aw\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/kawa-na-lawe--odcinki,16594/odcinek-266,S00E266,1385008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest bitwa na najbardziej twarde elektoraty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:07:01+00:00", "description": "<img alt=\"Finisz i nerwowe oczekiwanie z happy endem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xgods8-ewa-swoboda-w-rzymie-ph7955090/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Swoboda z medalem mistrzostw Europy.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/mistrzostwa-europy/2024/lekkoatletyczne-mistrzostwa-europy-rzym-2024.-final-100-m-kobiet-wyniki-i-relacja_sto10191258/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finisz i nerwowe oczekiwanie z happy endem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:28:54+00:00", "description": "<img alt=\"Zadecydowa\u0142 ostatni rzut. Wojciech Nowicki mistrzem Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ka92c7-wojciech-nowicki-to-aktualny-mistrz-olimpijski-ph7955033/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rzucie m\u0142otem.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/mistrzostwa-europy/2024/wyniki-i-relacja-z-finalu-rzutu-mlotem-mezczyzn.-ktore-miejsce-zajal-wojciech-nowicki-a-ktore-pawel-_sto10191184/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadecydowa\u0142 ostatni rzut. Wojciech Nowicki mistrzem Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:28:08+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: pokazali\u015bmy, \u017ce jeste\u015bmy \u015bwiat\u0142em nadziei dla Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dcpecc-tusk-ph7954823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przem\u00f3wienie premiera.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/nie-ukrywam-tusk-o-tym-co-obstawial-rano-st7954659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: pokazali\u015bmy, \u017ce jeste\u015bmy \u015bwiat\u0142em nadziei dla Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:05:28+00:00", "description": "<img alt=\"Milik zabra\u0142 g\u0142os po kontuzji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rhybqr-arkadiusz-milik-nie-zagra-na-euro-2024-ph7954992/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prze\u017cy\u0142 w pi\u0105tek dramat.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/arkadiusz-milik-o-braku-wyjazdu-do-niemiec-przez-kontuzje.-co-napisal_sto10191107/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milik zabra\u0142 g\u0142os po kontuzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:36:13+00:00", "description": "<img alt=\"Marzenie ma\u0142ego Carlosa spe\u0142nione\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3udn1z-carlos-alcaraz-mistrzem-roland-garros-ph7954954/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpan w rozmowie z ekspertami Eurosportu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2023/carlos-alcaraz-mistrzem-roland-garros.-rozmowa-z-hiszpanem-po-finale_sto10191165/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marzenie ma\u0142ego Carlosa spe\u0142nione", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T18:12:42+00:00", "description": "<img alt=\"Szalona wymiana i owacje na stoj\u0105co. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hrb8g5-alexander-zverev-przegral-ostatecznie-final-roland-garros-ph7954758/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142a\u015bnie dla takich wymian ogl\u0105da si\u0119 fina\u0142y turniej\u00f3w wielkoszlemowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2023/carlos-alcaraz-alexander-zverev.-niesamowita-wymiana-i-owacje-na-stojaco-w-finale-roland-garros_sto10191017/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szalona wymiana i owacje na stoj\u0105co. \"Jedna z najbardziej nieprawdopodobnych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T15:22:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e9o19g-skazana-sezon-4-7945875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski hit na debiut platformy Max.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/skazana-wraca-z-nowymi-odcinkami-finalowy-sezon-bedzie-mozna-ogladac-w-serwisie-max-st7954496?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Skazana\" wraca z nowymi odcinkami. Fina\u0142owy sezon w nowym serwisie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T14:08:00+00:00", "description": "<img alt=\"Po zderzeniu wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b. Wielu poszkodowanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mrcuwg-09-1710-wwar-wypadek-0002-ph7954571/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ulicy Pu\u0142awskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pulawska-dwa-samochody-sie-zderzyly-jeden-uderzyl-w-grupe-osob-st7954487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po zderzeniu wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b. Wielu poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:37:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kto nowym mistrzem Roland Garros? Ostatni fina\u0142 w Pary\u017cu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gg50ke-carlos-alcaraz-durante-la-finale-del-roland-garros-2024-ph7954506/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/alexander-zverev-carlos-alcaraz-wynik-na-zywo-i-relacja-live-z-finalu-french-open_sto10189875/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto nowym mistrzem Roland Garros? Ostatni fina\u0142 w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:29:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ol\u015bniewaj\u0105ca Iga \u015awi\u0105tek. Wyj\u0105tkowa sesja w Pary\u017cu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ywk72l-iga-swiatek-z-trofeum-za-wygranie-roland-garros-2024-ph7954382/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tak prezentuje si\u0119 mistrzyni Roland Garros.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/iga-swiatek-z-pucharem-na-oficjalnej-sesji-roland-garros_sto10189643/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ol\u015bniewaj\u0105ca Iga \u015awi\u0105tek. Wyj\u0105tkowa sesja w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:50:00+00:00", "description": "<img alt=\"Trafi\u0142y do wi\u0119zienia i pr\u00f3buj\u0105 wychowywa\u0107 dzieci zza krat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lk0f1w-film-dokumentalny-wiezienne-matki-ph7954319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dokument \"Wi\u0119zienne matki\" z cyklu \"Ewa Ewart poleca\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/filmy-dokumentalne-odcinki,74501/odcinek-3201,S00E3201,1254329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trafi\u0142y do wi\u0119zienia i pr\u00f3buj\u0105 wychowywa\u0107 dzieci zza krat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:48:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gest, kt\u00f3ry mo\u017cna by\u0142o przegapi\u0107. Wyj\u0105tkowa relacja \u015awi\u0105tek z ojcem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fnjwus-iga-swiatek-i-jej-ojciec-tomasz-po-finale-roland-garros-2024-ph7954322/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz \u015awi\u0105tek o zwyci\u0119stwie c\u00f3rki w Roland Garros.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/tomasz-swiatek-o-zwyciestwie-corki-igi-w-roland-garros_sto10189063/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gest, kt\u00f3ry mo\u017cna by\u0142o przegapi\u0107. Wyj\u0105tkowa relacja \u015awi\u0105tek z ojcem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T09:10:00+00:00", "description": "<img alt=\"Karko\u0142omne zadanie \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rqm44j-iga-swiatek-i-tomasz-wiktorowski-po-sukcesie-w-roland-garros-2024-ph7954173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Wiktorowski po wygranej Igi \u015awi\u0105tek w Roland Garros.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros-gra-pojedyncza-kobiet/2024/tomasz-wiktorowski-po-wygranej-igi-swiatek-w-roland-garros_sto10189591/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karko\u0142omne zadanie \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:26:00+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek: wci\u0105\u017c czuj\u0119 stres\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tm8b8h-iga-swiatek-na-konferencji-po-sobotnim-finale-roland-garros-ph7954056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek po kolejnym wygranym finale.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/iga-swiatek-konferencja-prasowej-po-finale-roland-garros-2024_sto10189347/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek: wci\u0105\u017c czuj\u0119 stres", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T06:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rywal Polak\u00f3w bez b\u0142ysku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qgcupp-twarda-walka-o-pilke-w-meczu-szwajcaria-austria-ph7954029/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mecz Polska - Austria 21 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/miedzynarodowe-mecze-towarzyskie/2024/szwajcaria-austria.-mecz-towarzyski-przed-euro-2024_sto10189539/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rywal Polak\u00f3w bez b\u0142ysku. \"Nie mo\u017cna by\u0107 troch\u0119 w ci\u0105\u017cy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T05:28:13+00:00", "description": "<img alt=\"Lokale s\u0105 ju\u017c otwarte \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x3c18x-szczecin-eurowybory-glosowanie-ph7954014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy wybieraj\u0105 53 europos\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-trwa-glosowanie-st7953979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lokale s\u0105 ju\u017c otwarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:38:23+00:00", "description": "<img alt=\"Zverev i Alcaraz zagraj\u0105 o tytu\u0142 w Pary\u017cu. O kt\u00f3rej fina\u0142 i gdzie transmisja?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7view6-carlos-alcaraz-e-alexander-zverev-i-finalisti-del-roland-garros-2024-ph7953970/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dla obu tenisist\u00f3w b\u0119dzie to pierwszy fina\u0142 wielkoszlemowej imprezy w Pary\u017cu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/o-ktorej-final-roland-garros-mezczyzn-alexander-zverev-carlos-alcaraz-gdzie-transmisja-w-tv-i-intern_sto10189323/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zverev i Alcaraz zagraj\u0105 o tytu\u0142 w Pary\u017cu. O kt\u00f3rej fina\u0142 i gdzie transmisja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:25:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x94yza-iga-swiatek-vainqueure-de-roland-garros-2024-ph7953966/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek, mimo ledwie 23 lat, mo\u017ce si\u0119 ju\u017c pochwali\u0107 czterema turniejowymi zwyci\u0119stwami w Roland Garros. Jej dominacj\u0119 odnotowa\u0142y media w wielu krajach.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/roland-garros/2024/media-po-zwyciestwie-igi-swiatek-w-roland-garros_sto10189137/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Giga \u015awi\u0105tek\", \"Z innej planety\". Media po finale Roland Garros", "user": null, "vote": 0}]