[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T23:30:57+00:00", "description": "<img alt=\"KO i PiS hegemonami w dw\u00f3ch regionach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wc01y-wieczory-wyborcze-prawa-i-sprawiedliwosci-oraz-koalicji-obywatelskiej-ph7955193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska zdeklasowa\u0142a konkurencj\u0119 na Pomorzu, a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - na Podkarpaciu. W tych regionach te najwi\u0119ksze polskie ugrupowania zdoby\u0142y wed\u0142ug sonda\u017cu late poll Ipsos po ponad 50 procent g\u0142os\u00f3w. W jednym regionie Trzeciej Drodze uda\u0142o si\u0119 uzyska\u0107 lepszy wynik ni\u017c politykom z listy KO.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/eurowybory-2024-sondazowe-wyniki-late-poll-w-poszczegolnych-wojewodztwach-gdzie-najwyzsze-poparcie-ma-pis-i-ko-st7955173?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KO i PiS hegemonami w dw\u00f3ch regionach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T23:25:46+00:00", "description": "<img alt=\"Poparcie prezesa nie by\u0142o gwarantem sukcesu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-250rzy-jaroslaw-kaczynski-ph7952959/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Kurski, prof. Karol Karski, Joanna Lichocka, Anna Fotyga, Ryszard Czarnecki i Jacek Saryusz-Wolski. Co \u0142\u0105czy te nazwiska? Wszyscy ubiegali si\u0119 o fotel w europarlamencie, wszystkich - bez wyj\u0105tku - w czasie kampanii osobi\u015bcie wspar\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i wszyscy przegrali walk\u0119 o mandat. Z wynik\u00f3w mog\u0105 za to cieszy\u0107 si\u0119 \"jedynki\" Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - Mariusz Kami\u0144ski, Maciej W\u0105sik i Daniel Obajtek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-poparcie-prezesa-jaroslawa-kaczynsiego-nie-bylo-gwarantem-sukcesu-st7955119?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poparcie prezesa nie by\u0142o gwarantem sukcesu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T23:11:55+00:00", "description": "<img alt=\"Najwi\u0119ksi przegrani eurowybor\u00f3w. Oni nie zdobyli mandatu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3zx7jn-oni-nie-dostali-sie-do-europarlamentu-ph7955177/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto z kandydat\u00f3w do Parlamentu Europejskiego nie zdo\u0142a\u0142 uzyska\u0107 mandatu? Lista najwi\u0119kszych przegranych jest d\u0142uga, a znajduj\u0105 si\u0119 na niej mi\u0119dzy innymi R\u00f3\u017ca Thun, Hanna Gronkiewicz-Waltz, Wojciech Kolarski, Jacek Kurski czy Ryszard Czarnecki. Ich w PE nie zobaczymy. Kogo jeszcze?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-najwieksi-przegrani-eurowyborow-lista-st7955067?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksi przegrani eurowybor\u00f3w. Oni nie zdobyli mandatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T23:05:03+00:00", "description": "<img alt=\"Mateusz Morawiecki: prosz\u0119 mnie nie pyta\u0107 o Jacka Kurskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eubkc2-mateusz-morawiecki-ph7955140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y premier Mateusz Morawiecki, pytany przez reportera \"Fakt\u00f3w\" TVN o Jacka Kurskiego, nie chcia\u0142  o nim m\u00f3wi\u0107. - Prosz\u0119 mnie nie pyta\u0107 o pana Jacka Kurskiego.\u00a0Sze\u015b\u0107 sekund naprawd\u0119 wystarczy - odpowiedzia\u0142. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do tego, \u017ce wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll by\u0142y prezes TVP nie dosta\u0142 si\u0119 do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wyniki-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-mateusz-morawiecki-o-jacku-kurskim-prosze-mnie-o-niego-nie-pytac-st7955111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Morawiecki: prosz\u0119 mnie nie pyta\u0107 o Jacka Kurskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T22:49:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki late poll. Kto zyskuje, a kto traci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eyyggi-sztab-koalicji-obywatelskiej-ph7955116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto wygra\u0142 wybory do Parlamentu Europejskiego? Wyniki late poll pracowni Ipsos pokazuj\u0105, \u017ce najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w -\u00a037,4 procent - zdoby\u0142a Koalicja Obywatelska. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdoby\u0142o 35,7 procent g\u0142os\u00f3w, Konfederacja - 11,8 procent, Trzecia Droga - 7,3 procent, Lewica - 6,6 procent. Koalicja Obywatelska i PiS zr\u00f3wna\u0142y si\u0119 w liczbie mandat\u00f3w, kt\u00f3re uzyskaj\u0105 w PE. Frekwencja wynios\u0142a 40,20 procent. Wcze\u015bniejsze wyniki exit poll wskazywa\u0142y na bardziej zdecydowane zwyci\u0119stwo Koalicji Obywatelskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-wygral-wybory-do-europarlamentu-wyniki-late-poll-st7954626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki late poll. Kto zyskuje, a kto traci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T22:14:11+00:00", "description": "<img alt=\"Im wi\u0119ksza miejscowo\u015b\u0107, tym wi\u0119ksza ochota na g\u0142osowanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rmu4ju-wybory-do-parlamentu-obywatelskiego-ph7954733/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cowych wynik\u00f3w exit poll Ipsos frekwencja w tegorocznych wyborach by\u0142a najs\u0142absza od 10 lat i wynios\u0142a 39,7 proc. Jak pokazuje sonda\u017c, poziom frekwencji zale\u017ca\u0142 od wielko\u015bci miejscowo\u015bci. W miastach by\u0142a ona najwy\u017csza, a na wsiach - najni\u017csza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/frekwencja-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-2024-najwyzsza-w-najwiekszych-miastach-st7954903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Im wi\u0119ksza miejscowo\u015b\u0107, tym wi\u0119ksza ochota na g\u0142osowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T22:07:20+00:00", "description": "<img alt=\"Byli wierni, ale PiS traci poparcie i w tej grupie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-car1ie-jaroslaw-kaczynski-ph7955163/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach do europarlamentu na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zag\u0142osowa\u0142o 59,7 procent rolnik\u00f3w - wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. To du\u017co mniej ni\u017c w 2019 roku, bo wtedy partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego zdoby\u0142a ponad 70 procent. Rolnicy od pocz\u0105tku  roku protestuj\u0105 przeciwko wprowadzeniu Zielonego \u0141adu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-2024-jak-glosowali-rolnicy-st7954988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli wierni, ale PiS traci poparcie i w tej grupie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:55:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kr5va8-pisza-o-polsce-ph7955151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska wygran\u0105 w niedzielnych wyborach do Parlamentu Europejskiego wykona\u0142a kolejny krok, by sta\u0107 si\u0119 dominuj\u0105c\u0105 si\u0142\u0105 w Polsce - ocenia Reuters. Agencja AFP zwraca uwag\u0119, \u017ce \"centrowa partia Donalda Tuska, normalizuj\u0105ca stosunki z Bruksel\u0105 po rz\u0105dach PiS, zwyci\u0119sko wysz\u0142a\" z niedzielnych wybor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-piszaopolsce-koalicja-obywatelska-na-drodze-do-dominacji-w-kraju-st7955097?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wygrywa demokracja\". #Pisz\u0105 o Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:43:47+00:00", "description": "<img alt=\"Bezkonkurencyjni w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych wyborc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gxwmvt-wyborcy-konfederacji-na-wieczorze-wyborczym-ph7955121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    30,1 proc. wyborc\u00f3w w wieku 18-29 lat zag\u0142osowa\u0142o w niedzielnych wyborach do Parlamentu Europejskiego na kandydat\u00f3w Konfederacji - wynika z sonda\u017cu exit poll, przeprowadzonego przez Ipsos. Badanie wskazuje na to, \u017ce co czwarty z najm\u0142odszych wyborc\u00f3w odda\u0142 g\u0142os na kandydat\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, a po ponad 15 procent - na PiS i Lewic\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-jak-glosowali-najmlodsi-jak-najstarsi-jaki-wynik-konfederacji-st7955037?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezkonkurencyjni w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:40:25+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsze zwyci\u0119stwo Platformy Obywatelskiej od dekady\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o9tc1h-triumf-koalicji-obywatelskiej-ph7954909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska wygra\u0142a wybory do Parlamentu Europejskiego - wskazuj\u0105 wyniki exit poll pracowni Ipsos. To oznacza, \u017ce po raz pierwszy od dziesi\u0119ciu lat ugrupowanie Donalda Tuska osi\u0105gn\u0119\u0142o najlepszy wynik wyborczy. W ostatnich wyborach parlamentarnych i samorz\u0105dowych triumfy odnosi\u0142a koalicja 15 pa\u017adziernika, kt\u00f3rej KO jest cz\u0119\u015bci\u0105, ale w\u00f3wczas ugrupowanie obecnego premiera przegrywa\u0142o z PiS-em. Teraz to si\u0119 zmieni\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/pierwsze-zwyciestwo-platformy-obywatelskiej-od-2014-roku-st7954736?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze zwyci\u0119stwo Platformy Obywatelskiej od dekady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:39:45+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3dq00c-kolarski-fotyga-waszczykowski-berkowicz-ph7955110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    A\u017c czworo kandydat\u00f3w PiS umieszczonych przez prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na pierwszych miejscach na listach nie zdoby\u0142o wg sonda\u017cu exit poll Ipsos mandatu do PE. Po\u0142owa mandat\u00f3w zdobytych przez Konfederacj\u0119 to tak\u017ce mandaty os\u00f3b, kt\u00f3re startowa\u0142y z dalszych miejsc - w tym mandat dla Dobromira So\u015bnierza, jedyny wywalczony przez kandydata z ostatniego miejsca. Wyborcy KO, Lewicy i Trzeciej Drogi wykazali si\u0119 zdecydowanie wi\u0119kszym zaufaniem do lider\u00f3w tych ugrupowa\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/niepokorni-wyborcy-pis-i-konfederacji-odrzucili-niektore-jedynki-st7955117?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niepokorni\" wyborcy PiS i Konfederacji. Odrzucili niekt\u00f3re \"jedynki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:34:56+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencja w wyborach do PE. Jak wypadamy na tle Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-60hfec-bruksela-parlament-europejski-fabrizio-maffei-shutterstock_2389856979-7893724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cowych wynik\u00f3w exit poll wybory do Parlamentu Europejskiego w Polsce wygra\u0142a Koalicja Obywatelska z wynikiem 38,2 procent. Na drugim miejscu znalaz\u0142o si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, kt\u00f3re uzyska\u0142o 33,9 procent. W tym roku frekwencja by\u0142a ni\u017csza ni\u017c w poprzednich eurowyborach i wynios\u0142a mniej ni\u017c 40 procent. Jak wypadamy pod tym wzgl\u0119dem na tle Europy?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/frekwencja-w-eurowyborach-ile-osob-poszlo-do-urn-w-ue-i-jak-wypada-polska-na-tle-europy-st7954706?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencja w wyborach do PE. Jak wypadamy na tle Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:34:11+00:00", "description": "<img alt=\"Wykszta\u0142cenie a poparcie. PiS i KO na przeciwleg\u0142ych biegunach \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxlrpc-glosowanie-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-ph7954737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyborcy z wy\u017cszym wykszta\u0142ceniem najcz\u0119\u015bciej g\u0142osowali na komitet Koalicji Obywatelskiej, z podstawowym na komitet Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVN.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wybory-do-pe-2024-jak-glosowali-wyborcy-pod-wzgledem-wyksztalcenia-st7955031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykszta\u0142cenie a poparcie. PiS i KO na przeciwleg\u0142ych biegunach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:44:53+00:00", "description": "<img alt=\"Europos\u0142owie z Konfederacji. Kto zdoby\u0142 mandat?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r4i4hi-konfederacja-ph7954855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konfederacja w nowej kadencji Parlamentu Europejskiego mo\u017ce liczy\u0107 na sze\u015b\u0107 mandat\u00f3w - wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. Wed\u0142ug badania najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142\u00a0Grzegorz Braun - ponad 116,5 tysi\u0105ca. Pewny mandat ma te\u017c\u00a0startuj\u0105cy z ostatniego miejsca na li\u015bcie Dobromir So\u015bnierz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-pe-2024-europoslowie-z-konfederacji-kto-zdobyl-mandat-st7955023?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europos\u0142owie z Konfederacji. Kto zdoby\u0142 mandat?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:40:45+00:00", "description": "<img alt=\"Kwa\u015bniewski o wyniku, kt\u00f3ry osi\u0105ga \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g9bp69-aleksander-kwasniewski-ph7954974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Proeuropejskich\" b\u0119dzie w Polsce 28 mandat\u00f3w, czyli to jest wi\u0119cej ni\u017c po\u0142owa polskiej delegacji. To jest na pewno mocny argument, \u017ce Polska jest na drodze europejskiej - m\u00f3wi\u0142 w specjalnym wydaniu \"Kropki nad i\" by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/kwasniewski-o-wyniku-ktory-osiaga-malo-kto-w-poszczegolnych-krajach-st7954977?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwa\u015bniewski o wyniku, kt\u00f3ry osi\u0105ga \"ma\u0142o kto w poszczeg\u00f3lnych krajach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:33:05+00:00", "description": "<img alt=\"Katastrofa Scholza. Najciekawsze rozstrzygni\u0119cia wynik\u00f3w wybor\u00f3w w UE\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ds0tk6-alice-weidel-i-tino-chrupalla-liderzy-skrajnie-prawicowej-antyunijnej-i-populistycznej-afd-triumfuja-ph7955047/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obywatele kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich wybierali swoich przedstawicieli do Parlamentu Europejskiego. Przedstawiamy pierwsze, najciekawsze rozstrzygni\u0119cia z poszczeg\u00f3lnych pa\u0144stw na podstawie szacunkowych wynik\u00f3w. W Niemczech fatalny wynik osi\u0105gn\u0119li socjali\u015bci kierowani przez kanclerza Olafa Scholza. Wygrali z nimi mi\u0119dzy innymi skrajnie prawicowi populi\u015bci z AfD. Nacjonalistyczne, eurospcetyczne ugrupowanie FP\u00d6 wygra\u0142o w Austrii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wyniki-wyborow-do-parlamentu-europejskiego-2024-w-niemczech-austrii-hiszpanii-i-innych-krajach-afd-i-nacjonalisci-z-austrii-ze-swietnymi-wynikami-st7954985?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa Scholza. Najciekawsze rozstrzygni\u0119cia wynik\u00f3w wybor\u00f3w w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:19:20+00:00", "description": "<img alt=\"Kosiniak-Kamysz: potwierdza si\u0119 to, co m\u00f3wili\u015bmy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-77oxi3-24609702-ph7954929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od samego pocz\u0105tku m\u00f3wili\u015bmy, \u017ce wybory europejskie b\u0119d\u0105 dla nas najtrudniejsze i to si\u0119 potwierdza - oceni\u0142 lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - B\u0119dziemy mieli mn\u00f3stwo pracy i zrobimy j\u0105 dobrze - m\u00f3wi\u0142 lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-szymon-holownia-po-ogloszeniu-wynikow-exit-poll-st7954924?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: potwierdza si\u0119 to, co m\u00f3wili\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:14:46+00:00", "description": "<img alt=\"Europos\u0142owie z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Kto zdoby\u0142 mandat?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tr0ia0-sztab-pis-ph7954869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 w nowej kadencji Parlamentu Europejskiego mo\u017ce liczy\u0107 na 19 mandat\u00f3w - wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. Wed\u0142ug badania najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w zdobyli Beata Szyd\u0142o, Patryk Jaki oraz Dominik Tarczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-pe-2024-europoslowie-z-pis-kto-zdobyl-mandaty-st7954936?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europos\u0142owie z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Kto zdoby\u0142 mandat?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:13:30+00:00", "description": "<img alt=\"Grzegorz Braun jedzie do Brukseli. Pokona\u0142 partyjnego koleg\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-566f7u-berkowicz-braun-ph7952898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVN24 Grzegorz Braun zdoby\u0142 mandat do Parlamentu Europejskiego. Pose\u0142 Konfederacji uzyska\u0142 116544 g\u0142os\u00f3w. Pokona\u0142 tym samym Konrada Berkowicza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/niedziela-grzegorz-braun-jedzie-do-brukseli-ile-dostal-glosow-st7952905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun jedzie do Brukseli. Pokona\u0142 partyjnego koleg\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:11:50+00:00", "description": "<img alt=\"Borys Budka rekordzist\u0105 eurowybor\u00f3w. Tak skomentowa\u0142 sw\u00f3j wynik\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vq07ff-borys-budka-ph7954983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w w wyborach do Parlamentu Europejskiego zdoby\u0142 w Polsce Borys Budka. Polityk Koalicji Obywatelskiej otwiera\u0142 list\u0119 tej partii na \u015al\u0105sku i wed\u0142ug wst\u0119pnych wynik\u00f3w uzyska\u0142 337 346 g\u0142os\u00f3w. Sw\u00f3j wynik skomentowa\u0142 kr\u00f3tko w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-kto-zdobyl-najwiecej-glosow-borys-budka-rekordzista-st7954890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borys Budka rekordzist\u0105 eurowybor\u00f3w. Tak skomentowa\u0142 sw\u00f3j wynik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T20:10:55+00:00", "description": "<img alt=\"Pewni mandatu na Pomorzu. Nie ma w\u015br\u00f3d nich Fotygi i Wiplera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n9qnuq-wyniki-na-pomorzu-ph7954834/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magdalena Adamowicz z Koalicji Obywatelskiej mo\u017ce by\u0107 pewna miejsca w Parlamencie Europejskim - ta wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. \u015awi\u0119towa\u0107 mo\u017ce te\u017c Piotr M\u00fcller z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Na razie ze \u015bwi\u0119towaniem musi wstrzyma\u0107 si\u0119 inny faworyt z Pomorza - Janusz Lewandowski (KO).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/mandaty-na-pomorzu-magdalena-adamowicz-i-piotr-muller-pewni-mandatu-przemyslaw-wipler-nie-bedzie-europoslem-st7952264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pewni mandatu na Pomorzu. Nie ma w\u015br\u00f3d nich Fotygi i Wiplera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:54:41+00:00", "description": "<img alt=\"Biedro\u0144: wynik m\u00f3g\u0142by by\u0107 lepszy, ale dali\u015bmy odp\u00f3r\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lpyjoy-lewica-ph7954948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik Koalicji Obywatelskiej, zsumowany z wynikami Trzeciej Drogi i Lewicy, potwierdza zwyci\u0119stwo demokratycznych si\u0142 w Polsce. To jest bardzo dobra wiadomo\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144. Odnosz\u0105c si\u0119 konkretnie do wyniku jego ugrupowania, stwierdzi\u0142, \u017ce \"m\u00f3g\u0142by by\u0107 lepszy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-lewica-wynik-robert-biedron-przemowienie-st7954902?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: wynik m\u00f3g\u0142by by\u0107 lepszy, ale dali\u015bmy odp\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:49:26+00:00", "description": "<img alt=\"Rzeczniczka Konfederacji z du\u017c\u0105 szans\u0105 na mandat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jewwxe-ewa-zajaczkowska-henrik-ph7954782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug danych sonda\u017cowych exit poll przeprowadzonych przez Ipsos, du\u017c\u0105 szans\u0119 na mandat eurodeputowanej ma startuj\u0105ca z okr\u0119gu sto\u0142ecznego Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik. Popularno\u015b\u0107 zdoby\u0142a dzi\u0119ki stanowisku rzeczniczki prasowej ugrupowania S\u0142awomira Mentzena i Krzysztofa Bosaka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-ewa-zajaczkowska-hernik-rzeczniczka-konfederacji-z-duza-szansa-na-mandat-st7954771?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzeczniczka Konfederacji z du\u017c\u0105 szans\u0105 na mandat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:47:02+00:00", "description": "<img alt=\"Szok we Francji, Macron rozwi\u0105zuje parlament. Reakcja po wyborach do Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ah9rt9-emmanuel-macron-ph7954905/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Prezydent Francji Emmanuel Macron - po bardzo wyra\u017anym zwyci\u0119stwie skrajnie prawicowego Zjednoczenia Narodowego - og\u0142osi\u0142, \u017ce rozwi\u0105zuje parlament. Marine Le Pen - kt\u00f3ra jest twarz\u0105 Zjednoczenia Narodowego - powita\u0142a ten ruch \"z rado\u015bci\u0105\". Premier Donald Tusk stwierdzi\u0142, \u017ce to \"dramatyczna kl\u0119ska\" Macrona, a w zwi\u0105zku z tym na barkach Polski b\u0119dzie \"coraz wi\u0119ksz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-francja-macron-rozwiazuje-parlament-w-reakcji-na-zwyciestwo-le-pen-st7954956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szok we Francji, Macron rozwi\u0105zuje parlament. Reakcja po wyborach do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:44:58+00:00", "description": "<img alt=\"Mentzen: wyborcy si\u0119 nam odwdzi\u0119czyli, to jest najwi\u0119kszy sukces w historii naszego \u015brodowiska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3wsg3q-mentzen-ph7954857/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konfederacja wed\u0142ug badania exit poll pracowni Ipsos zdoby\u0142a w wyborach do europarlamentu 11,9 procent g\u0142os\u00f3w. Ten wynik \"to jest najwi\u0119kszy sukces w historii naszego \u015brodowiska\" - m\u00f3wi\u0142 podczas wieczoru wyborczego Konfederacji S\u0142awomir Mentzen.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/konfederacja-wybory-do-parlamentu-europejskiego-mentzen-wyborcy-sie-nam-odwdzieczyli-to-jest-najwiekszy-sukces-w-historii-naszego-srodowiska-st7954725?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mentzen: wyborcy si\u0119 nam odwdzi\u0119czyli, to jest najwi\u0119kszy sukces w historii naszego \u015brodowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:43:24+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski: musimy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gn1v7j-sztab-pis-ph7954868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Musimy i\u015b\u0107 t\u0105 drog\u0105, wyci\u0105gaj\u0105c jednocze\u015bnie wnioski z tego wszystkiego, co wida\u0107 na tych mapach, kt\u00f3re dzisiaj pokazano - m\u00f3wi\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po og\u0142oszeniu pierwszych sonda\u017cowych wynik\u00f3w wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-po-ogloszeniu-wynikow-musimy-wyciagnac-wnioski-st7954845?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: musimy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:37:47+00:00", "description": "<img alt=\"Jeden z najbli\u017cszych ludzi Kaczy\u0144skiego zostanie w europarlamencie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gp04wb-joachim-brudzinski-ph6866846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVN24 mandat europos\u0142a w okr\u0119gu nr 13 obejmuj\u0105cym wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie i lubuskie zdoby\u0142 Joachim Brudzi\u0144ski, by\u0142y minister spraw wewn\u0119trznych i administracji. W tym samym okr\u0119gu do PE dosta\u0142 si\u0119 - jak wynika z badania - Bartosz Ar\u0142ukowicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/joachim-brudzinski-dostal-sie-do-parlamentu-europejskiego-2024-ile-zdobyl-glosow-st7952340?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden z najbli\u017cszych ludzi Kaczy\u0144skiego zostanie w europarlamencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:36:49+00:00", "description": "<img alt=\"Europos\u0142owie z Koalicji Obywatelskiej. Kto zdoby\u0142 mandat?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tamwrm-sztab-ph7954827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koalicja Obywatelska w nowej kadencji Parlamentu Europejskiego mo\u017ce liczy\u0107 na 21 mandat\u00f3w - wynika z sonda\u017cu exit poll pracowni Ipsos. Wed\u0142ug badania najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w zdoby\u0142 Borys Budka, startuj\u0105cy jako \"jedynka\" w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-pe-2024-europoslowie-z-ko-kto-zdobyl-mandaty-st7954818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europos\u0142owie z Koalicji Obywatelskiej. Kto zdoby\u0142 mandat?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:36:06+00:00", "description": "<img alt=\"Andrzej Duda m\u00f3wi\u0142 o nim: przyjaciel\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ropl2k-prezydent-rp-andrzej-duda-oraz-sekretarz-stanu-w-kprp-wojciech-kolarski-7946100/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Wielkopolsce \"jedynk\u0105\" na li\u015bcie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci by\u0142 minister w Kancelarii Prezydenta Wojciech Kolarski. Jak wynika z sonda\u017cu exit poll Ipsos kandydat PiS nie zdoby\u0142 mandatu europos\u0142a, mimo poparcia prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142 o nim, \u017ce \"dobrze rozumie, co to znaczy rozgrywki wielkich\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/wybory-do-europarlamentu-2024-wojciech-kolarski-nie-otrzymal-mandatu-st7954642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda m\u00f3wi\u0142 o nim: przyjaciel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:35:56+00:00", "description": "<img alt=\"Top 10 najlepszych wynik\u00f3w w eurowyborach. Kto zdoby\u0142 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jc77c-sklejka-zdrojewski-budka-szydlo-ph7954878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach do Parlamentu Europejskiego w Polsce wygra\u0142a Koalicja Obywatelska z wynikiem 38,2 procent poparcia. W skali kraju najwi\u0119kszym poparciem cieszy\u0142 si\u0119 kandydat tej partii, Borys Budka, kt\u00f3ry zdoby\u0142 ponad 337 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w. Oto najlepsza dziesi\u0105tka pod wzgl\u0119dem liczby zdobytych g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/kto-zdobyl-najwiecej-glosow-w-eurowyborach-2024-lista-dziesieciu-najlepszych-wynikow-st7954803?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top 10 najlepszych wynik\u00f3w w eurowyborach. Kto zdoby\u0142 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:30:22+00:00", "description": "<img alt=\"Kandydat Konfederacji z Pomorza nie jedzie do europarlamentu. Zaskoczenie na li\u015bcie PiS\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3z41j3-przemyslaw-wipler-7858051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magdalena Adamowicz z KO i Piotr Mueller z PiS mog\u0105 by\u0107 pewni mandatu z Pomorza, wg sonda\u017cu exit poll przeprowadzonego przez Ipsos. By\u0142y rzecznik rz\u0105du startowa\u0142 z czwartego miejsca i przeskoczy\u0142 Ann\u0119 Fotyg\u0119, Jaros\u0142awa Sellina i Kazimierza Smoli\u0144skiego. Wszystko wskazuje te\u017c na to, \u017ce kandydat Konfederacji Przemys\u0142aw Wipler nie zasi\u0105dzie w Parlamencie Europejskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wybory-do-pe-2024-przemyslaw-wipler-konfederacja-nie-jedzie-do-europarlamentu-st7952828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat Konfederacji z Pomorza nie jedzie do europarlamentu. Zaskoczenie na li\u015bcie PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:28:17+00:00", "description": "<img alt=\"Podali si\u0119 do dymisji, by kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego. Jak posz\u0142o w wyborach by\u0142ym ministrom?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5wzuaw-borys-budka-krzysztof-hetman-marcin-kierwinski-i-bartlomiej-sienkiewicz-zdjecie-z-10-maja-2024-roku-ph7953827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Byli ministrowie w rz\u0105dzie koalicji 15 pa\u017adziernika Marcin Kierwi\u0144ski, Krzysztof Hetman, Bart\u0142omiej Sienkiewicz i Borys Budka zdobyli mandaty europos\u0142\u00f3w. W wyborach wystartowa\u0142o te\u017c dwadzie\u015bcioro obecnych wiceministr\u00f3w. Do Parlamentu Europejskiego dosta\u0142o si\u0119 jednak tylko siedmioro z nich.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/byli-ministrowie-z-rzadu-tuska-dostali-sie-do-parlamentu-europejskiego-kto-dostal-mandat-st7953713?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podali si\u0119 do dymisji, by kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego. Jak posz\u0142o w wyborach by\u0142ym ministrom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:11:12+00:00", "description": "<img alt=\"Daniel Obajtek zadebiutuje w PE\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5x6khd-pap_20230427_0na-ph7952351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Daniek Obajtek (PiS) zadebiutuje w Parlamencie Europejskim. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos by\u0142y prezes Orlenu zdoby\u0142 mandat europos\u0142a w okr\u0119gu numer dziewi\u0119\u0107, kt\u00f3ry obejmuje wojew\u00f3dztwo podkarpackie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/daniel-obajtek-idzie-do-europarlamentu-jaki-ma-wynik-wybory-do-pe-2024-st7952345?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek zadebiutuje w PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:11:12+00:00", "description": "<img alt=\"Daniel Obajtek zadebiutuje w PE\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5x6khd-pap_20230427_0na-ph7952351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Daniek Obajtek (PiS) zadebiutuje w Parlamencie Europejskim. Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos by\u0142y prezes Orlenu zdoby\u0142 mandat europos\u0142a w okr\u0119gu numer dziewi\u0119\u0107, kt\u00f3ry obejmuje wojew\u00f3dztwo podkarpackie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/daniel-obajtek-zdobyl-mandat-europosla-2024-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-st7952345?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek zadebiutuje w PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:09:03+00:00", "description": "<img alt=\"Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nowy Parlament Europejski. Projekcja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k13qig-parlament-europejski-shutterstock_1515888545-7898097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug prognozy Parlamentu Europejskiego, Europejska Partia Ludowa otrzymuje w nowej kadencji 181 mandat\u00f3w w zgromadzeniu, Socjali\u015bci i Demokraci zdobywaj\u0105 135 mandat\u00f3w, Odnowi\u0107 Europ\u0119 - 82 mandaty. Konserwaty\u015bci maj\u0105 71 mandat\u00f3w, a skrajnie prawicowa To\u017csamo\u015b\u0107 i Demokracja 62 mandaty. Parlament Europejski zaznacza, \u017ce to projekcja opieraj\u0105ca si\u0119 o struktur\u0119 ust\u0119puj\u0105cego PE.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/nowy-parlament-europejski-po-wyborach-2024-jak-moze-wygladac-projekcja-st7954720?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nowy Parlament Europejski. Projekcja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:09:03+00:00", "description": "<img alt=\"Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nowy Parlament Europejski. Projekcja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k13qig-parlament-europejski-shutterstock_1515888545-7898097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug prognozy Parlamentu Europejskiego, Europejska Partia Ludowa b\u0119dzie dysponowa\u0107 w nowej kadencji zgromadzenia 186 mandatami, Socjali\u015bci i Demokraci zdobywaj\u0105 133 mandaty, a Odnowi\u0107 Europ\u0119 - 82 mandaty. Konserwaty\u015bci maj\u0105 70 mandat\u00f3w, a skrajnie prawicowa To\u017csamo\u015b\u0107 i Demokracja otrzyma 60 mandat\u00f3w. Parlament Europejski zaznacza, \u017ce to projekcja opieraj\u0105ca si\u0119 na strukturze ust\u0119puj\u0105cego PE.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-pe-2024-partie-jak-moze-wygladac-podzial-mandatow-w-europarlamencie-st7954720?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nowy Parlament Europejski. Projekcja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:08:10+00:00", "description": "<img alt=\"Sonda\u017c exit poll: Robert Biedro\u0144 ponownie wybrany na europos\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jpq5t1-robert-biedron-7941735/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos mandat europos\u0142a w presti\u017cowym okr\u0119gu numer 4 obejmuj\u0105cym Warszaw\u0119 i okalaj\u0105ce stolic\u0119 powiaty zdoby\u0142 otwieraj\u0105cy list\u0119 Lewicy Robert Biedro\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/robert-biedron-wybrany-na-europosla-ile-zdobyl-glosow-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-st7952713?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c exit poll: Robert Biedro\u0144 ponownie wybrany na europos\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:01:36+00:00", "description": "<img alt=\"Oni zdobyli mandaty w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxlrpc-glosowanie-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-ph7954737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Kierwi\u0144ski i Kamila Gasiuk-Pihowicz z KO, Tobiasz Boche\u0144ski z PiS i Robert Biedro\u0144 z Lewicy zdobyli w Warszawie mandaty do europarlamentu wg sonda\u017cu exit poll przeprowadzonego przez Ipsos. O pozosta\u0142e miejsca walcz\u0105 jeszcze Micha\u0142 Szczerba z KO, Ewa Hernik-Zaj\u0105czkowska z Konfederacji i Micha\u0142 Kobosko z Trzeciej Drogi. Wg sonda\u017cu Ipsos mandatu w Warszawie nie zdob\u0119dzie Hanna Gronkiewicz-Waltz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/oni-zdobyli-mandaty-w-warszawie-st7954691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni zdobyli mandaty w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:01:36+00:00", "description": "<img alt=\"Oni zdobyli mandaty w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hxlrpc-glosowanie-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-ph7954737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Kierwi\u0144ski i Kamila Gasiuk-Pihowicz z KO, Tobiasz Boche\u0144ski z PiS i Robert Biedro\u0144 z Lewicy zdobyli w Warszawie mandaty do europarlamentu wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll przeprowadzonego przez Ipsos. O pozosta\u0142e miejsca walcz\u0105 jeszcze Micha\u0142 Szczerba z KO, Ewa Hernik-Zaj\u0105czkowska z Konfederacji i Micha\u0142 Kobosko z Trzeciej Drogi. Jak wynika z badania, mandatu nie zdob\u0119dzie Hanna Gronkiewicz-Waltz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wyniki-wyborow-do-europarlamentu-2024-w-warszawie-kto-dostal-mandat-st7954691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni zdobyli mandaty w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:01:14+00:00", "description": "<img alt=\"Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik weszli do Europarlamentu? Ile dostali g\u0142os\u00f3w?\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fby3m4-kampania-wyborcza-do-parlamentu-europejskiego-politycy-pis-mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-ph7953740/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na podstawie bada\u0144 exit poll, przeprowadzonych przez pracowni\u0119 Ipsos, mandat do Parlamentu Europejskiego zdobyli pozbawieni przez Sejm immunitet\u00f3w, byli pos\u0142owie Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. Obaj zostali skazani na dwa lata wi\u0119zienia i obaj zostali u\u0142askawieni przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-weszli-do-europarlamentu-ile-dostali-glosow-st7953732?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik weszli do Europarlamentu? Ile dostali g\u0142os\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:00:58+00:00", "description": "<img alt=\"Sonda\u017c exit poll: Jacek Kurski nie dosta\u0142 si\u0119 do Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8as3yw-jacek-kurski-i-adam-bielan-zdjecie-archiwalne-z-2016-roku-7920235/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll Ipsos dla TVN24 Jacek Kurski nie zdoby\u0142 mandatu europos\u0142a. By\u0142y szef TVP startowa\u0142 w okr\u0119gu numer 5 w wojew\u00f3dztwie mazowieckim z listy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. List\u0119 otwiera\u0142 Adam Bielan, kt\u00f3ry wg badania exit poll uzyska\u0142 mandat.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/czy-jacek-kurski-i-adam-bielan-weszli-do-parlamentu-europejskiego-wyniki-eurowyborow-exit-poll-ipsos-st7952341?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c exit poll: Jacek Kurski nie dosta\u0142 si\u0119 do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:00:37+00:00", "description": "<img alt=\"Frekwencja najgorsza od dziesi\u0119ciu lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-psqsfr-frekwencja-najgorsza-od-lat-ph7954716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug sonda\u017cowych wynik\u00f3w exit poll przeprowadzonych przez Ipsos, frekwencja w tegorocznych wyborach do Parlamentu Europejskiego wynios\u0142a 39,7 proc. Tak s\u0142abego wyniku w og\u00f3lnopolskich wyborach nie by\u0142o od 2014 roku, kiedy do urn - r\u00f3wnie\u017c podczas eurowybor\u00f3w - wybra\u0142o si\u0119 tylko 24,54 proc. uprawnionych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-frekwencja-wyniki-sondazowe-najgorszy-wynik-od-lat-st7954675?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frekwencja najgorsza od dziesi\u0119ciu lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:00:08+00:00", "description": "<img alt=\"Kto zostanie europos\u0142em? Wyniki exit poll \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zfj16x-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-parlament-europejski-7932847/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto zasi\u0105dzie w Parlamencie Europejskim? Na podstawie bada\u0144 exit poll, przeprowadzonych przez pracowni\u0119 Ipsos, przedstawiamy list\u0119 53 os\u00f3b. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich - wed\u0142ug pracowni - mo\u017ce by\u0107 pewna mandatu, dla innych jest to prawdopodobne, ale jeszcze niepewne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-zdobyl-mandaty-europoslowie-st7954644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zostanie europos\u0142em? Wyniki exit poll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:00:07+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki exit poll: zdecydowane zwyci\u0119stwo Koalicji Obywatelskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2w2xzu-donald-tusk-ph7954791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto wygra\u0142 wybory do Parlamentu Europejskiego? Wyniki sonda\u017cowe exit poll pracowni Ipsos pokazuj\u0105, \u017ce najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w -\u00a038,2 procent - zdoby\u0142a Koalicja Obywatelska. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdoby\u0142o 33,9 procent g\u0142os\u00f3w, Konfederacja - 11,9 procent, Trzecia Droga - 8,2 procent, Lewica - 6,6 procent. Frekwencja wynios\u0142a 39,7 procent. To pierwsze od 10 lat zwyci\u0119stwo ugrupowania Donalda Tuska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-kto-wygral-wybory-do-europarlamentu-wyniki-exit-poll-st7954626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki exit poll: zdecydowane zwyci\u0119stwo Koalicji Obywatelskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T18:22:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 10.06. Deszczowo w wielu miejscach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x0amdv-deszcz-7020018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tydzie\u0144 zacznie si\u0119 z chmurami i obfitymi opadami deszczu we wschodniej po\u0142owie Polski. Mo\u017cliwe s\u0105 burze. W poniedzia\u0142ek b\u0119dzie nieco ch\u0142odniej ni\u017c w ostatnich dniach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-1006-deszczowo-w-wielu-miejscach-st7954789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 10.06. Deszczowo w wielu miejscach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T17:37:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-i6qki1-intensywne-opady-deszczu-6110878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnymi opadami deszczu na po\u0142udniu kraju. Ulewnie pada\u0107 b\u0119dzie od najbli\u017cszej nocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-intensywne-opady-i-burze-w-kilku-wojewodztwach-st7953965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w pi\u0119ciu wojew\u00f3dztwach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T17:36:45+00:00", "description": "<img alt=\"Najnowsze badania wskazuj\u0105, \u017ce ksylitol mo\u017ce przyczynia\u0107 si\u0119 do zawa\u0142u serca i udaru\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t2z3fi-nowicki-ph7954630/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W European Heart Journal zosta\u0142y opublikowane ameryka\u0144skie wyniki bada\u0144 wskazuj\u0105ce, \u017ce ksylitol zwi\u0119ksza ryzyko udar\u00f3w i zawa\u0142\u00f3w serca. S\u0142odzik jest dodawany\u00a0mi\u0119dzy innymi do napoj\u00f3w gazowanych, gum do \u017cucia i past do z\u0119b\u00f3w. To ju\u017c kolejne negatywne doniesienie na temat s\u0142odzik\u00f3w tak bardzo popularnych i modnych, bo zast\u0119puj\u0105cych cukier. Aspartam jest od zesz\u0142ego roku na li\u015bcie WHO produkt\u00f3w mog\u0105cych powodowa\u0107 raka.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/najnowsze-badania-wskazuja-ze-ksylitol-moze-przyczyniac-sie-do-zawalu-serca-i-udaru-st7954629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze badania wskazuj\u0105, \u017ce ksylitol mo\u017ce przyczynia\u0107 si\u0119 do zawa\u0142u serca i udaru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T17:20:09+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? W cz\u0119\u015bci kraju s\u0142ycha\u0107 grzmoty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dhowmx-piorun-burza-blyskawica-burze-burza-ph7312198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W niedziel\u0119 09.06 wieczorem nad Polsk\u0105 pojawi\u0142y si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Opady deszczu s\u0105 obfite, wiatr rozp\u0119dza si\u0119 do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-niedziele-0906-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7954649?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? W cz\u0119\u015bci kraju s\u0142ycha\u0107 grzmoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T16:55:10+00:00", "description": "<img alt=\"Ni\u017c Tina niesie ulewy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-roxlq4-bez-nazwy-2-ph7954617/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nadchodz\u0105cym tygodniu czekaj\u0105 nas pochmurne i deszczowe dni. Pojawi\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c burze z ulewami. Opady, szczeg\u00f3lnie w rejonach g\u00f3rskich, b\u0119d\u0105 obfite.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/niz-tina-niesie-ulewy-mozliwe-podtopienia-st7954595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u017c Tina niesie ulewy. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T16:25:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ni\u017c Tina niesie ulewy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-roxlq4-bez-nazwy-2-ph7954617/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nadchodz\u0105cym tygodniu czekaj\u0105 nas pochmurne i deszczowe dni. Pojawi\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c burze z ulewami. Opady, szczeg\u00f3lnie w rejonach g\u00f3rskich, b\u0119d\u0105 intensywne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niz-tina-niesie-ulewy-mozliwe-podtopienia-st7954595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u017c Tina niesie ulewy. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T16:18:22+00:00", "description": "<img alt=\"PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 17\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z8u1kt-glosowanie-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-ph7954594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od godziny 7 rano trwa g\u0142osowanie w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poinformowa\u0142a, \u017ce frekwencja na godzin\u0119 17 wynios\u0142a 28,20 procent.\u00a0Relacja na \u017cywo w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-wyniki-i-relacja-na-zywo-st7954591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 17", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T15:12:01+00:00", "description": "<img alt=\"Lej kondensacyjny w Ma\u0142opolsce. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-g6lhiy-lej2-ph7954565/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 w powiecie tarnowskim (Ma\u0142opolskie) pojawi\u0142 si\u0119 zal\u0105\u017cek tr\u0105by powietrznej. Nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 wiruj\u0105cy lej w miejscowo\u015bci Nieciecza, otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/lej-kondensacyjny-w-malopolsce-nagranie-st7954529?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lej kondensacyjny w Ma\u0142opolsce. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T15:05:38+00:00", "description": "<img alt=\"Karetka zderzy\u0142a si\u0119 z autem osobowym. Trzy osoby w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hteyjy-auto-skrecalo-w-lewo-ph7954544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Siedliskach (woj. lubelskie) dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em auta osobowego i karetki pogotowia. Do szpitala przewieziono trzy osoby. Obaj kierowcy byli trze\u017awi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/siedliska-karetka-zderzyla-sie-z-autem-osobowym-trzy-osoby-w-szpitalu-st7954546?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karetka zderzy\u0142a si\u0119 z autem osobowym. Trzy osoby w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T14:52:24+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ixh3x-nieprawdziwy-przekaz-o-tym-ze-cialo-aerodynamiczne-trzmieli-nie-nadaje-sie-do-latania-ph7952777/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug powracaj\u0105cej opowie\u015bci trzmiele nie powinny m\u00f3c lata\u0107, bo ich \"cia\u0142o aerodynamiczne nie nadaje si\u0119 do latania\". Internauci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zachwycaj\u0105 si\u0119 dzielnymi owadami, lecz ani sama teoria, ani do\u0142\u0105czone do opowie\u015bci zdj\u0119cie nie s\u0105 prawdziwe. Przypominamy i wyja\u015bniamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/nauka/cialo-trzmieli-nie-nadaje-sie-do-latania-wyjasniamy-st7952080?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cia\u0142o trzmieli nie nadaje si\u0119 do latania\"? Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T14:25:16+00:00", "description": "<img alt=\"Znale\u017ali list z 1904 roku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rb2nz7-znaleziono-list-z-1904-roku-ph7954498/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas prac przy jednej z wie\u017c archikatedry w Bia\u0142ymstoku znaleziono list budowniczych z 1904 roku. Opowiada o okoliczno\u015bciach powstania \u015bwi\u0105tyni oraz o osobach, kt\u00f3re by\u0142y zaanga\u017cowane w jej budow\u0119. To ju\u017c drugie tego typu odkrycie w tym obiekcie. W 2022 roku r\u00f3wnie\u017c znaleziona zosta\u0142a po\u017c\u00f3\u0142k\u0142a kartka. Le\u017ca\u0142a w butelce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-znalezli-list-z-1904-roku-napisali-go-budowniczowie-archikatedry-st7954497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znale\u017ali list z 1904 roku. \"Kto wie, jakie tajemnice skrywa ta \u015bwi\u0105tynia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T14:08:00+00:00", "description": "<img alt=\"Dwa samochody si\u0119 zderzy\u0142y. Jeden uderzy\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b. S\u0105 ranni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p8w4bl-zderzenie-dwoch-samochodow-na-pulawskiej-ph7954543/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ulicy Pu\u0142awskiej zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, jeden z nich wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b. S\u0105 ranni. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pulawska-dwa-samochody-sie-zderzyly-jeden-uderzyl-w-grupe-osob-st7954487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa samochody si\u0119 zderzy\u0142y. Jeden uderzy\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b. S\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T14:02:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6h2s2o-pierwsza-z-budek-przedstawia-postac-krystyny-krahelskiej-ph7954356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dramatyczna historia Krystyny Krahelskiej, autorki najpopularniejszej piosenki powstania warszawskiego \"Hej, ch\u0142opcy, bagnet na bro\u0144\", kt\u00f3ra przed wojn\u0105 pozowa\u0142a Ludwice Nitschowej do Pomnika Syreny, ale te\u017c szereg legend - na przyk\u0142ad o hetmanie, kt\u00f3ry pozdrawia\u0142 przeora zakonu wystrza\u0142ami z armaty. O tym wszystkim us\u0142yszymy, podnosz\u0105c s\u0142uchawki w dw\u00f3ch \"budkach nietelefonicznych\", kt\u00f3re stan\u0119\u0142y we W\u0142odawie (woj. lubelskie).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wlodawa-podnosisz-sluchawke-i-przenosic-sie-w-przeszlosc-w-miescie-stanely-budki-nietelefoniczne-st7954427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Budki nietelefoniczne\". Podnosisz s\u0142uchawk\u0119 i przenosisz si\u0119 w przesz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:58:09+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-wegiel-shutterstock-2052518054-jpg-5340594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolumbia zawiesi eksportu w\u0119gla do Izraela, a\u017c ten \"zatrzyma ludob\u00f3jstwo\" w Strefie Gazy - og\u0142osi\u0142 prezydent Gustavo Petro. Kraj z Ameryki Po\u0142udniowej\u00a0jest jednym z najwi\u0119kszych producent\u00f3w w\u0119gla na \u015bwiecie i najwi\u0119kszym jego dostawc\u0105 do Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/kolumbia-zawiesi-eksport-wegla-do-izraela-st7954386?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zawiesimy eksport w\u0119gla\". Ultimatum dla Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:15:29+00:00", "description": "<img alt=\"Pyton po\u0142kn\u0105\u0142 kobiet\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a7gea7-pyton-ph7954489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mierz\u0105cy oko\u0142o pi\u0119ciu metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci pyton po\u0142kn\u0105\u0142 w ca\u0142o\u015bci 45-letni\u0105 kobiet\u0119 na indonezyjskiej wyspie Sulawesi - poda\u0142y lokalne media. Zw\u0142oki wydobyli z brzucha w\u0119\u017ca mieszka\u0144cy wioski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pyton-polknal-kobiete-st7954488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pyton po\u0142kn\u0105\u0142 kobiet\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:14:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5gf5ui-szczecin-kociakowe-zestawy-ratunkowe-ph7951800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed budynkiem Towarzystwa Opieki nad Zwierz\u0119tami w Szczecinie pojawi\u0142y si\u0119 specjalne \"kociakowe zestawy ratunkowe\". S\u0105 dost\u0119pne dla ka\u017cdego, kto znajdzie zwierz\u0119ta potrzebuj\u0105ce natychmiastowej pomocy. Mo\u017cna w nich znale\u017a\u0107 mleko, akcesoria do karmienia, koce i termofory.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-stworzono-zestawy-do-ratowania-malych-kotow-st7951839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kociakowe zestawy ratunkowe\" maj\u0105 pom\u00f3c w ratowaniu m\u0142odych zwierz\u0105t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:08:12+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vy90pc-oliwia-bosomtwe-ph7951645/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Czy Jerzy Zelnik m\u00f3g\u0142 zagra\u0107 faraona? Nikt si\u0119 nad tym wtedy nie zastanawia\u0142. Ale ju\u017c czarne elfy w \"Wied\u017aminie\" to niemal\u017ce zamach na nasz\u0105 kultur\u0119 - m\u00f3wi Oliwia Bosomtwe, autorka ksi\u0105\u017cki \"Jak bia\u0142y cz\u0142owiek. Opowie\u015b\u0107 o Polakach i innych\". Sama czasem jest pytana: \"Sk\u0105d jeste\u015b?\". Odpowiada, \u017ce z Nowego S\u0105cza. Nieraz to nie wystarcza, pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania dodatkowe: \"Jakie masz korzenie?\", \"Mama czy tata?\" albo \"Ale sk\u0105d jeste\u015b tak naprawd\u0119?\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/oliwia-bosomtwe-i-ksiazka-jak-bialy-czlowiek-st7951431?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Instruktor jazdy pogratulowa\u0142 mi, \u017ce dobrze m\u00f3wi\u0119 po polsku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:07:16+00:00", "description": "<img alt=\"Oni ju\u017c zag\u0142osowali. Politycy poszli do urn wyborczych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3h3aqb-glos-oddali-juz-jaroslaw-kaczynski-donald-tusk-szymon-holownia-i-andrzej-duda-ph7954471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Duda, Lech Wa\u0142\u0119sa, Szymon Ho\u0142ownia, Donald Tusk, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - oni ju\u017c oddali swoje g\u0142osy w wyborach do europarlamentu. Niedzielne g\u0142osowanie w wyborach do Parlamentu Europejskiego b\u0119dzie trwa\u0142o do godz. 21.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/oni-juz-zaglosowali-politycy-poszli-do-urn-wyborczych-st7954392?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni ju\u017c zag\u0142osowali. Politycy poszli do urn wyborczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T13:07:16+00:00", "description": "<img alt=\"Oni ju\u017c zag\u0142osowali. Politycy poszli do urn wyborczych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3h3aqb-glos-oddali-juz-jaroslaw-kaczynski-donald-tusk-szymon-holownia-i-andrzej-duda-ph7954471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Duda, Lech Wa\u0142\u0119sa, Szymon Ho\u0142ownia, Donald Tusk, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - oni ju\u017c oddali swoje g\u0142osy w wyborach do europarlamentu. Niedzielne g\u0142osowanie w wyborach do Parlamentu Europejskiego b\u0119dzie trwa\u0142o do godz. 21.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-znani-politycy-juz-zaglosowali-st7954392?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oni ju\u017c zag\u0142osowali. Politycy poszli do urn wyborczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T12:55:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sukces warszawskich licealist\u00f3w w Historycznych Mistrzostwach Europy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-h0vgib-sukces-warszawskich-licealistow-w-historycznych-mistrzostwach-europy-ph7954419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Historycznych Mistrzostwach Europy trzeba wykaza\u0107 si\u0119 wiedz\u0105 z wielu dziedzin. Mieli j\u0105 liceali\u015bci z II LO im. Stefana Batorego Batorego. Z Londynu wr\u00f3cili z dwoma zwyci\u0119stwami: jednym w kategorii indywidualnej, drugim w dru\u017cynowej. Reprezentuj\u0105cym Polsk\u0119 licealistom uda\u0142o si\u0119 pokona\u0107 w finale presti\u017cow\u0105 brytyjsk\u0105 szko\u0142\u0119 Eton College.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-historyczne-mistrzostwa-europy-sukces-warszawskich-licealistow-z-lo-im-stefana-batorego-batorego-przebieg-turnieju-st7954370?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces warszawskich licealist\u00f3w w Historycznych Mistrzostwach Europy. \"Rozgrywka by\u0142a zaci\u0119ta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T12:45:00+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce dilerskich porcji w piwnicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pkbpur-mial-w-piwnicy-narkotyki-ph7954141/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdy policjanci weszli do mieszkania 35-latka z Kra\u015bnika (woj. lubelskie) najpierw natrafili na marihuan\u0119. Le\u017ca\u0142a w jego pokoju. Jak informuj\u0105, najwi\u0119cej tajemnic skrywa\u0142a jednak piwnica. By\u0142o tam m.in. ponad 5500 porcji dilerskich amfetaminy. M\u0119\u017cczyzna b\u0119dzie odpowiada\u0142 w warunkach recydywy. Trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/krasnik-tysiace-dilerskich-porcji-w-piwnicy-35-latek-odpowie-w-warunkach-recydywy-st7954139?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce dilerskich porcji w piwnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T12:44:38+00:00", "description": "<img alt=\"Z bazy zniknie siedem milion\u00f3w samochod\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tmg2ra-ulica-droga-samochody-shutterstock_1164370045-4684178/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 10 czerwca, z Centralnej Ewidencji Pojazd\u00f3w i Kierowc\u00f3w zniknie oko\u0142o siedmiu milion\u00f3w pojazd\u00f3w. To auta, kt\u00f3re od lat nie maj\u0105 ubezpieczenia OC czy wa\u017cnych bada\u0144 technicznych. W\u0142a\u015bciciele takich pojazd\u00f3w nie zostan\u0105 o tym poinformowani.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/czyszczenie-cepik-zniknie-siedem-milionow-aut-st7954378?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z bazy zniknie siedem milion\u00f3w samochod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T12:39:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-45uuy5-uwolniono-czterech-zakladnikow-hamasu-ph7953631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Turcja pot\u0119pi\u0142a akcj\u0119 Izraela, w kt\u00f3rej uwolni\u0142a czterech zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu. Kontrolowany przez Hamas resort zdrowia poinformowa\u0142, \u017ce w atakach zgin\u0119\u0142o ponad 270 Palesty\u0144czyk\u00f3w, a prawie 700 zosta\u0142o rannych. - Ten ostatni barbarzy\u0144ski atak sta\u0142 si\u0119 kolejnym punktem na li\u015bcie izraelskich zbrodni wojennych - o\u015bwiadczy\u0142o tureckie MSZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-potepila-izraelska-akcje-uwolnienia-zakladnikow-w-strefie-gazy-st7954446?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Barbarzy\u0144ski atak\". Turcja pot\u0119pi\u0142a izraelsk\u0105 akcj\u0119 uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T12:14:30+00:00", "description": "<img alt=\"Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. Nie prze\u017cy\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-u7v1qg-motocyklista-nie-przezyl-zderzenia-z-losiem-ph7954274/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podr\u00f3\u017cuj\u0105cy w nocy motocyklem pod Wo\u0142ominem zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. Niestety nie prze\u017cy\u0142 mimo udzielanej pomocy. Na miejscu pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-motocyklista-zderzyl-sie-z-losiem-nie-przezyl-st7954267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z \u0142osiem. Nie prze\u017cy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:34:10+00:00", "description": "<img alt=\"PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 12\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fovkxl-en_01622790_0001-ph7954420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frekwencja w wyborach do Parlamentu Europejskiego na godzin\u0119 12 wynios\u0142a 11,66 procent - poinformowa\u0142a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza na konferencji prasowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-frekwencja-na-godz-12-dane-pkw-st7954371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 12", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:34:10+00:00", "description": "<img alt=\"PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 12\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frekwencja w wyborach do Parlamentu Europejskiego na godzin\u0119 12 wynios\u0142a 11,66 procent - poinformowa\u0142a Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza na konferencji prasowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-pkw-podala-frekwencje-na-godzine-12-st7954371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW poda\u0142a frekwencj\u0119 na godzin\u0119 12", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:34:00+00:00", "description": "<img alt=\"Smoki opanowa\u0142y krakowskie niebo i ulice\" src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-9g7650-smoki-opanowaly-krakowskie-niebo-i-ulice-ph7954366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nape\u0142nione helem smocze postaci pod os\u0142on\u0105 nocy w rytm muzyki prezentowa\u0142y si\u0119 na zakolu Wis\u0142y pod Wawelem. W niedziel\u0119 przemaszerowa\u0142y ulicami Krakowa. A wszystko to w ramach 23. Wielkiej Parady Smok\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-smoki-opanowaly-niebo-i-ulice-st7954315?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smoki opanowa\u0142y krakowskie niebo i ulice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:25:36+00:00", "description": "<img alt=\"Wysadzili bankomat i pr\u00f3bowali wyj\u0105\u0107 pieni\u0105dze. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/lubuskie/cdn-zdjecie-ew30wj-wysadzili-bankomat-w-srodku-nocy-policja-szuka-sprawcow-ph7954221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W podgorzowskiej K\u0142odawie (woj. lubuskie) w nocy z soboty na niedziel\u0119 nieznani sprawcy wysadzili bankomat. Urz\u0105dzenie zosta\u0142o doszcz\u0119tnie zniszczone. Wed\u0142ug policji z\u0142odziejom nie uda\u0142o si\u0119 zabra\u0107 kasetki z pieni\u0119dzmi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/klodawa-wysadzili-bankomat-w-srodku-nocy-policja-szuka-sprawcow-st7954185?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysadzili bankomat i pr\u00f3bowali wyj\u0105\u0107 pieni\u0105dze. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:55:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7idj3l-almog-meir-jan-uwolniony-z-rak-hamasu-ph7954341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ojciec uwolnionego w sobot\u0119 zak\u0142adnika Hamasu, 21-letniego Almoga Meira Jana, zmar\u0142 kilka godzin przed informacj\u0105 o tym, \u017ce jego syn wraca do domu - poda\u0142 w niedziel\u0119 portal Times of Israel.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ojciec-uwolnionego-zakladnika-hamasu-nie-doczekal-jego-powrotu-st7954283?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zmar\u0142 z \u017calu\". Ojciec uwolnionego zak\u0142adnika Hamasu nie doczeka\u0142 jego powrotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:50:19+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Marzena Kipiel-Sztuka, Halinka z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-efz1h4-marzena-kipiel-sztuka-ph7954296/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W niedziel\u0119 rano po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105 zmar\u0142a Marzena Kipiel-Sztuka, znana m.in. z roli Halinki w Serialu \"\u015awiat wed\u0142ug Kiepskich\". Aktorka mia\u0142a 58 lat. O jej \u015bmierci poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jej kole\u017canka z planu, aktorka Renata Pa\u0142ys. \"M\u00f3wi\u0142a\u015b: 'wk\u0142adam koron\u0119 i jad\u0119'. Mam nadziej\u0119, \u017ce z koron\u0105 na g\u0142owie realizujesz na g\u00f3rze swoje kolejne niebanalne pomys\u0142y. Do zobaczenia\" - napisa\u0142a aktorka Gabriela Oberbek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/marzena-kipiel-sztuka-nie-zyje-miala-58-lat-st7954324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Marzena Kipiel-Sztuka, Halinka z \"Kiepskich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:45:20+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car ci\u0119\u017car\u00f3wki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vwmvbd-spod-pokrywy-silnika-zaczal-wydobywac-sie-dym-ph7954208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze wojew\u00f3dzkiej relacji W\u0142odawa\u2013Okuninka (woj. lubelskie) w p\u0142omieniach stan\u0119\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka. Kierowca zauwa\u017cy\u0142, \u017ce zapali\u0142a si\u0119 kontrolka od silnika, przejecha\u0142 jeszcze oko\u0142o 100 metr\u00f3w, gdy zauwa\u017cy\u0142 dym.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wlodawa-okuninka-na-drodze-zapalil-sie-ciezarowka-kabina-splonela-calkowicie-st7954205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car ci\u0119\u017car\u00f3wki. \"Kabina sp\u0142on\u0119\u0142a ca\u0142kowicie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:44:43+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany m\u0105\u017c zaufania w komisji wyborczej. Wezwano policj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-keezfh-trwa-glosowanie-w-wyborach-do-europarlamentu-zdjecie-ilustracyjne-ph7954308/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad dwa promile alkoholu w wydychanym powietrzu mia\u0142 m\u0105\u017c zaufania, kt\u00f3ry stawi\u0142 si\u0119 do pracy w jednej z komisji wyborczych w gminie Kurz\u0119tnik (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Cz\u0142onkowie komisji wezwali policj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gmina-kurzetnik-pijany-maz-zaufania-w-komisji-wyborczej-wezwano-policje-st7954303?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany m\u0105\u017c zaufania w komisji wyborczej. Wezwano policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:40:48+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na 16 dni: dwie skrajno\u015bci w pogodzie - jedna po drugiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gys2r6-16-dni-16stka-ph7954290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw zrobi si\u0119 zimniej ni\u017c zwykle w czerwcu, a p\u00f3\u017aniej uderzy gor\u0105co. Co jeszcze czeka nas w pogodzie? Sprawd\u017a autorsk\u0105 d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 pogody na 16 dni Tomasza Wasilewskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-dwie-skrajnosci-jedna-po-drugiej-autorska-dlugoterminowa-prognoza-tomasza-wasilewskiego-st7954279?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 16 dni: dwie skrajno\u015bci w pogodzie - jedna po drugiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:25:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2h1ztl-nastolatka-nagrywajaca-wideo-na-telefonie-shutterstock_2204460627-ph7954276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W polskich liceach powstaj\u0105 klasy o profilach influencerskich i vlogerskich. Uczniowie ucz\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi, jak zarz\u0105dza\u0107 swoim wizerunkiem oraz jak tworzy\u0107 tre\u015bci do internetu. - Idzie ni\u017c demograficzny, szko\u0142y staj\u0105 na rz\u0119sach, \u017ceby przyci\u0105gn\u0105\u0107 dzieciaki - m\u00f3wi nam nauczycielka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/liceum-nauczy-jak-byc-influencerem-co-na-to-specjalisci-st7950825?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trudno im wyt\u0142umaczy\u0107, \u017ce taka kariera udaje si\u0119 nielicznym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:25:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sko\u0144czyli budow\u0119 peronu, poci\u0105gi wracaj\u0105 na stare trasy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-25qk9e-pociagi-skm-wracaja-na-swoje-stale-trasy-ph7953291/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od niedzieli, 9 czerwca, poci\u0105gi Szybkiej Kolei Miejskiej wr\u00f3c\u0105 na swoje sta\u0142e trasy. I tak, S1 ponownie po\u0142\u0105czy Pruszk\u00f3w i Otwock, S2 Lotnisko Chopina z Sulej\u00f3wkiem Mi\u0142osn\u0105. Mieszka\u0144cy Piaseczna, Legionowa i Zegrza ponownie b\u0119d\u0105 mogli je\u017adzi\u0107 S4 i S40 niemal do centrum Warszawy, a S3 dojad\u0105 do Warszawy Centralnej. Uruchomione zosta\u0142y ju\u017c tak\u017ce dodatkowe, weekendowe kursy nad Zalew Zegrzy\u0144ski. Na swoje trasy wr\u00f3c\u0105 te\u017c poci\u0105gi KM i WKD - poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Transportu Miejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-wiekszosc-pociagow-skm-wkd-i-km-wroci-na-swoje-stale-trasy-st7953293?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sko\u0144czyli budow\u0119 peronu, poci\u0105gi wracaj\u0105 na stare trasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T10:06:44+00:00", "description": "<img alt=\"Droga rozerwana przez osuwisko. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-yq9bx1-osuwisko-zniszczylo-droge-w-stanie-wyoming-ph7954256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osuwisko zniszczy\u0142o g\u00f3rsk\u0105 drog\u0119 w stanie Wyoming. Do pierwszego uszkodzenia dosz\u0142o kilka dni temu, jednak pocz\u0105tkowo wydawa\u0142o si\u0119 ono niegro\u017ane, a na trasie przywr\u00f3cono ruch. Dopiero w sobot\u0119 p\u0119k\u0142a ca\u0142a skarpa, porywaj\u0105c ze sob\u0105 spory fragment jezdni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-osuwisko-porwalo-droge-st7954189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga rozerwana przez osuwisko. \"Nie da\u0142o si\u0119 zapobiec katastrofalnej awarii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T09:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"Poszukiwany lekarz celebryta znaleziony martwy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4tkboa-gettyimages-1174938609-ph7954210/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na greckiej wyspie Simi znaleziono cia\u0142o znanego brytyjskiego prezentera telewizyjnego i lekarza Michaela Mosley'a - poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 lokalne w\u0142adze. Dziennikarz, kt\u00f3ry by\u0142 w Grecji na wakacjach, zagin\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 podczas spaceru.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-lekarz-celebryta-michael-mosley-nie-zyje-st7953953?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwany lekarz celebryta znaleziony martwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T09:16:17+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek podczas rajdu samochodowego. \u015amig\u0142owiec zabra\u0142 nieprzytomnego kierowc\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tkpsd4-valvoline-rajd-malopolski-ph7954080/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek podczas rajdu samochodowego Valvoline Rajd Ma\u0142opolski w Makowie Podhala\u0144skim (woj. ma\u0142opolskie). Samoch\u00f3d jednego z uczestnik\u00f3w wypad\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w drzewo. Nieprzytomnego kierowc\u0119 zabra\u0142 do szpitala \u015bmig\u0142owiec lotniczego pogotowia ratunkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/makow-podhalanski-wypadek-podczas-rajdu-samochodowego-st7953938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek podczas rajdu samochodowego. \u015amig\u0142owiec zabra\u0142 nieprzytomnego kierowc\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T09:09:04+00:00", "description": "<img alt=\"Sandra osieroci\u0142a czw\u00f3rk\u0119 dzieci. Stra\u017cacy zorganizowali zbi\u00f3rk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lx5r55-sandra-osierocila-czworke-dzieci-strazacy-zorganizowali-zbiorke-ph7954146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na pocz\u0105tku czerwca w wypadku w Kargowej (woj. lubuskie) zgin\u0119\u0142y trzy kobiety - babcia, jej c\u00f3rka i wnuczka. Najm\u0142odsza z nich osieroci\u0142a czworo dzieci. Druhowie z Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej w Kargowej zorganizowali zbi\u00f3rk\u0119, z kt\u00f3rej doch\u00f3d zostanie przeznaczony na wsparcie narzeczonego zmar\u0142ej 28-latki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sandra-osierocila-czworke-dzieci-strazacy-zorganizowali-zbiorke-st7954047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sandra osieroci\u0142a czw\u00f3rk\u0119 dzieci. Stra\u017cacy zorganizowali zbi\u00f3rk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T08:53:49+00:00", "description": "<img alt=\"Wakacyjna\u00a0korekta rozk\u0142adu jazdy poci\u0105g\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zh9rad-dwa-wagony-pociagu-wyjechaly-poza-tory-zdjecie-ilustracyjne-7841193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od niedzieli, 9 czerwca, obowi\u0105zuje wakacyjny rozk\u0142ad jazdy na kolei. Podr\u00f3\u017cuj\u0105cych czekaj\u0105 liczne zmiany, mi\u0119dzy innymi wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144 do miejscowo\u015bci turystycznych nad morzem, a tak\u017ce nowe przystanki. Na niekt\u00f3rych trasach mo\u017cna jednak spodziewa\u0107 si\u0119 utrudnie\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rozklad-jazdy-na-kolei-2024-wakacyjne-zmiany-st7954093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacyjna\u00a0korekta rozk\u0142adu jazdy poci\u0105g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T08:08:54+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsza konferencja PKW. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-twitzy-pkw-ph7954096/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie otrzymali\u015bmy \u017cadnych informacji o zak\u0142\u00f3ceniu w \u017cadnym z lokali wyborczych - poinformowa\u0142 przewodnicz\u0105cy Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej Sylwester Marciniak na pierwszej niedzielnej konferencji PKW. Trwaj\u0105 wybory do europarlamentu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pierwsza-konferencja-pkw-zadnych-informacji-o-zakloceniach-st7954058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza konferencja PKW. \"\u017badnych informacji o zak\u0142\u00f3ceniach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T08:00:33+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144ski wywiad: najnowocze\u015bniejszy my\u015bliwiec rosyjski trafiony \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbkksd-samolot-www-ph7954092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie lotniska w obwodzie astracha\u0144skim zosta\u0142 trafiony\u00a0wielozadaniowy my\u015bliwiec Su-57 Felon - poda\u0142 wywiad wojskowy w Kijowie. Nie ujawni\u0142, kto sta\u0142 za tym atakiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainski-wywiad-najnowoczesniejszy-mysliwiec-rosyjski-trafiony-st7954055?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski wywiad: najnowocze\u015bniejszy my\u015bliwiec rosyjski trafiony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:50:39+00:00", "description": "<img alt=\"Ruchome piaski wci\u0105gn\u0119\u0142y turystk\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fwe0ty-plaza-popham-beach-w-stanie-maine-ph7954026/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruchome piaski wci\u0105gn\u0119\u0142y turystk\u0119 na wschodnim wybrze\u017cu Stan\u00f3w Zjednoczonych. Jak wspomina\u0142a kobieta, w pewnym momencie po prostu zapad\u0142a si\u0119 w piasku po biodra i przesta\u0142a czu\u0107 grunt pod stopami. Lokalne media przekaza\u0142y, \u017ce od pewnego czasu pla\u017cowiczom zdarza si\u0119 wpada\u0107 w ruchome piaski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/stany-zjednoczone-ruchome-piaski-wciagnely-turystke-nie-czulam-dna-st7954034?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruchome piaski wci\u0105gn\u0119\u0142y turystk\u0119. \"Nie czu\u0142am dna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:50:13+00:00", "description": "<img alt=\"Nawet 700 euro dziennie za pobyt na pla\u017cy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jt07ms-plaza-sabaudia-gora-circeo-lacjum-wlochy-shutterstock_1403878727-ph7954031/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ceny pobytu na p\u0142atnej pla\u017cy z le\u017cakami i parasolami we W\u0142oszech kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 na poziomie od 30 do nawet 700 euro dziennie - donosi organizacja Codacons. Stawki mocno r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od regionu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/nawet-700-euro-dziennie-za-pobyt-na-plazy-st7954024?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 700 euro dziennie za pobyt na pla\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:45:45+00:00", "description": "<img alt=\"Jedna z najstarszych zamieszka\u0142ych kamienic jest w op\u0142akanym stanie. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nx7vs7-kamienica-przy-ulicy-olszowej-12-ph7953097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wybudowanej w latach 70. XIX wieku kamienicy przy ulicy Olszowej na Pradze P\u00f3\u0142noc podczas ulewnych deszczy na klatk\u0119 schodow\u0105 i do mieszka\u0144 dostaje si\u0119 woda. Urz\u0119dnicy dzielnicowi przyznaj\u0105, \u017ce budynek kwalifikuje si\u0119 do kompleksowego remontu. Ale p\u00f3ki co przeprowadzane prace s\u0105 tylko dora\u017ane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-jedna-z-najstarszych-zamieszkalych-kamienic-w-miescie-jest-w-oplakanym-stanie-st7948518?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z najstarszych zamieszka\u0142ych kamienic jest w op\u0142akanym stanie. \"Na klatk\u0119 wlewa si\u0119 woda\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:31:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-56uuh0-ukraina-wojsko-ph7942341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Front w rejonie Charkowa zosta\u0142 wzmocniony i b\u0119dzie jeszcze wzmocniony - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. R\u00f3wnocze\u015bnie szef obwodu charkowskiego O\u0142eh Syniehubow oznajmi\u0142, \u017ce \"si\u0142y rosyjskie ograniczy\u0142y dzia\u0142ania szturmowe na kierunku charkowskim, ale nadal si\u0119 przegrupowuj\u0105 i staraj\u0105 si\u0119 przedosta\u0107 w g\u0142\u0105b regionu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-silom-rosyjskim-nie-udalo-sie-dokonac-postepow-w-rejonie-charkowa-st7953957?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosyjskiej armii nie uda\u0142o si\u0119 zrealizowa\u0107 operacji charkowskiej\", Ukrai\u0144cy wzmacniaj\u0105 front", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:15:23+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z 8 czerwca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ee4jh-emerytka-emeryt-kupon-lotto-senior-shutterstock_1464157709-6189722/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 w Lotto Plus pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie za to w Lotto.\u00a0W najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 3 miliony z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 8 czerwca 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-8-czerwca-2024-szostka-w-lotto-plus-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st7954019?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z 8 czerwca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T07:05:32+00:00", "description": "<img alt=\"Trwaj\u0105 poszukiwania lekarza celebryty. \u017bona zaginionego wyda\u0142a o\u015bwiadczenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s4dekk-trwaja-poszukiwania-michaela-mosleya-lekarza-celebryty-zaginionego-na-simi-ph7952790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017bona zaginionego prezentera telewizyjnego i radiowego Michaela Mosleya poinformowa\u0142a w o\u015bwiadczeniu, \u017ce rodzina \"nie traci nadziei\" na odnalezienie jej m\u0119\u017ca. 67-latek zagin\u0105\u0142 podczas wakacji na greckiej wyspie Simi. Akcja poszukiwawcza koncentruje si\u0119 wok\u00f3\u0142 miejsca, w kt\u00f3rym widzie\u0107 go mia\u0142a jedna z mieszkanek wyspy. Zaanga\u017cowano psy tropi\u0105ce, ekip\u0119 nurk\u00f3w i helikopter.\u00a0Sprawdzane s\u0105 nagrania z monitoringu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-lekarz-celebryta-michael-mosley-wciaz-poszukiwany-jest-oswiadczenie-zony-st7953953?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwaj\u0105 poszukiwania lekarza celebryty. \u017bona zaginionego wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T06:54:01+00:00", "description": "<img alt=\"Zwolennicy Bolsonaro zbiegli do Argentyny. S\u0105 poszukiwani za pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-22lcvt-brazylijska-policja-ph7951321/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brazylijskie w\u0142adze poszukuj\u0105 ponad 60 os\u00f3b uczestnicz\u0105cych w zamieszkach uznawanych za pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu po pora\u017cce wyborczej by\u0142ego prezydenta Jaira Bolsonaro. W tym celu planuj\u0105 z\u0142o\u017cenie wniosku o ich ekstradycj\u0119 z Argentyny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-zwolennicy-bolsonaro-zbiegli-do-argentyny-sa-poszukiwani-za-probe-zamachu-stanu-st7953949?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolennicy Bolsonaro zbiegli do Argentyny. S\u0105 poszukiwani za pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T06:35:37+00:00", "description": "<img alt=\"Brzegi zas\u0142ane martwymi rybami. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5lebqy-martwe-ryby-wyrzucone-na-brzeg-w-meksyku-ph7954010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tysi\u0105ce martwych ryb zosta\u0142o wyrzuconych na brzeg jeziora w p\u00f3\u0142nocnym Meksyku. Jak przekaza\u0142y lokalne w\u0142adze, przyczyn\u0105 \u015bmierci zwierz\u0105t jest susza, kt\u00f3ra doprowadzi\u0142a do cz\u0119\u015bciowego wyschni\u0119cia zbiornika. Upalna aura m\u0119czy nie tylko zwierz\u0119ta, ale tak\u017ce jest \u015bmiertelnie niebezpieczna dla ludzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/meksyk-brzegi-jeziora-zaslane-martwymi-rybami-nie-mozemy-temu-zaradzic-st7953994?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brzegi zas\u0142ane martwymi rybami. \"Nie mo\u017cemy temu zaradzi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T06:33:18+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0105\u017c zabi\u0142 \u017con\u0119. S\u0105d zdecydowa\u0142 o wyp\u0142aceniu odszkodowana rodzinie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ne2y06-mezczyzna-zneca-sie-nad-kobieta-zdj-ilustracyjne-ph7132687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzj\u0105 tureckiego s\u0105du Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych ma wyp\u0142aci\u0107 odszkodowanie rodzinie kobiety zabitej przez m\u0119\u017ca, z kt\u00f3rym by\u0142a w separacji. Wcze\u015bniej wielokrotnie zg\u0142asza\u0142a policji, \u017ce otrzymuje gro\u017aby \u015bmierci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-maz-zabil-zone-sad-zdecydowal-o-wyplaceniu-odszkodowana-rodzinie-st7953950?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105\u017c zabi\u0142 \u017con\u0119. S\u0105d zdecydowa\u0142 o wyp\u0142aceniu odszkodowana rodzinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T06:07:18+00:00", "description": "<img alt=\"Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-58tigq-rosyjski-bombowiec-tu-95-7760899/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    837 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. W nocy z soboty na niedziel\u0119 w regionach  po\u0142udniowych w Ukrainie og\u0142oszono alarm powietrzny, a nad obwodem odeskim zosta\u0142 zestrzelony pocisk manewruj\u0105cy - poda\u0142y kana\u0142y na Telegramie. Rosja wywozi Ukrai\u0144c\u00f3w z okupowanej cz\u0119\u015bci obwodu cherso\u0144skiego - poda\u0142 ukrai\u0144ski portal Centrum Narodowego Sprzeciwu. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7953954?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T05:28:13+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego. Lokale s\u0105 ju\u017c otwarte \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x3c18x-szczecin-eurowybory-glosowanie-ph7954014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Polsce g\u0142osowanie w wyborach do Parlamentu Europejskiego rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w niedziel\u0119 o godzinie 7. Aby w wyborach odda\u0107 wa\u017cny g\u0142os, nale\u017cy postawi\u0107 znak X w kratce przy nazwisku jednego kandydata na karcie do g\u0142osowania. Do zako\u0144czenia g\u0142osowania do godziny 21 trwa cisza wyborcza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-lokale-sa-juz-otwarte-st7953979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Lokale s\u0105 ju\u017c otwarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:57:29+00:00", "description": "<img alt=\"C\u00f3rki Putina wyst\u0105pi\u0142y publicznie na mi\u0119dzynarodowym forum\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ik00w9-maria-woroncowa-ph7953929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Maria Woroncowa i Katerina Tichonowa, c\u00f3rki W\u0142adimira Putina, wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w panelach mi\u0119dzynarodowego forum ekonomicznego w Petersburgu. Tichonowa m\u00f3wi\u0142a o innowacyjno\u015bci i eliminacji importu technologii zwi\u0105zanych ze sfer\u0105 cywiln\u0105 i wojskow\u0105. Woroncowa skupi\u0142a si\u0119 na kwestiach zwi\u0105zanych z innowacjami w biotechnologii i bioprodukcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-petersburg-corki-putina-wystapily-publicznie-na-miedzynarodowym-forum-st7953952?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00f3rki Putina wyst\u0105pi\u0142y publicznie na mi\u0119dzynarodowym forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:40:15+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Front niesie obfite opady deszczu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mkw0va-meteo-piorun-ph6725712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W niedziel\u0119 9.06 nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Miejscami silnie wieje i intensywnie pada. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-niedziele-906-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7953968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Front niesie obfite opady deszczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:32:35+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska \u015bmieci. Stra\u017cak zas\u0142ab\u0142 podczas akcji ga\u015bniczej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y3ro98-pozar-smieci-w-zakladzie-zagospodarowania-odpadow-olszowa-w-kepnie-ph7953943/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u017car sk\u0142adowiska \u015bmieci w Zak\u0142adzie Zagospodarowania Odpad\u00f3w Olszowa w K\u0119pnie (wojew\u00f3dztwo wielkopolskie). W trakcie akcji ga\u015bniczej zas\u0142ab\u0142 stra\u017cak ochotnik. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec ratunkowy, kt\u00f3ry przetransportowa\u0142 go do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kepno-duzy-pozar-smieci-strazak-zaslabl-podczas-akcji-gasniczej-st7953944?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska \u015bmieci. Stra\u017cak zas\u0142ab\u0142 podczas akcji ga\u015bniczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:30:16+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne alarmy IMGW. Grad, ulewy i silne burze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ihpau-burza-chmury-deszcz-adobestock_172065638-7845177/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed burzami. W niedziel\u0119 we wschodniej Polsce spodziewane s\u0105 opady gradu, a lokalnie mo\u017ce silnie pada\u0107. Obowi\u0105zuje r\u00f3wnie\u017c prognoza zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-burze-w-czesci-kraju-w-weekend-moze-mocno-lac-st7953965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne alarmy IMGW. Grad, ulewy i silne burze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:30:16+00:00", "description": "<img alt=\"Poranek pod znakiem gro\u017anych zjawisk. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hu6fv-burze-7166874/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed burzami. W cz\u0119\u015bci Polski obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia drugiego stopnia. Zjawiskom towarzyszy\u0107 mo\u017ce bardzo ulewny deszcz i wiatr rozwijaj\u0105cy pr\u0119dko\u015b\u0107 do 95 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-pierwszego-i-drugiego-stopnia-burze-w-czesci-kraju-w-weekend-moze-mocno-lac-st7953965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranek pod znakiem gro\u017anych zjawisk. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:29:39+00:00", "description": "<img alt=\"30-letni policjant zgin\u0105\u0142 w wypadku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l0u9hu-w-wypadku-zginal-policjant-ph7953920/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci K\u0105pie (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie). W zderzeniu samochodu ci\u0119\u017carowego z osobowym zgin\u0105\u0142 30-letni m\u0119\u017cczyzna. To policjant, kt\u00f3ry s\u0142u\u017cy\u0142 na co dzie\u0144 w Komendzie Powiatowej Policji w Tucholi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kapie-w-wypadku-zginal-30-letni-policjant-zawsze-pomocny-i-otwarty-na-ludzi-st7953926?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "30-letni policjant zgin\u0105\u0142 w wypadku. \"Zawsze pomocny i otwarty na ludzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:20:45+00:00", "description": "<img alt=\"Kto si\u0119 boi kaszubskiego diab\u0142a? W\u00f3jt, so\u0142tys, proboszcz, a mo\u017ce parafianie?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nbc04d-kaszubski-diabel-smetek-ze-wsi-lewinko-na-pomorzu-ph7951823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Diabe\u0142 stan\u0105\u0142 w Lewinku w po\u0142owie maja. Nie byle jaki diabe\u0142, bo kaszubski, imi\u0119: Sm\u0119tek. Wedle poda\u0144 ludowych, sprowadza on na ludzi smutek, kt\u00f3rzy od tego smutku marniej\u0105, pogr\u0105\u017caj\u0105 si\u0119 w depresji. Sta\u0142 \u00f3w Sm\u0119tek na rozstaju dr\u00f3g we wsi przez dni trzyna\u015bcie... i na dzie\u0144 przed Bo\u017cym Cia\u0142em znikn\u0105\u0142. W zasadzie - zosta\u0142 wywieziony, kilkaset metr\u00f3w dalej, na posesj\u0119 pana Jurka. Bo to nie po katolicku stawia\u0107 diab\u0142y w \u015brodku wsi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/kto-sie-boi-kaszubskiego-diabla-wojt-soltys-proboszcz-a-moze-parafianie-st7951903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto si\u0119 boi kaszubskiego diab\u0142a? W\u00f3jt, so\u0142tys, proboszcz, a mo\u017ce parafianie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T03:56:52+00:00", "description": "<img alt=\"Alert terrorystyczny w Czechach. Zatrzymano \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1re489-forum-0428576152-1-ph7954184/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czeska policja poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 o uj\u0119ciu osoby podejrzanej o mo\u017cliwo\u015b\u0107 pope\u0142nienia \"szczeg\u00f3lnie powa\u017cnego przest\u0119pstwa\". Nieoficjalnie mowa jest o terroryzmie, ewentualnie o przygotowywanym ataku na infrastruktur\u0119. Wed\u0142ug policji zatrzymanie by\u0142o mo\u017cliwe dzi\u0119ki pomocy obywateli. Z soboty na niedziel\u0119 w Czechach zaostrzono \u015brodki bezpiecze\u0144stwa. Mimo zatrzymania podejrzanego pozostaj\u0105 w mocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-policja-zaostrzyla-srodki-bezpieczenstwa-w-obawie-przed-atakiem-terrorystycznym-zatrzymano-mezczyzne-st7953956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert terrorystyczny w Czechach. Zatrzymano \"niebezpiecznego\" m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T03:56:52+00:00", "description": "<img alt=\"Policja zaostrza \u015brodki bezpiecze\u0144stwa. Mo\u017cliwy atak terrorystyczny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vfmlvv-praga-czechy-ph7286364/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z soboty na niedziel\u0119 w Czechach zaostrzono \u015brodki bezpiecze\u0144stwa przed ewentualnym atakiem terrorystycznym. Alert obejmuje miejsca publiczne, centra handlowe, \u015brodki transportu i dworce kolejowe. W poniedzia\u0142ek w Pradze ma zosta\u0107 zwo\u0142ane posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-policja-zaostrza-srodki-bezpieczenstwa-mozliwy-atak-terrorystyczny-st7953956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja zaostrza \u015brodki bezpiecze\u0144stwa. Mo\u017cliwy atak terrorystyczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T03:53:50+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0niedziel\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-flc89h-parlament-europejski-przyjal-w-srode-rezolucje-o-sytuacji-w-polsce-ph3122673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Triumf Igi \u015awi\u0105tek w turnieju Rolanda Garrosa w Pary\u017cu. Atak Polaka na premier Danii w Kopenhadze. W Polsce trwa cisza wyborcza w zwi\u0105zku z wyborami do europarlamentu. Radiow\u00f3z wjecha\u0142 w \u015bmig\u0142owiec LPR na autostradzie A2. W\u0142adimir Putin og\u0142osi\u0142, w jaki spos\u00f3b chce wygra\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 9 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w%20niedziele-st7953955?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0niedziel\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 9.06. Burzowo w cz\u0119\u015bci kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u917o0-chmury-burze-grozna-pogoda-790230725-7935742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Niedziela 9.06 przyniesie cz\u0119\u015bci kraju przelotne opady deszczu i burze. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 24 stopnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-906-burzowo-w-czesci-kraju-st7953923?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 9.06. Burzowo w cz\u0119\u015bci kraju", "user": null, "vote": 0}]