[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:41:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-mialo-byc-10-zwyciestwo-jest-porazka-pis-szuka-winnych,nId,7564148\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142o by\u0107 10. zwyci\u0119stwo, jest pora\u017cka. PiS szuka winnych\" src=\"https://i.iplsc.com/mialo-byc-10-zwyciestwo-jest-porazka-pis-szuka-winnych/000JA93LTQA8BT7K-C321.jpg\" /></a>W ostatnich wyborach samorz\u0105dowych Jacek Kurski sta\u0142 centralnie za plecami Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Dzi\u015b nie by\u0142o go na scenie po og\u0142oszeniu wyniku wybor\u00f3w. Jego przeciwnicy w PiS zacieraj\u0105 r\u0119ce. - To polityczny koniec Kurskiego - m\u00f3wi Interii jego przeciwnik. I dodaje, \u017ce tym razem prezesowi PiS nie uda si\u0119 unikn\u0105\u0107 rozlicze\u0144 wewn\u0105trz partii. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-mialo-byc-10-zwyciestwo-jest-porazka-pis-szuka-winnych,nId,7564148", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142o by\u0107 10. zwyci\u0119stwo, jest pora\u017cka. PiS szuka winnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:35:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-sukces-konfederacji-krzysztof-bosak-wskazuje-na-nowa-grupe-w,nId,7564143\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces Konfederacji. Krzysztof Bosak wskazuje na now\u0105 grup\u0119 wyborc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-konfederacji-krzysztof-bosak-wskazuje-na-nowa-grupe-w/000JA92QPEXFEQIE-C321.jpg\" /></a>- Nast\u0105pi\u0142o prze\u0142amanie, je\u015bli chodzi o ludzi dojrza\u0142ych, w wieku 50 plus. Pierwszy raz grupa starszych wyborc\u00f3w pojawia\u0142a si\u0119 na naszych spotkaniach. Miarka si\u0119 przebra\u0142a, wi\u0119c nie tylko m\u0142odzi wyborcy, ale i starsi szukaj\u0105 alternatywy - m\u00f3wi Interii Krzysztof Bosak, komentuj\u0105c dobry wynik Konfederacji w wyborach do Parlamentu Europejskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-sukces-konfederacji-krzysztof-bosak-wskazuje-na-nowa-grupe-w,nId,7564143", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces Konfederacji. Krzysztof Bosak wskazuje na now\u0105 grup\u0119 wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T21:03:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ogromne-straty-trzeciej-drogi-ich-wyborcy-glosowali-na-innyc,nId,7564120\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromne straty Trzeciej Drogi. Ich wyborcy g\u0142osowali na innych\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromne-straty-trzeciej-drogi-ich-wyborcy-glosowali-na-innyc/000JA8YJ3QEQLTAX-C321.jpg\" /></a>Ponad po\u0142owa wyborc\u00f3w Trzeciej Drogi z pa\u017adziernikowych wybor\u00f3w parlamentarnych w wyborach do Parlamentu Europejskiego zag\u0142osowa\u0142a na inne ugrupowania - wynika z badania exit poll dla Telewizji Polsat, TVP i TVN. Najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w kosztem Trzeciej Drogi zyska\u0142a Koalicja Obywatelska. Spora grupa wyborc\u00f3w odp\u0142yn\u0119\u0142a r\u00f3wnie\u017c do Konfederacji, kt\u00f3ra w tych wyborach jest trzecia si\u0142\u0105. W eurowyborach Trzeci\u0105 Drog\u0119 wybra\u0142o 8,2 procent g\u0142osuj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-ogromne-straty-trzeciej-drogi-ich-wyborcy-glosowali-na-innyc,nId,7564120", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne straty Trzeciej Drogi. Ich wyborcy g\u0142osowali na innych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:41:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-byl-europoslem-20-lat-sondazowe-wyniki-nie-daja-mu-miejsca-w,nId,7564083\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142 europos\u0142em 20 lat. Sonda\u017cowe wyniki nie daj\u0105 mu miejsca w PE\" src=\"https://i.iplsc.com/byl-europoslem-20-lat-sondazowe-wyniki-nie-daja-mu-miejsca-w/000JA8J79C0YUDBF-C321.jpg\" /></a>Ryszard Czarnecki najpewniej nie uzyska\u0142 mandatu w eurowyborach - wynika z badania exit poll. Lepszy wynik mia\u0142a uzyska\u0107 Marlena Mal\u0105g, kt\u00f3ra startowa\u0142a z trzeciego miejsca na li\u015bcie PiS w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim. Tym samym polityk najpewniej \u017cegna si\u0119 z Parlamentem Europejskim po 20 latach. PiS w okr\u0119gu nr 7 mo\u017ce liczy\u0107 tylko na jeden mandat. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-byl-europoslem-20-lat-sondazowe-wyniki-nie-daja-mu-miejsca-w,nId,7564083", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 europos\u0142em 20 lat. Sonda\u017cowe wyniki nie daj\u0105 mu miejsca w PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:20:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-podkarpacka-jedynka-zdobyla-mandat-dla-pis-daniel-obajtek-ws,nId,7564069\"><img align=\"left\" alt=\"Podkarpacka jedynka zdoby\u0142a mandat dla PiS. Daniel Obajtek w\u015br\u00f3d europos\u0142\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/podkarpacka-jedynka-zdobyla-mandat-dla-pis-daniel-obajtek-ws/000JA8DRU7HVX3MX-C321.jpg\" /></a>Daniel Obajtek najpewniej uzyska\u0142 mandat do Parlamentu Europejskiego - wynika z sonda\u017cu exit poll przygotowanego przez Ipsos na zlecenie telewizji Polsat, TVN oraz TVP. Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie reprezentowa\u0142 w PE Polsk\u0119 i Podkarpacie, z kt\u00f3rego startowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-podkarpacka-jedynka-zdobyla-mandat-dla-pis-daniel-obajtek-ws,nId,7564069", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podkarpacka jedynka zdoby\u0142a mandat dla PiS. Daniel Obajtek w\u015br\u00f3d europos\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:16:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-radosc-w-sztabie-konfederacji-feta-po-wynikach-wyborow-europ,nId,7564091\"><img align=\"left\" alt=\"Rado\u015b\u0107 w sztabie Konfederacji. Feta po wynikach wybor\u00f3w europejskich\" src=\"https://i.iplsc.com/radosc-w-sztabie-konfederacji-feta-po-wynikach-wyborow-europ/000JA8M5O5QBDU7E-C321.jpg\" /></a>- Jeste\u015bmy trzeci\u0105 si\u0142\u0105 polityczn\u0105 w Polsce - og\u0142osi\u0142a Konfederacja. Ugrupowanie uzyska\u0142o trzeci wynik w wyborach do Parlamentu Europejskiego - wynika z sonda\u017cu exit poll, przygotowanego przez Ipsos na zlecenie Telewizji Polsat, TVN i TVP. - Ani Ursula von der Leyen ani nawet Ewa Kopacz nie mog\u0105 mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015b\u0107. Praworz\u0105dno\u015b\u0107 wreszcie zosta\u0142a w Polsce przywr\u00f3cona - m\u00f3wi\u0142 jeden z lider\u00f3w formacji S\u0142awomir Mentzen.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-radosc-w-sztabie-konfederacji-feta-po-wynikach-wyborow-europ,nId,7564091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rado\u015b\u0107 w sztabie Konfederacji. Feta po wynikach wybor\u00f3w europejskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T19:12:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-dobra-wiadomosc-robert-biedron-o-wynikach-sondazu-exit-poll,nId,7564094\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Dobra wiadomo\u015b\u0107&quot;. Robert Biedro\u0144 o wynikach sonda\u017cu exit poll\" src=\"https://i.iplsc.com/dobra-wiadomosc-robert-biedron-o-wynikach-sondazu-exit-poll/000JA8LKSGTRCHFM-C321.jpg\" /></a>Lewica uplasowa\u0142a si\u0119 na pi\u0105tym miejscu - wynika z sonda\u017cu exit poll dla Telewizji Polsat, TVP i TVN. Na gor\u0105co wyniki wybor\u00f3w do PE komentowali polityce Lewicy. - Chcieliby\u015bmy pogratulowa\u0107 Polakom wybor\u00f3w, kt\u00f3re wyznacz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski i Europy. To bardzo wa\u017cne wybory, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mie\u0107 ogromne znaczenie - m\u00f3wi\u0142 w sztabie Lewicy Robert Biedro\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-dobra-wiadomosc-robert-biedron-o-wynikach-sondazu-exit-poll,nId,7564094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dobra wiadomo\u015b\u0107\". Robert Biedro\u0144 o wynikach sonda\u017cu exit poll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T17:10:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-incydent-podczas-wyborow-w-gorzowie-na-miejscu-policja,nId,7564040\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent podczas wybor\u00f3w w Gorzowie. Na miejscu policja\" src=\"https://i.iplsc.com/incydent-podczas-wyborow-w-gorzowie-na-miejscu-policja/000JA889225KGLMB-C321.jpg\" /></a>Podejrzenie o bycie pod wp\u0142ywem po przerwie wiceprzewodnicz\u0105cego jednej z komisji obwodowych w Gorzowie Wielkopolskim by\u0142o powodem wizyty policji. M\u0119\u017cczyzna - zgodnie z procedurami - zosta\u0142 odwo\u0142any. Incydent nie mia\u0142 wp\u0142ywu na przebieg g\u0142osowani w wyborach do Parlamentu Europejskiego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-incydent-podczas-wyborow-w-gorzowie-na-miejscu-policja,nId,7564040", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent podczas wybor\u00f3w w Gorzowie. Na miejscu policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T11:15:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-czlonkowie-komisji-wyborczej-wezwali-policje-klopoty-meza-za,nId,7563952\"><img align=\"left\" alt=\"Cz\u0142onkowie komisji wyborczej wezwali policj\u0119. K\u0142opoty m\u0119\u017ca zaufania\" src=\"https://i.iplsc.com/czlonkowie-komisji-wyborczej-wezwali-policje-klopoty-meza-za/000JA6T0K1JJ69QX-C321.jpg\" /></a>Nietypowe zachowanie m\u0119\u017ca zaufania wzbudzi\u0142o podejrzenia cz\u0142onk\u00f3w jednej z komisji w gminie Kurz\u0119tnik (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Na miejsce wezwano policj\u0119, kt\u00f3ra przebada\u0142a go alkomatem - mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu w wydychanym powietrzu. Policjanci w ca\u0142ym kraju interweniowali w zwi\u0105zku z r\u00f3\u017cnymi incydentami. Trwaj\u0105 wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-czlonkowie-komisji-wyborczej-wezwali-policje-klopoty-meza-za,nId,7563952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onkowie komisji wyborczej wezwali policj\u0119. K\u0142opoty m\u0119\u017ca zaufania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:51:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-konferencja-pkw-zdar,nzId,5906\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Konferencja PKW: Zdarzy\u0142o si\u0119 tak po raz pierwszy\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-konferencja-pkw-zdar/000JA67C1LWTEIC7-C321.jpg\" /></a>Czwartego i ostatniego dnia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 w a\u017c 21 pa\u0144stwach europejskich, w tym w Polsce. O godz. 7 zosta\u0142y otwarte lokale wyborcze. Polacy wybior\u0105 53 przedstawicieli do PE.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-konferencja-pkw-zdar,nzId,5906", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Konferencja PKW: Zdarzy\u0142o si\u0119 tak po raz pierwszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:51:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-pierwsze-dane-o-frek,nzId,5906\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Pierwsze dane o frekwencji. Konferencja PKW\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-pierwsze-dane-o-frek/000JA67C1LWTEIC7-C321.jpg\" /></a>Czwartego i ostatniego dnia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 w a\u017c 21 pa\u0144stwach europejskich, w tym w Polsce. O godz. 7 zosta\u0142y otwarte lokale wyborcze. Polacy wybior\u0105 53 przedstawicieli do PE.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-pierwsze-dane-o-frek,nzId,5906", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Pierwsze dane o frekwencji. Konferencja PKW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:51:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-polacy-ruszyli-do-ur,nzId,5906\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Polacy ruszyli do urn\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-polacy-ruszyli-do-ur/000JA5W87LGI8NIM-C321.jpg\" /></a>Czwartego i ostatniego dnia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 w a\u017c 21 pa\u0144stwach europejskich, w tym w Polsce. O godz. 7 zosta\u0142y otwarte lokale wyborcze. Polacy wybior\u0105 53 przedstawicieli do PE.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-polacy-ruszyli-do-ur,nzId,5906", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Polacy ruszyli do urn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T04:51:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-przypadki-zlamania-c,nzId,5906\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Przypadki z\u0142amania ciszy wyborczej\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-przypadki-zlamania-c/000JA67C1LWTEIC7-C321.jpg\" /></a>Czwartego i ostatniego dnia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego g\u0142osowanie odbywa si\u0119 21 pa\u0144stwach europejskich, w tym w Polsce. Polacy wybieraj\u0105 53 przedstawicieli do PE. Na godz. 12, frekwencja wynios\u0142a 11,66 proc. uprawnionych do g\u0142osowania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/na-zywo-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-przypadki-zlamania-c,nzId,5906", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego 2024. Przypadki z\u0142amania ciszy wyborczej", "user": null, "vote": 0}]