[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T22:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxONTNUUVRFTDNIc0xENGFRYlJNeXlvSmdqN2lUaHBpaDNURjZ5aHI1UTIwaUlsYVhRR2dXUUktMnlzMHpRUk1CamZLUTJTczZ4cTEzQzBjLTNDSmIyV1BMWndqSU9ReEZ1ZGpsRTlQZGpNUG9hWDY3aTNNM2U3bzBrLW1GUWgzNHVHc0JrWTdHRHd3YUZoWk4xOEt3TEFuUHQyZkdqbTJ0NzU1YWk1ZHlINy11OVk5Uk5lM3FDWndQV1BtQlU?oc=5\" target=\"_blank\">Barack Obama przerwa\u0142 milczenie. \"Nasz punkt widzenia nie zawsze wygra\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOenhkU2dlRFV1WTZjWm5CODl3N0JtXzdrTkdLTmFtZ2lBUTVlZGhhanVmV3FnNGxQMk5tTlBieW9RZ0I2a3NsUXJWemY2YnRzeVNRMTNhb3dFM01UOTE0TmlFdkFwZ3dOUElaRXlySlhjQmgyZlhvQ1JFMVNwRl9vclhFNENxOHByS0s0QWllR2FGQ0RhSXhyRWFldTVOdHJYMmFCR210WGpES0E?oc=5\" target=\"_blank\">Barack Obama zabra\u0142 g\u0142os po wyborach. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li></ol>", "id": 1467725, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxONTNUUVRFTDNIc0xENGFRYlJNeXlvSmdqN2lUaHBpaDNURjZ5aHI1UTIwaUlsYVhRR2dXUUktMnlzMHpRUk1CamZLUTJTczZ4cTEzQzBjLTNDSmIyV1BMWndqSU9ReEZ1ZGpsRTlQZGpNUG9hWDY3aTNNM2U3bzBrLW1GUWgzNHVHc0JrWTdHRHd3YUZoWk4xOEt3TEFuUHQyZkdqbTJ0NzU1YWk1ZHlINy11OVk5Uk5lM3FDWndQV1BtQlU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barack Obama przerwa\u0142 milczenie. \"Nasz punkt widzenia nie zawsze wygra\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T22:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONDd4ZDJ5SWxodHZKaHJWek80cmVHNDJQbF9HRFpKZEdHbjZwbjBjdDVPanFJdE5aanlfZ19lX3N3V2pMZndxY1pxcmJnSF83R2ptMHhzQTF3elZJY2FlTExTOWdoV3AtMzJOSmlndFppV1llOHhFWm1YelRHTFRHUlk3T09mOWNGVmJvZjgyNGFzRE9FWG9XNzJwMU05ZmU3c2NMWDFkMVhpcThxc2VZ0gGuAUFVX3lxTE9kVGJoTWpMSllCQzVjVU1CaXRtWDFzOEZFVEF0NUtDSVFWS2gwb2RjY25DeGhnZEFsbFR4V3hqQVNhS2NFcXFGTnNtNGlnaW5tdnRqMmpoNHAtQlFSaTU3cjcxRnh2ZHJCTVFkLU5tWkx1a1lEU2hyc1Nqd0dNVW9zbHYzdWJSdGhYVVZiRVBKajdtSTdxWFBHeFRLVFdKN0N1VE1zTkxwdmlyNVRBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da tabela Ligi Mistrz\u00f3w po 4. kolejce. Niebywa\u0142e, kt\u00f3ry jest Real</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYUhBRjYyNHFWeTZzbGpTankwRE1QUllJbHRScEg2WndCcVZnOHlscjJpaC1qNm10c3Iza3BYSndqQWVockdfYVVJU0szZ1N2b3ViV0k0OFptT2pBS281OHpDYW5OSWEtZWZfc1Z6cERJUzdpbGJ4al9leXpsZ2R5VlNmMzdDdW5iQmlDa0tSMTI5dUNlZ0tzQ3dLZHk3RjJqV0RlcEQ1emNEUmJrc2ZqS2xSMW85TFZobHFUWmVJV", "id": 1467730, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONDd4ZDJ5SWxodHZKaHJWek80cmVHNDJQbF9HRFpKZEdHbjZwbjBjdDVPanFJdE5aanlfZ19lX3N3V2pMZndxY1pxcmJnSF83R2ptMHhzQTF3elZJY2FlTExTOWdoV3AtMzJOSmlndFppV1llOHhFWm1YelRHTFRHUlk3T09mOWNGVmJvZjgyNGFzRE9FWG9XNzJwMU05ZmU3c2NMWDFkMVhpcThxc2VZ0gGuAUFVX3lxTE9kVGJoTWpMSllCQzVjVU1CaXRtWDFzOEZFVEF0NUtDSVFWS2gwb2RjY25DeGhnZEFsbFR4V3hqQVNhS2NFcXFGTnNtNGlnaW5tdnRqMmpoNHAtQlFSaTU3cjcxRnh2ZHJCTVFkLU5tWkx1a1lEU2hyc1Nqd0dNVW9zbHYzdWJSdGhYVVZiRVBKajdtSTdxWFBHeFRLVFdKN0N1VE1zTkxwdmlyNVRBZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da tabela Ligi Mistrz\u00f3w po 4. kolejce. Niebywa\u0142e, kt\u00f3ry jest Real - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T22:18:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPN1VDeWtRWGdSZWJjQXhIUm1rVlhxSVNrY3ZYYk05aDdMcUtTZlNIS3lGYjQwOXZ3Yl9BQzgybkFlMTNEWXBHeEVTUGEyMVZCTVk3SE42cldHOE5QZFNKYmxMTkhyZXJ1ZngtNlVtXzBramR3OElrUUYtOG9SanZnaGM5U01xR1JCWUNIOG9CQ1BFU2RmYUJxTUMxTDI1Q3BiaERLVGx5a1lucDE2TENMa3pqdzc1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Triumf Piotra Zieli\u0144skiego w hicie Ligi Mistrz\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQYl9EN0NzXzA4NHNyTmhEMEJKbnFkWUpmZkZrbktMQlRIUTdUWDlyX0dtUWNDUnRqb001VjZlS0NaaklBREppbXQ5cm8wYzNLRjZsTFFCbjBqdzczUnh2S0tIU0ZzWkRhNlZGbDRRY0hWajFBNzhqY1h2Si1WZjVPdTB4Ukk4d0hrc29VVDNB?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w. Wyniki \u015brodowych mecz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMjNualk2NkE5c2FSazhVTVhCVVFORWNQdGhRT215R19GRW04ZUJJa2dXUk9rbHRlM1ExdTBFYXVybjA1NXJUUXF5YkhyWjVBRzlmX19ydkJDXzlHYi", "id": 1467729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPN1VDeWtRWGdSZWJjQXhIUm1rVlhxSVNrY3ZYYk05aDdMcUtTZlNIS3lGYjQwOXZ3Yl9BQzgybkFlMTNEWXBHeEVTUGEyMVZCTVk3SE42cldHOE5QZFNKYmxMTkhyZXJ1ZngtNlVtXzBramR3OElrUUYtOG9SanZnaGM5U01xR1JCWUNIOG9CQ1BFU2RmYUJxTUMxTDI1Q3BiaERLVGx5a1lucDE2TENMa3pqdzc1UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Triumf Piotra Zieli\u0144skiego w hicie Ligi Mistrz\u00f3w! - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T22:02:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNanZZX2NVOVJ3eUlBMlF4SEhSd28zT0tDaU5ZZFZaUWFaeXFpb3FINjhhMVlKblRveDBwMHpBWUlQQjdva1A4YnZlUXBCSkdjaVk4RFlhandyTmkwU0xaWThpSGJWbi1WZXg3XzE1QjFhY2JkZmJqdHlZMG9DcVZHeWRwODJCU19kV21JcXVwSThvQVU3cGpOZGZMZEluN203LTEyQlYydDBiU0lwQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a ambasador USA o zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa. \"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZDNkTzVVS3B6YjFncFFOWWFFS09fYmVfLWZna1oybzl0X19oNlNYWnlZYmVLMUNyUkpwRGRYZVJfeGFjWnRYLUxoeUZmc2FJVjRGQXNYVTJqQmlQcVpzYVJJZTdtbW1lZVNfTTZoZE5QWi1yUEg1RmZ6YUZJcDhDUkpJSVFZRGR3aW95cUxvUWNVdkFUMkplV1puYk9vT1VU?oc=5\" target=\"_blank\">Przez wybory w USA sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a. PiS czeka niemi\u0142a niespodzianka [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcGRaRGpqTmxXZGlxYlBlbF9tRDhPRU9r", "id": 1467382, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNanZZX2NVOVJ3eUlBMlF4SEhSd28zT0tDaU5ZZFZaUWFaeXFpb3FINjhhMVlKblRveDBwMHpBWUlQQjdva1A4YnZlUXBCSkdjaVk4RFlhandyTmkwU0xaWThpSGJWbi1WZXg3XzE1QjFhY2JkZmJqdHlZMG9DcVZHeWRwODJCU19kV21JcXVwSThvQVU3cGpOZGZMZEluN203LTEyQlYydDBiU0lwQ2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a ambasador USA o zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa. \"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Polski\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T21:43:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNcXlob2ppbENsRmxJQkFwVjVQQTV6WEF3bEhLQlJHVFQ2cDVQZDFjWnpqRkhXcThKSTF1WnZrVTJnNVplTGhabXdPSkxDU2d6a0p3NVJFQWFKZFhtWjZZa1REUmctbkpOQzUzQjJyQkxkMTFjOXZoWDdMMk9HODRvWEJSWXdqaHpydGZYSS1tOWpPSUVFS0dIbVltdFRQN3RUWUM0?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec koalicji w Niemczech. Scholz wyrzuca z rz\u0105du ministra finans\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVGNrcHRHa0w1a2VULVlvQ1ZjS0lwR2dkclRndUlMMGg0dDNqYS1SRHMtdXRjUW5iUXJMWWl6UUhtTVcyQnZaMmczMklFbGtqZ2Z1LVNOTHFlc0ZhV2R5d0ZSNllZVmhaal9QNVowT1lodFhSVFAyWnlGOGpKR2NMdlhUZlBIV1Z1aS1FYzBFSmRNWFVsekN0WEFNVXZXTGllTTAzeHlieEl0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. Rozpad koalicji rz\u0105dz\u0105cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNVnlKYTl6YVJsMnRkU2VLb1RxZGNZb25md2RPTFlmQkFlYk9wcUkzVEd5V", "id": 1467721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNcXlob2ppbENsRmxJQkFwVjVQQTV6WEF3bEhLQlJHVFQ2cDVQZDFjWnpqRkhXcThKSTF1WnZrVTJnNVplTGhabXdPSkxDU2d6a0p3NVJFQWFKZFhtWjZZa1REUmctbkpOQzUzQjJyQkxkMTFjOXZoWDdMMk9HODRvWEJSWXdqaHpydGZYSS1tOWpPSUVFS0dIbVltdFRQN3RUWUM0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec koalicji w Niemczech. Scholz wyrzuca z rz\u0105du ministra finans\u00f3w - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T21:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQi13M1U0R0FtbHRaaDV6WGZuNUY3eldLZExJNWFaVGM4TDJ0ek9FT1ZfNGFxRWNSMEwyQ2s3dDl2TzhEZ0ZPQjVRZU5YOGZXNXJUd1NGczBtOTA2WVJJTlVYY3FzSnZfMXRnRjVuZDVYaEhSS29OcGZOWmY0NWpRUVdCZ09PX01kbUxiQlNjalE2T1RZRDV2QzhTX2E?oc=5\" target=\"_blank\">Kamala Harris przerwa\u0142a milczenie. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOWlE3VTVCUUVfVlI3eVAtSXBSbnpmTGg5NEJpNXI4bGZBNzl0ZHRUWkpnNDA0aXVNZVhDRUh1Qld0c1QxY0NVc0xQOUU2cU5PYVM0RjRaSGZ2VWlUa1RlVXpJNWlZc1N2dzZ0T3VjSFJsSktsUGQ1bjVBNWk4b0JCdWdXc3F3ZW9fNFliaXpOaUlGaTVMZF9ud3dLaEFvYlBoYVZSLVQzTHJlZXBlWjNnRUNwXzBZQUo1ZVVpcnNoZFgwTFkx?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Kamala Harris zadzwoni\u0142a do Donalda Trumpa. Asystent przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTU5HWVVOZUtJR29", "id": 1467720, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQi13M1U0R0FtbHRaaDV6WGZuNUY3eldLZExJNWFaVGM4TDJ0ek9FT1ZfNGFxRWNSMEwyQ2s3dDl2TzhEZ0ZPQjVRZU5YOGZXNXJUd1NGczBtOTA2WVJJTlVYY3FzSnZfMXRnRjVuZDVYaEhSS29OcGZOWmY0NWpRUVdCZ09PX01kbUxiQlNjalE2T1RZRDV2QzhTX2E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris przerwa\u0142a milczenie. Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNd3M5NVhUb0RrYVUzMUNTNW1WMFJTZlY1WDhzRkZTdTlEbmxCcmRDWEdsanhBRGRkSlZDRWxMQ3Z2QUJLckNsWG8wZjZvRklROGczNXlFRDlHR1J4Q3hTbTZCeGhIYXgzcXF6YzdhWElrNU9QbmxHTHRxWEhlQ0R5b1FuYXgwdjlPb29sVERUNnU4a3luSW9XUlMxVklMYVZZdGU0bW5ISlptZUdCNlppS1N2LXQ2YkRWVk92QnBjNNIBvgFBVV95cUxOUWxDZHZwbUZCY2pONDNFS3dCSVdHa3JXbWZBbnFXWDVWb1NvOWZ2MjM1ZEw5SEVLaEoxeXpKWEp1dzFKSGVRbU5PemwyVUtBVW52bWdVbTZJc19aajBrVF9jdndvelpkWDRwNHVfbnhMOVIySy1Cck5FRjdqenFvWFJheUtEbndYMXp4NENtX0lFbnRlWkxJdnc0VGg4XzNPRnBkOXhYT2ZkelpSM2NHNmU0ejNJOW5yWXhQcU9n?oc=5\" target=\"_blank\">Rodziny zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu wzywaj\u0105 Trumpa do dzia\u0142ania. Chc\u0105, by wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Bidenem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdEd6TDR3QmxQTEM0My1tY184M1lFc1JybzdVdVhzYmZHSlAyRTZTYkJ6MFYxMk01Qk8xNUxwSy1oV2wzdmJxbkJnclpSdnJmb3ktQ3k5TEtZbXd2U0x6Rl9YN2Z0Y2JNY2dtdFdpNW9QUzJrYVFwWXlXbXdra1JZMC13WFJuWGZsVW5GM", "id": 1467057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNd3M5NVhUb0RrYVUzMUNTNW1WMFJTZlY1WDhzRkZTdTlEbmxCcmRDWEdsanhBRGRkSlZDRWxMQ3Z2QUJLckNsWG8wZjZvRklROGczNXlFRDlHR1J4Q3hTbTZCeGhIYXgzcXF6YzdhWElrNU9QbmxHTHRxWEhlQ0R5b1FuYXgwdjlPb29sVERUNnU4a3luSW9XUlMxVklMYVZZdGU0bW5ISlptZUdCNlppS1N2LXQ2YkRWVk92QnBjNNIBvgFBVV95cUxOUWxDZHZwbUZCY2pONDNFS3dCSVdHa3JXbWZBbnFXWDVWb1NvOWZ2MjM1ZEw5SEVLaEoxeXpKWEp1dzFKSGVRbU5PemwyVUtBVW52bWdVbTZJc19aajBrVF9jdndvelpkWDRwNHVfbnhMOVIySy1Cck5FRjdqenFvWFJheUtEbndYMXp4NENtX0lFbnRlWkxJdnc0VGg4XzNPRnBkOXhYT2ZkelpSM2NHNmU0ejNJOW5yWXhQcU9n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodziny zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu wzywaj\u0105 Trumpa do dzia\u0142ania. Chc\u0105, by wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z Bidenem - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:44:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQd0t6UW94M2NiZUwteTVWWWJJUVQ4dzlDZFAxTGt1bmxIOHdfdXRwNzQxRTdUd0Zhby1mVDI5dzJ5aWhtaTFBZ3p3MXU0VmNiQ1BnNWVTLTR1WnFxc2dpVDdSOXNaUlR3WWt0blNNb3VRdkNnanpnZm0wdFhob3ptWURVTnRGLUZLV2JEeUNEZ2tDTnBhLTlKNHZ5X1B6M1Qya00wd1RGX25yMU8zS3lpTW9n?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen my\u015bli o wstrzymaniu gigantycznej inwestycji. Jest nierentowna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNbkdxWGpYaEJScm5NTk5ncU1BRXoyRDJzSUQ3TDUwZUpYcXRVYm02Vms1U1l0OHMzV2ktQlVPOWRUS2pFT2Q3YUJNVXNQTHMza3RTSkhBTXBVdVNBaG9mdmhCU3RKWnRKaWJzWk02aTUtRUxDZWRPNHZQX2JHM1Fxd19HMTdSRWVHc0NpT25JVXVlNWZBOFV0dlJfMTNuTGJJWThlMXZqRlh2WkZZdUE2RHVjNFhRcUVFbXlsYWZkSkd2QWx2dExGRzlWbFlWWEJpWHhCdWVybG55UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy wielkiej inwestycji Orlenu. \"Kontynuacja w dotychczasowej skali nierentowna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https", "id": 1467387, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQd0t6UW94M2NiZUwteTVWWWJJUVQ4dzlDZFAxTGt1bmxIOHdfdXRwNzQxRTdUd0Zhby1mVDI5dzJ5aWhtaTFBZ3p3MXU0VmNiQ1BnNWVTLTR1WnFxc2dpVDdSOXNaUlR3WWt0blNNb3VRdkNnanpnZm0wdFhob3ptWURVTnRGLUZLV2JEeUNEZ2tDTnBhLTlKNHZ5X1B6M1Qya00wd1RGX25yMU8zS3lpTW9n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen my\u015bli o wstrzymaniu gigantycznej inwestycji. Jest nierentowna - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:31:59+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNnhMM1pMSXd1bE1ROEVETFhIVWxJajNzYzk0Z2lpNUVwV0dJVDRMNThiZ3IzRzdtN1JMeDF3NnhsbXBuV296NU1kd181cHB1eDB4cFFLZnV3U29sdlZiZ2FiY2FiV1VDRjRfYzhsQTh4b3lBU3B6UHZSMC1SdFdJNFYxeHdoWXZZejNCd29kVS14aFB0Wmg0dFgwelhBNHlSYXptOVNDSnVheFZnZTdFYUF2RjN3S1k1blA0?oc=5\" target=\"_blank\">Dziewi\u0119ciolatka spotka\u0142a morderc\u0119 w drodze do szko\u0142y. Przera\u017caj\u0105ce okoliczno\u015bci zbrodni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1467055, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNnhMM1pMSXd1bE1ROEVETFhIVWxJajNzYzk0Z2lpNUVwV0dJVDRMNThiZ3IzRzdtN1JMeDF3NnhsbXBuV296NU1kd181cHB1eDB4cFFLZnV3U29sdlZiZ2FiY2FiV1VDRjRfYzhsQTh4b3lBU3B6UHZSMC1SdFdJNFYxeHdoWXZZejNCd29kVS14aFB0Wmg0dFgwelhBNHlSYXptOVNDSnVheFZnZTdFYUF2RjN3S1k1blA0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziewi\u0119ciolatka spotka\u0142a morderc\u0119 w drodze do szko\u0142y. Przera\u017caj\u0105ce okoliczno\u015bci zbrodni - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:29:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMTNxd3JoV1paWTVtTzl5bFFOYkt4dmZUS0RKeU1PdHJkSlE2ZUVVRFFiV3doaGFuaWhySEVSWlBsZ2xlYW9qNG1wbkl4QW9JQUFScWZScmppSkdpdmlhQlRhbFZLY285RDBPZktqZXdreTBtUmZKWDJEZS1mbmdzWGZjY1BaX240bHFTSHhiQWQ3NDhJYy16VWRTdm1HbHU4SHQ1d29sUEFPOFlFVVlWOXdpSGZkbFpYcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki minister finans\u00f3w zdymisjonowany. Proponowa\u0142 przedterminowe wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNd0Z4OC01T2dLU3FRUV8wenNCa21fVkkxSnoyQ1ZseWlLTXh5VDB3dG1TWER4T2ZVeFFKQl9taGlzMEZkU1dEdHpVNGtPdjJPSkdKMXptUUFRSktMbV9WZ1NkV0p1VjRkc2ZoeWtTREF0Yl9Zenhka2w0V2hUT2JlTXZDeHFaUFBQX050MnBZTElZSURoN1dhUWNZc0hLLU9VZm1VTE5mZUhGMi10Y2t2bzQ3dTBRQ1BYSjNhYUZoQm55alFxSmpz?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. Rozpad koalicji rz\u0105dz\u0105cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1467384, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNMTNxd3JoV1paWTVtTzl5bFFOYkt4dmZUS0RKeU1PdHJkSlE2ZUVVRFFiV3doaGFuaWhySEVSWlBsZ2xlYW9qNG1wbkl4QW9JQUFScWZScmppSkdpdmlhQlRhbFZLY285RDBPZktqZXdreTBtUmZKWDJEZS1mbmdzWGZjY1BaX240bHFTSHhiQWQ3NDhJYy16VWRTdm1HbHU4SHQ1d29sUEFPOFlFVVlWOXdpSGZkbFpYcmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki minister finans\u00f3w zdymisjonowany. Proponowa\u0142 przedterminowe wybory - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:28:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMUg2aERHaHZKd2hKQVJFMEw2LTVVTTI0Q0YwUWdUSnNhOGJuXzhfdDRzdzdOY3N2QmlPenI3UUhqalctQXJDbTFaRi1jenUyY1RkMjFtS0ZCdS1PV2lwb04yVmtnSXJrQVZibXVkQ3lBbTNIMVcwWDVyRndEYUozbGJ4OTR6anhzc1VVWUpQbXVrNjVFbGxtbmNvNDQwdW9qanBmSmN0N0xmME96cUdqN0pkSHg1Z01xZmx5QTJn?oc=5\" target=\"_blank\">Kapitalne rozegranie, bramkarz bez szans! Co za gol, wszystko dzi\u0119ki \"Lewemu\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNGxybktRMVQ2a1lJVEN6MEdzZWVId25KMXZkWUZPZ2VPS1J2RDltVXhhN3VOSmNXUGxGaDFBeW8wN2VuQXRTcjI2NVpYNTVwaFZIR2owWGxjS1pqVnBnUFU4UGVKc1lJUkN5SHNmTWJOOG9QcW5FWHlhR0o3YmI3UloxVVpVWWlmVmNaT21sb3QtY1kyZmFrbHp2QS1YOFhsbDB3UWNHaFJTQnk2dVFPd0x6RVVSNlRGcTRSdzRB?oc=5\" target=\"_blank\">Siedem goli w meczu Barcelony. \"Lewy\" w roli g\u0142\u00f3wnej. Ale co zrobi\u0142 Flick?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a", "id": 1467389, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMUg2aERHaHZKd2hKQVJFMEw2LTVVTTI0Q0YwUWdUSnNhOGJuXzhfdDRzdzdOY3N2QmlPenI3UUhqalctQXJDbTFaRi1jenUyY1RkMjFtS0ZCdS1PV2lwb04yVmtnSXJrQVZibXVkQ3lBbTNIMVcwWDVyRndEYUozbGJ4OTR6anhzc1VVWUpQbXVrNjVFbGxtbmNvNDQwdW9qanBmSmN0N0xmME96cUdqN0pkSHg1Z01xZmx5QTJn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapitalne rozegranie, bramkarz bez szans! Co za gol, wszystko dzi\u0119ki \"Lewemu\" [WIDEO] - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:26:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORHcxUE5XT1l1NjR5U0tMOTBLdVNqUG5MLXdZY2lPOXpIRTdya2RmQkdkUl8tN3Fla1NYWUppM0FSU0t2N0pGQm8td0xodW5aZlNpNDM5T0htaklvcURQd2xIRW50UHltYlkyS0dhdTN0a0JzSHo4a2FLYnpVcnRWNGNFVVpwVFJUdVRreHJUSm1VM0NrelE1M0t5emR3T05VY1VDd0Z4Q0llUGNGbEJsRjh3?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro o wyborach w USA. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Tuska: tego ci nie wybacz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNZzdod29iRm0yNElpSE9yMDJfcFJuMmFSTUdkMVBOMXpxamlPcFVabzQwT3RGWjY2OFpabEdqaTBMMWVBV0FrajlBM3dWRkt0c3Z5M1IwOURKWlVNbEk1M3pWR1hxRWJxTHFvZThGWEw2WWRxa0VmSDBGaElMRG9FODhOLWEzYll3UFJEVHdfM0NYUnhvNFRxYk5WVlhPZmgzc2hObGZrZFdkNEVfT09DUlhVU05ycHF5OVpaRmJQTnVzbV9MUmlDUGpJaWVBMDBKZVo4eDg3cE1WSE1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. Najnowsze informacje [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a ", "id": 1467049, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORHcxUE5XT1l1NjR5U0tMOTBLdVNqUG5MLXdZY2lPOXpIRTdya2RmQkdkUl8tN3Fla1NYWUppM0FSU0t2N0pGQm8td0xodW5aZlNpNDM5T0htaklvcURQd2xIRW50UHltYlkyS0dhdTN0a0JzSHo4a2FLYnpVcnRWNGNFVVpwVFJUdVRreHJUSm1VM0NrelE1M0t5emR3T05VY1VDd0Z4Q0llUGNGbEJsRjh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro o wyborach w USA. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Tuska: tego ci nie wybacz\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:19:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMjEtV2Q3aEl1SEhzZGRoYnVaUnlUSmZlaWw4dUtoOTh4RmRGYnA2dk9jd2tONW9IY0FocmR0TjhtVEUyV2RXYlZuckJWQUpYSjRQUVp0dU0tMG5paThaVGVya0lUWG1wWERyWHZuV1ZJRG1talRxMlRBZl9yeGJhVm0takY5alN4SUZRTmVzNWxGOGF1VVJkVTNsSGd1V05YZlZ3?oc=5\" target=\"_blank\">\"To b\u0119dzie du\u017ca zmiana\" w podatku od nieruchomo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQOW90VDRuci03cFRWc2M4Z2hkazV0bFRLcWVrTDNuaFZvLVp1NUtPQWtsQks4aVF6TWFWWENxRTl2eEY1SzZYT25FaWpQUTc4aWpjZjhITG9HSzRONThhUmJIZkQ1dEpBN3NEZXRZa3pMSVRTWGZWX2NlWGViMy1MQXJfQmVFWUwxSFZ4X0ZySFRQVnN6RHE4TDBfOEtyQ19pRE9MdHl1b1llSFo3YzR5RUg2SUI?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie wy\u017cszy podatek od wiatrak\u00f3w? Bran\u017ca ma obawy i domaga si\u0119 zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPT1BDX0RKY0RRc1lickVqN1VoSTl2T1QyRERSY0txVTNWUHh0UjZ6MlE5Q3dtejl", "id": 1467388, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMjEtV2Q3aEl1SEhzZGRoYnVaUnlUSmZlaWw4dUtoOTh4RmRGYnA2dk9jd2tONW9IY0FocmR0TjhtVEUyV2RXYlZuckJWQUpYSjRQUVp0dU0tMG5paThaVGVya0lUWG1wWERyWHZuV1ZJRG1talRxMlRBZl9yeGJhVm0takY5alN4SUZRTmVzNWxGOGF1VVJkVTNsSGd1V05YZlZ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To b\u0119dzie du\u017ca zmiana\" w podatku od nieruchomo\u015bci - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZmhMckNkTkx0Y0E2OHFOeDFmZVZTMXc1Y09tOVoxWkFXZWZzb2pYV3hPOEZIQVlVOEE4eGI1T1NKc2c2d1hKS3l0d2lkMGs2cVU2Snk3VUVVcU5qdWQ3WHhqckxUVklsX1llMGZDQ3BPaHhQVkJ6Z09iM1BwSVVtTnU5OTI5SnFBQ3dnRlNKc2JZdE1JVXJ6TWNSM2VjVkRnM3RHSkhndEtxT2tId3QxVg?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Media: Putin w tajemnicy pogratulowa\u0142 Trumpowi. \"Przez znajomych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM21IaVR6cEJyZGs1TEYyNWJHSkU2emZyMFhzYWpQaVJVZ1Z0VlN5cWJveGM0Q2dwU0VNdkxLUExVTGQ4M2dibjhrNTZTdE1nVXBuY3NaWTFZX3Vmbi1KM0l4ZWlmZkNfd0JfMWdtRWxuR3FScGJocGswM1BUekpneklUVXUyTnRxcE1wajVlNVhfemxDLUU4bGcyQTUxREE5cHBNRDlZNnhEempuZ0pJ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w. Stanowcze o\u015bwiadczenie rosyjskiego MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNkEybDlWa0dodmxnME9lS", "id": 1467054, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZmhMckNkTkx0Y0E2OHFOeDFmZVZTMXc1Y09tOVoxWkFXZWZzb2pYV3hPOEZIQVlVOEE4eGI1T1NKc2c2d1hKS3l0d2lkMGs2cVU2Snk3VUVVcU5qdWQ3WHhqckxUVklsX1llMGZDQ3BPaHhQVkJ6Z09iM1BwSVVtTnU5OTI5SnFBQ3dnRlNKc2JZdE1JVXJ6TWNSM2VjVkRnM3RHSkhndEtxT2tId3QxVg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Media: Putin w tajemnicy pogratulowa\u0142 Trumpowi. \"Przez znajomych\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:05:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQcUNyTEVqdzFjN3IwSmFKTE90ZlR6QzR4WUVfajZMMTYtT1BzcEN5S0xRaU5oblVaSm80UHl2d2cyeW40SHFEOVoxWFloYUdyLUtVXzR2TEFGUHdzWUhoSnNCV0VMUmhodW9BeFlEMzB2WnR5TTdWS0laa2lsRFd5TlRfS0tHS0dSZlRWWWg4T1diQ2Zici1MRHFITHhQVFJRXzB3U2lFX1V4RUFBa1FQdmtzcVl2N1BsOEhvcHlObExmT0px?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Wielkopolsce. Nie \u017cyje trzyletnie dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l0c2J6WERCSGNINjhGSWV3cFVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1467723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQcUNyTEVqdzFjN3IwSmFKTE90ZlR6QzR4WUVfajZMMTYtT1BzcEN5S0xRaU5oblVaSm80UHl2d2cyeW40SHFEOVoxWFloYUdyLUtVXzR2TEFGUHdzWUhoSnNCV0VMUmhodW9BeFlEMzB2WnR5TTdWS0laa2lsRFd5TlRfS0tHS0dSZlRWWWg4T1diQ2Zici1MRHFITHhQVFJRXzB3U2lFX1V4RUFBa1FQdmtzcVl2N1BsOEhvcHlObExmT0px?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Wielkopolsce. Nie \u017cyje trzyletnie dziecko - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxOOGt0dUF1MENuZTItbDBJcVYyNEgtclRkQmsxQjVWLUdOQm5FMWRxRy1fbUhuSzhiTTNzUV8tNkNuWEwtT0hfZEttbEtRODlIY2RGbl90MUpmQklETHZVUXkyRlR2bGd1cjZPSEFHdll1Z3RBMzJtX1JMRVJ6Rm5EWkhfbHdLUVV1Rm1vZC1oQWRCX1d1QUdxbUxUZDRKS3VhTmotQV9SMXpFNDNjb01LbW9BbkcyY2tueGhabDNEYnd5S1NTRnVKN2JhZnl1NTZXam1zalhpYUhmR2M0QkVQNExuTHcwR2tsdGdOUE5sYWlsSWpfOFZN?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w NA \u017bYWO: Lewandowski walczy o gola nr 100, Inter z Zieli\u0144skim podejmuje Arsenal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOQTFHTy0wdmUwbERZdTdpdUFBYldOUkNYeFNyNFpjT20wY0xhMGVfZkJXMjhvN3pkYU0yRmZ4aG41MTBvaW8weWZqSURQMzNpekdCYUtZZ1Fzb0xzY2hwd0k4aU9zam9PSHdSbTBvV1F1THRVTDRsVjhCRmRTam43eHVyQzh6SUhPOURsOWx5Yl84em42UUdxb0JVX0VLaklfNkpDRGFuazBWNVVfMjFDcFFlbmtjT0NtaTZRMjh2bGp3WTAzRGhUa2xLRG1SRDVneWsySXAtRk5CZHB1UWg2UmI3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Zieli\u0144ski zmierzy si\u0119 z Jakubem Kiwiorem. W", "id": 1467063, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxOOGt0dUF1MENuZTItbDBJcVYyNEgtclRkQmsxQjVWLUdOQm5FMWRxRy1fbUhuSzhiTTNzUV8tNkNuWEwtT0hfZEttbEtRODlIY2RGbl90MUpmQklETHZVUXkyRlR2bGd1cjZPSEFHdll1Z3RBMzJtX1JMRVJ6Rm5EWkhfbHdLUVV1Rm1vZC1oQWRCX1d1QUdxbUxUZDRKS3VhTmotQV9SMXpFNDNjb01LbW9BbkcyY2tueGhabDNEYnd5S1NTRnVKN2JhZnl1NTZXam1zalhpYUhmR2M0QkVQNExuTHcwR2tsdGdOUE5sYWlsSWpfOFZN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Mistrz\u00f3w NA \u017bYWO: Lewandowski walczy o gola nr 100, Inter z Zieli\u0144skim podejmuje Arsenal - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:58:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQblJqcWFrQzhvTHVIbTNENUpfSnZuZnFaWU1MR0JyMVJ0Mm5KZXhUMDUyd1A5REZyRmRNNlNlMmdpOWNsM3k1bEpWbjBqaE85bDllX2x5ekpwMlgyb2Fob2xDSm5CQU1aa0VqR2tXbDRzVE9fb2x0OFExWTA0eDB5emZTaG9XdWFsV3hiZU9aM0V2NlEtYXg5dUgwaE1adlV2Q1F2VTJsVHdDU3VqZkZvcUM2eXRCZ0pwbUtuakFPTHZWUS1uNllJ?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z Ukrain\u0105 i Putinem? \"Trump potrzebuje sekund\u0119, \u017ceby to zrozumie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpyWHV1dFdsOWhyN1Q1UTRDV205bXhzU3psOVBxT2w3eksyMkppQ1ZBNEdXcFZuZFRRRkZkeGJEaHFpT2VVYS0wYVdYMEhxSFdlVDZXNmRlRlVLQUFuZWY2MmJocm53TjZwMU5RdmFOU2xoVFJFdG9abThEbEhjMWR4RTE4TFNGVTk0WXpId1VBUTY3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump sko\u0144czy wojn\u0119 w 24 godziny? Gen. Skrzypczak jednoznacznie ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR21Mc", "id": 1467722, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQblJqcWFrQzhvTHVIbTNENUpfSnZuZnFaWU1MR0JyMVJ0Mm5KZXhUMDUyd1A5REZyRmRNNlNlMmdpOWNsM3k1bEpWbjBqaE85bDllX2x5ekpwMlgyb2Fob2xDSm5CQU1aa0VqR2tXbDRzVE9fb2x0OFExWTA0eDB5emZTaG9XdWFsV3hiZU9aM0V2NlEtYXg5dUgwaE1adlV2Q1F2VTJsVHdDU3VqZkZvcUM2eXRCZ0pwbUtuakFPTHZWUS1uNllJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Ukrain\u0105 i Putinem? \"Trump potrzebuje sekund\u0119, \u017ceby to zrozumie\u0107\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:58:16+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPelUzTDRhWE9MWkdaSGFMZ0tIRlJoVlA4UndkYU1uU01HdTJ1RUVrQUV3T05XQjZCako3aHNMbmRUQWljWGk1Q3BXMDExNHBjRlFmTnkwT1Nad0VMeVRhR0diOGFZbDN5OTZ4dHJsclVKZGVBNVpRbkxOT2RQX1MtanlUMG01Qkxmd3JuRVVka0V2WUIzNmo3THZBS3VfdlVmZUVMVXJHb0dZakxCaXc2TWlTSdIBtwFBVV95cUxNWVR6dGJmOW1nOV9rNXZXYmhfbzNjalBLUHlBTGlaMGlMWUpyUDkyMnZrR3VPU2lieXBkNDhUanNsNjB1bXZ3RFFIOVZvRWg2dy05Z09NQ3JJTmxBeFhoRHZrN1p6Ti1SSl9yTWlXdk8tblhNNC04dS1uenpwb29Gc2twOG5kd2xydlJlZEtnd1pEdDZwdzZOSzk0TjZ3QmdIRXczNXZuNGt0eFo4TGVPMDBudFpMYk0?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje trzyletnie dziecko. Trafi\u0142o do szpitala z objawami zatrucia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>", "id": 1466675, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPelUzTDRhWE9MWkdaSGFMZ0tIRlJoVlA4UndkYU1uU01HdTJ1RUVrQUV3T05XQjZCako3aHNMbmRUQWljWGk1Q3BXMDExNHBjRlFmTnkwT1Nad0VMeVRhR0diOGFZbDN5OTZ4dHJsclVKZGVBNVpRbkxOT2RQX1MtanlUMG01Qkxmd3JuRVVka0V2WUIzNmo3THZBS3VfdlVmZUVMVXJHb0dZakxCaXc2TWlTSdIBtwFBVV95cUxNWVR6dGJmOW1nOV9rNXZXYmhfbzNjalBLUHlBTGlaMGlMWUpyUDkyMnZrR3VPU2lieXBkNDhUanNsNjB1bXZ3RFFIOVZvRWg2dy05Z09NQ3JJTmxBeFhoRHZrN1p6Ti1SSl9yTWlXdk8tblhNNC04dS1uenpwb29Gc2twOG5kd2xydlJlZEtnd1pEdDZwdzZOSzk0TjZ3QmdIRXczNXZuNGt0eFo4TGVPMDBudFpMYk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje trzyletnie dziecko. Trafi\u0142o do szpitala z objawami zatrucia - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNd0Z4OC01T2dLU3FRUV8wenNCa21fVkkxSnoyQ1ZseWlLTXh5VDB3dG1TWER4T2ZVeFFKQl9taGlzMEZkU1dEdHpVNGtPdjJPSkdKMXptUUFRSktMbV9WZ1NkV0p1VjRkc2ZoeWtTREF0Yl9Zenhka2w0V2hUT2JlTXZDeHFaUFBQX050MnBZTElZSURoN1dhUWNZc0hLLU9VZm1VTE5mZUhGMi10Y2t2bzQ3dTBRQ1BYSjNhYUZoQm55alFxSmpz?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. Rozpad koalicji rz\u0105dz\u0105cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQZTB2ejVzeEdraWJ0S0Yzd1ExcENObW1aTDRUelFPQUhRaU5tVkxOUnVIRzRELWJ4dlQyakhqanlFUGFXYmJ5VFowOEJmTHJ4dWZWMng3anQ3X0UzVDFlemsxV0dZeXphMUw0YnlRREQ4OTFlNTluYm9CRGJ5dnlZbzA2NXlhU1ZwNlBqN3FLazd3djhRTFVGZk1UUWNnN3hNX1NrTWFhRUs0Y0RENUFPQVFYTlMtNElXX3o0ZXhFcw?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec rz\u0105du Olafa Scholza? \"Krytyczne rozmowy w niemieckiej koalicji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxO", "id": 1466674, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNd0Z4OC01T2dLU3FRUV8wenNCa21fVkkxSnoyQ1ZseWlLTXh5VDB3dG1TWER4T2ZVeFFKQl9taGlzMEZkU1dEdHpVNGtPdjJPSkdKMXptUUFRSktMbV9WZ1NkV0p1VjRkc2ZoeWtTREF0Yl9Zenhka2w0V2hUT2JlTXZDeHFaUFBQX050MnBZTElZSURoN1dhUWNZc0hLLU9VZm1VTE5mZUhGMi10Y2t2bzQ3dTBRQ1BYSjNhYUZoQm55alFxSmpz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. Rozpad koalicji rz\u0105dz\u0105cej - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:47:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQWHRPQ3lOaVhlMDlpTEkyZEVzdDlxWFpDQ0IwTDJzNDJQWER2bDYzcUxIQnJ0STFKWUVUU0hBSWktUE5seE1yUWVDN2pQREg2UW1WaUJ3UkFWSERmaElTMTV3Z0ZGa25QYjU2X3ItaHNrU0wtRFhsUTVkSWlTS0ZqXzZQcTJMRFNY?oc=5\" target=\"_blank\">Co wyb\u00f3r Trumpa oznacza dla Ukrainy? \"Przekonywanie Amerykan\u00f3w jest lepsze ni\u017c rozdzieranie szat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpyWHV1dFdsOWhyN1Q1UTRDV205bXhzU3psOVBxT2w3eksyMkppQ1ZBNEdXcFZuZFRRRkZkeGJEaHFpT2VVYS0wYVdYMEhxSFdlVDZXNmRlRlVLQUFuZWY2MmJocm53TjZwMU5RdmFOU2xoVFJFdG9abThEbEhjMWR4RTE4TFNGVTk0WXpId1VBUTY3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump sko\u0144czy wojn\u0119 w 24 godziny? Gen. Skrzypczak jednoznacznie ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR21Mc2dGWDFvLUxyTlpGdXh5bWRLMHFaMDdBdW4zLWl5RlpjSnRaNVhOZnk1RUd", "id": 1467383, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQWHRPQ3lOaVhlMDlpTEkyZEVzdDlxWFpDQ0IwTDJzNDJQWER2bDYzcUxIQnJ0STFKWUVUU0hBSWktUE5seE1yUWVDN2pQREg2UW1WaUJ3UkFWSERmaElTMTV3Z0ZGa25QYjU2X3ItaHNrU0wtRFhsUTVkSWlTS0ZqXzZQcTJMRFNY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co wyb\u00f3r Trumpa oznacza dla Ukrainy? \"Przekonywanie Amerykan\u00f3w jest lepsze ni\u017c rozdzieranie szat\" - OKO.press", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:42:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPR0JJaFRGcGs5LWY1WS1OX1laeXlNbVFvYTBFa0lFeDdTSm1IaU93ZTBHMTlCcFZaZkY5Ukl6cFNMLUc4VGdFb3VlREZ6SHJZa0wzeEVKR1FKQUxid3dVWHVrS1pIT1dtdjBnREFOSlJWb0xIanBfcDE1NEprdTJPbkgtdVZIaURaTkRnWEdaZi03Rlp0bzZWWkZ4QXRUNFVQcmV2eFd3Rk4wV1ZhMHRoNnVOU21LREdLNjM1Y3VxVDR3SHROWHBVaXdPUGg?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny znajd\u0105 spos\u00f3b na Trumpa? \"B\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u015brodowisko wok\u00f3\u0142 niego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNODFjWWxrRFZiVHhHMnRDSDk1dzhsR1RwbXByc25XZmkwdUNKQ3AxNzQ0V0tKbFJtR3ljeGJOaTJ0S0tYZGR6c3ZQc3NjaEk2YmhPS3U4bFRoMXRJaXB2ZUZQc292SzJsWHZuNTRQclhvdjR1MmFKRHhKb19JaUd3Rnl1NXQwMTkwcFgxNTA0aDNNaGQ3bjZtTVpaSnI0QkQ5SHl2TWNyd0xjVVlHY0FKZ3NYUjdyZzDSAbYBQVVfeXFMT2tpY0xRRTFKQ21TTHFfc2V6S3VmbDRfeU53ZjVPZUU3NG9FcFA1RG9vT29TN2NlNG4wT2pTeEZKc1MyUXY2OHdMVEdIeWdLcVRLS2h6cm1mOFlsbXV3bVZ0LXF3OHN2elMwQjdNZXo0UGppcmE4b2JoVGdUZjMxUjU2aklJWFYtRE9HTUlRVkl0RE5mZU", "id": 1467058, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPR0JJaFRGcGs5LWY1WS1OX1laeXlNbVFvYTBFa0lFeDdTSm1IaU93ZTBHMTlCcFZaZkY5Ukl6cFNMLUc4VGdFb3VlREZ6SHJZa0wzeEVKR1FKQUxid3dVWHVrS1pIT1dtdjBnREFOSlJWb0xIanBfcDE1NEprdTJPbkgtdVZIaURaTkRnWEdaZi03Rlp0bzZWWkZ4QXRUNFVQcmV2eFd3Rk4wV1ZhMHRoNnVOU21LREdLNjM1Y3VxVDR3SHROWHBVaXdPUGg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny znajd\u0105 spos\u00f3b na Trumpa? \"B\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u015brodowisko wok\u00f3\u0142 niego\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:38:50+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNl9feGdqc2tLc2lEOGMzTy0tbWZnYkZVdUk3RjhxTVVSVTF0ZjhLRkZyS2JlR2NqMHBSajVESnpkLTByU3dXVXhfZ19MSUY4V1N1WWxkVWpvZkFoVVdiTWR0TVVWU2M4ajVRVnBtdDJoY25Tb19IX1FRRE82QTB4bllpOG1EcGdXZ1U4NTB0Q2ZHZlJFTDRJOFpwZ0lHWmo4TFE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje ceniony polski muzyk. Mia\u0142 tylko 42 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>", "id": 1466684, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNl9feGdqc2tLc2lEOGMzTy0tbWZnYkZVdUk3RjhxTVVSVTF0ZjhLRkZyS2JlR2NqMHBSajVESnpkLTByU3dXVXhfZ19MSUY4V1N1WWxkVWpvZkFoVVdiTWR0TVVWU2M4ajVRVnBtdDJoY25Tb19IX1FRRE82QTB4bllpOG1EcGdXZ1U4NTB0Q2ZHZlJFTDRJOFpwZ0lHWmo4TFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje ceniony polski muzyk. Mia\u0142 tylko 42 lata - Rozrywka - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOZHhKenhNVkt6aGl1Q2t2NEZWTk40MXhXMGVhb2c2dmk0Um1xaTN1TUJJQzFBbGk0di16TVRsR1Vwa3BaZU9VWW8zRVVTcDVzdUdjSndpNjUwbjFQZmtYVjRlbk9MMTh6a2dtNVJETXNXeFdtQl9ydVExMFVaeDZUVldxcWZGNzBfcWx0WE5zQmdnZ0N0OUx2YzYxWmdSWVpGVWxCOUFJWnlXcWtwRkdLR2ZpRTY1MWVQRl9KMWlOQlZWMzlNeWpZLdIBxwFBVV95cUxOM2JCcm1XMnRRbTlVWkprcW1DUFgtak45U1lMWEY4bkxKOGxHNG5CcENDRzhBV2o1RGxtYU15TElBbHgzWEwwV2V3MlFuT3I1WDllNHk3dzdFYnNnM1V1QjNBMVByNjlDZnhhdEpERVNOZndTZjA0eDRUOFdUek5iUnMzOF9yd0RqcC1vUHVRQTIzTjVUOG1RVFlXSERwR3U0RTdvMnVvS2dmUFVmaG9qZ2hfUWtvVDhkRGFucXVXcEVSUHlyZGpr?oc=5\" target=\"_blank\">Dziecko pobite podczas spaceru. Policja wyja\u015bnia spraw\u0119 szokuj\u0105cego nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPaGhBQXA2ZkpvWmxHY0drcThKTFhfNzM3VjJJZC16TWQ4VmdiOHVWTGFZMnNsdW9vbTNuT2xzMkE5SXduT1hnU1F2UkdXUnNKRXBjY2lmc0Q2T2JyeVh0RF84NURqYWE3S1oxVTQ5Y216UzAzSGFrX082clBiM2JEMXpRe", "id": 1467053, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOZHhKenhNVkt6aGl1Q2t2NEZWTk40MXhXMGVhb2c2dmk0Um1xaTN1TUJJQzFBbGk0di16TVRsR1Vwa3BaZU9VWW8zRVVTcDVzdUdjSndpNjUwbjFQZmtYVjRlbk9MMTh6a2dtNVJETXNXeFdtQl9ydVExMFVaeDZUVldxcWZGNzBfcWx0WE5zQmdnZ0N0OUx2YzYxWmdSWVpGVWxCOUFJWnlXcWtwRkdLR2ZpRTY1MWVQRl9KMWlOQlZWMzlNeWpZLdIBxwFBVV95cUxOM2JCcm1XMnRRbTlVWkprcW1DUFgtak45U1lMWEY4bkxKOGxHNG5CcENDRzhBV2o1RGxtYU15TElBbHgzWEwwV2V3MlFuT3I1WDllNHk3dzdFYnNnM1V1QjNBMVByNjlDZnhhdEpERVNOZndTZjA0eDRUOFdUek5iUnMzOF9yd0RqcC1vUHVRQTIzTjVUOG1RVFlXSERwR3U0RTdvMnVvS2dmUFVmaG9qZ2hfUWtvVDhkRGFucXVXcEVSUHlyZGpr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko pobite podczas spaceru. Policja wyja\u015bnia spraw\u0119 szokuj\u0105cego nagrania - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:28:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVkhZSjRGZjItZUFqYkNOc0ZmNjJmcnVBZHdLbzVmYW4tY01MVFBsWVBiNEdCOE5NS0dBRTRZWU1oYmo3R3FaVmdkNEVIb2pZNjM3UklFeDF6RmJ4Tmt6S2lHbVIxWkZwc3ZSc3dMVW45cHEyUTZFbGhaM3h4V0FfLWUxRVhxVDBqbHN6dXQ5a29ORzVXR01faTk0UzFBaFgxU1RjYkJ4aE53d1pHWDdzT3laMm41UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kropla dr\u0105\u017cy ska\u0142\u0119\". Sejm rozwa\u017ca dekryminalizacj\u0119 aborcji w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNVVpvYy0xVUR1WS1MVjBpS2NFUHlhcXNCV0pVcGd0WmZLQ21sWTNoOEtFNFllMFd5T0N6VndGd2dKUmlvY2RSWXkzNmliVTI5c19aazQxN2lvMmd1UmQ2V3lqSEtkZlRJajgwNFBnX0k0VzZFdS1RcEl0eVY3c0puaUQtNzEwaWtralFrS0JjQ1JhaDBSaVk3WXljWUpLSFFT?oc=5\" target=\"_blank\">Burzliwa dyskusja w Sejmie o depenalizacji aborcji. Prawica o mordowaniu dzieci, koalicja o bezpiecze\u0144stwie kobiet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cU", "id": 1466676, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVkhZSjRGZjItZUFqYkNOc0ZmNjJmcnVBZHdLbzVmYW4tY01MVFBsWVBiNEdCOE5NS0dBRTRZWU1oYmo3R3FaVmdkNEVIb2pZNjM3UklFeDF6RmJ4Tmt6S2lHbVIxWkZwc3ZSc3dMVW45cHEyUTZFbGhaM3h4V0FfLWUxRVhxVDBqbHN6dXQ5a29ORzVXR01faTk0UzFBaFgxU1RjYkJ4aE53d1pHWDdzT3laMm41UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kropla dr\u0105\u017cy ska\u0142\u0119\". Sejm rozwa\u017ca dekryminalizacj\u0119 aborcji w Polsce - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:24:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPRGFWYXBVT0hEN0RDakpoOENlNVN0ZWZoWlRZS25TT1JwYlBHekdkTjh6UDJQTkNMYmUyYVQ5MUhLQ0lsejl3d2s2bFZvTnktVmVhY05fekpQRkxFUFJKU3RqNXlsZThqTlFkZzEzZWFSeEVZdGlTX3RXQjRmVHZHTHd2REU?oc=5\" target=\"_blank\">Crvena Zvezda - FC Barcelona | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOd3VaQWMwQXNDN3NtX1BXYUE5T0hTQ2hQdndUSEJXUXJIQ1daV0ZLeUxXWTZsd1c1dUlMcVhYYjVmVWl6VHFBVU1jb2o1ZGtLSFNmc3lOTnNHcldkNlNGV1UxTUlJOHZUTVB6Q2pDcWlmcHdwTkFNamhSRXgzb0V2dDJ3SXBiTUdzUjNWVC1EWkpnT0lWeW9vT3BMd21BT21HaXExeDNyYVEtU2hpZkF3OFpCbjdNMEl0OXotS1RBeDRfcVZWc1Q1M044VWtES3lvQVpucEVBOEpFN05YOGR5UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Crvena zvezda Belgrad - FC Barcelona: relacja na \u017cywo. Lewandowski z golem w LM? LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOM", "id": 1467062, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPRGFWYXBVT0hEN0RDakpoOENlNVN0ZWZoWlRZS25TT1JwYlBHekdkTjh6UDJQTkNMYmUyYVQ5MUhLQ0lsejl3d2s2bFZvTnktVmVhY05fekpQRkxFUFJKU3RqNXlsZThqTlFkZzEzZWFSeEVZdGlTX3RXQjRmVHZHTHd2REU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Crvena Zvezda - FC Barcelona | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+ - myCANAL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:18:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNX1QyR0U0YS01YVpPNXlXQmZSeEdJdnNVYnJLeW9kNWROZEdNYU12bGFUU1J0bUdWT1RXSEQ5NGJfNmRXWFo1Ymt6eFViZ2ZWS3ZQWVFmUWNabG5PWmdMLTl2eTBZUmVWakc0ekR1Nndhb1k3Y1hSMVFIWkMyLVZOUzVTRGs5WWRMenZuYXU1QVdCX0x2ZnpXeDJYWkRRTUNrc1hZTDRRR0prRFFTTzB2bA?oc=5\" target=\"_blank\">Caroline Derpienski po rozstaniu szuka \u017ar\u00f3d\u0142a dochodu. Zacznie prac\u0119 w kawiarni?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNN0J6OVZ3WnZkWE1QMjhWbDRtSVI3VWtkQnZtXzdGb0ZDazVaQ3VyRG5ZOE56VE9ybGNZUVNzTW9rYW1rdDV0dXQ3N1VVcmZNS25lMi1Kc3F3X0NNN3V5ZEd4Nnh3VEUtNERUV1VCVHdWTW90cllmSUtTdHM3MmVkNFFEMVNlQ01oQkNRSHFudmoxZVBST0pzSmM5YXEwYlJyTUx1MHBKMHJBZVNvc1hOajZDTElHZ3BKcUtGeUJEWF82RlJ2bENueGI1OVE2WFNQeFJTZDhQRFozRFdkZ2tjMGlIaE5HcmpuUjM3dEFEX0ZuODkzRmFTaDZvRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Caroline Derpienski po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z MATK\u0104 podczas transmisji. Zaprzeczy\u0142a dawnej plotce o powodzie ich k\u0142\u00f3tni: \"To by\u0142o WYMY", "id": 1466683, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNX1QyR0U0YS01YVpPNXlXQmZSeEdJdnNVYnJLeW9kNWROZEdNYU12bGFUU1J0bUdWT1RXSEQ5NGJfNmRXWFo1Ymt6eFViZ2ZWS3ZQWVFmUWNabG5PWmdMLTl2eTBZUmVWakc0ekR1Nndhb1k3Y1hSMVFIWkMyLVZOUzVTRGs5WWRMenZuYXU1QVdCX0x2ZnpXeDJYWkRRTUNrc1hZTDRRR0prRFFTTzB2bA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Caroline Derpienski po rozstaniu szuka \u017ar\u00f3d\u0142a dochodu. Zacznie prac\u0119 w kawiarni? - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:16:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPeDJseFBpSjFGVkFsX29Hc1VibFUtaUVVVEdZbEVGckdtbmhfVGY1TnZ1YXM3dlFHRGVjSGJiS3daa0dBVWdKU0ZDYVZiNmpTdm1Lck9LZ29UOVRISkl3MUo2dTBjQzlTdkFjRFBRYUVyMnNHdElUSTlqRTBGZlJkNm5oUjFzcHhFOHk5YnBjTzloWUllVjBadmM0YlltaDNiQ0NEUzBaUDZHZ2NHVThPVUVrVHdQTGZORlE5M2N3RTRLZDdnekp3aFpIaURidVFINzItMC00bjJBYmM?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska elita pogratulowa\u0142a Trumpowi? W tle kwestia ukrai\u0144ska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM21IaVR6cEJyZGs1TEYyNWJHSkU2emZyMFhzYWpQaVJVZ1Z0VlN5cWJveGM0Q2dwU0VNdkxLUExVTGQ4M2dibjhrNTZTdE1nVXBuY3NaWTFZX3Vmbi1KM0l4ZWlmZkNfd0JfMWdtRWxuR3FScGJocGswM1BUekpneklUVXUyTnRxcE1wajVlNVhfemxDLUU4bGcyQTUxREE5cHBNRDlZNnhEempuZ0pJ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w. Stanowcze o\u015bwiadczenie rosyjskiego MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a", "id": 1467724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPeDJseFBpSjFGVkFsX29Hc1VibFUtaUVVVEdZbEVGckdtbmhfVGY1TnZ1YXM3dlFHRGVjSGJiS3daa0dBVWdKU0ZDYVZiNmpTdm1Lck9LZ29UOVRISkl3MUo2dTBjQzlTdkFjRFBRYUVyMnNHdElUSTlqRTBGZlJkNm5oUjFzcHhFOHk5YnBjTzloWUllVjBadmM0YlltaDNiQ0NEUzBaUDZHZ2NHVThPVUVrVHdQTGZORlE5M2N3RTRLZDdnekp3aFpIaURidVFINzItMC00bjJBYmM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska elita pogratulowa\u0142a Trumpowi? W tle kwestia ukrai\u0144ska - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T19:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRVJLQlZDakJiMUlOaHB3ajRnWm13V3hCcGFPLXd6Z3Z2WlJjUmZtR1ZhNlhSU1g0UDF3S0RnR2FJOEQ5aC1mQ20xTmtiQ3paRDRfb2U2SVBNSC10M24yY0dfWURKMjhGWDZEdG9hUXpsWldqV2N5b2xvZWJONDZuUzhlS1dzUm9jMVgtTm1PUVBVaFpNbWZ4eF9iLWFsUjNJNktqY3RMZjRaeXFFZ0RzME5JZzlDMl9J?oc=5\" target=\"_blank\">Kamala Harris zadzwoni\u0142a do Donalda Trumpa. Przekaza\u0142a wa\u017cn\u0105 wiadomo\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOWlE3VTVCUUVfVlI3eVAtSXBSbnpmTGg5NEJpNXI4bGZBNzl0ZHRUWkpnNDA0aXVNZVhDRUh1Qld0c1QxY0NVc0xQOUU2cU5PYVM0RjRaSGZ2VWlUa1RlVXpJNWlZc1N2dzZ0T3VjSFJsSktsUGQ1bjVBNWk4b0JCdWdXc3F3ZW9fNFliaXpOaUlGaTVMZF9ud3dLaEFvYlBoYVZSLVQzTHJlZXBlWjNnRUNwXzBZQUo1ZVVpcnNoZFgwTFkx?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Kamala Harris zadzwoni\u0142a do Donalda Trumpa. Asystent przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1466671, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRVJLQlZDakJiMUlOaHB3ajRnWm13V3hCcGFPLXd6Z3Z2WlJjUmZtR1ZhNlhSU1g0UDF3S0RnR2FJOEQ5aC1mQ20xTmtiQ3paRDRfb2U2SVBNSC10M24yY0dfWURKMjhGWDZEdG9hUXpsWldqV2N5b2xvZWJONDZuUzhlS1dzUm9jMVgtTm1PUVBVaFpNbWZ4eF9iLWFsUjNJNktqY3RMZjRaeXFFZ0RzME5JZzlDMl9J?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris zadzwoni\u0142a do Donalda Trumpa. Przekaza\u0142a wa\u017cn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:42:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOT0tla2lvMFMtUkcwQy1zM1FRT3VHQVh4eWV2bWRSZmEtUFlhUGl2cmVUN1FyWjl4U0JydjUtRVowYTRIR1BkQWhIQlBrTU9acGhuWnVGR0RRNVNqYmt3elpQLXA4ZFpNLU55c25GWEVZRi1ZQklrTWFwcjREcjI1R3VCR2NvTU9XZW9Pc3F0b053aWRHenVxQkNKUmdFZlhtWUdrSUFJMk5uaE01c2VnU0RoZzFEVFJpd3JIektHWDVGWmxvZnI4cUdhdXNFTjZE?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca sprawa wpisu Barbary Kurdej-Szatan. Decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego po skardze Zbigniewa Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNamoySDd0YXRVb3A5YUg4UXhaVGkwVUdBd1dhcnRfZnlUVXVnM3V2YzRGdkYwR00xVW1LUlNJMzNJUGdsVGIydW9jcFN6eGR6UUZhR2xHUGEwbkpsSFVyNkpYQ2xhSlQxNmMxX1hJY3FJd0ZPM2lXYXQ3ZmdHazJvVjJyY1dKWFhxYkhSaHVRNXFseVNSdFFfY1N3?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca sprawa Kurdej-Szatan. Decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWS1DWTc3ZXN6YnY2YWFCX0", "id": 1466677, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOT0tla2lvMFMtUkcwQy1zM1FRT3VHQVh4eWV2bWRSZmEtUFlhUGl2cmVUN1FyWjl4U0JydjUtRVowYTRIR1BkQWhIQlBrTU9acGhuWnVGR0RRNVNqYmt3elpQLXA4ZFpNLU55c25GWEVZRi1ZQklrTWFwcjREcjI1R3VCR2NvTU9XZW9Pc3F0b053aWRHenVxQkNKUmdFZlhtWUdrSUFJMk5uaE01c2VnU0RoZzFEVFJpd3JIektHWDVGWmxvZnI4cUdhdXNFTjZE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca sprawa wpisu Barbary Kurdej-Szatan. Decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego po skardze Zbigniewa Ziobry - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:41:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNQkhEM1NUUFV3TkZTRlhES01aYldhbGIwenROZDBZRjQ5cm5rY2U3TDczMGpjN21GOEdtMmFhM0xVd3NxWnVaV0t1TjdSN0g5SlBVaUt2bzczM3ppZHNRdjdvN2dCeV9LcHRBQk1FSGRDdkE2SUJQWWJIYVR0NGV5MWQtWUJKaXZZcG9FZXUwWGFjbzRFbVNSaDZGZXJQdjlCOWd6U25HNkszRV9Kb0tha0Q1Wnc?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142a sprzeda\u0107 na Facebooku noworodka. \"Czeka\u0142a na najwy\u017csz\u0105 ofert\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1466681, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNQkhEM1NUUFV3TkZTRlhES01aYldhbGIwenROZDBZRjQ5cm5rY2U3TDczMGpjN21GOEdtMmFhM0xVd3NxWnVaV0t1TjdSN0g5SlBVaUt2bzczM3ppZHNRdjdvN2dCeV9LcHRBQk1FSGRDdkE2SUJQWWJIYVR0NGV5MWQtWUJKaXZZcG9FZXUwWGFjbzRFbVNSaDZGZXJQdjlCOWd6U25HNkszRV9Kb0tha0Q1Wnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142a sprzeda\u0107 na Facebooku noworodka. \"Czeka\u0142a na najwy\u017csz\u0105 ofert\u0119\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:37:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVzEtQVJaUWRoeE5oNG5PdXgxRS1DRktzYjlEdzdjQ0VSdXFLYUZ3azZiTHFBOUtkLXVqQnFpeV9Tdm5WT0FLcXZfd2RLdzA5NnhkYlBQaGJaWTRNTmlmbGZTRzJ2cjYwbFRpT1RTMFlzcTVYMXVKZFFDY2tiRk0tTXZJOA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump w Polsce? Taki jest plan Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQdUhob1dNSnZweHdRTWpDTFhHbmoyRkdHcUg3ZXZ1c2JITVRHOHVzcm43bFlER0lORjlZOVBsSFI4THlXdk1UY09DMlZLVDdCdVNfRFY3YXNmTjNKWW1DZElPRFJ5X3VIYlc5VFhiVmVxbUlDUVdmTG4wR3NFY2NmSWxkc0J1NzJQa2kyY2YzR2llSzZDeFY5MzlKUHA4aXI2OUVEdGszU2hLaUVWYUJzckIzNzhjcnlwNlFwOGZPbm1YNUtWdkxr?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Andrzej Duda zaprasza Donalda Trumpa. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNY2xQaHF0M2lYakpmNUlZOWdEQ2dJemxJSzdmMHNvWmRKTUF3ZTNYV25JQi1hU2c1SFplODZBSGhncUM1T3piS2xoSFMxclR6OUE2Sk5vd", "id": 1466283, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVzEtQVJaUWRoeE5oNG5PdXgxRS1DRktzYjlEdzdjQ0VSdXFLYUZ3azZiTHFBOUtkLXVqQnFpeV9Tdm5WT0FLcXZfd2RLdzA5NnhkYlBQaGJaWTRNTmlmbGZTRzJ2cjYwbFRpT1RTMFlzcTVYMXVKZFFDY2tiRk0tTXZJOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump w Polsce? Taki jest plan Dudy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:16:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMVJEUGlxM3E2WXFMX1dYZVA2YzVKMWV6YTVVOFRIeWRXSi00Zk9xM1JfUEc3VE11OXhJUGNhaUhfSWQtcG5GVk5tNEliVkJTenVOSmhrZUNSSXNsTE1WZ2Y2bG10MVZQNEgyZVB2VThFcm9zUzFzXzBqRDRfYjdOU05OXzczMjNnZGZaRXBmRk5YcW1qc0xSb2paUXdlWWJpSnNLT1RsRnh2U1o5?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak to koniec. Sensacyjne doniesienia ws. show Cichopek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNUmFjRVhTdWlrb2NkVXBQQ2wwYklnemhsOGxkZ3lvdHFPVjBNNWNJV0hjTzc3eVpNUVNRX1NfRmhqbHdJOWtTV1ppMmtUc2Nwc3lqU1EzbGZnM21fblpwU3A2eHV3SVVFblpaeDQ4dG1VM2w5MV8wdF95OHluVlIzcmRsS2JabFB2dTFmaGo1cFY0dDg?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eMoja mama i tw\u00f3j tata\u201d - odcinek 9: Zaskakuj\u0105ce zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNTFVyZzJoVFU5bDJyMW1EOW1NMC1aOHVzOTE0Njkza01hMTlwcHQtUVJXS0htYXVycjZMUmdVbi1vOWdtQl91OTlHSDNENmlKOU5GYTdmWGhKamp", "id": 1467061, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNMVJEUGlxM3E2WXFMX1dYZVA2YzVKMWV6YTVVOFRIeWRXSi00Zk9xM1JfUEc3VE11OXhJUGNhaUhfSWQtcG5GVk5tNEliVkJTenVOSmhrZUNSSXNsTE1WZ2Y2bG10MVZQNEgyZVB2VThFcm9zUzFzXzBqRDRfYjdOU05OXzczMjNnZGZaRXBmRk5YcW1qc0xSb2paUXdlWWJpSnNLT1RsRnh2U1o5?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A jednak to koniec. Sensacyjne doniesienia ws. show Cichopek - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:16:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcTRsaDFqSXBQcUJtcm9JdHg5b24tYkJBNFQ1d1hkdHRXTHMzallmT2N4TkhoUExJbTltQUZ6SkctUnBBT3lMclVFQTgyaWxyZXNnd1AtM3VJcGJLSWNSZ0lKbEptMzZVdWJpUFJEYXdLV2RGOVgtS2JzbUFKem94S1A2UWh5M25sZ0lLNUxTLXZPWEt5OXNOY1JLQ21DcDI2ZGRDU2d3?oc=5\" target=\"_blank\">Trybuna\u0142 Przy\u0142\u0119bskiej: Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych powo\u0142ana z naruszeniem konstytucji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQR1VrWHllWGlidlZyVWMzT20tanlCTXY3b24wb2FDWHJzMUxrWnYtRl9tTzFSUllSZVA4cThUZ3FMcHA5RUg2bXZ5UlZKNDFIaW80eTM2STViODMxZmlHR3BJeENyb0lDRUJsQXFWSXBobW80UldtR0dJODc5WWNJTElHbGdLOHdoYlZiWWZlRVcwa0dQNEdxRDdzQkxsYURvdzM2UVNZRm5icGMzWkpldENnZXhvZzhOZmRIQ0xqQVo?oc=5\" target=\"_blank\">Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss", "id": 1467385, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcTRsaDFqSXBQcUJtcm9JdHg5b24tYkJBNFQ1d1hkdHRXTHMzallmT2N4TkhoUExJbTltQUZ6SkctUnBBT3lMclVFQTgyaWxyZXNnd1AtM3VJcGJLSWNSZ0lKbEptMzZVdWJpUFJEYXdLV2RGOVgtS2JzbUFKem94S1A2UWh5M25sZ0lLNUxTLXZPWEt5OXNOY1JLQ21DcDI2ZGRDU2d3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Przy\u0142\u0119bskiej: Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych powo\u0142ana z naruszeniem konstytucji - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:15:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQazB1d25ES1VOOTFqTzRlaWJlcDRMRHJyZ3pDT3ZreWZOdE5BTWc5dThtMDJWWkpaQjZ2azdYVTRib0RUbWoxajNQMkdaV0JoeGV5b0QxQkpuUF9KZnR4bThXY2M2VWFIV0N1U2dpUnkwNlI4allnVGtYX0FNRG9tYm9kSnN0UzV3OVJoUTFXVGZlY1V6bjVSeE1QXzVkWnJSU28zTVdGbE0?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Andrzej Duda zaprasza Donalda Trumpa. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVzEtQVJaUWRoeE5oNG5PdXgxRS1DRktzYjlEdzdjQ0VSdXFLYUZ3azZiTHFBOUtkLXVqQnFpeV9Tdm5WT0FLcXZfd2RLdzA5NnhkYlBQaGJaWTRNTmlmbGZTRzJ2cjYwbFRpT1RTMFlzcTVYMXVKZFFDY2tiRk0tTXZJOA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump przyleci do Polski? Nieoficjalne ustalenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSWs4RXRKdjd4NDNLQ190MGtCcHBQb2pIRi1oUHNlWkhkRGdpY0ZMcFZydldEMU04c3gybURuVHNGQmU0T0lXMWtvVnlMdnpzbDg4Z01fRGVjajdJWGFYOHRi", "id": 1467050, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQazB1d25ES1VOOTFqTzRlaWJlcDRMRHJyZ3pDT3ZreWZOdE5BTWc5dThtMDJWWkpaQjZ2azdYVTRib0RUbWoxajNQMkdaV0JoeGV5b0QxQkpuUF9KZnR4bThXY2M2VWFIV0N1U2dpUnkwNlI4allnVGtYX0FNRG9tYm9kSnN0UzV3OVJoUTFXVGZlY1V6bjVSeE1QXzVkWnJSU28zTVdGbE0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Andrzej Duda zaprasza Donalda Trumpa. Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:09:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdHo2SEpKRl9ZYm1uOFk0UE0zV21GeTVNV0k2SS1mNmhRMVZGRnhZSzVqVmxFMDZVaW9NU3ZHekw3WUZOakpydVpsQzVEdDR0RVNWdGJEeXdsWS1yRFVybE45dDhoSkxEa1A0WXdaVmZSYjdiY1R0OW45Nkszd3BRMnYzZGpqYmoxWGI4RkpPSlRXUk9TNHN3anhrX2h5V1FLaC1wSkhBMnhYSUg0OUE?oc=5\" target=\"_blank\">J.D. Vance uderza\u0142 w rz\u0105d Donalda Tuska. M\u00f3wi\u0142 o \"ataku na demokracj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNY0VWcm1OQWZlSnJzdEU1WndydXVZaHRxN1RSSjJKdzFIck5WWEVoX0wzVFJzTlVTMWE4Uzk3OWp1WE1aRGNVaTVBTUhPbHQ3OXhKUGlTUVJSWGF2TERuZU1SOXhlTlFaX3VRMHJ5VmZjVjMzX3I0NHZMMG5OYmpYd2IxM25UTDhxb2Vta3RQa0hGdnQtYVdXMXh5XzRILU1QRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Ostro krytykowa\u0142 Tuska. Polska b\u0119dzie mia\u0142a problem z USA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX1d6TzJXYnF3ZlNXNldVRWFjaXlPeDJhalBaVUtaTVNoRHJXdkxGQlZ4cW5fMk", "id": 1466288, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdHo2SEpKRl9ZYm1uOFk0UE0zV21GeTVNV0k2SS1mNmhRMVZGRnhZSzVqVmxFMDZVaW9NU3ZHekw3WUZOakpydVpsQzVEdDR0RVNWdGJEeXdsWS1yRFVybE45dDhoSkxEa1A0WXdaVmZSYjdiY1R0OW45Nkszd3BRMnYzZGpqYmoxWGI4RkpPSlRXUk9TNHN3anhrX2h5V1FLaC1wSkhBMnhYSUg0OUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J.D. Vance uderza\u0142 w rz\u0105d Donalda Tuska. M\u00f3wi\u0142 o \"ataku na demokracj\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T18:08:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNX19raGJlckpsX1FkTmR5Qmo2bVpwQ21VWXZNR3ppdEl6eWFwMk5IN2NXbVpKM3ptX1UwMWZwekh2TFdEVDFUdXBPQkhyYWJ1bGZCNlRJb1BxZ2NyTVB2R0l3bGt6VGNIbElPM3Q2dUVpSDNTaWRRcXFzc0Q5eGhNSnBsY2JLRndEWC1xNDItc28tVnVURzZKNWxJX1JXdzhsNlpwME9hRlFIZXZWcUtodmpBVTE?oc=5\" target=\"_blank\">Wycofanie Peguli to \u015bwietna wiadomo\u015b\u0107 dla \u015awi\u0105tek. \u0141atwiej o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWmQ1dUJUU2N6MmZEUVJkZ2lNMU9xa1dCbVExN1I0UnItZGpxRHVLa29mZ3MwZUszSFVSWjhjRUNJRDFlSm5xdjAxa0FtMVBJQV83dFRKQm1PSno1SDVNdnllOF9zcmVhaGVfQ2p3ckkwZFZodXNxSmdjR1dNWVBlNnZaWEJXQW85VjhwRUJSMnJUdzBPSWpBaVQxUTQzOVhsTnRGall3dWJXaHFQSF9zbDdyb0ZWTEQ4?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Rywalka nagle rezygnuje z gry z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek! Ale to nie koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1466293, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNX19raGJlckpsX1FkTmR5Qmo2bVpwQ21VWXZNR3ppdEl6eWFwMk5IN2NXbVpKM3ptX1UwMWZwekh2TFdEVDFUdXBPQkhyYWJ1bGZCNlRJb1BxZ2NyTVB2R0l3bGt6VGNIbElPM3Q2dUVpSDNTaWRRcXFzc0Q5eGhNSnBsY2JLRndEWC1xNDItc28tVnVURzZKNWxJX1JXdzhsNlpwME9hRlFIZXZWcUtodmpBVTE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycofanie Peguli to \u015bwietna wiadomo\u015b\u0107 dla \u015awi\u0105tek. \u0141atwiej o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:51:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVFcxbzM2TUtCeDlpR25DM1pNanppajl3cm5mb3dPZ1BHTmU5a0dOZWY0SlQwMGVSRDJOU1dUdUtnVGVYMUE3WndBQjFYTUh3TnppX2JKUFd5b3EyQ0ZPdFpCVXBGZmI2eU1Ec3N4OWFKZFViZ1dCcktoQW9uUW1XblpzMGZVdlJrVUtXU1RFNVZmNXM2TmZZc3NFd0tBOENnbnN2ZzJ0SUtsdmFCQnJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Oto kto da\u0142 Trumpowi zwyci\u0119stwo w wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNZzdod29iRm0yNElpSE9yMDJfcFJuMmFSTUdkMVBOMXpxamlPcFVabzQwT3RGWjY2OFpabEdqaTBMMWVBV0FrajlBM3dWRkt0c3Z5M1IwOURKWlVNbEk1M3pWR1hxRWJxTHFvZThGWEw2WWRxa0VmSDBGaElMRG9FODhOLWEzYll3UFJEVHdfM0NYUnhvNFRxYk5WVlhPZmgzc2hObGZrZFdkNEVfT09DUlhVU05ycHF5OVpaRmJQTnVzbV9MUmlDUGpJaWVBMDBKZVo4eDg3cE1WSE1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. Najnowsze informacje [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1466281, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQVFcxbzM2TUtCeDlpR25DM1pNanppajl3cm5mb3dPZ1BHTmU5a0dOZWY0SlQwMGVSRDJOU1dUdUtnVGVYMUE3WndBQjFYTUh3TnppX2JKUFd5b3EyQ0ZPdFpCVXBGZmI2eU1Ec3N4OWFKZFViZ1dCcktoQW9uUW1XblpzMGZVdlJrVUtXU1RFNVZmNXM2TmZZc3NFd0tBOENnbnN2ZzJ0SUtsdmFCQnJZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Oto kto da\u0142 Trumpowi zwyci\u0119stwo w wyborach - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONDlmMHRWeWxZcV9xZGJlMXBzbzBNbWktOE1EM0o2b0dfZHR1cFluUEF1QVdlZlhRWWZfa1prcFBaN1RsWkFqZVpQdDh5Y0FfSW9YekdDRURsQ21vX2hOc1ZUQ3VZQjdvMUlBS2daZDNoR0RqT3JYQjc0blgzcGFrQktYMHhrbUkyc2t6cE5falJNNFI0MzlYMG1JV0NRbnhDWkFKSjk4VEcwNjA5Rm1EUTBB?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalny komunikat w sprawie Bartosza Kurka. Klub ju\u017c tego nie ukrywa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSmlyVGlnbTBVZ2RMVS13MnlNMlhTUWN1MmFxTFMzclZWejlzbXU2R0VCdFdxZllPbHNDNXFjVHpRbGdGbHlLSkFrdl9Ba0F3MkRpbTdadmRCUGJxSXZwdWF4bUJqYzJBY09adkxPLTBCN0dwUUUtV2Fndko1LUlZdzNzUFgtTld2ZzJ0d3dQQ0FqVVVKV1V6UEd4NGFwcDlxaHpPX29xM3JTSzRRR1R6Q1RHUm55NWpJempGZ1Z6dUM?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowe wie\u015bci w sprawie Bartosza Kurka! ZAKSA wyda\u0142a komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNX1hqZm", "id": 1466294, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONDlmMHRWeWxZcV9xZGJlMXBzbzBNbWktOE1EM0o2b0dfZHR1cFluUEF1QVdlZlhRWWZfa1prcFBaN1RsWkFqZVpQdDh5Y0FfSW9YekdDRURsQ21vX2hOc1ZUQ3VZQjdvMUlBS2daZDNoR0RqT3JYQjc0blgzcGFrQktYMHhrbUkyc2t6cE5falJNNFI0MzlYMG1JV0NRbnhDWkFKSjk4VEcwNjA5Rm1EUTBB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficjalny komunikat w sprawie Bartosza Kurka. Klub ju\u017c tego nie ukrywa - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:48:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNMEtHMjFXa1oyMWpkR0J1S2p4aXVEbEVoSzdnWEdqOTlNc2hvRGNDcUk4TXpoV2w0VFlubWw3elh6X0NqRks2RGk4ejNQSW5lbWowMWQxRWNIUzBxQk1heEV0WnkxRUptV3ZTcVJGeW9qaHlzTzdrWm9NNzBVZ21uSlFIcFZCcWdB0gGCAUFVX3lxTE9WcU1wbnY4SzBCNldXNVNGSzNoQnNxdjJET2N2NFp3SkpHWFdLRUZpbXV4QXJUX1JyYXdtZ3Y5dDFnazdCdjJ5YWVSQ29nN1JUeXY2NFg2MWdmamtRaUxjNHhBSTMwcHJBV1hZNnJsbjNxNVZQYTdOT2t1WnFZU0JMVmc?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105ka wycofana ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie GIS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPQVdXWWdUX3NtSVYtZkZWUUt1RVlKcEFGLWRsa0VxRVZna1FEOWtrYzFkQUQzV1AzVWJ6aFh4N1I4c3FMa0tPcm1lWklob1ZVa1Y5NDVNNGlHbU5MQ0JYTUt4OGl6V01Za1l4Tjlibm9GRWdPRU42NGp6bTRhX3N5NlFzUVM?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105ka wycofana ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORHZYYTNnTURkdWJMbHZkZnBUbkpOeV9NeFBVazFn", "id": 1467386, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNMEtHMjFXa1oyMWpkR0J1S2p4aXVEbEVoSzdnWEdqOTlNc2hvRGNDcUk4TXpoV2w0VFlubWw3elh6X0NqRks2RGk4ejNQSW5lbWowMWQxRWNIUzBxQk1heEV0WnkxRUptV3ZTcVJGeW9qaHlzTzdrWm9NNzBVZ21uSlFIcFZCcWdB0gGCAUFVX3lxTE9WcU1wbnY4SzBCNldXNVNGSzNoQnNxdjJET2N2NFp3SkpHWFdLRUZpbXV4QXJUX1JyYXdtZ3Y5dDFnazdCdjJ5YWVSQ29nN1JUeXY2NFg2MWdmamtRaUxjNHhBSTMwcHJBV1hZNnJsbjNxNVZQYTdOT2t1WnFZU0JMVmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105ka wycofana ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie GIS - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNb1NTZW5LcVF2XzdxeFo5N3RUaGtfT1pxWndLNjhHSEZiN2ExLWR5TDBBZjM0SVdjSlF6UHRwdGpJbHFXSmdCU2tZcmtCWGd0M0hzSEI1UVFUMmtnZ0JMNGZpSFB1Y0xtRk5GQzV4d0lfdG5LZVJwTUhnMUlRczZIT0Z2eGxsM1FodG85emxnTVBCb0NKYUVoNC1LOGpQZw?oc=5\" target=\"_blank\">Real Madryt ko\u0144czy 4. kolejk\u0119 Ligi Mistrz\u00f3w w po\u0142owie tabeli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RealMadryt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYUhBRjYyNHFWeTZzbGpTankwRE1QUllJbHRScEg2WndCcVZnOHlscjJpaC1qNm10c3Iza3BYSndqQWVockdfYVVJU0szZ1N2b3ViV0k0OFptT2pBS281OHpDYW5OSWEtZWZfc1Z6cERJUzdpbGJ4al9leXpsZ2R5VlNmMzdDdW5iQmlDa0tSMTI5dUNlZ0tzQ3dLZHk3RjJqV0RlcEQ1emNEUmJrc2ZqS2xSMW85TFZobHFUWmVJVGNCLS0wa0hIVzEwWUtMMmNvSlZpSWpLQkpfeXVEUmlaZFZvLVU?oc=5\" target=\"_blank\">LM: \u015brodowe mecze fazy ligowej: relacja na \u017cywo. Ciekawe starcia w Lidze Mistrz\u00f3w! LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1467390, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNb1NTZW5LcVF2XzdxeFo5N3RUaGtfT1pxWndLNjhHSEZiN2ExLWR5TDBBZjM0SVdjSlF6UHRwdGpJbHFXSmdCU2tZcmtCWGd0M0hzSEI1UVFUMmtnZ0JMNGZpSFB1Y0xtRk5GQzV4d0lfdG5LZVJwTUhnMUlRczZIT0Z2eGxsM1FodG85emxnTVBCb0NKYUVoNC1LOGpQZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Madryt ko\u0144czy 4. kolejk\u0119 Ligi Mistrz\u00f3w w po\u0142owie tabeli - RealMadryt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:21:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdlNrMHF5U1FRYWxkMnlrXzdjYkVPcTVDOG1hQkllWVJZUFdCYUtrUXZPdXB3SklqTzJ0aWVOTWJaWDhLYjYtblVEbzc5QTBWQjZnYkhkM0gzNzRpdm05TTVHZVRPUmhNSjRVNkQ1cWgxODhWWkpIRF9lSkJRUm5GM2NiWGk3MHA3UWVYNy13eG5VNk94WjVoWVozXzVhSkNQbDE4d2pDeFd2ZXkyakg4TDh3VnVBLWRT?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka nie wykorzysta\u0142a szansy! \u015awietne wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNckk2Wkd0b29zZ25fWkZvRDUxNWVzNUwzWXV1VzlWak1USkNNdnAzN09yRkt3X1FSR2thTFF4c25WRDI1eW0tTlBZTHNPemVDdDdfWGlmd2VaNlFoSkVfUjI0ZElCSTB6OW01a1ozbE5VTVNTZkhqYUVEVzZvY3BWWFBsRGM0SUpIQUJ3MUY0OER5cURVZEdmdXZ0TGJlNHpYUWZqNGZLYw?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals. Absolutna sensacja w meczu Sabalenki!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTjhNZHAyLXF4MHA1elRvTndwckRzVWRNX2tVenZlejhSd", "id": 1465834, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdlNrMHF5U1FRYWxkMnlrXzdjYkVPcTVDOG1hQkllWVJZUFdCYUtrUXZPdXB3SklqTzJ0aWVOTWJaWDhLYjYtblVEbzc5QTBWQjZnYkhkM0gzNzRpdm05TTVHZVRPUmhNSjRVNkQ1cWgxODhWWkpIRF9lSkJRUm5GM2NiWGk3MHA3UWVYNy13eG5VNk94WjVoWVozXzVhSkNQbDE4d2pDeFd2ZXkyakg4TDh3VnVBLWRT?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka nie wykorzysta\u0142a szansy! \u015awietne wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:12:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPQVdXWWdUX3NtSVYtZkZWUUt1RVlKcEFGLWRsa0VxRVZna1FEOWtrYzFkQUQzV1AzVWJ6aFh4N1I4c3FMa0tPcm1lWklob1ZVa1Y5NDVNNGlHbU5MQ0JYTUt4OGl6V01Za1l4Tjlibm9GRWdPRU42NGp6bTRhX3N5NlFzUVM?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105ka wycofana ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPUDJaaEs3ZkNXT3JuSXNLRmRCMXZKLWZkNFp0UjJtU2hfOTVoRzVwNkxQT20tbGFwRmZWQUJ4VGtxZlZSQ2ctYXBVamFzN2JfYmg4Ylg4OEdTR0NSaWFiQ1pLQUhEQkxXX2tpWUZvd2pNelVEYjhUYjhhd21HZWJXcWo3WGloWndRYUU2SVVCX2hUVTNaZ3VPWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczna toksyna w m\u0105ce. GIS ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE1nZTJlb3hBbmRzZjlzVTJzMkdic1hGR28tM1BGeEx5T08teVhRX29ib01wWXZqdnl5aUxFbVViak5RZFlmZEt3YWdjOTBhcnJhZHQ2d2NSNWtsX2l2UFN1Zzg1dE5wUWFwSGJwWTFHWGtTbm8?oc=5\" target=\"_blank\">Toksyna w m\u0105ce. Masz ", "id": 1466284, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPQVdXWWdUX3NtSVYtZkZWUUt1RVlKcEFGLWRsa0VxRVZna1FEOWtrYzFkQUQzV1AzVWJ6aFh4N1I4c3FMa0tPcm1lWklob1ZVa1Y5NDVNNGlHbU5MQ0JYTUt4OGl6V01Za1l4Tjlibm9GRWdPRU42NGp6bTRhX3N5NlFzUVM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0105ka wycofana ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:08:33+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSENya2QyeGw1X1FtVnNuZzdkNExvb29NcmVKNVZkU0o5bmZJYVNDSlNCQW1sSHpwTG5QM2JkVjJVV0YxVHV3WDJZSmxUUHFLNjlTWWJWZmd2MGdPaHpBNVlMX1lUZ0U0ODNJbnpjbjFPY1d2ZW54Z3c5cldHSVl1OXdEQjZEYlFxUmtldHVEbU8wUkhxV3Fwb2RTczlRUm4wcU5BT3BmUUxMZHhwV192Z2E4UzE2OXBSaXlZ?oc=5\" target=\"_blank\">Barbara Kurdej-Szatan znowu trafi przed s\u0105d. To efekt wniosku Zbigniewa Ziobry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pHLTZfWERCR244SU8xUXEzd3p5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1465827, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSENya2QyeGw1X1FtVnNuZzdkNExvb29NcmVKNVZkU0o5bmZJYVNDSlNCQW1sSHpwTG5QM2JkVjJVV0YxVHV3WDJZSmxUUHFLNjlTWWJWZmd2MGdPaHpBNVlMX1lUZ0U0ODNJbnpjbjFPY1d2ZW54Z3c5cldHSVl1OXdEQjZEYlFxUmtldHVEbU8wUkhxV3Fwb2RTczlRUm4wcU5BT3BmUUxMZHhwV192Z2E4UzE2OXBSaXlZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbara Kurdej-Szatan znowu trafi przed s\u0105d. To efekt wniosku Zbigniewa Ziobry - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxON2FOcF9VRF9ZbHYtclNfV1dEaThTb0tnblFZTXUwZS1IdUFjNEd4TzdHX0RfLUZMajUwa3Q1ZXNVSVBwZDY1QXZOc0pucHVWZHNrdkk2c0ctOEJtRFVQMjhjNUFVbF9PWmh5TU9Jd1V0YkE4U2V0a3VVbTlGTmE1eDRXREJjZjREbURQbEZmUDFRWFFKTTM3dE94M2JuaVlfOVVZZGdNZWUwZV9a?oc=5\" target=\"_blank\">Pora\u017cka Sabalenki w WTA Finals! Znakomity wyst\u0119p jej rywalki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdlNrMHF5U1FRYWxkMnlrXzdjYkVPcTVDOG1hQkllWVJZUFdCYUtrUXZPdXB3SklqTzJ0aWVOTWJaWDhLYjYtblVEbzc5QTBWQjZnYkhkM0gzNzRpdm05TTVHZVRPUmhNSjRVNkQ1cWgxODhWWkpIRF9lSkJRUm5GM2NiWGk3MHA3UWVYNy13eG5VNk94WjVoWVozXzVhSkNQbDE4d2pDeFd2ZXkyakg4TDh3VnVBLWRT?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka nie wykorzysta\u0142a szansy! \u015awietne wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNLTBlc2ZzTDFScmFBMDFVMjVoRmp", "id": 1467731, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxON2FOcF9VRF9ZbHYtclNfV1dEaThTb0tnblFZTXUwZS1IdUFjNEd4TzdHX0RfLUZMajUwa3Q1ZXNVSVBwZDY1QXZOc0pucHVWZHNrdkk2c0ctOEJtRFVQMjhjNUFVbF9PWmh5TU9Jd1V0YkE4U2V0a3VVbTlGTmE1eDRXREJjZjREbURQbEZmUDFRWFFKTTM3dE94M2JuaVlfOVVZZGdNZWUwZV9a?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pora\u017cka Sabalenki w WTA Finals! Znakomity wyst\u0119p jej rywalki - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:55:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbzVLNUVlOHBIZ18tX3h1U1FRY0ZXZUx5SElMRGtNVGNfa01MZjMyOENrV25reGpncjNlcVJvckVud0xJS3RPcWM3NmJDZVRoSFNsTGg2YVhTNDRpQ0pWQnhVS1k2N1FHNk1tRmpqT01rUjRMVHliSG9RWmI5cTc1Qkk4MkFaY3YwSWQ0Tktmak5US1RRSlhXbXJSTXBieVB0QkVQeEtOeWxCbzQy?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dojdzie do p\u0119kni\u0119cia Europy\". Francuski dziennik po wygranej Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQMTR1emxhMENSUlE3a1Vaam9uTXRJZmgwSmF5NXRfWlZuUU4yUXZGVXVmQ0paZWtlLXJ0X2RuNmkxTnFkdXcta0MtcF8wZGpab3BoVVdzUExyZEhzR2lSc3pHNDZ0RXcwRG1NY2tNREUtMjktWk00WHVUdlZBR3dyaXRDZ1dyN0RrTEZ5MDItYldMTHBZOWFxaTJKaHlOOXJMUDRMT0Y5enpOU2JZcHY4ZHV1aGk5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwyci\u0119stwo Trumpa to \"koniec ameryka\u0144skiego \u015bwiata\"? \"Wbicie gwo\u017adzia do trumny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYkYyb3ppOGplNFlmRG", "id": 1465830, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbzVLNUVlOHBIZ18tX3h1U1FRY0ZXZUx5SElMRGtNVGNfa01MZjMyOENrV25reGpncjNlcVJvckVud0xJS3RPcWM3NmJDZVRoSFNsTGg2YVhTNDRpQ0pWQnhVS1k2N1FHNk1tRmpqT01rUjRMVHliSG9RWmI5cTc1Qkk4MkFaY3YwSWQ0Tktmak5US1RRSlhXbXJSTXBieVB0QkVQeEtOeWxCbzQy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dojdzie do p\u0119kni\u0119cia Europy\". Francuski dziennik po wygranej Trumpa - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVzA2UVVuTFpqLXg3dThwd2lhZ0VRT0s1Q2pWWFRabU1rSEdVVDF4a3doZWNCaVBFa1JYMC1sX1ZsQ3VwZW13UTFBRXZiXzE5T2RPWGVrQ1lkeU5WRW9LZUZaVVotYnM3cE9MdnM4ZFNqUF8xVkF4MGhWMFQzaDd2LVFMWFB2a2o2MExPaVllZGk5ZXVsOGxnZnFZUUN6b3haU25vaGJ1bUlYUVZKV0E?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewani go\u015bcie na wieczorze Donalda Trumpa. Duda liczy na pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQWpmXzNOUDllOVEtX3F6WDF6a1owYjR1YkVVRWZCYzVaYTJXQnB6S3NoNnFUWWZLMFhNeDN1UTJncGJveF9Va3RTVHdhV0w4azFocmdfRkJuNFBKcENTZU45NjI3MHc4di1hUnc4TmNpSzljTDM2SWRINHpRaVdrYjVXVzZZSGlBYVVBOHVkd3RtcHV2ZzFHdXJoVmVOLXNLenBpbkdHbHlmMzZkWWVtcWRJeVRTRm84?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wraca do Bia\u0142ego Domu. By\u0142y szef Agencji Wywiadu m\u00f3wi, co to oznacza dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV9", "id": 1466672, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVzA2UVVuTFpqLXg3dThwd2lhZ0VRT0s1Q2pWWFRabU1rSEdVVDF4a3doZWNCaVBFa1JYMC1sX1ZsQ3VwZW13UTFBRXZiXzE5T2RPWGVrQ1lkeU5WRW9LZUZaVVotYnM3cE9MdnM4ZFNqUF8xVkF4MGhWMFQzaDd2LVFMWFB2a2o2MExPaVllZGk5ZXVsOGxnZnFZUUN6b3haU25vaGJ1bUlYUVZKV0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodziewani go\u015bcie na wieczorze Donalda Trumpa. Duda liczy na pomoc - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:39:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZmtha1djcG9BM2pBb29seERtZUFLSHpBTlYxRUw1RkZ2dU1JdC1CS0hNM0lYQUQzWElkWWlJaGJ4X3liX29IWFJpOEN2bUF0R2hoUjhaaF9SUUppb0lNU3V0YkI4M19KZl9uUFNvQ1c1ek5GZnI3dE5odTRxQnRfN1kxX05taVBVT0pXWElaRUI1Z1lDN25saThvejFKOE5HS0tLa05NUXlOOFV6blE?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml znalaz\u0142 spos\u00f3b, aby pogratulowa\u0107 Donaldowi Trumpowi. Nowe doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQN2ZWNFpGdWdlakJGVmVaRndUOVd0aWQyeDJtM2c5S1BOS3AzSzE2M240b21xSkZwTWd4WXFRelJkOVNnd0RUOWlHWHgzTHJwVy04UnBMUFZmZ2NtbjdQTDVBSmN6cmd1OURKcFRTU0JMY0RDSHRHQWwwMS10Q3FKeTZmb3ZUR1dQeEFaMWp3cENGbzlNeFpvQ21GeWxsR2hnbjZfVVQtRXJLM1FpQkNhT25KVk5BZ3hmbHlCcHZobTVMLVFKcVFrY0tieG4?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w. Stanowcze o\u015bwiadczenie rosyjskiego MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cU", "id": 1466282, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZmtha1djcG9BM2pBb29seERtZUFLSHpBTlYxRUw1RkZ2dU1JdC1CS0hNM0lYQUQzWElkWWlJaGJ4X3liX29IWFJpOEN2bUF0R2hoUjhaaF9SUUppb0lNU3V0YkI4M19KZl9uUFNvQ1c1ek5GZnI3dE5odTRxQnRfN1kxX05taVBVT0pXWElaRUI1Z1lDN25saThvejFKOE5HS0tLa05NUXlOOFV6blE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml znalaz\u0142 spos\u00f3b, aby pogratulowa\u0107 Donaldowi Trumpowi. Nowe doniesienia - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:36:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOeFVoN0VSMDBqZmN5NE10aXpwWXpvUWFEREpONEdrX0ExMGZ2SmZ5TEFaeGdBYndBcEkwbDF2STY1cFlfX3JrYklBdFZzMW5QeXl6YzlPX2J6UlUxd3VTM0lpczN1d1FWdWt3c2hfbDRRTVJkQXp5dldVNTQwLVEzT3BPdlE0Wng1QmlPY0V2YzdjNkM3RnVJ?oc=5\" target=\"_blank\">\"UE dotrzyma wszelkich stara\u0144\". Szef unijnej dyplomacji gratuluje Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNQTZUVjE3RVBpUDZZVExVXzVINUJWUDRYLUxmMmZ0M1dUM3R4SVpuSGI5eTBhQ0N5VnR5X1VCNFJxdUpBT2JFZjlMYVN3NHhGZHVWblNuOXlvRzN1MnV1MmpMMmJaRllqLV9KVU1xWDZENi10LVFWNjN2XzgwU0thVjlHLVFNbkw5YThJdXJxMVF1RUozU0xYcmVrUHhwSzNGMnZqNDFZYWNydVFhczdYOWtaQ0ZwYkY4dXk0djhHdXc0b1BoNV9SVk9ZeXRqRlNFVjN2T2R6cGk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Po prostu kupcie czo\u0142gi\". Europa budzi si\u0119 po wygranej Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcnFnbkN3cXpX", "id": 1467726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOeFVoN0VSMDBqZmN5NE10aXpwWXpvUWFEREpONEdrX0ExMGZ2SmZ5TEFaeGdBYndBcEkwbDF2STY1cFlfX3JrYklBdFZzMW5QeXl6YzlPX2J6UlUxd3VTM0lpczN1d1FWdWt3c2hfbDRRTVJkQXp5dldVNTQwLVEzT3BPdlE0Wng1QmlPY0V2YzdjNkM3RnVJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"UE dotrzyma wszelkich stara\u0144\". Szef unijnej dyplomacji gratuluje Trumpowi - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:31:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQmhVN0o0TW9HSTloWTNRNkJka1RYUVZ2cF9TUnJpRWlDWGV1TWhoZ2hIZjVyanBMVWxmeXFFQ29HQ3dqanNBU0xHdGhuWXBqV2UycER6RjdUQS1ZNUtfR2s2TUFwZnZKZFlITjBGN2N3ZzJ2akk2ZW5xc19pbHFwNVZ6a2xDNGJIcmp4ZnNHOTNoUEtUSlEtZFZHY2R0YU01eWxHdkdTR0poZE1rN2RDYzdYVEJGQThwMkVwdEpzR0hLMjRWTVh6YQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo Przemys\u0142u wyja\u015bnia spraw\u0119 drugiej elektrowni atomowej. Jaka rola Japonii?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOSi1uLVk2VkpRUHNEa2JZTGZZZExFN1ZlVnRIWjVLVTBteWVKSm53aTI2eXFCQnByUFkwYm8tZDU3RGdfa1dhLUZ5NDkwNG1KcHU4ZmROYk04ZWs1RGtBSFhlSmQwUlhrYmxBazZDblJQZTNtMll0YlNTLUdJQlNxRDhWcHYzMkxhZUx4T3dMeEVtNmVGd29UdHdXTHRfaU5xRndHMXZzaTdzbGI5M3Y3X1E1aWE2Yk1LdHhVNlBMZXRrYWZZcndIb9IBxwFBVV95cUxOMnNWY1ltRkxuMjZqVG5MdUZlenRBVHFXWXIxa0loU3hYLWdQZFFobXNybUpNbmV5dmZYMzJ3WUVhLWE5LXVkc21EZXZZcXZjbUViai1yQ3dyeUthWEVVMHc5VzQ1NkxSa2FKNVRsM29WNjRYdzUxbG", "id": 1466289, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQmhVN0o0TW9HSTloWTNRNkJka1RYUVZ2cF9TUnJpRWlDWGV1TWhoZ2hIZjVyanBMVWxmeXFFQ29HQ3dqanNBU0xHdGhuWXBqV2UycER6RjdUQS1ZNUtfR2s2TUFwZnZKZFlITjBGN2N3ZzJ2akk2ZW5xc19pbHFwNVZ6a2xDNGJIcmp4ZnNHOTNoUEtUSlEtZFZHY2R0YU01eWxHdkdTR0poZE1rN2RDYzdYVEJGQThwMkVwdEpzR0hLMjRWTVh6YQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Przemys\u0142u wyja\u015bnia spraw\u0119 drugiej elektrowni atomowej. Jaka rola Japonii? - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNRWQ4WnF5YnBnOURzY2pya0tEcHpnRkk1YWc3M1pxdE1kNHpzT2E3Q1ZpSGlkMnJoWmNyS2N6ZWNpWWpnV25oOU1ISmY1ejNfb2RUdHlIWjU4dGpZOFlSa3RnRGkyZENwUmRtVTE4OEhETm9YU3VqbDRRblV0VzBqREtiampYTnAwUzRyS0VKV0Y4Vjc2ZVJaVjh3eUJXc19wSjRPa2VHRkdUV1BBZE85XzVNN05UZ2h6MGloQ3B3SkVmdHFxLWpUbms4MnFtdGQ2VG40VXBIc3Y3eWZzX2dQeDVpZGFrNUFOZUtFMURzci0xN1Y4TGtudw?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo kultury o by\u0142ej dyrektorce PISF: Przesta\u0142a pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119. Z\u0142o\u017cono zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVlZhYmt0Uk1NWklvQkkya05HbWJvemVXVldVX1BhR2J5cXV1eFdxNk1KbTdxMGh4RXY5RkVRNEZDV0tzMGVzWVlQSjMyUnVYNXRldDZvcTZLUUFjMmpFZzNBSHdCQUpHazhaTF9zYkRJMG9oT2ZrUUlVX01kaHIySmlvcDlycHEyS29BckhlaXJKb09ieUNsQmpVYzdwaHhNUjRwUkI3ZVhmNGluQ0dOVXd0ZUtfN29I?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142o\u017cono zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142\u0105 dyrektork\u0119 PISF</a>&nbsp", "id": 1465374, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNRWQ4WnF5YnBnOURzY2pya0tEcHpnRkk1YWc3M1pxdE1kNHpzT2E3Q1ZpSGlkMnJoWmNyS2N6ZWNpWWpnV25oOU1ISmY1ejNfb2RUdHlIWjU4dGpZOFlSa3RnRGkyZENwUmRtVTE4OEhETm9YU3VqbDRRblV0VzBqREtiampYTnAwUzRyS0VKV0Y4Vjc2ZVJaVjh3eUJXc19wSjRPa2VHRkdUV1BBZE85XzVNN05UZ2h6MGloQ3B3SkVmdHFxLWpUbms4MnFtdGQ2VG40VXBIc3Y3eWZzX2dQeDVpZGFrNUFOZUtFMURzci0xN1Y4TGtudw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo kultury o by\u0142ej dyrektorce PISF: Przesta\u0142a pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119. Z\u0142o\u017cono zawiadomienie do prokuratury - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcWQtX2pvd0twWURJaVBxUm9oNnhuVGVNdEtieVdzcEVfSGRpMWdydkluX2ZqbkNIdm1UaHB0SzFIVURzZ2VSR3l1WjBkclhTWUg1S3E1SjQ3Sm9nVVgyUW5tUE44b2xoZC1qbEFBZjVUV1NsSE5JOXdSSTVNSUZlQ295ZnBlT0IxV1g3ZFJRWkYwWFduLU9zTUFoc3ZKVEZYSF9RaElTUEUyWGlKdXZpMmg0UG8tT3VBMTQwd2tB0gG8AUFVX3lxTE0wQWlCbG9xeHliaFRqMUdJZmV2bE9KOVJzMDN3WlE4dHdLSnNSNFdmSDdBU2Z6RE1ZNkI3OVYwaHYwUmJXb2FNNFhBSG16MzhMT081YVByMkhsOEhIUkNxSDI2RmpJQXRDbFRORDFXYVBLbEF4bFh0RUYwcW5tY0Zma192MWpwNjJDX3Z6dlRsWkI0Zm1YZzMwQ3ZZam8tcnl1TUhrSGdzTjdldmFGQzFmaFFxTFNWcjI4cUR4?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie jest Biden? Ca\u0142y \u015bwiat gratuluje Trumpowi, a prezydent milczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNEU2UEc1SWREQ05xN3ZQTWQxSVNubFZhVHFTUzZ3X0pLNmxYRUozeDlncUZ0MFB1MWZUcGNpNGFqRE9MSklJV0NHcXZzR1dpWGMza3pWMjZHLTlFSm02SU1JMVV5X1BXNllibXh0S1N6OWdzY0duY0pRelIwcFN6ZU1meUtMakpTcWdzMnB4UzlQTUFhYjdISVlWZ2FmQz", "id": 1466286, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcWQtX2pvd0twWURJaVBxUm9oNnhuVGVNdEtieVdzcEVfSGRpMWdydkluX2ZqbkNIdm1UaHB0SzFIVURzZ2VSR3l1WjBkclhTWUg1S3E1SjQ3Sm9nVVgyUW5tUE44b2xoZC1qbEFBZjVUV1NsSE5JOXdSSTVNSUZlQ295ZnBlT0IxV1g3ZFJRWkYwWFduLU9zTUFoc3ZKVEZYSF9RaElTUEUyWGlKdXZpMmg0UG8tT3VBMTQwd2tB0gG8AUFVX3lxTE0wQWlCbG9xeHliaFRqMUdJZmV2bE9KOVJzMDN3WlE4dHdLSnNSNFdmSDdBU2Z6RE1ZNkI3OVYwaHYwUmJXb2FNNFhBSG16MzhMT081YVByMkhsOEhIUkNxSDI2RmpJQXRDbFRORDFXYVBLbEF4bFh0RUYwcW5tY0Zma192MWpwNjJDX3Z6dlRsWkI0Zm1YZzMwQ3ZZam8tcnl1TUhrSGdzTjdldmFGQzFmaFFxTFNWcjI4cUR4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest Biden? Ca\u0142y \u015bwiat gratuluje Trumpowi, a prezydent milczy - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:24:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOR1pEQlJUVF85WGlTRGxSTU0wQWpBaXpsN1FqRmdJNWdvOFpWLVN6cVFUWDFxUWFDdFpfX3NnNEExenA1bHZ6ajN6UHd6WE9qUUwzVkk4MU5LbWY3Q2RfVW1yRGs1VHpjMjBWMnIyM05ncTRaRnNtSVVoZDFDZWZJU3EtbUU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ta czarna dziura urz\u0105dza sobie uczt\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNcE9YTy01eHRpS01vNHVmOGtZajE4cG5MNjN3ZVhrUWNxTDFyZFNScjhGVnVLWnR3aldveWVxZGhTM1pBbVA0R1hJR0hfM0dpU2xMdS1JNHpvMHdiOVdDbWFVUFhNVHBOeVhRSnJwZllLZ3hXV0tmYWw0aUp4M1lWOWFIZVJiT1Z3UEFRdXBFRnNsQVROdUhCdndieG9ueXdaUzF1Q01sWlZSclg4czF4d2VDeUwzQmlxOVVRWkFWR0o2WWZfemJQMmlrOWFTbFk?oc=5\" target=\"_blank\">Naukowcy odkryli szybko rosn\u0105c\u0105 czarn\u0105 dziur\u0119 z m\u0142odego Wszech\u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQRTJuaG1XRG5iRUNlaTQxN3FLcEdGX3VPYXRNaDZOeXpHdXA1elFSdlFETDBGbG01OXozVzMyblZXZ29nSzJxclpmek1", "id": 1465833, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOR1pEQlJUVF85WGlTRGxSTU0wQWpBaXpsN1FqRmdJNWdvOFpWLVN6cVFUWDFxUWFDdFpfX3NnNEExenA1bHZ6ajN6UHd6WE9qUUwzVkk4MU5LbWY3Q2RfVW1yRGs1VHpjMjBWMnIyM05ncTRaRnNtSVVoZDFDZWZJU3EtbUU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta czarna dziura urz\u0105dza sobie uczt\u0119\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:04:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQY1RXbUdJWktPZEFoLWlJRlI3UmE5XzJsUEV6TGdGZzV2RnFncjdpRi1kMzRlYnVyQnoweC1OSUZYMGVRdl93VFRpUmRLZTBkZGtCZ2xySkpmZzdQeGxuYkVqRFVqUDVjSi1lbllBLUpBaUtxLW1fei1xclJiSVNjOGFySWNTM3N2Q3h4bXJWRUg3WHZNSVZmd0twQVc5c2NBdXNVSFhyYjRJTUwyd2Vv0gGzAUFVX3lxTE80S0hWU0xELVhJc2ZXQjd2YndJLVVEMnBrVzU1WjVyNHJQWFVLZnJiLVhXaHA2a2RPcEZtMjlyaVA4bmFoT3Jla29mc0E3YmpVN2hLZUNBUEhiVm9KaXlHZDBCZDQyMXNFY0didElsdGF5aFpnMW5Fa0QwSmYwRkpJOS0tMmxTYVBOdTIydGRna3VNQS0yMngyNXNIMjBNZHBlSXNGSGlpdGhDWDFqa3F2d2JB?oc=5\" target=\"_blank\">Nad ranem polskiego czasu USA przeprowadzi\u0142y test pocisku mi\u0119dzykontynentalnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVGJFWEM2MVEwMHVVQTU3S25hOHBUMFZ5cV9fNmdRbkdRQlNnZHVXa1RxZGNoVk5FYS1QU05nZkRfc3Z5eGJ1b2h5eFFkc0dNbERQdS0wM2NQQTBKMDRlV0hDb0dwbjdJbXNEbEJtNm8tUFZ4T1NnX0x2N0ZUT0tsLUs3V2VSTVZxVnhEdnF4OXRqblNTZVl6T0JXZDY5OEtiR1BWOUxWLXE2eEVQYUlfZA?oc=5\" tar", "id": 1465377, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQY1RXbUdJWktPZEFoLWlJRlI3UmE5XzJsUEV6TGdGZzV2RnFncjdpRi1kMzRlYnVyQnoweC1OSUZYMGVRdl93VFRpUmRLZTBkZGtCZ2xySkpmZzdQeGxuYkVqRFVqUDVjSi1lbllBLUpBaUtxLW1fei1xclJiSVNjOGFySWNTM3N2Q3h4bXJWRUg3WHZNSVZmd0twQVc5c2NBdXNVSFhyYjRJTUwyd2Vv0gGzAUFVX3lxTE80S0hWU0xELVhJc2ZXQjd2YndJLVVEMnBrVzU1WjVyNHJQWFVLZnJiLVhXaHA2a2RPcEZtMjlyaVA4bmFoT3Jla29mc0E3YmpVN2hLZUNBUEhiVm9KaXlHZDBCZDQyMXNFY0didElsdGF5aFpnMW5Fa0QwSmYwRkpJOS0tMmxTYVBOdTIydGRna3VNQS0yMngyNXNIMjBNZHBlSXNGSGlpdGhDWDFqa3F2d2JB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nad ranem polskiego czasu USA przeprowadzi\u0142y test pocisku mi\u0119dzykontynentalnego - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:51:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQQTZScGJxY3B1UDRvZmt2M2sxNllqbjc0QktWZ2FDSk9wMndRblc0UWE0WW5NWkMwZGYxbjhfY2ZDbWxGUFYzSWx5VnFhZDlhUzY0X0pGZmFwdXhmNVZPRnY2VU44TmIxN1VzaVdoWW5neEVodi1ZZFN2WDVTQXRHRjdnTjZMTVE1WWwxSl9lTmtnTGhDVzdEZ2huYVM5VVZIazI0am9pYw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Za wysoka poprzeczka\". Szczery do b\u00f3lu ws. Zieli\u0144skiego w Interze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOQTFHTy0wdmUwbERZdTdpdUFBYldOUkNYeFNyNFpjT20wY0xhMGVfZkJXMjhvN3pkYU0yRmZ4aG41MTBvaW8weWZqSURQMzNpekdCYUtZZ1Fzb0xzY2hwd0k4aU9zam9PSHdSbTBvV1F1THRVTDRsVjhCRmRTam43eHVyQzh6SUhPOURsOWx5Yl84em42UUdxb0JVX0VLaklfNkpDRGFuazBWNVVfMjFDcFFlbmtjT0NtaTZRMjh2bGp3WTAzRGhUa2xLRG1SRDVneWsySXAtRk5CZHB1UWg2UmI3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Zieli\u0144ski zmierzy si\u0119 z Jakubem Kiwiorem. Wielki hit w Lidze Mistrz\u00f3w [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1466685, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQQTZScGJxY3B1UDRvZmt2M2sxNllqbjc0QktWZ2FDSk9wMndRblc0UWE0WW5NWkMwZGYxbjhfY2ZDbWxGUFYzSWx5VnFhZDlhUzY0X0pGZmFwdXhmNVZPRnY2VU44TmIxN1VzaVdoWW5neEVodi1ZZFN2WDVTQXRHRjdnTjZMTVE1WWwxSl9lTmtnTGhDVzdEZ2huYVM5VVZIazI0am9pYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Za wysoka poprzeczka\". Szczery do b\u00f3lu ws. Zieli\u0144skiego w Interze - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOVEZ6SE1XRjRqNTU1b0pNSGR6M3VyLTFkc0VLZ3BJZk1DcmxxRTFNOWNYOVJNdWlSdjVialliNmp1N3VINFZabXhfNUxCS2JZc3hwRlpodlowbVVmVmhQNlVIcHF1cC1Jd0JhWFdKeUhPY21LbXd4eUdBSHlUalF5ZnRZajNCT0prV2tPak0xUkNHZTFCVVRXSUhYVzlZeXExckVlYUxhR2tCU0t6TWNxdk9OQzlIVnlzejZ6SkkwRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Leszek Miller wskazuje na nieoczywisty aspekt zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa. \"Jestem zaskoczony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZDNkTzVVS3B6YjFncFFOWWFFS09fYmVfLWZna1oybzl0X19oNlNYWnlZYmVLMUNyUkpwRGRYZVJfeGFjWnRYLUxoeUZmc2FJVjRGQXNYVTJqQmlQcVpzYVJJZTdtbW1lZVNfTTZoZE5QWi1yUEg1RmZ6YUZJcDhDUkpJSVFZRGR3aW95cUxvUWNVdkFUMkplV1puYk9vT1VU?oc=5\" target=\"_blank\">Przez wybory w USA sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a. PiS czeka niemi\u0142a niespodzianka [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV", "id": 1466280, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOVEZ6SE1XRjRqNTU1b0pNSGR6M3VyLTFkc0VLZ3BJZk1DcmxxRTFNOWNYOVJNdWlSdjVialliNmp1N3VINFZabXhfNUxCS2JZc3hwRlpodlowbVVmVmhQNlVIcHF1cC1Jd0JhWFdKeUhPY21LbXd4eUdBSHlUalF5ZnRZajNCT0prV2tPak0xUkNHZTFCVVRXSUhYVzlZeXExckVlYUxhR2tCU0t6TWNxdk9OQzlIVnlzejZ6SkkwRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Miller wskazuje na nieoczywisty aspekt zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa. \"Jestem zaskoczony\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:48:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQUklYdGlaR3lBTmpnWGZ2NEhNZnVYQ2dUUzJqWklWZmxoTTRNMW0xNXpwUW9UQkRDeGJCZ2pmMGJPc3YwOG10SWk5eEVjLTl0Y0lWWmgzVjNGNWR2YWhxMDVIaUhBZ0lLOGJLQ0F1OXpobmNQOFB3WmZuTE1Qblk3d20tbmFFT09ZaG03ZmFmeGNyT2hReVZMRDE5WVI3NC1PUEFpQUZ4dmVrMEViQ3BVcXhBRQ?oc=5\" target=\"_blank\">TVN reaguje na hejt na Agat\u0119 ze \"\u015aOPW\". Przywo\u0142ali internaut\u00f3w do porz\u0105dku?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdU9mTnJPWjVkT0tUWW93WVVHbU5UQUwxYzVZbjg3eURIaW4tUWVHWVBUdnVkMk1seS1MSDd2cm4zWGZfaFVFdlJ2MTBEQXFEbVg0RjhzcHNXNHdzNEN6ZURCQnJKRnpTTGM1VHVyV2pyNDFNOUd0SHhHaVhRenFLOElLSDRHblI1X29WSDRhRUJidDVoLWZlcjRfYmNicVFyUXZqVUJsVGs0YnVEOFZOMHN0QWVkR1hiUHc5ZThacw?oc=5\" target=\"_blank\">Jej ex zamie\u015bci\u0142 wideo w sieci. W mocnych s\u0142owach wyzna\u0142, jaka naprawd\u0119 jest Agata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBV", "id": 1467728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQUklYdGlaR3lBTmpnWGZ2NEhNZnVYQ2dUUzJqWklWZmxoTTRNMW0xNXpwUW9UQkRDeGJCZ2pmMGJPc3YwOG10SWk5eEVjLTl0Y0lWWmgzVjNGNWR2YWhxMDVIaUhBZ0lLOGJLQ0F1OXpobmNQOFB3WmZuTE1Qblk3d20tbmFFT09ZaG03ZmFmeGNyT2hReVZMRDE5WVI3NC1PUEFpQUZ4dmVrMEViQ3BVcXhBRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVN reaguje na hejt na Agat\u0119 ze \"\u015aOPW\". Przywo\u0142ali internaut\u00f3w do porz\u0105dku? - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:41:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQV0NqRDI3OFo2N0FCOS1Jd1p6ZXBzY0xtZURfSmtpNlg0c0lQZzduNHN6dnZwQWI5RFNHX2d4cGJwX2lJUXU0RDluMlBBMWtVUE1pQWhXQkFBbS1qU0ZuTk5EMi05OVFzQ0xUSjhPbDJKVGV6ZDJJWTZBUDhicy0zTlVJdWk2NGFQb1NnZHh6dXF0aU0?oc=5\" target=\"_blank\">Zwyci\u0119stwo Trumpa. Mieszka\u0144cy Kijowa przera\u017ceni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR21Mc2dGWDFvLUxyTlpGdXh5bWRLMHFaMDdBdW4zLWl5RlpjSnRaNVhOZnk1RUdUM3B6ajZ4S2pOaFlSTkdyUzVCbGdiQmJ4MEsxUjc5bGJjR2ZqbXdDYWUwNGN2dG5OY2JNQlJLMFFEeVlldU02TFV3cGt4SEhiWERxcEdqT190QWdvR2ozb0pvSllxZldiVmdVcEFQcG5DeGs4Mk01UFVnNHNCYnFLWlQxamtyT0lxdmExRw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Wyrwa\u0142: Wybory w USA by\u0142y dla bezpiecze\u0144stwa Europy wyborem mi\u0119dzy z\u0142ym a niewiadomym [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpy", "id": 1467056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQV0NqRDI3OFo2N0FCOS1Jd1p6ZXBzY0xtZURfSmtpNlg0c0lQZzduNHN6dnZwQWI5RFNHX2d4cGJwX2lJUXU0RDluMlBBMWtVUE1pQWhXQkFBbS1qU0ZuTk5EMi05OVFzQ0xUSjhPbDJKVGV6ZDJJWTZBUDhicy0zTlVJdWk2NGFQb1NnZHh6dXF0aU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwyci\u0119stwo Trumpa. Mieszka\u0144cy Kijowa przera\u017ceni - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:41:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQdTcyLXh0TmQxQ2lKclJzTlJQODJlQWZxVUVQUHliLXZrcXM5WDB4VlZxcGhXWTFZZDVZNkhBUXpzb0hycW81Q2UyMzlLX2tGQnowN3BKX1AxWVFNNTA1WjRaekFxeDVMdnhkU01EWlVRY2ZQdU53SUVqNmhjTm92bXVNYXlQRlpacFMwMGZFR0g5czBpbWxpS1ROY01BZlh1VENIWk82VWtQUXRrSndJZzB3eDRmWW5XSkJIMHJUOERNRDlERDFWcS1XUldkNFQxdGdLemRhZ2RaZTBNTW93NUtjUWI?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla Lecha Pozna\u0144. Komisja Ligi dopatrzy\u0142a si\u0119 b\u0142\u0119du arbitra. Co z trenerem Legii Warszawa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOTlJwZGpZVHZhS2dORkFQQTJNSHhDNy1CVDg4RWE0NmctUl9hYXF4ckd3YUYtb1ZzVEplbzRySzRhTkF6UnRPRW01eW1yZm4tNzFZSWxyb2llQnVxM1IybmtxUUs5VHVnQzNTZUoxTDQ4SGt4UGZvdTltVXk3Wkp2MGRYcjdJc0VBWENsOVc1TnIzSy1GVm0tNVZsTGJPRnNyVjNDbGk3NEdwVFJRd05yS0prN0Flanh4V0Q4V3pNY3libVZXOW90eFFTYzNKbEE?oc=5\" target=\"_blank\">Protest Lecha Pozna\u0144 ws. czerwonej kartki zosta\u0142 uznany. Legia bez Goncalo Feio", "id": 1467391, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQdTcyLXh0TmQxQ2lKclJzTlJQODJlQWZxVUVQUHliLXZrcXM5WDB4VlZxcGhXWTFZZDVZNkhBUXpzb0hycW81Q2UyMzlLX2tGQnowN3BKX1AxWVFNNTA1WjRaekFxeDVMdnhkU01EWlVRY2ZQdU53SUVqNmhjTm92bXVNYXlQRlpacFMwMGZFR0g5czBpbWxpS1ROY01BZlh1VENIWk82VWtQUXRrSndJZzB3eDRmWW5XSkJIMHJUOERNRDlERDFWcS1XUldkNFQxdGdLemRhZ2RaZTBNTW93NUtjUWI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla Lecha Pozna\u0144. Komisja Ligi dopatrzy\u0142a si\u0119 b\u0142\u0119du arbitra. Co z trenerem Legii Warszawa? - G\u0142os Wielkopolski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMk1ZdVBfUVExekVrWmpvQW1YdHVWMExtTEFaSG80cUxPTW5HdmdNb2NnNGFrNXBJX3E4Y3RCSVdSQ0w1MTZuRzIyQlNBMkk5TlBkY2hBYTJ3RGdTaDBkTThUaEo1ajc4T3dlU1N3YnRCN2tRNjM4V1c2RFlNVVVZMUtiVlRKclFRRUo5c2lsZUZ1N1k3YzRhNldKMUpCNEJmX1AzYmQ3eTFCX01LMHNyVFVrTVpvdzctZHc?oc=5\" target=\"_blank\">Niemowl\u0119 znalezione w oknie \u017cycia. Trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOVkwtM3I5WmdEM3pqcnVlbGJKZHg0dDFubFlRemVYVWw0TEhYNkFjOS1ScnlLN0FfdUNrdzFkNHRrUHZIdGw4ZTdjNkF5b1VlQVFBNTItWHAzOElaU1d1UlBOTzVHVGJBdjEwb0lYaEx1bl9PX08wdHNlT29SQk0yWjJYUjhqMTQyQ2J3Zkt3?oc=5\" target=\"_blank\">Niemowl\u0119 w oknie \u017cycia. Policja bada spraw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOM2VrZ2taRDBZY1VwU0UzSFFDck5TdW5GUWNXMG9QSzlZY2k4YnFZWDhFSDJGVjFkdEI4WWE1X01ONVlTMnpKS0lIcEpOMWhVYjZGQU1CRTJnZF", "id": 1465373, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMk1ZdVBfUVExekVrWmpvQW1YdHVWMExtTEFaSG80cUxPTW5HdmdNb2NnNGFrNXBJX3E4Y3RCSVdSQ0w1MTZuRzIyQlNBMkk5TlBkY2hBYTJ3RGdTaDBkTThUaEo1ajc4T3dlU1N3YnRCN2tRNjM4V1c2RFlNVVVZMUtiVlRKclFRRUo5c2lsZUZ1N1k3YzRhNldKMUpCNEJmX1AzYmQ3eTFCX01LMHNyVFVrTVpvdzctZHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemowl\u0119 znalezione w oknie \u017cycia. Trafi\u0142o pod opiek\u0119 lekarzy - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQVHJldUFfdlF3UW5QaHFlbERBanUwWXNzUEtmYkhJdTRCTFZXcTh2bVFQUlQ1bDdlY0h3M3UxSkF5YXE0WnJzQzBCd3RfUnNDeUFZQnUwaG5FRzlxTDVaMGVBckR1dU1CUTcydU9odjFBU0FlTEpVSklsZDFIbnFPTHVWUlJFdXZNcXU0MHhtZ3hVNTJZcDNF0gGQAUFVX3lxTE1ocWRpXzFlMXpVd1RUaHRybGU3TW5xX190ZjZVanZRVXpnMUFIZ0ZnRmdhZXpzelZycm9QclI1V1VoMXRkS1dnWTRKZmpjY0xIVldmWVFQbFYyQk82dGJ5YWYxS0JPa2dNODVUSXBWZmctM0ZLLTZpcWFHS2g5YXg4elkxbldncE4zcWxfWGlfUA?oc=5\" target=\"_blank\">PiS sk\u0142ada projekt ustaw ws. podatku od nieruchmo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMjEtV2Q3aEl1SEhzZGRoYnVaUnlUSmZlaWw4dUtoOTh4RmRGYnA2dk9jd2tONW9IY0FocmR0TjhtVEUyV2RXYlZuckJWQUpYSjRQUVp0dU0tMG5paThaVGVya0lUWG1wWERyWHZuV1ZJRG1talRxMlRBZl9yeGJhVm0takY5alN4SUZRTmVzNWxGOGF1VVJkVTNsSGd1V05YZlZ3?oc=5\" target=\"_blank\">\"To b\u0119dzie du\u017ca zmiana\" w podatku od nieruchomo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><l", "id": 1467727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQVHJldUFfdlF3UW5QaHFlbERBanUwWXNzUEtmYkhJdTRCTFZXcTh2bVFQUlQ1bDdlY0h3M3UxSkF5YXE0WnJzQzBCd3RfUnNDeUFZQnUwaG5FRzlxTDVaMGVBckR1dU1CUTcydU9odjFBU0FlTEpVSklsZDFIbnFPTHVWUlJFdXZNcXU0MHhtZ3hVNTJZcDNF0gGQAUFVX3lxTE1ocWRpXzFlMXpVd1RUaHRybGU3TW5xX190ZjZVanZRVXpnMUFIZ0ZnRmdhZXpzelZycm9QclI1V1VoMXRkS1dnWTRKZmpjY0xIVldmWVFQbFYyQk82dGJ5YWYxS0JPa2dNODVUSXBWZmctM0ZLLTZpcWFHS2g5YXg4elkxbldncE4zcWxfWGlfUA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS sk\u0142ada projekt ustaw ws. podatku od nieruchmo\u015bci - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:17:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNY0VWcm1OQWZlSnJzdEU1WndydXVZaHRxN1RSSjJKdzFIck5WWEVoX0wzVFJzTlVTMWE4Uzk3OWp1WE1aRGNVaTVBTUhPbHQ3OXhKUGlTUVJSWGF2TERuZU1SOXhlTlFaX3VRMHJ5VmZjVjMzX3I0NHZMMG5OYmpYd2IxM25UTDhxb2Vta3RQa0hGdnQtYVdXMXh5XzRILU1QRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Ostro krytykowa\u0142 Tuska. Polska b\u0119dzie mia\u0142a problem z USA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdHo2SEpKRl9ZYm1uOFk0UE0zV21GeTVNV0k2SS1mNmhRMVZGRnhZSzVqVmxFMDZVaW9NU3ZHekw3WUZOakpydVpsQzVEdDR0RVNWdGJEeXdsWS1yRFVybE45dDhoSkxEa1A0WXdaVmZSYjdiY1R0OW45Nkszd3BRMnYzZGpqYmoxWGI4RkpPSlRXUk9TNHN3anhrX2h5V1FLaC1wSkhBMnhYSUg0OUE?oc=5\" target=\"_blank\">J.D. Vance uderza\u0142 w rz\u0105d Donalda Tuska. M\u00f3wi\u0142 o \"ataku na demokracj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX1d6TzJXYnF3ZlNXNldVRWFjaXlPeDJhalBaVUtaTVNoRHJXdkxGQlZ4cW5fMk", "id": 1467051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNY0VWcm1OQWZlSnJzdEU1WndydXVZaHRxN1RSSjJKdzFIck5WWEVoX0wzVFJzTlVTMWE4Uzk3OWp1WE1aRGNVaTVBTUhPbHQ3OXhKUGlTUVJSWGF2TERuZU1SOXhlTlFaX3VRMHJ5VmZjVjMzX3I0NHZMMG5OYmpYd2IxM25UTDhxb2Vta3RQa0hGdnQtYVdXMXh5XzRILU1QRmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostro krytykowa\u0142 Tuska. Polska b\u0119dzie mia\u0142a problem z USA? - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:15:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNN0J6OVZ3WnZkWE1QMjhWbDRtSVI3VWtkQnZtXzdGb0ZDazVaQ3VyRG5ZOE56VE9ybGNZUVNzTW9rYW1rdDV0dXQ3N1VVcmZNS25lMi1Kc3F3X0NNN3V5ZEd4Nnh3VEUtNERUV1VCVHdWTW90cllmSUtTdHM3MmVkNFFEMVNlQ01oQkNRSHFudmoxZVBST0pzSmM5YXEwYlJyTUx1MHBKMHJBZVNvc1hOajZDTElHZ3BKcUtGeUJEWF82RlJ2bENueGI1OVE2WFNQeFJTZDhQRFozRFdkZ2tjMGlIaE5HcmpuUjM3dEFEX0ZuODkzRmFTaDZvRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Caroline Derpienski po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z MATK\u0104 podczas transmisji. Zaprzeczy\u0142a dawnej plotce o powodzie ich k\u0142\u00f3tni: \"To by\u0142o WYMY\u015aLONE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeEVUSUVVTlUzNlIzY0dBcHJTRUhBU3dwcXpUR3hlRHFOTTlrcnRvZ0xxbHZYZjVVRGpUVHVPdUFnSTZnUjh5SkpvUmtpeC10UmJQd1dQZkl2bFR0d0cxNExueHpmbWIzbDRWU2Y0QUszc0lYb09sS2R1bVl3bV9nQW9tSHVrdTIzcEd3cDljMnZJTGRfNi04UFROcFgxTVlqOGZZODlKVFk0MHp5?oc=5\" target=\"_blank\">Derpie\u0144ski pozbawiona \"ostatniego grosza\". Ujawni\u0142a plan na zarobek</a>&nbsp;&nbsp;", "id": 1464969, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNN0J6OVZ3WnZkWE1QMjhWbDRtSVI3VWtkQnZtXzdGb0ZDazVaQ3VyRG5ZOE56VE9ybGNZUVNzTW9rYW1rdDV0dXQ3N1VVcmZNS25lMi1Kc3F3X0NNN3V5ZEd4Nnh3VEUtNERUV1VCVHdWTW90cllmSUtTdHM3MmVkNFFEMVNlQ01oQkNRSHFudmoxZVBST0pzSmM5YXEwYlJyTUx1MHBKMHJBZVNvc1hOajZDTElHZ3BKcUtGeUJEWF82RlJ2bENueGI1OVE2WFNQeFJTZDhQRFozRFdkZ2tjMGlIaE5HcmpuUjM3dEFEX0ZuODkzRmFTaDZvRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Caroline Derpienski po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z MATK\u0104 podczas transmisji. Zaprzeczy\u0142a dawnej plotce o powodzie ich k\u0142\u00f3tni: \"To by\u0142o WYMY\u015aLONE\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOODgzY3Y4NzZlRm1TRVJ4OUZUMWU4N1ZBbTdRdHprSlZFV1NSZHhfbGN6ZDVKTHN1WXFEeDEwREplS0o5cXZHN2l0OW9lbnMyWDV6QUlkUmlVbTdwa1lPQ0hPV0U3TEVaU25QcDZodmRfem1CYTlpMWFPVVlKMHZXVUNRNS1DZ2RzejhJSmNhdkdmeTdEUlBNQUU1d1ZTNG10QW94S3JOVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny atak na proboszcza. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNcUdtSDFtVmhGZGlxLXFtMFI3aXdjTWNaRFhKWUNaWm5td0ZJOW9LSTc4STh2cUk2dlhkczlXeVplV2M3TkVOcmN0UmJTQ2F3NmZYVFNJQ0JOaWY1STM2TFQ5NnNJZHNLcE1qNnZ2ZnhMTEx5ZW9vbFM0LUdTVXI4TjQ2R3VONkZ5TWNrNzZZWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny napad na ksi\u0119dza. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORXZzT0lkQ0N1R3FZOHU1Sng4ZFNLR1VraUlaT0xYa0xvczMxNW9xWjFLN1VzQUprMnpzSXBjNi1scGc2QjRVQVBRV2hjVERrY3BjbkFhYzI2dHlXRGJVTEJLX29xWXFPTVBkRXhyVU02dXJkUGlVN", "id": 1464959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOODgzY3Y4NzZlRm1TRVJ4OUZUMWU4N1ZBbTdRdHprSlZFV1NSZHhfbGN6ZDVKTHN1WXFEeDEwREplS0o5cXZHN2l0OW9lbnMyWDV6QUlkUmlVbTdwa1lPQ0hPV0U3TEVaU25QcDZodmRfem1CYTlpMWFPVVlKMHZXVUNRNS1DZ2RzejhJSmNhdkdmeTdEUlBNQUU1d1ZTNG10QW94S3JOVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny atak na proboszcza. Nowe informacje - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:05:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNcUdtSDFtVmhGZGlxLXFtMFI3aXdjTWNaRFhKWUNaWm5td0ZJOW9LSTc4STh2cUk2dlhkczlXeVplV2M3TkVOcmN0UmJTQ2F3NmZYVFNJQ0JOaWY1STM2TFQ5NnNJZHNLcE1qNnZ2ZnhMTEx5ZW9vbFM0LUdTVXI4TjQ2R3VONkZ5TWNrNzZZWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny napad na ksi\u0119dza. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQejdFdVAxMHM4WUhKOEFIT2VpRTlMYk11V3NMZG1Hck1fRDM2b1ZEQm9sWVo0SkUyQkI0WGxnbXlUNTVUelN5Qk50WkRIcXV6Qkp6UTBwUnRKeHdRVUM2aUVuWlNBeFk4TGRCNzJzQU4za3BoMTZfUVZiWE1KbHJOMFByRTZyV2MxdGh4S1FaYzNXNzZpdkd1Yk1VVVdyVkE5TVlBZVUyWmJyMTh6Z1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz zaatakowany na plebanii. 27-latek wyzna\u0142 wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORXZzT0lkQ0N1R3FZOHU1Sng4ZFNLR1VraUlaT0xYa0xvczMxNW9xWjFLN1VzQUprMnpzSXBjNi1scGc2QjRVQVBRV2hjVERrY3BjbkFhY", "id": 1465376, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNcUdtSDFtVmhGZGlxLXFtMFI3aXdjTWNaRFhKWUNaWm5td0ZJOW9LSTc4STh2cUk2dlhkczlXeVplV2M3TkVOcmN0UmJTQ2F3NmZYVFNJQ0JOaWY1STM2TFQ5NnNJZHNLcE1qNnZ2ZnhMTEx5ZW9vbFM0LUdTVXI4TjQ2R3VONkZ5TWNrNzZZWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny napad na ksi\u0119dza. Jest decyzja s\u0105du - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPb0JpT0pOM1ZnMHpWcXVNSC00bjZwUGR3SURBTHVLel9pLVd5bEhLQV9ocURuYzN5SzRIZGVpdzhyeTVSNkpOa0tReGpuLWswbUJzUUk4ekdwY2ZYRkpHaUNhSmZBOURoc2dDSHRJenIzd2RiYjRsUUVOTU9iV2Vtd2otZ3BfM0lia0VuN0UxRXZZbWhuWnhtMkxYX3A1VDJ2X0N1Q2J1YngxT3J4VWk5N0VGeWhFdXlyckZ2UDM4T0VhMTVSUXp6S1BNY3dnUXlf0gHWAUFVX3lxTE10el95QVNndFpLTmtfYWU3ZUpnVnpiMVp2dWNxS3gtQUU5N2ctUTB2T1VUaDNOVklLbkotSVJLQ0pEUmJtTTNtUFNtSm9xYml6aEZMSmNPRmh4RUxJNWNkMGN0N0dpX3kxYXlrOUw5OGJMcGMtcFVReWdqcVJIX2Z5Ny1INXcwUGJKSG94U25WNnl4TEppVlVWRzl1Qlg0NHdfTEtOdUNPTkZRYW5jNjJWbW9oVXhVV21RQWxIUHlOY1p2WkdEZFR3RkJiX0hEaElVeTY3SUE?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Ligi podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Goncalo Feio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdWZtb2UyN2RVMkdCeDk5cnhqbGNoYl9VWjBkRjZnSlJ3aTdDT2hyellISkFVMnVmcC1yWkFPQ0g5REhuVVBoZkxIOUVxdkpQSHpPMFNJSGU3RUowY3JLUkE3NmtvMnlhMC1BXzZXLUFOb2txVDBhVjB2YzhVTDBBZ0VGcl9NN1", "id": 1465381, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPb0JpT0pOM1ZnMHpWcXVNSC00bjZwUGR3SURBTHVLel9pLVd5bEhLQV9ocURuYzN5SzRIZGVpdzhyeTVSNkpOa0tReGpuLWswbUJzUUk4ekdwY2ZYRkpHaUNhSmZBOURoc2dDSHRJenIzd2RiYjRsUUVOTU9iV2Vtd2otZ3BfM0lia0VuN0UxRXZZbWhuWnhtMkxYX3A1VDJ2X0N1Q2J1YngxT3J4VWk5N0VGeWhFdXlyckZ2UDM4T0VhMTVSUXp6S1BNY3dnUXlf0gHWAUFVX3lxTE10el95QVNndFpLTmtfYWU3ZUpnVnpiMVp2dWNxS3gtQUU5N2ctUTB2T1VUaDNOVklLbkotSVJLQ0pEUmJtTTNtUFNtSm9xYml6aEZMSmNPRmh4RUxJNWNkMGN0N0dpX3kxYXlrOUw5OGJMcGMtcFVReWdqcVJIX2Z5Ny1INXcwUGJKSG94U25WNnl4TEppVlVWRzl1Qlg0NHdfTEtOdUNPTkZRYW5jNjJWbW9oVXhVV21RQWxIUHlOY1p2WkdEZFR3RkJiX0hEaElVeTY3SUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Ligi podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Goncalo Feio - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMTRwRmlyN0loNUxwN0tnWVNCVmM0N0ZoXzZzbEU5U3FWT2FIYWt3WThTaV9KOFVScGN1VmhZS0l1V3pZVU1QX00teW1RVUNlUmw5bnpQY254cFpDSGNUYWNWNjdvMi1rVGpGT21nNUh2OUN3SXVBeVZqWGVjZE44aWphRmZkV19FR3UyaW1SdVl4c1RvZk43SGZYblRWOWJDeERwb0REWFRWNHFGYkw4?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Ligi oddali\u0142a protesty Legii. Feio nie poprowadzi zespo\u0142u w meczu z Lechem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPU24wM2s4LThEZlJYdUcyOUZtdml2VUZ3QzgyZ1I0X3hrOThHb1pfaDZsMVYxaC12NXRyQlBJNGNIelpFcmprc21UaW8tR3U3SS1PcjJzT0NsS2lOLTJ0UHczbXk5a3gtM1ZNbXJlanhPSlhFa08wYTdxTWNTbUt0bWhHeGxJY0RESi1wN2hiazZycXlsRGpKbE9UenNUYlk3dGZjOF9kdllMNVN1ak9NVHJKLTM5bEE2Tld3WUVKWnpST1VmYm9ISFg4eUt4bVVJNHMwQm9oRlpQUnBZWW1ISnZn?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa b\u0119dzie w\u015bciek\u0142a. Zapad\u0142a kluczowa decyzja przed hitem z Lechem Pozna\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li", "id": 1465835, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMTRwRmlyN0loNUxwN0tnWVNCVmM0N0ZoXzZzbEU5U3FWT2FIYWt3WThTaV9KOFVScGN1VmhZS0l1V3pZVU1QX00teW1RVUNlUmw5bnpQY254cFpDSGNUYWNWNjdvMi1rVGpGT21nNUh2OUN3SXVBeVZqWGVjZE44aWphRmZkV19FR3UyaW1SdVl4c1RvZk43SGZYblRWOWJDeERwb0REWFRWNHFGYkw4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Ligi oddali\u0142a protesty Legii. Feio nie poprowadzi zespo\u0142u w meczu z Lechem - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:56:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9yRVJRR0k4Mm95YXMwYU84RFlrSnFTZ0t2T3lXSnRRbXk4d2xma0otSm5fRG1JS1NfQ204aTFsUUlxTVhPR0NzSFlSQ25lRGhXUzQ3Zmw5clBOdTJiN2JGQV9ObmFqX21SQzJBN29CVDY2dXdISEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jutro premiera i wysy\u0142ka PS5 Pro. Konsola robi cuda z wybranymi grami, ale czy to wystarczy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNeTFUcC1LQUlOdk5VT05HWWxYLV9vYTAwdV96TEJjZkN6TFhPWDc0akpFREpiMjhNYUhsSzdUVkJnLTMtTUhCUk4zazdCeXh4TnlIYnMwbmJCM3EzOG1wTXlwbmhWSVRvNDEzQURyVzRPV0ZiemEyMDVMUXNRY0ZMVnJwejJKNWFyUEtfSjhwc0FRODNMS0hoWF81OEtTT0xWQmNKUlV3cWtPYV9pc0oyR3F4RTBMb3lIZXc?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 5 Pro - recenzja, test i opinia o konsoli. Z wielk\u0105 moc\u0105 rodzi si\u0119 wielka odpowiedzialno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQaWFTWDhTdk9XNFV0eE9JZl9lOEhZdGRBb1dOOEUtSmJiQ0s2QzlG", "id": 1465379, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE9yRVJRR0k4Mm95YXMwYU84RFlrSnFTZ0t2T3lXSnRRbXk4d2xma0otSm5fRG1JS1NfQ204aTFsUUlxTVhPR0NzSFlSQ25lRGhXUzQ3Zmw5clBOdTJiN2JGQV9ObmFqX21SQzJBN29CVDY2dXdISEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jutro premiera i wysy\u0142ka PS5 Pro. Konsola robi cuda z wybranymi grami, ale czy to wystarczy? - Spider's Web", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMGtkNFB0TDRtZnJrTWlSNkl0ZXlQSzQxaHlDbEM5dzhTWDg0bEllcnc5ZkY1b08tSGYxT1NWSTFhQ1lQS2NYN09faEhSTjItbmwyVXJoRHJRbjE4WElSeUR5czRRRVlyd1duWlpWLURBZDdSb1gzT1E0TUk2V0JhUUY4U0pzRFk0djNsNnRsMnVibTlvRUx5LXBnV0tVRF8tQW5HMm54ZUZNaEs5ZnVMZNIBrwFBVV95cUxQbUs2b3JhZkYydUVSaC00NWRtZS0zSk5wMHJjVWhITncxbFE1YWRKaHNKamZMMFdONjJySlRhbThoV2hzRWxyTzRzVjc3dWZUOS1fV2I0MllFWGxNMnBYZExia3dOWWp1dzdTclFFR095blVoTHVtNkliYnlDRlA0V0JIandZTE1vY1RVUGRCclhGdTFRbllqRXhtTEZ1UmFuX3BYaDAxalNoSDZLZjk0?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w. O kt\u00f3rej godzinie gra FC Barcelona? Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz? [TRANSMISJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOd3VaQWMwQXNDN3NtX1BXYUE5T0hTQ2hQdndUSEJXUXJIQ1daV0ZLeUxXWTZsd1c1dUlMcVhYYjVmVWl6VHFBVU1jb2o1ZGtLSFNmc3lOTnNHcldkNlNGV1UxTUlJOHZUTVB6Q2pDcWlmcHdwTkFNamhSRXgzb0V2dDJ3SXBiTUdzUjNWVC1EWkpnT0lWeW9vT3BMd21BT21HaXExeDNyYVEtU2hpZkF3OF", "id": 1466686, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMGtkNFB0TDRtZnJrTWlSNkl0ZXlQSzQxaHlDbEM5dzhTWDg0bEllcnc5ZkY1b08tSGYxT1NWSTFhQ1lQS2NYN09faEhSTjItbmwyVXJoRHJRbjE4WElSeUR5czRRRVlyd1duWlpWLURBZDdSb1gzT1E0TUk2V0JhUUY4U0pzRFk0djNsNnRsMnVibTlvRUx5LXBnV0tVRF8tQW5HMm54ZUZNaEs5ZnVMZNIBrwFBVV95cUxQbUs2b3JhZkYydUVSaC00NWRtZS0zSk5wMHJjVWhITncxbFE1YWRKaHNKamZMMFdONjJySlRhbThoV2hzRWxyTzRzVjc3dWZUOS1fV2I0MllFWGxNMnBYZExia3dOWWp1dzdTclFFR095blVoTHVtNkliYnlDRlA0V0JIandZTE1vY1RVUGRCclhGdTFRbllqRXhtTEZ1UmFuX3BYaDAxalNoSDZLZjk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Mistrz\u00f3w. O kt\u00f3rej godzinie gra FC Barcelona? Gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz? [TRANSMISJA NA \u017bYWO] - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:48:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNaGpfTVN3c0dMWDVzZmJqV2dpc0NJekU3UjFENjF1ZUdFczV1d29aM2lFT0pEOW9PdWxSR0RxOEZLSUU1OERuZm5VQjJTMlNlejZieW4tY0NwaF82Wjk4WHZVR2dlM0dzOGxVb2ZFUmxQM3FzeTBpYmpRSkhvVU1yNmhMNUY1SFBfSFd1WVZiSGVMdXFDaUFMWDdnRHdzUTVYWHVBNHMyWGpWd2EybGI1UDZBS0FJNUpUa0o0dVB3dmE?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: Legia Warszawa z nowym zawodnikiem na Dinamo Mi\u0144sk. Reakcja na kontuzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNN0JYNzVGTHBwc1l5aW1HYTVvczlrQnNRbjNIWUkwNVdVeUREYmZIa3R3bjNCWFc2TFprdElVOVg0eTU0cmlSdU5DbS1BdFltWUtDS0N0WjVfTGJIeHhqVkt6bDZJeFJXY3hDYVZHaU11Y0Rwbm1ua0tobDE2ZTNYU2ZscEpXVWNJQjVLbUp6TmdRaExOUmU1SHNNU09OdDJUSDRiU0RwamtvNDJJeUpHYjY0Z2FINTAya0J6bkotTTAwSkxqNW1xdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruski re\u017cim si\u0119 boi. Ta decyzja to nie przypadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1464971, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNaGpfTVN3c0dMWDVzZmJqV2dpc0NJekU3UjFENjF1ZUdFczV1d29aM2lFT0pEOW9PdWxSR0RxOEZLSUU1OERuZm5VQjJTMlNlejZieW4tY0NwaF82Wjk4WHZVR2dlM0dzOGxVb2ZFUmxQM3FzeTBpYmpRSkhvVU1yNmhMNUY1SFBfSFd1WVZiSGVMdXFDaUFMWDdnRHdzUTVYWHVBNHMyWGpWd2EybGI1UDZBS0FJNUpUa0o0dVB3dmE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OFICJALNIE: Legia Warszawa z nowym zawodnikiem na Dinamo Mi\u0144sk. Reakcja na kontuzj\u0119 - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:46:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQR1VrWHllWGlidlZyVWMzT20tanlCTXY3b24wb2FDWHJzMUxrWnYtRl9tTzFSUllSZVA4cThUZ3FMcHA5RUg2bXZ5UlZKNDFIaW80eTM2STViODMxZmlHR3BJeENyb0lDRUJsQXFWSXBobW80UldtR0dJODc5WWNJTElHbGdLOHdoYlZiWWZlRVcwa0dQNEdxRDdzQkxsYURvdzM2UVNZRm5icGMzWkpldENnZXhvZzhOZmRIQ0xqQVo?oc=5\" target=\"_blank\">Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNMDljSGg3cmtLVGEwa29lU2F3TjJ4WHJNRlBESUdkWnNrR3VuR1pkTG5pazlQTF9YbTRhX0pHR3pKLTJqZTAtQzhWTkRmNmVoTUFxZFF4VlpIUnQ0MnljTXJ4S2xKVmptcTBKdUZ6X0Zhc0YxVnpJbHdjdlFobEtGTmotaGZ6YkJ6ZnR3NzVuOHN4TXBDNE5DejB1RzJSZTI5TjZndmFKMHgtOGhKVmwxZWVMVHRsRTVsMldrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy koalicji grzmi\u0105 po wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. \"Jutro mo\u017ce orzec, \u017ce B\u0142aszczak jest kr\u00f3lem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</f", "id": 1464960, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQR1VrWHllWGlidlZyVWMzT20tanlCTXY3b24wb2FDWHJzMUxrWnYtRl9tTzFSUllSZVA4cThUZ3FMcHA5RUg2bXZ5UlZKNDFIaW80eTM2STViODMxZmlHR3BJeENyb0lDRUJsQXFWSXBobW80UldtR0dJODc5WWNJTElHbGdLOHdoYlZiWWZlRVcwa0dQNEdxRDdzQkxsYURvdzM2UVNZRm5icGMzWkpldENnZXhvZzhOZmRIQ0xqQVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRFBNX2UzbmxrV2JUUjJhQmJIVUFtZFRtU3RhLTgwUEw3b2pLR0Vnd3ZYZ3M3a2VWSUZiaXlTc3BiYUZEbUg4M1MzZUpoNHA1SnRrOUVGdl9HaTJoNDJaWUVOckdsUTFaMHNMVklmX3Njbmp6emk3TnMwbmR1aXZOdndOR2hSUzZicW1VWHpiRE8zVXEwU2JrcWlVaVRFbkJXNzNOcVROTi12blkxQnJr?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Jelena Rybakina: relacja na \u017cywo. WTA Finals LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdXVobGcybUNYMmQyalIwRzRPNzI5QS1nZGR1UjlXMk94b3Z6V0c0amZKMzBfMk4zb2FwdVNtZWVFUDZlMDBCNmZtWXpxc2h1WDFvcXA1aWJ5eDB1ZnJZZ2xEMG5zS3F1SnBDaHc0RVJXdGkxTWpIM09sTThEVTFMU1BVSjZjejllc1RmN3ExWXI4Q1BTU1AxcExaX1BwNUdHN1FXZkhKcXNoQjjSAaoBQVVfeXFMTzJOLXRGQWdWdjNsSS1teDJoZ2xKeGdFSFNLSjg1SXdwQ2JuZGJMVEVDSU43Zl8xdWZNaUlVZWxWYnZyWVQ4aDE1eWRGSWhCZ0FwMVZ4UUg3eWNBamZZRXp3Y29RSVhja1hqeEwzMjhyRnhUZWE1eGRTb1JkcFVGckU5aGJ3LTR1ejdJakc2S1B2bU94clR2TU43dGYtVk1tWl9SRFJQS2REX0E?oc=5\" target=\"_blank\">Co", "id": 1465382, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRFBNX2UzbmxrV2JUUjJhQmJIVUFtZFRtU3RhLTgwUEw3b2pLR0Vnd3ZYZ3M3a2VWSUZiaXlTc3BiYUZEbUg4M1MzZUpoNHA1SnRrOUVGdl9HaTJoNDJaWUVOckdsUTFaMHNMVklmX3Njbmp6emk3TnMwbmR1aXZOdndOR2hSUzZicW1VWHpiRE8zVXEwU2JrcWlVaVRFbkJXNzNOcVROTi12blkxQnJr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka - Jelena Rybakina: relacja na \u017cywo. WTA Finals LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSTNHcFBsdF9HZUhMZkxxV3lnOHNxS2RxX25NaE5Mc3p2aHBhekljenBiMVpJU3Z5YWZjMFZobWE1cWFuc003NlVnVGNmUEFOVmVHbW1pelNxVzZDekR2cEZDNjJZTU1MakJsZkFaX19HYU1Vem5hTmlRN0t6Yy0tWFI2cm5paDM2ZGFMYjBxdWtLdGNZVlZ6QmxTUVlCTmptcDh0UEViS3FodVZ2MWxmZWVONXY?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Transmisja od 19:15</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNREZpU1EtTUxtaW9BTXE3aldyRUlzaTN0b043ajYzRk0yRWxkZkw2QnlWZW5iQ0pkSlYxVGVsZm5GXzd1dXpWckdSZEJjT1BSZ0RGMzNMM0lFdU9jSFZLWldnTUVUdUlueFR1UXFHUjNqdk8zNWUyYU1ZX2N3QkFQancxaExac0ljb1E?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eGo\u015b\u0107 Wydarze\u0144\u201d - na \u017cywo 6 listopada 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li></ol>", "id": 1466291, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQSTNHcFBsdF9HZUhMZkxxV3lnOHNxS2RxX25NaE5Mc3p2aHBhekljenBiMVpJU3Z5YWZjMFZobWE1cWFuc003NlVnVGNmUEFOVmVHbW1pelNxVzZDekR2cEZDNjJZTU1MakJsZkFaX19HYU1Vem5hTmlRN0t6Yy0tWFI2cm5paDM2ZGFMYjBxdWtLdGNZVlZ6QmxTUVlCTmptcDh0UEViS3FodVZ2MWxmZWVONXY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Transmisja od 19:15 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMXZhaHU0bV9zb25iOUxuUi1OQkl1UEJDdXU1VUlMMDFYNlBxdmFYalcyUTJUYVdZb0ZRZDBia0doZEdZSmR6ckpHTFZoTF8yVEJxbjhWMTlnelVhV1NjR0FDVm1zRTR0MXdDbUd5Nm1fTmp1UzRIbkpjamg2V0o4MFRMOFVMc1ZmSFBTOWVueFMyR2xEVERvRVRoMFJFVUdiVjJKVGVTT2RzTG1WRXowRFh1Y0lOZFBBME9XMzNVV090ZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Z kim konkuruje polski przemys\u0142 nawozowy? S\u0105 to cz\u0119sto firmy s\u0142upy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Farmer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQbng2TFNXanJ1VGZxeG1LUzVVc0dHVzRKZHRLb0dkb2Z0U0Vpc3ptdms2X2UyWW9hVW1VSDJzMGdTaElTdlJqYkFDVGtxZmxELWlMVXdrTVlCc3JQM3J4S2IyYUVDdUVhTm5sal9hUXU0bUxSUzcyZFBGVDB5c2F2UGczY285Q0hvbXg3YXgyVUd0S1BrYzk0cG9jRmJEUDR3NmFEeGZDMmgxTDVlbkU4WWFSa1JNQnUzWUxoX1VuSEp3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny nawoz\u00f3w azotowych w g\u00f3r\u0119! Jakie s\u0105 ceny nawoz\u00f3w w listopadzie? Nowe cenniki!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">topagrar.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1467059, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMXZhaHU0bV9zb25iOUxuUi1OQkl1UEJDdXU1VUlMMDFYNlBxdmFYalcyUTJUYVdZb0ZRZDBia0doZEdZSmR6ckpHTFZoTF8yVEJxbjhWMTlnelVhV1NjR0FDVm1zRTR0MXdDbUd5Nm1fTmp1UzRIbkpjamg2V0o4MFRMOFVMc1ZmSFBTOWVueFMyR2xEVERvRVRoMFJFVUdiVjJKVGVTT2RzTG1WRXowRFh1Y0lOZFBBME9XMzNVV090ZlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z kim konkuruje polski przemys\u0142 nawozowy? S\u0105 to cz\u0119sto firmy s\u0142upy - Farmer.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNWTdSR05pM3l3NFQ1UlgyeDBpQVBQNDhkQ295NUE4eHNMVVF1a3JaU0hZb0ZfTkZsZ21sY0lubzFtOVAwUlVleWN0ejByZi0wMTdVTlJoRG1rUkNXYjc0VWpfc1g1TGRqUjJLRE5lNFdWMWx4VnZOakR6c1V5WWZmYU9fRQ?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA ukara\u0142a Legi\u0119 za mecz z FK TSC Backa Topola</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPMjZhVHlsdkZfWXNKTHFyTXdVQ2JlMGdzYkM4dlhIYlc2clMxSDZMUVVCRTBIODBCU0tQMExkZnkzRXd2MUtUUnRtVEFUVWhiSlNERVJidWJ4cFh2eENEZU5GM0ZPNkVZbGRXMkRidDVPTHNfQjlELVlRd1k1ZDJaZnV1NHJMckVXeDdJTkw2X2pxRlFrV2c5VzhUVElXLTVVakFQTW5OM2ZlRmRsMlU0WGRoNE56UjZOR0Nxbg?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA ukara\u0142a Legi\u0119 Warszawa. Grzywna i zakaz dla kibic\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOTTNQRHRRWVcxQmNCUFFwNl84d0V6U2xfd3JEcUJvOXFTNWRucWtUS2l4UE85c1Q4dlVITXA5eHdXeTlGN0ZEU2QtV2xSaUVqNlkyeXhHYlF", "id": 1465383, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNWTdSR05pM3l3NFQ1UlgyeDBpQVBQNDhkQ295NUE4eHNMVVF1a3JaU0hZb0ZfTkZsZ21sY0lubzFtOVAwUlVleWN0ejByZi0wMTdVTlJoRG1rUkNXYjc0VWpfc1g1TGRqUjJLRE5lNFdWMWx4VnZOakR6c1V5WWZmYU9fRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UEFA ukara\u0142a Legi\u0119 za mecz z FK TSC Backa Topola - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:31:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTFBCUW1YWHlfM2c1Z003UF9hNUlPeHpBX0ZOckxhTXN3bHFwMEJ3cXdETUEtaVdIbElRRENnSVVIR1NoZzk1azJwQW5RTmxsMkhtX3NNMnZEekJOMUpHVUgyMHNiRWp4RUVaaDZ4Tjl5Rl9Edw?oc=5\" target=\"_blank\">Dekryminalizacja aborcji \u2013 pierwsze czytanie w Sejmie. Co dalej? \u201eJeste\u015bmy dobrej my\u015bli\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNVVpvYy0xVUR1WS1MVjBpS2NFUHlhcXNCV0pVcGd0WmZLQ21sWTNoOEtFNFllMFd5T0N6VndGd2dKUmlvY2RSWXkzNmliVTI5c19aazQxN2lvMmd1UmQ2V3lqSEtkZlRJajgwNFBnX0k0VzZFdS1RcEl0eVY3c0puaUQtNzEwaWtralFrS0JjQ1JhaDBSaVk3WXljWUpLSFFT?oc=5\" target=\"_blank\">Burzliwa dyskusja w Sejmie o depenalizacji aborcji. Prawica o mordowaniu dzieci, koalicja o bezpiecze\u0144stwie kobiet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVkhZSjRGZjItZUFqYkNOc0ZmNjJmcnVBZHdLbzVmYW4tY01MVFBsWVBiNEdCOE5NS0dBRTRZWU1oYm", "id": 1467052, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTFBCUW1YWHlfM2c1Z003UF9hNUlPeHpBX0ZOckxhTXN3bHFwMEJ3cXdETUEtaVdIbElRRENnSVVIR1NoZzk1azJwQW5RTmxsMkhtX3NNMnZEekJOMUpHVUgyMHNiRWp4RUVaaDZ4Tjl5Rl9Edw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekryminalizacja aborcji \u2013 pierwsze czytanie w Sejmie. Co dalej? \u201eJeste\u015bmy dobrej my\u015bli\u201d - OKO.press", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:31:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNcm1wMGpLcnEzYklQUF9pMTh2WHVzal9TZzhMM3ZlSkJSV1hZdWFCNmlKQ2d4T2FMZlh0RHVCOXZTbU8xSlY3eEdUN3I5aDF3QnN1QUNQQUltSlVkSEszN01DeW10TUd5ajd4cXJBcHQ3dDlwQ0tsWWJtZ1NXcXA3UUJWcmg4b19UbFFGSEpia2ZwMDBvbnBwQzVSSmI0c1oybE9mcW5B?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzeczka pos\u0142\u00f3w PiS po wygranej Donalda Trumpa. \"Ca\u0142kowite niezrozumienie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZDNkTzVVS3B6YjFncFFOWWFFS09fYmVfLWZna1oybzl0X19oNlNYWnlZYmVLMUNyUkpwRGRYZVJfeGFjWnRYLUxoeUZmc2FJVjRGQXNYVTJqQmlQcVpzYVJJZTdtbW1lZVNfTTZoZE5QWi1yUEg1RmZ6YUZJcDhDUkpJSVFZRGR3aW95cUxvUWNVdkFUMkplV1puYk9vT1VU?oc=5\" target=\"_blank\">Przez wybory w USA sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a. PiS czeka niemi\u0142a niespodzianka [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcGRaRGpqTmxXZGlxYlBlbF9tRDhPRU9rNHo0VUh4a1haV", "id": 1464957, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNcm1wMGpLcnEzYklQUF9pMTh2WHVzal9TZzhMM3ZlSkJSV1hZdWFCNmlKQ2d4T2FMZlh0RHVCOXZTbU8xSlY3eEdUN3I5aDF3QnN1QUNQQUltSlVkSEszN01DeW10TUd5ajd4cXJBcHQ3dDlwQ0tsWWJtZ1NXcXA3UUJWcmg4b19UbFFGSEpia2ZwMDBvbnBwQzVSSmI0c1oybE9mcW5B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeczka pos\u0142\u00f3w PiS po wygranej Donalda Trumpa. \"Ca\u0142kowite niezrozumienie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZTB3dnFobmVHRy1DYjVsVzZtZUJJWHRGMnRuMG9HY0d3Qks5bDN0RXhjMlVHN3FHMHlYcWxyX01JaVlNbVBxS3RtcFJTQUpRNXZWeFFad0JMX2lsbkt2R3BHQWpZem9oaVFYbjBTdEdwRUJsczJiRVItZ1ZRMjItcTFrbHlrbXBfNlZETWl3eGFfWXNnTjJqN2dOSXBWbjFfMkxveUhZa0lzSzREWHB3V2JoVWI?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b wci\u0105\u017c jest zaginionych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOVGdGQTB0R3FIY3hobzF0MTZKWTNjT0tkLWtoTWhTZy1QdW5GWERMNFFwQXBLR2U3eXZtZ1RSdk9mMU00dDVaSXowMVNvY3hsck5POWlPdlJtYUh2cndGZnpsQjZTQ29HcWYtV2VRdS1UT2ZBSF9DQ0FGM1d2NC1mMWhodFZiYWRISHN6cmFta1dtdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Los prawie 90 os\u00f3b nieznany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNaU9PTE9FUjVldWZFY05jeG9BSWtvQTdDdkJ5UTNVdjE3MWluUWZnNHIwWGlfeWRnd0ZKY1l5S1NmdEdfOExPQmNQZWdOckVYV", "id": 1466287, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZTB3dnFobmVHRy1DYjVsVzZtZUJJWHRGMnRuMG9HY0d3Qks5bDN0RXhjMlVHN3FHMHlYcWxyX01JaVlNbVBxS3RtcFJTQUpRNXZWeFFad0JMX2lsbkt2R3BHQWpZem9oaVFYbjBTdEdwRUJsczJiRVItZ1ZRMjItcTFrbHlrbXBfNlZETWl3eGFfWXNnTjJqN2dOSXBWbjFfMkxveUhZa0lzSzREWHB3V2JoVWI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b wci\u0105\u017c jest zaginionych - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNWDRSZHliY2RlNk12UDlyTzIyZzBGZUJOVm96cVV3QVhkT2dvajRrNWdxeFM5RV8wVnpvbTlKTzdwT2tDMi1ZR0pSQnNjRDR2al9QX1B3Wmc2aDFFd3JoelQzY3RXNGFHSWQ4TEF3ZEhyQUFfd0RXakdxNWY4RE92YzZHZFhtQ2xVcl83UTRyc1ZJWWc?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wygra\u0142 w USA. Gen. Skrzypczak: Alarm dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpyWHV1dFdsOWhyN1Q1UTRDV205bXhzU3psOVBxT2w3eksyMkppQ1ZBNEdXcFZuZFRRRkZkeGJEaHFpT2VVYS0wYVdYMEhxSFdlVDZXNmRlRlVLQUFuZWY2MmJocm53TjZwMU5RdmFOU2xoVFJFdG9abThEbEhjMWR4RTE4TFNGVTk0WXpId1VBUTY3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump sko\u0144czy wojn\u0119 w 24 godziny? Gen. Skrzypczak jednoznacznie ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQblJqcWFrQzhvTHVIbTNENUpfSnZuZnFaWU1MR0JyMVJ0Mm5KZXhUMDUyd1A5REZyRmRNNlNlMmdpOWNsM3k1bEpWbjBq", "id": 1466673, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNWDRSZHliY2RlNk12UDlyTzIyZzBGZUJOVm96cVV3QVhkT2dvajRrNWdxeFM5RV8wVnpvbTlKTzdwT2tDMi1ZR0pSQnNjRDR2al9QX1B3Wmc2aDFFd3JoelQzY3RXNGFHSWQ4TEF3ZEhyQUFfd0RXakdxNWY4RE92YzZHZFhtQ2xVcl83UTRyc1ZJWWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wygra\u0142 w USA. Gen. Skrzypczak: Alarm dla Polski - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:03:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNQTZUVjE3RVBpUDZZVExVXzVINUJWUDRYLUxmMmZ0M1dUM3R4SVpuSGI5eTBhQ0N5VnR5X1VCNFJxdUpBT2JFZjlMYVN3NHhGZHVWblNuOXlvRzN1MnV1MmpMMmJaRllqLV9KVU1xWDZENi10LVFWNjN2XzgwU0thVjlHLVFNbkw5YThJdXJxMVF1RUozU0xYcmVrUHhwSzNGMnZqNDFZYWNydVFhczdYOWtaQ0ZwYkY4dXk0djhHdXc0b1BoNV9SVk9ZeXRqRlNFVjN2T2R6cGk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Po prostu kupcie czo\u0142gi\". Po wyborach w USA lawina apeli do Europy. Wspomina si\u0119 o Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVGRiYXpuZVM3eXloR1B6cGRNTDNuOWhmeWloal9DaEFncGZMMjVjTFY0WndWbU9KLXV5eFFLUHhoZnBLS0FQbGl4V2pTZ2RTMVZoM1pBd08zNWI2WWpSenlRZkhJQ2pLYlpXQ0pGTXU5UVo3djRPVWV0cGYzcWtqWldDSVF4bUktc3lyZ0plMEw4NEhYRmpBamtn0gGXAUFVX3lxTE5zWFNXOEVZalRBNWNhZ29vSDRUdjJTX21WRFU5TjYtdTNwMkM4SW1LdFBuV2pUdFdHRE1welBzMUo3eG5aa1JpVU1XN0VwVjByX2F4bEVaOWdUaHJieWZnenE2OGZLNEZjVEQ3YjY1aTJnT19UVmZnNENXMHZrYkhxd290Tk5VUlM0OEstYjZCRlBSd0ZuTEk?oc=5\" ta", "id": 1464571, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNQTZUVjE3RVBpUDZZVExVXzVINUJWUDRYLUxmMmZ0M1dUM3R4SVpuSGI5eTBhQ0N5VnR5X1VCNFJxdUpBT2JFZjlMYVN3NHhGZHVWblNuOXlvRzN1MnV1MmpMMmJaRllqLV9KVU1xWDZENi10LVFWNjN2XzgwU0thVjlHLVFNbkw5YThJdXJxMVF1RUozU0xYcmVrUHhwSzNGMnZqNDFZYWNydVFhczdYOWtaQ0ZwYkY4dXk0djhHdXc0b1BoNV9SVk9ZeXRqRlNFVjN2T2R6cGk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Po prostu kupcie czo\u0142gi\". Po wyborach w USA lawina apeli do Europy. Wspomina si\u0119 o Polsce - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:00:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNYTRSdmxQOHFzRHlfQk5QbW1RMXR3NFRBX2U4MUwxM08zWHJPZnA2aUpfdENYZ21ydTZiUWpOQ25QeThla3RMU2Q5YXVtWDRRcE5FaG1xbEJQYTdGUXMzTVZ1VTFsMXdxbmJKYktXekROUVhFM0pUV1RPSFk4R0VJdW5fd1h1VDFj?oc=5\" target=\"_blank\">Test procesora AMD Ryzen 7 9800X3D \u2013 wydajno\u015b\u0107, podkr\u0119canie i cena</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQS0hDWWpWWDdzdHdwamplZHk5ZURkcERUeklKV25sLWd2TzZVQmpjS3g3V25zQVczWGd4OGF3RzVISlNVNXl2ajhtLTAzVVVGMm9DLVVaNnlWZFB0MGU0Uk5tRzYwREp0RVVNOUhsZV95MHRkWWhMTUhGT1doUS1SbEpDekM3dFdwZ0tpb2V6a2phMk9kRmhMbVBhNHpzRU1rWHV5S2ZSM0FxcGZRNVJoODIyekJaY0Z5czRHZVJoQWZyWkJOMlE?oc=5\" target=\"_blank\">AMD znowu stworzy\u0142o najszybszy procesor do gier. Witamy Ryzena 7 9800X3D</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNWTFGS0ozaEFVLXRYbVo4SXJ1LTd3cHFCdjA0YThnRk9LOFJHZ1hlczdoaHR", "id": 1465832, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNYTRSdmxQOHFzRHlfQk5QbW1RMXR3NFRBX2U4MUwxM08zWHJPZnA2aUpfdENYZ21ydTZiUWpOQ25QeThla3RMU2Q5YXVtWDRRcE5FaG1xbEJQYTdGUXMzTVZ1VTFsMXdxbmJKYktXekROUVhFM0pUV1RPSFk4R0VJdW5fd1h1VDFj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test procesora AMD Ryzen 7 9800X3D \u2013 wydajno\u015b\u0107, podkr\u0119canie i cena - benchmark.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T14:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNSmZkUXdLWW9sdHVLaGNOSzlTTGdzb1BrSWtxdThpeGdWaHAyVUN4Sm1sRzJDVmV3Vmc0MEd6SGxsVG96eDdMMWtYd0EzeTBzLXM2RUdvMXd0TWxRLV9STEhlSVZReXRDSDFJU0RROTdvZUFJTXQteFdidFJKQlg5RDRn?oc=5\" target=\"_blank\">Test procesora AMD Ryzen 7 9800X3D - Nast\u0119pca AMD Ryzen 7 7800X3D to najlepszy procesor do gier! Intel ma DU\u017bY problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQS0hDWWpWWDdzdHdwamplZHk5ZURkcERUeklKV25sLWd2TzZVQmpjS3g3V25zQVczWGd4OGF3RzVISlNVNXl2ajhtLTAzVVVGMm9DLVVaNnlWZFB0MGU0Uk5tRzYwREp0RVVNOUhsZV95MHRkWWhMTUhGT1doUS1SbEpDekM3dFdwZ0tpb2V6a2phMk9kRmhMbVBhNHpzRU1rWHV5S2ZSM0FxcGZRNVJoODIyekJaY0Z5czRHZVJoQWZyWkJOMlE?oc=5\" target=\"_blank\">AMD znowu stworzy\u0142o najszybszy procesor do gier. Witamy Ryzena 7 9800X3D</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNWTFGS0ozaEFVLXRYbV", "id": 1466682, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNSmZkUXdLWW9sdHVLaGNOSzlTTGdzb1BrSWtxdThpeGdWaHAyVUN4Sm1sRzJDVmV3Vmc0MEd6SGxsVG96eDdMMWtYd0EzeTBzLXM2RUdvMXd0TWxRLV9STEhlSVZReXRDSDFJU0RROTdvZUFJTXQteFdidFJKQlg5RDRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test procesora AMD Ryzen 7 9800X3D - Nast\u0119pca AMD Ryzen 7 7800X3D to najlepszy procesor do gier! Intel ma DU\u017bY problem - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:56:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQMUxOSzdZYWEyXzJCcXlGeG8zSkFJYmVZYzc1cmZUbFJIRnJvU184eEw3SDk4RjVVM09TdDlLc1h4blIwb3VJX1l2dkpPcVZ0OHk0REVFRnlfcjRoUDFZUThrTDFta3dCbTVsTzNEaDhhZERqN3hyYkc4c0YzTEFfTGZVejRVSHQ2MDViQlM2Z3QteWZnRk9PUFlTMTdYeU5LV1FOb2dvR0psMXY4TEhhUkhwcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kuba Wojew\u00f3dzki zaskoczy\u0142 Agnieszk\u0119 Kaczorowsk\u0105 pytaniem. W jej rozstanie wpl\u0105ta\u0142 Katarzyn\u0119 Cichopek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNenQ4eUlJRVZtWmZKQkdjVS1rN3BZLU5LSm1KYkI4bFJPVzIxOTBvd09wZ0Y3RTM5QUVoNVdnSXZwYW9DNkE1TElfaU9yQUdrNTl5eUpvUEhaNmNJZHpWWVZQRFVUUUhyTVVocjJ1TFM0c1hJbEdEMWlMYmlZNTNVTTQ0XzVNZjhmOF9QUG5EZk43T09MQlZNYnlQZHJYUFpFR25GMG9lckZlb0s1WTVOSUl4NXVWQl9vUEpOMldhUTlBNWFoTFExTjZJOWhONzBUb19UV2M0elFjV2Y1?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela reaguje na wywiad \u017bONY w TVN i pokazuje dow\u00f3d (?) na \"USTAWION\u0104 rozmow\u0119 i wyre\u017cyserowane dialogi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6", "id": 1464585, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQMUxOSzdZYWEyXzJCcXlGeG8zSkFJYmVZYzc1cmZUbFJIRnJvU184eEw3SDk4RjVVM09TdDlLc1h4blIwb3VJX1l2dkpPcVZ0OHk0REVFRnlfcjRoUDFZUThrTDFta3dCbTVsTzNEaDhhZERqN3hyYkc4c0YzTEFfTGZVejRVSHQ2MDViQlM2Z3QteWZnRk9PUFlTMTdYeU5LV1FOb2dvR0psMXY4TEhhUkhwcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuba Wojew\u00f3dzki zaskoczy\u0142 Agnieszk\u0119 Kaczorowsk\u0105 pytaniem. W jej rozstanie wpl\u0105ta\u0142 Katarzyn\u0119 Cichopek - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSk92Yng4cmZHM1BPTy1YR2xZXzgxc0hibEt4VWV0YkwxU3FGNmlwdm5uM09JN01ZWDIyZl9YZ2VUcElfcHhMXzhEcWppREpoYTZFR0lNMl9NSjFQb2dvMklNeWU1bFl5RVJHY1RLZHZFQ3U3OFZWZy1JNXI2TXBrVFJ3cHRrUlJYbXhpZXh3eGpxbnRu?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Ukrai\u0144cy uderzyli dronami w rosyjskie okr\u0119ty rakietowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOeXNsN0JvVlhicFdJYUJ6VXpjUkxtY2tpSlllZjM3bC1XaTUyTzFuUTZ5QkozMjBIbUJneHBUMnBzT2phM2hSSF9PVWRjWldIcE9wejVPVzMzQlUzUGV2d1J4ZnVwbFNiaUdYWFlNaElIdFBWLUdObEF2NjlBV1J1TU91NVZmdGZJdGIxQml5X21jQVRtS0F1ZGxMcUpwQzY0Y0o4SWN0cVh1QnZnOThrdXhBZUk?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny cios w Rosj\u0119. Spokojne miasto zadr\u017ca\u0142o w posadach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOckkzVHJyaXgxT1FlTGRaX3pWY19yT0hJRDVKaEE2WW9vaWpaVmVrVEM3OXYyOUxhMTNqZEZ1S0hhUWE2aFpVRlZmWjl2MC1qME13N", "id": 1466679, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSk92Yng4cmZHM1BPTy1YR2xZXzgxc0hibEt4VWV0YkwxU3FGNmlwdm5uM09JN01ZWDIyZl9YZ2VUcElfcHhMXzhEcWppREpoYTZFR0lNMl9NSjFQb2dvMklNeWU1bFl5RVJHY1RLZHZFQ3U3OFZWZy1JNXI2TXBrVFJ3cHRrUlJYbXhpZXh3eGpxbnRu?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Ukrai\u0144cy uderzyli dronami w rosyjskie okr\u0119ty rakietowe - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:55:38+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOEs1S0pyaGpKZi1FNW81bDc4cEdJeGRMcU16S3JYZ3dMYW5NXzRRcnRJVzk2bmdQbWtOUjZsVUdRa1dhN0dSU3N3R3NHaXRLbUZ1d3JBOU5IemhhcnJTWUpYUnRmeExUU1lXTkl6Ym9sZEl3SGJFYVJESUdvUEttQjMyZ19qTVAwVGpNMXZZMTFOZ0xrRmxJaUlKck1nblY2c2VLdVdVenpmcU1wZkRsRUtkM1FHZVp6bTRZNUNn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Andrzej Duda za kilka dni wr\u0119czy awanse generalskie. Znamy nazwiska [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1464574, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOEs1S0pyaGpKZi1FNW81bDc4cEdJeGRMcU16S3JYZ3dMYW5NXzRRcnRJVzk2bmdQbWtOUjZsVUdRa1dhN0dSU3N3R3NHaXRLbUZ1d3JBOU5IemhhcnJTWUpYUnRmeExUU1lXTkl6Ym9sZEl3SGJFYVJESUdvUEttQjMyZ19qTVAwVGpNMXZZMTFOZ0xrRmxJaUlKck1nblY2c2VLdVdVenpmcU1wZkRsRUtkM1FHZVp6bTRZNUNn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda za kilka dni wr\u0119czy awanse generalskie. Znamy nazwiska [NASZ NEWS] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:55:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbU1JQlEtTUhuZHM0bGhPMVRPRTRqSGltZXJ4MjdsTlZrbC1Cak9yaE41cDF1NVNXUk9mbUFBeFlsMDhUYS1GYng4MzdfSVRoYjdjS3lHT2lpS3NjT0pzSkVjeVNVYVRUbGE0QVdoNmNWNXVWVjNNNnN5eGJQcUI4bGpmdTBsR3JMWVhVbHFTOEU4bm91TEstZXJRY3lJN1lFVjhkZ1A3MDd5UVpwQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Patrycja Markowska wzi\u0119\u0142a \u015blub z nowym partnerem. Utrzymywali to w tajemnicy przez kilka miesi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdnZ2ZjZvaU9LMUtuSUhzekJvWDBlNEpyaGJvOU1JaUtteEkwUjhHelN6M0lzNENYZFJMVGdabzZ0WkxNbFJsdEFaQWJQaVgxYTcxTDVVWWZZZ2lJMDV0VjVMQmZkMms1b211M1hyQ1c2em4wZkZaYk5JMzZKaXlIVHpKVmlxVVJMSTNLV3ZBWVJZOU1zUVhVeXZMY3FYWFh4M3FOaGJ6Uk9rNVB3?oc=5\" target=\"_blank\">Patrycja Markowska wzi\u0119\u0142a \u015blub w tajemnicy. Wiadomo ju\u017c, kim jest jej wybranek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNcEZI", "id": 1464970, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbU1JQlEtTUhuZHM0bGhPMVRPRTRqSGltZXJ4MjdsTlZrbC1Cak9yaE41cDF1NVNXUk9mbUFBeFlsMDhUYS1GYng4MzdfSVRoYjdjS3lHT2lpS3NjT0pzSkVjeVNVYVRUbGE0QVdoNmNWNXVWVjNNNnN5eGJQcUI4bGpmdTBsR3JMWVhVbHFTOEU4bm91TEstZXJRY3lJN1lFVjhkZ1A3MDd5UVpwQ2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrycja Markowska wzi\u0119\u0142a \u015blub z nowym partnerem. Utrzymywali to w tajemnicy przez kilka miesi\u0119cy - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMWgxS0lhQTcxWFdTNlZZS3NiSV84bE15RlFSMHdJNFl6ZktTdWpLTUlRa2JhUnpTOS0xUHRXcXNYWnJoZDZ3Y2lsWDhEVk41Tk9NZDlva1JTUThYN3BqT2pFeHNSLUdMeEhtZEd1bWRmT0hpUnZTQVZGSjh0MnZURmRicUJ4b3FaQU41WW02cnRfREdTVVFHM0JNRjlHai1YSU9GUHJtVHAxYVlf?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrom w meczu mistrzyni olimpijskiej. Znamy kolejn\u0105 p\u00f3\u0142finalistk\u0119 WTA Finals w Rijadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOaHZFREo0a1U1UnBUSVZmUDZTajVIMHB2VFRneDhUQVE3eTRQUjhUcU12aGs2RGNvSWcyVHJjZXhsVFVBY0V1VjRPN1Z3LWhXanR6YlpsNlRlZDhBWkUyMHRTNzVYZmhQb1VSMUxhd1JXaFhyYTJBNU1LeTh0OFlhQUliZGVialBVVFNzN1o4czI1Sm1FR2JUc2Y0dW9jV005WnJ1QndMc0tQRWZiU2VPVFpSYXlXWFZyOVFXbmxTY2NSZFpY?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy komplet p\u00f3\u0142finalistek z pierwszej grupy WTA Finals! Pokaz si\u0142y w starciu o wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1464586, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMWgxS0lhQTcxWFdTNlZZS3NiSV84bE15RlFSMHdJNFl6ZktTdWpLTUlRa2JhUnpTOS0xUHRXcXNYWnJoZDZ3Y2lsWDhEVk41Tk9NZDlva1JTUThYN3BqT2pFeHNSLUdMeEhtZEd1bWRmT0hpUnZTQVZGSjh0MnZURmRicUJ4b3FaQU41WW02cnRfREdTVVFHM0JNRjlHai1YSU9GUHJtVHAxYVlf?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrom w meczu mistrzyni olimpijskiej. Znamy kolejn\u0105 p\u00f3\u0142finalistk\u0119 WTA Finals w Rijadzie - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:42:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZGotMEYwWlFGREZ3T2M1cnpLRFBCcG5jR0JUUmlmR0JoZWF1ZlUxOUpLZy1hVGRWZ09oTHp4bG5DeDlJQXRVR3g1SHVpemVtQ0pzZUpENmhLdmdRMVY1ZW1GMDdlRmdyTGRZWWRNS3F1WDlQY0s5MS1lcEx5Sm1jQlJ2M3BJV1ZGdkNjNzZ3X2tBd2dtVE00eWdPQmwxaEFaWC1Uc0I5NWZVaTDSAa8BQVVfeXFMTWlJbTRnbnRuSlpCSUlnMUplcmd5aGxTUEtjQ2kwb25JdkZIOWM5RU9OakhDTmE0NFJCT01RU21xVGxoWG45cnRjeFlQYlNjd0V6VUtLN1M2eFJYakZIMW40a2diRTZHRFdFdHk1V0dLbFdpYnE4X05iWmswRUsxZThfbzQ3ZThTMkFleEFweVlyZ0xMZHhHOGVDOXBvZzZ0RG5jVndEYmlHalM5M3ByMA?oc=5\" target=\"_blank\">Japo\u0144czycy pomog\u0105 Polsce w budowie elektrowni j\u0105drowych. Porozumienie w czwartek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPM0VrMjdkQUxSTkhRSWtOaWttZ0w3WVhjZkU0d1luUHBPWlhVRWRTTkt1RzJFbHk3Q3otcW9HZzVsSEJuVlFMMGFvYXNiQWthVjQwb0J4dlJ3NTJ0dy1mYXlWTUxyT0dhZ0RqWVRwQUVrbjU5MUhHcVZzUllIQ3VJVjJFcjJZeVE5d1NHb3ZfNVVvN3NuajlTeHVIaVBoaUF1bmlqQmFucDVkN2F3MmF5Ug?oc=5\" target=\"_bla", "id": 1464964, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZGotMEYwWlFGREZ3T2M1cnpLRFBCcG5jR0JUUmlmR0JoZWF1ZlUxOUpLZy1hVGRWZ09oTHp4bG5DeDlJQXRVR3g1SHVpemVtQ0pzZUpENmhLdmdRMVY1ZW1GMDdlRmdyTGRZWWRNS3F1WDlQY0s5MS1lcEx5Sm1jQlJ2M3BJV1ZGdkNjNzZ3X2tBd2dtVE00eWdPQmwxaEFaWC1Uc0I5NWZVaTDSAa8BQVVfeXFMTWlJbTRnbnRuSlpCSUlnMUplcmd5aGxTUEtjQ2kwb25JdkZIOWM5RU9OakhDTmE0NFJCT01RU21xVGxoWG45cnRjeFlQYlNjd0V6VUtLN1M2eFJYakZIMW40a2diRTZHRFdFdHk1V0dLbFdpYnE4X05iWmswRUsxZThfbzQ3ZThTMkFleEFweVlyZ0xMZHhHOGVDOXBvZzZ0RG5jVndEYmlHalM5M3ByMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japo\u0144czycy pomog\u0105 Polsce w budowie elektrowni j\u0105drowych. Porozumienie w czwartek - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1XXzNyS29teTI0WFlkaDE5SXAtVzZUYnprNDF4RHhUZ0l1QkpnUE5Xd1Axbl9obEdsWlhzel9DYzZmczViV25HZFFESDNhcmVZOG85UHhBU1NnSDg0c2NHeVlocmxHQXZJQkw2TU4tZG5tSTdfVEQ0Y1FB?oc=5\" target=\"_blank\">Goncalo Feio: Tobiasz nie zagra w czwartek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNN0JYNzVGTHBwc1l5aW1HYTVvczlrQnNRbjNIWUkwNVdVeUREYmZIa3R3bjNCWFc2TFprdElVOVg0eTU0cmlSdU5DbS1BdFltWUtDS0N0WjVfTGJIeHhqVkt6bDZJeFJXY3hDYVZHaU11Y0Rwbm1ua0tobDE2ZTNYU2ZscEpXVWNJQjVLbUp6TmdRaExOUmU1SHNNU09OdDJUSDRiU0RwamtvNDJJeUpHYjY0Z2FINTAya0J6bkotTTAwSkxqNW1xdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruski re\u017cim si\u0119 boi. Ta decyzja to nie przypadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQdDhjdjhYTUVyekdFODNicS1faGtsZE12eFpDdE11Rmw5aVJ6NU5vTUFjbDlOVGVsLVNGXzdUM2dydEsycDc5ckRZQUlVeHJTb19XNkhsWkNfT012dl", "id": 1464587, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1XXzNyS29teTI0WFlkaDE5SXAtVzZUYnprNDF4RHhUZ0l1QkpnUE5Xd1Axbl9obEdsWlhzel9DYzZmczViV25HZFFESDNhcmVZOG85UHhBU1NnSDg0c2NHeVlocmxHQXZJQkw2TU4tZG5tSTdfVEQ0Y1FB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Goncalo Feio: Tobiasz nie zagra w czwartek - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:40:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPeVVZdEJNNDBLSVlFTVNuT3Ewb3B2dmZhZGtCTnMxWEhwTFNXUTdwd1RCRUltcUZlcGZFdG81bmpfeVdmTHlpdUFzNGtmUmEzeU1GUHNmSWY5UmxLMnFnS2UwRi1tQWN4N25iQmx2aEJxbE42SnFESi0zNGZKdEZsWmM3VVQzSW12YXhXUkp3SDZmQUpnaTlfal9wTUpVSUZ1ZDFOdXptZ1czNVBEelo0Q0xZQVJ3N2VNOFI2UXMzX2l3OWdqSEE?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie zmartwione wyborem Trumpa. \"Teraz Europa musi si\u0119 zjednoczy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpyWHV1dFdsOWhyN1Q1UTRDV205bXhzU3psOVBxT2w3eksyMkppQ1ZBNEdXcFZuZFRRRkZkeGJEaHFpT2VVYS0wYVdYMEhxSFdlVDZXNmRlRlVLQUFuZWY2MmJocm53TjZwMU5RdmFOU2xoVFJFdG9abThEbEhjMWR4RTE4TFNGVTk0WXpId1VBUTY3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump sko\u0144czy wojn\u0119 w 24 godziny? Gen. Skrzypczak jednoznacznie ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/", "id": 1464958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPeVVZdEJNNDBLSVlFTVNuT3Ewb3B2dmZhZGtCTnMxWEhwTFNXUTdwd1RCRUltcUZlcGZFdG81bmpfeVdmTHlpdUFzNGtmUmEzeU1GUHNmSWY5UmxLMnFnS2UwRi1tQWN4N25iQmx2aEJxbE42SnFESi0zNGZKdEZsWmM3VVQzSW12YXhXUkp3SDZmQUpnaTlfal9wTUpVSUZ1ZDFOdXptZ1czNVBEelo0Q0xZQVJ3N2VNOFI2UXMzX2l3OWdqSEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie zmartwione wyborem Trumpa. \"Teraz Europa musi si\u0119 zjednoczy\u0107\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:37:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMHU4eEgzUWhHQU9NbzJkMlQ2Q2MwVE1ZM0NSUDBIRC1iVXlCRjJoY01KSV84SzRSQng5dFVkUzdZazJ0Qzd4OUFuUlJ6NllSdExqUlJRZUJBUjZJejBGWGJxQTA0LXg5Q2R5eExEV3ZvSG9wOU1JQjNfOWN2LU1pZ0FMcHlOM1ptRW9ZUlc2a0VZdXB2TFRpMmZ1b0xRMTdDRHA3OGRiMFctZHNBNW9WMXd2d3Q?oc=5\" target=\"_blank\">RPP zdecydowa\u0142a. Tak kszta\u0142towa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 stopy procentowe w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQjFoS0RpUW01bHdjYzQ3YUs2MFR3akRTekJ5dnphaEQxUEVJcnJaOGtkZWk0R1V2LVNRV0dNUUkxRmVwOEJpRVVVQWxHLUtBOE1Tckl2dTB0TFBDLUlHbUItVUJGU3FYZlVQbV9Kbm50RGtGUU9ZQXlhdkhQekRmZHhTeEF3ZGZfV2FJdEFVSGZXLV9NYXlmWmh2MWZDWFRFSFZSOWsxUGZYSnFwUVJV?oc=5\" target=\"_blank\">RPP og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119. Wiadomo, co ze stopami procentowymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVVRTMTFtNUg3cEFQY0ZPR0NSeEhSSWF3RHhNcGtN", "id": 1464965, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMHU4eEgzUWhHQU9NbzJkMlQ2Q2MwVE1ZM0NSUDBIRC1iVXlCRjJoY01KSV84SzRSQng5dFVkUzdZazJ0Qzd4OUFuUlJ6NllSdExqUlJRZUJBUjZJejBGWGJxQTA0LXg5Q2R5eExEV3ZvSG9wOU1JQjNfOWN2LU1pZ0FMcHlOM1ptRW9ZUlc2a0VZdXB2TFRpMmZ1b0xRMTdDRHA3OGRiMFctZHNBNW9WMXd2d3Q?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP zdecydowa\u0142a. Tak kszta\u0142towa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 stopy procentowe w Polsce - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:36:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORS0zX1Z2X1ZvZFBGak5yT2YwRXRiRkJ1RDBwd0k5dldJTk03R2tmTWdwZ3FNRHNZSGVaMkJlemJ5WU1qSkEzdFMwZ1czeGdKakVPS29pNnF0QVpmYWEyZTNVaGhldmVncXVZWlZVUVZmTHhNY2loU3RuckI3ZThPRXRkMGVXeW5RYmFfMlp4bEVJZVFkSWctS0FR0gGeAUFVX3lxTFBOdXdLdFhKOWlSdUZrZ1dpcEtRYTVvS1ZvWktURnA1dEhEX0lQWEROTFNqRWtWVEU3Z3VhM010NjFmelFlTmZ6WV9WRmFUZk1KQXg1R3E5Mm5tZ1lHcUxsSWVpTTgtc2J2VUV2UDd3RWNyZEdieDJ3OWdIR2w2dWs2c1E5dUtQNm9hYWFqNUlUdkVyWTJ0OWJZQTBPdE9R?oc=5\" target=\"_blank\">RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQjFoS0RpUW01bHdjYzQ3YUs2MFR3akRTekJ5dnphaEQxUEVJcnJaOGtkZWk0R1V2LVNRV0dNUUkxRmVwOEJpRVVVQWxHLUtBOE1Tckl2dTB0TFBDLUlHbUItVUJGU3FYZlVQbV9Kbm50RGtGUU9ZQXlhdkhQekRmZHhTeEF3ZGZfV2FJdEFVSGZXLV9NYXlmWmh2MWZDWFRFSFZSOWsxUGZYSnFwUVJV?oc=5\" target=\"_blank\">RPP og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119. Wiadomo, co ze stopami procentowymi</a>&nbsp;&nbsp;<fon", "id": 1464580, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORS0zX1Z2X1ZvZFBGak5yT2YwRXRiRkJ1RDBwd0k5dldJTk03R2tmTWdwZ3FNRHNZSGVaMkJlemJ5WU1qSkEzdFMwZ1czeGdKakVPS29pNnF0QVpmYWEyZTNVaGhldmVncXVZWlZVUVZmTHhNY2loU3RuckI3ZThPRXRkMGVXeW5RYmFfMlp4bEVJZVFkSWctS0FR0gGeAUFVX3lxTFBOdXdLdFhKOWlSdUZrZ1dpcEtRYTVvS1ZvWktURnA1dEhEX0lQWEROTFNqRWtWVEU3Z3VhM010NjFmelFlTmZ6WV9WRmFUZk1KQXg1R3E5Mm5tZ1lHcUxsSWVpTTgtc2J2VUV2UDd3RWNyZEdieDJ3OWdIR2w2dWs2c1E5dUtQNm9hYWFqNUlUdkVyWTJ0OWJZQTBPdE9R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdi1ldW15VUVLWGVwU3hMMkp2XzZEOERIZVZDNmU4RFktMFlISWN1VjN4YzR4dGpMVG00dmJBVWtycWZzRXNoTEl0enBldlhtcWd6aDM5UW0wbmEyLTVSVnJhWEtsalNUSmx4WHE2anFsdnVPdjZaTVhEdWZlejZYY21HUmlmWTZVdnY5a1R2bmc4czI5cGRHUHJqcjJPY3RlTzVMWHJn?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119kny gest przyjaci\u00f3\u0142 El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. To zrobili po zako\u0144czeniu mszy \u017ca\u0142obnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM0V6WmFTbzB4b3l4TnhMelpfU0JOZHFEY0pJWm1lV0NOeVFtbzgxOG9GNFdVQTV6ZXptcmFvOTdsdUhYWl8zdy1vZlJvbXFXbktQU2tYdWduT19QOE5hZ1VpbksxN1JtOHhOOWFsNHoxTVVtYUQyeldqdEtJMEFYTUExcmJsWlczOFNWOEtMcVhXNG4wd3JCeFZ0aEoxQ1RMeE5GRWdLNGwwVmx6?oc=5\" target=\"_blank\">W \u015brod\u0119 po\u017cegnanie aktorki teatralnej i filmowej El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Dla Ciebie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSXlYTXFmd2p5TkFva2p6V0JJQnpFV3lCWkoyRFlWWnhoS3d", "id": 1464584, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdi1ldW15VUVLWGVwU3hMMkp2XzZEOERIZVZDNmU4RFktMFlISWN1VjN4YzR4dGpMVG00dmJBVWtycWZzRXNoTEl0enBldlhtcWd6aDM5UW0wbmEyLTVSVnJhWEtsalNUSmx4WHE2anFsdnVPdjZaTVhEdWZlejZYY21HUmlmWTZVdnY5a1R2bmc4czI5cGRHUHJqcjJPY3RlTzVMWHJn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119kny gest przyjaci\u00f3\u0142 El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. To zrobili po zako\u0144czeniu mszy \u017ca\u0142obnej - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:33:49+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQ0RFUVZKV1NtU3JuTUM3Wlo0TXVOYzBKbnVENEpvY2pka2toQU05NUpCZUJXczlnQklueHlUYWRKUWNQaVVKTHhNM0dUa1NOOXg2RjU5UnY0STdhTzFYLVNnenR0ZFRPakRiVkR6TWpjbDRncERoUjFEc1h2NmJjU0lrcTFid28tX2VLT0lWMmtqMHc0TGt2X21zSG5OWHMxSXc?oc=5\" target=\"_blank\">Jonathan Franzen: To nie Trump mnie przera\u017ca, on nie dotrwa do ko\u0144ca kadencji [DIE WELT]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>", "id": 1464962, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQ0RFUVZKV1NtU3JuTUM3Wlo0TXVOYzBKbnVENEpvY2pka2toQU05NUpCZUJXczlnQklueHlUYWRKUWNQaVVKTHhNM0dUa1NOOXg2RjU5UnY0STdhTzFYLVNnenR0ZFRPakRiVkR6TWpjbDRncERoUjFEc1h2NmJjU0lrcTFid28tX2VLT0lWMmtqMHc0TGt2X21zSG5OWHMxSXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jonathan Franzen: To nie Trump mnie przera\u017ca, on nie dotrwa do ko\u0144ca kadencji [DIE WELT] - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:26:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPa2tqWFhLV0N0c1BXbGdNa01zdmV1M1kxNU1FZG9remdYTEk5N0ZYTjhZbkpXOVA0S0lOaXVFbE54R3hOS1c2SWctVzZwQmIxYlAyV3B5aXE1amtaSVJkWXl1bW1BRG50SUZLd1FGUGRLSl9kbXBRengwOUgwQ3pLNGtRbFdMUU41Z0pHT2pSUk5hRDd2Q2phcHFSOEw1TXhRZ0VqaXhISVBUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest reakcja Chin na wynik wybor\u00f3w w USA. \"Korzy\u015bci dla obu stron\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOHRIbkd1VVlZcG92REVsMlUzU2VkMjZmWHVvZXJXSWxza1dzWFJBdHRCMnB6TVJ0ODZ6bm1SZjdOdlpJUjJLX2l2d3Z2Zkt5UkVoaGZHUmxSeHQ3N2NGcElURXhydXJvTVlLNERwaXdNc0lzN1Y2WENlQmgxY08yNUd0NFBBTl80bHVSV0JJOXNVbUpYd0RETkFsWFY0aHFYYlZMZUtkN1h6QUFMbUpNNHpsT1BtTzlUOTJsMWhiZFlkVGdZWVZwSDB3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump mo\u017ce wepchn\u0105\u0107 Europ\u0119 w ramiona Chin. Jego plan jest pe\u0142en sprzeczno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSUphR1ZWW", "id": 1464581, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPa2tqWFhLV0N0c1BXbGdNa01zdmV1M1kxNU1FZG9remdYTEk5N0ZYTjhZbkpXOVA0S0lOaXVFbE54R3hOS1c2SWctVzZwQmIxYlAyV3B5aXE1amtaSVJkWXl1bW1BRG50SUZLd1FGUGRLSl9kbXBRengwOUgwQ3pLNGtRbFdMUU41Z0pHT2pSUk5hRDd2Q2phcHFSOEw1TXhRZ0VqaXhISVBUZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest reakcja Chin na wynik wybor\u00f3w w USA. \"Korzy\u015bci dla obu stron\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSTVWMzdYZ3hnQ0NPQzQwYjlZUEJWOTJOSnVmS2VIQjc0UlExQVNCcllUZEpLOElUZjVkbEVVNmRqY3FvY1NxdlNINE9TaDBNdFc0MUF5cjVnQ3dmNEdxaG15UDJhdHJack43WTMyZlhCSXB2LTVwMnNBS05pZXlZM3AwVXZJODNDa0hscTJBT1BfS09Md0RKY2NhY1FzQ0p4ZmdFR0F4b2lzWU03WDNTSEZBcldkNEdvVi1vMQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niezgodna z konstytucj\u0105\". Orzeczenie TK ws. komisji ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNMDljSGg3cmtLVGEwa29lU2F3TjJ4WHJNRlBESUdkWnNrR3VuR1pkTG5pazlQTF9YbTRhX0pHR3pKLTJqZTAtQzhWTkRmNmVoTUFxZFF4VlpIUnQ0MnljTXJ4S2xKVmptcTBKdUZ6X0Zhc0YxVnpJbHdjdlFobEtGTmotaGZ6YkJ6ZnR3NzVuOHN4TXBDNE5DejB1RzJSZTI5TjZndmFKMHgtOGhKVmwxZWVMVHRsRTVsMldrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Politycy koalicji grzmi\u0105 po wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. \"Jutro mo\u017ce orzec, \u017ce B\u0142aszczak jest kr\u00f3lem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"", "id": 1465826, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQSTVWMzdYZ3hnQ0NPQzQwYjlZUEJWOTJOSnVmS2VIQjc0UlExQVNCcllUZEpLOElUZjVkbEVVNmRqY3FvY1NxdlNINE9TaDBNdFc0MUF5cjVnQ3dmNEdxaG15UDJhdHJack43WTMyZlhCSXB2LTVwMnNBS05pZXlZM3AwVXZJODNDa0hscTJBT1BfS09Md0RKY2NhY1FzQ0p4ZmdFR0F4b2lzWU03WDNTSEZBcldkNEdvVi1vMQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niezgodna z konstytucj\u0105\". Orzeczenie TK ws. komisji ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:19:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPS2dJR3U5VTVXTW1hOXIzWmlvNkhBWkZjNm9McTNRV2QyanNwR1o5SzBUQW5wLWduQjc3Znl5dU5PNkNnUzdEdTk4TjVTN0RoaXZjZ1lobjhna2JvM19ybjdQN1dRYVFEWl9mS1Z6QzRNanpUVng1RDBId2Z5aTlHb3UxMlhsYjB3Tlk4SWJVMXJ6RGowdzhWWDJqWlVVRS1IQXI0?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda reaguje po wyborach w USA. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polonii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZDNkTzVVS3B6YjFncFFOWWFFS09fYmVfLWZna1oybzl0X19oNlNYWnlZYmVLMUNyUkpwRGRYZVJfeGFjWnRYLUxoeUZmc2FJVjRGQXNYVTJqQmlQcVpzYVJJZTdtbW1lZVNfTTZoZE5QWi1yUEg1RmZ6YUZJcDhDUkpJSVFZRGR3aW95cUxvUWNVdkFUMkplV1puYk9vT1VU?oc=5\" target=\"_blank\">Przez wybory w USA sytuacja si\u0119 zmieni\u0142a. PiS czeka niemi\u0142a niespodzianka [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNa2xuMzBXdG53WkFHelVnNzhycXgwZVY0UWpPb1BxS2NoOFB2aHpKLU53bmxpcG", "id": 1464575, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPS2dJR3U5VTVXTW1hOXIzWmlvNkhBWkZjNm9McTNRV2QyanNwR1o5SzBUQW5wLWduQjc3Znl5dU5PNkNnUzdEdTk4TjVTN0RoaXZjZ1lobjhna2JvM19ybjdQN1dRYVFEWl9mS1Z6QzRNanpUVng1RDBId2Z5aTlHb3UxMlhsYjB3Tlk4SWJVMXJ6RGowdzhWWDJqWlVVRS1IQXI0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda reaguje po wyborach w USA. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polonii - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:00:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZmh4Wnk2SlBCMnpFeTRPU1QyYlJuamh1eTdoSU1VZmxDNTlKc1RyUnRaOXFjNGNEcEVzOU5tNXpCbXd4S0ExaEZ0OWZsQ2ZuOHFybFp0UGI2N2laNjJ6TTVoVmZ5VkExRFplUWxLMUhhb0xWUzZ5N09mN2lkNFV3N2h4ZzR0eFhQTE5sYVdqOE9EQlBKXzlPcUtnWVY1X2JIMFdUSjlUZ09GS2RnQjFaMnBOZ1NFM09XX0NrRA?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017cownie przegra\u0142y wybory w USA. Jak do tego dosz\u0142o? Ekspert wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOZVdQOU11cUhYSjlIYWM2UlREZnQzTF9PSzhraWs4RWpHdVdzaEs4aG9rYWNTUVJibFFaa3BVWFpCMUF5aGRkZndFUzBlVDFlYXR2aS03YmJPZEQzS3d0Q1BOTW1nYzlOV2V1X3E4ZmtlU2w1VHpuN1BLNWNtdGJqbEluNEthX1AwMzFkajJxYmVjMjQwZ3FfanRtSGRfZmRLMlFlLVNBQm5oT0REdEtPRzFSeXp0ZTZpSUtnWVoxalFqak8wZlFBOHY4VnF0UnZtdUo3b19iNnlvSDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Amerykanie wybrali nowego prezydenta. Prognozy Fox News</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1465372, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZmh4Wnk2SlBCMnpFeTRPU1QyYlJuamh1eTdoSU1VZmxDNTlKc1RyUnRaOXFjNGNEcEVzOU5tNXpCbXd4S0ExaEZ0OWZsQ2ZuOHFybFp0UGI2N2laNjJ6TTVoVmZ5VkExRFplUWxLMUhhb0xWUzZ5N09mN2lkNFV3N2h4ZzR0eFhQTE5sYVdqOE9EQlBKXzlPcUtnWVY1X2JIMFdUSjlUZ09GS2RnQjFaMnBOZ1NFM09XX0NrRA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017cownie przegra\u0142y wybory w USA. Jak do tego dosz\u0142o? Ekspert wyja\u015bnia - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:56:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRERyM2Y0MER0UnF0V2RyczJsZURvQ2pVVWdrVjdHbW5SZmlaa0xWbDdPeDNrMnlwREt1RlJVd1ZDUnlneEJmbTVUT245Z0l3alE0SExGVjFUbnk0Z0hUdnU0bTZINlRKZ0JEOEtPVHM2cFVrTzgxZ2R6emNnTXc1OUtzSEVfMXZObXp2N3ZFUHlMODBRU3JURzlOd3h0empIbXJjTE9aek9TUTA?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Witold Or\u0142owski ostrzega po zwyci\u0119stwie Trumpa. \"Wojna handlowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOHRIbkd1VVlZcG92REVsMlUzU2VkMjZmWHVvZXJXSWxza1dzWFJBdHRCMnB6TVJ0ODZ6bm1SZjdOdlpJUjJLX2l2d3Z2Zkt5UkVoaGZHUmxSeHQ3N2NGcElURXhydXJvTVlLNERwaXdNc0lzN1Y2WENlQmgxY08yNUd0NFBBTl80bHVSV0JJOXNVbUpYd0RETkFsWFY0aHFYYlZMZUtkN1h6QUFMbUpNNHpsT1BtTzlUOTJsMWhiZFlkVGdZWVZwSDB3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump mo\u017ce wepchn\u0105\u0107 Europ\u0119 w ramiona Chin. Jego plan jest pe\u0142en sprzeczno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxN", "id": 1465378, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRERyM2Y0MER0UnF0V2RyczJsZURvQ2pVVWdrVjdHbW5SZmlaa0xWbDdPeDNrMnlwREt1RlJVd1ZDUnlneEJmbTVUT245Z0l3alE0SExGVjFUbnk0Z0hUdnU0bTZINlRKZ0JEOEtPVHM2cFVrTzgxZ2R6emNnTXc1OUtzSEVfMXZObXp2N3ZFUHlMODBRU3JURzlOd3h0empIbXJjTE9aek9TUTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Witold Or\u0142owski ostrzega po zwyci\u0119stwie Trumpa. \"Wojna handlowa\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:51:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR21Mc2dGWDFvLUxyTlpGdXh5bWRLMHFaMDdBdW4zLWl5RlpjSnRaNVhOZnk1RUdUM3B6ajZ4S2pOaFlSTkdyUzVCbGdiQmJ4MEsxUjc5bGJjR2ZqbXdDYWUwNGN2dG5OY2JNQlJLMFFEeVlldU02TFV3cGt4SEhiWERxcEdqT190QWdvR2ozb0pvSllxZldiVmdVcEFQcG5DeGs4Mk01UFVnNHNCYnFLWlQxamtyT0lxdmExRw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Wyrwa\u0142: Wybory w USA by\u0142y dla bezpiecze\u0144stwa Europy wyborem mi\u0119dzy z\u0142ym a niewiadomym [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPakxnVFZleGIyemJNcVZpTmhyTFVRYlNuWXB2RGpyWHV1dFdsOWhyN1Q1UTRDV205bXhzU3psOVBxT2w3eksyMkppQ1ZBNEdXcFZuZFRRRkZkeGJEaHFpT2VVYS0wYVdYMEhxSFdlVDZXNmRlRlVLQUFuZWY2MmJocm53TjZwMU5RdmFOU2xoVFJFdG9abThEbEhjMWR4RTE4TFNGVTk0WXpId1VBUTY3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump sko\u0144czy wojn\u0119 w 24 godziny? Gen. Skrzypczak jednoznacznie ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1464146, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQR21Mc2dGWDFvLUxyTlpGdXh5bWRLMHFaMDdBdW4zLWl5RlpjSnRaNVhOZnk1RUdUM3B6ajZ4S2pOaFlSTkdyUzVCbGdiQmJ4MEsxUjc5bGJjR2ZqbXdDYWUwNGN2dG5OY2JNQlJLMFFEeVlldU02TFV3cGt4SEhiWERxcEdqT190QWdvR2ozb0pvSllxZldiVmdVcEFQcG5DeGs4Mk01UFVnNHNCYnFLWlQxamtyT0lxdmExRw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Wyrwa\u0142: Wybory w USA by\u0142y dla bezpiecze\u0144stwa Europy wyborem mi\u0119dzy z\u0142ym a niewiadomym [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:47:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMjc0VzBrVVEwSC1TU3BKTWVqY0xFTDZFdUdDalBhTTNsTEFjMVI4alFMSVRYUEtoWGNxaVJoS0Z5bVVRaGFMc2RrYTZaOXVsRThOTXN0ckx4RUdkZG1zVl83WUFNTlBjb2s3djBfTFhHSGpWY2hMeVVWaUZaQWNKZXIxSEF5dXF3QmFDcXg3Y2NWZk1tMjNxNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zachwala Elona Muska. \"Narodzi\u0142a si\u0119 gwiazda\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcHpmaS1oTDhBVEFRVDVqTFU5VXZJMTRaeTIyTE5LcHZNWWxkOEVUSnJEeEZwaEJXdzJXa0xsMFpXRERCTnN1Nmc4TUhfMjRheklFbFdxdVFmckJqZ1VUN3FNdk5odGJvMjI4SnB6TzQtNER5cjdLWHZDbkUtWFZCN291YS1QN2xnQTVKNGFNTW9TenczYmRMMTV6NkgxZ1lBdWVxdXk3X1F1QVg5eW1sOVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk nie popar\u0142 Donalda Trumpa za darmo. Ju\u017c zyskuje, ale ma apetyt na znacznie wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa2hzMnIyTV9CSWdzNGo3SGxJNVpuTDFyZmRtRC1", "id": 1466680, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMjc0VzBrVVEwSC1TU3BKTWVqY0xFTDZFdUdDalBhTTNsTEFjMVI4alFMSVRYUEtoWGNxaVJoS0Z5bVVRaGFMc2RrYTZaOXVsRThOTXN0ckx4RUdkZG1zVl83WUFNTlBjb2s3djBfTFhHSGpWY2hMeVVWaUZaQWNKZXIxSEF5dXF3QmFDcXg3Y2NWZk1tMjNxNQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zachwala Elona Muska. \"Narodzi\u0142a si\u0119 gwiazda\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:47:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOUTBOZy0wTzdrSEtpelFvNGpIQlJWUjZNSDduUVFsaWJkdjVjYUEtY0YwRnpKUU5YbkRMc1pLSUwxak5feDVUcWlhdUk3NVpXenZKOFdMdXZ4RmVneU5xMVZVY2hER2ZlYW9Pb1lOeG1pSUpGd0I3STRhQVRTX0wzWnU4QnpjdHNQeGdjZ0ZvUFpJZFBYdVZmLXhoaVMyb1VHcVQ2MjRaaTZ0N1hiTG5wRFNXSlBibVgxUHAxQzZ5U0NGclI0UFE?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce spadki na rynku mieszkaniowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWVNPREp6RGJsS0d0aEttaGhIa2UyZW05eHd2UTBMamluWWlLR2VreEExZXhVRUVZQ1pRVlB2UlRkdDQ0VzhfOTUtZWl0NWtXQW1kRmk1Ykt2V1JoNmswc00xX2tINFVES24wYkVCYWlqelBCZVBfZVN3MEZ2aG55ampvUG9UMG81aDQ2QnV3cU51WFo0V1HSAZQBQVVfeXFMTldWUlBQYW5uSThpU3lsZXJxUlRDcTJxVmxLc2FlMlBuRW52Z2Q4ZHZtS0dEZmpadkxlMHVRVnU2QUdrdGNlOG52T3l3TXg2UF9KcmtRQXdkM05xQnNoV0xKSkx3ZEREMTFINHB2V1hUYVZ1SVhtb1Rvem8xMzE4V3RMSTNDSnNrbjBmRjVyYkFnb0FQNA?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzedaj\u0105cy mieszkania szar\u017cuj\u0105 w og\u0142oszeniach. Tyle mo\u017cna ugra\u0107, czekaj\u0105c, a\u017c", "id": 1464156, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOUTBOZy0wTzdrSEtpelFvNGpIQlJWUjZNSDduUVFsaWJkdjVjYUEtY0YwRnpKUU5YbkRMc1pLSUwxak5feDVUcWlhdUk3NVpXenZKOFdMdXZ4RmVneU5xMVZVY2hER2ZlYW9Pb1lOeG1pSUpGd0I3STRhQVRTX0wzWnU4QnpjdHNQeGdjZ0ZvUFpJZFBYdVZmLXhoaVMyb1VHcVQ2MjRaaTZ0N1hiTG5wRFNXSlBibVgxUHAxQzZ5U0NGclI0UFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce spadki na rynku mieszkaniowym - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:47:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWTVwcE9ldDV2VEdISmtqSXpQUmtqNVZ3NDM4UFo4cXFZVmhNa0NPbXJjZHFNLVQwRS1xM3gxb0hNNzRRQi1RNjhFSWJRbm1kU2ZXb2Y3QWNwdkpUWXVpM2ppMXBxdGJzUVJBQ0o1MEtSV0lKYU9XV3kyQWpZa1hoNlFyeTFEaXJGUzAwZFV2d2VYV2hMaTZWdjBYUnhWNTd6TnJjbXFuUVFqQnJ1cy0yd3lzaw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce spadki na rynku mieszkaniowym. O ile spad\u0142a sprzeda\u017c mieszka\u0144?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWVNPREp6RGJsS0d0aEttaGhIa2UyZW05eHd2UTBMamluWWlLR2VreEExZXhVRUVZQ1pRVlB2UlRkdDQ0VzhfOTUtZWl0NWtXQW1kRmk1Ykt2V1JoNmswc00xX2tINFVES24wYkVCYWlqelBCZVBfZVN3MEZ2aG55ampvUG9UMG81aDQ2QnV3cU51WFo0V1HSAZQBQVVfeXFMTldWUlBQYW5uSThpU3lsZXJxUlRDcTJxVmxLc2FlMlBuRW52Z2Q4ZHZtS0dEZmpadkxlMHVRVnU2QUdrdGNlOG52T3l3TXg2UF9KcmtRQXdkM05xQnNoV0xKSkx3ZEREMTFINHB2V1hUYVZ1SVhtb1Rvem8xMzE4V3RMSTNDSnNrbjBmRjVyYkFnb0FQNA?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzedaj\u0105cy mieszkania szar\u017cuj\u0105 w og\u0142oszeniach. Tyle mo\u017cna ugra\u0107, czek", "id": 1464579, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNWTVwcE9ldDV2VEdISmtqSXpQUmtqNVZ3NDM4UFo4cXFZVmhNa0NPbXJjZHFNLVQwRS1xM3gxb0hNNzRRQi1RNjhFSWJRbm1kU2ZXb2Y3QWNwdkpUWXVpM2ppMXBxdGJzUVJBQ0o1MEtSV0lKYU9XV3kyQWpZa1hoNlFyeTFEaXJGUzAwZFV2d2VYV2hMaTZWdjBYUnhWNTd6TnJjbXFuUVFqQnJ1cy0yd3lzaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce spadki na rynku mieszkaniowym. O ile spad\u0142a sprzeda\u017c mieszka\u0144? - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLUptOE1Xd0Nyazd2SDVKSW84ZE1yMlk0eHZfRkdCZHhwaXh1X3k4SFVScVFPTW1SVWdWWUhUYlh4dzZ2RzNhT2hJMDhFR2xybkFyU0xXakFob3NxZmtqNF85U25mUjV5OG84NkFUTXZ1RVBUajRYaUI3Z09tREZNb1BYQWc5V1pTd245bXNpZFZ4RkVvWUlBdEpwOW84dThvRnQ4ODFyclZaMjjSAaoBQVVfeXFMT3ZHNDR4ekFZNHZ4ZVJObTVTVi1pbUVnRURrOTg0NjRZSjhzaXVjeDBlS0RESlgyenZEZ2JpZkJpY3BmRkxWM2ZaRFdBMGV2MjlvZi03dTBLdUlxdDFmbTl2YkdkYWJESDF1OWt1dnhmQnlMZ3JKdjI2ZkhFc25WOHVESVFwT09DcjlDU3hvSEdZOFdIOHpFU2s0QWMtR3BTcTdZbFRoY21QTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Blisko 2 tys. z\u0142 kary za op\u0142acony abonament parkingowy. Historia pana Wojciecha z Gdyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Moto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSmI1Zkc0RHFIS2hESVVGc3c5WGdZN2J5ZElKNF82NzltQ3hDVFp1dC1rUEhNWHhrOGM4bjFsckJ3N3pOX0FyRGFxaVpsM1YtRHo2RW1jbmw1VWxWMThaeGFPbEF5TnNxUjdLbjBSeFc0a0RNckpMbnh5cVlqT2dPa0lZM2kySE9ySVdJdU9PMnpPVmx6S0ZHbUZORlFGVkJNaXdiZzdoeW5pUnFoeUlGd2pUQ0w?oc=5\" target", "id": 1464961, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQLUptOE1Xd0Nyazd2SDVKSW84ZE1yMlk0eHZfRkdCZHhwaXh1X3k4SFVScVFPTW1SVWdWWUhUYlh4dzZ2RzNhT2hJMDhFR2xybkFyU0xXakFob3NxZmtqNF85U25mUjV5OG84NkFUTXZ1RVBUajRYaUI3Z09tREZNb1BYQWc5V1pTd245bXNpZFZ4RkVvWUlBdEpwOW84dThvRnQ4ODFyclZaMjjSAaoBQVVfeXFMT3ZHNDR4ekFZNHZ4ZVJObTVTVi1pbUVnRURrOTg0NjRZSjhzaXVjeDBlS0RESlgyenZEZ2JpZkJpY3BmRkxWM2ZaRFdBMGV2MjlvZi03dTBLdUlxdDFmbTl2YkdkYWJESDF1OWt1dnhmQnlMZ3JKdjI2ZkhFc25WOHVESVFwT09DcjlDU3hvSEdZOFdIOHpFU2s0QWMtR3BTcTdZbFRoY21QTVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko 2 tys. z\u0142 kary za op\u0142acony abonament parkingowy. Historia pana Wojciecha z Gdyni - Moto.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:37:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSEhmVlU4NlRHUnBMQ1dqanl0cHRlRkUyNGUyM2RpOEFiWGlPdjFOamNyQmZsYW8zSXRaMV9Zd0ZLa3JaTnNGVWk4cEZjTl80RHBtdFl1a2ttQThCOVpBMkpJWXk1elBLalkwRTZhM09OeVZFZGxKbERYdkl2dmlrVnMtM2MxMHNpbGUzeGFXNHFvT1NhVFlPNnRWUENYWHBobUtnTjVkcFFCX3J1NVJlVWJRWmFSOE9HNVRfZ1hnM2U?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki bank o stopach procentowych w Polsce. Obecny poziom \"nie ma uzasadnienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQjFoS0RpUW01bHdjYzQ3YUs2MFR3akRTekJ5dnphaEQxUEVJcnJaOGtkZWk0R1V2LVNRV0dNUUkxRmVwOEJpRVVVQWxHLUtBOE1Tckl2dTB0TFBDLUlHbUItVUJGU3FYZlVQbV9Kbm50RGtGUU9ZQXlhdkhQekRmZHhTeEF3ZGZfV2FJdEFVSGZXLV9NYXlmWmh2MWZDWFRFSFZSOWsxUGZYSnFwUVJV?oc=5\" target=\"_blank\">RPP og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119. Wiadomo, co ze stopami procentowymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMHU4eEgz", "id": 1464155, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSEhmVlU4NlRHUnBMQ1dqanl0cHRlRkUyNGUyM2RpOEFiWGlPdjFOamNyQmZsYW8zSXRaMV9Zd0ZLa3JaTnNGVWk4cEZjTl80RHBtdFl1a2ttQThCOVpBMkpJWXk1elBLalkwRTZhM09OeVZFZGxKbERYdkl2dmlrVnMtM2MxMHNpbGUzeGFXNHFvT1NhVFlPNnRWUENYWHBobUtnTjVkcFFCX3J1NVJlVWJRWmFSOE9HNVRfZ1hnM2U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki bank o stopach procentowych w Polsce. Obecny poziom \"nie ma uzasadnienia\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:30:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPTVJZZGVMd2UxSFk4MkRULWNwazlPTDlUSFkyYVBGY1VldzVmeGM1UkJ2Y29kNzZBYW83aWRwMmlENHktOFpnbVZFSFpNWEUzbGFjWGRoQTE0RjdjeEtTdkJjd240X0dycTdEYWtKczR2QWNIZHFLY3pRMVdOVmpBbHFjbnEzaHRwOVdCV2pyOTJJNXdBekxJdHBudmhjTjJ3dHhwUENrdUJWN3k1NG1nZXY2ZVFZV2pDV2gxOXhOTEhHQUp6WlNSajRDVF9zRjA?oc=5\" target=\"_blank\">Ma 206 cm wzrostu, matka m\u00f3wi o nim \"ma\u0142y Donald\". Co wiadomo o Barronie Trumpie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQY3BMSkl0QjdMai1vN0huQi1YOUxwUlRuNHhGQmhzeUNCTUo2QjZYSnloYnQ4c29xcnR5V0JxSXVSVlVMY01rWU5fU1czdnBHZ1dTT25VWDBtdHJvTmJFU1pWaEVDS0RKV1hnbG9WVkJ3aUl2M1BSWkpPbkhHalB6d05CQzJBR01QdmtJd3pxY1BtUTJYY25VbUNrNGk1bHZkVUlKX002ZlhIQ0pzM185X2JDcVhqWnRweXd4VndzVGpScHMyREw1ZWdXblUzRTdHbUVrbjNXTzdwbzA?oc=5\" target=\"_blank\">Najm\u0142odszy syn i doradca. Jak Barron Trump pom\u00f3g\u0142 w kampanii prezydenta USA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzeni", "id": 1464577, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPTVJZZGVMd2UxSFk4MkRULWNwazlPTDlUSFkyYVBGY1VldzVmeGM1UkJ2Y29kNzZBYW83aWRwMmlENHktOFpnbVZFSFpNWEUzbGFjWGRoQTE0RjdjeEtTdkJjd240X0dycTdEYWtKczR2QWNIZHFLY3pRMVdOVmpBbHFjbnEzaHRwOVdCV2pyOTJJNXdBekxJdHBudmhjTjJ3dHhwUENrdUJWN3k1NG1nZXY2ZVFZV2pDV2gxOXhOTEhHQUp6WlNSajRDVF9zRjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma 206 cm wzrostu, matka m\u00f3wi o nim \"ma\u0142y Donald\". Co wiadomo o Barronie Trumpie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOT0E1XzJHSF9YRjd6dklfd1dCbnplUVJIeXFPVk1lbWM5TjJxOWhXcHV4UDBXc2lQTHMzNkl2YTl6aXN1OEpZYngtYm5rLWZYcFQ3dFJuV2ZwdjByaVFOSGV2NnozV1JzcmhDTVFTbU9ZSmRUTloyZDVZaVVwZWdiczB0LWQ1azFmNG5xbEpLQS1PZEFJamEyejRxWGZMZ28wdDZn?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki atak od pocz\u0105tku wojny. Dotkliwe straty Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSk92Yng4cmZHM1BPTy1YR2xZXzgxc0hibEt4VWV0YkwxU3FGNmlwdm5uM09JN01ZWDIyZl9YZ2VUcElfcHhMXzhEcWppREpoYTZFR0lNMl9NSjFQb2dvMklNeWU1bFl5RVJHY1RLZHZFQ3U3OFZWZy1JNXI2TXBrVFJ3cHRrUlJYbXhpZXh3eGpxbnRu?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Ukrai\u0144cy uderzyli dronami w rosyjskie okr\u0119ty rakietowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeV94eHRIOFFmbHI2STFKSFdhbzBhYUVzTS0tZ0FwRS1pT1BvQzEzd3BRTXI3VV9DaFZZdWNZSUVRcFBhTnFEU2JCR3RMa2Iza1VEcVVDbzZsTzFadk1", "id": 1464576, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOT0E1XzJHSF9YRjd6dklfd1dCbnplUVJIeXFPVk1lbWM5TjJxOWhXcHV4UDBXc2lQTHMzNkl2YTl6aXN1OEpZYngtYm5rLWZYcFQ3dFJuV2ZwdjByaVFOSGV2NnozV1JzcmhDTVFTbU9ZSmRUTloyZDVZaVVwZWdiczB0LWQ1azFmNG5xbEpLQS1PZEFJamEyejRxWGZMZ28wdDZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki atak od pocz\u0105tku wojny. Dotkliwe straty Rosjan - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:23:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOYnNGSE5waWVSU1pEcmxmQTlJekx6LXhMOEVidkFJSkptNm5QcU16T0tpM1hSem9sWHp5SnU3S1djUmZLdUFGeDRIdU1UVEpfUlNEUFJjRlg4S3UxcFlSSVh0QTA0RzV1MHpFd2J4QndmMDhVM05CNlVEOUE3NGpiYkRpOUVacVVWblFVOUtHeG9jRVhSY1c1Q2llS2hZb21COGVPMHMwT2ZsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Co oznacza dla nas prezydentura Trumpa? \"Ma s\u0142abo\u015b\u0107 do Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNVzEtQVJaUWRoeE5oNG5PdXgxRS1DRktzYjlEdzdjQ0VSdXFLYUZ3azZiTHFBOUtkLXVqQnFpeV9Tdm5WT0FLcXZfd2RLdzA5NnhkYlBQaGJaWTRNTmlmbGZTRzJ2cjYwbFRpT1RTMFlzcTVYMXVKZFFDY2tiRk0tTXZJOA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump przyleci do Polski? Nieoficjalne ustalenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNR0UzZm9POVJXMW5CdWt2bE5hbFBrN2ZzR0JYcUMxZXUySDVtZ2I0djlOUVEtdDRVWTlPbmxPWFAtWjJJU1B5bkRadEVoY3NSUVhpRHZROHU5VTFsRjM2cTJlTFU4M09PQlgwUUlO", "id": 1466678, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOYnNGSE5waWVSU1pEcmxmQTlJekx6LXhMOEVidkFJSkptNm5QcU16T0tpM1hSem9sWHp5SnU3S1djUmZLdUFGeDRIdU1UVEpfUlNEUFJjRlg4S3UxcFlSSVh0QTA0RzV1MHpFd2J4QndmMDhVM05CNlVEOUE3NGpiYkRpOUVacVVWblFVOUtHeG9jRVhSY1c1Q2llS2hZb21COGVPMHMwT2ZsZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co oznacza dla nas prezydentura Trumpa? \"Ma s\u0142abo\u015b\u0107 do Polski\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:22:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcTFVcW9LY2R3VUZmd3lkTm9Wa1ZteHpiU2tCcDVPSmVaRGlqOHhaeHA1TngwdjA5QTd1R3ZqM2hNakxZdHVLUlhZdWROX3B0QWo5bDdINDk3M2IweG5faXpCSnl2cnJZSmtEdWNKemJZWVNIUjNBSlgzWW1wd01pVjI3RVVrUS16SVFSNnkxcXctNVRJZldYOU0taXJrMXdqaGR3M1BnLUZRNzlldDB0QkwzOXhoOW5nMmotTktzd9IBvgFBVV95cUxQaDhIT3NrWTFwckRRZ0p6c0dDazdOQU8yNzZXT3hrSFh4M1laN1B5UjljdDg2WjAwVlZySlF2MFVUQXR1TkZoRVBjeTJ6OGRON25FbmNIVElYeERjYXB3U0tWQ3dFMEh4TjZzYXB0WXh4ZlN1clZTWnVLZGFFamV0QmhubEZUelJwek5VbGwwcndYMElWZ2M2djlrS2RLeER1aUxaQVd6aWc5WWpQLV9yd0N2VVVNSkFwdTNhaGFB?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne pobicie 72-letniego ksi\u0119dza w Szczytnie. Jest ruch prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNMy03ay01MThpNVdsYWdfamV3a2h3VEo5MDJTcjRDc0RSdjhVajlqbHhIeUd4REcwdjU0YUFWXzhhWkQybkxGelM4NHY4d2drS1o2Y1FEQkszcWRFci1YUTkxNW83MU9idE1YZXZNbUhUZVN5NHJUVmktaTZpNm9IRmtlcWdQLXdkcVEtb2R1ZTRBaDJvZU5JZ3", "id": 1464150, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcTFVcW9LY2R3VUZmd3lkTm9Wa1ZteHpiU2tCcDVPSmVaRGlqOHhaeHA1TngwdjA5QTd1R3ZqM2hNakxZdHVLUlhZdWROX3B0QWo5bDdINDk3M2IweG5faXpCSnl2cnJZSmtEdWNKemJZWVNIUjNBSlgzWW1wd01pVjI3RVVrUS16SVFSNnkxcXctNVRJZldYOU0taXJrMXdqaGR3M1BnLUZRNzlldDB0QkwzOXhoOW5nMmotTktzd9IBvgFBVV95cUxQaDhIT3NrWTFwckRRZ0p6c0dDazdOQU8yNzZXT3hrSFh4M1laN1B5UjljdDg2WjAwVlZySlF2MFVUQXR1TkZoRVBjeTJ6OGRON25FbmNIVElYeERjYXB3U0tWQ3dFMEh4TjZzYXB0WXh4ZlN1clZTWnVLZGFFamV0QmhubEZUelJwek5VbGwwcndYMElWZ2M2djlrS2RLeER1aUxaQVd6aWc5WWpQLV9yd0N2VVVNSkFwdTNhaGFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne pobicie 72-letniego ksi\u0119dza w Szczytnie. Jest ruch prokuratury - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:18:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRzIyNThKZlI1Z0tBbk1jbHhQLVhzcjRRV2M2OW9VNTF5X1dwUGcyZ3RsQVNydWdQX0t2bml1anVvb0FoRjhETjVtRDExal9ydk9RbER2eEhkQmg5WURzMHM4aGNjZ0RjbjdqbkJrVFdEYTNRUVNGbmQ3REJCWmFhWXo1dDdjc2pqdnc3WkZhaUhoMmRxbHBSR1NRd09nZWxGcDRVaW0yTHlPWFBqNjBnVXNkb21iS3JGNjlyNFZlV0RwTEFfcGVJaWRDYUlXWk9xVG91S21ucjBVZklI?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Media og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. Najnowsze informacje [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQNTRLcW4yN2MxYXI2aGVRYjhsRHpqOTQ3MHRkSEwwYzdOUUNZZmpUTS0xOEZLVTFhVTdCR21GMmtYRXZJTDlzUlpyOUtjM2hXQWVlZ1RaSTdsZlJCVVdLYWoybElLWV80TTVyYkVQRWNoTThjMTVwandDWWI0Sk5kODYxWW5zeXBwRXUzTGt3ZkFZOXdTNm1LMThuSW5tMUVJNm5HTEpEQWE1VXVMX2MxTmJYc01oelVyNEtIWGZPVnFFeWxQajZaZzd6TVlyTGRFd1h6SjVNSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Najnowsze dane, Trump triumfuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">", "id": 1463786, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRzIyNThKZlI1Z0tBbk1jbHhQLVhzcjRRV2M2OW9VNTF5X1dwUGcyZ3RsQVNydWdQX0t2bml1anVvb0FoRjhETjVtRDExal9ydk9RbER2eEhkQmg5WURzMHM4aGNjZ0RjbjdqbkJrVFdEYTNRUVNGbmQ3REJCWmFhWXo1dDdjc2pqdnc3WkZhaUhoMmRxbHBSR1NRd09nZWxGcDRVaW0yTHlPWFBqNjBnVXNkb21iS3JGNjlyNFZlV0RwTEFfcGVJaWRDYUlXWk9xVG91S21ucjBVZklI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Media og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. Najnowsze informacje [RELACJA] - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSVJSTVFRZS15UmNadk9lRzBrMGZoNmdBZDItcG1CdEhoeGhUbzBxUUdneW9qSFIxa194T3BBdUpmb0VqSmE0YjBJVGRVbFF5ZHdhSVYxZ29BQXl4ZXR4VGM2alhoTWd2QTFFR3F5VnZWTFl4VFhDRHBpTC16Um9rNy1PcndwWWNmcjdQdmRONFVybkJybXJ6el8tRFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto Maj\u0105tek Kamali Harris. Tyle zarobi\u0142a jako wiceprezydent USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxONC1Ub3dlUG1lTkM0MTUzM3ZCNG9kNmVIY3RIM0NnSTNUMURmVEl3dl85dUY4YWNNbjdnNmtmZ0l5OWk5MmpJNnRCZ0owSDZiLXhEN1VqdnExNTRjQ2hsSEtYOHNjVFdGZnlwcUsxaDFlbWZ4eU4zTlVhcUYzcFVGNXRXVnRMNkFLUGlHZWNyb1JkaS1GbVpLZlhUYnBEdzBtLWVHcHpzWG1rYmttWUZCWktsQW1qb0RSNmdST25sbzUzV1Yt?oc=5\" target=\"_blank\">Demokraci szukaj\u0105 koz\u0142a ofiarnego. W sztabie Kamali Harris pada jedno nazwisko [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPbkpiQ3lTaWIxNFA2", "id": 1465825, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNSVJSTVFRZS15UmNadk9lRzBrMGZoNmdBZDItcG1CdEhoeGhUbzBxUUdneW9qSFIxa194T3BBdUpmb0VqSmE0YjBJVGRVbFF5ZHdhSVYxZ29BQXl4ZXR4VGM2alhoTWd2QTFFR3F5VnZWTFl4VFhDRHBpTC16Um9rNy1PcndwWWNmcjdQdmRONFVybkJybXJ6el8tRFQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto Maj\u0105tek Kamali Harris. Tyle zarobi\u0142a jako wiceprezydent USA - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQmJiNDFjZERKQjFHNWItV1RQSVNzWGh3MzhtMUdDRWllTTNGUmFObzZmVmxzeWFRd3RhN2xlMHdKWk84aWtYT01qNUFUaTFHZUVwSmpHY3E0WEZWQUwtZ3I5SzBfUzRNTXJucUNpNjVoRjR4Rm9JeDNMNXFyekZ1M0xoVEZCZFg1eXdJRWQ2QmV4Ukc0SldrQXlrSTF5ZFRzUHpGLXhUVGp2SW1EVmJDdU9WdF9UT09vX3dMekQ1LWZkcGvSAcIBQVVfeXFMTlU0MXZjbEMxSTJ4TmFBb05wQnNBOHgtR0JUclFJSndtbzczMkxvSG9CSmRMc3hodVQwZTJITVZwNjZSNGRYZmZnWE5VZS11Mk1MQUxNUS0tZktvekh1ZFFzczNtNW1GWHNuTHNYQkplQ1hLaElBdDVDalA2dWlfaTY2aFd6bXZYZ2ZPXzJPM3lsS1NFNFhScWtnbjBDam9yczI0NzhUYXhqNXVNS25pWUFsR1Q1YVc4SFRGa0RBcklJUkE?oc=5\" target=\"_blank\">Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 w sprawie komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNQkQ5VTIwWW42Mlg0NlNnRWtGVDBIa0xtVVlWZFJuOWkxSE8zejh6SW1acEZWbWxDSnpSMWtlVkxGcE5oWXlGMk13eXpiY1RMSU9CN0dEZzZyN2txUm1IZG4wYk1JMGF4d1Z1dHNMYkRVUVNxdjZad09ZLV9jU1hiSWMzYmxMbUlrbnh4dTd", "id": 1463788, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQmJiNDFjZERKQjFHNWItV1RQSVNzWGh3MzhtMUdDRWllTTNGUmFObzZmVmxzeWFRd3RhN2xlMHdKWk84aWtYT01qNUFUaTFHZUVwSmpHY3E0WEZWQUwtZ3I5SzBfUzRNTXJucUNpNjVoRjR4Rm9JeDNMNXFyekZ1M0xoVEZCZFg1eXdJRWQ2QmV4Ukc0SldrQXlrSTF5ZFRzUHpGLXhUVGp2SW1EVmJDdU9WdF9UT09vX3dMekQ1LWZkcGvSAcIBQVVfeXFMTlU0MXZjbEMxSTJ4TmFBb05wQnNBOHgtR0JUclFJSndtbzczMkxvSG9CSmRMc3hodVQwZTJITVZwNjZSNGRYZmZnWE5VZS11Mk1MQUxNUS0tZktvekh1ZFFzczNtNW1GWHNuTHNYQkplQ1hLaElBdDVDalA2dWlfaTY2aFd6bXZYZ2ZPXzJPM3lsS1NFNFhScWtnbjBDam9yczI0NzhUYXhqNXVNS25pWUFsR1Q1YVc4SFRGa0RBcklJUkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 w sprawie komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:01:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdEpWTS1ZUFpHTFBmblZhT1lnZUpvazI5cHFnWHZUWVJIbXFmb3NHTzlEU1poVkFGcDZSOXlVMm1iT2lkUVNNdjItTWFlZmNlOFUyWDZXeFRjX2ZpS3pCb2FaT1BRU1JIZ3RwMURaWEZsT0RZYkVTemhycFdTMW5hX2N1eVBPbUdfSFFYTWJUemY5SFFhYnhXVGs5empTMDRQaHNyUnR2QklLbVl0aEZrRjI4Rl9NTURTR3U4?oc=5\" target=\"_blank\">Czy w tym roku b\u0119dziemy mie\u0107 wolne w Wigili\u0119? Szymon Ho\u0142ownia o projekcie Lewicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdGt5ZEtENHVfbW5lQzJiUWFJZGJoOEhBUm9TaE9kV0h3Y3JvRjRlaWdLU2VNOVJpMFZqZkYzMFlaRGR2TlV5UGhIc3VfQzF2eHlpNF8xbzBzS25NQmMwUUNMT2Q0YUxnRG5kRUNqZlBCREZEa3hybWg1S3VjZ1ZrNjBxT3FZSElaeDFUZEFKam9MQTQtelpBTmR1clFGM0RhQ2VyLVJFOGJYSmNBXzdJeS1n?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje ws. wolnej Wigilii. \"Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla milion\u00f3w Polak\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBV", "id": 1463790, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdEpWTS1ZUFpHTFBmblZhT1lnZUpvazI5cHFnWHZUWVJIbXFmb3NHTzlEU1poVkFGcDZSOXlVMm1iT2lkUVNNdjItTWFlZmNlOFUyWDZXeFRjX2ZpS3pCb2FaT1BRU1JIZ3RwMURaWEZsT0RZYkVTemhycFdTMW5hX2N1eVBPbUdfSFFYTWJUemY5SFFhYnhXVGs5empTMDRQaHNyUnR2QklLbVl0aEZrRjI4Rl9NTURTR3U4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy w tym roku b\u0119dziemy mie\u0107 wolne w Wigili\u0119? Szymon Ho\u0142ownia o projekcie Lewicy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNblZmVnhUWmpCVFNtMzNiMUd6RnZ6ZUg1TV9XeW5PaDd4dXY5cXItSDllakNxd05EWXE2MHp1cmJkUlJsOVBzci1Wa1prTUVPUk93ekZwM2F6d2Z6UkRmYmlGcnRVNzJVQk5RZXZsdGxHRGNHbzBkaUZwRmUyd3oxaFhHNWI4LVE4TWNsYw?oc=5\" target=\"_blank\">Zap\u0142aci\u0142 za parkowanie. Dosta\u0142 2 tys. z\u0142 mandatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNZTdYUFFYU3JEanBCTG1jdHRNWE96cVJ5aElZYWR0Slk1VlJLN3pzcjdRbWdZaHNUXzY5dWh0dW5PNm1fVm9mTFRKRmNzVjc4aGdTcjBPUFRjSGU4SVhJdk96U3pvckpFbGQyQzRjeXJrVFpzWU1vWXpVTTJkSFN5dTZ1UUVfRWFvY2pSdExoTU9Jd2JSWWdrVnhSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wykupi\u0142 abonament na parkowanie. Dosta\u0142 2 tys. z\u0142 mandatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSmI1Zkc0RHFIS2hESVVGc3c5WGdZN2J5ZElKNF82NzltQ3hDVFp1dC1rUEhNWHhrOGM4bjFsckJ3N3pOX0FyRGFxaVpsM1YtRHo2RW1jbmw1VWxWMThaeGFPbEF5TnNxUjdLbjBSeFc0a0RNckpMbnh5cVlqT2dP", "id": 1465828, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNblZmVnhUWmpCVFNtMzNiMUd6RnZ6ZUg1TV9XeW5PaDd4dXY5cXItSDllakNxd05EWXE2MHp1cmJkUlJsOVBzci1Wa1prTUVPUk93ekZwM2F6d2Z6UkRmYmlGcnRVNzJVQk5RZXZsdGxHRGNHbzBkaUZwRmUyd3oxaFhHNWI4LVE4TWNsYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zap\u0142aci\u0142 za parkowanie. Dosta\u0142 2 tys. z\u0142 mandatu - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:52:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMjJVektMQmd3V01zNlVJTDg1OTNjcHBoVFZxMVd1a1JlMk5RRVBrUkhKeWlnMGQtQ0FzajdRMU1pdFRldUpaTXNidGFjSG93UHBSLWwwd0ZPU0RsaWRQYndRczhMWndzeHJIZ09abUgyeHNZU01VdDFDOUQyVV9GSi02SFhyZEg3NXZqaXc5ZHFiOGllWWxNZ3VMaldkMV9NSnI0ZHJYRC0zQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest wyrok TK ws. komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNcUJaUzZhcEF5djhRRldTX2JMbHdWVVhvcHBkaFJHaGp6Wkt4Y3ljRXZWZG9MUzFYNnVOX0lxdXJDeXc0WUJxT0NtSC16cnhpa3diWkZkZHVMem5NZXN1eWpxaHI3UG5KT2E5a291NFpPanI1ZE93M3ZJdzFUMEkxS2NPUlNScU1CN2I2N21BektQODRMU1RGQ2ZpLWN6Y3U1aUtLcTNwNFd2R1BjYTBWMUZPTlEtNnYwMWNwRWlONTZiTmZwX09rSDgwQU8ySmNMRVZacA?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych niezgodna z konstytucj\u0105? Jest wyrok TK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5RZWZxQnZ0bUtoWjljTHJYVU", "id": 1464145, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMjJVektMQmd3V01zNlVJTDg1OTNjcHBoVFZxMVd1a1JlMk5RRVBrUkhKeWlnMGQtQ0FzajdRMU1pdFRldUpaTXNidGFjSG93UHBSLWwwd0ZPU0RsaWRQYndRczhMWndzeHJIZ09abUgyeHNZU01VdDFDOUQyVV9GSi02SFhyZEg3NXZqaXc5ZHFiOGllWWxNZ3VMaldkMV9NSnI0ZHJYRC0zQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wyrok TK ws. komisji ds. wybor\u00f3w kopertowych - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:49:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeV94eHRIOFFmbHI2STFKSFdhbzBhYUVzTS0tZ0FwRS1pT1BvQzEzd3BRTXI3VV9DaFZZdWNZSUVRcFBhTnFEU2JCR3RMa2Iza1VEcVVDbzZsTzFadk1LWkVUMDVOUkpxSzhJcmNrUlI2ZVZtdTdNaTN0T3FSczh1VUlVeXVJbFNsVFdpYnk0TkJZUWJWWExzd0hmSXdINWNSdHNLMmUyR1RqZm9qZVg1N2NlNjFmeTM4LUJ1R2UxcE9oOFhXUVE?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Media o \"innowacyjnej operacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOeXNsN0JvVlhicFdJYUJ6VXpjUkxtY2tpSlllZjM3bC1XaTUyTzFuUTZ5QkozMjBIbUJneHBUMnBzT2phM2hSSF9PVWRjWldIcE9wejVPVzMzQlUzUGV2d1J4ZnVwbFNiaUdYWFlNaElIdFBWLUdObEF2NjlBV1J1TU91NVZmdGZJdGIxQml5X21jQVRtS0F1ZGxMcUpwQzY0Y0o4SWN0cVh1QnZnOThrdXhBZUk?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny cios w Rosj\u0119. Spokojne miasto zadr\u017ca\u0142o w posadach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaVZ3MVA1VWlPSVphRVIxU", "id": 1464152, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeV94eHRIOFFmbHI2STFKSFdhbzBhYUVzTS0tZ0FwRS1pT1BvQzEzd3BRTXI3VV9DaFZZdWNZSUVRcFBhTnFEU2JCR3RMa2Iza1VEcVVDbzZsTzFadk1LWkVUMDVOUkpxSzhJcmNrUlI2ZVZtdTdNaTN0T3FSczh1VUlVeXVJbFNsVFdpYnk0TkJZUWJWWExzd0hmSXdINWNSdHNLMmUyR1RqZm9qZVg1N2NlNjFmeTM4LUJ1R2UxcE9oOFhXUVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Media o \"innowacyjnej operacji\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:41:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNYl80UTNlUTE3WC0tNVlNS2RpVU9ZeXBpX0JvUUE4VEZKdi0zNzFkX3VVWEdkZWVQV21vR2FJUU54OU53ZmdpTDlTN1BSeENkUUxOYXE1Y0s2aFQwa051Q045SExsWFo1ckxIOVg2UExrb1gzM21NSk12MXBMODB0LXJVVzViZ1lNSHh4Q0lKWnY4WFpUUjNFWmNUbjctQk8yTU5N?oc=5\" target=\"_blank\">Vance tak m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie. \"Nie obchodzi mnie, co si\u0119 stanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQW52a3NQQnM4ZXNEdFltVkUwSXM5XzJDMHdVa2M4aUpUWFZ6VUJSSWNsRVJXZFF2djZPb1RyT0ctdnRWTmZrMTJtUWdzYlVLUktibWk1UHJBS29rSFF3TUNPRDRXdmtURDZiaVlUZnNJQnlkQUd6ZjFhdEdtQkZRem1tNXY4b180OFRMbWZJeloySTRsYXpmbXREV25kNXhiUmVUa2VmYVY1WlRVekhHMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Donald Trump og\u0142osi\u0142 zwyci\u0119stwo. James D. Vance zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPcWJJanotVzc2RHRBTkpwU09NRWhLdjVfNG9LWWhzeVRBdUdFMFB", "id": 1463792, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNYl80UTNlUTE3WC0tNVlNS2RpVU9ZeXBpX0JvUUE4VEZKdi0zNzFkX3VVWEdkZWVQV21vR2FJUU54OU53ZmdpTDlTN1BSeENkUUxOYXE1Y0s2aFQwa051Q045SExsWFo1ckxIOVg2UExrb1gzM21NSk12MXBMODB0LXJVVzViZ1lNSHh4Q0lKWnY4WFpUUjNFWmNUbjctQk8yTU5N?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vance tak m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie. \"Nie obchodzi mnie, co si\u0119 stanie\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:38:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcmh3X2M0TzQ4ZGpuUEZCY0VKak5KZ3lHMEhiWWpySEkwblZOMktTNXNOajMtTDZsWmxRNzBQUmd1cWZ3N01ENF9IS0RxUFlBODh4QVo4cURPb1lrY1VIZEN6WmIwOHhjTXlnUk5CWGZFNXpQNVNyNnJjNmY0Z190SUhlY2V3VkVDUmJhQW1rN0JCaXp3TFZCTVoyLWQ3MVJWTFpBY3l6ZEg3c2J6c0tfMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu. Oto maj\u0105tek Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOX0czcnRST0E2d1JrZDFwS1pyMC1ndzczNHQ5MTVNMHZoVTBvcnkyZURSU3pHblJUekdibmU4eHJKSXlPa2FRTzZSeWM2Y0VfMXdqNnR1UDc5S3o1b2hiQkw3cjVrUWg2RHlHS0dHMHd0YmtRajA2NkdCMGJpaE55VnMzV3NjSFZzdENLVktvZElLb1h1WjZoSjQ2dUJEMmRXWGJwVWstREpfY2NLUW4yU3BKZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ju\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce otworzy szampana i b\u0119dzie \u015bwi\u0119towa\u0142\". Ci przyw\u00f3dcy trzymaj\u0105 kciuki za Donalda Trumpa. Inni si\u0119 go boj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1464147, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcmh3X2M0TzQ4ZGpuUEZCY0VKak5KZ3lHMEhiWWpySEkwblZOMktTNXNOajMtTDZsWmxRNzBQUmd1cWZ3N01ENF9IS0RxUFlBODh4QVo4cURPb1lrY1VIZEN6WmIwOHhjTXlnUk5CWGZFNXpQNVNyNnJjNmY0Z190SUhlY2V3VkVDUmJhQW1rN0JCaXp3TFZCTVoyLWQ3MVJWTFpBY3l6ZEg3c2J6c0tfMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu. Oto maj\u0105tek Donalda Trumpa - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:36:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNMy03ay01MThpNVdsYWdfamV3a2h3VEo5MDJTcjRDc0RSdjhVajlqbHhIeUd4REcwdjU0YUFWXzhhWkQybkxGelM4NHY4d2drS1o2Y1FEQkszcWRFci1YUTkxNW83MU9idE1YZXZNbUhUZVN5NHJUVmktaTZpNm9IRmtlcWdQLXdkcVEtb2R1ZTRBaDJvZU5JZ3RUNkVzLXFMbWQzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Toporkiem w g\u0142ow\u0119. Areszt za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa proboszcza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQejdFdVAxMHM4WUhKOEFIT2VpRTlMYk11V3NMZG1Hck1fRDM2b1ZEQm9sWVo0SkUyQkI0WGxnbXlUNTVUelN5Qk50WkRIcXV6Qkp6UTBwUnRKeHdRVUM2aUVuWlNBeFk4TGRCNzJzQU4za3BoMTZfUVZiWE1KbHJOMFByRTZyV2MxdGh4S1FaYzNXNzZpdkd1Yk1VVVdyVkE5TVlBZVUyWmJyMTh6Z1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz zaatakowany na plebanii. 27-latek wyzna\u0142 wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcTFVcW9LY2R3VUZmd3lkTm9Wa1ZteHpiU2tCcDVPSmVaRGlqOHhaeHA1Tngwd", "id": 1463789, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNMy03ay01MThpNVdsYWdfamV3a2h3VEo5MDJTcjRDc0RSdjhVajlqbHhIeUd4REcwdjU0YUFWXzhhWkQybkxGelM4NHY4d2drS1o2Y1FEQkszcWRFci1YUTkxNW83MU9idE1YZXZNbUhUZVN5NHJUVmktaTZpNm9IRmtlcWdQLXdkcVEtb2R1ZTRBaDJvZU5JZ3RUNkVzLXFMbWQzZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toporkiem w g\u0142ow\u0119. Areszt za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa proboszcza - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:32:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZlRJVWpteV91Ykc1Ykw0N2NRVl92ZlI3VU9maWZqWGRlUzN0TjNxTjVybV9SOU4wdmdoV211dWNZRTh3emJQby1IdzZFUGJBOU51VTNJdmN1U2ZnY3A2ZTlvQjZkNm01T3F1SndZejRPWFlJdlRCMF9BRW04WFNhV3Vld1YxWEtoQ3dLU3VveGllNTFoUk55VWE3b1JDSW9RSWc1T2Z2eHh2Y25FanRr?oc=5\" target=\"_blank\">Referenda w sprawie aborcji. Tak g\u0142osowali Amerykanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdWx6ekZxaU9HQzNaVjM1UWpYNU9MRUpVRG5XZm9YWkx5N3d4RUs4cElxTlVPTmJ3VjYxSC04UmROZ3pValZlSzBFVVhDcnpaNlhXTnBLT3FiMVFYb1ZEOUxGZmQtbXJUWnlfLTA1XzNTMWo0NTA0c3BtM1o1Sm5fd3JSb0U1c2dyb1pBeXdHS2ZCeUdxM185RTk5SmpKc0lIeUN1MU43cXhwTVlwSXhkaGx2a9IBsgFBVV95cUxPXzVwVGw2blNqU1dKNWNlTEhUeHQxT1RFenpMeVcxc05SOVlEaWp3azhPMTZ6OUt1dkx5RW54TWtfMUh2djZhNlFXaktmVTYyOVhkTGxBMGczYjhNX094VHZWMDNadHkydTlUZ0lJNnMzSlJ4U0ZZTkNOWDlZeFFYcVJ4a3ZDSE1wN2ppc1VCbzJlZ1JJRzlQSWozQ0FZNFE4aWxiZTRFQlNFUVluRzJTbVJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA", "id": 1464154, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZlRJVWpteV91Ykc1Ykw0N2NRVl92ZlI3VU9maWZqWGRlUzN0TjNxTjVybV9SOU4wdmdoV211dWNZRTh3emJQby1IdzZFUGJBOU51VTNJdmN1U2ZnY3A2ZTlvQjZkNm01T3F1SndZejRPWFlJdlRCMF9BRW04WFNhV3Vld1YxWEtoQ3dLU3VveGllNTFoUk55VWE3b1JDSW9RSWc1T2Z2eHh2Y25FanRr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Referenda w sprawie aborcji. Tak g\u0142osowali Amerykanie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:30:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWGZSZUdJd09TLUJfT3czM2NqTXhLZy1wYWRORk43VmZRY1FpZXNCR2VnS3NnX1RTNzB3T3Iwd0hJREtRdFNJTHRaM01zS2hlaXhSZjRMTEp0eURWbzE1eEJtNlZlUnFGcm02V21QNXc0V0hWWGZTWjdzNUdHQVdDaTZnQV9FbzAtdkJnQ3BSWjFOYVRHMDZmbGUwcEFoS2FfNlhuQS05ejAtdjlpN0E5cnZqSUE4Rlln?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wygrywa, rynki szalej\u0105. Dolar i Tesla w g\u00f3r\u0119, bitcoin na szczytach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdzAwQjZnUkNVU1NZSGM4QVFCeXNLVHp6d01hU2ljVjQyUEpSem0wdy1MNHNURHlCVGlvR0taUm9RVnE4NGplV3dybHVxSmdwbE5ZTURPNnRTd2FNWW5IY3FXRkpVeEN0UmU4VDVoeElxdEhTSmlyLTFlNEN4ZlBXa1p4Z0pEYUxTaWY1XzBSMDVFTUlMMDVzcnNiUEF3Wjl0YmlSUm1BNFlONWhjOVBPTThadWItaXRsRlRtcFctVU9UaDB3MHVpRUhabzNBWE0tOU5neg?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wygrywa wybory. Sektor kryptowalut liczy nie tylko na wzrosty wycen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1465831, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWGZSZUdJd09TLUJfT3czM2NqTXhLZy1wYWRORk43VmZRY1FpZXNCR2VnS3NnX1RTNzB3T3Iwd0hJREtRdFNJTHRaM01zS2hlaXhSZjRMTEp0eURWbzE1eEJtNlZlUnFGcm02V21QNXc0V0hWWGZTWjdzNUdHQVdDaTZnQV9FbzAtdkJnQ3BSWjFOYVRHMDZmbGUwcEFoS2FfNlhuQS05ejAtdjlpN0E5cnZqSUE4Rlln?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wygrywa, rynki szalej\u0105. Dolar i Tesla w g\u00f3r\u0119, bitcoin na szczytach - Forbes.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOZTh1MVllQkRvWDMxbFA2QkEzYUVXOFNJb0pjeEh4VWFLRmhGbVBhVGJiXzB0MnRuZjBMcWZhZlR0X0R0eDFXSTRDNTF1NHI4MFVGdmxJWjN6X2NxWmxOOXk4OERBcEVueEdDOWxGOGhnZWpNZjFya0VVa1BiMktrTTdEYnh5WkhPZTZGbGtzeVpicEM3QXVib2xHSHgyNGM5cUxzT0ptY3pWMl94VGpfOW93Tm5EeGF5UHNUT3VxdXRWNmtY?oc=5\" target=\"_blank\">Konsola Nintendo Switch 2 b\u0119dzie wstecznie kompatybilna z pierwszym Switchem. Fani powinni by\u0107 zachwyceni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOd19CNWFzNHN0Y2ZXQm0tVGY0VmZOVTB4Xzk3VWlnX0dLampEdlhZeGJKaUxRbFNXeTZzN1RCNTRkRlptTVpSUkZ4eDVMRWIxWXo5SEl1TERsSmhkelEtY1piLVB1QUdVWnRhNkgyaXRrN2RILVJSa0EydDgzbHVZTnUtVVdjNnJEUEpn?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Switch potwierdza kluczowe funkcje. Znamy dat\u0119 debiutu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CHIP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOZ1JaLTlLaEdTZmxhRVYyaXZxZllfSXB3UVBOZlRDT0xle", "id": 1464583, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOZTh1MVllQkRvWDMxbFA2QkEzYUVXOFNJb0pjeEh4VWFLRmhGbVBhVGJiXzB0MnRuZjBMcWZhZlR0X0R0eDFXSTRDNTF1NHI4MFVGdmxJWjN6X2NxWmxOOXk4OERBcEVueEdDOWxGOGhnZWpNZjFya0VVa1BiMktrTTdEYnh5WkhPZTZGbGtzeVpicEM3QXVib2xHSHgyNGM5cUxzT0ptY3pWMl94VGpfOW93Tm5EeGF5UHNUT3VxdXRWNmtY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konsola Nintendo Switch 2 b\u0119dzie wstecznie kompatybilna z pierwszym Switchem. Fani powinni by\u0107 zachwyceni - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:29:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOLTRTd2pnTWk5TjFqRGpxak1ucDVYVll4NWgwX21PUGlQc0FWMkwxSTNzOHZwSHdUNTIxZ3ZKVngwU00tZmNwZlR4bTdIWE03aFdMb0FUbC1PR2RsRlFiYVhjMTJ1aERwRlpIUTRkQ25VUzB1RTRuMkVYN2tEVEhkemFMaW9qTFI3WmpiVDZDQlJyTmpqUXZwemVQaEN3Sm1BZ2xTNHJFTDkyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Mentzen o wyborach w USA. \"Trump ma wiele za uszami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQWpmXzNOUDllOVEtX3F6WDF6a1owYjR1YkVVRWZCYzVaYTJXQnB6S3NoNnFUWWZLMFhNeDN1UTJncGJveF9Va3RTVHdhV0w4azFocmdfRkJuNFBKcENTZU45NjI3MHc4di1hUnc4TmNpSzljTDM2SWRINHpRaVdrYjVXVzZZSGlBYVVBOHVkd3RtcHV2ZzFHdXJoVmVOLXNLenBpbkdHbHlmMzZkWWVtcWRJeVRTRm84?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wraca do Bia\u0142ego Domu. By\u0142y szef Agencji Wywiadu m\u00f3wi, co to oznacza dla Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaEx", "id": 1463785, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOLTRTd2pnTWk5TjFqRGpxak1ucDVYVll4NWgwX21PUGlQc0FWMkwxSTNzOHZwSHdUNTIxZ3ZKVngwU00tZmNwZlR4bTdIWE03aFdMb0FUbC1PR2RsRlFiYVhjMTJ1aERwRlpIUTRkQ25VUzB1RTRuMkVYN2tEVEhkemFMaW9qTFI3WmpiVDZDQlJyTmpqUXZwemVQaEN3Sm1BZ2xTNHJFTDkyUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awomir Mentzen o wyborach w USA. \"Trump ma wiele za uszami\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:28:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQS2NFNkFfNDg4VUpoNzRXaWVKb0dPU1hHSXdkd2x1QTNPWHRRbnJOaGdrd3pTcUcwYjFrMmhNV2ZiTHJfVnRpcXVZWE45NFZJNHp4QV9mbzFtOXpmZTRJa0JjZnVRdEZJMUJ4NHlyYjYxa2ZUTVpIbzFNazMzeWN4U1hYYnRjY3ZoRWhuM3Y2WVZubE9TMWlmMVZHY3BOeDhGT2ZUR3hKT0p1QjZ4TWstUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co z dekryminalizacj\u0105 aborcji? Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNVVpvYy0xVUR1WS1MVjBpS2NFUHlhcXNCV0pVcGd0WmZLQ21sWTNoOEtFNFllMFd5T0N6VndGd2dKUmlvY2RSWXkzNmliVTI5c19aazQxN2lvMmd1UmQ2V3lqSEtkZlRJajgwNFBnX0k0VzZFdS1RcEl0eVY3c0puaUQtNzEwaWtralFrS0JjQ1JhaDBSaVk3WXljWUpLSFFT?oc=5\" target=\"_blank\">Powr\u00f3t depenalizacji pomocy w aborcji. Pose\u0142 PSL: Zmieni\u0142em zdanie w tej sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONHFzcERMWUtrNUlYS3JRQ05QMWR0TV9nbk9vUUxKeHdZLXk4WE", "id": 1464151, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQS2NFNkFfNDg4VUpoNzRXaWVKb0dPU1hHSXdkd2x1QTNPWHRRbnJOaGdrd3pTcUcwYjFrMmhNV2ZiTHJfVnRpcXVZWE45NFZJNHp4QV9mbzFtOXpmZTRJa0JjZnVRdEZJMUJ4NHlyYjYxa2ZUTVpIbzFNazMzeWN4U1hYYnRjY3ZoRWhuM3Y2WVZubE9TMWlmMVZHY3BOeDhGT2ZUR3hKT0p1QjZ4TWstUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z dekryminalizacj\u0105 aborcji? Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUVBLUWJxUUxWVEZTUXFkWnJrMjM1WnpfQzRNcnBBWGpraFNaVlNqNHVRUmsxQ1NXektMb0hqQUJyWkZzSF8zX0VybkgtSllPcEJ5WTlqbzJtRjdWQmcyVDJ3dmFYblI4T2hjS21GQUptcmNTVWh1SVc3cUtFcHhrXzRJdmxVaU8yb0R3cU02am1OZHJsRlBjRDZSZUx2MXBuWGFTbnFWaUFTekVFU2czY1ZwbWtzLVdQZHFKNUFwYXZzUDNheFdDdXNKRTBfcWtXc1A4?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska dorasta\u0142a na naszych oczach. Dzi\u015b jeste\u015bmy \u015bwiadkami jej rozstania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNenQ4eUlJRVZtWmZKQkdjVS1rN3BZLU5LSm1KYkI4bFJPVzIxOTBvd09wZ0Y3RTM5QUVoNVdnSXZwYW9DNkE1TElfaU9yQUdrNTl5eUpvUEhaNmNJZHpWWVZQRFVUUUhyTVVocjJ1TFM0c1hJbEdEMWlMYmlZNTNVTTQ0XzVNZjhmOF9QUG5EZk43T09MQlZNYnlQZHJYUFpFR25GMG9lckZlb0s1WTVOSUl4NXVWQl9vUEpOMldhUTlBNWFoTFExTjZJOWhONzBUb19UV2M0elFjV2Y1?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela reaguje na wywiad \u017bONY w TVN i pokazuje dow\u00f3d (?) na \"USTAWION\u0104 rozmow\u0119 i wyre\u017cyserowane dialogi\"</a>&nbsp", "id": 1465380, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQUVBLUWJxUUxWVEZTUXFkWnJrMjM1WnpfQzRNcnBBWGpraFNaVlNqNHVRUmsxQ1NXektMb0hqQUJyWkZzSF8zX0VybkgtSllPcEJ5WTlqbzJtRjdWQmcyVDJ3dmFYblI4T2hjS21GQUptcmNTVWh1SVc3cUtFcHhrXzRJdmxVaU8yb0R3cU02am1OZHJsRlBjRDZSZUx2MXBuWGFTbnFWaUFTekVFU2czY1ZwbWtzLVdQZHFKNUFwYXZzUDNheFdDdXNKRTBfcWtXc1A4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska dorasta\u0142a na naszych oczach. Dzi\u015b jeste\u015bmy \u015bwiadkami jej rozstania - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOGE2cHlQN1NzMzVvWS0tc3ZOZGVka1hXQTVtRV9aLTVoWHBaRTR1NkJYbkdWVXVqU3VEajJaNFdVVmdXNlJCamV3UlA0VTlXeXdlX2FialdvU0JNZF9nNUhYQWJ3cXp2MFcwbUdGc0YwNG5kN3R4NHg1aU9FZjQxZ2Z3ZGgzUXkwNTY0djNJMWJYbjJNTjU3a2FaUmdwQW9qWXdzLTE2Mlk1Qnpfcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Patrycja Markowska wysz\u0142a za m\u0105\u017c! Z poprzednim narzeczonym \u017cy\u0142a 14 lat bez \u015blubu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQeEhKaThsX0dsVmRFN0lLbkhFQkRCS0ZnSUJBMWRiZWd5NkV5LVZzLVJsYnFCUndoY3VmdjFaQm42OU1YeTlDUkNnWVhfOFJtU04zdmloRklpV3hNY2xGdW5kRlhSOEFSam01OGdqbFRxZjBReWFjSHlpRHdzVWlmVG9GQjhtLWhheFY3NGllNkEzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Markowska potwierdza \u015blub. Pokaza\u0142a \"nowego\" m\u0119\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeXRkaTVWbkhweUt4X21ZcnVDTFBEMm4wLUVEcEpORGNnSGVXU3RyTXlTVFpCVkhFTThCemZjQ0lGVkdjdWpTWGJFSmlESW52OG", "id": 1464158, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQOGE2cHlQN1NzMzVvWS0tc3ZOZGVka1hXQTVtRV9aLTVoWHBaRTR1NkJYbkdWVXVqU3VEajJaNFdVVmdXNlJCamV3UlA0VTlXeXdlX2FialdvU0JNZF9nNUhYQWJ3cXp2MFcwbUdGc0YwNG5kN3R4NHg1aU9FZjQxZ2Z3ZGgzUXkwNTY0djNJMWJYbjJNTjU3a2FaUmdwQW9qWXdzLTE2Mlk1Qnpfcmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrycja Markowska wysz\u0142a za m\u0105\u017c! Z poprzednim narzeczonym \u017cy\u0142a 14 lat bez \u015blubu - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxNaHcyWHYzU29Vd29UTmZkVGNNRGlrN29Zcm01OUo1WnpFTmw0TzhzV1l2NzlvM3l4bmU5WURKLUlZZkpEVmI2LURXX19ISS1sNnJTeHBUT1BobVpnS05RbEttUkY0RlVqZVJFcVNQLWtTUlIxQWhzOWNNSF9DaGxkdGJ6Qlh6TG9uc3VmVTNVaVZyMG10WEhjaW8tb2hZekdaSDNKN0pMNGJ4ZE85NFEwcUp3MVNYLU5Ga1hQdGtPRG51M01rT1FqbHVYVjg0SFhZMERON1hucDV0MXRKVk00ZVJTXzlaWE5RLUllaWdhNlQ1RWs?oc=5\" target=\"_blank\">Wojew\u00f3dzki do przygotowuj\u0105cej si\u0119 do rozwodu Kaczorowskiej: \"Konsultowa\u0142a\u015b z Cichopek, jak tak\u0105 rzecz przej\u015b\u0107? Odpowiedzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR01pSmpqeHd2Q19ubEpYWG9oYklEV2plalVucU1kaHhZaFdJalM4bFNIRm5MMFhDNjM3ejg3cXlUMi1aT240T1hCVEpMZHVZeEdIdmJoQ0syZWo4TVg3UUI4Tm1YOG00azZKME5hcEo5VmVNVUZ5TGdyVldpQm1ORmFDYW5odnRTVTg3RXhQTHl0MS1JeEF2ay03V0w3SXlzMHplYVlRQXJzc25fY1pNZHo2WDJHb1RyTGxV?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska dorasta\u0142a na naszych oczach. Dzi\u015b jeste\u015bmy \u015bwiadkami jej r", "id": 1463391, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxNaHcyWHYzU29Vd29UTmZkVGNNRGlrN29Zcm01OUo1WnpFTmw0TzhzV1l2NzlvM3l4bmU5WURKLUlZZkpEVmI2LURXX19ISS1sNnJTeHBUT1BobVpnS05RbEttUkY0RlVqZVJFcVNQLWtTUlIxQWhzOWNNSF9DaGxkdGJ6Qlh6TG9uc3VmVTNVaVZyMG10WEhjaW8tb2hZekdaSDNKN0pMNGJ4ZE85NFEwcUp3MVNYLU5Ga1hQdGtPRG51M01rT1FqbHVYVjg0SFhZMERON1hucDV0MXRKVk00ZVJTXzlaWE5RLUllaWdhNlQ1RWs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojew\u00f3dzki do przygotowuj\u0105cej si\u0119 do rozwodu Kaczorowskiej: \"Konsultowa\u0142a\u015b z Cichopek, jak tak\u0105 rzecz przej\u015b\u0107? Odpowiedzia\u0142a - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPcjlydXlVVDJJWmJZQjh6bkp2elBpZ0xHdmN0UUlYUFNFUTQxbkRITlFNaFdfaGlPTkpHZV8xQXRpWms0ZXNJeUx4NnFpelNIeTgwRXlrbFJBRTNvaXBuY01UV3JydzFMd0xtTTQ4aGMydlVKQ093ZXlCejlnMjlCZGVkNlZlUmJ5Q2k0cThTcnF4QkoxM01acjNn?oc=5\" target=\"_blank\">Trump ponownie prezydentem. Pieskow m\u00f3wi o resecie z USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbkhGSXR3QUl6WUZObENJU1lKa3RESk1TRnBwbHVic1pjYzZnRmFJOFQ0cjZpd0M1UE1pcTBxaE95eFhEVUlBaGxQYm9tVUlQUGhPSXNhOWs0TWsxc1ZaSWZqNFhNTTZaUm1nRWpTN2VjLVBldVVVR293Q2RIcXduY0NJWmlMaVgxNFFDc0FjZ1JTQnRYTkp6eHhhTGpIMVZTaXdlMU9ZU0F3YjF0Z0FfaUZ6Z2F6VU9HYTFNNjZGMFdUTFVoZ0NjUk5NUHI1TTRfZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nasze warunki s\u0105 niezmienne, w Waszyngtonie je znaj\u0105\". Rosja, Chiny i Iran reaguj\u0105 na wygran\u0105 Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNWkV1MHN0SlBm", "id": 1464153, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPcjlydXlVVDJJWmJZQjh6bkp2elBpZ0xHdmN0UUlYUFNFUTQxbkRITlFNaFdfaGlPTkpHZV8xQXRpWms0ZXNJeUx4NnFpelNIeTgwRXlrbFJBRTNvaXBuY01UV3JydzFMd0xtTTQ4aGMydlVKQ093ZXlCejlnMjlCZGVkNlZlUmJ5Q2k0cThTcnF4QkoxM01acjNn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ponownie prezydentem. Pieskow m\u00f3wi o resecie z USA - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPSmJ0Y1BGYS1WQnMxY1NoWmdwQjdsSTNBYkxWbkVsQkRRei15Y3Qtc1NUQ01ScjFJcjIwNUR1dTZnNWxTeDV2b0xKN0tUNzZlbmY1UFhxT3V0d0lOLXMzVEhHV05OZW1adC1aV1BvQllWbl9DUXVhNFRQcy1RRUlwS3B4Tm5wZWM0Z2Q2eE9vY25RS3lhTlBpdUoyUkTSAZsBQVVfeXFMT0tfckMxdVIwd0JielRQOW11eVFhdTNCbmRqbml4TDE2VWJNaURlZHVhWms1b19iMnRnMmNZa2Z5elduaU8tVU1ncDRvWEJ5YUJVRFY0X05ZMzdkQmhfeHpCZDNESU1iQkRYaU1NZWtlNHJLM0dDdnBkcEN2OXRfcTlsczNzd2FvbGp1QU83N2NjUXRaR05XaDBrcXM?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u0142\u0119sa krytykuje Amerykan\u00f3w za wyb\u00f3r Trumpa. \"Zmieniam zdanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPSTVsU1k2SmhXVndibk1HalpQNVRTT2JXNmxjR1lnY2xoY0JyU3RKN2FJWXFpUmY4bVFCd2lENjBkTGdJVTIxdDl5TVgwWTdTNExRNzE5d1JJbjh4ZmctUEJ6RU1Kckxha2E0NnhvX1dmeXpMeTBwbEtEU3JLZ1N6akFYeFl6c1JRaUdJSg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ha\u0144ba dla \u015bwiata\". Emocjonalne s\u0142owa Wa\u0142\u0119sy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li", "id": 1463384, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPSmJ0Y1BGYS1WQnMxY1NoWmdwQjdsSTNBYkxWbkVsQkRRei15Y3Qtc1NUQ01ScjFJcjIwNUR1dTZnNWxTeDV2b0xKN0tUNzZlbmY1UFhxT3V0d0lOLXMzVEhHV05OZW1adC1aV1BvQllWbl9DUXVhNFRQcy1RRUlwS3B4Tm5wZWM0Z2Q2eE9vY25RS3lhTlBpdUoyUkTSAZsBQVVfeXFMT0tfckMxdVIwd0JielRQOW11eVFhdTNCbmRqbml4TDE2VWJNaURlZHVhWms1b19iMnRnMmNZa2Z5elduaU8tVU1ncDRvWEJ5YUJVRFY0X05ZMzdkQmhfeHpCZDNESU1iQkRYaU1NZWtlNHJLM0dDdnBkcEN2OXRfcTlsczNzd2FvbGp1QU83N2NjUXRaR05XaDBrcXM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u0142\u0119sa krytykuje Amerykan\u00f3w za wyb\u00f3r Trumpa. \"Zmieniam zdanie\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOb1JoQTI0Y1lfeXM3N3BVc3B4ZVZ2ZlRIWUpiSjd0LWVFanlEZ2owR1A2SzYzWngyenlfUkJGa0JMZkhJdkoyUEc5S3BYOUZzQzVHN2w1YnQxUE8wUUhlcWVfSGZFM2VDa3ZwemNLZGlQX1FCNGJXRFBVakZzbHhUdVNURXNld0lBWlNQY284WmZHb3lsZGxSSGhBeFYzaHZFRk5lRXktUFA?oc=5\" target=\"_blank\">Afera w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej. Ministerstwo kultury reaguje. \"Nie ma zgody\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZWcxZ2EtMFUxbFk2V0ZJLXpZeERkdVZJTWJ3OXFMd2FiUU5OZ01DMFh4SFNCRW5oT2FlakwtcFlnOXE4SnE4bjZwc2tnUzRkaTRaYkFNbk00SUpQeEU4VU40dkNpU1dxLTNNVVl5LWk0YTZCSHNlWFBDSFZIZmhOdVBsc0pZNlZDcjJwUUlZaTlQaF9BT2phR3B6aEtiNmdsMUdv?oc=5\" target=\"_blank\">Sytuacja w PISF eskaluje. Jest zawiadomienie do prokuratora i reakcja ministerstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVlZhYmt0Uk1NWklvQkkya05HbWJvemVXVldVX1", "id": 1463787, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOb1JoQTI0Y1lfeXM3N3BVc3B4ZVZ2ZlRIWUpiSjd0LWVFanlEZ2owR1A2SzYzWngyenlfUkJGa0JMZkhJdkoyUEc5S3BYOUZzQzVHN2w1YnQxUE8wUUhlcWVfSGZFM2VDa3ZwemNLZGlQX1FCNGJXRFBVakZzbHhUdVNURXNld0lBWlNQY284WmZHb3lsZGxSSGhBeFYzaHZFRk5lRXktUFA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej. Ministerstwo kultury reaguje. \"Nie ma zgody\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T11:01:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSXN5OWFyaXhMX1dYTTJJMFlvM0N6VFVuX2J1RndvY2l4eXkzWGp2U3dJWFhKa1NOaUN5Z2NjNHpvRUx3UTJrQ1h1Z1lEQnlZanc4WjVvOENFQndmZTFPempyckptS1llTVUxV3NBZUtZMXRsYWlLTl9xNVhYREZjdUR4M0ZTcWxqaFJhWVcyNk5kZ1g0cXdJSzlhWFRONnlxQW03SHUxZ2dWazR2QWN4bg?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro - recenzja i test. Jak nowa konsola Sony radzi sobie z grami i czy warto j\u0105 kupi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOcWdGbjlWWHI1cHdodmpXSUxDUUgzSUZkaS1CLWVJZHREUGZzenJYNExFbF8zd0RCcXhRekxOYVpvOUlzXzBydmRqZHgzeGlrblpBYW5XX0hFbDlHd3JWcHZrVTBTcHBnTjJmTnNQWjNRNC1LYm5hTkRiSEZ3cnQ2Z2oySWRhenZtbnBKaU1seV9manplcmc?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro sprawdzone w du\u017cych grach. Zaskakuj\u0105ce rezultaty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbHRIamZITk56cXlpRTF5VTY4eEc0YkJfbEpVbmlUejU3a1lYNlN6b2YwU2lPSkNmQnpTMU", "id": 1464582, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQSXN5OWFyaXhMX1dYTTJJMFlvM0N6VFVuX2J1RndvY2l4eXkzWGp2U3dJWFhKa1NOaUN5Z2NjNHpvRUx3UTJrQ1h1Z1lEQnlZanc4WjVvOENFQndmZTFPempyckptS1llTVUxV3NBZUtZMXRsYWlLTl9xNVhYREZjdUR4M0ZTcWxqaFJhWVcyNk5kZ1g0cXdJSzlhWFRONnlxQW03SHUxZ2dWazR2QWN4bg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro - recenzja i test. Jak nowa konsola Sony radzi sobie z grami i czy warto j\u0105 kupi\u0107 - eurogamer.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUWQ3cWJPOU9CSHM1blRwZWVNeTdfZjFacy1DY0FYSnJaalRvYlc5RlJxdVJZUDF1SmNsbTRId1JJcTdxNktrdGpYVDJ3OVZVaWpoeE04dU5CQnFKMHZYaHRqSkJCYkZiQmRnVW9aZGptdHNBc2MwcWdCUzZIczR6eTNmR0VETFl3U0I2VXhsSzg2emVxUmp5MTNVT05RMTVsUk1uV2NNX1lBUdIBqAFBVV95cUxPTTl4Nkh2ekNzZU9JN1Mtb3k5T1laN25Ld3pCd290QmFjZTI4a043cTFLYlZGeEFsMmV1Uy1OWWFsblRGNXpmTzJFVC1HcUlzMWJZU2pTNHlORWxsX0szSnpZWFNySTJ1cUE4ZmJWdmpfcE5oOXU4Um9xWXpraGNibUtyTzhEc2hBVEJHdmM1Q1dObHpsbENMVkE1QkE2bUIwY1drOFpubDg?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c pech! Kadrowicz Probierza znowu wypada ze zgrupowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOWWZXVXBKTGhvUWZ5YXFjYnA4S2pFY052em9pM1FaME1UMk12Nk1vMVFxNmZwQjczVXdPZ0lFZTZKaUJRSHVaWDFtVFVmaUlNMGRFb2NmRzNWNXBtY2kwbHlWZm16YnQ4Z0U2bW5FOXhBbEdFRmpZa1dHUU5TSlZmLU5qdnFTSU5ldi0tYXBDY3ZfeC1jZ0dQZUIzWVVwcllxQmJaUHVNN2JGS1pLR2lITk1QSV91b1pEcERBcnlFU19rbHhIa19takdzSWpvZkI0dVJud19R", "id": 1463394, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUWQ3cWJPOU9CSHM1blRwZWVNeTdfZjFacy1DY0FYSnJaalRvYlc5RlJxdVJZUDF1SmNsbTRId1JJcTdxNktrdGpYVDJ3OVZVaWpoeE04dU5CQnFKMHZYaHRqSkJCYkZiQmRnVW9aZGptdHNBc2MwcWdCUzZIczR6eTNmR0VETFl3U0I2VXhsSzg2emVxUmp5MTNVT05RMTVsUk1uV2NNX1lBUdIBqAFBVV95cUxPTTl4Nkh2ekNzZU9JN1Mtb3k5T1laN25Ld3pCd290QmFjZTI4a043cTFLYlZGeEFsMmV1Uy1OWWFsblRGNXpmTzJFVC1HcUlzMWJZU2pTNHlORWxsX0szSnpZWFNySTJ1cUE4ZmJWdmpfcE5oOXU4Um9xWXpraGNibUtyTzhEc2hBVEJHdmM1Q1dObHpsbENMVkE1QkE2bUIwY1drOFpubDg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ale\u017c pech! Kadrowicz Probierza znowu wypada ze zgrupowania - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:58:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOERUWEpTWl9McFROU2RCT1ljb0o3VG1paWZNNWlNakFRQ3YteDNINHNud0ZSZ1IzQ2lhZHdjNjh4RVhtbnR0WENmVGVPOGxDbGdKTUJBUXdJNnNLQncyMUppWmlFN0thS2V0VjBaR3RrTmhJVGJWMk9VeGc0N3hLWGZhQTNId1JfQlBjU2ticHZGNkcwWWYxbTlWbDdzczZVUUlYRDZZOHRpYXpI?oc=5\" target=\"_blank\">El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna: Kto przyszed\u0142 po\u017cegna\u0107 polsk\u0105 aktork\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM0V6WmFTbzB4b3l4TnhMelpfU0JOZHFEY0pJWm1lV0NOeVFtbzgxOG9GNFdVQTV6ZXptcmFvOTdsdUhYWl8zdy1vZlJvbXFXbktQU2tYdWduT19QOE5hZ1VpbksxN1JtOHhOOWFsNHoxTVVtYUQyeldqdEtJMEFYTUExcmJsWlczOFNWOEtMcVhXNG4wd3JCeFZ0aEoxQ1RMeE5GRWdLNGwwVmx6?oc=5\" target=\"_blank\">W \u015brod\u0119 po\u017cegnanie aktorki teatralnej i filmowej El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Dla Ciebie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQOGM2TEIzVEhVN1YxR1hLSXJfaS1MOFU1R2didVFGTkpoNkh1azB4UzEwb", "id": 1463797, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPOERUWEpTWl9McFROU2RCT1ljb0o3VG1paWZNNWlNakFRQ3YteDNINHNud0ZSZ1IzQ2lhZHdjNjh4RVhtbnR0WENmVGVPOGxDbGdKTUJBUXdJNnNLQncyMUppWmlFN0thS2V0VjBaR3RrTmhJVGJWMk9VeGc0N3hLWGZhQTNId1JfQlBjU2ticHZGNkcwWWYxbTlWbDdzczZVUUlYRDZZOHRpYXpI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna: Kto przyszed\u0142 po\u017cegna\u0107 polsk\u0105 aktork\u0119? - Interia Film", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVlZhYmt0Uk1NWklvQkkya05HbWJvemVXVldVX1BhR2J5cXV1eFdxNk1KbTdxMGh4RXY5RkVRNEZDV0tzMGVzWVlQSjMyUnVYNXRldDZvcTZLUUFjMmpFZzNBSHdCQUpHazhaTF9zYkRJMG9oT2ZrUUlVX01kaHIySmlvcDlycHEyS29BckhlaXJKb09ieUNsQmpVYzdwaHhNUjRwUkI3ZVhmNGluQ0dOVXd0ZUtfN29I?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142o\u017cono zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142\u0105 dyrektork\u0119 PISF</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa0Vqa0VabUx6R1Y4dWpzNXFSblExdWk0RnFUcDVmVmxpLTBrWGNnUVdRakhyRkJ1WW1OdUJ6UU1zdUt0OE9tZGVyZkhsZnhXYm9KYkk2UFdteHg4c0tjaFUtY2R1UGtWeWx2ODhGMWNjZ2oxM29uVmVGYVZNcGUzN1JYWlJpMlc0Ny1sakJYYXRld3AzX1F4MXVveU54ai01RlRINkR5SERZVGtf?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo Kultury odpowiada: Sprawa Karoliny Rozw\u00f3d jest w prokuraturze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxORDhrVHVGaURfX1ozY", "id": 1464148, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVlZhYmt0Uk1NWklvQkkya05HbWJvemVXVldVX1BhR2J5cXV1eFdxNk1KbTdxMGh4RXY5RkVRNEZDV0tzMGVzWVlQSjMyUnVYNXRldDZvcTZLUUFjMmpFZzNBSHdCQUpHazhaTF9zYkRJMG9oT2ZrUUlVX01kaHIySmlvcDlycHEyS29BckhlaXJKb09ieUNsQmpVYzdwaHhNUjRwUkI3ZVhmNGluQ0dOVXd0ZUtfN29I?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142o\u017cono zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142\u0105 dyrektork\u0119 PISF - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:56:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOVjg3X0hnWlNwUjVlSl9xWGU5dHdIQ0JEclhMWkk0QzUwckMtTlhDSVBwVVE5RERaV0YtLTY2S3NZcVJ3VUhLQ19aOWxweE9ETzUyd01tcmpZR3pyR2VucXVISU9TaThEbVprb2xYOUU1TUVDWF9yTkUxMkxQaVVwVWp3QUk0S1ZhbEFsM3F2WHZ2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie spos\u00f3b si\u0119 z nim zgodzi\u0107\". Kaczy\u0144ski o wygranej Trumpa i pomys\u0142ach JD Vance\u2019a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQWpmXzNOUDllOVEtX3F6WDF6a1owYjR1YkVVRWZCYzVaYTJXQnB6S3NoNnFUWWZLMFhNeDN1UTJncGJveF9Va3RTVHdhV0w4azFocmdfRkJuNFBKcENTZU45NjI3MHc4di1hUnc4TmNpSzljTDM2SWRINHpRaVdrYjVXVzZZSGlBYVVBOHVkd3RtcHV2ZzFHdXJoVmVOLXNLenBpbkdHbHlmMzZkWWVtcWRJeVRTRm84?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y szef Agencji Wywiadu ostrzega po wyborach w USA: Polska musi to zrozumie\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRFhsdTdjZDdzTXkyeXFhVEM2OHND", "id": 1463381, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOVjg3X0hnWlNwUjVlSl9xWGU5dHdIQ0JEclhMWkk0QzUwckMtTlhDSVBwVVE5RERaV0YtLTY2S3NZcVJ3VUhLQ19aOWxweE9ETzUyd01tcmpZR3pyR2VucXVISU9TaThEbVprb2xYOUU1TUVDWF9yTkUxMkxQaVVwVWp3QUk0S1ZhbEFsM3F2WHZ2UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie spos\u00f3b si\u0119 z nim zgodzi\u0107\". Kaczy\u0144ski o wygranej Trumpa i pomys\u0142ach JD Vance\u2019a - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNOWxubUx0Zl8zazRHcWJoWnZ2VXdTcVRJMTVZa3EzZ3VMRENMUlBHUkIwV1R3Z1Z2TXBiR09DRmY1b25TSUxwTjF4ZVVReU96dDRmVGdqSUI3ZWZoUmVEdlVvaGExNWRNbGxLTVNEbDlPOGRQdGpxOU1qLXhjdzZBbTJNSXVpWWFZSjliVTEzUGZFbFZuNXBRVjZBcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml reaguje na wygran\u0105 Trumpa. Wspomniano o wojnie w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPM21IaVR6cEJyZGs1TEYyNWJHSkU2emZyMFhzYWpQaVJVZ1Z0VlN5cWJveGM0Q2dwU0VNdkxLUExVTGQ4M2dibjhrNTZTdE1nVXBuY3NaWTFZX3Vmbi1KM0l4ZWlmZkNfd0JfMWdtRWxuR3FScGJocGswM1BUekpneklUVXUyTnRxcE1wajVlNVhfemxDLUU4bGcyQTUxREE5cHBNRDlZNnhEempuZ0pJ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w. Stanowcze o\u015bwiadczenie rosyjskiego MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbkhGSXR3QUl6WUZObENJU1lKa3RESk1TRnBwbHVic1pjYzZnRmFJOFQ0cjZpd0M1U", "id": 1464572, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNOWxubUx0Zl8zazRHcWJoWnZ2VXdTcVRJMTVZa3EzZ3VMRENMUlBHUkIwV1R3Z1Z2TXBiR09DRmY1b25TSUxwTjF4ZVVReU96dDRmVGdqSUI3ZWZoUmVEdlVvaGExNWRNbGxLTVNEbDlPOGRQdGpxOU1qLXhjdzZBbTJNSXVpWWFZSjliVTEzUGZFbFZuNXBRVjZBcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml reaguje na wygran\u0105 Trumpa. Wspomniano o wojnie w Ukrainie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:48:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcHBmMTFSVjFhVjliVmRQSWgxdnAta21IcHBVOG10aDdDUTRlNTFjWlRkMjZhRHZBT2dORV8wM1VWQVlVSkY4bzdiekJFNmJTbWRBRWdzZy1ZZVFtNmt5anYtNHA0ZGxjY21xeUkyekI4V1RfeURLN21ydnNpUnJMVTZXcUhyeWJaNkF0THFfZVpCZjNaMHducEUzVFFSUW5iVVJQNFlVMTRIQ05FcGJFRFF6RUVNdEdxZy1QWXB3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Wymarzona noc dla Donalda Trumpa. \"Cichy wyborca\" pojawi\u0142 si\u0119 przy urnie [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRzIyNThKZlI1Z0tBbk1jbHhQLVhzcjRRV2M2OW9VNTF5X1dwUGcyZ3RsQVNydWdQX0t2bml1anVvb0FoRjhETjVtRDExal9ydk9RbER2eEhkQmg5WURzMHM4aGNjZ0RjbjdqbkJrVFdEYTNRUVNGbmQ3REJCWmFhWXo1dDdjc2pqdnc3WkZhaUhoMmRxbHBSR1NRd09nZWxGcDRVaW0yTHlPWFBqNjBnVXNkb21iS3JGNjlyNFZlV0RwTEFfcGVJaWRDYUlXWk9xVG91S21ucjBVZklI?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Media og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. Najnowsze informacje [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=", "id": 1463379, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcHBmMTFSVjFhVjliVmRQSWgxdnAta21IcHBVOG10aDdDUTRlNTFjWlRkMjZhRHZBT2dORV8wM1VWQVlVSkY4bzdiekJFNmJTbWRBRWdzZy1ZZVFtNmt5anYtNHA0ZGxjY21xeUkyekI4V1RfeURLN21ydnNpUnJMVTZXcUhyeWJaNkF0THFfZVpCZjNaMHducEUzVFFSUW5iVVJQNFlVMTRIQ05FcGJFRFF6RUVNdEdxZy1QWXB3RQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Wymarzona noc dla Donalda Trumpa. \"Cichy wyborca\" pojawi\u0142 si\u0119 przy urnie [ANALIZA] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOV2E3ZlhKSGp0a255QWgxdzRyR2ptek90ZnJlc2dMVWcxX1NCWGtuWGJTWHRMWThjOWt0S3M1cTFDMS13N2ptYjBURS0yZzRVSW1BX185LUNhd3ZjWmE1eDVQQ2tCS2NFNHVZbUpwMGZGRkVyZE1pQXVqTDJwQ2o2MmNLVUZ6eW1feGt5N2ZORE05REFfQUZTem4xX2VjTlRGYmdjUmJWSdIBrAFBVV95cUxNZVhHcjJVb3NzeVNEVHVQSE16aVJEVEpHRXBmd1p6Skplei15OHRMZFczYldKeDZGMEgwdXZyTzM2U0hZdjJ2Wmh0a1lIU0pESkhac3d4clB6MkQ1QjE0cW8yUlNiX3pzQ3dTQUU1QUdkVHpwMlZFaFQ4Z1NZYnZuRm0zOFJfT1luS3E2Rkpjb3dvUnpTbFk0UkF5ekdZUjFmVVRIbG1NX2JpUmFy?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142e wie\u015bci dla Micha\u0142a Probierza. Media: Kacper Koz\u0142owski opu\u015bci zgrupowanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOWWZXVXBKTGhvUWZ5YXFjYnA4S2pFY052em9pM1FaME1UMk12Nk1vMVFxNmZwQjczVXdPZ0lFZTZKaUJRSHVaWDFtVFVmaUlNMGRFb2NmRzNWNXBtY2kwbHlWZm16YnQ4Z0U2bW5FOXhBbEdFRmpZa1dHUU5TSlZmLU5qdnFTSU5ldi0tYXBDY3ZfeC1jZ0dQZUIzWVVwcllxQmJaUHVNN2JGS1pLR2lITk1QSV91b1pEcERBcnlFU19rbHhIa19t", "id": 1464159, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOV2E3ZlhKSGp0a255QWgxdzRyR2ptek90ZnJlc2dMVWcxX1NCWGtuWGJTWHRMWThjOWt0S3M1cTFDMS13N2ptYjBURS0yZzRVSW1BX185LUNhd3ZjWmE1eDVQQ2tCS2NFNHVZbUpwMGZGRkVyZE1pQXVqTDJwQ2o2MmNLVUZ6eW1feGt5N2ZORE05REFfQUZTem4xX2VjTlRGYmdjUmJWSdIBrAFBVV95cUxNZVhHcjJVb3NzeVNEVHVQSE16aVJEVEpHRXBmd1p6Skplei15OHRMZFczYldKeDZGMEgwdXZyTzM2U0hZdjJ2Wmh0a1lIU0pESkhac3d4clB6MkQ1QjE0cW8yUlNiX3pzQ3dTQUU1QUdkVHpwMlZFaFQ4Z1NZYnZuRm0zOFJfT1luS3E2Rkpjb3dvUnpTbFk0UkF5ekdZUjFmVVRIbG1NX2JpUmFy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla Micha\u0142a Probierza. Media: Kacper Koz\u0142owski opu\u015bci zgrupowanie - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwJBVV95cUxNRVRpSmxGZkNpeC1nbEUxNFdMODJCMmxrcUV2d2k3SkZKMHYwNkZEX0J6U0lQTzdFVVFKbFVYUVM3Z1ZCeEFIN2g5cjFZSVp6RExtZHRWQnZoX1dJR0J4d1ZrMGNsRmRZZ213bkl0Y3NLeHFTZ3oxUEMxazJYQ3NLSW1WYUJlZ2g5OW9hMEtMb2pBYnNPdGZfZmp4UVhjaTlQQnhEMmNidlAzUlFTd1hpNFppU2pKVUJYWmNjR3cyZlhxaHdrUnNKY0Z2WnZFcUN0SkdydVVHZWZueVdsYzhlSXBtTmNxMDJYSm52NmNBcXBieFB5MTZDcWNHZWpfODU1bVAweE5LaWNJRG9iUzVN?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals Rijad 2024. Co musi si\u0119 sta\u0107, by Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQjVPWXlSTFh4OVc5WHVGdDVVbG9Rd2VQNFNVX3I3clpLNUF1UXJQeURPN1lBc2RpbXZrZERXd2VqOGJubFdVUWppbUdFLWxHUVQ0U1ZERjhTdVZWblp4SGU5bTZGb0xqYUZPVWl4cTZHc2cwNXhOeFVxSEZVWlNRMVkydW82S1BoWEgzMmRmNlY4UDhmd1RkNXBpQlIwTEJFMEtnbzFOMWwtd9IBqAFBVV95cUxPbjVoaEY2bk9qZmVfWG54V0daaV9CN0J2NHVJTTF3d1NvN0xxNFhmWi1VUFpvdjFyUVhUbndwalN1TlJCbTBVNFJpUXFRMXJtVE4xbFNEYy01QkRWcElOQ", "id": 1464160, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwJBVV95cUxNRVRpSmxGZkNpeC1nbEUxNFdMODJCMmxrcUV2d2k3SkZKMHYwNkZEX0J6U0lQTzdFVVFKbFVYUVM3Z1ZCeEFIN2g5cjFZSVp6RExtZHRWQnZoX1dJR0J4d1ZrMGNsRmRZZ213bkl0Y3NLeHFTZ3oxUEMxazJYQ3NLSW1WYUJlZ2g5OW9hMEtMb2pBYnNPdGZfZmp4UVhjaTlQQnhEMmNidlAzUlFTd1hpNFppU2pKVUJYWmNjR3cyZlhxaHdrUnNKY0Z2WnZFcUN0SkdydVVHZWZueVdsYzhlSXBtTmNxMDJYSm52NmNBcXBieFB5MTZDcWNHZWpfODU1bVAweE5LaWNJRG9iUzVN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals Rijad 2024. Co musi si\u0119 sta\u0107, by Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u - Eurosport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:40:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVXVWZVhiNVZVdkk2TW5RdHJoRDgzQTl6ZW9tT3BqcG03YzdTVWptRVhTSHZiUFJrdzB4NDVOYy1RTlRhVGdTcmhEVDY3TzNUYWRTdWdwMThqblVUSi0yeTgxSHYtUVR1SE5neWd6X3RMVHpuc2dKUDdGYm04b0NmOEFWMXhlRTB5ZjFfdHVjNUxkaVZqZ2Jwc21tbG50U0trTV9sQ1gxdXB5cWVnWmxQRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna handlowa Trumpa mo\u017ce zachwia\u0107 niemieck\u0105 gospodark\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOHRIbkd1VVlZcG92REVsMlUzU2VkMjZmWHVvZXJXSWxza1dzWFJBdHRCMnB6TVJ0ODZ6bm1SZjdOdlpJUjJLX2l2d3Z2Zkt5UkVoaGZHUmxSeHQ3N2NGcElURXhydXJvTVlLNERwaXdNc0lzN1Y2WENlQmgxY08yNUd0NFBBTl80bHVSV0JJOXNVbUpYd0RETkFsWFY0aHFYYlZMZUtkN1h6QUFMbUpNNHpsT1BtTzlUOTJsMWhiZFlkVGdZWVZwSDB3?oc=5\" target=\"_blank\">Trump mo\u017ce wepchn\u0105\u0107 Europ\u0119 w ramiona Chin. Jego plan jest pe\u0142en sprzeczno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPV2tYTXFyX1pzZ0FX", "id": 1464966, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVXVWZVhiNVZVdkk2TW5RdHJoRDgzQTl6ZW9tT3BqcG03YzdTVWptRVhTSHZiUFJrdzB4NDVOYy1RTlRhVGdTcmhEVDY3TzNUYWRTdWdwMThqblVUSi0yeTgxSHYtUVR1SE5neWd6X3RMVHpuc2dKUDdGYm04b0NmOEFWMXhlRTB5ZjFfdHVjNUxkaVZqZ2Jwc21tbG50U0trTV9sQ1gxdXB5cWVnWmxQRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna handlowa Trumpa mo\u017ce zachwia\u0107 niemieck\u0105 gospodark\u0105 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:36:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQV1pJWVE5S08tNVRoeE9JT29HeVlJMExsRUpmRVNDMmdOVzVNWlIzck1JNEpUajZROENIUERwemVKY3NsWjljcm0ycS1nMHRfYVQ4c001TjVhdy1rbUpDRUpiME5sR0ZPc1RCT28tNW1HX1pXRFktdDltY2lvb01aRHg1NGdJOWJYMW92X1VFNjJ0RG4xc3hTSjRNTWlMMnd6YWtCQmdtdkRIa3RDZkExZ3UzQ2g2cmhSRHltMG9uaUtJZDZRZndTY1A3OUs5akYzZ0o1YkxERmJBQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wygrywa w wyborach. Wystrza\u0142 notowa\u0144 Tesli, ale inny wa\u017cny sektor traci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa2hzMnIyTV9CSWdzNGo3SGxJNVpuTDFyZmRtRC14czdsQmZmckNINmEtREZtTHpsVHc3OEVkcnlCNDZIdTdQQUtyVjZKUnNiRThGVWpXbGFzODJhUUdEeDc4MTc5VHpKamEyTnZGV2EzX0VUX2lWaW1Ka0luMy1TbS11U0pZbTIzOUFLMmxleDlUdGJSOTFRdF9NMVgyMFNnbE01TUstVDByS2liTFlrOFRn?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk reaguje na wynik Donalda Trumpa. Wystarczy\u0142y mu trzy s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1464149, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQV1pJWVE5S08tNVRoeE9JT29HeVlJMExsRUpmRVNDMmdOVzVNWlIzck1JNEpUajZROENIUERwemVKY3NsWjljcm0ycS1nMHRfYVQ4c001TjVhdy1rbUpDRUpiME5sR0ZPc1RCT28tNW1HX1pXRFktdDltY2lvb01aRHg1NGdJOWJYMW92X1VFNjJ0RG4xc3hTSjRNTWlMMnd6YWtCQmdtdkRIa3RDZkExZ3UzQ2g2cmhSRHltMG9uaUtJZDZRZndTY1A3OUs5akYzZ0o1YkxERmJBQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wygrywa w wyborach. Wystrza\u0142 notowa\u0144 Tesli, ale inny wa\u017cny sektor traci - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNTXk0ZDROdUFDeDBsTldVQTJYUDFOSEJiVER5Vk9fTXF6UUFFNU12TnBKMDVEMzZnT1U3Z3dtdzRtbTE2WDV2cWJYNTJDNG55LXctOWJsNG15VVU2YzF3MVFLc2RmQlI1MnpsX1dfR21DTlhMVGZRN3lnOE11bWN4ZW5BN2lhS1hULXdia2ZCMEZkcW1UTmZQYg?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. Smutne sceny w ko\u015bciele w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQM0V6WmFTbzB4b3l4TnhMelpfU0JOZHFEY0pJWm1lV0NOeVFtbzgxOG9GNFdVQTV6ZXptcmFvOTdsdUhYWl8zdy1vZlJvbXFXbktQU2tYdWduT19QOE5hZ1VpbksxN1JtOHhOOWFsNHoxTVVtYUQyeldqdEtJMEFYTUExcmJsWlczOFNWOEtMcVhXNG4wd3JCeFZ0aEoxQ1RMeE5GRWdLNGwwVmx6?oc=5\" target=\"_blank\">W \u015brod\u0119 po\u017cegnanie aktorki teatralnej i filmowej El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Dla Ciebie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSXlYTXFmd2p5TkFva2p6V0JJQnpFV3lCWkoyRFlWWnhoS3dwVmVHVE9ORi16cENzTUZycjdELTdKQm02TDNG", "id": 1464157, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNTXk0ZDROdUFDeDBsTldVQTJYUDFOSEJiVER5Vk9fTXF6UUFFNU12TnBKMDVEMzZnT1U3Z3dtdzRtbTE2WDV2cWJYNTJDNG55LXctOWJsNG15VVU2YzF3MVFLc2RmQlI1MnpsX1dfR21DTlhMVGZRN3lnOE11bWN4ZW5BN2lhS1hULXdia2ZCMEZkcW1UTmZQYg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. Smutne sceny w ko\u015bciele w Warszawie - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:28:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOelZ1VmNNeWtrcEMxZ2p0bEJnTmx4Rmp1TV9mMVRLWGhGcmZJek1VU2FpVGtwMjJFaEQyWE5OdHRPVFhzS1lZbHNENFRlcEs4R1hicGRIX3I4RFg4UlJEejFBSjlyRTlURUJ2YTBJWk5uUXhad0IzcjJoMjRJME1DQm9DS3hUREdhbmJ0ZzA3UHE4c0p1SWlZSU1wUWUyc2JkSDczenFXdUZhcmc3NVpPeXdBSC1HbzgzR2pocmJCQVNtTUVqSU11WFVDYVJUY28yblNiSHZicFF6YWs?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml zabiera g\u0142os po zwyci\u0119stwie Trumpa. \"M\u00f3wimy o nieprzyjaznym kraju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNY2VQbGh2bV9iNTVjMmxKbEtqdFk1ZGZmenBvbG8zMjZvRk9BR2N3bTREekxHUDlvcWhCTDJvQ1ZxVldwc01JVnhRT0F5Y2dXWmwzNHliTlh6SXVpdmlpeUhONE5aS3RBb3F3SG1jeXQwam9iSzdaa1ZxU0lQTmFqOG9sTHlWdG5TTUdkck4zYXpINndUakRYTG5GU1gzQjF0bTdaWUQzTmQyTkZUM2M2b3FBc29jazUtWkpfZ1NPdXJObEdQeVI3MVBBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pupilek\" W\u0142adimira Putina reaguje na wybory w USA i wynik Donalda Trumpa. Kr\u00f3tko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Spo", "id": 1465829, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOelZ1VmNNeWtrcEMxZ2p0bEJnTmx4Rmp1TV9mMVRLWGhGcmZJek1VU2FpVGtwMjJFaEQyWE5OdHRPVFhzS1lZbHNENFRlcEs4R1hicGRIX3I4RFg4UlJEejFBSjlyRTlURUJ2YTBJWk5uUXhad0IzcjJoMjRJME1DQm9DS3hUREdhbmJ0ZzA3UHE4c0p1SWlZSU1wUWUyc2JkSDczenFXdUZhcmc3NVpPeXdBSC1HbzgzR2pocmJCQVNtTUVqSU11WFVDYVJUY28yblNiSHZicFF6YWs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml zabiera g\u0142os po zwyci\u0119stwie Trumpa. \"M\u00f3wimy o nieprzyjaznym kraju\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:24:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOejFWZ0dYTTB5d2txR1pmV2lpcGtWel92clNTc2VJZVdrYThfNDYzc0FfUUUzcjJOMk1CZ05xNlRWaUYzVDJ0R0Ixc2FYS1ZSU0gxRHNPbDNHZ19ialN3anRmbkI4bU0xRl9GampORVNNQnVyUi1najgzaGx4S0I5bjIwZ1Q4bXNyY09HOUFESlhXekhpdUExanNmWkZ0eElDT25TMGxnNy12Q3hiVXVEZg?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ma dobrych wie\u015bci z rynku kredytowego. I nie chodzi tylko o dzisiejsz\u0105 decyzj\u0119 RPP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1sVWdfVzk5N2lUUkVwRWROYTJpajh2X3QwOTRWaklRXzktY3NZdU5mNjJyYmlxaVVtdEtrTG5XT09SX1R1Q09WaTZVeV9HVW5EX2YzTW1uVlBYbXdadUFhYzNPbFpPUHFLTjdSalhqX3FleWVhX0Q5Z0dMS1Y?oc=5\" target=\"_blank\">Co ze stopami procentowymi? B\u0119dzie obni\u017cka?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSEhmVlU4NlRHUnBMQ1dqanl0cHRlRkUyNGUyM2RpOEFiWGlPdjFOamNyQmZsYW8zSXRaMV9Zd0ZLa3JaTnNGVWk4cEZjTl80RHBtdFl1a2ttQThCOVpBMkpJWXk", "id": 1463793, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOejFWZ0dYTTB5d2txR1pmV2lpcGtWel92clNTc2VJZVdrYThfNDYzc0FfUUUzcjJOMk1CZ05xNlRWaUYzVDJ0R0Ixc2FYS1ZSU0gxRHNPbDNHZ19ialN3anRmbkI4bU0xRl9GampORVNNQnVyUi1najgzaGx4S0I5bjIwZ1Q4bXNyY09HOUFESlhXekhpdUExanNmWkZ0eElDT25TMGxnNy12Q3hiVXVEZg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma dobrych wie\u015bci z rynku kredytowego. I nie chodzi tylko o dzisiejsz\u0105 decyzj\u0119 RPP - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:22:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPM0VrMjdkQUxSTkhRSWtOaWttZ0w3WVhjZkU0d1luUHBPWlhVRWRTTkt1RzJFbHk3Q3otcW9HZzVsSEJuVlFMMGFvYXNiQWthVjQwb0J4dlJ3NTJ0dy1mYXlWTUxyT0dhZ0RqWVRwQUVrbjU5MUhHcVZzUllIQ3VJVjJFcjJZeVE5d1NHb3ZfNVVvN3NuajlTeHVIaVBoaUF1bmlqQmFucDVkN2F3MmF5Ug?oc=5\" target=\"_blank\">Druga elektrownia j\u0105drowa w Polsce. Wiadomo ju\u017c, kto j\u0105 zbuduje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZFlBa0x1bHlzVG1hM1V4VTV3NGhMZUJFeUViZm1PbEVvSVo5SVpyWno5TF9Bb0MtdnZ3Y1VMelZMTWhRaE83Z2FiMHNURTFpM3hwX0N3ZXhzT0NaeTFZTkI3N2N2SmJmUkdoZERSbDhaQ2stZHRVUmRRZzVYaVB6UWo5eGZtQlYyY2lWY0c1ZlZTaXpaQmtkSFVGTDFiODhfZHFudjVNSklRa0ZDd2ZZc9IBrwFBVV95cUxNT2tiMTd1MVd6WEVHLVlJSzlvc25oYmtwREs5QW9hQ2hjOHprRV9nRGQ4UERIRmdTQWVqaWhyWUI3NGVDSGw2czM4Qk15bk1rOGZpbjdsbVlSNHVFcWZIUl9fel9aYzRHYk83Q0tETXhUT1FhSGpxTEZCZ05Edkc3RzVjNEFuWEVWSW5mbHpWOHEyWGNVcHF2cUY1UDdXVXBYenpyUXp5Uy1lclg5QlZz?oc=5\" target", "id": 1463794, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPM0VrMjdkQUxSTkhRSWtOaWttZ0w3WVhjZkU0d1luUHBPWlhVRWRTTkt1RzJFbHk3Q3otcW9HZzVsSEJuVlFMMGFvYXNiQWthVjQwb0J4dlJ3NTJ0dy1mYXlWTUxyT0dhZ0RqWVRwQUVrbjU5MUhHcVZzUllIQ3VJVjJFcjJZeVE5d1NHb3ZfNVVvN3NuajlTeHVIaVBoaUF1bmlqQmFucDVkN2F3MmF5Ug?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga elektrownia j\u0105drowa w Polsce. Wiadomo ju\u017c, kto j\u0105 zbuduje - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:22:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOOUVkY09nQUN2SnBrcHBsQzEwVFlxMlg3WEdxSEt4WGxNTVJRNlNjS1VxMVppOHdEd0kyQ2VFTjJsSS1aSmpBQWxTZjMzU2dFMzFya1Nfc1pSa2Q4cUpqVlk3c2xERDhtX05uUEl5dGtpQ0FMM3NPODJVdWZOWjZoMmhqV0RSMTU4QVV0eHpseFpyMUlldDFUSzkxUXhTUjlidmFEMHBtTk41bWZQaHc0?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk \u015bwi\u0119tuje sukces Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa2hzMnIyTV9CSWdzNGo3SGxJNVpuTDFyZmRtRC14czdsQmZmckNINmEtREZtTHpsVHc3OEVkcnlCNDZIdTdQQUtyVjZKUnNiRThGVWpXbGFzODJhUUdEeDc4MTc5VHpKamEyTnZGV2EzX0VUX2lWaW1Ka0luMy1TbS11U0pZbTIzOUFLMmxleDlUdGJSOTFRdF9NMVgyMFNnbE01TUstVDByS2liTFlrOFRn?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk reaguje na wynik Donalda Trumpa. Wystarczy\u0142y mu trzy s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTHlJU09LVkI5Y1B0eUlQb", "id": 1464963, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOOUVkY09nQUN2SnBrcHBsQzEwVFlxMlg3WEdxSEt4WGxNTVJRNlNjS1VxMVppOHdEd0kyQ2VFTjJsSS1aSmpBQWxTZjMzU2dFMzFya1Nfc1pSa2Q4cUpqVlk3c2xERDhtX05uUEl5dGtpQ0FMM3NPODJVdWZOWjZoMmhqV0RSMTU4QVV0eHpseFpyMUlldDFUSzkxUXhTUjlidmFEMHBtTk41bWZQaHc0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk \u015bwi\u0119tuje sukces Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich USA - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:12:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTFAxcjZMRlViNnVJVzFFWkcyaGpWc2oxdnlFMWN1SWE3cUczVnAtUzNmOERZcTJSZmc4WmFzUFF5LVgzeTFwaTRNa2VDaGpqRGY1bklYMjlfNjNhTWxHaTBzeDZ5d192TVBBZDBR?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk w Bia\u0142ym Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Krytyka Polityczna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa2hzMnIyTV9CSWdzNGo3SGxJNVpuTDFyZmRtRC14czdsQmZmckNINmEtREZtTHpsVHc3OEVkcnlCNDZIdTdQQUtyVjZKUnNiRThGVWpXbGFzODJhUUdEeDc4MTc5VHpKamEyTnZGV2EzX0VUX2lWaW1Ka0luMy1TbS11U0pZbTIzOUFLMmxleDlUdGJSOTFRdF9NMVgyMFNnbE01TUstVDByS2liTFlrOFRn?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk reaguje na wynik Donalda Trumpa. Wystarczy\u0142y mu trzy s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQMlJjTnRXN3Mtcm16dmZ5N2kycUNIU3I0V1RWTnZSUDBvdkQwZGdxNFNCMGwtMzZoQllKcndsR2ViYk9sSXVvT01QSlllMXRIeDBfd1QzdEo3UnRhZHBLMC1vV3ozTURZVTZUdUhzb3BTT0hTOHFaOGJhYms3Ym", "id": 1465375, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTFAxcjZMRlViNnVJVzFFWkcyaGpWc2oxdnlFMWN1SWE3cUczVnAtUzNmOERZcTJSZmc4WmFzUFF5LVgzeTFwaTRNa2VDaGpqRGY1bklYMjlfNjNhTWxHaTBzeDZ5d192TVBBZDBR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk w Bia\u0142ym Domu - Krytyka Polityczna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:07:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNT1J6ZW00cXhDdEhQbGpPREdjejlvWmItOW1CV1k0YVZSNzZPcXFqN1BMYVp0LVBPYjBUalRSUy1yNmNlM2t5bnB6eTRCM1BMeF8xRldNQWs3Z2J2RkY3bS14UnhVQW1GT2ZwS1N0ck9ncDdLbnZvUE5nN2RKLWdlNVRmZHZRUlJLQ2toOEhxZlV1SjRzbUhHTnFJU3NlaFByVzdSMUI5bi1EOWVEeUw2TXVqNTlsTU9U?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie protesty w Serbii. Demonstranci powybijali szyby w ratuszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQcEVWU0tKRFN0N2FTU19FQkdGXzIyYTY5WDZrSjNVNGUwOHk0d0xJb3g1aVg5OW5Fa2RuN0RpZGlqb2dzNUU0SW52NWNMRTFRdlgzQ3RrZV9hcDl1aTJZSjVnYnhSYkZJQk42MGpudU5ldVJfV25ldzFQZU1FRTJDWll5SVplWkt5dWtvdDB0VTdGMmZxdWpDdi1pUGtDdw?oc=5\" target=\"_blank\">Papieskie kondolencje po katastrofie w Serbii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNWXQwN1ZDTFEyR0NpcHRqc0p4Q2IxTE5DaGNkX1dYSURGaVZIQzdMM0FpdWJlVXpQQWdFcUx5QXlvY0t", "id": 1463791, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNT1J6ZW00cXhDdEhQbGpPREdjejlvWmItOW1CV1k0YVZSNzZPcXFqN1BMYVp0LVBPYjBUalRSUy1yNmNlM2t5bnB6eTRCM1BMeF8xRldNQWs3Z2J2RkY3bS14UnhVQW1GT2ZwS1N0ck9ncDdLbnZvUE5nN2RKLWdlNVRmZHZRUlJLQ2toOEhxZlV1SjRzbUhHTnFJU3NlaFByVzdSMUI5bi1EOWVEeUw2TXVqNTlsTU9U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie protesty w Serbii. Demonstranci powybijali szyby w ratuszu - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:01:55+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQVmVkZWRuaVBqcm5OaE85LWc5aHgyanVEZFpLcUpORjlMUzJHRy1BT0piSFJYdGpLSGpTUmNCZjcxUzB5aEFhYTQtSVU3N1JQNXR5bFp3R0EtSWtNYVJ5bUdQQ0s5bHVzTEd1WlcwMk1kU09FdTdoc3c0Z19hUEhGMi05a1ZjVHllN2ktNjBoWlJocTRPYWNfWm4zN25oUE03NmdsSDBnVGJoWXlidHNXcTRqZDlabzA?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna medal Polak\u00f3w kosztem Rosji. Czekali\u015bmy a\u017c 11 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>", "id": 1463007, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQVmVkZWRuaVBqcm5OaE85LWc5aHgyanVEZFpLcUpORjlMUzJHRy1BT0piSFJYdGpLSGpTUmNCZjcxUzB5aEFhYTQtSVU3N1JQNXR5bFp3R0EtSWtNYVJ5bUdQQ0s5bHVzTEd1WlcwMk1kU09FdTdoc3c0Z19hUEhGMi05a1ZjVHllN2ktNjBoWlJocTRPYWNfWm4zN25oUE03NmdsSDBnVGJoWXlidHNXcTRqZDlabzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjna medal Polak\u00f3w kosztem Rosji. Czekali\u015bmy a\u017c 11 lat - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPMFN5M3dQNGVrT2FqTXZaX3JWY0YzSjBfM1FmdWtMM2lvY2lYc2NQdW43dXVnMDlfZ1pBYXEydmxlS3h3TGtfMWhsdmdEUHFSSXduSTVIeVo0cVBJWlQ2bUJicWFRMWIyWHl5WDh2UWJPaHkzRjRhb01ta1cyTS1LcUxlRVpXUlFTSjlialhPdlZDTDEtTDRKeVE0UzdzUW5ZWkFZRDFsUHd5OG9EUzBCMnF1b0FyQUhFcjZIblVTRk5VWTRMcFhINXJtSFBzdG44Y0Rr?oc=5\" target=\"_blank\">Wyp\u0142ata do 15 listopada. 258 z\u0142 miesi\u0119cznie, a 3096 z\u0142 rocznie dodatku do emerytury. I to do ko\u0144ca \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeHdPSF9TRkliYkkyNTdJRWdrdW1SSUJJT1FhY2RMYU5QNThUaFhaTEhpQjRZN3dwRHRkenJRSWluZG5XX1QzUnBSMHgycGhaS3JuN05hVnRPR1dsQnNwSXBCWkFfdW5nMXcyRUlmZ2lJUC1wTTFhejFFVVotRGxycmVVb2k0NGJ4VTFEN01iMlotTUszWVJiel9kQ3FJUUJ0WGhHdTZGVjFSZXBjZWFFWnhlNXNBUlYzQXFqcWVpT2MtakFpTUE?oc=5\" target=\"_blank\">2760 z\u0142 ekstra dodatku dla emeryt\u00f3w! Zobacz jak uzyska\u0107 dodatkowe pieni\u0105dze dla senior\u00f3w 06.11.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font col", "id": 1463388, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPMFN5M3dQNGVrT2FqTXZaX3JWY0YzSjBfM1FmdWtMM2lvY2lYc2NQdW43dXVnMDlfZ1pBYXEydmxlS3h3TGtfMWhsdmdEUHFSSXduSTVIeVo0cVBJWlQ2bUJicWFRMWIyWHl5WDh2UWJPaHkzRjRhb01ta1cyTS1LcUxlRVpXUlFTSjlialhPdlZDTDEtTDRKeVE0UzdzUW5ZWkFZRDFsUHd5OG9EUzBCMnF1b0FyQUhFcjZIblVTRk5VWTRMcFhINXJtSFBzdG44Y0Rr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyp\u0142ata do 15 listopada. 258 z\u0142 miesi\u0119cznie, a 3096 z\u0142 rocznie dodatku do emerytury. I to do ko\u0144ca \u017cycia - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:58:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONk1WVl9SdF92Ni1CTVJYeXhaT2RpNHR3T3dXbHB6Z3VBMXgzclNsZ0pOMjZRVmhKOGFiVWE2X016MDZKT0F5dDlqY2FOX2dPWENTTXFwSWMxQWRqQWFsVHJ2M2ZJZWc0TW9NZGViZkI1NkJPVDJHSWpBQVRXR3VkUHRGN2d3Z0RuMk10YnktZGJpUUZkMjR0N2RpM1NEY2dLWTZiMGVyOE11blh0cjFLaQ?oc=5\" target=\"_blank\">W najbli\u017cszym czasie warto spogl\u0105da\u0107 w niebo. Przed nami deszcz meteor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielony Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxORWt4ZjN1Q19KLUQyZFRhdFVkVHdCczZaV3VsV2t0X0F2dy1EcjJ3OXhzLVo5c19Iei1TV1lEN2k1OThjSG9HbnJRc1pBWkdPUGctYnZsRmotN1dwd01HelFLMHdpaUlFZ1pNMHYxaFV6cVlWMF83X0xKRS1TUzNvZ3NMQmk5ank4SXZncVBvRE9RNWtFN0V4aDBNUkxZdDNBMUVOX09ocVFzMWR5MXhCV0hnR0k2RXVBN09yQUhzTFlXYzBaazJQOQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przez najbli\u017cszy tydzie\u0144 warto monitorowa\u0107 niebo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOeE1sdEJXU01zNENwQk9rZy1NNmR", "id": 1463390, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxONk1WVl9SdF92Ni1CTVJYeXhaT2RpNHR3T3dXbHB6Z3VBMXgzclNsZ0pOMjZRVmhKOGFiVWE2X016MDZKT0F5dDlqY2FOX2dPWENTTXFwSWMxQWRqQWFsVHJ2M2ZJZWc0TW9NZGViZkI1NkJPVDJHSWpBQVRXR3VkUHRGN2d3Z0RuMk10YnktZGJpUUZkMjR0N2RpM1NEY2dLWTZiMGVyOE11blh0cjFLaQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W najbli\u017cszym czasie warto spogl\u0105da\u0107 w niebo. Przed nami deszcz meteor\u00f3w - Zielony Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUGxUZ1JBcnBtS2tMV0tLSVVFVG5pVzF0OEg5dlFaZDRrZXlhVDZjRFQ3WEFLZnQwUG9zT1VqRFlMNmhuUmxvbGFxLWJoM1ZFYVNqQVRDZXY2RGgwcHFOdXQ1VFBtYkN4QkQ3UzJEck01NHlRX25ybElZM0dnelB2cWhISjdac0QwWV9nNlp5eV9ENnRKaG9pNkZNZWIxaEk?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z Klichem? Szyd\u0142o: Musi by\u0107 jak najszybciej odwo\u0142any</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPN3VNMkZXR3FDdGFJV09VaV9vMWZrR040SWRIWHl1cmhxdWJCdFpvRFRwQW9ES2M3cHQ4bWluOGlBWF95d283NkpqMWxPZmxOSDJocVIycEVOZm0yWU5jeTJmX3FhYUFiZDF4MXFxQWE2aDFLaVE1QmIyZVc4dVBJZDV5eTQxYVBFQUhad1hoQ2NqNEcwd3pEbkhBYzI2c3JuRVUwZUc5SW80UzM5WVIteU16NnFINnlIOHRV?oc=5\" target=\"_blank\">Krytykowa\u0142 Donalda Trumpa, b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Polsk\u0119 w USA. MSZ reaguje na apel PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQenc1bWg1dTN4WVdVNVJNUDA5UzdRTGdma3R", "id": 1466285, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUGxUZ1JBcnBtS2tMV0tLSVVFVG5pVzF0OEg5dlFaZDRrZXlhVDZjRFQ3WEFLZnQwUG9zT1VqRFlMNmhuUmxvbGFxLWJoM1ZFYVNqQVRDZXY2RGgwcHFOdXQ1VFBtYkN4QkQ3UzJEck01NHlRX25ybElZM0dnelB2cWhISjdac0QwWV9nNlp5eV9ENnRKaG9pNkZNZWIxaEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Klichem? Szyd\u0142o: Musi by\u0107 jak najszybciej odwo\u0142any - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTXFmMG1TYVFqd21IaEVYYzJaZGJ1MkJhakRnZVBQeGw4bG9jUlhwTHNvTU9WdUZmQkUzcWtaS0Q2SXgtVGRsYllFZEx4RHVkVURhQ0JYZVpsVmlxSkM2N2F3eUU2ZmtDY1JTZEl5QXFXY1Z4d3M0QUdpUE1mRi1WRVR2QXpJek5CSEZyUEFpbDdMRkk4NDM2UVNMWUpwdmp3bmgwdWhrT1NXWUprR2JpdA?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Patrycja Markowska. Te pary te\u017c wzi\u0119\u0142y cichy \u015blub</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPOU1zQnd5YkQ4MXBvLUNLdkNiVEJUR19EYkkxRXJ6cGFEaFYxNEF3SVRTbWJYUi1YN0NqM1R2N0dBRkxYd09JX3FBdHBwT2FFU1d5LWh3ajRrRzdraVRfSVlJZkFhMktIa1otWVdOSHNQalZENG1uTzRnWGFsX2oxUXBEUXByS2pqNFlGdEJFbkZ1aDZoQlJ3RkJIaC1ycmFDekVGaVRkc1pGbnlsREYySzE0QUhQNldpZEltaVRHamd1OWxFNXZzeTRrUGJFN1RhSE1HcjdR?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Pierwsze zdj\u0119cie Patrycji Markowskiej Z M\u0118\u017bEM! \"Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 w W\u0119gorzewie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1463392, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTXFmMG1TYVFqd21IaEVYYzJaZGJ1MkJhakRnZVBQeGw4bG9jUlhwTHNvTU9WdUZmQkUzcWtaS0Q2SXgtVGRsYllFZEx4RHVkVURhQ0JYZVpsVmlxSkM2N2F3eUU2ZmtDY1JTZEl5QXFXY1Z4d3M0QUdpUE1mRi1WRVR2QXpJek5CSEZyUEFpbDdMRkk4NDM2UVNMWUpwdmp3bmgwdWhrT1NXWUprR2JpdA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko Patrycja Markowska. Te pary te\u017c wzi\u0119\u0142y cichy \u015blub - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPOU1zQnd5YkQ4MXBvLUNLdkNiVEJUR19EYkkxRXJ6cGFEaFYxNEF3SVRTbWJYUi1YN0NqM1R2N0dBRkxYd09JX3FBdHBwT2FFU1d5LWh3ajRrRzdraVRfSVlJZkFhMktIa1otWVdOSHNQalZENG1uTzRnWGFsX2oxUXBEUXByS2pqNFlGdEJFbkZ1aDZoQlJ3RkJIaC1ycmFDekVGaVRkc1pGbnlsREYySzE0QUhQNldpZEltaVRHamd1OWxFNXZzeTRrUGJFN1RhSE1HcjdR?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Pierwsze zdj\u0119cie Patrycji Markowskiej Z M\u0118\u017bEM! \"Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 w W\u0119gorzewie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNcEZIMWl5MDVkRGY5WEZ5MXNsSVRvU0Y3bjNBLU45dUExY3V4ZjRyUnZYdmlyaC04TXhJZms1REdpY3VfRldZMFU0bEJxNjQ5TUlUd0lnOERDRGZDek45TG5FM05ONU0waUplU1FnUXpmRjlGbE9GOUpJWmhHMFBHLTBVN2JJQ1ExbUJjYmExNTZoVDdnNUlscHB2UmdyVGtYTGR0REFYY2NNTXRBMnNKQ1gzblgwUUJybHc3SHZ4dE14NW91WkxkNTluVlk2QmdXRGhoUFRVaw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pierwszy raz mog\u0119 si\u0119 pochwali\u0107, \u017ce wzi\u0119\u0142am \u015blub\" \u2014 powiedzia\u0142a z u\u015bmiechem w najnowszym wywiadzie. Ki", "id": 1463005, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPOU1zQnd5YkQ4MXBvLUNLdkNiVEJUR19EYkkxRXJ6cGFEaFYxNEF3SVRTbWJYUi1YN0NqM1R2N0dBRkxYd09JX3FBdHBwT2FFU1d5LWh3ajRrRzdraVRfSVlJZkFhMktIa1otWVdOSHNQalZENG1uTzRnWGFsX2oxUXBEUXByS2pqNFlGdEJFbkZ1aDZoQlJ3RkJIaC1ycmFDekVGaVRkc1pGbnlsREYySzE0QUhQNldpZEltaVRHamd1OWxFNXZzeTRrUGJFN1RhSE1HcjdR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TYLKO NA PUDELKU: Pierwsze zdj\u0119cie Patrycji Markowskiej Z M\u0118\u017bEM! \"Uroczysto\u015b\u0107 odby\u0142a si\u0119 w W\u0119gorzewie\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:29:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWnNlemkwZkdlcm53Sm9tVlBMNTZ0X1JENjdMZE94LUNpV1A0MFBTTDJfSmNTR2ExOGEtNWFJQllQWjB0Yzlud0ZROWFIa0xPbUhkbmlzOW5vTEdSOFBsUndhWFpwaWgwU2djc1BBc3lZMUtPOXV4NmZPQ2gyN1l6Ukx5cW4ySUstUTBXd0FRd2cwSHBiTExqZDdBU1JUVTdkMzRfaGxVSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. AP i Fox News og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119zc\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOTBFVERCY1QtTEFLRkdWbUc0YklLNC1zTGh4TWFUNzdXUlpiM1FpbFQxRVpVMHdLVUN5MUZuSGJRMHdZWTU1MG1mS0lzTzE1bG13RVpFQ0lMWXo4Q1g4VFJxWmNWQjJXQWJWcFpQVDN5Smd4ekpCa1RjaTRxV1BGSGFjZ1Z2cXloOHFkMzA0YnQ0R0ZYVHpiclFDdVplUEp6NzRDOUQ5MHhGMzlhYk5od2VHUXBvem8?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Fox News i AP praktycznie og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119zc\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVm5FaEtVcWs2YmxMZkdMNk9tTzJCWGlfT", "id": 1462998, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWnNlemkwZkdlcm53Sm9tVlBMNTZ0X1JENjdMZE94LUNpV1A0MFBTTDJfSmNTR2ExOGEtNWFJQllQWjB0Yzlud0ZROWFIa0xPbUhkbmlzOW5vTEdSOFBsUndhWFpwaWgwU2djc1BBc3lZMUtPOXV4NmZPQ2gyN1l6Ukx5cW4ySUstUTBXd0FRd2cwSHBiTExqZDdBU1JUVTdkMzRfaGxVSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. AP i Fox News og\u0142aszaj\u0105 zwyci\u0119zc\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYjEzX1JDUkp4aGt0NE1ScjF5RVB2eHU1T3JJS1pVWUZqazkxcmRFa3pETGtVTmZzQTlwaW1zSWpmb2J4NS1qRW53eHRNRm9lMWR4X2FUTVF1QzJBeGZmaWNXMmNDRGxyVS04Z21DYndFR3BFbVFQdHlnVHZ4bzNvM1BJRi13RHVYU3ppeWV5M0k0M3p2WVVYNE9STndzZEdEVS1mMmx1WWZlXzhZb0ItaXpLNHd4eml1?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals: Jasmine Paolini - Qinwen Zheng. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQX0FFOUlSdzJwSTBlRWZHckxkSW1Zd2trRXd0bHgxRHNzdnR0aEF2c3Z4NE9ZNnllQnFVRTBPbS1KcEpfSGY4V3N1Rkw5RFFFNGJSUGZIR2k1a3NDdnA3cy02MFU4VnB0TmNVZHRYNjlyajhIVEp5TGhYNjZLX2tmajFrQmtBODBvRWZmSVVPVEVrUEkwNURnVEpSNl9uSlBZaXFrejhwejNlT1R6dk1rbkMwYWI0dGdnZHpzTk5HZk8xUTNZU1hj?oc=5\" target=\"_blank\">Jasmine Paolini - Qinwen Zheng: relacja na \u017cywo. Mecz o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.", "id": 1464162, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNYjEzX1JDUkp4aGt0NE1ScjF5RVB2eHU1T3JJS1pVWUZqazkxcmRFa3pETGtVTmZzQTlwaW1zSWpmb2J4NS1qRW53eHRNRm9lMWR4X2FUTVF1QzJBeGZmaWNXMmNDRGxyVS04Z21DYndFR3BFbVFQdHlnVHZ4bzNvM1BJRi13RHVYU3ppeWV5M0k0M3p2WVVYNE9STndzZEdEVS1mMmx1WWZlXzhZb0ItaXpLNHd4eml1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals: Jasmine Paolini - Qinwen Zheng. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdWx6ekZxaU9HQzNaVjM1UWpYNU9MRUpVRG5XZm9YWkx5N3d4RUs4cElxTlVPTmJ3VjYxSC04UmROZ3pValZlSzBFVVhDcnpaNlhXTnBLT3FiMVFYb1ZEOUxGZmQtbXJUWnlfLTA1XzNTMWo0NTA0c3BtM1o1Sm5fd3JSb0U1c2dyb1pBeXdHS2ZCeUdxM185RTk5SmpKc0lIeUN1MU43cXhwTVlwSXhkaGx2a9IBsgFBVV95cUxPXzVwVGw2blNqU1dKNWNlTEhUeHQxT1RFenpMeVcxc05SOVlEaWp3azhPMTZ6OUt1dkx5RW54TWtfMUh2djZhNlFXaktmVTYyOVhkTGxBMGczYjhNX094VHZWMDNadHkydTlUZ0lJNnMzSlJ4U0ZZTkNOWDlZeFFYcVJ4a3ZDSE1wN2ppc1VCbzJlZ1JJRzlQSWozQ0FZNFE4aWxiZTRFQlNFUVluRzJTbVJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Republikanie wprowadz\u0105 narodowy zakaz aborcji? Tak, taki scenariusz jest mo\u017cliwy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNa2pDSTJzWjlab1cxbGQ0WGlHcG1nZkZCbE1PQks5TXJ2VmFjV0pnVGlXdGV2NU9Rc3FQU29vS0NWRTB4LV9WYnpmdTBEV1VLcGd0Rk9MT0hjelBkazVqb3ZSNi1peXpBNEtSTFp3c3hhQ2xPcThxLTVQSUZlTGtfTHJLSGhhWGZ1N2J1Y05vRVJOc09OcjZiaTR6Z2NFTmN", "id": 1464578, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdWx6ekZxaU9HQzNaVjM1UWpYNU9MRUpVRG5XZm9YWkx5N3d4RUs4cElxTlVPTmJ3VjYxSC04UmROZ3pValZlSzBFVVhDcnpaNlhXTnBLT3FiMVFYb1ZEOUxGZmQtbXJUWnlfLTA1XzNTMWo0NTA0c3BtM1o1Sm5fd3JSb0U1c2dyb1pBeXdHS2ZCeUdxM185RTk5SmpKc0lIeUN1MU43cXhwTVlwSXhkaGx2a9IBsgFBVV95cUxPXzVwVGw2blNqU1dKNWNlTEhUeHQxT1RFenpMeVcxc05SOVlEaWp3azhPMTZ6OUt1dkx5RW54TWtfMUh2djZhNlFXaktmVTYyOVhkTGxBMGczYjhNX094VHZWMDNadHkydTlUZ0lJNnMzSlJ4U0ZZTkNOWDlZeFFYcVJ4a3ZDSE1wN2ppc1VCbzJlZ1JJRzlQSWozQ0FZNFE4aWxiZTRFQlNFUVluRzJTbVJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Republikanie wprowadz\u0105 narodowy zakaz aborcji? Tak, taki scenariusz jest mo\u017cliwy - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:16:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbEpGUnNSVl9VMUJVM3ptNjZ2NFpELVI3T0NmY1BveU9CenpadWMtZmdZRVFGWjdUWWpTaHBaU0NndUh3eGxtRnFjbVZJbkh0VjZGZ1c4eGlDd1B2cFRUVkJTWHVqVy1DTmZGT2pRU2xQeXdXUDZHYTFWNVR5UlItblVIMXlqd1NhVzRjNFh6MDJxemRkU2ZHZzlpUEVZZkpZWXJ0OVJTaFd0WDFjRS1DMFZKOHRHaFZLMGtxUmI3SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Rados\u0142aw Sikorski: wiatr zmian wieje jeszcze mocniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRDVwUFd4dEJiMFQ2ZmhPTEdrUzdEN3NQUzFwSXJ1aGJUQlhXTlh0UWVNcDFmbnUyVFpXNmVWYWE4ckpOeThuLWIyYTM3ZGhIeW82QUhxbW9PYlk4dEY0QlpWdWxBU2RXN3BXb1pRZE1zRmlINkFXRW90LTFpc2JtaElnajVleGh0MUh3UVRGZm9md19kdjNLSTlwRXNjbHJFRWhfaFNZVXg1QzZOS0JiTThKSTcxWFQxVDc0OWZNTUY3WHRHaVc4?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk pogratulowa\u0142 zwyci\u0119stwa. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1462996, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbEpGUnNSVl9VMUJVM3ptNjZ2NFpELVI3T0NmY1BveU9CenpadWMtZmdZRVFGWjdUWWpTaHBaU0NndUh3eGxtRnFjbVZJbkh0VjZGZ1c4eGlDd1B2cFRUVkJTWHVqVy1DTmZGT2pRU2xQeXdXUDZHYTFWNVR5UlItblVIMXlqd1NhVzRjNFh6MDJxemRkU2ZHZzlpUEVZZkpZWXJ0OVJTaFd0WDFjRS1DMFZKOHRHaFZLMGtxUmI3SQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Rados\u0142aw Sikorski: wiatr zmian wieje jeszcze mocniej - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T09:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQaHgycnp6WW8wbXN5R09XMEpCNXpKSUhhSkREUTVjSi1mUU1aVEoxTWVWRUtWN1I2MllLVUEzcndidXdKT2VLRDdLNlpyWkxOME1CN3NvS1h5WVFoYzZGMmw4RUNPQVVfbDlPM2h6RDVSWTF0ay0ta04wc0FKazgtRWNGZ3ZqYnhsM0VkeExXNndGdHJBamJIUktPMTZLZVM4aUY1YWNkQzJZN2EwNGhIUklqMVRfb1FTRmRfSnpXMGcwLWtiNGtwR0tmMUpsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat ZUS. 7 i 8 listopada zostan\u0105 zawieszone trzy wa\u017cne us\u0142ugi. Jakie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQbEEtM3U5QXlpZmZqaEE4U0ZpbUxSMG9mS3RoZXk3QjdMUkZnUGcxMG5DMkN3VEVfbzdtNWpKVEwzWXpBbkNWNE8zazkzRDJRVU9QLWdwS09mRl9xai03Vjd2aW1SV2pZUERKdnhjOVh0Vm51dndOTzRnUWZqNDZYTDlVaWVNdGNDTVhlZVZjbTlTdlQ3eGthX05BRmFUXzRSY3ZVZjNFalhDUFYxVndzekRwS0Z2NnRi?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat ZUS. 7 i 8 listopada znikn\u0105 3 us\u0142ugi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMip", "id": 1463389, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQaHgycnp6WW8wbXN5R09XMEpCNXpKSUhhSkREUTVjSi1mUU1aVEoxTWVWRUtWN1I2MllLVUEzcndidXdKT2VLRDdLNlpyWkxOME1CN3NvS1h5WVFoYzZGMmw4RUNPQVVfbDlPM2h6RDVSWTF0ay0ta04wc0FKazgtRWNGZ3ZqYnhsM0VkeExXNndGdHJBamJIUktPMTZLZVM4aUY1YWNkQzJZN2EwNGhIUklqMVRfb1FTRmRfSnpXMGcwLWtiNGtwR0tmMUpsZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny komunikat ZUS. 7 i 8 listopada zostan\u0105 zawieszone trzy wa\u017cne us\u0142ugi. Jakie? - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:57:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUmhRejg5bU1JX3BmTTJNN1ViX0RHQnpvc2NIV0R1N1o0a1g3bXI0SnEzaGt0ZTRkSXhFZ0pZU0tjQmRUNGpjLTJYdGthLVpRY0Y3b1oyT2ZETmVBMkJrZW1ELUtPSk0tZy1hbTBTSlI3Nm1hTWxvM2p5bG5aLTlqTWtlOUtGUDBRVng2N3pYVHVQTjNJSDFaSGtn?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y prezydent Polski o Donaldzie Trumpie: jest si\u0119 czego obawia\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMmRhTWU4ZENad18wODdxZm44ejktdUdkdW1PRThhYUt3dFpiRy1NejNLMG9CdTVkR0FUVmZVZDMzaGdRbEpYX3RDcnNzaWZxbTVPM09YalNwT2FtOUxDOEJ4UEtMWkJ5UDJjYy1xTXJGXy1rb2loWFkzRkYwNnp3dEtZWGtOOGZ3ZkpNVXc3THJzWVVkSk9wYUpuRER2T0M1NTFsaGVkSzZ4Y1A3M2pVN0ltWUlXZmN0SXNxVHRGUkhDVHBKd0E?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa. \"Prawda jest taka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQb08wZDhlYkVFQ3VuazF6NjVJN0NyWTNGQU1XQlVlWnpXTS", "id": 1462684, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUmhRejg5bU1JX3BmTTJNN1ViX0RHQnpvc2NIV0R1N1o0a1g3bXI0SnEzaGt0ZTRkSXhFZ0pZU0tjQmRUNGpjLTJYdGthLVpRY0Y3b1oyT2ZETmVBMkJrZW1ELUtPSk0tZy1hbTBTSlI3Nm1hTWxvM2p5bG5aLTlqTWtlOUtGUDBRVng2N3pYVHVQTjNJSDFaSGtn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezydent Polski o Donaldzie Trumpie: jest si\u0119 czego obawia\u0107 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:54:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQU81NzF5dHlXQl9PbXJNRTBfWHhudDRxejRGVEh2OXRkZEJaR28zNWloODNnRjljOHVJazVDajNJN016MG1nMjh4Q2Job0N0aHlHZ0xHdVJvV0FnaTN1bkppeGg0QUtybXV0WHJtaWhsemFCUnA4dnM2Rl9KZlh1dzkzbWVNc0lBRV9OTXBYX1VPeDZudTlzNzNVWW1lc01URVczUW5mMElEN3JJcFVFbnJGbVROZW4tZFphQjNtRmp4WWc?oc=5\" target=\"_blank\">BioWare ju\u017c sko\u0144czy\u0142o si\u0119 paliwo. Nowy Dragon Age przegrywa z gr\u0105 indie wydan\u0105 10 lat temu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSUNQR2VPN0s3WFZiNG1GZjdNVlNvRjFCVndSa24wSkN0S29tNVNscUhyaGtoaEpxZWdySHNVVU1tQ2RXWEVhOUFnUTZVcVJOOU1Mam9OckUxWjhST2twU3Y2OVE2ZTZsTnE3aFI2LXlGMzF1aVRaUTNTaDZ0aDBmRjRHMTNVVWJ0XzBOMjJuV0Rja2tnYUlDT2xiWnBIYzljRDVxdGkwcTZkSjQyLXkxYWt3ckJRLXNQU3NPZjd2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brakuje ci mroku w Dragon Age: The Veilguard? Gracze stworzyli mody usuwaj\u0105ce bajkowe po\u015bwiaty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https", "id": 1467060, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQQU81NzF5dHlXQl9PbXJNRTBfWHhudDRxejRGVEh2OXRkZEJaR28zNWloODNnRjljOHVJazVDajNJN016MG1nMjh4Q2Job0N0aHlHZ0xHdVJvV0FnaTN1bkppeGg0QUtybXV0WHJtaWhsemFCUnA4dnM2Rl9KZlh1dzkzbWVNc0lBRV9OTXBYX1VPeDZudTlzNzNVWW1lc01URVczUW5mMElEN3JJcFVFbnJGbVROZW4tZFphQjNtRmp4WWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BioWare ju\u017c sko\u0144czy\u0142o si\u0119 paliwo. Nowy Dragon Age przegrywa z gr\u0105 indie wydan\u0105 10 lat temu - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:43:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU04yUlRTU0NhV25odjlJX25mZS0wMDFINWtmMFFPS3V0ZWZTMmF2UkI1UXpPd0RiVlh5aGxoc24tQndJMmJpckxEcUhvUU1mdmxzdkg4NUNVUWR4bFBWcDE3VFFXR1VtSmpacGZSZVBxUFZNUTVnd2Z1UnpFbllDakRneXNpOU8zcXhaWHVQdFpFYXNBdUJMT0tWQmppN2VUOTh1VmZSVnVVNzhu?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Jest reakcja prezydenta Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOOFFaUmlFTlJXeWpFVnN0U003YW9nVDRRMXR3aTlEZU5YMGVzWWtvcThDaGdITURWdmF4RGwzeXlfY1UtRWNMcDhWY1l5Ymh1dURlSS1wSmRYZU9iSTBWS1Fwam5id0RoTTZZNFlCOUJMeWZ2Q2VMMkFjOFp4Q0ItY3ExM2pkZmkyWEtLNkhKMDhnOGJzd0pobDNacG96UWM1cUpVaTdseDYwTkNWZ1FCRk1uMWduMVZMRklhNHpDQXE5cFdfWkxVZFlMUE1IUDhGdUNtYXA0QnY5NTA?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Reaguje prezydent Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxN", "id": 1462685, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU04yUlRTU0NhV25odjlJX25mZS0wMDFINWtmMFFPS3V0ZWZTMmF2UkI1UXpPd0RiVlh5aGxoc24tQndJMmJpckxEcUhvUU1mdmxzdkg4NUNVUWR4bFBWcDE3VFFXR1VtSmpacGZSZVBxUFZNUTVnd2Z1UnpFbllDakRneXNpOU8zcXhaWHVQdFpFYXNBdUJMT0tWQmppN2VUOTh1VmZSVnVVNzhu?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Jest reakcja prezydenta Andrzeja Dudy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:35:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUko3SVU0WXV2ZzZJWUxWRFAzZDdwVjJpOE5VaTlKZ2luNTZpZENtRkRBZFRqWUp0aGF3dGJ5bnhvUXFYZVZORVJ3WWgwa2VLbzd3WEZsbmtyWjU4Y2tiMklQNHE0bGwzZFZyQU4yY3FvWl84Y3dwQkFwWnQ0dzRWX1RselNRdWlWMXQ3bEprSjc2am9kd3pudjBZWTVfVUF5RU16bzRITVNVU0lmUUIxOGV1ZU12dmxUMlJUZnBJdzc0WVM0bDgtTzNLVTDSAcsBQVVfeXFMUDdLaDJ1a1F2MURKM0l1enRyZWx5UXNyeUp2SVFrc091dkl2U3NyY1Q5ZTNfajBMWVpFdkpFTWVlMzJUUHQtWUpKemFGUlgxSENtTFR1WUV6V3pDT2hBNXhaRFhReVpQV0NmMl9NcVRZYXZ1ckR3LTBDX0g4cm5rckFVUzg5aHExSHVpZXdnajlidGJ4Tkp0VnRUY2xwa2ZybkdvdnRZcEhzZGJ2ejZjcGRhZlM2dUhGcWxzTm1ZSURWSW5QNkhxTVpTZjg?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa Macieja Peli. Tak skomentowa\u0142 wyst\u0119p Kaczorowskiej u Wojew\u00f3dzkiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNenQ4eUlJRVZtWmZKQkdjVS1rN3BZLU5LSm1KYkI4bFJPVzIxOTBvd09wZ0Y3RTM5QUVoNVdnSXZwYW9DNkE1TElfaU9yQUdrNTl5eUpvUEhaNmNJZHpWWVZQRFVUUUhyTVVocjJ1TFM0c1hJbEdEMWlMYmlZNTNVTT", "id": 1466290, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUko3SVU0WXV2ZzZJWUxWRFAzZDdwVjJpOE5VaTlKZ2luNTZpZENtRkRBZFRqWUp0aGF3dGJ5bnhvUXFYZVZORVJ3WWgwa2VLbzd3WEZsbmtyWjU4Y2tiMklQNHE0bGwzZFZyQU4yY3FvWl84Y3dwQkFwWnQ0dzRWX1RselNRdWlWMXQ3bEprSjc2am9kd3pudjBZWTVfVUF5RU16bzRITVNVU0lmUUIxOGV1ZU12dmxUMlJUZnBJdzc0WVM0bDgtTzNLVTDSAcsBQVVfeXFMUDdLaDJ1a1F2MURKM0l1enRyZWx5UXNyeUp2SVFrc091dkl2U3NyY1Q5ZTNfajBMWVpFdkpFTWVlMzJUUHQtWUpKemFGUlgxSENtTFR1WUV6V3pDT2hBNXhaRFhReVpQV0NmMl9NcVRZYXZ1ckR3LTBDX0g4cm5rckFVUzg5aHExSHVpZXdnajlidGJ4Tkp0VnRUY2xwa2ZybkdvdnRZcEhzZGJ2ejZjcGRhZlM2dUhGcWxzTm1ZSURWSW5QNkhxTVpTZjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Macieja Peli. Tak skomentowa\u0142 wyst\u0119p Kaczorowskiej u Wojew\u00f3dzkiego - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSGVnTTk4QjJiMDZRRGhuWWxMM1BjMWpOR3NHcF9nTGVaV2RvMlR6WE1LWnJ5dllIczJoRzcxbkE1b0Z5Rng1RHI1LVNnelI4SnhueUxtUXpsQkRVTG54UUVKQXNTTG9hM0NEZEJ5bUlZbUxVd3BSV0NKYnFhTFJDVVl2YWxZMjRSUDlob3VzSkszalZEUzFOTFhiSUdxZmVPR3BsRDdRbGt5UU03eXlKYnVCY0wxUXEz0gG3AUFVX3lxTE1rdjRXaG1iWF83OWdMVEtEcnBfbjB2M3QxWklKZmdybkwxdG1tc2NLTFZVeGlUbzdmbm5kckt0dzFSZnRKTm9oRi1RUzRxeE9idGJXQ3g3Z3YwSUQ4TjkyZFdhSk1YWkpOSnpOQTV0Z1hmSHZfcjdtQkdlLTNNSWROckdZOG5NVDgtbm9hdXZ0bWtjcU9kTGpRZFVwRXRjX2kzVkxjVm5JN3dSV21PYnFidTBhLTFtNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wygrywa Trump i wygrywa Musk. Miliarder postawi\u0142 na w\u0142a\u015bciwego zawodnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa2hzMnIyTV9CSWdzNGo3SGxJNVpuTDFyZmRtRC14czdsQmZmckNINmEtREZtTHpsVHc3OEVkcnlCNDZIdTdQQUtyVjZKUnNiRThGVWpXbGFzODJhUUdEeDc4MTc5VHpKamEyTnZGV2EzX0VUX2lWaW1Ka0luMy1TbS11U0pZbTIzOUFLMmxleDlUdGJSOTFRdF9NMVgyMFNnbE01TUstVDByS2liT", "id": 1463386, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSGVnTTk4QjJiMDZRRGhuWWxMM1BjMWpOR3NHcF9nTGVaV2RvMlR6WE1LWnJ5dllIczJoRzcxbkE1b0Z5Rng1RHI1LVNnelI4SnhueUxtUXpsQkRVTG54UUVKQXNTTG9hM0NEZEJ5bUlZbUxVd3BSV0NKYnFhTFJDVVl2YWxZMjRSUDlob3VzSkszalZEUzFOTFhiSUdxZmVPR3BsRDdRbGt5UU03eXlKYnVCY0wxUXEz0gG3AUFVX3lxTE1rdjRXaG1iWF83OWdMVEtEcnBfbjB2M3QxWklKZmdybkwxdG1tc2NLTFZVeGlUbzdmbm5kckt0dzFSZnRKTm9oRi1RUzRxeE9idGJXQ3g3Z3YwSUQ4TjkyZFdhSk1YWkpOSnpOQTV0Z1hmSHZfcjdtQkdlLTNNSWROckdZOG5NVDgtbm9hdXZ0bWtjcU9kTGpRZFVwRXRjX2kzVkxjVm5JN3dSV21PYnFidTBhLTFtNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygrywa Trump i wygrywa Musk. Miliarder postawi\u0142 na w\u0142a\u015bciwego zawodnika - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:27:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVDdvemFRcko0OFJIR2tXNnFSVDdsOVpGdUp1eGNHOTBaSEFzX3dONEtmOUkxWjNaTGVFMU9ieG14MGp4eGJxSzY0c3pzWS1RWUYySC1tMlV4aGhkVnBud25mS0lJY2dEdEpDYVVrUTNPY0wwaEY0NEpEMDgwQnRfdUkxaE80bXMzcVQ5R1lXSXNnN0pvcHVLWWxyRDl4cFkwX3N6VnlMSldua1ZwaEFpN0g3Zjd1dEQtSUpWazJ0NA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump wraca do Bia\u0142ego Domu. Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 polityka zagraniczna USA po wyborach? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcHJxNTZOWGg3S3BnT09YcExZTzJNOGZ0dGJTUTV0aEFHUXFBWU82N2Z5NlJjQS1NRzhGMWpnNkoxX0RnWjFmSTBKMHp6Zzl3d0lTUlRyc2ZtVjJxdlltaHFYNG5uM3RBelN3MlN2THdBdW1NdWVQRHFyb0lmNVJuNkJXSmZlYWk5TF9ZRVZSbGxZeTFsZDdiWmY2bHQxQmk3VHBBMlNzWElsRm8?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Niepok\u00f3j elit w Niemczech. \"Trump zwr\u00f3ci si\u0119 ku innym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUx", "id": 1463382, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVDdvemFRcko0OFJIR2tXNnFSVDdsOVpGdUp1eGNHOTBaSEFzX3dONEtmOUkxWjNaTGVFMU9ieG14MGp4eGJxSzY0c3pzWS1RWUYySC1tMlV4aGhkVnBud25mS0lJY2dEdEpDYVVrUTNPY0wwaEY0NEpEMDgwQnRfdUkxaE80bXMzcVQ5R1lXSXNnN0pvcHVLWWxyRDl4cFkwX3N6VnlMSldua1ZwaEFpN0g3Zjd1dEQtSUpWazJ0NA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wraca do Bia\u0142ego Domu. Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 polityka zagraniczna USA po wyborach? [OPINIA] - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOblFyOWlnQzZTbHRrOVhvZ2RWbGQwNk1PN3FrXzk2d2ZuLVpmYlEwOE4tczcxRUNkSzNQaEQ0eS1KeHU2QU9PTWFZWmJNbDlRdVVWalpWNDdydHY2NS1aUHVEZDdEemhlUDJkdWdSSlJrOXpraVhGWHdGSzdxZEpQTmlERktpTkI0bmY2b0ZkNThVNWdyZmRLR2d6ZTRHRElpT0hHcy1TZUJUajl4ak9ZcjQ0Ty1zd21ldWpzQXNNOUR2ZkkyTE9Rc2xZWUxkSUVUVW9wRWxOZkozaV9DaGVucVFDSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Racewicz reaguje na wyniki wybor\u00f3w w USA. \"Strze\u017c si\u0119, Polsko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNcFU5XzV0dm1BQ2haekQtV3RGTVpwQW9Pa3VSak1QWjBEcEJyQTZsUm9CcUV2ZlAtbi1vR1dxTDY2YndpWGlWeEg4VHhBa29EWnE3dWhLVFhKeWFrMF8wNnIyc0xtVGtfVURETDk0LS1EUnFBUV9yVFhUWXNWUEFOM0JKNlExXzk0UVhEUXBYSzMxUFdGTklWbFo5dzhOUkFZT3BqNzFpNA?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Krupa o nastrojach w USA. \"Nie mo\u017cesz si\u0119 wypowiedzie\u0107, bo ludzie zaraz oceniaj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1462694, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOblFyOWlnQzZTbHRrOVhvZ2RWbGQwNk1PN3FrXzk2d2ZuLVpmYlEwOE4tczcxRUNkSzNQaEQ0eS1KeHU2QU9PTWFZWmJNbDlRdVVWalpWNDdydHY2NS1aUHVEZDdEemhlUDJkdWdSSlJrOXpraVhGWHdGSzdxZEpQTmlERktpTkI0bmY2b0ZkNThVNWdyZmRLR2d6ZTRHRElpT0hHcy1TZUJUajl4ak9ZcjQ0Ty1zd21ldWpzQXNNOUR2ZkkyTE9Rc2xZWUxkSUVUVW9wRWxOZkozaV9DaGVucVFDSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Racewicz reaguje na wyniki wybor\u00f3w w USA. \"Strze\u017c si\u0119, Polsko\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:21:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVGF4RkU5VE1LUDNFRDkzSThnbjd4cnNDekdyel9KSjJLYzdhbkpEUUwyTER5SVJXVk85NTEyTEFybHFWS1dpQW1JOUx0VnNnckw4TjlBWWpPTC1TOXNDNkNfMVU2S3c1bk5JV2dmNEZXUTA2NFMtYjQ0VFlINGNpYzJmZmRDbGhhOGFSYjI3NWxaaUZ0NHdMV0tIOGswRV9BLWJ3bnF3?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wygrywa. Pytaj\u0105, czy Melania wr\u00f3ci do Bia\u0142ego Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNRGtCb0JFZ0F6X1F6bkF4cTN4THZ6YlFrUG5tZ2FHaTVtczdmVE9aYUtMNWdZamxUVWVPd1JlTTY3eFdTaVNDNUpMWURCWHg4c0F5SmplSVVNMVJsOWJvT0hsNm5uOG0tVzNJX0w3TWRIMWsyNzdVNGcyNG9ySVItTTNiN3NQR2pFbUhHVWRCQnV6YktWWjdhbWdldzJ5cDNSTGFoUVBfMUh5U2VWS0dtaXlfOEV5NzNrbnNhWWpfZnJJbDdZcldrS0UwTkdyV3dXWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert od mowy cia\u0142a o zachowaniu Melanii Trump. To zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNdWdabkdGRG5TWWFr", "id": 1464573, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVGF4RkU5VE1LUDNFRDkzSThnbjd4cnNDekdyel9KSjJLYzdhbkpEUUwyTER5SVJXVk85NTEyTEFybHFWS1dpQW1JOUx0VnNnckw4TjlBWWpPTC1TOXNDNkNfMVU2S3c1bk5JV2dmNEZXUTA2NFMtYjQ0VFlINGNpYzJmZmRDbGhhOGFSYjI3NWxaaUZ0NHdMV0tIOGswRV9BLWJ3bnF3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wygrywa. Pytaj\u0105, czy Melania wr\u00f3ci do Bia\u0142ego Domu - Onet Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVklVVmFJWTZLYm9Edjg0UlZ4RmhMUG5oaGtSVms4eExYbWdKZ2hpWDU0MWVrYnJ3Y0RkdDJxQnpJdzkwcTVtdmlWU04zM011SkRHZ3otc25vYk90bDV0SFQ4VUV1VElGaFJVWi03alFwRnBUam5KZXZqTDd3eGpVRGhCb0dzNlBZTjRHRjNhVzBLODY5TU5pU2FkMXUxNThoMFRNV29jWGVWdzhXWFhJeUFOekhtd0dhb1BBYmpxYlJ0WFHSAcIBQVVfeXFMUGZfbUE2blB2V3F4cngwM28wbzd5VEJtdndLSlNpb2hCS0NqMFhqTWdHZ0ZRTER4RmlEWkp2NEVtTlE2WEIwRVYyUG9hUG14cEdiTmpFTDdxMkdWMFpJc3JQRGtXcXQ3M2RMbTBSRG44WG1RWTZuOUkwZUVOZkJlc3Y2a1JYWVoyZl9NREJXZXV3UGdldkFtNWJBZ1ZDMExhNE1DdTZZMGlUVEdJNjR5X2VocE5LQTYwX0lSTEFDQ2pOZEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest pierwszy g\u0142os z Rosji po wyborach w USA. Miedwiediew: Trump ma cech\u0119, kt\u00f3ra jest dla nas przydatna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOZFBMNlhBbERULTV0ak9aeGlNNHN5TV9LZnljZHdPbWdyaGk0V2FVMWlDLUhXWnpGUUxOZFNhcFRfN3FvMWdiT0toS3dVV2JmMHJENzNSaUUzVDRLWEh5R3hMa18zM3ZmRC1JV1NLR1o5RkNua3VjNGd", "id": 1462455, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNVklVVmFJWTZLYm9Edjg0UlZ4RmhMUG5oaGtSVms4eExYbWdKZ2hpWDU0MWVrYnJ3Y0RkdDJxQnpJdzkwcTVtdmlWU04zM011SkRHZ3otc25vYk90bDV0SFQ4VUV1VElGaFJVWi03alFwRnBUam5KZXZqTDd3eGpVRGhCb0dzNlBZTjRHRjNhVzBLODY5TU5pU2FkMXUxNThoMFRNV29jWGVWdzhXWFhJeUFOekhtd0dhb1BBYmpxYlJ0WFHSAcIBQVVfeXFMUGZfbUE2blB2V3F4cngwM28wbzd5VEJtdndLSlNpb2hCS0NqMFhqTWdHZ0ZRTER4RmlEWkp2NEVtTlE2WEIwRVYyUG9hUG14cEdiTmpFTDdxMkdWMFpJc3JQRGtXcXQ3M2RMbTBSRG44WG1RWTZuOUkwZUVOZkJlc3Y2a1JYWVoyZl9NREJXZXV3UGdldkFtNWJBZ1ZDMExhNE1DdTZZMGlUVEdJNjR5X2VocE5LQTYwX0lSTEFDQ2pOZEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest pierwszy g\u0142os z Rosji po wyborach w USA. Miedwiediew: Trump ma cech\u0119, kt\u00f3ra jest dla nas przydatna - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:10:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQRXFCZ3BCVjA4Yi1JUnZCeVdLaEEzZEx1NFVNWWpldFZHOFVTbXBiZjlKMzlnZVhJTGxWeHJFcTI2NFVXZFhfVDRFNjNOZzYxejZqcV9YUHhVcTlUa0s3WDJPa2hyLUdkM3ZIREdlLVBIbkpPWE9JanVCaEdsd2tSN2stQ1ptZ3JnR3czenJaWGl2a05QdUI2N0lBWG1tbUR6TndDZEVtc3NsX1RQSnlpVmMzR25NbkQtNHFXeVZrSDVSaUstZ0NTTWtn?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski skomentowa\u0142 wyniki Donalda Trumpa. Tak widzi relacje Polska-USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZGh6M2dfNFNfVHpsZ2ZCWHFRd2R0a0llZEhWcW9rc0VLT19OekN3Vk0tSFF4NVV3Q1JoZDhZZ25iY2Q2c0JNa2RWemlEZVVGSjVpX1o3OGZva0pOdVVmNmdxajdWUmpjc18ydWtjRVlzdl9walBaTXlQVVE0dHZMNnpWdjVJRmdJMU8yRzM2dURuZW9hNHhNNW5NT1BZb1EyTW9vOV9JWW5HS1FwSWYwV2Rn?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski o relacjach Polski z USA. \"Trump nie b\u0119dzie mia\u0142 wyj\u015bcia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1462452, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQRXFCZ3BCVjA4Yi1JUnZCeVdLaEEzZEx1NFVNWWpldFZHOFVTbXBiZjlKMzlnZVhJTGxWeHJFcTI2NFVXZFhfVDRFNjNOZzYxejZqcV9YUHhVcTlUa0s3WDJPa2hyLUdkM3ZIREdlLVBIbkpPWE9JanVCaEdsd2tSN2stQ1ptZ3JnR3czenJaWGl2a05QdUI2N0lBWG1tbUR6TndDZEVtc3NsX1RQSnlpVmMzR25NbkQtNHFXeVZrSDVSaUstZ0NTTWtn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski skomentowa\u0142 wyniki Donalda Trumpa. Tak widzi relacje Polska-USA - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSmR4RUNORlZfQmlfUmtCT0xHX0ZNT3dWVHJxNUxwejFocWVySlcyYXUwc0xhal95M0QySUlvQVg1cUY0bXhuNi1IMlBTWjJZaVNMLW1HbmotanlWOTBDVFlOSDNPMnhxUzZodElXXzFkcmtkcF9OT1BlM0oxeFFzS012VjVZRVYtY2RvM19QMFc5WVkwako0TVJkVGJmdlRpc1Nwb3lHQWQtem9BM1NlRmJVQ2xMUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy powinni kupowa\u0107 teraz z\u0142oto i dolary? Ekonomista kre\u015bli dwa scenariusze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWlM1UmJ6YlUtUEVqWVVYbTM5T0E3SFhUU3dacTRmdW9sUE1nay1RMGxuWjd6a1E3Q0M4clVtWFJpVHJMTllHT2k4aUlqX05vVXBWS0N3YV92ZU04czhyS1Y5aXpCZzdWN0RUcEt2aGhsZjJvWGlQWW1JV2EzTjU5Nm5NVFd5eUN2R0dkX3JRM0VzakxTUDFITFpCZU4ta2U0RnBobmxPVWt1MGtkbUdDbEdQdllyMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Ropa zn\u00f3w dro\u017ceje. To skutek kolejnych op\u00f3\u017anie\u0144 w planach OPEC+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNR3hhYXVFVnNoTEtVMHZRWldpb", "id": 1464967, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPSmR4RUNORlZfQmlfUmtCT0xHX0ZNT3dWVHJxNUxwejFocWVySlcyYXUwc0xhal95M0QySUlvQVg1cUY0bXhuNi1IMlBTWjJZaVNMLW1HbmotanlWOTBDVFlOSDNPMnhxUzZodElXXzFkcmtkcF9OT1BlM0oxeFFzS012VjVZRVYtY2RvM19QMFc5WVkwako0TVJkVGJmdlRpc1Nwb3lHQWQtem9BM1NlRmJVQ2xMUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy powinni kupowa\u0107 teraz z\u0142oto i dolary? Ekonomista kre\u015bli dwa scenariusze - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:06:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOSHc2a3JUZzVJay1wMUh5OGFuQmp4blhnaHhqSGc4bEtqUVRqaWppUWNRMUEzYVdUVi1QcmlHS2xBVVZuWHlrU0FPbjdhSm5YaXE0ZXZrY0dJeHhXZUNPR1IwU2VJOWd6Z3ZTd3JjSlVaWHl5bVlZVnFoU0Z6czhhbmI3TTB5S2ZQUUVtLVJPS2lUU292?oc=5\" target=\"_blank\">Trump triumfuje. Jest pierwszy komentarz z Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNRkgwOG15b3lBdnRJQWJqamxqMU9XY0pqYWZPLUszNjlWLW0tN1ZTWXJvSzAzbVV6dUVzX3FlZUpLS081bVNuV2N1WjQzcl8zN0RkTUkwU0JwQmwxQUYyR1BDelBJbDFGMnhhTXI3VzV1Uk5Fa3ZvUkh2a2dfQWUxQUhiaW5qYzFsd3V2eE14aDlmMkNXVVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Amerykanie marz\u0105 o rosyjskim modelu wybor\u00f3w\". Kremlowscy propagandy\u015bci przebili skal\u0119 absurdu. Komentuj\u0119 kampani\u0119 wyborcz\u0105 w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNWDViV1h0OHoyQnZ1bXo1bDFVdUQ4RFhNNUpYQWtVR2dyYk9LRVJIWlRLbGNzX1E3", "id": 1463380, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOSHc2a3JUZzVJay1wMUh5OGFuQmp4blhnaHhqSGc4bEtqUVRqaWppUWNRMUEzYVdUVi1QcmlHS2xBVVZuWHlrU0FPbjdhSm5YaXE0ZXZrY0dJeHhXZUNPR1IwU2VJOWd6Z3ZTd3JjSlVaWHl5bVlZVnFoU0Z6czhhbmI3TTB5S2ZQUUVtLVJPS2lUU292?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump triumfuje. Jest pierwszy komentarz z Rosji - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVzFVc0hzZzlnWldHTl9jUGk3NllleGZyVHpYZnpIT3FyNmNKZ3dHOTlabTBXOGZSOENqek9rYnIyekpyN1pJV3ZGOWRVd2VBYnphS29QcEt6eHMyOGRsVXJwTDBCWW5kX0JZT0c0LUZBOVdDMGdYa0NBS3NTTlkyQ3hqcFo3R0Vocm03enZqT24?oc=5\" target=\"_blank\">Bilans \u017c\u00f3\u0142tych kartek pi\u0142karzy Legii w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNN0JYNzVGTHBwc1l5aW1HYTVvczlrQnNRbjNIWUkwNVdVeUREYmZIa3R3bjNCWFc2TFprdElVOVg0eTU0cmlSdU5DbS1BdFltWUtDS0N0WjVfTGJIeHhqVkt6bDZJeFJXY3hDYVZHaU11Y0Rwbm1ua0tobDE2ZTNYU2ZscEpXVWNJQjVLbUp6TmdRaExOUmU1SHNNU09OdDJUSDRiU0RwamtvNDJJeUpHYjY0Z2FINTAya0J6bkotTTAwSkxqNW1xdw?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruski re\u017cim si\u0119 boi. Ta decyzja to nie przypadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWXJxb1pwWTFzYS1SWUF1OEtmOUNvVWVCWlB2ZXZ5eW1hR0s2d3NQbGNQcnBxc0ZRaHZ5M", "id": 1464161, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVzFVc0hzZzlnWldHTl9jUGk3NllleGZyVHpYZnpIT3FyNmNKZ3dHOTlabTBXOGZSOENqek9rYnIyekpyN1pJV3ZGOWRVd2VBYnphS29QcEt6eHMyOGRsVXJwTDBCWW5kX0JZT0c0LUZBOVdDMGdYa0NBS3NTTlkyQ3hqcFo3R0Vocm03enZqT24?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilans \u017c\u00f3\u0142tych kartek pi\u0142karzy Legii w Lidze Konferencji - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPampHMGY3emxabmFoVVBBckhuc1lTU0JkREo0M0lXN3FMYTZKYV9zVUtWblotNmtMcFh0VVdTYVJQdG5LRU5nWW5hNVpNOHVuc3cyU1V2Qld4MGZhZFpWbXI1S3FJRUF2WUozVXYySnhLcVh0YmRyUW15M0xhUkE2QU9OOTl5R0dmemdPczdtVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnice maj\u0105tku Donalda Trumpa. Wr\u00f3ci\u0142 do ekskluzywnego klubu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNVzdCVUNOUkl6amo0UHlRQTFZMjhXRTNrQkN3TjhxRFc3WXYya0NTZ2laUE14WkJMMmI3WjhabzFtSFQ0QXloUEU1clI2dHg1N1IxWlpmaHcwa05sbmhKU0pBeE9oZ250VjFRc25tWnBHZ2pJSERWM3hKRF9nbmttSg?oc=5\" target=\"_blank\">Zrozumie\u0107 wyborc\u00f3w Trumpa [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNY3hmdUM4XzhRdlhydURXSzlDelMzYVpGMW05aTVLc0J6V1owbXdxX3lsU1ZjYzdLWUZ0bHJmQ3U4emtPN0tvM2Y2dDM3SXFiSmN5aWxuN1ZuQl8xRmZ1RXNxdk9pVkdROF9IUE9Zb3NSMGVuRDNTdDRoRVIyRGZabHFZVVY0N0EwTGFQNmpJeE1ZRHpJU", "id": 1463002, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPampHMGY3emxabmFoVVBBckhuc1lTU0JkREo0M0lXN3FMYTZKYV9zVUtWblotNmtMcFh0VVdTYVJQdG5LRU5nWW5hNVpNOHVuc3cyU1V2Qld4MGZhZFpWbXI1S3FJRUF2WUozVXYySnhLcVh0YmRyUW15M0xhUkE2QU9OOTl5R0dmemdPczdtVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnice maj\u0105tku Donalda Trumpa. Wr\u00f3ci\u0142 do ekskluzywnego klubu - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:54:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQb0tkSXR1RDNkSXlFNVh5dDZzMU5wMXZOdVJrMm84RnFRUTQ3bFBYZ3RwYjkxNzVTbF9NYTBlUFVWU3Z2eDFDS1JzY0RreFBSWXgzVUpsSUpSRUtCeXM0c2VGeFpSeko3eUJ0LTJWYWJ6VEhNOWFjd3Nid2hWUVBuWGYwOHFES3NhWjV0UmVCWjFhYm9keHN6TDY4aGphaWJudG1yQTBtQWtkMUJrTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Obserwuje wybory w Nowym Jorku. \"Nigdy nie widzia\u0142em takiej nienawi\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUm1TbnBmM1doLVVicWVndHRHWEZvRWJybm9JbWhIU21QNF80ZlBhcDZrMlprN3otd2dsY243WmU1Qlp6YTNZYkxwcWNPVElpLUhJR1NtX2pCZkZJN09mMVV5WG9KMzQ0ODJ0WmRoUzRMT3RXOEJTN21mdXhBaTdsVzZ3bE1WZWl2VmdVNTA5a1BINTBfSHNFb2lrSHk2YmI4T0E4aGlDTWFSQXNRRHNzUTlIaTB2aUVIVTlfZThSbkE5Vk9wSERaR2ZB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Waszyngton przygotowany, jak na wojn\u0119\". Amerykanie w \"strachu\" decyduj\u0105 o \"przysz\u0142o\u015bci narodu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1463003, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQb0tkSXR1RDNkSXlFNVh5dDZzMU5wMXZOdVJrMm84RnFRUTQ3bFBYZ3RwYjkxNzVTbF9NYTBlUFVWU3Z2eDFDS1JzY0RreFBSWXgzVUpsSUpSRUtCeXM0c2VGeFpSeko3eUJ0LTJWYWJ6VEhNOWFjd3Nid2hWUVBuWGYwOHFES3NhWjV0UmVCWjFhYm9keHN6TDY4aGphaWJudG1yQTBtQWtkMUJrTkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obserwuje wybory w Nowym Jorku. \"Nigdy nie widzia\u0142em takiej nienawi\u015bci\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:39:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRFhBcHlMS0pUbWhwZWtuTlhfVkJHMWdmb1gzVXBmZGsxYXRKMGhEZjZidzBlZm9tRXBFVWhuSmJjekJhQmtsRFlJaUpkWUVRZzdtRXRyNGJ3ZTJZVjBGUTB6MElVMFZvRTk2TUFiLWd2TXh1c2ZUS1dIaTRsTW1XWnFUWGI2bndsOGdDNVdLV01iellRcm1Ga1B4OXBYUGZYVURLWnNLZHdxZWJwZGJjOTlZdw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump na ostatniej prostej do Bia\u0142ego Domu [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNN0JsX0szUko4bFp1ajJ5dG1XOTZsZy0tWTAwZzU0YnVpWDNVZHlSSXE4V0pqT1U4QnRVS2VMSU1Mc1VmcGd3dTlqdWN0MzQ0QW1xdXZXelJ6ZEpXSkdBangxcVhuYXYzWktLYjUwS1lCWnNyNDg5QVZDT2FDTlB1Y2Z5cDdVQ3U3SUYwQ0t5TTBnckJWM0g5VWVpVTd1QUVRMVpqeDd2Tmx2cEs4TXo5cHUxRmVlVUFfYWQ4NWFBNm5kVm9nYXI2VnZrMTQwd1Nmb1pWVmtaWkczejg?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Najnowsze dane, Trump triumfuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV", "id": 1462449, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRFhBcHlMS0pUbWhwZWtuTlhfVkJHMWdmb1gzVXBmZGsxYXRKMGhEZjZidzBlZm9tRXBFVWhuSmJjekJhQmtsRFlJaUpkWUVRZzdtRXRyNGJ3ZTJZVjBGUTB6MElVMFZvRTk2TUFiLWd2TXh1c2ZUS1dIaTRsTW1XWnFUWGI2bndsOGdDNVdLV01iellRcm1Ga1B4OXBYUGZYVURLWnNLZHdxZWJwZGJjOTlZdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump na ostatniej prostej do Bia\u0142ego Domu [RELACJA] - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:39:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeDRKYlVMMElfeHdVZHd3aWtTUEVtRVp3V2JUc3BPamU5WmlrNUszcnEwamVwMXNnR3JwY0VldmozNVJsUGthTkhoUTEzbmQ2MkZManhlQmtWRS1hd1Y2NkwxdXMtQzNsTDFNTXJmWGlDbmFlNjRkbXRfa0E5eUJjbFNNcVc3eXpMc2JDQ01EOHZiNWNwSkpFTnFpblZpQU9zc1d4enFqU3JhUVNGNmlnTng4LXpFT0oxbmJHQ1AxeDNYZw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osowali na Joego Bidena, teraz g\u0142osuj\u0105 na Donalda Trumpa. Najwi\u0119ksza zmiana nast\u0105pi\u0142a w\u015br\u00f3d jednej grupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQbS1iUlM2cUMtY01vYkpNWjBDSmxYTWo2M2pmMzM5VlppWTZBNVdBLURhYm9JcF96R3VGc2lWMExUdDBSZFExUjQyQkd0d1lNdHZlRk92aVZRdnJyRm51NFFvWnVIWWxDakhEZC14clVGOTBraUtTNXJqOEVlNHJHb2ZYZDZHdzFMMmJkZVVsZ2YxcnVsYTJ2UGtUMTBfZU5ibzNQRmRGTE1wZndhdnM2UXdIZ2RsLWUwUndnNzg1THRPWUdkWDQ0ZGtOa2M?oc=5\" target=\"_blank\">J\u0119drzej Bielecki: Donald Trump zdobywa przewag\u0119, czarne chmury zbieraj\u0105 si\u0119 nad Kamal\u0105 Harris</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\"", "id": 1462454, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOeDRKYlVMMElfeHdVZHd3aWtTUEVtRVp3V2JUc3BPamU5WmlrNUszcnEwamVwMXNnR3JwY0VldmozNVJsUGthTkhoUTEzbmQ2MkZManhlQmtWRS1hd1Y2NkwxdXMtQzNsTDFNTXJmWGlDbmFlNjRkbXRfa0E5eUJjbFNNcVc3eXpMc2JDQ01EOHZiNWNwSkpFTnFpblZpQU9zc1d4enFqU3JhUVNGNmlnTng4LXpFT0oxbmJHQ1AxeDNYZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142osowali na Joego Bidena, teraz g\u0142osuj\u0105 na Donalda Trumpa. Najwi\u0119ksza zmiana nast\u0105pi\u0142a w\u015br\u00f3d jednej grupy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:38:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPN1lPRS15Y2xGWE1keHF0SmVET1hWSGZVUVB4d3ZnSWpZcnBXSWp1U0Q3VE1BbU93a0RXVkxLMlVXZTc5elM4b3RURU5KMFJHSnRwZWhFLW5mUXltVVA2Q3l1MkIzb0JBSXg5R2hRMUlQMjc1VXJnRzNaU01TdUluYzc5cEw1enZtcS1OcEJpbVZvcmUydFNkOGYwbi1ZX0FPeEhxdS1UMml5eHFONVJaTnFwTzBUamV1UGc?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz W\u0119glarczyk: co musi zrobi\u0107 Europa, \u017ceby prze\u017cy\u0107 najbli\u017csze cztery lata [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQN3QxUmpmRE5WSzZqN0x5eXNjZVU0QTJRSFNpYUZNcjZxS25tZUFfRjlJdzNMUF9IOTdveWlrb3VJTTJ4WFNBU3dROUNQV2ZSMndPVVM2X2JuZjBBTXJIa2dRMmpMamZLR1NkYXBBYXVxdDZRUXRyNHplU1FUN2JKTmNoRnJ5cHJjdXZOYU9RTnVocmRta2x6Wm4yeFN4MDhs?oc=5\" target=\"_blank\">Rolf Nikel: Wybory w USA b\u0119d\u0105 punktem zwrotnym dla Europy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQc2haT0hpVVF1YTdpUW9oVENFZU55Sz", "id": 1462997, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPN1lPRS15Y2xGWE1keHF0SmVET1hWSGZVUVB4d3ZnSWpZcnBXSWp1U0Q3VE1BbU93a0RXVkxLMlVXZTc5elM4b3RURU5KMFJHSnRwZWhFLW5mUXltVVA2Q3l1MkIzb0JBSXg5R2hRMUlQMjc1VXJnRzNaU01TdUluYzc5cEw1enZtcS1OcEJpbVZvcmUydFNkOGYwbi1ZX0FPeEhxdS1UMml5eHFONVJaTnFwTzBUamV1UGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz W\u0119glarczyk: co musi zrobi\u0107 Europa, \u017ceby prze\u017cy\u0107 najbli\u017csze cztery lata [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:28:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRm5FZDNGTVdrT3lCaUxDTndvOFEtbGxPNTM0b1B4QXM4ZjFQQ0FzMlphM0ZRZTdTTXQwcjlSbWFDSXBOYW41NzZfU0RFTzEyQ3AyN1haS01LNldLVS13SzhGMFBPWXZJc05hRVlGeDU0NU9FWmdwV2Z1MjdYN0xGM0lQQzdCMHZWekpxcmxxYXhON19GY2drTXJFMzRMWG80bHIxcThEZGNyYXpaXzZoSV95RFRTT1E?oc=5\" target=\"_blank\">Viktor Orban skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w USA. Nie kry\u0142 zadowolenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPTmlzT1gwNUVzcng1UEU4Y0loaXBaaFh6U285Tl90cVdna1I2N3NsbFlzMjRpMEJnUEtNeGF1SGZMU2ZQQ3dkSzAwTmpCWmhWYXJUcG1tWUQ5bHhBNU9hR3p2aXFZdFdZMnJwd29RT2ZZOV9uOTg0SVpUTDdYRWhrUExyVF90ZEpBRTNwRVJCSXM2OTVDV1Fqdy1iMWJKUFBBVkUtYzl2SmlOeWtZVWxF?oc=5\" target=\"_blank\">Co W\u0142adimir Putin zrobi po wyborach w USA? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNbXlILTVDTy1ZX2U3WmhlaUNxQU", "id": 1462456, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPRm5FZDNGTVdrT3lCaUxDTndvOFEtbGxPNTM0b1B4QXM4ZjFQQ0FzMlphM0ZRZTdTTXQwcjlSbWFDSXBOYW41NzZfU0RFTzEyQ3AyN1haS01LNldLVS13SzhGMFBPWXZJc05hRVlGeDU0NU9FWmdwV2Z1MjdYN0xGM0lQQzdCMHZWekpxcmxxYXhON19GY2drTXJFMzRMWG80bHIxcThEZGNyYXpaXzZoSV95RFRTT1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w USA. Nie kry\u0142 zadowolenia - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:27:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPVjFrYUpuckh3WExrWXpzT0l6Um9HdmEzZHZaRkNGSVZDY0I3ZnRVcHJ6NHdoQk95ajloQUJjSVViejdrSmExekNCWWJnSk1aN1JJbjdpRWdtVFVhUERLM2E5bzE4OHU0Z1FzaGtEZExJS0k3ak5FbWlOdFI0WFZTbGp0REpIM2RRRHdhX2FYclNEdUJoMllMcUpONnc2RktXX1VBRDk5ME8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Odbi\u0142 si\u0119 jak pi\u0142ka\". Turcy zgin\u0119li w czo\u0142owym zderzeniu z tirem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQaTR2Yml2TXQ0UDRoUzJVSHVqemFza2pLQnVrXzEzb1FGbTB3dGZlNVNFTGVyemc5OVFTeG11WTgyWGdBbkpzdVF4M0J2WVV1VkRPTm9xSVlNQl9KNXQ3MVVUbmJBVjhqeFZ2WnlnV0pRV1lGTDgybXFCWW1memNMREVsZzNJcUFzU19uVS1rdWxXdElxSy1mZXBLQzBOOXJPZkpRa9IBqAFBVV95cUxNUnhPRkJaLWJIQl9fR3J1bjBKOFEzTERjdE9xTk9MQUtkeHh4aTBIVXlxSktSV2dPUGJNRzU2d3lua2JxNGN6Nm9CWTJnOWhmZEd5VlZhbmVvamV5czJmOU1WUkFscnFZV29vbUh1em9tX1NJNkJwRnpUOVN3b3UtZXN4Wko4ZThSNXczNXJLMHVLWklOVlN4eWtqMUNLMlkwb2s0LVBObHM?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na krajowej \"11\"", "id": 1462688, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPVjFrYUpuckh3WExrWXpzT0l6Um9HdmEzZHZaRkNGSVZDY0I3ZnRVcHJ6NHdoQk95ajloQUJjSVViejdrSmExekNCWWJnSk1aN1JJbjdpRWdtVFVhUERLM2E5bzE4OHU0Z1FzaGtEZExJS0k3ak5FbWlOdFI0WFZTbGp0REpIM2RRRHdhX2FYclNEdUJoMllMcUpONnc2RktXX1VBRDk5ME8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Odbi\u0142 si\u0119 jak pi\u0142ka\". Turcy zgin\u0119li w czo\u0142owym zderzeniu z tirem - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:23:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNY1RvRU9DdkFlUnVONklWbW56UnhLV1hzLXp4bjZpa1lvWTlTWEh1SlJ0M2xzVUgyZE5OamJMaExuNDZhazQ2UlhIRV9qV3ptNVFyYUlJZkU2YXJWU3pqOS1WU0ppZ1NyY2JXZjdtR2JhUHRqbzdWZTloTUpoWGwwX2k5QjRqMUUzVnNqRE9wbzFZM1RSVzN3MTZxMjNEa3pyeklSczNjaGlQWll4MGtHWkVwRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Stan ostrzegawczy w energetyce. Operator wykorzysta rynek mocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Energia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNSEl6LUZuN1E5MFdfNG9HNnowcEJtUWhYSk1ycWN1NkNhYlhzODVkRURoQUJ0ZWxwVC1PTWR3T2ZlX0hfUUZJV0ZwdzIxZzk0M0VNYXVyRk91M1Q1WmFkczExSURxd09tU2lITURWM1BFQ2NUaWxjM3lvQ0R2UHNma1M2ZkplbkRPeC02Q0VJckpCTkxNVC1YYzRzb3hRUGtjMnBtVmNuUnczbVpaYzA3WE96SlB5M09pR2pHc3pLbHU4ZlN4UzYzaA?oc=5\" target=\"_blank\">Okresy przywo\u0142ania na rynku mocy na \u015brod\u0119 6 listopada 2024 r. bez wp\u0142ywu na odbiorc\u00f3w indywidualnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1463004, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNY1RvRU9DdkFlUnVONklWbW56UnhLV1hzLXp4bjZpa1lvWTlTWEh1SlJ0M2xzVUgyZE5OamJMaExuNDZhazQ2UlhIRV9qV3ptNVFyYUlJZkU2YXJWU3pqOS1WU0ppZ1NyY2JXZjdtR2JhUHRqbzdWZTloTUpoWGwwX2k5QjRqMUUzVnNqRE9wbzFZM1RSVzN3MTZxMjNEa3pyeklSczNjaGlQWll4MGtHWkVwRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan ostrzegawczy w energetyce. Operator wykorzysta rynek mocy - Rzeczpospolita - Energia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxORHZ4TV9VVTVLU2hDdVJHRF9pb2JwZ1FsZmJISlpxT2hvMGNXc0FuUC1UQzNPcG9lRVgwN3VBdi1BU2tPUHhpUFltd25sdDM5MmxnS3dHT09mbkZzU2NLVTg5WWllaU9ERUQ4NTNudEdWUWJtd1dRV3hEWS1jQjlSYkhLTzhBUDFtNXljOUZYR3RIWUZaWlFzZURFU3loUmJwcE9wWFpkRFJrWFJTUnNFbnFHQVFpbnVQVzRBN2R3c2x3bmlpeWdMTmd6d2RySnNOWmZoM0ttRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co musi si\u0119 sta\u0107, \u017ceby \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals? (SCENARIUSZE)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNdl9nYlROUUhDcVZKd1VITGFPRFJsVEZaSU5XX040LVJacUNwblUxdE4zOXVIRXJRN0k3N3RQYmYzSjFZUlZlLUU0bnhwUzB5dVhGdWFPREQzZExHdG9scG1lQUphY2lmOFpTUC1ZYVZvRzlBVkViQmZJemtRdC04bWZTVGFfZy00Yi1HVzJ1ejh1LUlYUENtTUJscWxmM01MQUNNMFItZTlHTENfVjh6NUlZY29lMUZJOHdxTllDVnZHdGVwMWo0aTRYM1NsNXBySHZMYk1hczRVYk9ReFZlanVJV2xiWDFJVTYtdTVnR29DaTFiSHpjXzFPNHE?oc=5\" target=\"_blank\">Starcie \u015awi\u0105tek z Pegul\u0105 to \"mecz ostatniej szansy\" dla Polki, ale ", "id": 1465836, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxORHZ4TV9VVTVLU2hDdVJHRF9pb2JwZ1FsZmJISlpxT2hvMGNXc0FuUC1UQzNPcG9lRVgwN3VBdi1BU2tPUHhpUFltd25sdDM5MmxnS3dHT09mbkZzU2NLVTg5WWllaU9ERUQ4NTNudEdWUWJtd1dRV3hEWS1jQjlSYkhLTzhBUDFtNXljOUZYR3RIWUZaWlFzZURFU3loUmJwcE9wWFpkRFJrWFJTUnNFbnFHQVFpbnVQVzRBN2R3c2x3bmlpeWdMTmd6d2RySnNOWmZoM0ttRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co musi si\u0119 sta\u0107, \u017ceby \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals? (SCENARIUSZE) - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:12:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxORDhrVHVGaURfX1ozYkUzR1A3UVVKT2NLNUl2bzB1LU9YYWNBV1kxT0VlbmVQcmZhLUk1MjBUNTlfeGRPQjQtam9nSURZMmhRR0dxck1vUjZzaVlpeVAwZmZXajVfOUpLZFo3ZEFUdmRqRWs1S000NVY5SVZjTVR3WVQteDN5QUM2OHJxOW9VMFhVTzRyclZSbjBTZWdUWjZtN21idUJGRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne zamieszanie wok\u00f3\u0142 PISF. Dyrektorka: \"Z\u0142o\u017cy\u0142am rezygnacj\u0119 w zastraszeniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPNC11Y0Y5c1pCRkNaVXpBQUhKVGVYQWduR0dGd0g4YzY5Vm1odWt4M0hSNi1zQnNEbkhRQjFxQTgwOUZQd2NYdTBuaFdyX25KbHNLRmNfM1RiZk5IVWEzNWw1M2MzOHRXdFJvVU5lYkdweHIwa3lSNnNvbXdQMkdtTlZEVnBSMEk0TjVsSjhfclpteUI0bE1salliUDBlc1VlVGk5eTllQXJhVGdpVzNOT3R1UEt0WG1hTkRESFZTLU9nWVk1VFByVzBKWlZMWWszV0xjbUJaeHBIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Odezwa Komitetu Honorowego Obchod\u00f3w Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci 11 Listopada w Wojew\u00f3dztwie Lubelskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"", "id": 1462451, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxORDhrVHVGaURfX1ozYkUzR1A3UVVKT2NLNUl2bzB1LU9YYWNBV1kxT0VlbmVQcmZhLUk1MjBUNTlfeGRPQjQtam9nSURZMmhRR0dxck1vUjZzaVlpeVAwZmZXajVfOUpLZFo3ZEFUdmRqRWs1S000NVY5SVZjTVR3WVQteDN5QUM2OHJxOW9VMFhVTzRyclZSbjBTZWdUWjZtN21idUJGRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne zamieszanie wok\u00f3\u0142 PISF. Dyrektorka: \"Z\u0142o\u017cy\u0142am rezygnacj\u0119 w zastraszeniu\" - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQTNJSlREcU9iREhpclo1S1BlUEpvVVctR3dlRDZkRUVWOWhHTl8yMVBWbEduN3ZUQncyZV9WQTF5Qk9RQktaaUFuVHBNb3FfQzdISU9Jb3NDSVV2YW1GajhSbjU1S09uVE1ueWpVeGhlQmRfT2FrdnhCYV9RaW9idXJ4Qm5xbTkzZHlCSTRfbUlSWWF2QjdycFZsMkNTQXd1UFcycTA3emVjc1VSNkxWN0xzamFPUQ?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals: \u015awi\u0105tek - Pegula. Kiedy mecz? O kt\u00f3rej godzinie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOak1DN2c4TXgteWg1RkR3REgwTmlBLVBqMi1iSXE4SVJWOFFaTzJ1ZEpDajE3NEZmdGhkcEZMdFB2d2R6NkF0ZTBuMG5aS0hXTlk2dF9tUnRZbmhveXVnUXlNRlE0dHVOMHY0WUtST21fYldJQnhTX1FIYTc0TVBBVEpOc2pvNmluMVRpbHRLbmFLR0tnZkhjVTlBOE05ZjF4N3pkYXRyZ2c0Y3o3cHR3VkotZHA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek przegra\u0142a, ale co si\u0119 sta\u0142o potem. \"Pierwszy raz spotykam si\u0119 z tak\u0105 sytuacj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSUFzbE5NNGdy", "id": 1463798, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNQTNJSlREcU9iREhpclo1S1BlUEpvVVctR3dlRDZkRUVWOWhHTl8yMVBWbEduN3ZUQncyZV9WQTF5Qk9RQktaaUFuVHBNb3FfQzdISU9Jb3NDSVV2YW1GajhSbjU1S09uVE1ueWpVeGhlQmRfT2FrdnhCYV9RaW9idXJ4Qm5xbTkzZHlCSTRfbUlSWWF2QjdycFZsMkNTQXd1UFcycTA3emVjc1VSNkxWN0xzamFPUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals: \u015awi\u0105tek - Pegula. Kiedy mecz? O kt\u00f3rej godzinie? - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:08:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPR0lkT2M4RG10eHl3Y0xFOHM2b2p3S2dzTTdCa09xLWQ5Q1Z0VU9hbDV1UjhJMGRpRE8yNmZFcm5nVHF6M2JSZVpyQ2FSc0dBNlAzdjVvQnNRT3pfZFdWaUJPTEpIcXhXclExMFJuMlNGMFVLYkpBNXN2V0taTWR6aDRSbUtLUVZhZTNWVXpyd3lxOFBKOXJTNEVZVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pucha\u0142y. Dwuletnie dziecko pora\u017cone pr\u0105dem, zmar\u0142o | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNWlZBRDlxVmlNcm9HZk93aWpmUHhmQkZNYmhjemJMc3V5dVFSWE9wU1BBLTJ5bkhsdEQ2XzdIX1hxcHhZU2lFYUpUaGpjdHhmMlRiV1NLZURId18ta19hR0o0WlhFS0llam5MamI4b3hueFFacTRKR0pnYk1ia0JSNUk3Y1hDQ0E0UktUMg?oc=5\" target=\"_blank\">2-latek pora\u017cony pr\u0105dem. Dziecko nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRGtiMk9qVGdhZ2xQbFRObVJMQ091NmJQQTM1eEhWbzA2aUdjVUhjaUk1NXVCNHowSTZhVWlxZHFfZThBTU9FWW5PeUNlSEJYeWFtcXZZWDFUOFR1Rll0OXE5TW13UndfV3c4YmEyejJEUGJJQVR4R0", "id": 1463001, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPR0lkT2M4RG10eHl3Y0xFOHM2b2p3S2dzTTdCa09xLWQ5Q1Z0VU9hbDV1UjhJMGRpRE8yNmZFcm5nVHF6M2JSZVpyQ2FSc0dBNlAzdjVvQnNRT3pfZFdWaUJPTEpIcXhXclExMFJuMlNGMFVLYkpBNXN2V0taTWR6aDRSbUtLUVZhZTNWVXpyd3lxOFBKOXJTNEVZVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pucha\u0142y. Dwuletnie dziecko pora\u017cone pr\u0105dem, zmar\u0142o | TVN Warszawa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:51:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaEtTUzZPcmM5NjUtdHJvZHI0SEotVXBwT1ZtQUJQLXpIX1pOcTZFMjN4d0RpZkNNNk4wWDlpNmlpdklIYUxCS00yZWppMzVOWFhVX1VBQ0ozME12NW1YMWZRX05CNE42NVRDb1Vpd19ac1BPaXhFdlJVc2dUd0M0Q2M1VmE0Y05fZDZVYXBMMG42U0o0TWw0WmdlQnNqY3NIVVNVMHN6YjlNVVpqbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak g\u0142osowa\u0142 18-letni syn Donalda Trumpa. Melania opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z wymownym komentarzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQSlNhNUhxZkY2eU9ZTFAxa3IwbGk5czdDSWc5NmtwbjFyR2xORk1XWUxlSUFoZUlnZEk4cUt5bmlIbGZEYUJpNnVubmM1SlRpUzR3TjYyZ2poaFdhcl84QXc3Z1V4QXJnNGp0aXpkei1GN3I3YmZpelU5NjhvUlIxdFBVNERLQ3VwczRqdDhtOUZQb2kxWFpMVFJTUF9KSGRxZXdjNVpJLVg3YjNKOERvcWs1UjRKczVfRjc2MWpabHBqZzh2dld0UENoSE5VRzZIZW9ObkcwbVhXSGFyOGo40gGjAUFVX3lxTE02Tm1kRHFJdDl5VXUwa0NmYlM2MWZ5YnpFMklwMTV2YUdEOUVrVXczMW5RR0UtbUttVFByQzQ3VDB3Y3ZIRTlZYm9iVzhKa1dRcUpsd1RKcXVEaFhsbWstRWw5cEdhWEpxaU5odHcybWlNdGRPcWhLOVZDc3c4V2V", "id": 1463387, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaEtTUzZPcmM5NjUtdHJvZHI0SEotVXBwT1ZtQUJQLXpIX1pOcTZFMjN4d0RpZkNNNk4wWDlpNmlpdklIYUxCS00yZWppMzVOWFhVX1VBQ0ozME12NW1YMWZRX05CNE42NVRDb1Vpd19ac1BPaXhFdlJVc2dUd0M0Q2M1VmE0Y05fZDZVYXBMMG42U0o0TWw0WmdlQnNqY3NIVVNVMHN6YjlNVVpqbHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak g\u0142osowa\u0142 18-letni syn Donalda Trumpa. Melania opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z wymownym komentarzem - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:43:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWTVNckNzdE9FRkRmdHp1LWpCem04b2R3RkVLUkVGYl9sWnFadU90NkUwdjBKdUFMR1NZbEwxMkhYVmlGMGxMWWtKWl9wNVBGWktKU29VZVRNdF8wZDMtQ3B0VUZrUlVSMHZRVnRtM2xuRGJTcGZKZGRqZHlvUnFqQkVyUE5RV292TEJHV0NoMFJGcTBnX2lWbFdkbE5xS0poaGVRNVNPaThPLTdrQTZiaGUzZURYTkh3aEFr?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro z w\u0142asn\u0105 kategori\u0105 na PlayStation Store. Sony szykuje si\u0119 na wielk\u0105 premier\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQUThUUXJIVEZia2tZejllMVJRRENoVlhEYmdfQzB1YkZhZXhuRnEtNlFaZzQwRUpfNUREaWtPcVk5WU5MdDVCTWsyWXNFdWNIVWVLYlNINGVrbmR2Mk9WcW1TcmVFcHd6UTdfd0dzMmZmMGRKZ2dJdFYzcTQ0RTFlWWEyMmtVcXV2dnNKNXBLRWtvN20wVVM4eEdrNDhGWnQ1T3NWQmVLX2Rjdzd4a2ZiNjJBY0tGUjFPUEdGSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bloodborne na rozgrywce z PS5 Pro! Ta wersja \u201emo\u017ce by\u0107 najbli\u017cej prawdziwego remastera\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1463795, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWTVNckNzdE9FRkRmdHp1LWpCem04b2R3RkVLUkVGYl9sWnFadU90NkUwdjBKdUFMR1NZbEwxMkhYVmlGMGxMWWtKWl9wNVBGWktKU29VZVRNdF8wZDMtQ3B0VUZrUlVSMHZRVnRtM2xuRGJTcGZKZGRqZHlvUnFqQkVyUE5RV292TEJHV0NoMFJGcTBnX2lWbFdkbE5xS0poaGVRNVNPaThPLTdrQTZiaGUzZURYTkh3aEFr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro z w\u0142asn\u0105 kategori\u0105 na PlayStation Store. Sony szykuje si\u0119 na wielk\u0105 premier\u0119 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:43:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZ0F4VGhHVUhJREdFWWxMTU9mLWY4NUlWVldnZi1kSktKRlZHbHZnQmJWaXExb2paUFNDRi1uZi1hRUNwLUFWMDUyM015R3pjRVgyUUVwdW85TjhENmROalBzV29qczFCWWZqb2RyTlFJZmZ2UGg3X3JrdUxVaEtzZS1ocEE3N19zUDVQNGJHRXQybWZBSG5NQVpCbnhRNnJYUnZUN3lKdzYxSmttOHBoVzZtZkhXRGkz?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Nieoficjalnie: kluczowy stan dla Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOSlNtYnp5QUZReGdDWS1DQzdhZlR3Y1ZsaWtVdzdiNXpQMmxwUzFQODh1LUFmVWVLTjYzNWEyQngzallPXzhEZGk2bWg1eVo5V2JhUzlUblVLRkFrLThDOEZyaFBtTllQcTI1VFRkRzR0aEIyWDVIak5uaHpPU0NNcXE1VFV4QWdKdFkxcElBTUlmQWNNeEJr?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zwyci\u0119\u017cy w wyborach. Jest najnowsza prognoza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQV1hJNld1WmQ5MVozVmxUMHplMmF1b1lWaDdzc2FSUk54ZEp6MDJKTFJVMnBScHZwRk9", "id": 1462201, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNZ0F4VGhHVUhJREdFWWxMTU9mLWY4NUlWVldnZi1kSktKRlZHbHZnQmJWaXExb2paUFNDRi1uZi1hRUNwLUFWMDUyM015R3pjRVgyUUVwdW85TjhENmROalBzV29qczFCWWZqb2RyTlFJZmZ2UGg3X3JrdUxVaEtzZS1ocEE3N19zUDVQNGJHRXQybWZBSG5NQVpCbnhRNnJYUnZUN3lKdzYxSmttOHBoVzZtZkhXRGkz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Nieoficjalnie: kluczowy stan dla Donalda Trumpa - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:34:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUWdkS0ZTNmFEMUY1bzNneldCNFgxakFzQXJ1SEYzRzUteC1aRkRwREUtOW1TR09SNlV6YVRDNG1uZ1BBS25QYkwwZjRjLVo3VTFzMXFIeFEybjNLNk5QLW5UNDlCY1U5Z0wxX2lLX0prcjR4NUNwelR2Rkw5ZE9adDlzZVczSGVSYTM0MUNQVm5SeTVJY0ZpZk5xV0pYLU93UjZBaWh6dkdFVnNpeE96cnlrdHdteXVCMXI2U3lVeXF4MUE0VVlkbjZR?oc=5\" target=\"_blank\">Los Wojciecha Szcz\u0119snego przes\u0105dzony! Hansi Flick sam to og\u0142osi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQYTV4elBYMjNGb0p3QVg4aEFiVUZjMWM0LWtidWttQ1Y0c2gzbHFzSXA0b1hhYU1ob05xMVR4SF9yV0l4Nnd3ZmNKWUwyalZSMEtxby1SU04tM1NYeWphVkZFeHNsTVFaWlFYMFZUVGpfWW1VQ0ZTN1lQNjlqZ0VTWGpYandCMEdxTkVrbWVzOTZfU2RuR2o1MnJFZzVJdE1HYUJEZlIyV01Mb2xJZ2JvazBWdHM0TnRGUXFYTUh6UklqMTBva1JV?oc=5\" target=\"_blank\">Jasna sytuacja Szcz\u0119snego w Barcelonie. Hiszpanie brutalnie j\u0105 zweryfikowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news", "id": 1462461, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUWdkS0ZTNmFEMUY1bzNneldCNFgxakFzQXJ1SEYzRzUteC1aRkRwREUtOW1TR09SNlV6YVRDNG1uZ1BBS25QYkwwZjRjLVo3VTFzMXFIeFEybjNLNk5QLW5UNDlCY1U5Z0wxX2lLX0prcjR4NUNwelR2Rkw5ZE9adDlzZVczSGVSYTM0MUNQVm5SeTVJY0ZpZk5xV0pYLU93UjZBaWh6dkdFVnNpeE96cnlrdHdteXVCMXI2U3lVeXF4MUE0VVlkbjZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Los Wojciecha Szcz\u0119snego przes\u0105dzony! Hansi Flick sam to og\u0142osi\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:29:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYW9ZNXdRYl9hMnZtVlRZc3hhaXpkYlBqaEw2cmcyYWhPLTk1d0piMk9kTk1PVUdvMEVmZVNhNURHSXFGQ2FkVVpGU19TVFhBLVN6MGNoeWFDZ0pud1F6S25oM2ZzVUhMUGZqUE40djJDRWpDQjRnTm5Fd29zT0tOMG1FRzNUcFBlLV9nZVgtWFlvb3pHdHlFUDIyalJGYngwZXEyVDJnV25la0Q2ZVc1V2Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Kamala Harris pogodzona z pora\u017ck\u0105? Wymowna decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPdkdKdkJWSWlFV2tEU3ZUcEdZS095OG5RQi1YZFdncHpMSjBQZmhVMDVDUGk3QXozcWlzRHJDMUx5bVVBdlQ1QmoxT2g0cjdURExsZnlVY1JFVjVKNHE2eTNCMDhDR2lKSHlHZUZCUmpQLWZZRDI2bVhSRXV5d2owUnp2UFRIUXY2YjhzXzlFa2U1TEtXek1nZUpSTHdpaTg?oc=5\" target=\"_blank\">Niedowierzanie w sztabie Harris. \"Robi\u0142o si\u0119 coraz ciszej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxObW1USzY2aWRHVkd6c29rUmFSQ3d0X3pSSVN4aktwNHRfWWI3ZlZId0ZNLUtoT", "id": 1462450, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYW9ZNXdRYl9hMnZtVlRZc3hhaXpkYlBqaEw2cmcyYWhPLTk1d0piMk9kTk1PVUdvMEVmZVNhNURHSXFGQ2FkVVpGU19TVFhBLVN6MGNoeWFDZ0pud1F6S25oM2ZzVUhMUGZqUE40djJDRWpDQjRnTm5Fd29zT0tOMG1FRzNUcFBlLV9nZVgtWFlvb3pHdHlFUDIyalJGYngwZXEyVDJnV25la0Q2ZVc1V2Z3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Kamala Harris pogodzona z pora\u017ck\u0105? Wymowna decyzja - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPekg4Qi04RGZndkNXSzBrUFh5UlpRRU9pMTFvS2t1UEVVVTUtRU9pNkxwZ0FhaThKcHBOd2tVMGJEbUkzYlgzaVlDd0hZUUZlWGxqQm4yUHBfbFhNWFROR1pBZGlrYldVMmxabWNEcFpfMF9lNDRNcEk3eEJiNUNzV0FsU3hFa1BkaHBORElwWEkwMUVIUjhJT0p4WDBHemFUYllXbWk1aHloSXJwTm1qbi13?oc=5\" target=\"_blank\">Masz do\u015b\u0107 bycia ca\u0142y czas online? Ten polski smartfon pozwoli ci odci\u0105\u0107 si\u0119 od \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxQdWlsWVFRTVBiWlhSN0NmMXhMbDdxU09KYmFWRHgtaFVFbkNNOG82Rm1BWVQ4OVlyRlh6a3ViYzlNRVBIR05YaDRWdnVOOGhnSnB3Qm9IVWx4SURDVUNneGJSMGpiN1d5Z2ZpQ1Z1T0FvUEtRdjBYVm1adk8zMWNmZA?oc=5\" target=\"_blank\">Polski smartfon robi furor\u0119 na Kickstarterze, zebra\u0142 ponad milion z\u0142otych. Oto Mudita Kompakt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ANDROID.COM.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQNmpYbkNVcjg1ZVphYkRMVFgyTmUyVHhJVTRGMEJOUlNicmFsYUdIWGgzZmZM", "id": 1462693, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPekg4Qi04RGZndkNXSzBrUFh5UlpRRU9pMTFvS2t1UEVVVTUtRU9pNkxwZ0FhaThKcHBOd2tVMGJEbUkzYlgzaVlDd0hZUUZlWGxqQm4yUHBfbFhNWFROR1pBZGlrYldVMmxabWNEcFpfMF9lNDRNcEk3eEJiNUNzV0FsU3hFa1BkaHBORElwWEkwMUVIUjhJT0p4WDBHemFUYllXbWk1aHloSXJwTm1qbi13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz do\u015b\u0107 bycia ca\u0142y czas online? Ten polski smartfon pozwoli ci odci\u0105\u0107 si\u0119 od \u015bwiata - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:17:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQSzNHZnZmLWh6LW5ZRFVxSzlYNkRXcmhkSGxud0tOV2xORXR5RGRQTW54U3kxWXhyaTdkZVd5eGF2cVdRcGxVM29KUkR2N1JBekxJUXZYdEhxcWR5ajduTzVNODNaT3VDTVNGY2FEV05pcUEtcmxOblJoczJIYW9leVAxZkRSTUFITUJORVRiekVJeEo4MzNtYW15LW9UR3lOZ0R2UmJjR0VOVUFOaWIwMmpFOEp3OEE?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017cy sukces Republikan\u00f3w. Odzyskali kontrol\u0119 nad Senatem. \"Wymarzony scenariusz dla Donalda Trumpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNU21xaUdrYk5uWmg3SE0zZ3RJa1lKTVdWVDFqaUhzbDFCU290LThoV2Itdm5uZW55RnJUZ3VITUwwUTdlNHk1dGVUM29COFpQTy05UTEyQ0NuNERMV1J0ak8waUVsM1E1UmVtUGdTcnFRMU8yRkpMSlhvb1hiYnk4STNlSDZiQWJ6MEpxSUY2bjdORzRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Trump. To wielki dzie\u0144 dla republikan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPSVNzVjNobndRNkpid3pXOGRGY2Q0ZzBXeDZfZTkwbFdVRnEtM", "id": 1462202, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQSzNHZnZmLWh6LW5ZRFVxSzlYNkRXcmhkSGxud0tOV2xORXR5RGRQTW54U3kxWXhyaTdkZVd5eGF2cVdRcGxVM29KUkR2N1JBekxJUXZYdEhxcWR5ajduTzVNODNaT3VDTVNGY2FEV05pcUEtcmxOblJoczJIYW9leVAxZkRSTUFITUJORVRiekVJeEo4MzNtYW15LW9UR3lOZ0R2UmJjR0VOVUFOaWIwMmpFOEp3OEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy sukces Republikan\u00f3w. Odzyskali kontrol\u0119 nad Senatem. \"Wymarzony scenariusz dla Donalda Trumpa\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:14:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOZGtaeWNBY3hteVAtZ1pvWS1TRGt1dHpNYmRLWkwya3B6QXJSaTVqbUl4Yk9lLVBWY2d4dXZ0MFJoNHFTclRyd1VQUVlDd2gzTFBDcHE3Y1F2LXc1MURMWWhUcUZxZTEwTE40ZXJQdjdzTVJnbzRqdmFGdGgwVmdKRHV2UHpodElleE91OXVjTHpmM0Jj?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar mocno dro\u017ceje, bitcoin bije rekordy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNOWhBN0JNcmlZSFZfX2VfMklpVTN5bWx4b0p3YlpRalE2QTM1SlJ0OUFxSlhJNHNIRzZ2cERMY2lUcVUyUEw1VjhhVlhMcGM2YmRTRDY0WWdXRHdJTzFhd1JGckl6N1RvcFlqYU4zOHlfU1pqc0syY3F2ZFNobVIxbDRTelI2Q1RUdkNubjd6dndwYnViYy1Mb0FEMkRVUTRDeS15TTdHLTZxYkdSUzQtYUJORkE3U096ajU3MDExb3ZjUdIBwAFBVV95cUxQWjJNOERUblNvbzA4SHQ4UUdPUktWQVhtMnpiNzdCMm9wbVl0Y2pYYTRzSHVWRGdPdHhNWjRlR214amR6MHFBN25VaGQyVTFwOWplald2Y0tJRUxoQVN1VWVvWmFpb2gzTE56RVNRczROTzlYRXRrTFY1c3MzbklHQXUzejJIaDNaQUFyWTYxSWVLWHMyNEVpTlpPSjY2cDRpUkZGcHRMWDZvY3lDSkFJRHdoWklMUDl3ZmZzbTByTDA?oc=5\" target=\"_blank\">Wystrza\u0142 na kursie do", "id": 1462458, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOZGtaeWNBY3hteVAtZ1pvWS1TRGt1dHpNYmRLWkwya3B6QXJSaTVqbUl4Yk9lLVBWY2d4dXZ0MFJoNHFTclRyd1VQUVlDd2gzTFBDcHE3Y1F2LXc1MURMWWhUcUZxZTEwTE40ZXJQdjdzTVJnbzRqdmFGdGgwVmdKRHV2UHpodElleE91OXVjTHpmM0Jj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar mocno dro\u017ceje, bitcoin bije rekordy - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVWI1VHdlRWhGc09QYjNvdWkxU19OQ2JCTm5nZmNLeGRQX2J0RDBBTXBKWE1lSzFkV1ZxV05WeVRERktsSDRIdEotSGhOWXZWVXNOTlBSNXEyTzVLT2R0N0gyTnF0dkdPZUp4M3Z3TGVxR3dZU29TZjRHbGRYREJTQ2xkaEJzcXlPNVJ5d3BYY0tfeHJqV1VXeVlCbUd1SmMyR3VDVzhackYtT0HSAaoBQVVfeXFMTTJMMF9pMVZiWXotQy1MX1dfNHFMV3B1d2NPVXBrejkzM3RKUlpUT3dzck4wSXU1Z3dHWGZDRE5TMW9sYkJQNTZCU0R6dXRUN2F2cEdUWjJmMmpyYl9uSlpHWVNOYk5ncW9VVFM4SE1CQ0NhZ2dVZVNwbWdPYi14MUVIWUVNU29rczlWMXpqOVgxQkF2OW5WSkMwQW9IS2ozSFJSLWdyZWplWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Pokazali, co zrobi\u0142 Ruediger po kompromitacji Realu w Lidze Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOVU53Y1B1VUxLMG9YeFowZ0laQ25KM0VvV2lVSnpuQzQ2R0l4ay1NRWliNDdXV2VuOFRPRlkxRmNCaXRtR2EtcWYyUjN6QVo3TWJCa3hPZGt4ZU9XalR4WXZiZHZVSExZVFM1N3VwYS1RUFRZUXZpc2tvUFNabF9KV1BRMFlCUEUyQW9BQ2doLXBxaXptRE5DVUhMQnlNRXNaWTBlZDNSRGxuLXctdXA0dkowZmtXVVV6NmRMMzdBRExhTXowX0tlcUlGUj", "id": 1462213, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVWI1VHdlRWhGc09QYjNvdWkxU19OQ2JCTm5nZmNLeGRQX2J0RDBBTXBKWE1lSzFkV1ZxV05WeVRERktsSDRIdEotSGhOWXZWVXNOTlBSNXEyTzVLT2R0N0gyTnF0dkdPZUp4M3Z3TGVxR3dZU29TZjRHbGRYREJTQ2xkaEJzcXlPNVJ5d3BYY0tfeHJqV1VXeVlCbUd1SmMyR3VDVzhackYtT0HSAaoBQVVfeXFMTTJMMF9pMVZiWXotQy1MX1dfNHFMV3B1d2NPVXBrejkzM3RKUlpUT3dzck4wSXU1Z3dHWGZDRE5TMW9sYkJQNTZCU0R6dXRUN2F2cEdUWjJmMmpyYl9uSlpHWVNOYk5ncW9VVFM4SE1CQ0NhZ2dVZVNwbWdPYi14MUVIWUVNU29rczlWMXpqOVgxQkF2OW5WSkMwQW9IS2ozSFJSLWdyZWplWlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokazali, co zrobi\u0142 Ruediger po kompromitacji Realu w Lidze Mistrz\u00f3w - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:07:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUno0cl9IazM4dzRLUHR4WFk3aWVMNG5wcTJmYlVORi1WOUhndlZGVzFPQnVGNlNlNXRSRU1PY2Y2bDZ5M3lyazR1ZXc2c2tjVTNRV1o0Z28zYjlTXzlEejdvYnR0WkVNamhEWWdCNU13WXpSWDhVR1Q3M3R6ZzFEM29ZeHhNVUlMTHJEWlIySXhrSkphREptaVJtM0pnZnZrNHU0ZF9KQlFkazE3OUJZa191ZnhEUy12TGNfMXY0OXJuaTFtNnBpT2dn?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 by\u0107 to jeden z najbardziej zaci\u0119tych wy\u015bcig\u00f3w prezydenckich w historii, a b\u0119dzie nokaut?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQSWx0bUh6UTZnVHBQUkFNVEJxZ3RYbkpncGdTVG4xSm1EcnZERE9yTzBUUklySjBvYUZhN3pxbTVYRkZqdmlSdE1kc2VWelNaXzJvLVVxMlFwVDVOWm5URl9WNVF6d2dNajRRX3pMY2VWTnU5SGFnRHpuN1JQNnlyTHVZZUtfei1zMHhpMFRiSnRLclNabS13ang4anhTWlJDSnhr?oc=5\" target=\"_blank\">Media: otoczenie Kamali Harris \"p\u0119ka\". \"Przegrywamy to\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPNUY", "id": 1462203, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUno0cl9IazM4dzRLUHR4WFk3aWVMNG5wcTJmYlVORi1WOUhndlZGVzFPQnVGNlNlNXRSRU1PY2Y2bDZ5M3lyazR1ZXc2c2tjVTNRV1o0Z28zYjlTXzlEejdvYnR0WkVNamhEWWdCNU13WXpSWDhVR1Q3M3R6ZzFEM29ZeHhNVUlMTHJEWlIySXhrSkphREptaVJtM0pnZnZrNHU0ZF9KQlFkazE3OUJZa191ZnhEUy12TGNfMXY0OXJuaTFtNnBpT2dn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 to jeden z najbardziej zaci\u0119tych wy\u015bcig\u00f3w prezydenckich w historii, a b\u0119dzie nokaut? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:06:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbE5FUGJpbENNdVlXNlEzSmo2eDAwUVVBdE4zZDJjYm9tNXY1SDF1Y3FBR29iOWE1ZHlaSlpvZE5hY3MtTkYydDI5TFg1QnlMY2JlT2ZVUk9xOGRORW5kbFA2blg4WTF4TnI5bmpXb3AzTHVxbGh3OFV2TVVjaE9YVzFkMmp3SVhSQlZEVG42Vk03UFBTU1dhTVF4N3k4dzRUUUp2ZVZ4elAyZmh4emItSU9NQmV3SHN1cE9IaFU3VFBnOE11?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys na rynku nieruchomo\u015bci? Sprzeda\u017c mieszka\u0144 drastycznie spada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWVNPREp6RGJsS0d0aEttaGhIa2UyZW05eHd2UTBMamluWWlLR2VreEExZXhVRUVZQ1pRVlB2UlRkdDQ0VzhfOTUtZWl0NWtXQW1kRmk1Ykt2V1JoNmswc00xX2tINFVES24wYkVCYWlqelBCZVBfZVN3MEZ2aG55ampvUG9UMG81aDQ2QnV3cU51WFo0V1HSAZQBQVVfeXFMTldWUlBQYW5uSThpU3lsZXJxUlRDcTJxVmxLc2FlMlBuRW52Z2Q4ZHZtS0dEZmpadkxlMHVRVnU2QUdrdGNlOG52T3l3TXg2UF9KcmtRQXdkM05xQnNoV0xKSkx3ZEREMTFINHB2V1hUYVZ1SVhtb1Rvem8xMzE4V3RMSTNDSnNrbjBmRjVyYkFnb0FQNA?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzedaj\u0105cy mieszkania szar\u017cuj\u0105 w og\u0142oszeni", "id": 1462692, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbE5FUGJpbENNdVlXNlEzSmo2eDAwUVVBdE4zZDJjYm9tNXY1SDF1Y3FBR29iOWE1ZHlaSlpvZE5hY3MtTkYydDI5TFg1QnlMY2JlT2ZVUk9xOGRORW5kbFA2blg4WTF4TnI5bmpXb3AzTHVxbGh3OFV2TVVjaE9YVzFkMmp3SVhSQlZEVG42Vk03UFBTU1dhTVF4N3k4dzRUUUp2ZVZ4elAyZmh4emItSU9NQmV3SHN1cE9IaFU3VFBnOE11?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys na rynku nieruchomo\u015bci? Sprzeda\u017c mieszka\u0144 drastycznie spada - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:00:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVnhZb21CQUtUN1NkckVPb0lTS0xMdmoxQUpsX3EtbHdTS0xkb2tzdER0OG1haUh3dXZlUzJlaEl5T0MycmZwc1hnY3lPM0hETGVtQWVBYWNSLXFWU1h2SlZjSjhsT3hqMUxNX1pRRFJ5VmNqVXRickpobkpEcmNDb1l3MnA5WVFjdWprT0JzMy0tbTVMWGxvbmZWbmRZZzBVX3FNOFk3NEhPZkNhLXd2Rm9B?oc=5\" target=\"_blank\">Sochan przejdzie operacj\u0119! Fatalne wie\u015bci dla polskiego koszykarza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYzdEYXR2Ul9paTVXbFlXZTNqQU0xLV83alFGUHlJU05wcTd4NWFMTGs3ZFh5Yk1MODFvQzlTOXh3VElqeC1FRDY5QnQtbk1TWkh2bVhsYXIwLW5wQkFDZkpNSlVaZU5JVzV4T2VrWnBtRW94Uk1oYjRxR3M2amxDNUVnR1Zzdy1iRUh2b2dZakVtM29sQjItRE5oWnRhZGtOLWhRZXFjNkRhWko2TDZV?oc=5\" target=\"_blank\">Kontuzja Jeremy'ego Sochana. S\u0105 najnowsze informacje. Z\u0142e</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSjV1MnZKQm9yVkttT1lKZ2RHVzJvVFNPZUMxYnk0X3Z", "id": 1463008, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVnhZb21CQUtUN1NkckVPb0lTS0xMdmoxQUpsX3EtbHdTS0xkb2tzdER0OG1haUh3dXZlUzJlaEl5T0MycmZwc1hnY3lPM0hETGVtQWVBYWNSLXFWU1h2SlZjSjhsT3hqMUxNX1pRRFJ5VmNqVXRickpobkpEcmNDb1l3MnA5WVFjdWprT0JzMy0tbTVMWGxvbmZWbmRZZzBVX3FNOFk3NEhPZkNhLXd2Rm9B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sochan przejdzie operacj\u0119! Fatalne wie\u015bci dla polskiego koszykarza - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTNqSWNwRS1KTGhKT2hyQ1lGOFUyb2huanFEYkFJZ2I0VFBmVlJkTGN4b2JwNHZYdkJqemVOYnMzRl9xcU8xZFllOHJsc1pSR0J2VER1ZnplNldUXzRBa1dRYkJ2QnRhT3dzYmpHR29SZXpLNnNESWx6aXZITXRQLXdNZk9OQmw2eE13RFZ3WGE1ZmxHOHpDWjNZNTA5bHlzMTJKTDJvdFJ4dw?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi pod wra\u017ceniem wyst\u0119pu Polaka w Lidze Mistrz\u00f3w. Zagra\u0142 wielki mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORGR0bEJaMjNwZ29zVm5EZGJiWW0ydHlXZ0VSQ25Rc2ZTTlNzc2NLRHVlWEFxbTNraWlqT0pmTmo2MlEyakVmVmhiYVRVbVZWTkxKQk9xQ3dBOEpiMUxyMWgtelh4alN2UE10emh0azJ2M2xvNXJzaGZuX3RCT0JrNElFM0lqY3FOTlBHWHV5YnhlaWlCbV9VbXJ6cmdjVEd2VTNNQlpWbGhzV2VCU2dKaFlSQjJucUlibmt4eXJNT3hBWmY5RWhkVzc4bkNCakk?oc=5\" target=\"_blank\">Polak bohaterem w Lidze Mistrz\u00f3w! \"Przeszed\u0142 sam siebie\". To nie koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFB", "id": 1462462, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTNqSWNwRS1KTGhKT2hyQ1lGOFUyb2huanFEYkFJZ2I0VFBmVlJkTGN4b2JwNHZYdkJqemVOYnMzRl9xcU8xZFllOHJsc1pSR0J2VER1ZnplNldUXzRBa1dRYkJ2QnRhT3dzYmpHR29SZXpLNnNESWx6aXZITXRQLXdNZk9OQmw2eE13RFZ3WGE1ZmxHOHpDWjNZNTA5bHlzMTJKTDJvdFJ4dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi pod wra\u017ceniem wyst\u0119pu Polaka w Lidze Mistrz\u00f3w. Zagra\u0142 wielki mecz - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTNqSWNwRS1KTGhKT2hyQ1lGOFUyb2huanFEYkFJZ2I0VFBmVlJkTGN4b2JwNHZYdkJqemVOYnMzRl9xcU8xZFllOHJsc1pSR0J2VER1ZnplNldUXzRBa1dRYkJ2QnRhT3dzYmpHR29SZXpLNnNESWx6aXZITXRQLXdNZk9OQmw2eE13RFZ3WGE1ZmxHOHpDWjNZNTA5bHlzMTJKTDJvdFJ4d9IBrwFBVV95cUxNRkRYVGpTSGpJZGtWMm9UdWpyTlBRS0M0Ny1lYnBNclVMbU5IQnhudC1xWlBCM05OTWhOaWZjSHROWXpDOEZLajJscmNlYkZtVXlWSlRlQkE3NmlVU1c2NjVkbmhOREhGc0JCdDBCRUtGWi1lRVVzUkY1YUNmTHVaX3pZU2dZbnpNUkRxOUxLUUtlVGhndGV6TVdlVzRINDRncFpCUl8xbG03d1ZrdTVz?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi pod wra\u017ceniem wyst\u0119pu Skorupskiego w Lidze Mistrz\u00f3w. Zagra\u0142 wielki mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORGR0bEJaMjNwZ29zVm5EZGJiWW0ydHlXZ0VSQ25Rc2ZTTlNzc2NLRHVlWEFxbTNraWlqT0pmTmo2MlEyakVmVmhiYVRVbVZWTkxKQk9xQ3dBOEpiMUxyMWgtelh4alN2UE10emh0azJ2M2xvNXJzaGZuX3RCT0JrNElFM0lqY3FOTlBHWHV5YnhlaWlCbV9VbXJ6cmdjVEd2VTNNQlpWbGhzV2VCU2dKaFlSQjJucUlibmt4eXJNT3h", "id": 1463006, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcTNqSWNwRS1KTGhKT2hyQ1lGOFUyb2huanFEYkFJZ2I0VFBmVlJkTGN4b2JwNHZYdkJqemVOYnMzRl9xcU8xZFllOHJsc1pSR0J2VER1ZnplNldUXzRBa1dRYkJ2QnRhT3dzYmpHR29SZXpLNnNESWx6aXZITXRQLXdNZk9OQmw2eE13RFZ3WGE1ZmxHOHpDWjNZNTA5bHlzMTJKTDJvdFJ4d9IBrwFBVV95cUxNRkRYVGpTSGpJZGtWMm9UdWpyTlBRS0M0Ny1lYnBNclVMbU5IQnhudC1xWlBCM05OTWhOaWZjSHROWXpDOEZLajJscmNlYkZtVXlWSlRlQkE3NmlVU1c2NjVkbmhOREhGc0JCdDBCRUtGWi1lRVVzUkY1YUNmTHVaX3pZU2dZbnpNUkRxOUxLUUtlVGhndGV6TVdlVzRINDRncFpCUl8xbG03d1ZrdTVz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi pod wra\u017ceniem wyst\u0119pu Skorupskiego w Lidze Mistrz\u00f3w. Zagra\u0142 wielki mecz - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:50:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORGR0bEJaMjNwZ29zVm5EZGJiWW0ydHlXZ0VSQ25Rc2ZTTlNzc2NLRHVlWEFxbTNraWlqT0pmTmo2MlEyakVmVmhiYVRVbVZWTkxKQk9xQ3dBOEpiMUxyMWgtelh4alN2UE10emh0azJ2M2xvNXJzaGZuX3RCT0JrNElFM0lqY3FOTlBHWHV5YnhlaWlCbV9VbXJ6cmdjVEd2VTNNQlpWbGhzV2VCU2dKaFlSQjJucUlibmt4eXJNT3hBWmY5RWhkVzc4bkNCakk?oc=5\" target=\"_blank\">Polak bohaterem w Lidze Mistrz\u00f3w! \"Przeszed\u0142 sam siebie\". To nie koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOQ2U4YUNHeWVlR3ExbUhPMm1VbU1HbnozZl9FRnFJSnk0X19hV0NvYkVfdjdVUjhZLVRRbWt2NS1XVDlpbVU4eFRKTF9wRUo0SDhzeGotU1VQTklIckduLUh0OHJKNUFMV0l4bHVlekpQeTRBakQ2bzlNd2FYeDZQUU5UOW9IVDVXMXZsSWNMODUzMWZmSHVCd1U5QktfRDJ4NVRNeUlkYTlZMG1kY0toSjYtRTM4aktBODJfZW5DYmVTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Polski\" mecz w Lidze Mistrz\u00f3w. AS Monaco wci\u0105\u017c niepokonane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.c", "id": 1462696, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORGR0bEJaMjNwZ29zVm5EZGJiWW0ydHlXZ0VSQ25Rc2ZTTlNzc2NLRHVlWEFxbTNraWlqT0pmTmo2MlEyakVmVmhiYVRVbVZWTkxKQk9xQ3dBOEpiMUxyMWgtelh4alN2UE10emh0azJ2M2xvNXJzaGZuX3RCT0JrNElFM0lqY3FOTlBHWHV5YnhlaWlCbV9VbXJ6cmdjVEd2VTNNQlpWbGhzV2VCU2dKaFlSQjJucUlibmt4eXJNT3hBWmY5RWhkVzc4bkNCakk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak bohaterem w Lidze Mistrz\u00f3w! \"Przeszed\u0142 sam siebie\". To nie koniec - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQlBnTmpBRXZhUWhidmEyamlzam9XS3NmZ2Y3OUZaWjlHazg2WTU5OFh4WHktRFFzV01Vd2JsZVNwdHMxRkszcUlkVkNvbDhlVGNIbWdxQ3J5bWdmMkFIV2FMSFJCY2dEYS0zeXVzc29LdkdKck5MbDVnbThHTTVEZXZOZDk4ajNuODRyc3BCekgzNzdrdmRXUi1mQk5VN05DTTFFTGlhMkgydmZOZDVN?oc=5\" target=\"_blank\">Leonard Pietraszak mia\u0142 burzliwe \u017cycie mi\u0142osne. Z pierwsz\u0105 \u017con\u0105 mia\u0142 syna, z drug\u0105 prze\u017cy\u0142 50 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbldsdE5CUDRwRUNucjI5UnY5N1g5eV9zTDI0QmdxRFdXd050ZmRQWHgtMjY5YjRJX19FanBZaThYaUoyTTllSVpaaEVhcWh1V01wdHo4bG10TDd2WTZPeFYtTGlVc0xaRlhXRnBGV2NnV1RCQ093cUhTN3pONUQxeEh0WWRVREVsdUhkT1dBTlFCRXkyaENicVM3dUZHazBqZWs5UU1OMFdpRlI0?oc=5\" target=\"_blank\">Drugie ma\u0142\u017ce\u0144stwo Pietraszaka popsu\u0142o relacje z synem. Miko\u0142aj nie wybaczy\u0142 ojcu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSnNlZGE0", "id": 1463393, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQlBnTmpBRXZhUWhidmEyamlzam9XS3NmZ2Y3OUZaWjlHazg2WTU5OFh4WHktRFFzV01Vd2JsZVNwdHMxRkszcUlkVkNvbDhlVGNIbWdxQ3J5bWdmMkFIV2FMSFJCY2dEYS0zeXVzc29LdkdKck5MbDVnbThHTTVEZXZOZDk4ajNuODRyc3BCekgzNzdrdmRXUi1mQk5VN05DTTFFTGlhMkgydmZOZDVN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leonard Pietraszak mia\u0142 burzliwe \u017cycie mi\u0142osne. Z pierwsz\u0105 \u017con\u0105 mia\u0142 syna, z drug\u0105 prze\u017cy\u0142 50 lat - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:42:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOdUh6ME13ZWd3Z0tiZE04VDJZRUJ2WTVMekZUZl9mcERZQUdWYzdiNzYtRWs2eExuWlREOGFIWHNtLTAzQUUxUk1FTmprOHpJcGllLWFXTC02LU9XN1JyT2owX1VUV3F5SVJYWUt1V01BYXFmVV9zQ2kxWlJwRFdLZVBqVllpYVNoazBaRDh2WU4tMkpYZUlTand4MA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA podzieli\u0142y Poloni\u0119, buzuj\u0105 emocje. \"Rozeszli si\u0119 pok\u0142\u00f3ceni w po\u0142owie partyjki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTVM3TVQyOGw5UTdZdlNTcDF4TERTZWpXazNYcmtuSlF3Y3VVQ1UyamVpMk5UN2k5Yjh5M0o3dlpYQWw0WWRnejg5SExaZlJucXpidm9lU0pWUHRJYXRtbkhiRWJidjBBZnpkNVNMMTl0aUloZ2ZaSm1LVTdGbVVjeEF2ZlVOdWMydUFwT25EVmVyeUlfalJaR2JZbGxvdTR1cVE?oc=5\" target=\"_blank\">Polonia j\u0119zyczkiem u wagi w USA. \"Polska zacz\u0119\u0142a si\u0119 liczy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdDZia3FkQVZ5Ym5YUW85NjlraWlaZjEtWV96VXFPbV9SN3d6a2lPTFJyd3BIc2g2Q0tyME5pN3", "id": 1462453, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOdUh6ME13ZWd3Z0tiZE04VDJZRUJ2WTVMekZUZl9mcERZQUdWYzdiNzYtRWs2eExuWlREOGFIWHNtLTAzQUUxUk1FTmprOHpJcGllLWFXTC02LU9XN1JyT2owX1VUV3F5SVJYWUt1V01BYXFmVV9zQ2kxWlJwRFdLZVBqVllpYVNoazBaRDh2WU4tMkpYZUlTand4MA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA podzieli\u0142y Poloni\u0119, buzuj\u0105 emocje. \"Rozeszli si\u0119 pok\u0142\u00f3ceni w po\u0142owie partyjki\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:40:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU1NLWmNmRkI0YWJHMTJNRTZCLXc1djQybVFDM3J6dE5QSHFnZS1jTV93NWs4Xy1ONWpfVzZkbldhVnluODhWdmdBRGxuSHdoN1Q3Sm5PUDZjWnNyWnpMRjN6YzZSR2o1M285YUlqekFqSFZvYVRoNWRvN2xZQncwWUtXV0k1LTA5TWstU2ZfV2QxclVwSXluYVhFLUNXTFBMUTVYc1VScXNGTTV5SFBuSHY1VWg?oc=5\" target=\"_blank\">Mocna reakcja rynk\u00f3w na wyniki wybor\u00f3w w USA. Dolar w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNaW9EbHRqSnoxSjlRUTRuSmZmc1lvcjBWS0M5VGRrOWxHLVJ5emdhSUlHSF9vdEtkOFV1MXNQd2lKTjA0bmh3bWVIRXRWb2poQzBpZFlHNi10UE1iRTE1MzZJMkJ4TUoxYTBMVlJUZVhicVRtandocXoxbzNuRVUzMmZOUzQyZDdGS1pRMmhzMlk4Ti1RTHduQVpXX1RGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny kluczowy stan zdecydowa\u0142. Jest projekcja wyniku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRFdyZk9iWFhpbFQzOVZ1M005LTNDazlHbHBEOGRHVTRfdUVNT0dRam5rM3dORk8xZWk2", "id": 1461923, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU1NLWmNmRkI0YWJHMTJNRTZCLXc1djQybVFDM3J6dE5QSHFnZS1jTV93NWs4Xy1ONWpfVzZkbldhVnluODhWdmdBRGxuSHdoN1Q3Sm5PUDZjWnNyWnpMRjN6YzZSR2o1M285YUlqekFqSFZvYVRoNWRvN2xZQncwWUtXV0k1LTA5TWstU2ZfV2QxclVwSXluYVhFLUNXTFBMUTVYc1VScXNGTTV5SFBuSHY1VWg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocna reakcja rynk\u00f3w na wyniki wybor\u00f3w w USA. Dolar w g\u00f3r\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTFl1MHdDYzJTV09IcGcyeDk5X2NqY0NiUjNVWkFBa2VpOHY4Ql9nYVBrRXh3dUhEWmF3MV9XX090ZE5WMjVBRDJ2RTFpdTNTXzBBT0dNazh2bldVVnNnYUtzWG5JcHZzc1R3ZzVPeDZHVWtNUUZNSkc5NmEtRU9WX19DckdVdlU2UTN4eGtkckpyeXN1MXVmT09kWndHbFVCQXliX3BiQdIBpgFBVV95cUxNX2xxODNLSkFiellqdmk5Q2VUZGRHUUlqZjlWUzRLQ25DY2RXX1Fzc0RxV3lWT29SZlpTZlhsMHpPRF9YSFBfTm5mZzNaaExpODNBcGc1LTd1TVFuQUZzellkU1FMNFFuZDhBeDlnQk9OaEEwRVg5VS03TnY3ak1MZW8wVDFwLV9wZkFiQ3RMbUpqdF9fTkNZYU0zbDdTbFk5RFdmLVlB?oc=5\" target=\"_blank\">Zapa\u015b\u0107 w hipotekach trwa i chyba musimy do tego przywykn\u0105\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWXpCZkY0TkRyQW1lZ2ZhUWd1TmhGdndvM0JNTm9zbkhXWF9peXMzVGZGMjVBTm5CU1pZYnVTcC1NaFpKY1ZvSVVpS0Y0dy1PYjd1Snk5WVRlc1VCQWJ2bW1pNEhmS1U1R0ZqTW1uSXd3MThXYnpfUnN2SkdHUV9ZUzBxa3RrTi00QllPSkNtN21naEFMS3FOWElTdTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy najnowsze dane o popycie na kredyty mieszkaniowe</a>&", "id": 1462691, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTFl1MHdDYzJTV09IcGcyeDk5X2NqY0NiUjNVWkFBa2VpOHY4Ql9nYVBrRXh3dUhEWmF3MV9XX090ZE5WMjVBRDJ2RTFpdTNTXzBBT0dNazh2bldVVnNnYUtzWG5JcHZzc1R3ZzVPeDZHVWtNUUZNSkc5NmEtRU9WX19DckdVdlU2UTN4eGtkckpyeXN1MXVmT09kWndHbFVCQXliX3BiQdIBpgFBVV95cUxNX2xxODNLSkFiellqdmk5Q2VUZGRHUUlqZjlWUzRLQ25DY2RXX1Fzc0RxV3lWT29SZlpTZlhsMHpPRF9YSFBfTm5mZzNaaExpODNBcGc1LTd1TVFuQUZzellkU1FMNFFuZDhBeDlnQk9OaEEwRVg5VS03TnY3ak1MZW8wVDFwLV9wZkFiQ3RMbUpqdF9fTkNZYU0zbDdTbFk5RFdmLVlB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 w hipotekach trwa i chyba musimy do tego przywykn\u0105\u0107 - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:36:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMFhqUnZBeWZfWkxCUFBqZFpLWGdQSi1MVkpsdVFURzc4enRVanJpczRDUi1VQ0FPV0otUEpEV2V4ajlfNWtUanhtQURKdnMwaEJ3XzZCeVFCQUVEMUlLVUNlYzBLWlUyb2J0Q3Y0X0pLT0wtMXhpUjg1UVdSTnNoWHlBVEFrdFM1d2F0cllQV0hSYXdzZXFCUFdNek5wemxWaS1jbmc1bDBkX21xV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Pierwsze wa\u017cne zwyci\u0119stwo Republikan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPSVNzVjNobndRNkpid3pXOGRGY2Q0ZzBXeDZfZTkwbFdVRnEtMEJyRUNkLVdNTDBKejdxUWJ0Y0ticFZiUW9jX2d1TjVaaHJLcFAxZE1KWm9aSGo4Zm5QdVN5SFk5Zjl5OXhxalhZdlhEVjFSUm9LWEktY1didzVwd3RSYmFpM3VyaWc?oc=5\" target=\"_blank\">Republikanie obejm\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Senacie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZ2oxVVU5LVFqdjBTZDZoZDd2VlFkOW8yRWdWcHV5V1JRMmcxSTlqWUp2a0FpMWNFNHlXZy1sNEthTFduOFRfdHNWRXpJdDR2OG9FemFkZEYtazd6Z1FCR", "id": 1461928, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMFhqUnZBeWZfWkxCUFBqZFpLWGdQSi1MVkpsdVFURzc4enRVanJpczRDUi1VQ0FPV0otUEpEV2V4ajlfNWtUanhtQURKdnMwaEJ3XzZCeVFCQUVEMUlLVUNlYzBLWlUyb2J0Q3Y0X0pLT0wtMXhpUjg1UVdSTnNoWHlBVEFrdFM1d2F0cllQV0hSYXdzZXFCUFdNek5wemxWaS1jbmc1bDBkX21xV1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Pierwsze wa\u017cne zwyci\u0119stwo Republikan\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQcWtYWVZzekVXOTkwS3FhZmZ4ZkVyNnZVUXVSck5HN1hFQTBBOERDTzFpdGV6QVBzeWd2TXktNUNBR0FjaEloVzFJM09rN0VhMEQyV0t4blhjVTFlNVdHdEFJSkdNYTVVRTNtZEEzNW42bExBYzcwTFRkQi0yX2g5VnM5blZuelZuT3otR2ZSdUJmMWRaeGRQSnlWUlM1YU5jMF8xVm9aRjZTVXNIOW14NEVmWVJCYW45c3N6S2c4Ukdfa1FPWEtVYkRaWHhrNllvWkZwVDVpb19iYkRHV1g4?oc=5\" target=\"_blank\">Hansi Flick chwali Wojciecha Szcz\u0119snego przed meczem Ligi Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQUWdkS0ZTNmFEMUY1bzNneldCNFgxakFzQXJ1SEYzRzUteC1aRkRwREUtOW1TR09SNlV6YVRDNG1uZ1BBS25QYkwwZjRjLVo3VTFzMXFIeFEybjNLNk5QLW5UNDlCY1U5Z0wxX2lLX0prcjR4NUNwelR2Rkw5ZE9adDlzZVczSGVSYTM0MUNQVm5SeTVJY0ZpZk5xV0pYLU93UjZBaWh6dkdFVnNpeE96cnlrdHdteXVCMXI2U3lVeXF4MUE0VVlkbjZR?oc=5\" target=\"_blank\">Los Wojciecha Szcz\u0119snego przes\u0105dzony! Hansi Flick sam to og\u0142osi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ", "id": 1462695, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQcWtYWVZzekVXOTkwS3FhZmZ4ZkVyNnZVUXVSck5HN1hFQTBBOERDTzFpdGV6QVBzeWd2TXktNUNBR0FjaEloVzFJM09rN0VhMEQyV0t4blhjVTFlNVdHdEFJSkdNYTVVRTNtZEEzNW42bExBYzcwTFRkQi0yX2g5VnM5blZuelZuT3otR2ZSdUJmMWRaeGRQSnlWUlM1YU5jMF8xVm9aRjZTVXNIOW14NEVmWVJCYW45c3N6S2c4Ukdfa1FPWEtVYkRaWHhrNllvWkZwVDVpb19iYkRHV1g4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hansi Flick chwali Wojciecha Szcz\u0119snego przed meczem Ligi Mistrz\u00f3w - Eurosport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:28:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONHFzcERMWUtrNUlYS3JRQ05QMWR0TV9nbk9vUUxKeHdZLXk4WE5KLWFqd0ZVQW1DWnY5SEdyOW5YaXZEcVJFRVFDdlNDd08zMFBsbW9PSDdwNjkxdk5qdzNHUlFPYXkxeGRaZkVPSEtFell4ZlFZaGNNV2VNMnM1c3lJcXRDLWd4WXY4MFlRRlRFbXp6Q1BzOHRVa3Q2SzFDWXZ5OFRISFBtam1XZ09oUG1OYlRDMnMxd0dfMU0xYVdmMnVGbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm ponownie zajmie si\u0119 aborcj\u0105. Chodzi o jej dekryminalizacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQS2NFNkFfNDg4VUpoNzRXaWVKb0dPU1hHSXdkd2x1QTNPWHRRbnJOaGdrd3pTcUcwYjFrMmhNV2ZiTHJfVnRpcXVZWE45NFZJNHp4QV9mbzFtOXpmZTRJa0JjZnVRdEZJMUJ4NHlyYjYxa2ZUTVpIbzFNazMzeWN4U1hYYnRjY3ZoRWhuM3Y2WVZubE9TMWlmMVZHY3BOeDhGT2ZUR3hKT0p1QjZ4TWstUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co z dekryminalizacj\u0105 aborcji? Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNWS1hcUlnb2tMWFVZeDFxUTNQ", "id": 1463383, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONHFzcERMWUtrNUlYS3JRQ05QMWR0TV9nbk9vUUxKeHdZLXk4WE5KLWFqd0ZVQW1DWnY5SEdyOW5YaXZEcVJFRVFDdlNDd08zMFBsbW9PSDdwNjkxdk5qdzNHUlFPYXkxeGRaZkVPSEtFell4ZlFZaGNNV2VNMnM1c3lJcXRDLWd4WXY4MFlRRlRFbXp6Q1BzOHRVa3Q2SzFDWXZ5OFRISFBtam1XZ09oUG1OYlRDMnMxd0dfMU0xYVdmMnVGbHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm ponownie zajmie si\u0119 aborcj\u0105. Chodzi o jej dekryminalizacj\u0119 - Medonet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:22:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQVjNvSnRNZGpKWEUtcTRWMVNHMFYxcTlwR2lVM3RZOFVfa3lGTTQ5VXpJMFBPLTVZdnZsT2t4TEdxM09QTnN3MXJ0dncycFFBd3pfdmd0WXcybmxRRnJub3RNSTRncnlCMy1mdDBObkEwTzYtZHJyeXYtMVRsZFJWbHRPZmFySjRoNWprNEhMVTFsSzk3YmRsQTZnU3k0aEhnaU8zODAwWdIBqwFBVV95cUxOQnJxejlaR21WN2FHQUpzaV9mS3R5VU1hNk0teFdLeVNSQ3VVMmpEdDIybXlLeHk1aVJvWXFlQm5BZTdVQUZuNThGTDc0UGthWXE0M044ZG42eU1veUlCV1l1RjJNbTA0WUUwWkhWNzNtTjg1T2dUWXoyMjlac25Vc0djWDQzbDYxVl91aFM0ZkxZeVRIblQ5WHVjbDNiZm9ValdrcVdETWdzak0?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Mistrz\u00f3w: Koniec rekordowej passy Manchesteru City, pora\u017cka Realu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNOXIxNVJ0Tm1PQ2tBSWdGZVd2SlQwRGt4ZUx2dEoyaDMxVl9IVWxPalBjakxGbmg2MzBBNWFwQ0oyRTlKSDBJWmxTcGd6V0h5WXQybTFKRHB3LXNkRThmZjg1ZVJZU3BQSGVIcENhM2l2UThDeXhmMVJtWWJOd3hDZHBLWktRLWg4dnhnQi00ckdFRkVITVhiM1hZZFZaMlEtUVBNQU5TdF9MUGJBazZPSGtPNVhadkFOaU9qWkMxTk9Nck5ZVmplSmtWdjl2ZF", "id": 1462212, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQVjNvSnRNZGpKWEUtcTRWMVNHMFYxcTlwR2lVM3RZOFVfa3lGTTQ5VXpJMFBPLTVZdnZsT2t4TEdxM09QTnN3MXJ0dncycFFBd3pfdmd0WXcybmxRRnJub3RNSTRncnlCMy1mdDBObkEwTzYtZHJyeXYtMVRsZFJWbHRPZmFySjRoNWprNEhMVTFsSzk3YmRsQTZnU3k0aEhnaU8zODAwWdIBqwFBVV95cUxOQnJxejlaR21WN2FHQUpzaV9mS3R5VU1hNk0teFdLeVNSQ3VVMmpEdDIybXlLeHk1aVJvWXFlQm5BZTdVQUZuNThGTDc0UGthWXE0M044ZG42eU1veUlCV1l1RjJNbTA0WUUwWkhWNzNtTjg1T2dUWXoyMjlac25Vc0djWDQzbDYxVl91aFM0ZkxZeVRIblQ5WHVjbDNiZm9ValdrcVdETWdzak0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Koniec rekordowej passy Manchesteru City, pora\u017cka Realu - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQ2FsbmpXaXR6MHRydzN6X1hRYzBPMExtSGY4ZGIydUpzMzMxa1VtLTdyc01NbVhnSTcyWEs0cm1mS2F6Q3hUSl9tTTQ5cmQ4bHhkRXdQdnYwT0lMTkJPbXQzQWllanNlbk95ZldJbXNmeXl2YWM5emxfN0xmV2hkck03OEpTTlFDY0pwMjQwSzFKeGRRU2ZudjVjSzRoenNlMl9xSkFhdXJwaWV1ZzhieTFyRnpmTTA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Bitcoin na szczytach, rynek wybra\u0142 zwyci\u0119zc\u0119 [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOcU5FaDJoV1JLX2tDdWVhRFFkYWNLUHFSSkFaWHhCSnJobWJ3VGM1b2hMYzBoMU5IOEt6czc0NHhUUF9sZHBvTlVySWxIZ0FVcUFrYzZzd2ZsTUVLeGg1OXhPMWNjVWRvT2lnaGk0ODB1S25YNHRPYnhTRENSNXVtd0J6a1FPWEdzVk1YaVM5ZnlCNFVy?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w USA. Jest reakcja bitcoina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOVVJSd3I1cExPNENQVmZqQ2NZYzNjbzVlUXhZY2oxanAzZEh6bnBYYWxBUU1wUWl5b21uSjRmZ", "id": 1461929, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQ2FsbmpXaXR6MHRydzN6X1hRYzBPMExtSGY4ZGIydUpzMzMxa1VtLTdyc01NbVhnSTcyWEs0cm1mS2F6Q3hUSl9tTTQ5cmQ4bHhkRXdQdnYwT0lMTkJPbXQzQWllanNlbk95ZldJbXNmeXl2YWM5emxfN0xmV2hkck03OEpTTlFDY0pwMjQwSzFKeGRRU2ZudjVjSzRoenNlMl9xSkFhdXJwaWV1ZzhieTFyRnpmTTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Bitcoin na szczytach, rynek wybra\u0142 zwyci\u0119zc\u0119 [KOMENTARZ] - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:14:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPLURRVVUxeG41enZsbWdWalZmZnBza25tTHZSc3VGQ3M2NXdlQklSMFB6ZHNpS2pSNkl0VTJpODF4ZTlVUVVhVGxWUklGNlB6UzZndG1VMHZkX3VvenhHeXJOUEwwMXJpZVFvMWhoY0hyZG9WdC1wd0JVSzZkUHJpbUdRYk1PakdicWFZVG5LUEpqVkRRRm5IUVY0ZXdHQml4cWJkTXEtMU0zZ2JvcU84?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela reaguje na wywiad Agnieszki Kaczorowskiej w TVN. \"Ustawiona rozmowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOWWN5MUgzNlRCMV9OVU90ZlJNUzMzOVo2RV8yYnJ3OWttUk1uRHB6NHVqTDRzTk9rOHFFQnlqb0hGc0hnNVdZTzU2ZUppamFHelNNY0p5dWlPQnNPZUhTcDRLX281eFEwV01wSFRjZmptb0gtbGdMd1M0NDNzUTBOVlI3clo4LXhQY2dHOWhhRVJ0QS14REZZdmVyYnNYN3htYzRzUDF3Si1La05SVnNrbTFScVR2eHNnek1XWFhRSGxBVk1uSGU5b1JB?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska u Kuby Wojew\u00f3dzkiego. \"Jestem tutaj, \u017ceby po raz pierwszy o tym powiedzie\u0107 i po raz ostatni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN</font></li><li><a href=\"https://news", "id": 1461932, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPLURRVVUxeG41enZsbWdWalZmZnBza25tTHZSc3VGQ3M2NXdlQklSMFB6ZHNpS2pSNkl0VTJpODF4ZTlVUVVhVGxWUklGNlB6UzZndG1VMHZkX3VvenhHeXJOUEwwMXJpZVFvMWhoY0hyZG9WdC1wd0JVSzZkUHJpbUdRYk1PakdicWFZVG5LUEpqVkRRRm5IUVY0ZXdHQml4cWJkTXEtMU0zZ2JvcU84?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Pela reaguje na wywiad Agnieszki Kaczorowskiej w TVN. \"Ustawiona rozmowa\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPamh5MG55TGgwWWVKN21jRVpOblgyMEdWaHF5XzlfWW8taXJBazRTa19NTTJsLTd3RVFHOUIzQWY4RGVVWHFyZlJkQ09Rb2JzdkIxWk5xM2xOenhDUU90eUNubUVJS3pzTWFrR1UwX2FLdmk3UzIxNGxyVUNEOUNGbVh4RDg4MDFJc2Ffa0N4VVFzcW05dE85Z0JpeHlGYmdobElYZkJhU3VtZEE3TzVObjBXeUhCWms?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Ewakuacja lokalu i alarmy w kilku stanach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOUmczMFJhYjZ5OVc3QUphbU54SkV1dTJjNjRhQ09rUzd1MkRDRjRWZzF6bElMbmVFWjV2SzZlVWVkYlA3dFgwN2dSWHAzSHFiM1RUbW9VWW84MVJmNFEwZFh6ZnZNV2VEYmZGUkNoMXk3clg5X0xZZTI2QV9nQUV4Vnc2emZPZzBYdGhqS2RHVTExWVhmS0tiaU92MFdaaVUyVWlNRWVQRmtObENYb3NLRGNTSkZSTGN2MWdBSk5OSVIxQ0FRUllhZzhMZGlRdWphQXhqOVY1MmVkLU0?oc=5\" target=\"_blank\">Zamkn\u0119li lokale wyborcze w Georgii. W tle gro\u017aby z Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikA", "id": 1462205, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPamh5MG55TGgwWWVKN21jRVpOblgyMEdWaHF5XzlfWW8taXJBazRTa19NTTJsLTd3RVFHOUIzQWY4RGVVWHFyZlJkQ09Rb2JzdkIxWk5xM2xOenhDUU90eUNubUVJS3pzTWFrR1UwX2FLdmk3UzIxNGxyVUNEOUNGbVh4RDg4MDFJc2Ffa0N4VVFzcW05dE85Z0JpeHlGYmdobElYZkJhU3VtZEE3TzVObjBXeUhCWms?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Ewakuacja lokalu i alarmy w kilku stanach - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:05:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOV9fM1BEM2Y5Xy1DZ2FTZTgybXFiSUlrby1hczJoOVNVT0phVExzZGJmVndscGlzMUhzWmpKWkpKUjd6YmNudGFJa2VrakZZb2oyN2NZX1NuRm94ZENoQUQzeE51bjhwWGVoY2tmQk5kX2NqZXhNamNzQl8wLXFfZzg0Y21teEFINW80ZmNpekppRlpNdmFhTWVaX0hvX0N0Nld1NlBPR0xIaFVLTjZxSzhNOA?oc=5\" target=\"_blank\">Czas na kolejne rozstrzygni\u0119cia w WTA Finals! Sabalenka celuje w komplet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONHI2NVNhWVFYME84MEdnRE1zVF8wdmRXTkhtdXFUcGRPNVFEUV9MNEV4RklMMWJEaFEwRzh3YlFvTWp2QnM4ckw2RG5GV2gwNlRZY1dEb1NqSlRVUVEwZ1p1Tkx3eFpJZmpaSF9UUzRZRzFkZ0ZidzU1dFl5X2JVTnQ4UUZqTmYtdmYtRTc1NkFGbEM5bVZDS1ZzRk5aU3BBS3lRUnRQMjRhMHVwbTgwVjdxa1FCaU0?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka upokorzona. I to w 25 minut. Teraz ma okazj\u0119 do rewan\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRW92blp", "id": 1462697, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQOV9fM1BEM2Y5Xy1DZ2FTZTgybXFiSUlrby1hczJoOVNVT0phVExzZGJmVndscGlzMUhzWmpKWkpKUjd6YmNudGFJa2VrakZZb2oyN2NZX1NuRm94ZENoQUQzeE51bjhwWGVoY2tmQk5kX2NqZXhNamNzQl8wLXFfZzg0Y21teEFINW80ZmNpekppRlpNdmFhTWVaX0hvX0N0Nld1NlBPR0xIaFVLTjZxSzhNOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czas na kolejne rozstrzygni\u0119cia w WTA Finals! Sabalenka celuje w komplet - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbTdfVmRsNWJNdTN5YmVfMnAwZmlFM1Y1Q2dmVFhWTDVST3BuVkUwQ19zOXZ1WG1wcmR1eFhzR0VqdnNNYUhQanU2d3RVc0lPRUQwWUdXYVFWWnFuNURObVRCVHU3eS1TMUpET1Q4YXhrZnRueWRzUEl4T0Ywd1B0ak55dnE3ZS1OZlNpUXpZNTZZdmlITVVSR1R3N3pfSzJIS2MtdDVB?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna b\u0119dzie bardziej przejrzysta. Zmiany wymusza dyrektywa UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcVN0a3F0NjluNmhSQmpNSFdlal96YTI1eXItSVFEaG5CbXJXYkdVSk5ZN0RyYjZYcWEyYnItSWNlbU9JMnAxMFc1TlBFa19QNmh2VEJ1Rm5ZNWtGZ2FRQUNncFRMeThKYklzOWp6ckZ5RGIyNTU4NDBzY3hHX0p2ajZzTlBlSGJ0b190NmlqV2hKS0dEc0hxaUMzdTlsdEVrUVBrMTI2WFYtejFiemkxeldJWldnRm51N1hSZnRuNVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany dla pracownik\u00f3w w 2025: Wy\u017csze wynagrodzenia, nowy urlop, wy\u017cszy zasi\u0142ek dla bezrobotnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV", "id": 1461931, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbTdfVmRsNWJNdTN5YmVfMnAwZmlFM1Y1Q2dmVFhWTDVST3BuVkUwQ19zOXZ1WG1wcmR1eFhzR0VqdnNNYUhQanU2d3RVc0lPRUQwWUdXYVFWWnFuNURObVRCVHU3eS1TMUpET1Q4YXhrZnRueWRzUEl4T0Ywd1B0ak55dnE3ZS1OZlNpUXpZNTZZdmlITVVSR1R3N3pfSzJIS2MtdDVB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142aca minimalna b\u0119dzie bardziej przejrzysta. Zmiany wymusza dyrektywa UE - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWVNPREp6RGJsS0d0aEttaGhIa2UyZW05eHd2UTBMamluWWlLR2VreEExZXhVRUVZQ1pRVlB2UlRkdDQ0VzhfOTUtZWl0NWtXQW1kRmk1Ykt2V1JoNmswc00xX2tINFVES24wYkVCYWlqelBCZVBfZVN3MEZ2aG55ampvUG9UMG81aDQ2QnV3cU51WFo0V1HSAZQBQVVfeXFMTldWUlBQYW5uSThpU3lsZXJxUlRDcTJxVmxLc2FlMlBuRW52Z2Q4ZHZtS0dEZmpadkxlMHVRVnU2QUdrdGNlOG52T3l3TXg2UF9KcmtRQXdkM05xQnNoV0xKSkx3ZEREMTFINHB2V1hUYVZ1SVhtb1Rvem8xMzE4V3RMSTNDSnNrbjBmRjVyYkFnb0FQNA?oc=5\" target=\"_blank\">Sprzedaj\u0105cy mieszkania szar\u017cuj\u0105 w og\u0142oszeniach. Tyle mo\u017cna ugra\u0107, czekaj\u0105c, a\u017c zejd\u0105 z ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQQVJzcERVNVZDdXhWeFlUdERZMnRMNk5BNnY0cnMyN0hjVG4tT2l0dkVqTXBWcDRxakVhcFhES296TFZXVDkzdEpuSkk4V2RST2pDYXJHdXNyOGYzamJnR1hpeU5wZV9yWndEcW1jNjlRMG1sM0NueDB1VnlSWlZjakdMYjNIclU2QkgtVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spadki sprzeda\u017cy mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych miastach w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6", "id": 1462209, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWVNPREp6RGJsS0d0aEttaGhIa2UyZW05eHd2UTBMamluWWlLR2VreEExZXhVRUVZQ1pRVlB2UlRkdDQ0VzhfOTUtZWl0NWtXQW1kRmk1Ykt2V1JoNmswc00xX2tINFVES24wYkVCYWlqelBCZVBfZVN3MEZ2aG55ampvUG9UMG81aDQ2QnV3cU51WFo0V1HSAZQBQVVfeXFMTldWUlBQYW5uSThpU3lsZXJxUlRDcTJxVmxLc2FlMlBuRW52Z2Q4ZHZtS0dEZmpadkxlMHVRVnU2QUdrdGNlOG52T3l3TXg2UF9KcmtRQXdkM05xQnNoV0xKSkx3ZEREMTFINHB2V1hUYVZ1SVhtb1Rvem8xMzE4V3RMSTNDSnNrbjBmRjVyYkFnb0FQNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedaj\u0105cy mieszkania szar\u017cuj\u0105 w og\u0142oszeniach. Tyle mo\u017cna ugra\u0107, czekaj\u0105c, a\u017c zejd\u0105 z ceny - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUG1aNXhqc2ZVMXlERWhPQjRySUo1eWx1cUVFZHJfLXhQLXVPcDRXc1ljODRydlZoS2UwVkxmRkNMRmlHWjZxbmZCSktGWW5GYXB0V3huUzlid2IycDFEejJHUVZXSnRpWlRRaUpJMTVyMVRrMTBUN1JCX0FPa1RERVBsVlZJT2Q3UkctZjNvZ0ZnQlFmZzlmSm9udGJ4ZllKWDYyeEpxSlo1eXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Karolak z nastoletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 na premierze \"List\u00f3w do M.\". Ale wyros\u0142a!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTGx2ZGh2NThTY19ZMFhaWmNiOTRfMi1ad0pvckNiM2djbDl1LW9KdkVyUF9hLVZiMmNVazhVN2R0RHBTQ2VTLWFnc25xNjVCVlJpQ201cTZuTnpFQkJqNHVfRjRQeW1fT3F1bENMTHJDS0QtbjZSZTM3NjNjbnNYakl5VnB4cnlmcUNFNE9lbUZCZVgwMzFsR0NMUjRtUk9FWDgzQU5oQ2J6U2MyNGZNTWNRY20?oc=5\" target=\"_blank\">Nie mo\u017cna oderwa\u0107 oczu. Tak ubrana przysz\u0142a na premier\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQaHU5endIS1ZLX1dtUGJWWVRVUGNjYVZyaC1SRzN3SV9xX0g3azhxODk4Yk", "id": 1462459, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUG1aNXhqc2ZVMXlERWhPQjRySUo1eWx1cUVFZHJfLXhQLXVPcDRXc1ljODRydlZoS2UwVkxmRkNMRmlHWjZxbmZCSktGWW5GYXB0V3huUzlid2IycDFEejJHUVZXSnRpWlRRaUpJMTVyMVRrMTBUN1JCX0FPa1RERVBsVlZJT2Q3UkctZjNvZ0ZnQlFmZzlmSm9udGJ4ZllKWDYyeEpxSlo1eXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Karolak z nastoletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 na premierze \"List\u00f3w do M.\". Ale wyros\u0142a! - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:49:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcUFJX0puVmFnb2lpTU1Ea0pMVTJqUjFNdFhJWl9vUW9WdUpURDNSSVp2MHZ6M0I5YTE1TExuYU1mcmM5bngwb2pmVEwwRXhiRlhNcjMyMDBESFNMdzNMbFlxdnBBcC1VZG5adnFtcXBkM1p3RGpuVHpHYXFhOVZ0RW1Dd1Vjd2ZNcUFWa2tENzJleDY0Q0RoODB4UVNqVDNUWlVkejhoclBTeW9NUnMtRDJR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump dokona\u0142 tego jako pierwszy republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA od 1988 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQZ1ZidnhIU1N4ZXpwNmEzQTZFYzRYQ0dMOXNHR19BVmN5Z0RjWkdBZ1pvX1ZsVVhFSHdxMW52bnI0MU1sTmNoRjVmdWotTEhTY0xjekhydjREd2I0QUNVbFBzd19CTVZfYWhCN2FIRTNjU256VV82b2VyV3AxUDlFVGQ1YzVuRjFIWmRzZ3RMbl9sX0JDYm5CcVVxLWpqdE4xR2I3T19say0tYVlkMVhCdERHUVY2Mk55VEE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump po g\u0142osowaniu na Florydzie. \"Mog\u0119 p\u00f3\u017aniej \u017ca\u0142owa\u0107 tej wypowiedzi\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1461650, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPcUFJX0puVmFnb2lpTU1Ea0pMVTJqUjFNdFhJWl9vUW9WdUpURDNSSVp2MHZ6M0I5YTE1TExuYU1mcmM5bngwb2pmVEwwRXhiRlhNcjMyMDBESFNMdzNMbFlxdnBBcC1VZG5adnFtcXBkM1p3RGpuVHpHYXFhOVZ0RW1Dd1Vjd2ZNcUFWa2tENzJleDY0Q0RoODB4UVNqVDNUWlVkejhoclBTeW9NUnMtRDJR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump dokona\u0142 tego jako pierwszy republika\u0144ski kandydat na prezydenta USA od 1988 r. - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:42:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQV25ubDhISnVuTW5OMVJwMjdEY2FLdlowOFQyZGE1V0FwSElsN0R2YmJDYU43T2txMTFrR0lwSDlJbTNOSnRYQnhaR0Y3Qm9VV21ucVJya0NZS2Z2ek8wanlrTEtlalZHcGtldTMwQ2hZNHVvV25fTjdpWktyX0ZhdXJjNUNtbHhlRmtrZVIzaWxJT1g2UVRHUXptVDVlNW5ManRSeG9CMzk5bC1NWlJWeVRHdTZLYUVkejNlZENidWJhZUUwMjAxOE9nZ1RpV2hneEphX3ZrdnczbWg2Y0RxNENYdHlWdw?oc=5\" target=\"_blank\">Musk u Trumpa, alarmy bombowe, oczekiwanie na Alask\u0119. Co warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 6 listopada 2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNN3lkbnJqZGxNR3h4d2VvZUhobDgzR3lqUG13YldyNXBaMzVuMzJDQUZXMl94SzJiYnZJQklnT3R5NmstTmNyUUQyU1JfdXZiTEVpNnFBZC10TzkxcTZxVGhyZGxPQ0pFRmFYN0lTQXBwVzRDaVNfaHRlSUhnZ1FkTy1rd21KamdrT3diTnJiVFA2YmdmWDJybXdKMVRpNDRZWUlIeTJybw?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 najwi\u0119kszym wsparciem Trumpa. Skomentowa\u0142 w trzech s\u0142owach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1462207, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQV25ubDhISnVuTW5OMVJwMjdEY2FLdlowOFQyZGE1V0FwSElsN0R2YmJDYU43T2txMTFrR0lwSDlJbTNOSnRYQnhaR0Y3Qm9VV21ucVJya0NZS2Z2ek8wanlrTEtlalZHcGtldTMwQ2hZNHVvV25fTjdpWktyX0ZhdXJjNUNtbHhlRmtrZVIzaWxJT1g2UVRHUXptVDVlNW5ManRSeG9CMzk5bC1NWlJWeVRHdTZLYUVkejNlZENidWJhZUUwMjAxOE9nZ1RpV2hneEphX3ZrdnczbWg2Y0RxNENYdHlWdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk u Trumpa, alarmy bombowe, oczekiwanie na Alask\u0119. Co warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 6 listopada 2024 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNaXk4NlJIclhsZm5URjlQRElWNk8xRUppYWFrSC1DY21pQkpEOUd6ZzBudWVVU2puY0VEa1NkMmhUSDhpbEZhdTJaMS0xY2xkN0QtcVBBWER4WE5FaVlybkUyVmRhMXExckxON2gxdlUyUW1pTXc5SWZLSnZzRXJCa3JlNVRLQWJ4VXgyZHByQTdORGZSV2lreFRjeEo2ZV9HRXNaS3Fpb01wNUt5SDRUcWRMQkZ0ZTk4MUN3T0JONHRZSUli?oc=5\" target=\"_blank\">Najciekawsze wydarzenia najbli\u017cszych tygodni, kt\u00f3re wyci\u0105gn\u0105 ci\u0119 spod jesiennego koca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQaGh4NHZiN2RQM3ZaS09TZHdWRWJ3QVQ1MUc3RGRJMjRLZENpMF9zODE4b3FmVGdJbnBrLUZ1WWcta2hBUzdRTTZLa3gxVktkX1FHVXlPaU1ETC1RX04yUTVEdWcwcDhpRDR4R3RNYlU5RC1YZi1KQUZqNVVDYmlXQl9lbzNoV0dSblhublM5U25ZVTZETmNSX29mZlZ0R0poTzV0SzAwUldSbGxpLTlXSjZMTGNuMlY2TmpJRW1hcGxjTjNTa0E?oc=5\" target=\"_blank\">AFF 2024: \"Prawdziwy b\u00f3l\" i \"Brutalista\" \u2013 recenzujemy hity festiwalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1464968, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNaXk4NlJIclhsZm5URjlQRElWNk8xRUppYWFrSC1DY21pQkpEOUd6ZzBudWVVU2puY0VEa1NkMmhUSDhpbEZhdTJaMS0xY2xkN0QtcVBBWER4WE5FaVlybkUyVmRhMXExckxON2gxdlUyUW1pTXc5SWZLSnZzRXJCa3JlNVRLQWJ4VXgyZHByQTdORGZSV2lreFRjeEo2ZV9HRXNaS3Fpb01wNUt5SDRUcWRMQkZ0ZTk4MUN3T0JONHRZSUli?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najciekawsze wydarzenia najbli\u017cszych tygodni, kt\u00f3re wyci\u0105gn\u0105 ci\u0119 spod jesiennego koca - WysokieObcasy.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWDNLZktnazAtcTdtamdaN214RVFtalYxaEo4b0VUV2k5TUUxUlF5MDVhb0ZrZTdaV1NiLUVoYU5WSXFibjBMV1ctbXNhUXJIM2duV2J2TjYwSENzYy1UYVhxWS1mSEJyQXhtVFhZY1pJdkQ3cUs0LWhDMXpNYWwxeDZYZFgwY2VTRFNYYVo5YkdPMV9yVmdXY3MwYktJTWxtbEg1ZFE4UF9WbktGZ21hbXhhUlpZYlpTV0ktOXpkVTN6UVBp?oc=5\" target=\"_blank\">Depenalizacja aborcji. Co zrobi\u0105 pos\u0142owie, aby nic nie zrobi\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxONHFzcERMWUtrNUlYS3JRQ05QMWR0TV9nbk9vUUxKeHdZLXk4WE5KLWFqd0ZVQW1DWnY5SEdyOW5YaXZEcVJFRVFDdlNDd08zMFBsbW9PSDdwNjkxdk5qdzNHUlFPYXkxeGRaZkVPSEtFell4ZlFZaGNNV2VNMnM1c3lJcXRDLWd4WXY4MFlRRlRFbXp6Q1BzOHRVa3Q2SzFDWXZ5OFRISFBtam1XZ09oUG1OYlRDMnMxd0dfMU0xYVdmMnVGbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm ponownie zajmie si\u0119 aborcj\u0105. Chodzi o jej dekryminalizacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV9", "id": 1463000, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWDNLZktnazAtcTdtamdaN214RVFtalYxaEo4b0VUV2k5TUUxUlF5MDVhb0ZrZTdaV1NiLUVoYU5WSXFibjBMV1ctbXNhUXJIM2duV2J2TjYwSENzYy1UYVhxWS1mSEJyQXhtVFhZY1pJdkQ3cUs0LWhDMXpNYWwxeDZYZFgwY2VTRFNYYVo5YkdPMV9yVmdXY3MwYktJTWxtbEg1ZFE4UF9WbktGZ21hbXhhUlpZYlpTV0ktOXpkVTN6UVBp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Depenalizacja aborcji. Co zrobi\u0105 pos\u0142owie, aby nic nie zrobi\u0107? - WysokieObcasy.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNOWhBN0JNcmlZSFZfX2VfMklpVTN5bWx4b0p3YlpRalE2QTM1SlJ0OUFxSlhJNHNIRzZ2cERMY2lUcVUyUEw1VjhhVlhMcGM2YmRTRDY0WWdXRHdJTzFhd1JGckl6N1RvcFlqYU4zOHlfU1pqc0syY3F2ZFNobVIxbDRTelI2Q1RUdkNubjd6dndwYnViYy1Mb0FEMkRVUTRDeS15TTdHLTZxYkdSUzQtYUJORkE3U096ajU3MDExb3ZjUdIBwAFBVV95cUxQWjJNOERUblNvbzA4SHQ4UUdPUktWQVhtMnpiNzdCMm9wbVl0Y2pYYTRzSHVWRGdPdHhNWjRlR214amR6MHFBN25VaGQyVTFwOWplald2Y0tJRUxoQVN1VWVvWmFpb2gzTE56RVNRczROTzlYRXRrTFY1c3MzbklHQXUzejJIaDNaQUFyWTYxSWVLWHMyNEVpTlpPSjY2cDRpUkZGcHRMWDZvY3lDSkFJRHdoWklMUDl3ZmZzbTByTDA?oc=5\" target=\"_blank\">Wystrza\u0142 na kursie dolara. Wyborcze doniesienia z USA podbijaj\u0105 \"Trump trade\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNWTduYy1STmdEeF9JdDJXaWVnZ3ZYNDVZckY4R3hIMDMxdW1zczloR0luY3FIbld6VWZEVlQxMl9zX2FXbnJtNmtZUW9QWEVfRzNTekl3M2NBVmFfdUh3Ml9xTDM4Z3lwN01RVXB0d1hLcmxPXzdnS0FnZUctQ2RpTWdUcmF5STIxZlhjTDdOdW55QWt", "id": 1461655, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNOWhBN0JNcmlZSFZfX2VfMklpVTN5bWx4b0p3YlpRalE2QTM1SlJ0OUFxSlhJNHNIRzZ2cERMY2lUcVUyUEw1VjhhVlhMcGM2YmRTRDY0WWdXRHdJTzFhd1JGckl6N1RvcFlqYU4zOHlfU1pqc0syY3F2ZFNobVIxbDRTelI2Q1RUdkNubjd6dndwYnViYy1Mb0FEMkRVUTRDeS15TTdHLTZxYkdSUzQtYUJORkE3U096ajU3MDExb3ZjUdIBwAFBVV95cUxQWjJNOERUblNvbzA4SHQ4UUdPUktWQVhtMnpiNzdCMm9wbVl0Y2pYYTRzSHVWRGdPdHhNWjRlR214amR6MHFBN25VaGQyVTFwOWplald2Y0tJRUxoQVN1VWVvWmFpb2gzTE56RVNRczROTzlYRXRrTFY1c3MzbklHQXUzejJIaDNaQUFyWTYxSWVLWHMyNEVpTlpPSjY2cDRpUkZGcHRMWDZvY3lDSkFJRHdoWklMUDl3ZmZzbTByTDA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystrza\u0142 na kursie dolara. Wyborcze doniesienia z USA podbijaj\u0105 \"Trump trade\" - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:31:18+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPLS1YSUhfekxYWkdYZVdwT0RuV0UtY1Z4anVwLW9GeUQtX0pFMHU5ZWdvWTZIUWNuTWlfVjFIYUNQUkNmSzdPZHJrLWU0S1lmYXB5NzAxeVBMV1lHRVlzc1hUUGZnZHk0WEE1UVhndURxOVRMUFh0VkRDR2FUSFJUaXJ1Y2RPYUk5eGlIN3BpSUludUhfazBJZUh0ellaUW4zazdsUE5VcVJRYW5odmRYZEYyTEV2d3d6RXZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna najwi\u0119kszym zmartwieniem Polak\u00f3w. Wielu obawia si\u0119 tego scenariusza [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lKelBEV0RCRlRPUXJWalRuNE15Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1461926, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPLS1YSUhfekxYWkdYZVdwT0RuV0UtY1Z4anVwLW9GeUQtX0pFMHU5ZWdvWTZIUWNuTWlfVjFIYUNQUkNmSzdPZHJrLWU0S1lmYXB5NzAxeVBMV1lHRVlzc1hUUGZnZHk0WEE1UVhndURxOVRMUFh0VkRDR2FUSFJUaXJ1Y2RPYUk5eGlIN3BpSUludUhfazBJZUh0ellaUW4zazdsUE5VcVJRYW5odmRYZEYyTEV2d3d6RXZ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna najwi\u0119kszym zmartwieniem Polak\u00f3w. Wielu obawia si\u0119 tego scenariusza [SONDA\u017b] - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:24:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPTmlzT1gwNUVzcng1UEU4Y0loaXBaaFh6U285Tl90cVdna1I2N3NsbFlzMjRpMEJnUEtNeGF1SGZMU2ZQQ3dkSzAwTmpCWmhWYXJUcG1tWUQ5bHhBNU9hR3p2aXFZdFdZMnJwd29RT2ZZOV9uOTg0SVpUTDdYRWhrUExyVF90ZEpBRTNwRVJCSXM2OTVDV1Fqdy1iMWJKUFBBVkUtYzl2SmlOeWtZVWxF?oc=5\" target=\"_blank\">Co W\u0142adimir Putin zrobi po wyborach w USA? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQWkE1c1YwanA2VXdqRlExdmt0R1VOZDk1QlUzVVVxdGNqMzliQmJzczJkMGZVeDdKT1ItN1VzejVUWERHc1hMbUhXRTNadVJyMW5Mbng5bS1WU0FNZGZ0TFY3S1l0eFZ3cjdoUjJUY3ZtTm1QcHIxSlNoQU1aaV90U2F0dy10Yk5BWGk3LTh4cW4?oc=5\" target=\"_blank\">Orban o przewadze Trumpa: zapowiada si\u0119 \"pi\u0119kne zwyci\u0119stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNRXFTWkNDZmQ4QnFJclhBd0lTSDRuQl8tNmNvN1VrdDZ6aVU2a01jMFIzbVdqOHh5SmFGRVNNZDdqZUdyY3QzVHkwTUJXYUZvTHBQRUVDOU", "id": 1462208, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPTmlzT1gwNUVzcng1UEU4Y0loaXBaaFh6U285Tl90cVdna1I2N3NsbFlzMjRpMEJnUEtNeGF1SGZMU2ZQQ3dkSzAwTmpCWmhWYXJUcG1tWUQ5bHhBNU9hR3p2aXFZdFdZMnJwd29RT2ZZOV9uOTg0SVpUTDdYRWhrUExyVF90ZEpBRTNwRVJCSXM2OTVDV1Fqdy1iMWJKUFBBVkUtYzl2SmlOeWtZVWxF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co W\u0142adimir Putin zrobi po wyborach w USA? [ANALIZA] - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T04:07:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSFlGZzdLSVE3LU9SWHg5MzRpT1BnMzhZNzVJdkVWTEVYS0I1aTdFelBJZC1IbWxPX0Y0RkFGWXY3T21MRDdlbm9VNXFZTjRRb0hPOWs5eWpYbXhma2o0WFB5YWlRYjZ5YWtNSVg3LXZlQXpob3JMak9DVlAzMURONk1KUXpYbFVJa1gySEt2SHNEdHVXY2gyMHR4WFdtOXhlc1VzaFhsajkxYmJz?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Najwa\u017cniejsze informacje w \u015brod\u0119 rano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSnFzbGRPQzFZYUNkREQ0TDZCZ3JFR21EbnVuaGZtVkVoT2VWT08wRjBxUy0tWWJsUG9MY2N1MzQzV1FTcTBiZmxMSTAwdjBsNGN6bXYtY3ZRcVA5SkppalpmN2hwTnNqV2FVLVlxcTU3d1pyNzlOeGdESXV5a0tNVWtjWGFjYi1OaGdrd1BweFZyN3NTVHNTN1gwMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 stan\u00f3w zdobyta, s\u0105 przewidywania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZ3gxVFZtVzB3cDVqM3JHLTdzdDByekZkbnNvLVhVSF8tMTNyYkFvbHpSRmVEdU5XQWpQMmhXNGEtS09EN", "id": 1461649, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNSFlGZzdLSVE3LU9SWHg5MzRpT1BnMzhZNzVJdkVWTEVYS0I1aTdFelBJZC1IbWxPX0Y0RkFGWXY3T21MRDdlbm9VNXFZTjRRb0hPOWs5eWpYbXhma2o0WFB5YWlRYjZ5YWtNSVg3LXZlQXpob3JMak9DVlAzMURONk1KUXpYbFVJa1gySEt2SHNEdHVXY2gyMHR4WFdtOXhlc1VzaFhsajkxYmJz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Najwa\u017cniejsze informacje w \u015brod\u0119 rano - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T03:47:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOcU5FaDJoV1JLX2tDdWVhRFFkYWNLUHFSSkFaWHhCSnJobWJ3VGM1b2hMYzBoMU5IOEt6czc0NHhUUF9sZHBvTlVySWxIZ0FVcUFrYzZzd2ZsTUVLeGg1OXhPMWNjVWRvT2lnaGk0ODB1S25YNHRPYnhTRENSNXVtd0J6a1FPWEdzVk1YaVM5ZnlCNFVy?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w USA. Jest reakcja bitcoina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNSklfcE5vM2tOZG9TNGpRNG56WUdCT0xlMFFNM2hETFVEMnRWN2VNNGdPRS1nX2F0NEtKMFNjY3VpRDktelRvYWFRUU9VWFE2YjRHREhQZkF6bUlKTGhlWUJQSWwzcHpFNWdrTXJPQWM4d3lkMUpHY3c0WXlFTzVTRFg2WldwMmJObUp2cjBDeXE2MmNvM2VlYm55WEo0dldlQzZJSEUzZk8?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowy odp\u0142yw pieni\u0119dzy z kryptowalutowych funduszy na ostatniej wyborczej prostej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNVViOWd5aDFKVnB5c1Vfd2VxSjRRUy1qRl9JSXE3bnVKZ1VkakpDRDZKRU9JM0xmdG0wdHVna3JXbH", "id": 1461402, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOcU5FaDJoV1JLX2tDdWVhRFFkYWNLUHFSSkFaWHhCSnJobWJ3VGM1b2hMYzBoMU5IOEt6czc0NHhUUF9sZHBvTlVySWxIZ0FVcUFrYzZzd2ZsTUVLeGg1OXhPMWNjVWRvT2lnaGk0ODB1S25YNHRPYnhTRENSNXVtd0J6a1FPWEdzVk1YaVM5ZnlCNFVy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA. Jest reakcja bitcoina - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T03:32:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeE5VbXdWaWFRbzFUU1EwS3QwY0RlRmFPa0lrS1dzOXRweFJtYXJWbjJ3Z0xFdi1HSndKVEMtdzFoSWpuZW5FYVMyZTlRcldtenZ6M0x4RkZncElTUVJTZmEzX1Jua1VmaVd6bTJKRFNEam12aW5nQzlnNmhqcDhpMGlJc0R6dDBlVGtnRUh0dHRKZWdpaW9hTkF4WnRsVlFaNVowUnRB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Znaczna liczba\" \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una zgin\u0119\u0142a w starciu z Ukrai\u0144cami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNU0JTTTdSaW4xX2ZhQ2labUVrd1lyQjNzZ0tlbWNkWkZRTktOS1ROWW1yWHBDOTlxWDJwNGhkRzRsRWxHTUZmdFd1VVBhRTd5UzJSZDFqUDNweWpHVk5PRXdGSjczUHhKbkprd09XSm1PMXdmbUo0cWZrUE16b1VobXRyOGVOWkU2cTh6cnNRTGhZaDBTOTBXOUVPUUJ0STdScXBBbGpzbjFBMzU1RWZvc0NmWExkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144skie wojsko star\u0142o si\u0119 z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u0142n. Prezydent Ze\u0142enski: to nowa karta destabilizacji \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPWj", "id": 1461924, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeE5VbXdWaWFRbzFUU1EwS3QwY0RlRmFPa0lrS1dzOXRweFJtYXJWbjJ3Z0xFdi1HSndKVEMtdzFoSWpuZW5FYVMyZTlRcldtenZ6M0x4RkZncElTUVJTZmEzX1Jua1VmaVd6bTJKRFNEam12aW5nQzlnNmhqcDhpMGlJc0R6dDBlVGtnRUh0dHRKZWdpaW9hTkF4WnRsVlFaNVowUnRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Znaczna liczba\" \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una zgin\u0119\u0142a w starciu z Ukrai\u0144cami - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T02:12:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQUWJVMTlfTVVKNFZJdC01S0JqNUVDRDVqRXVWSzdUenBCb05ha2l1WUp6cGNQS1FZXzFXcDc0TWpRZzFtS1NjRTBLR21yNGtfVm1uVjlsd0MydGE0MGRWcDdkOWlTVHNyX3dlVy1Hc1dnYzd2UnFQU1ViMmtoQVUwQXBYeTlUQmlQdUNxOG9CenV5MnE3YUlnR0VuekpmTEFGM29VTEpPZmhWcWlaVWxrMWFhb25sT3Q1cVcwak5wLVFqYXky0gHDAUFVX3lxTFBCMDJaU3NPSExvaWM1a2gxZ2Jucjd3SFJQTEJLck5jWTVHU2VyVU1VX3hJLUVpcnNnejRrdnREV1l0QU9PT1BCT0tpZFNJZjZITVMzQzVFTERSY05hbWRNdFhWdkJhVFdxOFNKUDRVV0xBUTh1cUtfNTVGUzktYjF0V1VlM1ZWcHF4WUtfbHJ3eU9OQ20yWHRWTGhmbUZlQm1vTVNCcEFjdlZod2hIeVFqSUg0V3pUVkZNbHNHTU5OS0ZQdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 pracownik\u00f3w komisji wyborczych w USA. Podano okoliczno\u015bci tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1461654, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQUWJVMTlfTVVKNFZJdC01S0JqNUVDRDVqRXVWSzdUenBCb05ha2l1WUp6cGNQS1FZXzFXcDc0TWpRZzFtS1NjRTBLR21yNGtfVm1uVjlsd0MydGE0MGRWcDdkOWlTVHNyX3dlVy1Hc1dnYzd2UnFQU1ViMmtoQVUwQXBYeTlUQmlQdUNxOG9CenV5MnE3YUlnR0VuekpmTEFGM29VTEpPZmhWcWlaVWxrMWFhb25sT3Q1cVcwak5wLVFqYXky0gHDAUFVX3lxTFBCMDJaU3NPSExvaWM1a2gxZ2Jucjd3SFJQTEJLck5jWTVHU2VyVU1VX3hJLUVpcnNnejRrdnREV1l0QU9PT1BCT0tpZFNJZjZITVMzQzVFTERSY05hbWRNdFhWdkJhVFdxOFNKUDRVV0xBUTh1cUtfNTVGUzktYjF0V1VlM1ZWcHF4WUtfbHJ3eU9OQ20yWHRWTGhmbUZlQm1vTVNCcEFjdlZod2hIeVFqSUg0V3pUVkZNbHNHTU5OS0ZQdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 pracownik\u00f3w komisji wyborczych w USA. Podano okoliczno\u015bci tragedii - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T01:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxORUtoWWtVQS1PRWhZenl5MXBKTkRaYnQ5VWRVMUNSRUJ3aWdsYV9aaFlpUXgxdU1YcjhmaDRoZnJfWm0wVmpFWjV2OGg2S1dNOEVMMk9nWGJ0Umx6N2IwSnV1TFRwVmJVMmFRZGhPRThrWGEza3hKS3BPTXhyNjVUXzFCTVZqOU1OZFRQNGhRT192UmpOUmd5cWMzdDUtb1l4UkxqOTYzb1diZU5xckpFa1Q5XzN4WnphVURfUFlQcEl4dUtzODhNVnAwekQ3MTR0SUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja reaguje na zarzuty o ingerencj\u0119 w wybory w USA. \"Nonsens\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOSHc2a3JUZzVJay1wMUh5OGFuQmp4blhnaHhqSGc4bEtqUVRqaWppUWNRMUEzYVdUVi1QcmlHS2xBVVZuWHlrU0FPbjdhSm5YaXE0ZXZrY0dJeHhXZUNPR1IwU2VJOWd6Z3ZTd3JjSlVaWHl5bVlZVnFoU0Z6czhhbmI3TTB5S2ZQUUVtLVJPS2lUU292?oc=5\" target=\"_blank\">Trump triumfuje. Jest pierwszy komentarz z Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNRkgwOG15b3lBdnRJQWJqamxqMU9XY0pqYWZPLUszNjlWLW0tN1ZTWXJvSzAzbVV", "id": 1462686, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxORUtoWWtVQS1PRWhZenl5MXBKTkRaYnQ5VWRVMUNSRUJ3aWdsYV9aaFlpUXgxdU1YcjhmaDRoZnJfWm0wVmpFWjV2OGg2S1dNOEVMMk9nWGJ0Umx6N2IwSnV1TFRwVmJVMmFRZGhPRThrWGEza3hKS3BPTXhyNjVUXzFCTVZqOU1OZFRQNGhRT192UmpOUmd5cWMzdDUtb1l4UkxqOTYzb1diZU5xckpFa1Q5XzN4WnphVURfUFlQcEl4dUtzODhNVnAwekQ3MTR0SUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja reaguje na zarzuty o ingerencj\u0119 w wybory w USA. \"Nonsens\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T00:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPVGxSdTZLUUpfU3ZuM0o3VWVjTWpQR1pSZjRLVjM5ZkpVc25QNTRxY3hoX1NjVU14VWk1QXZTaDhyY0RnOXlRa1lkbGZzQkc3VENUdXdkZm5lRmtyT190WGRJclZ4MlRXdzdOOEVVazVPYTZXRk40eTlEUkU0dGhxRGFJLWhFRUpYQ0Q1aGFSMWVUR2JTMUlxX1cxSklmMzh1R05FdkctTURDejEzcUM4R0dMX09XUm5LajhHZ0lIdl9DT2tYRHY0?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017aby podczas wybor\u00f3w w USA. Rosjanie wydali o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxObWFSYlJSeGhlU0Q3MV9uLTRzdW96bHFpUjF0UXU1c0J2NnF1MktoMGo4TFZmRFM1Sm9sLXJBT1FlaGhKY1Q0Q2tzdzktVlV6UlNTMXpIQS1KaGRCczg2YTNlcWlIdkF3ZEZMejNCYnpjQnR4alRtMW1yYmM0U2REZ05jU3VabUQwa3ZDNEtKTU8?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja policji na Kapitolu. \"\u015amierdzia\u0142 paliwem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPaTVRUl9teVlOUVhZek1iS0VSb0RpMDI5eVlWUHNsOXdraUhYU2NPU1VSRm9OXzdpLThnT3ZsZTB6U1Vx", "id": 1461095, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPVGxSdTZLUUpfU3ZuM0o3VWVjTWpQR1pSZjRLVjM5ZkpVc25QNTRxY3hoX1NjVU14VWk1QXZTaDhyY0RnOXlRa1lkbGZzQkc3VENUdXdkZm5lRmtyT190WGRJclZ4MlRXdzdOOEVVazVPYTZXRk40eTlEUkU0dGhxRGFJLWhFRUpYQ0Q1aGFSMWVUR2JTMUlxX1cxSklmMzh1R05FdkctTURDejEzcUM4R0dMX09XUm5LajhHZ0lIdl9DT2tYRHY0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017aby podczas wybor\u00f3w w USA. Rosjanie wydali o\u015bwiadczenie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T00:37:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRm9fM1VSWTAzVnMzTDd2OTdjblFteUNKbHczMHhLZjVLOWlKdHlGdkxUQ0V1al9adUQ2Umw3T0hfTFM5a212SnlUblQ3emI2SENGTzN5VnF1LWdHeGNCN0VISGhCaVpYZkxmNldsbWJ0ZExmR3drZS03cUxhMnRadWZHcU5SdFJRLUdJTzZFa0lQSmhseU00Mk9ScHRtc0tfLXM1cUpiTC1TcjBfX0VNMXdJdHhKLUJjNUJ1eEVJMk9TeHdCOU9neDN3RHhhVDVOMkNvM05uMXpkMnFM?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w USA. Trump czy Harris? Najnowsze informacje [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVFBLMXFfTloyNXdkcjJWRksxampIMVZkT2daSXFERDR0d0tjc1Q1dE1DZlFjRjlVbTlEOVdSRjRRcF9ldUdnbThxQ1JTZmhNSVRVT0M1Q2RiVDl5djRRR2NWcjEwUWFYNmFVNnp6RVd6bl83VW5zSHZyOXdnZ0paanIxYjhnQVVyQS1kakg2U3hYX2FnMnd4VTFFT3o2MWQxVG9JaXdOeHBSWXh2X2FPWVhn?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec g\u0142osowania w cz\u0119\u015bci stan\u00f3w. Znamy pierwsze wyniki! [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://new", "id": 1460688, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQRm9fM1VSWTAzVnMzTDd2OTdjblFteUNKbHczMHhLZjVLOWlKdHlGdkxUQ0V1al9adUQ2Umw3T0hfTFM5a212SnlUblQ3emI2SENGTzN5VnF1LWdHeGNCN0VISGhCaVpYZkxmNldsbWJ0ZExmR3drZS03cUxhMnRadWZHcU5SdFJRLUdJTzZFa0lQSmhseU00Mk9ScHRtc0tfLXM1cUpiTC1TcjBfX0VNMXdJdHhKLUJjNUJ1eEVJMk9TeHdCOU9neDN3RHhhVDVOMkNvM05uMXpkMnFM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w USA. Trump czy Harris? Najnowsze informacje [RELACJA] - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T00:34:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPM3BWRXJIZU9Hc0E5WGxtUXRDOUlXLVBmZ0l6ZjlfVEw3bF9MTXduS1V6OW5VcFZna2tkNEFBaDNuY2kxdXBnN2s1YWRSekNibk1RVG9XQ2xoeVRENExlTUFVSExiRmJoZ2ZWNVhOUXF3Vlcyak80TEtYdmRBdzN4VE1mMG5NM1hueEZYdG5IZ0xfbm1PaXFCNU4wNHBxYkRRNnhTdzIxNXM5b3B4Y2tWemhEeExrZWFrWDFybkM2d2NpZ0ltUE8xSW9VXzNqMEE2bXBrOXd2U3FNM2dDYnc?oc=5\" target=\"_blank\">Musk sp\u0119dzi wiecz\u00f3r wyborczy w sztabie Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPMFctVmRLc2hjMEdDNTQ4cWFuTXRBV19hMDZ1ZTBhOHJqTnVlTlV0QmROV3NiaHJ2Q2hBREkzdzU1TkctWFMwbFVXZGZqdUR4LXFoV0E2NlBkek9jSW8xbFpSQzBnSlRDSFdsdEl6SnlnXzFjTjJ1aXV3ZE83OUp0UFRBcjd4WU9jdnJfdTdGMHFkcURlOXpaeVRjd3lrMk5NZEtYY2huOG5kSkt1OWJMVThR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Elon Musk sp\u0119dzi wiecz\u00f3r wyborczy w sztabie Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95", "id": 1461096, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPM3BWRXJIZU9Hc0E5WGxtUXRDOUlXLVBmZ0l6ZjlfVEw3bF9MTXduS1V6OW5VcFZna2tkNEFBaDNuY2kxdXBnN2s1YWRSekNibk1RVG9XQ2xoeVRENExlTUFVSExiRmJoZ2ZWNVhOUXF3Vlcyak80TEtYdmRBdzN4VE1mMG5NM1hueEZYdG5IZ0xfbm1PaXFCNU4wNHBxYkRRNnhTdzIxNXM5b3B4Y2tWemhEeExrZWFrWDFybkM2d2NpZ0ltUE8xSW9VXzNqMEE2bXBrOXd2U3FNM2dDYnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk sp\u0119dzi wiecz\u00f3r wyborczy w sztabie Trumpa - TVN24", "vote": 0}]