[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T21:58:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-224271-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona na fali. Lewandowski z kolejnymi trafieniami\" />\n    Wysoka wygrana w Lidze Mistrz\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1467516, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/fc-barcelona-crvena-zvezda.-lewandowski-z-kolejnymi-golami-w-lidze-mistrzow_sto20051846/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona na fali. Lewandowski z kolejnymi trafieniami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T21:21:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7569551-robert-lewandowski-ph8169109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Lewy\" o krok od przebicia magicznej bariery goli\" />\n    Kolejne bramki w Lidze Mistrz\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1467517, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/liga-mistrzow-202425.-dwa-gole-lewandowskiego-w-meczu-z-crvena-zvezda.-ile-lewandowski-ma-goli-w-lidze-mistrzow_sto20051859/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Lewy\" o krok od przebicia magicznej bariery goli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T20:28:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7190010-crvena-zvezda-belgrad-fc-barcelona-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live-ph8169033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona cieszy\u0142a si\u0119, ale potem zosta\u0142a zaskoczona\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo.\n    \n    ", "id": 1466788, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/crvena-zvezda-fc-barcelona-wynik-na-zywo-i-relacja-live-online-liga-mistrzow-dzisiaj_sto20051824/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona cieszy\u0142a si\u0119, ale potem zosta\u0142a zaskoczona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:15:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9024270-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sabalenka pokonana w WTA Finals\" />\n    Przegra\u0142a w trzech setach.\n    \n    ", "id": 1465507, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mistrzostwa-wta/2024/aryna-sabalenka-jelena-rybakina-wynik-meczu-i-relacja-wta-finals-2024-rijad_sto20051777/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka pokonana w WTA Finals", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T17:02:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3858901-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rywalka \u015awi\u0105tek si\u0119 wycofa\u0142a. Nag\u0142a zmiana w WTA Finals\" />\n    Zaskakuj\u0105ca sytuacja w rozgrywkach w Rijadzie.\n    \n    ", "id": 1465505, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mistrzostwa-wta/2024/iga-swiatek-daria-kasatkina-w-trzecim-meczu-wta-finals_sto20051788/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rywalka \u015awi\u0105tek si\u0119 wycofa\u0142a. Nag\u0142a zmiana w WTA Finals", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:25:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6252146-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Infantino pisze do Trumpa\" />\n    Po wyborach. \n    \n    ", "id": 1465506, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-swiata/2026/donald-trump-47.-prezydentem-usa.-pogratulowal-mu-gianni-infantino_sto20051770/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Infantino pisze do Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T16:04:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3924144-imagetitle-ph8168749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mistrz \u015bwiata z wielomilionowym odszkodowaniem\" />\n    Wygra\u0142 proces z Manchesterem City.\n    \n    ", "id": 1465086, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/benjamin-mendy-otrzyma-odszkodowanie-od-manchesteru-city_sto20051759/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrz \u015bwiata z wielomilionowym odszkodowaniem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7362183-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy lekkoatleci trzeci\u0105 dru\u017cyn\u0105 Europy\" />\n    Na ten dzie\u0144 czekali 11 lat.\n    \n    ", "id": 1465088, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/druzynowe-mistrzostwa-europy-w-lekkoatletyce.-polska-po-11-latach-awansowala-na-trzecie-miejsce_sto20051715/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy lekkoatleci trzeci\u0105 dru\u017cyn\u0105 Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:44:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-343408-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Micha\u0142 Probierz podsumowa\u0142 rok pracy z kadr\u0105\" />\n    Podczas zjazdu PZPN.\n    \n    ", "id": 1465087, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow/2024-2025/michal-probierz-podsumowal-rok-pracy-z-reprezentacja-polski.-co-powiedzial_sto20051756/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Probierz podsumowa\u0142 rok pracy z kadr\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:29:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1384896-anna-maria-zukowska-ph8168685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Sejmie o depenalizacji pomocy w aborcji. Ogl\u0105daj na \u017cywo \" />\n    W TVN24 GO. \n    \n    ", "id": 1465085, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/live,1/go3,93471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Sejmie o depenalizacji pomocy w aborcji. Ogl\u0105daj na \u017cywo ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T15:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6021084-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mia\u0142em w g\u0142owie, \u017ce to mo\u017ce by\u0107 koniec mojej kariery\"\" />\n    Dawid Kubacki by\u0142 go\u015bciem 27. odcinka Podcastu Eurosportu. \n    \n    ", "id": 1464674, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/podcast-eurosportu.-dawid-kubacki-o-naglej-chorobie-zony-marty.-mialem-w-glowie-ze-to-moze-byc-koniec-mojej-kariery_sto20051687/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mia\u0142em w g\u0142owie, \u017ce to mo\u017ce by\u0107 koniec mojej kariery\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:57:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1503485-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zheng do\u0142\u0105czy\u0142a do Sabalenki. Pewna wygrana\" />\n    Zheng Qinwen kolejn\u0105 p\u00f3\u0142finalistk\u0105 turnieju WTA Finals w Rijadzie.\n    \n    ", "id": 1464675, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mistrzostwa-wta/2024/jasmine-paolini-zheng-qinwen-wynik-meczu-i-relacja-wta-finals-2024-rijad_sto20051724/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zheng do\u0142\u0105czy\u0142a do Sabalenki. Pewna wygrana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T13:19:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2948170-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Neymar straci\u0142 rok, teraz wypad\u0142 na kolejne tygodnie\" />\n    Jest pi\u0142karzem podatnym na kontuzje.\n    \n    ", "id": 1465950, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/azjatycka-liga-mistrzow/2024-2025/neymar-kontuzjowany.-bedzie-znow-pauzowal-tym-razem-przez-dwa-tygodnie_sto20051446/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neymar straci\u0142 rok, teraz wypad\u0142 na kolejne tygodnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:24:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9040386-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ko\u0144ca obaw nie wida\u0107\". Kryzys w Realu\" />\n    Burza w Madrycie po kolejnej pora\u017cce. \n    \n    ", "id": 1463893, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/kryzys-w-realu-madryt.-marca-bylo-juz-spotkanie-carlo-ancelottiego-z-prezydentem-florentino-perezem_sto20051682/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ko\u0144ca obaw nie wida\u0107\". Kryzys w Realu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T12:17:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9709866-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma \"przegania\u0107 duchy\" Szcz\u0119snego. Tak zagra Barcelona\" />\n    Przeciwko Crvenej Zvezdzie w Lidze Mistrz\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1463892, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/crvena-zvezda-fc-barcelona.-przewidywany-sklad-barcelony-wojciech-szczesny-ma-byc-rezerwowym-liga-mistrzow_sto20051681/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma \"przegania\u0107 duchy\" Szcz\u0119snego. Tak zagra Barcelona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T10:41:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-260087-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Scenariusz, kt\u00f3ry da \u015awi\u0105tek p\u00f3\u0142fina\u0142\" />\n    Nie wszystko jest w jej r\u0119kach przed ostatnim meczem grupowym WTA Finals. \n    \n    ", "id": 1463495, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mistrzostwa-wta/2024/sytuacja-igi-swiatek-w-wta-finals-rijad-2024.-co-musi-sie-stac-zeby-awansowala-do-polfinalu.-scenariusze_sto20051601/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scenariusz, kt\u00f3ry da \u015awi\u0105tek p\u00f3\u0142fina\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T08:05:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6171853-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Popchn\u0105\u0142 dziennikarza po krytycznym artykule\" />\n     Gwiazdor NBA Joel Embiid zawieszony.\n    \n    ", "id": 1463110, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/joel-embiid-srodkowy-philadelphia-76ers-zostal-zawieszony-na-trzy-mecze-za-popchniecie-dziennikarza_sto20051611/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popchn\u0105\u0142 dziennikarza po krytycznym artykule", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T07:19:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4984053-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzruszaj\u0105cy gest kibic\u00f3w\" />\n    Podczas meczu w Madrycie. \n    \n    ", "id": 1463111, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/wspanialy-gest-kibicow-realu-przed-meczem-ligi-mistrzow-z-ac-milan.-flaga-walencji-i-baner-na-trybunach_sto20051599/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzruszaj\u0105cy gest kibic\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:47:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8088415-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna wpadka City\" />\n    \"Jeste\u015bmy w ciemnym miejscu\".\n    \n    ", "id": 1463112, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/pep-guardiola-po-meczu-sporting-lizbona-manchester-city_sto20051594/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna wpadka City", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T06:38:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2278607-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trener Realu \"wyra\u017anie wstrz\u0105\u015bni\u0119ty\"\" />\n    Carlo Ancelotti po pora\u017cce z AC Milan 1:3 w Lidze Mistrz\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1462295, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/carlo-ancelotti-o-meczu-real-madryt-ac-milan-w-lidze-mistrzow_sto20051597/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trener Realu \"wyra\u017anie wstrz\u0105\u015bni\u0119ty\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:47:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5084295-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tym meczem \u015awi\u0105tek zako\u0144czy faz\u0119 grupow\u0105. Oby nie ca\u0142y turniej\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek ledwo wr\u00f3ci\u0142a do gry, a lada moment czeka j\u0105 kolejne du\u017ce wyzwanie. \n    \n    ", "id": 1462038, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/mistrzostwa-wta/2024/iga-swiatek-jessica-pegula-kiedy-i-o-ktorej-mecz-wta-finals_sto20051463/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym meczem \u015awi\u0105tek zako\u0144czy faz\u0119 grupow\u0105. Oby nie ca\u0142y turniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-06T05:38:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8319599-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z debiutem Szcz\u0119snego? Trener Barcelony pod wra\u017ceniem \" />\n    Hansi Flick o Polaku przed meczem Ligi Mistrz\u00f3w z Crven\u0105 Zvezd\u0105 Belgrad.\n    \n    ", "id": 1462296, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/hansi-flick-przed-meczem-crvena-zvezda-belgrad-fc-barcelona_sto20051512/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 318, "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z debiutem Szcz\u0119snego? Trener Barcelony pod wra\u017ceniem ", "vote": 0}]