[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T23:01:22.653695+00:00",
        "description": "Barcelona po dramatycznym meczu pokona\u0142a w Dortmundzie Borussi\u0119 3:2 w sz\u00f3stej kolejce Ligi Mistrz\u00f3w. Jest ju\u017c pewna awansu do fazy pucharowej.",
        "id": 1692358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41572011-bezwzgledna-barcelona-niespodziewany-bohater-meczu-w-dortmundzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezwzgl\u0119dna Barcelona. Niespodziewany bohater meczu w Dortmundzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T21:51:56+00:00",
        "description": "Problemy z aplikacjami nale\u017c\u0105cymi do firmy Meta. U\u017cytkownicy zg\u0142aszali problemy z Facebookiem, Messengerem, Instagramem oraz Whatsappem. Po godzinie 22 wi\u0119kszo\u015b\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w aplikacji Meta odzyska\u0142a dost\u0119p do swoich kont w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1691896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41572031-awaria-facebooka-uzytkownicy-na-calym-swiecie-mieli-klopoty-z-dostepem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria Facebooka. U\u017cytkownicy na ca\u0142ym \u015bwiecie mieli k\u0142opoty z dost\u0119pem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T20:50:36.843856+00:00",
        "description": "Jeszcze nigdy we wsp\u00f3\u0142czesnej historii Rosji, pa\u0144stwo nie przej\u0119\u0142o tak wiele prywatnego maj\u0105tku, jak w trzecim roku wywo\u0142anej przez Putina wojny. Kreml nazywa to \u201enacjonalizacj\u0105\u201d. W rzeczywisto\u015bci jest to grabie\u017c prywatnych aktyw\u00f3w.",
        "id": 1691125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41570321-nacjonalizacja-po-rosyjsku-oskarzyc-posadzic-zagrabic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nacjonalizacja po rosyjsku: oskar\u017cy\u0107, posadzi\u0107, zagrabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T20:38:58+00:00",
        "description": "Juan Soto zawsze negocjowa\u0142 wysoko i w ko\u0144cu dosta\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 umow\u0119 w historii sportu. Baseballista z Dominikany zarobi 765 mln dol. w 15 lat.",
        "id": 1691126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41571451-baseballista-zarobi-najwiecej-w-historii-kontrakt-ktory-przycmil-wszystkie-inne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baseballista zarobi najwi\u0119cej w historii. Kontrakt, kt\u00f3ry przy\u0107mi\u0142 wszystkie inne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T20:32:35+00:00",
        "description": "Arabia Saudyjska, mimo protest\u00f3w obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka, zorganizuje mundial w 2034 roku. Zapowiada si\u0119 najdro\u017cszy turniej w historii.",
        "id": 1691127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41571321-arabia-saudyjska-organizatorem-mundialu-kosztowna-zabawa-na-pustyni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arabia Saudyjska organizatorem mundialu. Kosztowna zabawa na pustyni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:59:12+00:00",
        "description": "Czy Polska wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 w ramach potencjalnej misji pokojowej? O to pytala \"Rzeczpospolita\" marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni\u0119 po jego rozmowach w Helsinkach. - Tylko pod parasolem NATO - odpowiedzia\u0142 Ho\u0142ownia.",
        "id": 1691128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41570711-holownia-polskie-zaangazowanie-na-ukrainie-tylko-pod-parasolem-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: Polskie zaanga\u017cowanie na Ukrainie tylko pod parasolem NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:00:00+00:00",
        "description": "Gdyby pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich odby\u0142a si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, zdecydowanie wygra\u0142by j\u0105 kandydat Koalicji Obywatelskiej przed \"obywatelskim\" kandydatem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Sonda\u017c  Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 1691129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41570311-wybory-prezydenckie-sondaz-kandydat-konfederacji-goni-czolowke-holownia-poza-podium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Sonda\u017c: Kandydat Konfederacji goni czo\u0142\u00f3wk\u0119, Ho\u0142ownia poza podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.731076+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska chroni swoich sojusznik\u00f3w. Ale zarazem trudno dyskutowa\u0107 z faktem, \u017ce w dobie wojen hybrydowych jest to wa\u017cne dla polskiej demokracji.",
        "id": 1690509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41569461-boguslaw-chrabota-tusk-zdecydowal-ws-tvn-i-polsatu-woluntaryzm-czy-koniecznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Tusk zdecydowa\u0142 ws. TVN i Polsatu. Woluntaryzm czy konieczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.605915+00:00",
        "description": "Na konflikcie o telewizje TVN i Polsat mo\u017ce straci\u0107 koalicja rz\u0105dz\u0105ca, bo niekoniecznie z dzia\u0142aniami ocenianymi przez cz\u0119\u015b\u0107 obywateli jako cenzura b\u0119dzie jej do twarzy \u2013 uwa\u017ca politolog, prof. Uniwersytetu Warszawskiego, Rafa\u0142 Chwedoruk,",
        "id": 1690508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41570231-prof-rafal-chwedoruk-na-konflikcie-o-tvn-i-polsat-najbardziej-zyska-prawica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof.  Rafa\u0142 Chwedoruk: Na konflikcie o TVN i Polsat najbardziej zyska prawica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.459656+00:00",
        "description": "Naukowcy z niemieckich uniwersytet\u00f3w odkryli, \u017ce wizerunek smutnego, samotnego banana nad koszykiem pojedynczych owoc\u00f3w sprawi\u0142, \u017ce konsumenci ch\u0119tniej je kupowali.",
        "id": 1690507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41570181-nieszczesliwe-owoce-pomoga-rozwiazac-problem-marnowania-zywnosci-ciekawe-badanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieszcz\u0119\u015bliwe owoce pomog\u0105 rozwi\u0105za\u0107 problem marnowania \u017cywno\u015bci? Ciekawe badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.365042+00:00",
        "description": "Nadchodz\u0105 wa\u017cne zmiany w tenisowych rozgrywkach. Dwie federacje ITF i ATP zapowiedzia\u0142y wzrost puli nagr\u00f3d w turniejach ni\u017cszej kategorii.",
        "id": 1690506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41569281-tenisisci-maja-zyc-godnie-wielka-reforma-w-swiecie-tenisa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tenisi\u015bci maj\u0105 \u017cy\u0107 godnie. Wielka reforma w \u015bwiecie tenisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.210531+00:00",
        "description": "Grupa Enea szacuje, \u017ce jej nak\u0142ady inwestycyjne wynios\u0105 oko\u0142o 107,5 mld z\u0142 w latach 2024-2035 \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie dotycz\u0105cym nowej strategii, do 2035 r., zatwierdzonej przez rad\u0119 nadzorcz\u0105. Sp\u00f3\u0142ka zak\u0142ada, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 elektrowni w\u0119glowych Grupy przejdzie do tzw. rezerwy zimnej, ale na razie z rz\u0105dem na ten temat nie rozmawia\u0142a. Prezes Enei m\u00f3wi\u0142 w tym kontek\u015bcie o wschodniej flance w energetyce.",
        "id": 1690505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art41569651-polska-wschodnia-flanka-w-energetyce-enea-proponuje-zimna-rezerwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wschodni\u0105 flank\u0105 w energetyce? Enea proponuje zimn\u0105 rezerw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:09.078503+00:00",
        "description": "Najcz\u0119\u015bciej tworzy portrety ludzi i zwierz\u0105t. Wystawa w Centrum Sztuki Wsp\u00f3\u0142czesnej w Warszawie skupia si\u0119 na pe\u0142nych wyrazu fizjonomiach zwierz\u0105t.",
        "id": 1690504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41569141-rysowniczka-aleksandra-rogala-w-u-jazdowskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rysowniczka Aleksandra Rogala w U-jazdowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:08.951721+00:00",
        "description": "Upadek re\u017cimu Baszara Asada w Syrii otworzy\u0142 historyczn\u0105 szans\u0119 dla Izraela przebudowy politycznej uk\u0142adanki na Bliskim Wschodzie. Korzysta z niej bez umiaru.",
        "id": 1690503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41569201-izrael-atakuje-syrie-po-upadku-asada-szczescie-sprzyja-panstwu-zydowskiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael atakuje Syri\u0119 po upadku Asada. Szcz\u0119\u015bcie sprzyja pa\u0144stwu \u017cydowskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:37:08.819066+00:00",
        "description": "Kursy g\u0142\u00f3wnych walut w \u015brodowe popo\u0142udnie zwy\u017ckuj\u0105. Dolar jest mocniejszy od euro.",
        "id": 1690502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41569631-zloty-pod-presja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty pod presj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:08:29+00:00",
        "description": "Decyzj\u0105 Ministra Sprawiedliwo\u015bci Prokuratora Generalnego Adama Bodnara zosta\u0142am dzi\u015b odwo\u0142ana z delegacji do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci oraz Krajowej Rady Prokurator\u00f3w przy Prokuratorze Generalnym - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 na X prok. Ewa Wrzosek. We wtorek w TVP Info stwierdzi\u0142a, \u017ce Roman Giertych by\u0142by lepszym ministrem sprawiedliwo\u015bci ni\u017c Adam Bodnar.",
        "id": 1690510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41569701-ewa-wrzosek-musi-odejsc-uderzyla-publicznie-w-ministra-bodnara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Wrzosek musi odej\u015b\u0107. Uderzy\u0142a publicznie w ministra Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:08:00+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku najazdu na Ukrain\u0119 w zamachach zgin\u0119\u0142o co najmniej kilkudziesi\u0119ciu ukrai\u0144skich zdrajc\u00f3w, a tak\u017ce Rosjan uznanych przez Kij\u00f3w za zbrodniarzy wojennych. Kreml nie bardzo potrafi odpowiedzie\u0107.",
        "id": 1690511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41569131-ukrainscy-zdrajcy-na-celowniku-kreml-bez-odpowiedzi-na-zamachy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy zdrajcy na celowniku. Kreml bez odpowiedzi na zamachy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:00:00+00:00",
        "description": "Przed powrotem Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu prezydent Joe Biden zatwierdzi\u0142 memorandum, kt\u00f3re zawiera \"map\u0119 drogow\u0105\" dla nast\u0119pnej administracji USA, dotycz\u0105c\u0105 przeciwdzia\u0142ania zacie\u015bnieniu wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy Chinami, Iranem, Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 i Rosj\u0105.",
        "id": 1690512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41569471-biden-zatwierdzil-memorandum-bezpieczenstwa-dla-administracji-trumpa-chodzi-o-rosje-i-konkurentow-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden zatwierdzi\u0142 memorandum bezpiecze\u0144stwa dla administracji Trumpa. Chodzi o Rosj\u0119 i konkurent\u00f3w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:40:25+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 w \u015brod\u0119 sierpniow\u0105 uchwa\u0142\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej, kt\u00f3ra odrzuci\u0142a sprawozdanie komitetu wyborczego PiS z ostatnich wybor\u00f3w parlamentarnych.",
        "id": 1690513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41568741-pis-wygrywa-w-sadzie-najwyzszym-uchwala-pkw-o-rozliczeniu-kampanii-uchylona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS wygrywa w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Uchwa\u0142a PKW o rozliczeniu kampanii uchylona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:27:31.518957+00:00",
        "description": "W\u0119gierski premier Viktor Orb\u00e1n zagrozi\u0142 blokad\u0105 bud\u017cetu unijnego na lata 2028-2035, je\u015bli Komisja Europejska nie uwolni przyznanych W\u0119grom \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy.",
        "id": 1689333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41569151-viktor-orban-grozi-komisji-europejskiej-uwolnienie-kpo-albo-blokada-budzetu-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n grozi Komisji Europejskiej. Uwolnienie KPO, albo blokada bud\u017cetu UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:27:31.250393+00:00",
        "description": "Zab\u00f3jstwo prezesa UnitedHealthcare Briana Thompsona wywo\u0142a\u0142o niespodziewan\u0105 fal\u0119 sympatii do mordercy Luigiego Mangione. Taki jest efekt ogromnych koszt\u00f3w ubezpiecze\u0144 zdrowotnych w USA przy nik\u0142ych efektach.",
        "id": 1689332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41568761-amerykanie-maja-dosc-ubezpieczycieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie maj\u0105 do\u015b\u0107 ubezpieczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:27:30.943072+00:00",
        "description": "Dlaczego wybory prezydenckie w Rumunii wzbudzi\u0142y takie kontrowersje? Jak mechanizmy dezinformacji i ingerencji zewn\u0119trznych wp\u0142yn\u0119\u0142y na wynik g\u0142osowania i doprowadzi\u0142y do jego uniewa\u017cnienia? Analityk medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych Micha\u0142 Fedorowicz zdradza kulisy tego zaskakuj\u0105cego procesu politycznego.",
        "id": 1689331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41569321-podcast-rzecz-w-tym-czy-przekret-z-wyborami-w-rumunii-da-sie-powtorzyc-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \"Rzecz w tym\": Czy przekr\u0119t z wyborami w Rumunii da si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:27:30.669567+00:00",
        "description": "Wie\u015b\u0107 gminna nios\u0142a, \u017ce ameryka\u0144ski Warner Bros Discovery zamierza sprzeda\u0107 TVN W\u0119grom lub Czechom. Ale ja si\u0119 z decyzji premiera ciesz\u0119. Dopisuj\u0119 j\u0105 do mojej prywatnej listy \u201ekamieni milowych\u201d na drodze do przywr\u00f3cenia praworz\u0105dno\u015bci w Polsce.",
        "id": 1689330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41569191-robert-gwiazdowski-dlaczego-strategiczne-maja-byc-tvn-i-polsat-a-nie-telewizja-republika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Gwiazdowski: Dlaczego strategiczne maj\u0105 by\u0107 TVN i Polsat, a nie Telewizja Republika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:44.987284+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119ta ju\u017c za dwa tygodnie, w zwi\u0105zku z czym wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy do tego czasu spadnie \u015bnieg. Najnowsza prognoza IMGW na 10 dni wskazuje jednak, \u017ce w przysz\u0142ym tygodniu mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 nawet 12 stopni, a to mo\u017ce skutecznie oddala\u0107 szanse na bia\u0142e Bo\u017ce Narodzenie.",
        "id": 1688838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41568101-pogoda-szykuje-duza-niespodzianke-najnowsza-prognoza-imgw-na-10-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda szykuje du\u017c\u0105 niespodziank\u0119. Najnowsza prognoza IMGW na 10 dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:44.733455+00:00",
        "description": "Prawnik dy\u017curuj\u0105cy w punkcie nieodp\u0142atnej pomocy prawnej nie musi wystawia\u0107 faktury powiatowi b\u0105d\u017a gminie, je\u015bli wykonywane przez niego us\u0142ugi nie s\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105.",
        "id": 1688837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/bezplatna-pomoc-prawna/art41568571-nieodplatne-porady-prawne-moga-byc-bez-vat-fiskus-potwierdza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieodp\u0142atne porady prawne mog\u0105 by\u0107 bez VAT. Fiskus potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:44.498826+00:00",
        "description": "W kontek\u015bcie obowi\u0105zku odprowadzania nale\u017cno\u015bci do ZUS liczy si\u0119 okres podlegania ubezpieczeniom, a nie moment przelewu pensji.",
        "id": 1688836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41568541-data-wyplaty-wynagrodzenia-wplywa-na-skladki-jest-interpretacja-zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Data wyp\u0142aty wynagrodzenia wp\u0142ywa na sk\u0142adki? Jest interpretacja ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:44.247980+00:00",
        "description": "W nowym rozk\u0142adzie jazdy 2024/2025 wchodz\u0105cym w \u017cycie w sobot\u0119 15 grudnia kolej zapowiada rekordowe czasy przejazd\u00f3w, wi\u0119cej po\u0142\u0105cze\u0144, wygodniejsze poci\u0105gi. Kilka miast straci jednak dost\u0119p do pendolino.",
        "id": 1688835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41568491-od-najblizszej-soboty-pociagi-pojada-szybciej-na-glownych-trasach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od najbli\u017cszej soboty poci\u0105gi pojad\u0105 szybciej na g\u0142\u00f3wnych trasach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:43.970083+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przyjrza\u0142a si\u0119 sprawie s\u0142ynnego konta w serwisie X, promuj\u0105cego Platform\u0119 Obywatelsk\u0105. Nie stwierdzi\u0142a nieprawid\u0142owo\u015bci, cho\u0107 kontrowersje mo\u017ce budzi\u0107 spos\u00f3b, w jaki dosz\u0142a do takich wniosk\u00f3w.",
        "id": 1688834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41568191-pablo-morales-nie-zaszkodzil-po-pkw-nie-zakwestionowala-wydatkow-na-rzecz-internauty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pablo Morales nie zaszkodzi\u0142 PO. PKW nie zakwestionowa\u0142a wydatk\u00f3w na rzecz internauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:43.634587+00:00",
        "description": "Inflacja konsumencka w USA by\u0142a w listopadzie zgodna z prognozami. Rynek spodziewa si\u0119 wi\u0119c, \u017ce Fed obetnie stopy w grudniu, ale w styczniu raczej nie zmieni ich poziomu.",
        "id": 1688833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41568841-inflacja-w-usa-zgodna-z-prognozami-fed-moze-ciac-stopy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w USA zgodna z prognozami, Fed mo\u017ce ci\u0105\u0107 stopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:43.350301+00:00",
        "description": "Do pi\u0105tku mieszka\u0144cy Szczecina mog\u0105 odbiera\u0107 karmniki w siedzibach Las\u00f3w Miejskich. Podobn\u0105 akcj\u0119 zorganizowano w Bia\u0142ymstoku.",
        "id": 1688832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41568861-jak-polskie-samorzady-pomagaja-dokarmiac-ptaki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak polskie samorz\u0105dy pomagaj\u0105 dokarmia\u0107 ptaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:24:43.091231+00:00",
        "description": "Wojska Obrony Terytorialnej przyjmuj\u0105 do s\u0142u\u017cby osoby z kategori\u0105 zdrowia, kt\u00f3ra zwalnia z powo\u0142ania w kamasze.",
        "id": 1688831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41568331-czy-wojsko-przyjmie-ochotnika-z-kategoria-d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wojsko przyjmie ochotnika z kategori\u0105 D?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.738559+00:00",
        "description": "C\u00f3rka kardiologa i dyplomatki. Jako absolwentka King's College London pracowa\u0142a w znanym banku. Plan podj\u0119cia studi\u00f3w MBA na Uniwersytecie Harvarda porzuci\u0142a, gdy pozna\u0142a przysz\u0142ego m\u0119\u017ca i zosta\u0142a pierwsz\u0105 dam\u0105 Syrii. Kim jest Asma Asad?",
        "id": 1688288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41567731-asma-asad-kim-jest-byla-pierwsza-dama-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asma Asad: Kim jest by\u0142a pierwsza dama Syrii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.622761+00:00",
        "description": "Zapowied\u017a umieszczenia telewizji TVN i Polsat na li\u015bcie polskich firm strategicznych to symbol czas\u00f3w, w kt\u00f3rych przysz\u0142o nam \u017cy\u0107. Co\u015b, co wczoraj wydawa\u0142oby si\u0119 niemo\u017cliwe, jutro mo\u017ce by\u0107 oczywiste.",
        "id": 1688287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41568261-artur-bartkiewicz-tvn-i-polsat-na-liscie-firm-strategicznych-czyli-swiat-juz-nie-bedzie-taki-sam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Bartkiewicz: TVN i Polsat na li\u015bcie firm strategicznych, czyli \u015bwiat ju\u017c nie b\u0119dzie taki sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.483448+00:00",
        "description": "Rekordowe sumy zainwestuje tak\u017ce w porty morskie i lotniska. Zapewnia, \u017ce s\u0105 pieni\u0105dze na budow\u0119 CPK.",
        "id": 1688286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art41568511-ministerstwo-infrastruktury-zapowiada-wiecej-inwestycji-w-koleje-i-drogi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Infrastruktury zapowiada wi\u0119cej inwestycji w koleje i drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.343580+00:00",
        "description": "Nast\u0119pne post\u0119powanie w sprawie wyboru partnera dla drugiej elektrowni j\u0105drowej w Polsce musi mie\u0107 charakter konkurencyjny \u2013 powiedzia\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej Wojciech Wrochna.",
        "id": 1688285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art41568391-rzad-rusza-z-konsultacjami-rynkowymi-na-temat-atomu-chodzi-o-druga-elektrownie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d rusza z konsultacjami rynkowymi na temat atomu. Chodzi o drug\u0105 elektrowni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.206673+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cemy narzeka\u0107 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rz\u0105dem przy usuwaniu skutk\u00f3w powodzi. Wiadomo, \u017ce chcia\u0142oby si\u0119 wi\u0119cej i szybciej, ale wszystko jest robione sprawnie \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d burmistrz G\u0142ucho\u0142az Pawe\u0142 Szymkowicz.",
        "id": 1688284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41568601-burmistrz-glucholaz-odbudowa-po-powodzi-odbywa-sie-sprawnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz G\u0142ucho\u0142az: Odbudowa po powodzi odbywa si\u0119 sprawnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:01.117021+00:00",
        "description": "Chcemy, aby strategia rozwoju polskiej turystyki powsta\u0142a we wsp\u00f3\u0142pracy z samorz\u0105dami, organizacjami turystycznymi i przedsi\u0119biorcami - m\u00f3wi\u0142 na wczorajszej konferencji pod has\u0142em \u201eOd wizji do realizacji: wsp\u00f3lna strategia dla bran\u017cy turystycznej\u201d sekretarz stanu w Ministerstwie Sportu i Turystyki Piotr Borys.",
        "id": 1688283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art41568281-piotr-borys-nowa-strategia-rozwoju-bedzie-dla-polskiej-turystyki-przelomem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Borys: Nowa strategia rozwoju b\u0119dzie dla polskiej turystyki prze\u0142omem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:19:00.982824+00:00",
        "description": "Tedros Adhanom Ghebreyesus, szef \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) wyrazi\u0142 pewno\u015b\u0107, \u017ce pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie b\u0119d\u0105 w stanie do maja 2025 roku sfinalizowa\u0107 porozumienie w sprawie pandemii mimo w\u0105tpliwo\u015bci, czy administracja Donalda Trumpa poprze to rozwi\u0105zanie.",
        "id": 1688282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41568501-szef-who-pytany-o-wspolprace-z-administracja-trumpa-nie-wydawal-sie-zaniepokojony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef WHO pytany o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z administracj\u0105 Trumpa. \"Nie wydawa\u0142 si\u0119 zaniepokojony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:14.993137+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dzi\u00f3w maj\u0105cych rozpozna\u0107 skarg\u0119 na odrzucenie przez PKW sprawozdania komitetu wyborczego PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych 2023 r. Decyzja w sprawie samej skargi ma zapa\u015b\u0107 jeszcze dzisiaj popo\u0142udniu.",
        "id": 1687832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41568181-neosedziowie-rozpoznaja-skarge-pis-sad-najwyzszy-odrzucil-wniosek-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neos\u0119dziowie rozpoznaj\u0105 skarg\u0119 PiS. S\u0105d Najwy\u017cszy odrzuci\u0142 wniosek PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:14.883521+00:00",
        "description": "Polityka Banku Rosji dobija rosyjski transport drogowy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 rosyjskich firm zajmuj\u0105cych si\u0119 przewozami towarowymi zako\u0144czy rok 2024 stratami, a oko\u0142o 30 proc. z nich grozi bankructwo. Jedynym ratunkiem jest szara strefa.",
        "id": 1687831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41568031-rosyjskie-tiry-utknely-w-kazachstanie-rosnie-korupcja-i-straty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie tiry utkn\u0119\u0142y w Kazachstanie. Ro\u015bnie korupcja i straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:14.776742+00:00",
        "description": "W tym roku rynek tego typu produkt\u00f3w ma by\u0107 warty ju\u017c 55,6 mld z\u0142, co oznacza wzrost o 24,6 proc. rdr. Najwi\u0119ksz\u0105 jego cz\u0119\u015b\u0107 stanowi\u0105 samochody, ale mocno rosn\u0105 hotele i SPA.",
        "id": 1687830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41568151-polacy-ruszyli-na-luksusowe-zakupy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ruszyli na luksusowe zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:14.665957+00:00",
        "description": "Platforma internetowa zamierza og\u0142osi\u0107 publiczne wezwanie do wykupu 100 proc. kapita\u0142u zak\u0142adowego About You. Wy\u0142o\u017cy\u0107 na to chce ok 1,1 mld euro.",
        "id": 1687829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41568201-zalando-chce-przejac-konkurencyjny-sklep-internetowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalando chce przej\u0105\u0107 konkurencyjny sklep internetowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:14:14.580248+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142praca  na forum Rady Dialogu Spo\u0142ecznego uk\u0142ada si\u0119 bardzo \u017ale",
        "id": 1687828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art41562951-rzad-ignoruje-przedsiebiorcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d ignoruje przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:15:00+00:00",
        "description": "Sukces trasy koncertowej The Eras Tour por\u00f3wnywany jest do szale\u0144stwa, jakie towarzyszy\u0142o Beatlesom w latach 60. XX wieku. Taylor Swift nie tylko podbi\u0142a serca milion\u00f3w fan\u00f3w, ale tak\u017ce ustanowi\u0142a niespotykane dot\u0105d rekordy.",
        "id": 1687834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41558571-podsumowanie-the-eras-tour-jak-taylor-swift-wstrzasnela-gospodarka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie The Eras Tour: Jak Taylor Swift wstrz\u0105sn\u0119\u0142a gospodark\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:40.249634+00:00",
        "description": "Sukces trasy koncertowej The Eras Tour por\u00f3wnywany jest do szale\u0144stwa, jakie towarzyszy\u0142o Beatlesom w latach 60. XX wieku. Taylor Swift nie tylko podbi\u0142a serca milion\u00f3w fan\u00f3w, ale tak\u017ce ustanowi\u0142a niespotykane dot\u0105d rekordy.",
        "id": 1687488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41558571-podsumowanie-the-eras-tour-jak-taylor-swift-wstrzasnela-ekonomia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie The Eras Tour: Jak Taylor Swift wstrz\u0105sn\u0119\u0142a ekonomi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:39.944770+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk w czasie wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z premierem Estonii Kristenem Michalem zapowiedzia\u0142 dopisanie TVN i Polsatu do wykazu firm strategicznych.",
        "id": 1687487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41567971-donald-tusk-jedzie-na-ukraine-wolodymyr-zelenski-odwiedzi-polske",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: TVN i Polsat dopisane do firm strategicznych, chronionych przed agresywnym przej\u0119ciem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:39.675885+00:00",
        "description": "Jeszcze w tym tygodniu Ministerstwo Cyfryzacji ma przedstawi\u0107 pomys\u0142y na ograniczenie nieletnim dost\u0119pu do nielegalnych czy szkodliwych tre\u015bci w Internecie.",
        "id": 1687486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41567991-rzad-chce-ograniczyc-internet-maloletnim-platnosc-tylko-karta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce ograniczy\u0107 Internet ma\u0142oletnim. P\u0142atno\u015b\u0107 tylko kart\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:39.376933+00:00",
        "description": "Najwa\u017cniejsze wydarzenia i trendy przesz\u0142ego roku. Ju\u017c 18 grudnia specjalny dodatek Perspektywy 2025.",
        "id": 1687485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41567371-rzeczpospolita-o-perspektywach-dla-polski-i-swiata-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d o perspektywach dla Polski i \u015bwiata w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:39.133313+00:00",
        "description": "51,6 miliarda funt\u00f3w wynios\u0142y wp\u0142ywy brytyjskiej gospodarki z turystyki w 2023 roku. To pokazuje znaczenie tej ga\u0142\u0119zi gospodarki dla kraju, ale utrzymanie tej koniunktury jest zagro\u017cone - ostrzega organizacja bran\u017cowa ABTA w apelu do rz\u0105dz\u0105cych.",
        "id": 1687484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41568041-brytyjska-branza-turystyczna-kraj-korzysta-na-turytyce-nie-podnoscie-nam-podatkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjska bran\u017ca turystyczna: Kraj korzysta na turytyce, nie podno\u015bcie nam podatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:38.833853+00:00",
        "description": "Rewolucyjne rozwi\u0105zanie mo\u017ce stanowi\u0107 remedium na jeden ze skutk\u00f3w globalnego ocieplenia. Brytyjska firma Real Ice chce zamra\u017ca\u0107 Ocean Arktyczny. Pomog\u0105 w tym drony zasilane wodorem.",
        "id": 1687483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41568081-wiadomo-jak-zatrzymac-topnienie-lodowcow-niezwykly-projekt-za-10-mld-dol-rocznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, jak zatrzyma\u0107 topnienie lodowc\u00f3w. Niezwyk\u0142y projekt za 10 mld dol. rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:38.554185+00:00",
        "description": "Warto\u015b\u0107 polskiego rynku nieruchomo\u015bci premium i luksusowych to 3,5 mld z\u0142 \u2013 szacuje KPMG. Rezydencj\u0119 na warszawskim \u017boliborzu sprzedano w tym roku za 50 mln z\u0142.",
        "id": 1687482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41568021-rynek-luksusowych-nieruchomosci-ciagle-rosnie-rezydencja-za-50-mln-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek luksusowych nieruchomo\u015bci ci\u0105gle ro\u015bnie. Rezydencja za 50 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:38.178096+00:00",
        "description": "Donald Trump jeszcze niedawno m\u00f3wi\u0142, \u017ce Robert F. Kennedy Jr. to  \u201elewicowy wariat\u201d z radykalnego skrzyd\u0142a demokrat\u00f3w. Teraz zapowiada, \u017ce jako sekretarz zdrowia w jego administracji RFK b\u0119dzie bada\u0142 zwi\u0105zek szczepionek z autyzmem. Jak si\u0119 mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 to podlizywanie si\u0119 antyszczepionkowcom?",
        "id": 1687481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41567631-lukasz-adamski-donald-trump-antyszczepionkowcem-po-raz-kolejny-igra-z-ogniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Adamski: Donald Trump antyszczepionkowcem? Po raz kolejny igra z ogniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:08:38.050101+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Wodny w Utrechcie wyp\u0142aci\u0142 odsetki w\u0142a\u015bcicielom najstarszej oprocentowanej obligacji na \u015bwiecie: gie\u0142dzie nowojorskiej.",
        "id": 1687480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41567941-wlasciciele-najstarszej-oprocentowanej-obligacji-swiata-odebrali-odsetki-jesli-masz-jedna-na-strychu-to-nadal-wyplacamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciele najstarszej oprocentowanej obligacji \u015bwiata odebrali odsetki. \"Je\u015bli masz jedn\u0105 na strychu, to nadal wyp\u0142acamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:37.696582+00:00",
        "description": "Osoby po diagnozie HIV zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy maj\u0105 obowi\u0105zek informowania pracodawc\u00f3w i co zmieni si\u0119 w ich sposobie kontaktu z bliskimi. Zdaj\u0105 sobie spraw\u0119, \u017ce kodeks karny zabrania im nara\u017cania innych na ryzyko - m\u00f3wi dr Katarzyna Julia Kowalska.",
        "id": 1687014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41564481-prawniczka-po-diagnozie-hiv-pojawiaja-sie-pytania-o-prace-i-kontakt-z-bliskimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawniczka: Po diagnozie HIV pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania o prac\u0119 i kontakt z bliskimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:37.297448+00:00",
        "description": "Czego m\u0119\u017cczy\u017ani zazdroszcz\u0105 kobietom \u2014 i odwrotnie? Odpowiedzi na to pytanie poszuka\u0142a grupa czeskich naukowc\u00f3w w ramach ankiet, kt\u00f3re przeprowadzili w\u015br\u00f3d przedstawicielek i przedstawicieli obydwu p\u0142ci.",
        "id": 1687013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art41561831-czego-zazdroszcza-sobie-nawzajem-kobiety-i-mezczyzni-zaskakujace-wyniki-badania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego zazdroszcz\u0105 sobie nawzajem kobiety i m\u0119\u017cczy\u017ani? Zaskakuj\u0105ce wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:36.961450+00:00",
        "description": "Najwy\u017cszy przyw\u00f3dca Iranu ajatollah Ali Chamenei stwierdzi\u0142, \u017ce obalenie prezydenta Syrii Baszara Asada by\u0142o wynikiem planu Stan\u00f3w Zjednoczonych i Izraela.",
        "id": 1687012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41567641-ajatollah-ali-chamenei-mowi-o-spisku-w-syrii-cios-chce-przekuc-w-sukces-ma-propozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ajatollah Ali Chamenei m\u00f3wi o \u201espisku\u201d w Syrii. Cios chce przeku\u0107 w sukces, ma propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:36.581801+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy serwisu Taste Atlas og\u0142osili doroczn\u0105\u00a0list\u0119 100 najlepszych kuchni na \u015bwiecie. Czo\u0142\u00f3wk\u0119 zdominowali Europejczycy. Kt\u00f3re miejsce zaj\u0119\u0142a w tym zestawieniu kuchnia polska?",
        "id": 1687011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/kuchnia/art41567761-najlepsze-kuchnie-swiata-w-2024-roku-polska-w-czolowce-wyprzedzamy-potegi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze kuchnie \u015bwiata w 2024 roku. Polska w czo\u0142\u00f3wce, wyprzedzamy pot\u0119gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:36.185916+00:00",
        "description": "W badaniu umiej\u0119tno\u015bci os\u00f3b doros\u0142ych PIAAC Polska odnotowa\u0142a jeden z najwi\u0119kszych spadk\u00f3w w wynikach. Widzimy wielk\u0105 potrzeb\u0119 inwestowania w edukacj\u0119 doros\u0142ych oraz wsparcia grup o niskich kompetencjach.",
        "id": 1687010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/trendy/art41567791-badanie-umiejetnosci-doroslych-jest-zle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badanie umiej\u0119tno\u015bci doros\u0142ych. Jest \u017ale!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:35.943638+00:00",
        "description": "Mecz w Dortmundzie to hit \u015brody w Lidze Mistrz\u00f3w. Borussia i Barcelona s\u0105 w czo\u0142\u00f3wce tabeli i mog\u0105 zrobi\u0107 kolejny krok w stron\u0119 awansu do fazy pucharowej.",
        "id": 1687009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41567681-borussia-dortmund-barcelona-robert-lewandowski-przyjezdza-do-lukasza-piszczka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund - Barcelona. Robert Lewandowski przyje\u017cd\u017ca do \u0141ukasza Piszczka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:35.664069+00:00",
        "description": "Ostatnie osiem lat to najgorszy okres w historii Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, kt\u00f3ry zosta\u0142 doprowadzony na skraj organizacyjnej i etycznej zapa\u015bci. Gorzej zapewne nie b\u0119dzie, bo to by\u0142oby trudne  \u2013 twierdzi dr Tomasz Zalasi\u0144ski, konstytucjonalista.",
        "id": 1687008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41563931-dr-tomasz-zalasinski-w-trybunale-konstytucyjnym-gorzej-juz-nie-bedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Tomasz Zalasi\u0144ski: W Trybunale Konstytucyjnym gorzej ju\u017c nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:35.340805+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone udzieli\u0142y Ukrainie kredytu w wysoko\u015bci 20 mld dolar\u00f3w. Zastawem s\u0105 wp\u0142ywy z rosyjskich, zamro\u017conych na Zachodzie aktyw\u00f3w. To z nich po\u017cyczka wraz z odsetkami zostanie sp\u0142acona.",
        "id": 1687007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41567821-amerykanski-kredyt-20-mld-dol-dla-ukrainy-splaci-putin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski kredyt 20 mld dol. dla Ukrainy sp\u0142aci Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:03:35.065673+00:00",
        "description": "11 polskich miast ma bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenia lotnicze z Irlandi\u0105, co u\u0142atwia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 - wskazuj\u0105 Patrick Haughey, ambasador Republiki Irlandii w Polsce i Tonia Spollen Behrens, przedstawicielka Enterprise Ireland na Polsk\u0119 i kraje ba\u0142tyckie.",
        "id": 1687006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art41567751-patrick-haughey-rzeszow-to-dobra-baza-dla-irlandzkich-staran-o-odbudowe-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrick Haughey: Rzesz\u00f3w to dobra baza dla irlandzkich stara\u0144 o odbudow\u0119 Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:01:49+00:00",
        "description": "Z ko\u0144cem 2024 r. wygasa obowi\u0105zek gmin zapewnienia lokali zamiennych lokatorom mieszkaj\u0105cym w budynkach wymagaj\u0105cych rozbi\u00f3rki lub remontu. Je\u017celi nie b\u0119dzie zmiany przepis\u00f3w, obowi\u0105zek ten spocznie wy\u0142\u0105cznie na w\u0142a\u015bcicielach budynk\u00f3w, kt\u00f3rzy ani nie maj\u0105 na to pieni\u0119dzy, ani nie dysponuj\u0105 zasobem lokali zamiennych - alarmuje rzecznik praw obywatelskich.",
        "id": 1687015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41567601-wlasciciele-starych-budynkow-moga-miec-problem-wygasaja-wazne-przepisy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciele starych budynk\u00f3w mog\u0105 mie\u0107 problem. Wygasaj\u0105 wa\u017cne przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:58:00+00:00",
        "description": "To nie jest takie proste, by wybra\u0107 kandydata b\u0105d\u017a kandydatk\u0119, bo to te\u017c zawsze oznacza strategi\u0119. Ka\u017cdy kandydat i kandydatka ma swoje, wady, zalety, notowanie, rozpoznawalno\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek wiceministra edukacji i wiceprzewodnicz\u0105ca Nowej Lewicy Paulina Piechna-Wi\u0119ckiewicz.",
        "id": 1687016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41567651-piechna-wieckiewicz-ogloszenie-kandydata-badz-kandydatki-lewicy-odswiezy-atmosfere",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piechna-Wi\u0119ckiewicz:  Og\u0142oszenie kandydata b\u0105d\u017a kandydatki Lewicy od\u015bwie\u017cy atmosfer\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:54:00+00:00",
        "description": "Wizz Air mo\u017ce otrzyma\u0107 kar\u0119 w wysoko\u015bci do 10 proc. w\u0142asnych obrot\u00f3w - i to niejednokrotnie. UOKiK kwestionuje bowiem praktyki linii lotniczych, zwi\u0105zane z uszkodzeniami baga\u017cu i zg\u0142aszaniem reklamacji.",
        "id": 1687017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41567271-milczenie-przy-reklamacjach-umywanie-rak-gdy-uszkodzi-sie-bagaz-wizz-air-pod-lupa-uokik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milczenie przy reklamacjach, umywanie r\u0105k gdy uszkodzi si\u0119 baga\u017c? Wizz Air pod lup\u0105 UOKiK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:53:50+00:00",
        "description": "Apartamentowiec w podwarszawskim Legionowie ma by\u0107 gotowy w drugim kwartale 2025 roku.",
        "id": 1687018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41567611-korona-legionowa-na-polmetku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korona Legionowa na p\u00f3\u0142metku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:39:20+00:00",
        "description": "W onkologii dzieci\u0119cej walczymy o \u017cycie i zdrowie, ale te\u017c o nadziej\u0119 dla dzieci i ich rodzic\u00f3w. To uczy innego spojrzenia na \u017cycie \u2013 m\u00f3wi prof. Anna Raciborska, szefowa Kliniki Onkologii i Chirurgii Onkologicznej w Instytucie Matki i Dziecka w Warszawie.",
        "id": 1687019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41558561-prof-anna-raciborska-onkolog-dziecieca-mowienie-prawdy-nie-zawsze-ma-sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Anna Raciborska, onkolog dzieci\u0119ca: M\u00f3wienie prawdy nie zawsze ma sens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:38:31+00:00",
        "description": "Co b\u0119dzie modne w 2025 roku? Eksperci serwisu internetowego Pinterest przedstawili list\u0119 trend\u00f3w, kt\u00f3re ich zdaniem mog\u0105 dominowa\u0107 w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach.",
        "id": 1687020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41562281-pokolenie-z-wskazalo-trendy-na-2025-rok-castlecore-moto-boho-i-styl-rybacki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z wskaza\u0142o trendy na 2025 rok. Castlecore, moto boho i \u201estyl rybacki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.977563+00:00",
        "description": "399 mld z\u0142 wynios\u0142a r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy prawdziwym d\u0142ugiem finans\u00f3w publicznych raportowanym do KE, a liczonym wed\u0142ug metodologii krajowej. To kolejny rekord, tak jak ca\u0142a kwota zad\u0142u\u017cenia d\u0142ugu publicznego \u2013 prawie 1,5 bln z\u0142.",
        "id": 1686729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41566901-dlug-publiczny-polski-pobil-kolejny-rekord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug publiczny Polski pobi\u0142 kolejny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.839851+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wewn\u0119trznego raportu Volkswagen Samochody U\u017cytkowe rozwa\u017ca przeniesienie produkcji elektrycznego modelu ID. Buzz z g\u0142\u00f3wnej fabryki w Hanowerze do polskiej fabryki w Poznaniu. Wed\u0142ug \u201eHannoversche Allgemeine\u201d potwierdzono to podczas wewn\u0119trznego spotkania roboczego.",
        "id": 1686728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art41567231-volkswagen-rozwaza-przeniesienie-produkcji-z-niemiec-do-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen rozwa\u017ca przeniesienie produkcji z Niemiec do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.719310+00:00",
        "description": "\u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) poinformowa\u0142a o wzro\u015bcie liczby zaka\u017ce\u0144 malari\u0105 na \u015bwiecie w 2023 roku.",
        "id": 1686727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41567251-gwaltownie-rosnie-liczba-przypadkow-choroby-ktora-zabija-dzieci-w-afryce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142townie ro\u015bnie liczba przypadk\u00f3w choroby, kt\u00f3ra zabija dzieci w Afryce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.598663+00:00",
        "description": "\u017baden ze \u015bciganych polityk\u00f3w nie z\u0142ama\u0142 prawa. To zemsta. Nagonka przekracza wszelkie granice - tak by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o broni\u0142a Marcina Romanowskiego, kt\u00f3ry - jej zdaniem \"nigdy nie uchyla\u0142 od stawienia si\u0119 w prokuraturze czy sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144, kiedy by\u0142 o to proszony\". W poniedzia\u0142ek, 9 grudnia S\u0105d Rejonowy dla Warszawy Mokotowa zadecydowa\u0142 o trzymiesi\u0119cznym areszcie wobec Romanowskiego. Beata Szyd\u0142o by\u0142a te\u017c pytana o Karola Nawrockiego, \"obywatelskiego\" kandydata, kt\u00f3ry startuje z poparciem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci\".",
        "id": 1686726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41567111-beata-szydlo-pytana-o-karola-nawrockiego-jest-jedna-kluczowa-sprawa-jesli-chodzi-o-zwyciestwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beata Szyd\u0142o pytana o Karola Nawrockiego: Jest jedna, kluczowa sprawa, je\u015bli chodzi o zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.477733+00:00",
        "description": "Blisko 2-milionowa dotacja od Mateusza Morawieckiego dla pi\u0142karskiego stowarzyszenia wydana zosta\u0142a niezgodnie z umow\u0105 \u2013 twierdzi Kancelaria Premiera. Domki dla pi\u0142karzy wystawione zosta\u0142y na komercyjny wynajem i zmieni\u0142y miejsce.",
        "id": 1686725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41558081-gdzie-sa-domki-od-premiera-dla-pilkarzy-prywatnej-szkolki-beneficjent-w-opalach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie s\u0105 domki od premiera dla pi\u0142karzy prywatnej szk\u00f3\u0142ki? Beneficjent w opa\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.347638+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tkowe plany Dominikany na ten rok zak\u0142ada\u0142y, \u017ce kraj odwiedzi ponad 10 milion\u00f3w go\u015bci. Pr\u00f3g ten uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 na pocz\u0105tku grudnia, a to oznacza, \u017ce do ko\u0144ca 2024 roku odwiedzaj\u0105cych b\u0119dzie 11 milion\u00f3w.",
        "id": 1686724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41567411-wiecej-turystow-w-dominikanie-niz-planowano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej turyst\u00f3w w Dominikanie ni\u017c planowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.228533+00:00",
        "description": "Adam Bodnar odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w prokurator Ewy Wrzosek, kt\u00f3ra stwierdzi\u0142a, \u017ce \"Roman Giertych by\u0142by lepszym ministrem sprawiedliwo\u015bci\".",
        "id": 1686723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41567441-roman-giertych-byly-lepszym-ministrem-sprawiedliwosci-adam-bodnar-reaguje-na-slowa-prokurator-ewy-wrzosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Roman Giertych by\u0142y lepszym ministrem sprawiedliwo\u015bci\". Adam Bodnar reaguje na s\u0142owa prokurator Ewy Wrzosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:23:40.088189+00:00",
        "description": "Je\u015bli w gara\u017cu nie mo\u017cecie zaparkowa\u0107 Rolls-Royce\u2019a, to mo\u017cna sprezentowa\u0107 sobie du\u017co mniejszy egzemplarz, kt\u00f3ry da si\u0119 zaparkowa\u0107 na biurku, albo jako prezent pod choink\u0119. Tanio nie jest, ale z drugiej strony nie kupicie za mniejsze pieni\u0105dze nowego Rolls-Royce'a. Oto miniaturowy Cameo.",
        "id": 1686722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41567451-najtanszy-nowy-rolls-royce-i-wyjatkowy-prezent-pod-choinke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najta\u0144szy nowy Rolls-Royce i wyj\u0105tkowy prezent pod choink\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:49.132544+00:00",
        "description": "Rozmowy o bezpiecze\u0144stwie i sojuszach z krajami Morza Ba\u0142tyckiego - to najwa\u017cniejsze cele rozpoczynaj\u0105cej si\u0119 w \u015brod\u0119 wizyty marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w Helsinkach.",
        "id": 1686496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41567091-holownia-w-finlandii-wizyta-z-naciskiem-na-bezpieczenstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia w Finlandii. Wizyta z naciskiem na bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:48.855828+00:00",
        "description": "Projekt petrochemiczny Olefiny III ko\u0144czy sw\u00f3j \u017cywot. Na jego gruzach b\u0119dzie realizowane przedsi\u0119wzi\u0119cie o nazwie Nowa Chemia. W przeciwie\u0144stwie do poprzedniego ma by\u0107 rentowne. Nowy zak\u0142ad ruszy najwcze\u015bniej w 2030 r.",
        "id": 1686495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art41567151-orlen-wstrzymuje-flagowa-inwestycje-obajtka-co-powstanie-na-jej-gruzach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen wstrzymuje flagow\u0105 inwestycj\u0119 Obajtka. Co powstanie na jej gruzach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:48.329865+00:00",
        "description": "We wtorek prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o \u015brodkach nadzwyczajnych maj\u0105cych na celu ograniczenie wysoko\u015bci cen energii elektrycznej oraz wsparciu niekt\u00f3rych odbiorc\u00f3w. Ta nowela pozwoli na wyd\u0142u\u017cenie ni\u017cszych cen pr\u0105du ni\u017c wynika\u0142oby to z cen rynkowych na 2025 r.",
        "id": 1686494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art41567201-mrozenie-cen-energii-juz-pewne-prezydent-podpisal-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017cenie cen energii ju\u017c pewne. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:47.971113+00:00",
        "description": "Wiele kobiet widzi gorzej w ciemno\u015bci ni\u017c w dzie\u0144 \u2013 szczeg\u00f3lnie za kierownic\u0105 - tego dowodz\u0105 nowe badania. Ujawniamy, dlaczego tak si\u0119 dzieje i podpowiadamy co mo\u017cna zrobi\u0107 w przypadku s\u0142abszej orientacji w nocy za kierownic\u0105.",
        "id": 1686493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art41567121-jazda-samochodem-w-nocy-nowe-badania-dowodza-mezczyzni-widza-lepiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jazda samochodem w nocy. Nowe badania dowodz\u0105: m\u0119\u017cczy\u017ani widz\u0105 lepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:47.670940+00:00",
        "description": "S\u0105d w Krakowie umorzy\u0142 spraw\u0119 znanej aktywistki Katarzyny A., znanej jako \"Babcia Kasia\", kt\u00f3ra zosta\u0142a oskar\u017cona o ugryzienie policjanta podczas demonstracji z 2022 roku.",
        "id": 1686492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41567191-sad-w-krakowie-babcia-kasia-nie-odpowie-za-pogryzienie-policjanta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d w Krakowie: \"Babcia Kasia\" nie odpowie za pogryzienie policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:18:47.385449+00:00",
        "description": "InPost narzuca konkurencji szybsze standardy dor\u0119cze\u0144, a bran\u017ca zapowiada, \u017ce tegoroczny szczyt b\u0119dzie rekordowy.",
        "id": 1686491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art41567221-wigilijne-wyscigi-kurierow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilijne wy\u015bcigi kurier\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:38.203073+00:00",
        "description": "Nie s\u0105dz\u0119, by dzi\u015b, je\u015bli chodzi o poziom cen, by\u0142y jakie\u015b powody do paniki - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski.",
        "id": 1686266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41567011-aleksander-kwasniewski-o-roku-rzadow-donalda-tuska-jestesmy-bardziej-znaczacy-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski o roku rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska: Jeste\u015bmy bardziej znacz\u0105cy w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:38.089756+00:00",
        "description": "Jest \u015broda, 11 grudnia, a w dzisiejszym odcinku \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze.",
        "id": 1686265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41567041-podcast-twoj-biznes-czy-polacy-przestaja-przejmowac-sie-klimatem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d: Czy Polacy przestaj\u0105 przejmowa\u0107 si\u0119 klimatem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:37.952437+00:00",
        "description": "\u2013 Hybrydowe instalacje OZE z magazynami energii mog\u0105 sprosta\u0107 wyzwaniu ujemnych cen. Rozwi\u0105zania wymagaj\u0105 nieplanowane wy\u0142\u0105czenia fotowoltaiki. Jeste\u015bmy gotowi wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 regulacyjne ramy dla dalszego stabilnego rozwoju zielonej energii w Polsce \u2013 m\u00f3wi Fabian Gaus, prezes GoldenPeaks Capital.",
        "id": 1686264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41567051-fabian-gaus-prezes-goldenpeaks-capital-branza-oze-otwarta-na-dialog-z-rzadem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabian Gaus, prezes GoldenPeaks Capital: Bran\u017ca OZE otwarta na dialog z rz\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:37.842949+00:00",
        "description": null,
        "id": 1686263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41567071-dziennik-ustaw-z-10-grudnia-2024-r-poz-1816-1820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 10 grudnia 2024 r. (poz. 1816 - 1820)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:37.730948+00:00",
        "description": null,
        "id": 1686262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41567081-monitor-polski-z-10-grudnia-2024-r-poz-1039-1042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 10 grudnia 2024 r. (poz. 1039 - 1042)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:37.617766+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 przed\u0142u\u017caj\u0105c\u0105 zamro\u017cenie cen pr\u0105du do ko\u0144ca wrze\u015bnia 2025 roku.Do ko\u0144ca marca przysz\u0142ego roku zamro\u017cone ceny energii b\u0119d\u0105 mia\u0142y te\u017c samorz\u0105dy i podmioty u\u017cyteczno\u015bci publicznej.",
        "id": 1686261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41567061-co-z-cenami-pradu-w-2025-roku-prezydent-andrzej-duda-podpisal-wazna-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z cenami pr\u0105du w 2025 roku? Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 wa\u017cn\u0105 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:13:37.505460+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1686260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41567101-kalendarium-sroda-11-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 11 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:08:22+00:00",
        "description": "Je\u015bli nie wiadomo, czy osoba powo\u0142ana w testamencie do spadku, jest faktycznie spadkobierc\u0105, to nie mo\u017cna uzna\u0107, \u017ce uzyskuje przych\u00f3d z wynajmowanego przez wykonawc\u0119 testamentu mieszkania.",
        "id": 1686267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41564021-jak-rozliczyc-spadek-po-bratowej-i-bracie-czy-trzeba-wykazac-przychod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 spadek po bratowej i bracie? Czy trzeba wykaza\u0107 przych\u00f3d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:08:37.018799+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu roku w Polsce wykonuje si\u0119 oko\u0142o 1,7 mln transfuzji krwi. Krwi nie da si\u0119 uzyska\u0107 w warunkach laboratoryjnych, dlatego honorowi krwiodawcy s\u0105 tak wa\u017cni. Jakie korzy\u015bci wynikaj\u0105 z oddawania krwi?",
        "id": 1686057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41558641-oddajesz-regularnie-krew-mozesz-liczyc-na-korzysci-i-przywilejow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddajesz regularnie krew? Mo\u017cesz liczy\u0107 na korzy\u015bci i przywilej\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:08:36.929316+00:00",
        "description": "Nowa aplikacja,\u00a0\u201eSafeAthens\u201d to narz\u0119dzie, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego mieszka\u0144cy i tury\u015bci mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 niebezpieczne sytuacje, bez wzgl\u0119du na to, czy mowa o zagro\u017ceniu ze strony innych ludzi, czy o zjawiskach pogodowych.",
        "id": 1686056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41563701-ateny-maja-byc-bezpieczniejsze-daja-mieszkancom-i-turystom-elektroniczna-tarcze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ateny maj\u0105 by\u0107 bezpieczniejsze. Daj\u0105 mieszka\u0144com i turystom elektroniczn\u0105 tarcz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:08:36.821180+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz ma 11 grudnia skierowa\u0107 do parlamentu wniosek w sprawie g\u0142osowania wotum zaufania dla jego rz\u0105du.",
        "id": 1686055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41566991-niemcy-dzis-zaczyna-sie-upadek-rzadu-olafa-scholza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy: Dzi\u015b zaczyna si\u0119 upadek rz\u0105du Olafa Scholza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:08:36.710302+00:00",
        "description": "Aby skorzysta\u0107 z ulgi na internet, nale\u017cy spe\u0142ni\u0107 pewne warunki. Ponadto odliczy\u0107 mo\u017cna tylko \u015bci\u015ble okre\u015blone koszty zwi\u0105zane z korzystaniem z sieci. Oto najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce ulgi na internet 2024/2025 oraz obowi\u0105zuj\u0105cy limit.",
        "id": 1686054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41563361-ulga-na-internet-2024-2025-mozna-odliczyc-nawet-kilkaset-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulga na internet 2024/2025. Mo\u017cna odliczy\u0107 nawet kilkaset z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:06:00+00:00",
        "description": "Ju\u017c od kilku lat kierowcy nie musz\u0105 wozi\u0107 ze sob\u0105 dowodu rejestracyjnego. Zabieraj\u0105 go jednak na badania okresowe pojazdu, by otrzyma\u0107 piecz\u0105tk\u0119 po przej\u015bciu przegl\u0105du. Co jednak, kiedy brakuje ju\u017c na nie miejsca?",
        "id": 1686060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41558701-koniec-miejsc-na-pieczatki-w-dowodzie-rejestracyjnym-czy-trzeba-wymienic-dokument",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec miejsc na piecz\u0105tki w dowodzie rejestracyjnym. Czy trzeba wymieni\u0107 dokument?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:30.579673+00:00",
        "description": "Analitycy spodziewaj\u0105 si\u0119 w\u00a0przysz\u0142ym roku o\u017cywienia na rynku M&A, kt\u00f3rego pocz\u0105tkowe oznaki ju\u017c dostrzegaj\u0105.",
        "id": 1685863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41566491-lawina-przejec-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina przej\u0119\u0107 w USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:30.458244+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda nie m\u00f3g\u0142 u\u0142askawi\u0107 Kami\u0144skiego i W\u0105sika, cho\u0107 Joe Biden przed prawomocnym wyrokiem u\u0142askawi\u0142 swojego syna, ale wed\u0142ug szefa MSZ ma za\u0142atwi\u0107, by Amerykanie nie wycofali si\u0119 z NATO. A jeszcze niedawno minister Rados\u0142aw Sikorski dowodzi\u0142, \u017ce to rz\u0105d prowadzi polityk\u0119 zagraniczn\u0105, a prezydent jedynie wykonuje jego instrukcje.",
        "id": 1685862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41562981-jacek-czaputowicz-jak-trwoga-to-do-andrzeja-dudy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Jak trwoga to do Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:30.324718+00:00",
        "description": "Kim Yong-hyun, by\u0142y minister obrony Korei Po\u0142udniowej, aresztowany w zwi\u0105zku z nieudan\u0105 pr\u00f3b\u0105 wprowadzenia stanu wojennego przez prezydenta kraju, pr\u00f3bowa\u0142 odebra\u0107 sobie \u017cycie w areszcie - informuje agencja Yonhap.",
        "id": 1685861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41566941-byly-minister-obrony-korei-pld-probowal-popelnic-samobojstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y minister obrony Korei P\u0142d. pr\u00f3bowa\u0142 pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:30.201030+00:00",
        "description": "Has\u0142o \u201eJa-ro-s\u0142aw! Polsk\u0119 zbaw!\u201d dobrze ilustruje k\u0142opot cz\u0119\u015bci wyborc\u00f3w z rozr\u00f3\u017cnieniem wybor\u00f3w politycznych i religijnych.",
        "id": 1685860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561511-jakub-sewerynik-wybory-polityczne-i-religijne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Sewerynik: Wybory polityczne i religijne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:30.105735+00:00",
        "description": "Wyp\u0142acane gminom odszkodowania z tytu\u0142u wycinki drzewostanu na potrzeby inwestycji drogowych stanowi\u0105 w istocie wynagrodzenie za \u015bwiadczon\u0105 us\u0142ug\u0119 i podlegaj\u0105 opodatkowaniu VAT.",
        "id": 1685859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561401-odszkodowania-za-wycinke-oraz-za-przedwczesny-wyrab-drzewostanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odszkodowania za wycink\u0119 oraz za przedwczesny wyr\u0105b drzewostanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.956416+00:00",
        "description": "Zawsze w\u00a0grudniu na aukcjach sztuki oraz numizmatycznych notowane s\u0105 rekordowe zakupy. Antykwariusze przygotowali specjaln\u0105 ofert\u0119.",
        "id": 1685858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/inwestycje-alternatywne/art41566481-dobry-obraz-buduje-prestiz-wlasciciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobry obraz buduje presti\u017c w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.863261+00:00",
        "description": "Na postanowienie w sprawie dodatkowego opisu i oszacowania warto\u015bci nieruchomo\u015bci z art. 110u \u00a7 2 ustawy o post\u0119powaniu egzekucyjnym w administracji przys\u0142uguje za\u017calenie.",
        "id": 1685857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561391-ochrona-interesu-wierzyciela-nie-jest-wazniejsza-od-praw-dluznika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona interesu wierzyciela nie jest wa\u017cniejsza od praw d\u0142u\u017cnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.713305+00:00",
        "description": "Je\u015bli sprzedawca w\u00a0sklepie stacjonarnym wyda towar przed zaakceptowaniem p\u0142atno\u015bci, to ma ma\u0142e szanse na odzyskanie swoich pieni\u0119dzy. Wszystko b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 tylko i\u00a0wy\u0142\u0105cznie od dobrej woli i\u00a0uczciwo\u015bci klienta.",
        "id": 1685856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-firmy/art41566471-klient-nie-zaplacil-koszt-obciazy-sprzedawce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klient nie zap\u0142aci\u0142, koszt obci\u0105\u017cy sprzedawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.621300+00:00",
        "description": "Dyrektor Krajowej Informacji Skarbowej potwierdzi\u0142 prawo gmin do stosowania w\u0142asnej metody okre\u015blania proporcji odliczenia VAT przy inwestycjach wodno-kanalizacyjnych. Uzna\u0142, \u017ce gminy mog\u0105 stosowa\u0107 metod\u0119 ilo\u015bciow\u0105 opart\u0105 na rzeczywistych pomiarach zu\u017cycia wody i odprowadzania \u015bciek\u00f3w zamiast standardowej metody okre\u015blonej w rozporz\u0105dzeniu.",
        "id": 1685855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561381-prawo-do-odliczenia-vat-przy-budowie-sieci-kanalizacyjnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do odliczenia VAT przy budowie sieci kanalizacyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.500624+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3re pomys\u0142y na usprawnienie s\u0105downictwa mog\u0105 prowadzi\u0107 do kuriozalnych wr\u0119cz skutk\u00f3w.",
        "id": 1685854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561491-joanna-parafianowicz-mlodszy-asystent-czyli-kto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Parafianowicz: M\u0142odszy asystent, czyli kto?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.410206+00:00",
        "description": "Dommaraju Gukesh mo\u017ce zosta\u0107 najm\u0142odszym mistrzem \u015bwiata w dziejach kr\u00f3lewskiej gry. 18-latek rywalizuje z 32-letnim Dingiem Lirenem, kt\u00f3ry po zdobyciu tytu\u0142u znienawidzi\u0142 szachy.",
        "id": 1685853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41562321-indie-kontra-chiny-szachowa-gra-o-tytul-w-cieniu-norwega-ktorego-pokonala-nuda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie kontra Chiny. Szachowa gra o tytu\u0142 w cieniu Norwega, kt\u00f3rego pokona\u0142a nuda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.289040+00:00",
        "description": "Trudno unikn\u0105\u0107 wra\u017cenia, \u017ce kwalifikacja prawna zdarze\u0144 z udzia\u0142em funkcjonariuszy policji mo\u017ce zale\u017ce\u0107 od tego, czy wyst\u0119puj\u0105 oni po stronie potencjalnych sprawc\u00f3w, czy te\u017c pokrzywdzonych feralnym postrzeleniem.",
        "id": 1685852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561501-mikolaj-malecki-policjant-zawinil-bandziora-powiesili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Policjant zawini\u0142, bandziora powiesili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.194110+00:00",
        "description": "Gminie nie przys\u0142uguje prawo do odliczenia podatku naliczonego od wydatk\u00f3w inwestycyjnych zwi\u0105zanych z transakcj\u0105 wniesienia aportem do sp\u00f3\u0142ki komunalnej nowo wybudowanej infrastruktury o\u015bwietleniowej.",
        "id": 1685851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561371-brak-opodatkowania-vat-przy-aporcie-infrastruktury-oswietleniowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak opodatkowania VAT przy aporcie infrastruktury o\u015bwietleniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:29.062864+00:00",
        "description": "Mohammed Baszir stan\u0105\u0142 na czele rz\u0105du tymczasowego, kt\u00f3ry ma administrowa\u0107 Syri\u0105 do 1 marca.",
        "id": 1685850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41566961-syria-ma-tymczasowego-premiera-izrael-przyznaje-ze-wtargnal-na-jej-terytorium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria ma tymczasowego premiera. Izrael przyznaje, \u017ce wtargn\u0105\u0142 na jej terytorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:28.968918+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zanie ocen\u0105 prawn\u0105 s\u0105du wyklucza mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwr\u00f3cenia si\u0119 przez organ interpretacyjny, ponownie rozpoznaj\u0105cy spraw\u0119, o wydanie opinii klauzulowej.",
        "id": 1685849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561351-skarbowka-nie-moze-obchodzic-prawomocnych-orzeczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka nie mo\u017ce obchodzi\u0107 prawomocnych orzecze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:28.840999+00:00",
        "description": "Z nasz\u0105 demokracj\u0105 jest troch\u0119 jak z reprezentacj\u0105 w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105 \u2013 ci\u0105gle w defensywie, a my powtarzamy: \u201enic si\u0119 nie sta\u0142o\u201d.",
        "id": 1685848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561481-jacek-dubois-nic-sie-nie-stalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Nic si\u0119 nie sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:28.723749+00:00",
        "description": "Z przyjemno\u015bci\u0105 oddaj\u0119 w Pa\u0144stwa r\u0119ce najnowsze wydanie dodatku \u201eAdministracja\u201d. Sporo miejsca po\u015bwi\u0119camy w nim kwestiom opodatkowania dzia\u0142alno\u015bci samorz\u0105du terytorialnego oraz sp\u00f3\u0142ek komunalnych VAT.",
        "id": 1685847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561341-marek-kutarba-opodatkowania-dzialalnosci-samorzadu-terytorialnego-i-spolek-komunalnych-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kutarba: Opodatkowania dzia\u0142alno\u015bci samorz\u0105du terytorialnego i sp\u00f3\u0142ek komunalnych VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:28.605160+00:00",
        "description": "Czy prawo do wypowiedzi jest wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie nadu\u017cywane, czy skuteczniej t\u0142umione?",
        "id": 1685846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561461-lukasz-guza-granice-wolnosci-slowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Guza: Granice wolno\u015bci s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:03:00+00:00",
        "description": "Kurs akcji Cyfrowego Polsatu spada\u0142 we wtorek po tekstach o\u00a0nieznanej do tej pory decyzji s\u0105du w\u00a0Liechtensteinie.",
        "id": 1686059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41566391-nieznany-fakt-uderzyl-w-cyfrowy-polsat-akcje-mocno-tracily",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznany fakt uderzy\u0142 w Cyfrowy Polsat. Akcje mocno traci\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:36.009738+00:00",
        "description": "Wybory wygrywa ten, kto lepiej odczyta wibracje spo\u0142eczne i uchwyci ton, w jakim rezonuj\u0105 problemy, o kt\u00f3rych m\u00f3wi si\u0119 przy stole. Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki musz\u0105 wi\u0119c si\u0119 ws\u0142ucha\u0107 nie tylko w g\u0142osy poparcia, ale przede wszystkim w pomruki niezadowolenia.",
        "id": 1685664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41563661-zuzanna-dabrowska-nowy-spot-pis-o-drozyznie-kto-wygra-kampanie-prezydencka-na-odcinku-masla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuzanna D\u0105browska: Nowy spot PiS o dro\u017cy\u017anie. Kto wygra kampani\u0119 prezydenck\u0105 na odcinku mas\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.848633+00:00",
        "description": "Teksas przygotowuje si\u0119 do usuwania migrant\u00f3w, obiecanego przez prezydenta elekta Donalda Trumpa. Wsp\u00f3\u0142prac\u0119 obiecuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c republika\u0144skie w\u0142adze innych stan\u00f3w.",
        "id": 1685663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41563571-donald-trump-i-republikanskie-stany-chca-masowych-deportacji-imigrantow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump i republika\u0144skie stany chc\u0105 masowych deportacji imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.753766+00:00",
        "description": "Rada Mi\u0119dzynarodowych Standard\u00f3w Rachunkowo\u015bci Sektora Publicznego przygotowa\u0142a pierwszy projekt standardu sprawozdawczo\u015bci zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju w sprawie klimatu.",
        "id": 1685662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561451-opublikowano-projekt-standardu-klimatycznego-dla-sektora-publicznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opublikowano projekt standardu klimatycznego dla sektora publicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.614013+00:00",
        "description": "Zwrot nienale\u017cnie pobranych \u015bwiadcze\u0144 emerytalno-rentowych w praktyce cz\u0119sto budzi w\u0105tpliwo\u015bci, jednak w judykaturze mo\u017cna znale\u017a\u0107 wypowiedzi, kt\u00f3re, b\u0119d\u0105c og\u00f3lnymi, stanowi\u0105 punkt odniesienia (wyznacznik) wyk\u0142adni przepis\u00f3w reguluj\u0105cych ten zwrot.",
        "id": 1685661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561441-odpowiedzialnosc-zwrotowa-w-ubezpieczeniach-spolecznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 zwrotowa w ubezpieczeniach spo\u0142ecznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.466983+00:00",
        "description": "\u2013 Prezes Glapi\u0144ski z\u0142ama\u0142 nasz\u0105 d\u017centelme\u0144sk\u0105 umow\u0119, aby\u015bmy trzymali si\u0119 marca 2025 r. jako pocz\u0105tku dyskusji o obni\u017ckach st\u00f3p procentowych. Nie wiem, dlaczego to zrobi\u0142 \u2013 m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d dr Ludwik Kotecki, cz\u0142onek RPP.",
        "id": 1685660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41561181-ludwik-kotecki-rpp-adam-glapinski-zlamal-nasza-dzentelmenska-umowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludwik Kotecki, RPP: Adam Glapi\u0144ski z\u0142ama\u0142 nasz\u0105 d\u017centelme\u0144sk\u0105 umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.271445+00:00",
        "description": "Micha\u0142 K., by\u0142y szef Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych, nie traci nadziei na uzyskanie tzw. listu \u017celaznego, kt\u00f3ry pozwoli mu cieszy\u0107 si\u0119 w Polsce wolno\u015bci\u0105. S\u0105d apelacyjny podwa\u017cy\u0142 w\u0142a\u015bnie interpretacj\u0119 przepisu wprowadzonego za rz\u0105d\u00f3w PiS, kt\u00f3ry w za\u0142o\u017ceniu mia\u0142 dawa\u0107 w tej kwestii ostatnie s\u0142owo prokuraturze. Gra o list \u017celazny zaczyna si\u0119 wi\u0119c od nowa.",
        "id": 1685659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41563921-byly-szef-rars-ma-jednak-szanse-na-list-zelazny-sad-podwaza-sprzeciw-prokuratora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef RARS ma jednak szans\u0119 na list \u017celazny. S\u0105d podwa\u017ca sprzeciw prokuratora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:35.095843+00:00",
        "description": "Prokurator Lindgren postuluje utworzenie urz\u0119du z publicznymi obro\u0144cami, ale Szwedzkie Stowarzyszenie Adwokat\u00f3w nie chce o tym s\u0142ysze\u0107.",
        "id": 1685658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561571-anna-nowacka-isaksson-pomysl-na-gangsterskich-obroncow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Nowacka-Isaksson: Pomys\u0142 na \u201egangsterskich\u201d obro\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.910396+00:00",
        "description": "Nie startowa\u0142bym w wyborach prezydenckich, gdybym uwa\u017ca\u0142, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski to najlepsze rozwi\u0105zanie. Znacznej cz\u0119\u015bci Polski kojarzy si\u0119 dzi\u015b ze skr\u0119tem w lewo, a prezydentem powinien by\u0107 kto\u015b z centrum \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Szymon Ho\u0142ownia, marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050.",
        "id": 1685657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41563861-szymon-holownia-nie-wskaze-w-drugiej-turze-wyborow-na-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Nie wska\u017c\u0119 w drugiej turze wybor\u00f3w na Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.771977+00:00",
        "description": "W rok spad\u0142a liczba os\u00f3b zaniepokojonych zmianami klimatu i to a\u017c o 7 pkt proc. Spo\u015br\u00f3d ankietowanych w kilkunastu krajach w\u0142a\u015bnie u nas spadek jest najwyra\u017aniejszy, cho\u0107 w uj\u0119ciu globalnym tak\u017ce go wida\u0107.",
        "id": 1685656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41563751-polacy-maja-dosc-klimatycznych-radykalow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy maj\u0105 do\u015b\u0107 klimatycznych radyka\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.609917+00:00",
        "description": "Przez pierwsze trzy kwarta\u0142y udaremniono 9,7 tys. wy\u0142udze\u0144, czyli tyle, ile przez ca\u0142y rok 2023. A najgorsze przed nami z uwagi na rozw\u00f3j sztucznej ineligencji \u2013 ostrzegaj\u0105 \u015bledczy i eksperci.",
        "id": 1685655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41566521-sztuczna-inteligencja-pomoze-oszustom-bedzie-wiecej-wyludzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja pomo\u017ce oszustom? B\u0119dzie wi\u0119cej wy\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.512471+00:00",
        "description": "Brakuje pieni\u0119dzy na innowacje \u2013 a\u017c 56 proc. start-up\u00f3w wskazuje, \u017ce pozyskanie finansowania jest dzi\u015b bardzo trudne. Niemal co pi\u0105ta sp\u00f3\u0142ka wini inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy ostro tn\u0105 wyceny \u2013 wynika z raportu, kt\u00f3ry \u201eRzeczpospolita\u201d publikuje jako pierwsza.",
        "id": 1685654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41564141-w-start-upach-zapanowal-pesymizm-czy-klimat-inwestycyjny-sie-poprawi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W start-upach zapanowa\u0142 pesymizm. Czy klimat inwestycyjny si\u0119 poprawi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.380562+00:00",
        "description": "Cyfryzacja w s\u0105dach musi gwarantowa\u0107 obu stronom takie same prawa procesowe jak w post\u0119powaniach tradycyjnych. Ch\u0119\u0107 usprawnienia s\u0105downictwa nie mo\u017ce doprowadzi\u0107 do tego, \u017ce wymogi formalne ogranicz\u0105 dost\u0119p do wymiaru sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1685653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561551-magdalena-watroba-maciej-wisniewski-digitalizacja-postepowan-sadowych-przyszlosc-jest-dzis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena W\u0105troba, Maciej Wi\u015bniewski: Digitalizacja post\u0119powa\u0144 s\u0105dowych. Przysz\u0142o\u015b\u0107 jest dzi\u015b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.279939+00:00",
        "description": "Opinia szefa KAS w zakresie ewentualnego nadu\u017cycia prawa, w kontek\u015bcie post\u0119powa\u0144 interpretacyjnych, co do zasady, nie ma charakteru wi\u0105\u017c\u0105cego.",
        "id": 1685652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561361-trudno-zrozumiec-tendencje-do-ograniczania-praw-podatnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudno zrozumie\u0107 tendencj\u0119 do ograniczania praw podatnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.154190+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 10 na 11 grudnia Ukrai\u0144cy dokonali ataku rakietowego na zak\u0142ad przemys\u0142owy w obwodzie rostowskim. Z kolei ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y rafineri\u0119 w obwodzie bria\u0144skim.",
        "id": 1685651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41566911-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:34.018787+00:00",
        "description": "Ujawniamy zbyt wiele informacji o sobie w internecie \u2013 twierdz\u0105 bankowcy i prawnicy. Dodatkowe ryzyka wywo\u0142a rozw\u00f3j nowoczesnych technologii, w tym sztucznej inteligencji.",
        "id": 1685650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41566561-rekord-wyludzen-kredytow-eksperci-ostrzegaja-bedzie-jeszcze-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord wy\u0142udze\u0144 kredyt\u00f3w. Eksperci ostrzegaj\u0105: b\u0119dzie jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:33.889078+00:00",
        "description": "To, co niszczy demokracj\u0119, to nie wielo\u015b\u0107 i r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 opinii, w tym niedorzecznych, ale ujednolicanie opinii publicznej. Proponowane przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w karanie za \u201emy\u015blozbrodnie\u201d to znak rozpoznawczy rozwi\u0105za\u0144 antydemokratycznych.",
        "id": 1685649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41561531-jacek-zalesny-wolne-slowo-w-imadle-koniecznosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Zale\u015bny: Wolne s\u0142owo w imadle konieczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:33.765115+00:00",
        "description": "21 pa\u017adziernika prezydent RP podpisa\u0142 ustaw\u0119 z 1 pa\u017adziernika 2024 r. o dochodach jednostek samorz\u0105du terytorialnego. Nowa ustawa zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od stycznia 2025 r., wprowadzaj\u0105c wiele zmian w finansowaniu o\u015bwiaty.",
        "id": 1685648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41561431-zmiany-w-finansowaniu-oswiaty-od-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w finansowaniu o\u015bwiaty od 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:58:33.556356+00:00",
        "description": "O dramatycznej sytuacji w polskim kinie filmowcy rozmawiali na specjalnym spotkaniu antykryzysowym. 17 grudnia dojdzie do rozm\u00f3w z ministr\u0105 kultury Hann\u0105 Wr\u00f3blewsk\u0105.",
        "id": 1685647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41566231-kryzys-w-polskiej-kinematografii-filmowcy-spotkaja-sie-z-ministra-kultury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys w polskiej kinematografii. Filmowcy spotkaj\u0105 si\u0119 z ministr\u0105 kultury",
        "vote": 0
    }
]