[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T22:59:17.192515+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-pilkarska-lm-gol-lakomego-wygrane-barcelony-i-arsenalu-z-pol,nId,7873990\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilkarska-lm-gol-lakomego-wygrane-barcelony-i-arsenalu-z-pol/000K9YMDC97C5NT9-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0142karska LM: Gol \u0141akomego, wygrane Barcelony i Arsenalu z Polakami w sk\u0142adach \" align=\"left\" /></a>\u0141ukasz \u0141akomy zdoby\u0142 swoj\u0105 pierwsza bramk\u0119 w Lidze Mistrz\u00f3w. Pi\u0142karz Young Boys Berno otworzy\u0142 wynik wyjazdowego meczu z VfB Stuttgart, kt\u00f3ry jednak jego zesp\u00f3\u0142 przegra\u0142 1:5. Z wygranych cieszyli si\u0119 inni graj\u0105cy w \u015brod\u0119 Polacy - Robert Lewandowski (Barcelona) i Jakub Kiwior (Arsenal Londyn).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1692297,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-pilkarska-lm-gol-lakomego-wygrane-barcelony-i-arsenalu-z-pol,nId,7873990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karska LM: Gol \u0141akomego, wygrane Barcelony i Arsenalu z Polakami w sk\u0142adach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T22:35:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-doradca-zelenskiego-wegry-nie-uprzedzily-nas-o-kontaktach-z-,nId,7873975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/doradca-zelenskiego-wegry-nie-uprzedzily-nas-o-kontaktach-z/000K9YC83V69R47O-C307.jpg\" alt=\"Doradca Ze\u0142enskiego: W\u0119gry nie uprzedzi\u0142y nas o kontaktach z Moskw\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;W\u0119gry nie konsultowa\u0142y z Ukrain\u0105 swoich kontakt\u00f3w z Moskw\u0105 i nie uprzedza\u0142y o nich&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 doradca prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego Wo\u0142odymyr \u0141ytwyn. Wcze\u015bniej w\u0119gierski premier Viktor Orban og\u0142osi\u0142, \u017ce Ze\u0142enski wykluczy\u0142 bo\u017conarodzeniowe zawieszenie broni i wymian\u0119 wi\u0119\u017ani\u00f3w z Rosj\u0105 na szerok\u0105 skal\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1692298,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-doradca-zelenskiego-wegry-nie-uprzedzily-nas-o-kontaktach-z-,nId,7873975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Ze\u0142enskiego: W\u0119gry nie uprzedzi\u0142y nas o kontaktach z Moskw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T20:49:15.928969+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-facebooka-messengera-i-instagrama,nId,7873969\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/globalna-awaria-facebooka-messengera-i-instagrama/000K9Y4PEKOPHDG4-C307.jpg\" alt=\"Globalna awaria Facebooka, Messengera i Instagrama\" align=\"left\" /></a>U\u017cytkownicy Facebooka, Messengera, Instagrama i Whatsappa zg\u0142aszaj\u0105 problemy z dzia\u0142aniem tych platform. Jak si\u0119 okazuje, \u015brodowa awaria ma charakter globalny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1691018,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-globalna-awaria-facebooka-messengera-i-instagrama,nId,7873969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Globalna awaria Facebooka, Messengera i Instagrama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T20:49:15.705943+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-28-latek-zginal-na-miejscu-tragiczny-wypadek-na-slasku,nId,7873964\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/28-latek-zginal-na-miejscu-tragiczny-wypadek-na-slasku/000K9Y2G94SO016R-C307.jpg\" alt=\"28-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu. Tragiczny wypadek na \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia 28-latka po tym, jak podczas wyprzedzania potr\u0105ci\u0142 go kieruj\u0105cy toyot\u0105. Do tragedii dosz\u0142o w \u015brod\u0119 przed godz. 21 w miejscowo\u015bci Krzanowice w powiecie raciborskim na \u015al\u0105sku. Droga prowadz\u0105ca do miejscowo\u015bci Bojan\u00f3w jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1691017,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-28-latek-zginal-na-miejscu-tragiczny-wypadek-na-slasku,nId,7873964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "28-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu. Tragiczny wypadek na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:31:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-mieszkan-w-najwiekszych-miastach-gdzie-jest-najdrozej-a,nId,7873913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-mieszkan-w-najwiekszych-miastach-gdzie-jest-najdrozej-a/000K9XSV3O952SSO-C307.jpg\" alt=\"Ceny mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych miastach. Gdzie jest najdro\u017cej, a gdzie najtaniej?\" align=\"left\" /></a>Krak\u00f3w okazuje si\u0119 dro\u017cszy od Warszawy pod wzgl\u0119dem cen w dzielnicach centralnych. W dzielnicy Stare Miasto przeci\u0119tna cena mieszka\u0144 wystawionych na sprzeda\u017c w trzecim kw. 2024 roku przekroczy\u0142a 1 mln z\u0142. W stolicy przeci\u0119tna cena dla wszystkich wystawionych na sprzeda\u017c lokali wynosi &quot;tylko&quot; 990 430 z\u0142. Dla por\u00f3wnania najdro\u017csz\u0105 dzielnic\u0105 w\u015br\u00f3d o\u015bmiu badanych miast jest Or\u0142owo w Gdyni, gdzie przeci\u0119tna cena wynosi a\u017c 1,61 mln z\u0142 - wynika z raportu Rankomat.pl i Rentier.io. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy najdro\u017csz\u0105 a najta\u0144sz\u0105 dzielnic\u0105 Gdyni wynios\u0142a 1,1...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1691016,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-mieszkan-w-najwiekszych-miastach-gdzie-jest-najdrozej-a,nId,7873913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych miastach. Gdzie jest najdro\u017cej, a gdzie najtaniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-sliwka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7873740\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-sliwka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K9WX8KEA757K8-C307.jpg\" alt=\"Andrzej \u015aliwka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Andrzej \u015aliwka, cz\u0142onek sztabu Karola Nawrockiego, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Porozmawiamy m.in. o mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i wykorzystywaniu zasi\u0119g\u00f3w w kampanii Karola Nawrockiego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1691019,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-sliwka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7873740",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej \u015aliwka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:08:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-skrytykowala-ministra-bodnara-prok-wrzosek-informuje-o-jego-,nId,7873925\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skrytykowala-ministra-bodnara-prok-wrzosek-informuje-o-jego/000K9XR9N17X5UX3-C307.jpg\" alt=\"Skrytykowa\u0142a ministra Bodnara. Prok. Wrzosek informuje o jego decyzji\" align=\"left\" /></a>Prokurator Ewa Wrzosek poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce szef resortu sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 j\u0105 z delegacji do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci oraz do Krajowej Rady Prokurator\u00f3w. Wrzosek w resorcie sprawiedliwo\u015bci pe\u0142ni\u0142a funkcj\u0119 radcy ministra ds. warunk\u00f3w s\u0142u\u017cby prokuratorskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1691020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-skrytykowala-ministra-bodnara-prok-wrzosek-informuje-o-jego-,nId,7873925",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrytykowa\u0142a ministra Bodnara. Prok. Wrzosek informuje o jego decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:26:11.671109+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pieniadze-z-kpo-dla-polski-szyszko-ke-zatwierdzila-wyplate-4,nId,7873903\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pieniadze-z-kpo-dla-polski-szyszko-ke-zatwierdzila-wyplate-4/000K9XKO282KOQO9-C307.jpg\" alt=\"Pieni\u0105dze z KPO dla Polski. Szyszko: KE zatwierdzi\u0142a wyp\u0142at\u0119 40 mld z\u0142\" align=\"left\" /></a>KE zatwierdzi\u0142a wyp\u0142at\u0119 40 mld z\u0142 z drugiego i trzeciego wniosku o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO; przelew dotrze do Polski na \u015bwi\u0119ta - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister funduszy Jan Szyszko. Doda\u0142, \u017ce na prze\u0142omie stycznia i lutego 2025 roku prawdopodobnie rozpocznie si\u0119 kolejna rewizja KPO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1690378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pieniadze-z-kpo-dla-polski-szyszko-ke-zatwierdzila-wyplate-4,nId,7873903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze z KPO dla Polski. Szyszko: KE zatwierdzi\u0142a wyp\u0142at\u0119 40 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:26:11.165051+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-wypadek-w-kenii-nie-zyje-dwoch-polakow,nId,7873915\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-kenii-nie-zyje-dwoch-polakow/000K9XNKAAJWY2EU-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek w Kenii. Nie \u017cyje dw\u00f3ch Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch polskich turyst\u00f3w zgin\u0119\u0142o w wypadku na autostradzie Nairobi-Mombasa w Kenii. Jak przekaza\u0142a kenijska policja, partnerki m\u0119\u017cczyzn oraz kenijski przewodnik zostali powa\u017cnie ranni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1690377,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-wypadek-w-kenii-nie-zyje-dwoch-polakow,nId,7873915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Kenii. Nie \u017cyje dw\u00f3ch Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:12:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kacper-stokowski-z-brazowym-medalem-plywackich-mistrzostw-sw,nId,7873902\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kacper-stokowski-z-brazowym-medalem-plywackich-mistrzostw-sw/000K9XIUOPKR20VG-C307.jpg\" alt=\"Kacper Stokowski z br\u0105zowym medalem p\u0142ywackich mistrzostw \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Kacper Stokowski zdoby\u0142 w wy\u015bcigu na 100 m stylem grzbietowym br\u0105zowy medal p\u0142ywackich mistrzostw \u015bwiata na kr\u00f3tkim basenie w Budapeszcie. Polak osi\u0105gn\u0105\u0142 czas 49,16 s, kt\u00f3ry jest nowym rekordem kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1690380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kacper-stokowski-z-brazowym-medalem-plywackich-mistrzostw-sw,nId,7873902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kacper Stokowski z br\u0105zowym medalem p\u0142ywackich mistrzostw \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-okla-drewnowicz-kwitnie-nam-szara-strefa-jesli-chodzi-o-uslu,nId,7873640\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/okla-drewnowicz-kwitnie-nam-szara-strefa-jesli-chodzi-o-uslu/000K9UPAY6YE1XOL-C307.jpg\" alt=\"Ok\u0142a-Drewnowicz: Kwitnie nam szara strefa, je\u015bli chodzi o us\u0142ugi opieku\u0144cze\" align=\"left\" /></a>&quot;Kwitnie nam szara strefa, je\u015bli chodzi o us\u0142ugi opieku\u0144cze&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM minister ds. polityki senioralnej Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz. Doda\u0142a, \u017ce rozwi\u0105zaniem tego problemu mo\u017ce by\u0107 bon senioralny, nad kt\u00f3rym pracuje rz\u0105d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1690379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-okla-drewnowicz-kwitnie-nam-szara-strefa-jesli-chodzi-o-uslu,nId,7873640",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ok\u0142a-Drewnowicz: Kwitnie nam szara strefa, je\u015bli chodzi o us\u0142ugi opieku\u0144cze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:21:08.807240+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ambasadorowie-panstw-czlonkowskich-ue-przyjeli-15-pakiet-san,nId,7873745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasadorowie-panstw-czlonkowskich-ue-przyjeli-15-pakiet-san/000K9X4F6Q7RB753-C307.jpg\" alt=\"Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE przyj\u0119li 15. pakiet sankcji wobec Rosji\" align=\"left\" /></a>Jest zielone \u015bwiat\u0142o dla 15. pakietu sankcji wobec Rosji. Wst\u0119pn\u0105 zgod\u0119 wyrazili ambasadorowie kraj\u00f3w UE. Teraz 15. pakiet zostanie formalnie przyj\u0119ty przez szef\u00f3w unijnych dyplomacji w poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689841,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ambasadorowie-panstw-czlonkowskich-ue-przyjeli-15-pakiet-san,nId,7873745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE przyj\u0119li 15. pakiet sankcji wobec Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:21:08.235697+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-sprawa-dzialania-na-szkode-grupy-lotos-sledztwo-przeciwko-by,nId,7873752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-dzialania-na-szkode-grupy-lotos-sledztwo-przeciwko-by/000K9X5ZKTJ8IUQ8-C307.jpg\" alt=\"Sprawa dzia\u0142ania na szkod\u0119 Grupy Lotos. \u015aledztwo przeciwko by\u0142emu prezesowi umorzone\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku umorzy\u0142a \u015bledztwo m.in. przeciwko by\u0142emu prezesowi Grupy Lotos Paw\u0142owi Olechnowiczowi, kt\u00f3ry by\u0142 podejrzany o wyrz\u0105dzenie w 2011 roku znacznej szkody maj\u0105tkowej sp\u00f3\u0142ce - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Prokuratury Regionalnej.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689839,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-sprawa-dzialania-na-szkode-grupy-lotos-sledztwo-przeciwko-by,nId,7873752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa dzia\u0142ania na szkod\u0119 Grupy Lotos. \u015aledztwo przeciwko by\u0142emu prezesowi umorzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:21:07.943363+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-godzinna-rozmowa-orbana-z-putinem-ostry-komentarz-zelenskieg,nId,7873758\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/godzinna-rozmowa-orbana-z-putinem-ostry-komentarz-zelenskieg/000K9X6DGO17TNPO-C307.jpg\" alt=\"Godzinna rozmowa Orbana z Putinem. Ostry komentarz Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>Godzin\u0119 trwa\u0142a telefoniczna rozmowa premiera W\u0119gier Viktora Orbana z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Politycy rozmawiali nt. Ukrainy \u2013 przekaza\u0142 na Facebooku Orban. Informacj\u0119 t\u0119 ostro skomentowa\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-godzinna-rozmowa-orbana-z-putinem-ostry-komentarz-zelenskieg,nId,7873758",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godzinna rozmowa Orbana z Putinem. Ostry komentarz Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:21:07.709472+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-skarga-pis-ws-subwencji-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7873751\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skarga-pis-ws-subwencji-jest-decyzja-sadu-najwyzszego/000K9X4S3B9D5KHO-C307.jpg\" alt=\"Skarga PiS ws. subwencji. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" align=\"left\" /></a>Uwzgl\u0119dniona zosta\u0142a skarga Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o odrzuceniu sprawozdania komitetu tej partii za wybory z ubieg\u0142ego roku. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-skarga-pis-ws-subwencji-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7873751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga PiS ws. subwencji. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:21:07.496875+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marzena-okla-drewnowicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-,nId,7873640\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marzena-okla-drewnowicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf/000K9UPAY6YE1XOL-C307.jpg\" alt=\"Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Popo\u0142udniowej Rozmowy w RMF FM jest minister ds. polityki senioralnej Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marzena-okla-drewnowicz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-,nId,7873640",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:03:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-trudna-koalicja-ale-z-sukcesami-holownia-podsumowal-rok-rzad,nId,7873726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trudna-koalicja-ale-z-sukcesami-holownia-podsumowal-rok-rzad/000K9WW9JECLVQ20-C307.jpg\" alt=\"Trudna koalicja, ale z sukcesami. Ho\u0142ownia podsumowa\u0142 rok rz\u0105d\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia odnosz\u0105c si\u0119 do roku rz\u0105d\u00f3w koalicji oceni\u0142, \u017ce nie ma powodu do \u015bwi\u0119towania. &quot;Mamy pow\u00f3d do jeszcze wi\u0119kszego zakasania r\u0119kaw\u00f3w i do wzi\u0119cia si\u0119 do roboty, bo na p\u00f3\u0142metku tej kadencji b\u0119dziemy musieli wykaza\u0107 si\u0119 przed lud\u017ami wi\u0119kszym procentem zrealizowanych obietnic&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689840,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-trudna-koalicja-ale-z-sukcesami-holownia-podsumowal-rok-rzad,nId,7873726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudna koalicja, ale z sukcesami. Ho\u0142ownia podsumowa\u0142 rok rz\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:16:06.526264+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przez-dwa-miesiace-uznawano-go-za-zaginionego-tragiczny-fina,nId,7873692\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-dwa-miesiace-uznawano-go-za-zaginionego-tragiczny-fina/000K9WFIWK5XCU9R-C307.jpg\" alt=\"Przez dwa miesi\u0105ce uznawano go za zaginionego. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 65-latka\" align=\"left\" /></a>Opolscy policjanci ustalili sprawc\u0119 zab\u00f3jstwa 65-latka z Krapkowic. Po dw\u00f3ch miesi\u0105cach kryminalni z krapkowickiej komendy powiatowej odnale\u017ali cia\u0142o zamordowanego m\u0119\u017cczyzny. Wcze\u015bniej by\u0142 uznawany za zaginionego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689258,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przez-dwa-miesiace-uznawano-go-za-zaginionego-tragiczny-fina,nId,7873692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez dwa miesi\u0105ce uznawano go za zaginionego. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 65-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:16:05.561583+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-hiszpania-portugalia-i-maroko-zorganizuja-mundial-w-2030-r,nId,7873733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hiszpania-portugalia-i-maroko-zorganizuja-mundial-w-2030-r/000K9WQSWD7X1DSX-C307.jpg\" alt=\"Hiszpania, Portugalia i Maroko zorganizuj\u0105 mundial w 2030 r. \" align=\"left\" /></a>Hiszpania, Portugalia i Maroko gospodarzami pi\u0142karskich mistrzostw \u015bwiata w 2030 r. - og\u0142osi\u0142a Mi\u0119dzynarodowa Federacja Pi\u0142ki No\u017cnej (FIFA). 4 lata p\u00f3\u017aniej turniej odb\u0119dzie si\u0119 w Arabii Saudyjskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689256,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-hiszpania-portugalia-i-maroko-zorganizuja-mundial-w-2030-r,nId,7873733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania, Portugalia i Maroko zorganizuj\u0105 mundial w 2030 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:13:12.748832+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oparzenia-zlamania-ugryzienia-ojciec-i-macocha-winni-skatowa,nId,7873644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oparzenia-zlamania-ugryzienia-ojciec-i-macocha-winni-skatowa/000K9UPYFRMQV8FJ-C307.jpg\" alt=\"Oparzenia, z\u0142amania, ugryzienia. Ojciec i macocha winni skatowania 10-letniej Sary\" align=\"left\" /></a>Ojciec i macocha Sary Sharif zostali skazani za jej morderstwo. Martwa 10-latka zosta\u0142a znaleziona w sierpniu 2023 roku w domu pod Londynem. Brytyjskie media pisa\u0142y wtedy o polskim pochodzeniu matki Sary. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688735,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oparzenia-zlamania-ugryzienia-ojciec-i-macocha-winni-skatowa,nId,7873644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oparzenia, z\u0142amania, ugryzienia. Ojciec i macocha winni skatowania 10-letniej Sary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:13:12.403899+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-wciaz-na-wolnosci-policyjne-poszukiwania,nId,7873643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-wciaz-na-wolnosci-policyjne-poszukiwania/000K9VHXIMKY866C-C307.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski wci\u0105\u017c na wolno\u015bci. Policyjne poszukiwania \" align=\"left\" /></a>Policjanci z\u0142o\u017c\u0105 wniosek o \u015bciganie Marcina Romanowskiego, je\u015bli nie znajd\u0105 go pod wytypowanymi adresami - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci podejrzany w aferze Funduszu Sprawiedliwo\u015bci zgodnie z decyzj\u0105 s\u0105du ma trafi\u0107 do aresztu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-wciaz-na-wolnosci-policyjne-poszukiwania,nId,7873643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski wci\u0105\u017c na wolno\u015bci. Policyjne poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:33:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-dhl-w-wilnie-wstepne-ustalenia-sledztwa,nId,7873624\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-samolotu-dhl-w-wilnie-wstepne-ustalenia-sledztwa/000K9UJ7KSA3MTB3-C307.jpg\" alt=\"Katastrofa samolotu DHL w Wilnie. Wst\u0119pne ustalenia \u015bledztwa\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie katastrofy samolotu DHL w Wilnie wykluczy\u0142o sabota\u017c i zamach terrorystyczny, jako przyczyny tego zdarzenia - podaj\u0105 litewskie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komisj\u0119 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 przy Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci. Maszyna niemieckiej firmy rozbi\u0142a si\u0119 ponad dwa tygodnie temu oko\u0142o kilometra od wile\u0144skiego lotniska. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a. Trzy zosta\u0142y ranne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688737,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-samolotu-dhl-w-wilnie-wstepne-ustalenia-sledztwa,nId,7873624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu DHL w Wilnie. Wst\u0119pne ustalenia \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:05:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kierowca-zaslabl-w-sportowym-aucie-i-jechal-pod-prad-w-warsz,nId,7873595\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-zaslabl-w-sportowym-aucie-i-jechal-pod-prad-w-warsz/000K9U5CRLON8659-C307.jpg\" alt=\"Kierowca zas\u0142ab\u0142 w sportowym aucie i jecha\u0142 pod pr\u0105d w Warszawie. Cztery auta rozbite\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cny wypadek na Trasie Toru\u0144skiej w Warszawie. Na pasie w stron\u0119 Marek w tunelu za \u0141abiszy\u0144sk\u0105 kierowca sportowego samochodu czo\u0142owo zderzy\u0142 si\u0119 z trzema innymi pojazdami. 21-latek wcze\u015bniej straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i jecha\u0142 pod pr\u0105d. To cud, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kierowca-zaslabl-w-sportowym-aucie-i-jechal-pod-prad-w-warsz,nId,7873595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca zas\u0142ab\u0142 w sportowym aucie i jecha\u0142 pod pr\u0105d w Warszawie. Cztery auta rozbite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:56:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-andrzej-duda-z-dystansem-do-karola-nawrockiego,nId,7873566\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-z-dystansem-do-karola-nawrockiego/000K9T4M6OUC4JED-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda z dystansem do Karola Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>Karol Nawrocki dogania w sonda\u017cach Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Jego wyniki mog\u0142yby pewnie by\u0107 lepsze, gdyby nie zaw\u00f3d, jaki sprawia zwolennikom PiS zachowanie prezydenta. Dlaczego Andrzej Duda zachowuje tak zauwa\u017caln\u0105 rezerw\u0119 wobec obywatelskiego kandydata PiS?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-andrzej-duda-z-dystansem-do-karola-nawrockiego,nId,7873566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda z dystansem do Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:40:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-tunel-marzen-pod-atlantykiem-w-godzine-bylibysmy-w-usa,nId,7873557\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tunel-marzen-pod-atlantykiem-w-godzine-bylibysmy-w-usa/000K9T47M4O2CIJ8-C307.jpg\" alt=\"Tunel marze\u0144 pod Atlantykiem. W godzin\u0119 byliby\u015bmy w USA\" align=\"left\" /></a>Wyobra\u017amy sobie podr\u00f3\u017c z Europy do Stan\u00f3w Zjednoczonych, kt\u00f3ra zaj\u0119\u0142aby tylko godzin\u0119. Godzin\u0119 tunelem. Brytyjskie media donosz\u0105 o projekcie, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by to umo\u017cliwi\u0107. Pytanie, na ile jest on realny?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-tunel-marzen-pod-atlantykiem-w-godzine-bylibysmy-w-usa,nId,7873557",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunel marze\u0144 pod Atlantykiem. W godzin\u0119 byliby\u015bmy w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:03:13.334184+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-ujawnil-kiedy-wybiera-sie-na-ukraine-zelenski-przyjedzi,nId,7873505\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ujawnil-kiedy-wybiera-sie-na-ukraine-zelenski-przyjedzi/000K9SHRAVJ2QH9U-C307.jpg\" alt=\"Tusk ujawni\u0142, kiedy wybiera si\u0119 na Ukrain\u0119. Ze\u0142enski przyjedzie do Polski\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku uda si\u0119 na Ukrain\u0119. Do Polski przyjedzie natomiast ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687760,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-ujawnil-kiedy-wybiera-sie-na-ukraine-zelenski-przyjedzi,nId,7873505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk ujawni\u0142, kiedy wybiera si\u0119 na Ukrain\u0119. Ze\u0142enski przyjedzie do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:03:13.127461+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zabil-siekiera-matke-babke-i-dziadka-sad-wydal-wyrok,nId,7873549\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-siekiera-matke-babke-i-dziadka-sad-wydal-wyrok/000K9T3MELR4B5VW-C307.jpg\" alt=\"Zabi\u0142 siekier\u0105 matk\u0119, babk\u0119 i dziadka. S\u0105d wyda\u0142 wyrok\" align=\"left\" /></a>Na kar\u0119 do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci za zab\u00f3jstwo siekier\u0105 matki, babki i dziadka skaza\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Tarnobrzegu 30-letniego Tomasza U. z B\u0105kowa (pow. stalowowolski). Wyrok nie jest prawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-zabil-siekiera-matke-babke-i-dziadka-sad-wydal-wyrok,nId,7873549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 siekier\u0105 matk\u0119, babk\u0119 i dziadka. S\u0105d wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:03:12.940653+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tvn-i-polsat-trafia-na-liste-firm-strategicznych-tusk-nie-od,nId,7873532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tvn-i-polsat-trafia-na-liste-firm-strategicznych-tusk-nie-od/000K9T3FDF49Y2FY-C307.jpg\" alt=\"TVN i Polsat trafi\u0105 na list\u0119 firm strategicznych. Tusk: Nie odpu\u015bcimy\" align=\"left\" /></a>Telewizje TVN i Polsat zostan\u0105 umieszczone w wykazie firm strategicznych - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w w tej sprawie ma zosta\u0107 przyj\u0119te w przysz\u0142ym tygodniu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tvn-i-polsat-trafia-na-liste-firm-strategicznych-tusk-nie-od,nId,7873532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN i Polsat trafi\u0105 na list\u0119 firm strategicznych. Tusk: Nie odpu\u015bcimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:03:12.446956+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pomniki-zolnierzy-ak-w-rosji-zdewastowane-jest-reakcja-polsk,nId,7873497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomniki-zolnierzy-ak-w-rosji-zdewastowane-jest-reakcja-polsk/000K9RNNGMS5A1AC-C307.jpg\" alt=\"Pomniki \u017co\u0142nierzy AK w Rosji zdewastowane. Jest reakcja polskiego MSZ\" align=\"left\" /></a>&quot;Nota w zwi\u0105zku ze zdewastowaniem miejsc pami\u0119ci \u017co\u0142nierzy AK zosta\u0142a przekazana stronie rosyjskiej&quot; - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Polska domaga si\u0119 w niej wyja\u015bnie\u0144 oraz wykrycia i ukarania sprawc\u00f3w zdewastowania miejsc pami\u0119ci \u017co\u0142nierzy AK w miejscowo\u015bci Borowicze-Jog\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pomniki-zolnierzy-ak-w-rosji-zdewastowane-jest-reakcja-polsk,nId,7873497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomniki \u017co\u0142nierzy AK w Rosji zdewastowane. Jest reakcja polskiego MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:23:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-jaka-pogoda-na-ferie-znamy-prognoze-dlugoterminowa,nId,7873476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaka-pogoda-na-ferie-znamy-prognoze-dlugoterminowa/000K9SI0KNL3KMGE-C307.jpg\" alt=\"\u200bJaka pogoda na ferie? Znamy prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej - Pa\u0144stwowy Instytut Badawczy przedstawi\u0142 prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105 od stycznia do kwietnia 2025 roku. Koniec zimy i pocz\u0105tek wiosny zapowiada si\u0119 ciep\u0142o. Sprawd\u017a prognoz\u0119 dla swojego miasta i regionu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-jaka-pogoda-na-ferie-znamy-prognoze-dlugoterminowa,nId,7873476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bJaka pogoda na ferie? Znamy prognoz\u0119 d\u0142ugoterminow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:57:54.067868+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-sikorski-powinien-zostac-na-stanowisku-szefa-msz,nId,7873419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-sikorski-powinien-zostac-na-stanowisku-szefa-msz/000K9Q50GYGCF5FP-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski: Sikorski powinien zosta\u0107 na stanowisku szefa MSZ\" align=\"left\" /></a>&quot;Polski nie mo\u017cna pomin\u0105\u0107 w rozmowach na temat przysz\u0142o\u015bci Ukrainy, bo obecnie pe\u0142nimy kluczow\u0105 rol\u0119&quot; - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla PAP kandydat Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o zmianie &quot;\u015bredniowiecznego prawa antyaborcyjnego&quot; w Polsce i odpolitycznieniu wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce jego zdaniem Rados\u0142aw Sikorski powinien pozosta\u0107 na stanowisku szefa MSZ. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687426,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-sikorski-powinien-zostac-na-stanowisku-szefa-msz,nId,7873419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski: Sikorski powinien zosta\u0107 na stanowisku szefa MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:57:53.240062+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-platnosc-za-dostep-wylacznie-karta-rzad-chce-ograniczyc-inte,nId,7873448\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/platnosc-za-dostep-wylacznie-karta-rzad-chce-ograniczyc-inte/000K9RF0Y16SJ9PR-C307.jpg\" alt=\"P\u0142atno\u015b\u0107 za dost\u0119p wy\u0142\u0105cznie kart\u0105? Rz\u0105d chce ograniczy\u0107 internet ma\u0142oletnim\" align=\"left\" /></a>Na prze\u0142omie lutego i marca rz\u0105d zajmie si\u0119 ustaw\u0105 dotycz\u0105c\u0105 ograniczenia dost\u0119pu ma\u0142oletnich do szkodliwych tre\u015bci w internecie - ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687424,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-platnosc-za-dostep-wylacznie-karta-rzad-chce-ograniczyc-inte,nId,7873448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142atno\u015b\u0107 za dost\u0119p wy\u0142\u0105cznie kart\u0105? Rz\u0105d chce ograniczy\u0107 internet ma\u0142oletnim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:57:23.525037+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-400-zatrzymanych-podczas-protestow-w-gruzji-rosnie-napiecie-,nId,7873421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/400-zatrzymanych-podczas-protestow-w-gruzji-rosnie-napiecie/000K9QBWFQH7J41P-C307.jpg\" alt=\"\u200b400 zatrzymanych podczas protest\u00f3w. W Gruzji ro\u015bnie napi\u0119cie przed wyborem prezydenta\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c ponad 400 uczestnik\u00f3w antyrz\u0105dowych protest\u00f3w zosta\u0142o zatrzymanych przez si\u0142y bezpiecze\u0144stwa - podaje Reuters. Gruzini demonstruj\u0105 od 28 listopada, sprzeciwiaj\u0105c si\u0119 zawieszeniu przez w\u0142adze rozm\u00f3w o wst\u0105pieniu kraju do UE. Ostatnie demonstracje by\u0142y spokojniejsze, ale s\u0142u\u017cby szykuj\u0105 si\u0119 na weekend, kiedy to ma zosta\u0107 wybrany nowy prezydent Gruzji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686950,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-400-zatrzymanych-podczas-protestow-w-gruzji-rosnie-napiecie-,nId,7873421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b400 zatrzymanych podczas protest\u00f3w. W Gruzji ro\u015bnie napi\u0119cie przed wyborem prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:57:22.525038+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-potracil-policjanta-i-uciekl-mial-przy-sobie-karabin-jest-wy,nId,7873435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracil-policjanta-i-uciekl-mial-przy-sobie-karabin-jest-wy/000K9QBZJOPIJ4YI-C307.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 policjanta i uciek\u0142, mia\u0142 przy sobie karabin. Jest wyrok\" align=\"left\" /></a>Mateusz W. zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie na 9 lat wi\u0119zienia za napa\u015b\u0107 na policjanta. W trakcie pr\u00f3by zatrzymania potr\u0105ci\u0142 funkcjonariusza samochodem i uciek\u0142, mia\u0142 przy sobie karabin i narkotyki. Prokuratura zarzuci\u0142a mu usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Wyrok jest nieprawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-potracil-policjanta-i-uciekl-mial-przy-sobie-karabin-jest-wy,nId,7873435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 policjanta i uciek\u0142, mia\u0142 przy sobie karabin. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:54:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosnie-liczba-ofiar-ataku-na-klinike-w-zaporozu-kilka-osob-p,nId,7873372\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosnie-liczba-ofiar-ataku-na-klinike-w-zaporozu-kilka-osob-p/000K9PTJSNYUFIAY-C307.jpg\" alt=\"\u200bRo\u015bnie liczba ofiar ataku na klinik\u0119 w Zaporo\u017cu. Kilka os\u00f3b pod gruzami\" align=\"left\" /></a>Liczba ofiar \u015bmiertelnych rosyjskiego ataku rakietowego, kt\u00f3ry we wtorek zniszczy\u0142 klinik\u0119 w Zaporo\u017cu, wzros\u0142a do 6, wed\u0142ug niekt\u00f3rych \u017ar\u00f3de\u0142 do 7. &quot;Cztery kolejne osoby pozostaj\u0105 pod gruzami&quot; - przekaza\u0142y w \u015brod\u0119 ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosnie-liczba-ofiar-ataku-na-klinike-w-zaporozu-kilka-osob-p,nId,7873372",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bRo\u015bnie liczba ofiar ataku na klinik\u0119 w Zaporo\u017cu. Kilka os\u00f3b pod gruzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:42:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuje-sie-wielki-protest-strazacy-i-straz-graniczna-dolacz,nId,7873367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szykuje-sie-wielki-protest-strazacy-i-straz-graniczna-dolacz/000K9PSW8TI1OEV9-C307.jpg\" alt=\"Szykuje si\u0119 wielki protest. Stra\u017cacy i stra\u017c graniczna do\u0142\u0105czaj\u0105 do policjant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacy i stra\u017cnicy graniczni do\u0142\u0105czaj\u0105 do akcji protestacyjnej og\u0142oszonej przez policyjnych zwi\u0105zkowc\u00f3w. Protest og\u0142osi\u0142a stra\u017cacka &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot;, a zwi\u0105zek funkcjonariuszy stra\u017cy granicznej informuje o gotowo\u015bci do podj\u0119cia og\u00f3lnokrajowej akcji protestacyjnej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szykuje-sie-wielki-protest-strazacy-i-straz-graniczna-dolacz,nId,7873367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 wielki protest. Stra\u017cacy i stra\u017c graniczna do\u0142\u0105czaj\u0105 do policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:02:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-dwugodzinne-prz,nId,7873339\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-dwugodzinne-prz/000K9P3Z1OEV7EET-C307.jpg\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Dwugodzinne przes\u0142uchanie\" align=\"left\" /></a>Dwie godziny trwa\u0142o przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie. Prezes PiS zeznawa\u0142 w charakterze \u015bwiadka w sprawie dotycz\u0105cej jego listu do \u00f3wczesnego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry. Chodzi\u0142o o wydawanie pieni\u0119dzy z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1687425,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-dwugodzinne-prz,nId,7873339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Dwugodzinne przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:18:58.072587+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-w-zoo-opiekun-tygrysa-zapomnial-zamknac-drzwi-klatki,nId,7873326\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/horror-w-zoo-opiekun-tygrysa-zapomnial-zamknac-drzwi-klatki/000K9OOZDRPBGCBN-C307.jpg\" alt=\"\u200bHorror w zoo. Opiekun tygrysa zapomnia\u0142 zamkn\u0105\u0107 drzwi klatki\" align=\"left\" /></a>W ogrodzie zoologicznym w rumu\u0144skim Pitesti tygrys rzuci\u0142 si\u0119 na opiekuna i ugryz\u0142 go w g\u0142ow\u0119. 52-letni m\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142 ataku, kt\u00f3ry nast\u0105pi\u0142 z jego winy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686703,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-horror-w-zoo-opiekun-tygrysa-zapomnial-zamknac-drzwi-klatki,nId,7873326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bHorror w zoo. Opiekun tygrysa zapomnia\u0142 zamkn\u0105\u0107 drzwi klatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:18:57.770510+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-chodzi-o-odnale,nId,7873339\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-chodzi-o-odnale/000K9OXB742VBWON-C307.jpg\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Chodzi o odnaleziony list\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o godzinie 10 stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie w sto\u0142ecznej prokuraturze. Jak informowa\u0142 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci ma zeznawa\u0107 w \u015bledztwie dotycz\u0105cym afery w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686702,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-chodzi-o-odnale,nId,7873339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Chodzi o odnaleziony list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:14:21.332768+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-prezydencja-w-ue-przedluzy-kpo,nId,7873234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-prezydencja-w-ue-przedluzy-kpo/000K9N4S9UJ4YIP2-C307.jpg\" alt=\"Polska prezydencja w UE przed\u0142u\u017cy KPO\" align=\"left\" /></a>Przed\u0142u\u017cenie wydatkowania pieni\u0119dzy z KPO jest jednym z nieformalnych priorytet\u00f3w polskiej prezydencji. &quot;Prezydencja w UE b\u0119dzie okazj\u0105 dla Polski do wynegocjowania takich rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re zapobiegn\u0105 utracie \u015brodk\u00f3w&quot; \u2013 przekaza\u0142 dziennikarce RMF FM Katarzynie Szyma\u0144skiej-Borginon wysoki rang\u0105 unijny dyplomata. Przypomnijmy, \u017ce Polska z powodu sporu w\u0142adz PiS-u z KE o praworz\u0105dno\u015b\u0107 ma dwuletnie op\u00f3\u017anienie i b\u0119dzie mia\u0142a problem z dochowaniem terminu wydatkowania \u015brodk\u00f3w z KPO, kt\u00f3ry up\u0142ywa z ko\u0144cem 2026 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-prezydencja-w-ue-przedluzy-kpo,nId,7873234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska prezydencja w UE przed\u0142u\u017cy KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:14:21.139364+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-marznacymi-opadami-na-drogach-bardzo-nie,nId,7873296\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-marznacymi-opadami-na-drogach-bardzo-nie/000K9NYLYT9SAY03-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed marzn\u0105cymi opadami. Na drogach bardzo niebezpiecznie\" align=\"left\" /></a>Kierowcy powinni by\u0107 szczeg\u00f3lnie uwa\u017cni. Na drogach b\u0119dzie bowiem bardzo \u015blisko. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed marzn\u0105cymi opadami deszczu lub m\u017cawki, kt\u00f3re spowoduj\u0105 go\u0142oled\u017a. Alerty dotycz\u0105 wschodu i po\u0142udnia Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-marznacymi-opadami-na-drogach-bardzo-nie,nId,7873296",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed marzn\u0105cymi opadami. Na drogach bardzo niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:14:20.753956+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-orlen-wstrzymuje-glosna-inwestycje-jest-decyzja-rady-nadzorc,nId,7873274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orlen-wstrzymuje-glosna-inwestycje-jest-decyzja-rady-nadzorc/000K9NJOW2JJ3RP8-C307.jpg\" alt=\"Orlen wstrzymuje g\u0142o\u015bn\u0105 inwestycj\u0119. Jest decyzja rady nadzorczej\" align=\"left\" /></a>Rada nadzorcza Orlenu, w zwi\u0105zku z uchwa\u0142\u0105 zarz\u0105du z 10 grudnia, wyrazi\u0142a zgod\u0119 na zatrzymanie projektu budowy kompleksu Olefiny III w jego dotychczasowym zakresie - poinformowano w komunikacie sp\u00f3\u0142ki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686468,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-orlen-wstrzymuje-glosna-inwestycje-jest-decyzja-rady-nadzorc,nId,7873274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen wstrzymuje g\u0142o\u015bn\u0105 inwestycj\u0119. Jest decyzja rady nadzorczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-organizator-szlachetnej-paczki-na-dzis-nie-ma-pieniedzy-na-p,nId,7872794\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/organizator-szlachetnej-paczki-na-dzis-nie-ma-pieniedzy-na-p/000K9IBMI2PG48R7-C307.jpg\" alt=\"Organizator Szlachetnej Paczki: Na dzi\u015b nie ma pieni\u0119dzy na paczki dla wszystkich\" align=\"left\" /></a>&quot;Od tego, \u017ceby znale\u017a\u0107 si\u0119 w takiej sytuacji, jak osoby, kt\u00f3rym pomagamy, dzieli nas jeden krok, czasem jeden krok na pasach (\u2026) czasem jedno badanie, w kt\u00f3rym powiedz\u0105 nam, \u017ce jeste\u015bmy chorzy na nowotw\u00f3r, a akurat leki na ten nowotw\u00f3r nie s\u0105 refundowane&quot; \u2013 powiedzia\u0142a w Porannej rozmowie w RMF FM prezes Stowarzyszenia WIOSNA Joanna Sadzik. Szlachetna Paczka, kt\u00f3r\u0105 organizuje stowarzyszenie, mo\u017ce trafi\u0107 w tym roku do ok. 17 tys. os\u00f3b. Na dzi\u015b nie ma jednak pieni\u0119dzy na paczki dla wszystkich potrzebuj\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-organizator-szlachetnej-paczki-na-dzis-nie-ma-pieniedzy-na-p,nId,7872794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organizator Szlachetnej Paczki: Na dzi\u015b nie ma pieni\u0119dzy na paczki dla wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:08:55.691713+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-o-morderstwo-w-nowym-jorku-mial-przy-sobie-manife,nId,7873259\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-o-morderstwo-w-nowym-jorku-mial-przy-sobie-manife/000K9N8K5UTMNDXL-C307.jpg\" alt=\"Podejrzany o morderstwo w Nowym Jorku mia\u0142 przy sobie manifest\" align=\"left\" /></a>Manifest wymierzony w ameryka\u0144ski system opieki zdrowotnej mia\u0142 przy sobie 26-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzany o zamordowanie szefa firmy ubezpieczeniowej UnitedHealthcare Briana Thompsona. Dokument m\u00f3wi\u0142 m.in. o dro\u017cy\u017anie opieki medycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podejrzany-o-morderstwo-w-nowym-jorku-mial-przy-sobie-manife,nId,7873259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany o morderstwo w Nowym Jorku mia\u0142 przy sobie manifest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:08:55.484590+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-zacznie-wspierac-ukraine-argument-zeby-nie-pomagac-za,nId,7873251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-zacznie-wspierac-ukraine-argument-zeby-nie-pomagac-za/000K9N7E7R8TGVYB-C307.jpg\" alt=\"Izrael zacznie wspiera\u0107 Ukrain\u0119? &quot;Argument, \u017ceby nie pomaga\u0107, zawsze b\u0119dzie&quot;\" align=\"left\" /></a>Po przewrocie w Syrii wojska izraelskie od kilku dni zajmuj\u0105 kolejne terytoria tego kraju, a tak\u017ce dokonuj\u0105 wielu nalot\u00f3w. Jaki jest tego cel? Czy w zwi\u0105zku z wycofywaniem wojsk rosyjskich z Syrii, Izrael zmieni swoj\u0105 polityk\u0119 wobec Ukrainy i rozpocznie np. dostarcza\u0107 bro\u0144 dla Kijowa? O tym z Micha\u0142em Wojnarowiczem, analitykiem ds. Izraela i Palestyny z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych, rozmawia\u0142 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-zacznie-wspierac-ukraine-argument-zeby-nie-pomagac-za,nId,7873251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zacznie wspiera\u0107 Ukrain\u0119? \"Argument, \u017ceby nie pomaga\u0107, zawsze b\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:08:55.217791+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-w-przyszlym-roku-srodki-z-kpo-beda-opoznione,nId,7873217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-przyszlym-roku-srodki-z-kpo-beda-opoznione/000K9N6E2FWBVGO3-C307.jpg\" alt=\"W przysz\u0142ym roku \u015brodki z KPO b\u0119d\u0105 op\u00f3\u017anione\" align=\"left\" /></a>Polskie w\u0142adze nie przekona\u0142y na razie Brukseli w sprawie alternatyw dla osk\u0142adkowania um\u00f3w \u015bmieciowych - dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM. Op\u00f3\u017ani si\u0119 wi\u0119c wyp\u0142ata ponad 7 mld euro z KPO z wniosku, kt\u00f3ry Polska z\u0142o\u017cy pod koniec miesi\u0105ca. W najbli\u017cszych dniach trafi jednak do Polski 9,4 mld z wniosku z\u0142o\u017conego w marcu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-w-przyszlym-roku-srodki-z-kpo-beda-opoznione,nId,7873217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W przysz\u0142ym roku \u015brodki z KPO b\u0119d\u0105 op\u00f3\u017anione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:08:54.815229+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-joanna-sadzik-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7872794\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/joanna-sadzik-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000K9IBMI2PG48R7-C307.jpg\" alt=\"Joanna Sadzik go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Joanna Sadzik, prezes Stowarzyszenia WIOSNA, kt\u00f3re organizuje Szlachetn\u0105 Paczk\u0119, b\u0119dzie go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM. Porozmawiamy o biedzie w Polsce oraz o finale akcji. Zapytamy, jakich grup najbardziej dotyczy ub\u00f3stwo. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-joanna-sadzik-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7872794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Sadzik go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:07:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretna-misja-ukraincow-w-syrii-drony-mialy-pomoc-obalic-re,nId,7873243\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekretna-misja-ukraincow-w-syrii-drony-mialy-pomoc-obalic-re/000K9N6GRNYXS5DF-C307.jpg\" alt=\"Sekretna misja Ukrai\u0144c\u00f3w w Syrii. Drony mia\u0142y pom\u00f3c obali\u0107 re\u017cim\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 20 do\u015bwiadczonych operator\u00f3w dron\u00f3w i 150 lataj\u0105cych maszyn typu FPV mia\u0142o trafi\u0107 z Ukrainy do Syrii w celu wsparcia ofensywy rebeliant\u00f3w z Hajat Tahrir asz-Szam (HTS). We wtorek napisa\u0142 o tym dziennikarz &quot;Washington Post&quot; David Ignatius.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekretna-misja-ukraincow-w-syrii-drony-mialy-pomoc-obalic-re,nId,7873243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretna misja Ukrai\u0144c\u00f3w w Syrii. Drony mia\u0142y pom\u00f3c obali\u0107 re\u017cim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kwasniewski-o-rzadzie-tuska-komisji-za-duzo-gwiazd-za-malo,nId,7872748\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kwasniewski-o-rzadzie-tuska-komisji-za-duzo-gwiazd-za-malo/000K9HFSVDBE110Y-C307.jpg\" alt=\"Kwa\u015bniewski o rz\u0105dzie Tuska: Komisji za du\u017co, gwiazd za ma\u0142o\" align=\"left\" /></a>&quot;Wska\u017aniki makroekonomiczne s\u0105 niez\u0142e. Inflacja jest za wysoka i odczuwalna - i to b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na wybory&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski. &quot;Komisji za du\u017co, gwiazd za ma\u0142o&quot; - podsumowa\u0142 rz\u0105d Donalda Tuska by\u0142y prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686467,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kwasniewski-o-rzadzie-tuska-komisji-za-duzo-gwiazd-za-malo,nId,7872748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski o rz\u0105dzie Tuska: Komisji za du\u017co, gwiazd za ma\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kwasniewski-trzaskowski-ma-potencjal-by-wygrac-nawrocki-bedz,nId,7872748\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kwasniewski-trzaskowski-ma-potencjal-by-wygrac-nawrocki-bedz/000K9HFSVDBE110Y-C307.jpg\" alt=\"Kwa\u015bniewski: Trzaskowski ma potencja\u0142, by wygra\u0107. Nawrocki b\u0119dzie depta\u0142 mu po pi\u0119tach\" align=\"left\" /></a>&quot;Wska\u017aniki makroekonomiczne s\u0105 niez\u0142e, inflacja jest za wysoka i to b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na wybory prezydenckie&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski. &quot;Minusem rz\u0105du jest s\u0142abo\u015b\u0107 komunikacyjna, zbyt wolno id\u0105ce rozliczenia&quot; - doda\u0142 go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-kwasniewski-trzaskowski-ma-potencjal-by-wygrac-nawrocki-bedz,nId,7872748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski: Trzaskowski ma potencja\u0142, by wygra\u0107. Nawrocki b\u0119dzie depta\u0142 mu po pi\u0119tach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:03:47.106031+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pld-proba-samobojcza-ministra-zamieszanego-w-stan-woje,nId,7873239\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/korea-pld-proba-samobojcza-ministra-zamieszanego-w-stan-woje/000K9N5WHGTSH3YM-C307.jpg\" alt=\"Korea P\u0142d: Pr\u00f3ba samob\u00f3jcza ministra zamieszanego w stan wojenny\" align=\"left\" /></a>By\u0142y minister obrony Korei Po\u0142udniowej Kim Jong Hjun pr\u00f3bowa\u0142 pope\u0142ni\u0107 samob\u00f3jstwo w areszcie \u015bledczym. Agencja Yonhap poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce polityk zosta\u0142 aresztowany w zwi\u0105zku z rol\u0105 w og\u0142oszeniu stanu wojennego przez prezydenta Korei Pld. Jun Suk Jeola.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-korea-pld-proba-samobojcza-ministra-zamieszanego-w-stan-woje,nId,7873239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u0142d: Pr\u00f3ba samob\u00f3jcza ministra zamieszanego w stan wojenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:03:46.747033+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mieszkancy-tego-regionu-najbardziej-zadluzeni-srednia-28-tys,nId,7873237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mieszkancy-tego-regionu-najbardziej-zadluzeni-srednia-28-tys/000K9N5IHHYGDHA0-C307.jpg\" alt=\"\u200bMieszka\u0144cy tego regionu najbardziej zad\u0142u\u017ceni. \u015arednia: 28 tys. z\u0142\" align=\"left\" /></a>Znamy wyniki  raportu dotycz\u0105cego zad\u0142u\u017cenia Polak\u00f3w. Z &quot;Rankingu Rzetelno\u015bci Konsument\u00f3w&quot; wynika, \u017ce \u015brednie zad\u0142u\u017cenie mieszka\u0144ca wojew\u00f3dztwa pomorskiego si\u0119ga 28 tys. 129 z\u0142 i jest najwy\u017csze w Polsce. Najmniej d\u0142ug\u00f3w ma statystyczny konsument z woj. \u0142\u00f3dzkiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mieszkancy-tego-regionu-najbardziej-zadluzeni-srednia-28-tys,nId,7873237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bMieszka\u0144cy tego regionu najbardziej zad\u0142u\u017ceni. \u015arednia: 28 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:03:46.547709+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chiny-zablokowaly-polske-tego-importowac-nie-wolno,nId,7873235\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chiny-zablokowaly-polske-tego-importowac-nie-wolno/000K9N4Z9AOKTFPB-C307.jpg\" alt=\"Chiny zablokowa\u0142y Polsk\u0119. Tego importowa\u0107 nie wolno\" align=\"left\" /></a>Generalna administracja celna Chin og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119 wprowadzenie zakazu importu prze\u017cuwaczy i produkt\u00f3w pochodzenia odzwierz\u0119cego z Polski i Chorwacji. Decyzja ta ma zwi\u0105zek ze zg\u0142oszeniem do \u015awiatowej Organizacji Zdrowia Zwierz\u0105t (WOAH) wyst\u0105pienia ognisk choroby niebieskiego j\u0119zyka w tych krajach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chiny-zablokowaly-polske-tego-importowac-nie-wolno,nId,7873235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zablokowa\u0142y Polsk\u0119. Tego importowa\u0107 nie wolno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-bylismy-w-lodzi,nId,7872966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-bylismy-w-lodzi/000K9WPFOJMKXY5Q-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Byli\u015bmy w \u0141odzi\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b zn\u00f3w rozdali\u015bmy kilkaset bo\u017conarodzeniowych drzewek. Wszystko w ramach akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Nasz \u017c\u00f3\u0142to-niebieski konw\u00f3j zawita\u0142 do \u0141odzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1689257,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-bylismy-w-lodzi,nId,7872966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Byli\u015bmy w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-bedziemy-,nId,7872966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-bedziemy/000K9LBJCJNQRJIX-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzisiaj b\u0119dziemy w \u0141odzi\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b zn\u00f3w rozdamy kilkaset bo\u017conarodzeniowych drzewek. Wszystko w ramach akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Nasz \u017c\u00f3\u0142to-niebieski konw\u00f3j zawita do \u0141odzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1686042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-bedziemy-,nId,7872966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzisiaj b\u0119dziemy w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-jestesmy-,nId,7872966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-jestesmy/000K9W8B36LIRDJN-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzisiaj jeste\u015bmy w \u0141odzi\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b zn\u00f3w rozdajemy kilkaset bo\u017conarodzeniowych drzewek. Wszystko w ramach akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Nasz \u017c\u00f3\u0142to-niebieski konw\u00f3j zawita\u0142 do \u0141odzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1688736,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzisiaj-jestesmy-,nId,7872966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzisiaj jeste\u015bmy w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:58:48.395990+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-real-wygral-ale-mbappe-doznal-kontuzji-pierwsza-porazka-inte,nId,7873233\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/real-wygral-ale-mbappe-doznal-kontuzji-pierwsza-porazka-inte/000K9N3FU6B03ESS-C307.jpg\" alt=\"Real wygra\u0142, ale Mbappe dozna\u0142 kontuzji. Pierwsza pora\u017cka Interu w Lidze Mistrz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Realu Madryt pokonali na wyje\u017adzie Atalant\u0119 Bergamo 3:2 w 6. kolejce Ligi Mistrz\u00f3w. Kylian Mbappe zdoby\u0142 swoj\u0105 50. bramk\u0119 w elitarnych rozgrywkach, ale dozna\u0142 kontuzji. Pierwsz\u0105 pora\u017ck\u0119 w obecnej edycji poni\u00f3s\u0142 Inter Mediolan Piotra Zieli\u0144skiego - 0:1 w Leverkusen z Bayerem. Dzisiaj Barcelona Roberta Lewandowskiego zmierzy si\u0119 z Borussi\u0105 Dortmund.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1685827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-real-wygral-ale-mbappe-doznal-kontuzji-pierwsza-porazka-inte,nId,7873233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real wygra\u0142, ale Mbappe dozna\u0142 kontuzji. Pierwsza pora\u017cka Interu w Lidze Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]