[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T22:01:00+00:00",
        "description": "Smutne, \u017ce prezydent Ukrainy odrzuci\u0142 \u015bwi\u0105teczne zawieszenie broni - o\u015bwiadczy\u0142 Viktor Orban. Premier W\u0119gier stwierdzi\u0142, \u017ce pod koniec prezydencji jego kraju w UE Budapeszt zrobi\u0142, co m\u00f3g\u0142. Reakcja Orbana to odpowied\u017a na s\u0142owa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry oznajmi\u0142, \u017ce nie mo\u017ce by\u0107 dyskusji o wojnie bez Ukrainy. Wcze\u015bniej Orban powiadomi\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 telefonicznie z Putinem.",
        "id": 1692452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/zelenski-wbil-szpile-orbanowi-mamy-nadzieje-ze-nie-zadzwoni-do-asada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wbi\u0142 szpil\u0119 Orbanowi. \"Mamy nadziej\u0119, \u017ce nie zadzwoni do Asada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T21:08:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski wywiad uwa\u017ca, \u017ce Rosja mo\u017ce w nadchodz\u0105cych dniach ponownie wystrzeli\u0107 pocisk balistyczny Oriesznik w kierunku Ukrainy - poda\u0142a agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli administracji USA. W ocenie Waszyngtonu u\u017cycie Oresznika to pr\u00f3ba zastraszenia Kijowa. Moskwa ma posiada\u0107 w swym arsenale zaledwie kilka rakiet tego typu. Pierwszy raz Rosjanie u\u017cyli jej w ataku na miasto Dniepr.",
        "id": 1692023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/rosja-znowu-uzyje-grozniej-broni-w-nadchodzacych-dniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja znowu u\u017cyje gro\u017aniej broni? \"W nadchodz\u0105cych dniach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:47:16.088457+00:00",
        "description": "Ceny kawy poszybowa\u0142y w g\u00f3r\u0119 i osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordow\u0105 warto\u015b\u0107. Eksperci wskazuj\u0105 na wzrost cen ziaren kawy o ponad 80 proc. Firmy chocia\u017c zapewniaj\u0105 o tym, \u017ce maj\u0105 na uwadze dobro konsumenta, to ju\u017c zdradzaj\u0105, \u017ce w przysz\u0142ym roku podnios\u0105 ceny swoich produkt\u00f3w, a to najbardziej odczuj\u0105 konsumenci.",
        "id": 1690668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/historyczny-wzrost-ceny-kawy-klienci-odczuja-to-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny wzrost ceny kawy. Klienci odczuj\u0105 to w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:37:00.704722+00:00",
        "description": "- Widzimy chwil\u0119 nadziei - przekaza\u0142a minister spraw zagranicznych Niemiec Annalena Baerbock, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 w Syrii. Zapowiedzia\u0142a tak\u017ce dodatkowe 8 milion\u00f3w euro (ponad 34 mln z\u0142otych) na pomoc humanitarn\u0105. Baerbock doda\u0142a, \u017ce ministrowie spraw zagranicznych kilku europejskich kraj\u00f3w b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o Syrii i syryjskich uchod\u017acach podczas czwartkowego spotkania w Berlinie.",
        "id": 1689556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/niemcy-deklaruja-wsparcie-dla-syrii-obiecuja-miliony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy deklaruj\u0105 wsparcie dla Syrii. Obiecuj\u0105 miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:51.425673+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska armia zaatakowa\u0142a w nocy le\u017c\u0105cy przy granicy rosyjski obw\u00f3d bria\u0144ski. Celem dron\u00f3w sta\u0142 si\u0119 punkt za\u0142adunku ropoci\u0105gu Przyja\u017a\u0144. Opr\u00f3cz tego eksplozje odnotowano w Taganrogu nad Morzem Azowskim. Kij\u00f3w najprawdopodobniej chcia\u0142 zniszczy\u0107 znajduj\u0105ce si\u0119 tam wojskowe lotnisko.",
        "id": 1687191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/pomaranczowe-niebo-nad-rosja-ukraincy-zadali-potezny-cios",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomara\u0144czowe niebo nad Rosj\u0105. Ukrai\u0144cy zadali pot\u0119\u017cny cios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:51.159428+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin rozmawia\u0142 Wiktorem Orbanem. Prezydent Rosji mia\u0142 powiedzie\u0107, \u017ce polityka Kijowa wyklucza mo\u017cliwo\u015b\u0107 pokojowego rozwi\u0105zania konfliktu. Wcze\u015bniej szef w\u0119gierskiego rz\u0105du odwiedzi\u0142 USA, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem elektem Donaldem Trumpem. Rozmowa tak\u017ce mia\u0142a dotyczy\u0107 sytuacji w Ukrainie.",
        "id": 1687190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/orban-rozmawial-z-putinem-wsrod-tematow-wspolne-projekty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban rozmawia\u0142 z Putinem. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w \"wsp\u00f3lne projekty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:53:00+00:00",
        "description": "Szef mi\u0119dzynarodowej agencji ONZ dbaj\u0105cej o bezpiecze\u0144stwo atomowe przekaza\u0142, \u017ce jej pojazd zosta\u0142 trafiony dronem w pobli\u017cu Zaporoskiej Elektrowni Atomowej. Cho\u0107 w ataku nikt nie ucierpia\u0142, samoch\u00f3d jest powa\u017cnie uszkodzony. Na te wydarzenie zareagowa\u0142 prezydent Ukrainy, kt\u00f3ry oskar\u017ca Rosj\u0119 i chce reakcji sojusznik\u00f3w. - Ten atak wymaga jasnej i zdecydowanej odpowiedzi - o\u015bwiadczy\u0142.",
        "id": 1686599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/pojazd-onz-ostrzelany-w-ukrainie-zelenski-zwraca-sie-do-sojusznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojazd ONZ ostrzelany w Ukrainie. Ze\u0142enski zwraca si\u0119 do sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:30:00+00:00",
        "description": "Rebelianci, kt\u00f3rzy przej\u0119li w\u0142adz\u0119 w Syrii otrzymali pomoc od Ukrainy. Kij\u00f3w przekaza\u0142 im m.in. drony - pisze Washington Post. Wsparcie mia\u0142o zosta\u0107 udzielone, aby os\u0142abi\u0107 Rosj\u0119 i jej syryjskich sojusznik\u00f3w. Gazeta podkre\u015bla, \u017ce wk\u0142ad Ukrainy nie by\u0142 kluczowy, ale przynajmniej w niewielkim stopniu pom\u00f3g\u0142 obali\u0107 najwa\u017cniejszego klienta Rosji na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 1686600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/sekretna-misja-ukrainy-w-syrii-w-roli-glownej-drony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretna misja Ukrainy w Syrii. W roli g\u0142\u00f3wnej drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:37.618723+00:00",
        "description": "Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani, ojciec i syn, przyznali si\u0119 przed s\u0105dem do szanta\u017cowania rodziny Michaela Schumachera. Grozili, \u017ce ujawni\u0105 zdj\u0119cia kierowcy przed i po wypadku, kt\u00f3rego dozna\u0142 w 2013 roku. Oskar\u017cona jest jeszcze jedna osoba - by\u0142y ochroniarz - kt\u00f3ry pracowa\u0142 dla dawnego kierowcy F1 i jego bliskich. On jednak przekonywa\u0142, \u017ce nie zawini\u0142.",
        "id": 1685930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-11/szantazowali-rodzine-schumachera-domagali-sie-milionow-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szanta\u017cowali rodzin\u0119 Schumachera. Domagali si\u0119 milion\u00f3w euro",
        "vote": 0
    }
]