[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T22:01:31.467248+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/a778d03c299cfc-948-568-0-149-1900-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hossa na Wall Street nabiera\nszalonego tempa, a rynek liczy na hojne prezenty od Rezerwy Federalnej.</p>",
        "id": 1692004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nasdaq-siegnal-20-000-punktow-Tesla-najdrozsza-w-historii-8860089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasdaq si\u0119gn\u0105\u0142 20 000 punkt\u00f3w! Tesla najdro\u017csza w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/5d1970568fe47c-948-568-0-29-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradcy ds. \"efektywno\u015bci rz\u0105du\" USA w nowej administracji Donalda Trumpa, Elon Musk i Vivek Ramaswamy, opowiadaj\u0105 si\u0119 za ca\u0142kowitym zniesieniem czasu letniego w ca\u0142ym kraju \u2013 poda\u0142 we wtorek dziennik \"Washington Post\". Przypomniano, \u017ce Senat USA przedstawi\u0142 w 2022 r. plan, by przez ca\u0142y rok obowi\u0105zywa\u0142 czas letni.</p>",
        "id": 1691325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-zniosa-zmiane-czasu-Chce-tego-nowa-administracja-Trumpa-8860052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA znios\u0105 zmian\u0119 czasu? Chce tego nowa administracja Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/58e536705b016b-912-547-5-40-912-547.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zana z Telewizj\u0105 Republika Emilia Wierzbicki zosta\u0142a rzeczniczk\u0105 prasow\u0105 popieranego przez PiS kandydat na prezydenta Karola Nawrockie. Prezes IPN przedstawi\u0142 j\u0105 w \u015brod\u0119 podczas spotkania z mieszka\u0144cami Tomaszowa Mazowieckiego w woj. \u0142\u00f3dzkim.</p>",
        "id": 1691326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezenterka-TV-Republika-rzeczniczka-prasowa-Karola-Nawrockiego-8860045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenterka TV Republika rzeczniczk\u0105 prasow\u0105 Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/dda092776f421e-948-568-30-70-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszefowa Komisji Europejskiej ds. bezpiecze\u0144stwa i demokracji Henna Virkkunen oznajmi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce pa\u0144stwa UE, broni\u0105c bezpiecze\u0144stwa granic Unii, mog\u0105 podj\u0105\u0107 specjalne kroki, np. zawiesi\u0107 prawo do azylu. \u015arodki te musz\u0105 mie\u0107 charakter wyj\u0105tkowy i by\u0107 wprowadzane tymczasowo \u2013 zaznaczy\u0142a.</p>",
        "id": 1690642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszefowa-KE-w-wyjatkowych-sytuacjach-panstwa-czlonkowskie-moga-zawiesic-prawo-do-azylu-8860038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszefowa KE: W wyj\u0105tkowych sytuacjach pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie mog\u0105 zawiesi\u0107 prawo do azylu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/de8aac5d1297e6-705-422-70-75-705-422.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />KNF podnios\u0142a ustalony dla ING Banku \u015al\u0105skiego bufor innej instytucji o znaczeniu systemowym do 1 proc. - poinformowa\u0142 bank w komunikacie.</p>",
        "id": 1690643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-podniosla-bufor-innej-instytucji-o-znaczeniu-systemowym-dla-ING-Banku-Slaskiego-do-1-proc-8860027.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KNF podnios\u0142a bufor innej instytucji o znaczeniu systemowym dla ING Banku \u015al\u0105skiego do 1 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ec400b89cd4e91-948-568-0-27-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN uwzgl\u0119dni\u0142a skarg\u0119 PiS na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o odrzuceniu sprawozdania komitetu tej partii za wybory z 2023 r. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik S\u0105du Najwy\u017cszego Aleksander St\u0119pkowski.</p>",
        "id": 1691324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izba-Kontroli-Nadzwyczajnej-SN-uwzglednila-skarge-PiS-na-decyzje-PKW-o-odrzuceniu-sprawozdania-za-wybory-z-2023-r-8859996.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej SN uwzgl\u0119dni\u0142a skarg\u0119 PiS na decyzj\u0119 PKW o odrzuceniu sprawozdania za wybory z 2023 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/1819998649c916-948-568-0-0-2493-1496.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Gda\u0144sku umorzy\u0142a \u015bledztwo m.in. przeciwko by\u0142emu prezesowi Grupy Lotos Paw\u0142owi Olechnowiczowi, kt\u00f3ry by\u0142 podejrzany o wyrz\u0105dzenie w 2011 r. znacznej szkody maj\u0105tkowej sp\u00f3\u0142ce \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rzecznik Prokuratury Regionalnej.</p>",
        "id": 1690038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gdansk-Umorzone-sledztwo-przeciwko-bylemu-prezesowi-Lotosu-Pawlowi-Olechnowiczowi-8859988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo przeciwko by\u0142emu prezesowi Lotosu umorzone. Mia\u0142 narazi\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 na straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/3c6b0e53626580-948-568-0-587-1320-792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo klimatu i \u015brodowiska b\u0119dzie gotowe, \u017ceby w przysz\u0142ym tygodniu przes\u0142a\u0107 projekt ustawy liberalizuj\u0105cej wymogi odleg\u0142o\u015bciowe dla l\u0105dowych farm wiatrowych na kolejny etap poza ministerstwo - poinformowa\u0142a dziennikarzy minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>",
        "id": 1690039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-podejscie-rzadu-do-ustawy-wiatrakowej-W-przyszlym-tygodniu-moze-wyjsc-z-resortu-klimatu-8859974.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne podej\u015bcie rz\u0105du do ustawy wiatrakowej. W przysz\u0142ym tygodniu mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z resortu klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/c68d1ff7adfcfa-948-568-37-149-2462-1477.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa LPP mia\u0142a w trzecim kwartale roku obrotowego 2024/25  579 mln z\u0142 zysku netto jednostki dominuj\u0105cej wobec 576 mln z\u0142 przed rokiem - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w raporcie. Analitycy ankietowani przez PAP Biznes spodziewali si\u0119 634,6 mln z\u0142 zysku.</p>",
        "id": 1690040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-LPP-miala-w-III-kw-579-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-konsensusu-634-6-mln-zl-8859969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa LPP mia\u0142a w III kw. 579 mln z\u0142 zysku netto j.d. wobec konsensusu 634,6 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:36:28.182172+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/c9744764ca6667-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wp\u0142yw potencjalnej sprzeda\u017cy akcji Aliora do Pekao na ratingi bank\u00f3w b\u0119dzie mo\u017cliwy do oceny po zako\u0144czeniu negocjacji i og\u0142oszenia warunk\u00f3w transakcji - oceni\u0142 Fitch w komunikacie.</p>",
        "id": 1689518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wplyw-sprzedazy-akcji-Aliora-do-Pekao-na-ratingi-bedzie-mozliwy-do-oceny-po-zakonczeniu-negocjacji-Fitch-8859944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fitch: Wp\u0142yw sprzeda\u017cy akcji Aliora do Pekao na ratingi b\u0119dzie mo\u017cliwy do oceny po zako\u0144czeniu negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:36:27.722429+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/777b093bf3e426-948-568-0-324-2950-1769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Europejskiej Partii Ludowej w PE - do kt\u00f3rej nale\u017c\u0105 PO i PSL - wezwa\u0142a w \u015brod\u0119 KE do wycofania si\u0119 z zakazu sprzeda\u017cy samochod\u00f3w z silnikami spalinowymi od 2035 r. Domagamy si\u0119 powrotu do neutralno\u015bci technologicznej - oznajmi\u0142 na konferencji prasowej w Brukseli europose\u0142 Jens Gieseke.</p>",
        "id": 1689515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europoslowie-EPL-wezwali-KE-do-wycofania-sie-z-zakazu-silnikow-spalinowych-od-2035-r-8859957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europos\u0142owie EPL wezwali KE do wycofania si\u0119 z zakazu silnik\u00f3w spalinowych od 2035 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:36:27.417407+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/7538eba0304138-917-550-10-12-917-550.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski wywiad uwa\u017ca, \u017ce Rosja mo\u017ce w nadchodz\u0105cych dniach ponownie wystrzeli\u0107 pocisk balistyczny Oriesznik w kierunku Ukrainy - poda\u0142a agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela administracji USA. Waszyngton ocenia, \u017ce takie dzia\u0142ania Kremla s\u0105 sposobem na zastraszenie Ukrainy.</p>",
        "id": 1689513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-rakiety-balistyczne-spadna-na-Ukraine-Wywiad-USA-Kreml-chce-zastraszyc-Zachod-i-Ukraine-8859940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne rakiety balistyczne spadn\u0105 na Ukrain\u0119? Wywiad USA: Kreml chce zastraszy\u0107 Zach\u00f3d i Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:36:27.216288+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/b86f474ab95658-948-568-0-99-4403-2642.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zadyszka WIG20 sta\u0142a si\u0119 faktem, przez co indeks sko\u0144czy\u0142 \u015brodow\u0105 sesj\u0119 wyra\u017an\u0105 przecen\u0105, za kt\u00f3r\u0105 stoj\u0105 przede wszystkim spadki najwi\u0119kszych bank\u00f3w i Orlenu. Akcjonariusze powoli trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 wobec pojawiaj\u0105cych si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci na temat najwi\u0119kszych projekt\u00f3w inwestycyjnych sp\u00f3\u0142ki. Pod presj\u0105 znowu by\u0142y kursy sp\u00f3\u0142ek gamingowych. Z kolei rajd na Rafako wydaje si\u0119, \u017ce definitywnie dobieg\u0142 ko\u0144ca w obliczu nowych informacji.</p>",
        "id": 1689512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-i-banki-pociagnely-WIG20-w-dol-Gestnieje-atmosfera-wokol-polskiego-czempiona-a-kurs-coraz-nizej-8859965.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen i banki poci\u0105gn\u0119\u0142y WIG20 w d\u00f3\u0142. G\u0119stnieje atmosfera wok\u00f3\u0142 polskiego czempiona, a kurs coraz ni\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/b349de04a7db2c-948-568-15-112-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pluralizm medi\u00f3w jest fundamentem demokracji. W obliczu globalnych wyzwa\u0144 zwi\u0105zanych z obc\u0105, szkodliw\u0105 ingerencj\u0105 wa\u017cne jest, aby rz\u0105dy podejmowa\u0142y dzia\u0142ania chroni\u0105ce strategiczn\u0105 infrastruktur\u0119 przed potencjalnymi zagro\u017ceniami dla bezpiecze\u0144stwa narodowego - oceni\u0142 ambasador USA w Polsce Mark Brzezinski.</p>",
        "id": 1689516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pluralizm-mediow-jest-fundamentem-demokracji-Ambasador-USA-w-Polsce-zabral-glos-po-decyzji-ws-TVN-8859919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pluralizm medi\u00f3w jest fundamentem demokracji\". Ambasador USA w Polsce zabra\u0142 g\u0142os po decyzji ws. TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/a84e9a093a4f55-948-568-0-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Bank Polski do ko\u0144ca wrze\u015bnia kupi\u0142 na potrzeby zwi\u0119kszenia rezerw walutowych 42 tony z\u0142ota, najwi\u0119cej w bie\u017c\u0105cym roku w\u015br\u00f3d bank\u00f3w centralnych na \u015bwiecie - poda\u0142 think thank OMFIF, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane World Gold Council.</p>",
        "id": 1689514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-w-tym-roku-kupil-najwiecej-zlota-wsrod-bankow-centralnych-8859917.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP w tym roku kupi\u0142 najwi\u0119cej z\u0142ota w\u015br\u00f3d bank\u00f3w centralnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T16:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/e936b2912552a2-948-568-0-44-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich przy UE przyj\u0119li 15. pakiet sankcji wobec Rosji - przekaza\u0142o dziennikarzom w Brukseli \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Aby wszed\u0142 w \u017cycie, musz\u0105 go jeszcze poprze\u0107 ministrowie spraw zagranicznych na posiedzeniu Rady UE w poniedzia\u0142ek.</p>",
        "id": 1689517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-sankcje-na-Rosje-Panstwa-UE-przyjely-15-pakiet-8859912.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne sankcje na Rosj\u0119. Pa\u0144stwa UE przyj\u0119\u0142y 15. pakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:30:35.661922+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/6f12d3229c975e-948-568-32-123-2111-1267.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Linie Lotnicze LOT powinny w pierwszym kwartale 2025 roku wybra\u0107 dostawc\u0119 nowych samolot\u00f3w przeznaczonych na trasy regionalne - wynika z \u015brodowej wypowiedzi wiceministra infrastruktury Macieja Laska.</p>",
        "id": 1688944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/LOT-szykuje-sie-do-wielkich-zakupow-W-grze-nawet-84-nowe-odrzutowce-8859895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOT szykuje si\u0119 do wielkich zakup\u00f3w. W grze nawet 84 nowe odrzutowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/2216f38ab3a84d-948-568-6-6-2537-1522.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Olaf Scholz z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 w Bundestagu wniosek o przeprowadzenie g\u0142osowania nad wotum zaufania dla swojego rz\u0105du. Parlament podejmie decyzj\u0119, kt\u00f3ra wydaje si\u0119 by\u0107 formalno\u015bci\u0105, w najbli\u017cszych poniedzia\u0142ek. Przedterminowe wybory planowane s\u0105 na 23 lutego 2025 r.</p>",
        "id": 1688943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Juz-wkrotce-koniec-rzadu-Olafa-Scholza-Bundestag-zdecyduje-16-grudnia-8859858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c wkr\u00f3tce koniec rz\u0105du Olafa Scholza. Bundestag zdecyduje 16 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T15:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/c9807e48c5b183-948-568-8-4-1723-1034.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od kwietnia 2025 r. PLL LOT zaczn\u0105 bezpo\u015brednio lata\u0107 na trasie z Warszawy do Reykjaviku - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 przewo\u017anik. Latem rejsy b\u0119d\u0105 wykonywane cztery dni w tygodniu, a w sezonie zimowym - trzy; czas lotu to ok. 4 godziny - dodano.</p>",
        "id": 1688945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraina-lodu-i-ognia-wchodzi-do-oferty-LOT-u-Przewoznik-poleci-do-Islandii-8859855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraina lodu i ognia wchodzi do oferty LOT-u. Przewo\u017anik poleci do Islandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:24:50.586645+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/483d16c1b46c1f-948-568-60-80-1540-923.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce przeka\u017ce pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim granicz\u0105cym z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105 dodatkowe fundusze na skuteczniejsz\u0105 ochron\u0119 granic w wysoko\u015bci 170 mln euro. 52 mln euro otrzyma Polska.</p>",
        "id": 1688423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowe-pieniadze-na-ochrone-polskiej-granicy-Przelew-z-UE-opiewa-na-52-mln-euro-8859838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze na ochron\u0119 polskiej granicy. Przelew z UE opiewa na 52 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:24:50.145959+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/30531840d76b16-948-568-0-0-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Listopadowa inflacja CPI w USA okaza\u0142a si\u0119 zgodna w prognozami ekonomist\u00f3w. Wzrost indeksu cen\u00a0towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych odby\u0142 si\u0119 przy utrzymaniu dotychczasowej inflacji bazowej, kt\u00f3ra zakotwiczy\u0142a si\u0119 na podwy\u017cszonym poziomie.\u00a0</p>",
        "id": 1688422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-USA-w-gore-w-listopadzie-2024-r-Obylo-sie-bez-negatywnych-zaskoczen-8859649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w USA w g\u00f3r\u0119. Oby\u0142o si\u0119 jednak bez negatywnych zaskocze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/5d232eb2b92389-948-567-10-22-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski powiedzia\u0142 w Brukseli, \u017ce Polska b\u0119dzie zabiega\u0107 o na\u0142o\u017cenie kolejnych sankcji na Rosj\u0119, w tym 16. pakietu wymierzonego w nielegalny handel rosyjsk\u0105 rop\u0105.</p>",
        "id": 1688425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-flota-cieni-transportujaca-rope-na-celowniku-Polska-zapowiada-nowy-pakiet-sankcji-8859797.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska \"flota cieni\" transportuj\u0105ca rop\u0119 na celowniku. Polska zapowiada nowy pakiet sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:19:50.883049+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/19564a6748832f-948-568-19-57-3814-2288.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u0119ki programowi refundacji in vitro w ci\u0105\u017cy jest obecnie 6752 kobiet, a 20 tys. par zakwalifikowa\u0142o si\u0119 do leczenia niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Po p\u00f3\u0142 roku programu, w Europejskim Atlasie Leczenia Niep\u0142odno\u015bci Polska awansowa\u0142a z 42 na 19 miejsce.</p>",
        "id": 1687969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pol-roku-z-refundacja-in-vitro-w-Polsce-Blisko-7-tysiecy-ciaz-8859776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142 roku z refundacj\u0105 in vitro w Polsce. \"Blisko 7 tysi\u0119cy ci\u0105\u017c, 20 tys. par w procedurze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:19:50.573832+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/5edd6ac6c4bce3-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska w \u015brod\u0119 opublikowa\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 dokument\u00f3w wchodz\u0105cych w sk\u0142ad porozumienia o wolnym handlu mi\u0119dzy UE a pa\u0144stwami Mercosur. Umowa ta obejmuje system, kt\u00f3ry zapewni, \u017ce wo\u0142owina importowana do UE z Brazylii powsta\u0142a bez stosowania w hodowli zakazanych w Unii hormon\u00f3w - zapewni\u0142a KE.</p>",
        "id": 1687967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-sceptyczni-wobec-umowy-z-Mercosurem-Na-widelcu-unijnych-urzednikow-brazylijska-wolowina-z-hormonami-8859775.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy sceptyczni wobec umowy z Mercosurem. \"Na widelcu\" unijnych urz\u0119dnik\u00f3w brazylijska wo\u0142owina z hormonami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:19:50.141142+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/25d956ce6addb5-948-568-175-411-3208-1925.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Irlandzki pub w Liverpoolu zu\u017cywa \u015brednio 12 50-litrowych beczek w ci\u0105gu tygodnia. Teraz otrzyma\u0142 zaledwie po\u0142ow\u0119 swojego zam\u00f3wienia. W ca\u0142ej Anglii zmagaj\u0105 si\u0119 z niedoborami tego irlandzkiego trunku. W cz\u0119\u015bci bar\u00f3w nie ma go od zesz\u0142ego pi\u0105tku. Jak t\u0142umacz\u0105 dystrybutorzy, teraz oszcz\u0119dzamy, by wystarczy\u0142o na \u015bwi\u0119ta i sylwestra, szczeg\u00f3lnie \u017ce magazyny opr\u00f3\u017cniono podczas rozgrywek rugby.\u00a0</p>",
        "id": 1687965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Guinness-na-kartki-Angielskie-puby-objeda-sie-smakiem-irlandzkiego-piwa-8859742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guinness na kartki? Angielskie puby obejd\u0105 si\u0119 smakiem irlandzkiego piwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/5da9bc836ae63d-948-568-19-228-2380-1428.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przecena 11 bit studios sprawi\u0142a, \u017ce kurs znalaz\u0142 si\u0119 najni\u017cej od marca 2018 r. To nie jedyna du\u017ca sp\u00f3\u0142ka gamingowa z GPW, kt\u00f3ra zalicza w ostatnich tygodniach kilkuletnie minima. Pokazujemy wykresy grozy sp\u00f3\u0142ek z bran\u017cy notowanych na GPW. Chocia\u017c 95 proc. sp\u00f3\u0142ek z WIG-Gry jest w tym roku na minusie, to ca\u0142y indeks notuje jedne z najwi\u0119kszych sektorowych st\u00f3p zwrotu.</p>",
        "id": 1687964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wykresy-grozy-polskiego-gamingu-z-GPW-Kilka-lat-wzrostow-wymazane-w-trzy-miesiace-8859738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykresy grozy polskiego gamingu. Kilka lat wzrost\u00f3w wymazane w trzy miesi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8469da256eb960-948-568-15-10-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpocz\u0119cie budowy aglomeracyjnej obwodnicy Warszawy czy zwi\u0119kszenie sieci linii kolejowych to najwi\u0119ksze wyzwania stoj\u0105ce przed Ministerstwem Infrastruktury - oceni\u0142 szef resortu Dariusz Klimczak w \u015brod\u0119 podczas konferencji podsumowuj\u0105cej rok pracy ministerstwa.</p>",
        "id": 1687970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klimczak-Rozpoczecie-budowy-obwodnicy-Warszawy-jednym-z-najwiekszych-wyzwan-resortu-infrastruktury-8859744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimczak: Rozpocz\u0119cie budowy obwodnicy Warszawy jednym z najwi\u0119kszych wyzwa\u0144 resortu infrastruktury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/ab36055efb2927-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mamy wystarczaj\u0105ce fundusze i bro\u0144, aby stawia\u0107 op\u00f3r wojskom rosyjskim przynajmniej do po\u0142owy przysz\u0142ego roku \u2013 powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Ukrainy Serhij Marczenko w \u015brodowym wywiadzie dla hiszpa\u0144skiego dziennika \u201eEl Pais\u201d.</p>",
        "id": 1687966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-finansow-Ukrainy-Mamy-srodki-na-prowadzenie-wojny-do-polowy-2025-roku-8859740.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w Ukrainy: Mamy \u015brodki na prowadzenie wojny do po\u0142owy 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/69025b382ee08a-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku uda si\u0119 na Ukrain\u0119. Nast\u0119pnie - jak doda\u0142 - do Polski przyjedzie ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 1688424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-planuje-podroz-do-Ukrainy-Potem-rewizyta-Zelenskiego-w-Polsce-8859734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk planuje podr\u00f3\u017c do Ukrainy. \"Potem rewizyta Ze\u0142enskiego w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/7ef71560ff737a-948-568-0-34-2304-1382.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalizuj\u0105cy si\u0119 w po\u017cyczkach got\u00f3wkowych Provident Polska chce, by jego oferta by\u0142a bardziej uniwersalna, nastawia si\u0119 na rozw\u00f3j kart, kt\u00f3rych funkcjonalno\u015b\u0107 planuje rozszerzy\u0107 o p\u0142atno\u015bci odroczone (BNPL), postawi tak\u017ce na rozw\u00f3j oferty ubezpieczeniowej i kredyt\u00f3w typu chwil\u00f3wka - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 prezes sp\u00f3\u0142ki Marcin \u017buchowski.</p>",
        "id": 1687968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Provident-chce-byc-bardziej-uniwersalny-bedzie-rozwijal-oferte-kart-i-wprowadzi-BNPL-8859728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Provident chce by\u0107 bardziej uniwersalny, b\u0119dzie rozwija\u0142 ofert\u0119 kart i wprowadzi BNPL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:14:22.786175+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/179788c38e5417-948-568-0-29-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />TVN i Polsat znajd\u0105 si\u0119 w wykazie firm strategicznych - poinformowa\u0142 na briefingu premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 1687567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TVN-i-Polsat-znajda-sie-w-wykazie-firm-strategicznych-Tusk-8859722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: TVN i Polsat znajd\u0105 si\u0119 w wykazie firm strategicznych. Bez zgody rz\u0105du nie b\u0119dzie mo\u017cna przej\u0105\u0107 tych sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:10.645291+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/e05b7ff421b822-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski prezydent elekt Donald Trump powiedzia\u0142 francuskiemu tygodnikowi \"Paris Match\", \u017ce priorytetem jest \"rozwi\u0105zanie problemu Ukrainy z Rosj\u0105\" i r\u00f3wnie\u017c konfliktu na Bliskim Wschodzie, cho\u0107 ten drugi oceni\u0142 jako \"mniej trudn\u0105 sytuacj\u0119\" do uregulowania.</p>",
        "id": 1687158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Priorytetem-jest-rozwiazanie-problemu-Ukrainy-z-Rosja-8859675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Priorytetem jest rozwi\u0105zanie problemu Ukrainy z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:10.486394+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/7d5a85ab21eabc-948-568-0-97-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Protesty lekarzy i centrolewicowej opozycji we W\u0142oszech wywo\u0142a\u0142a decyzja rz\u0105du Giorgii Meloni, kt\u00f3ry anulowa\u0142 egzekwowanie grzywien w wysoko\u015bci 100 euro za niezaszczepienie si\u0119 przeciwko Covid-19 w szczycie pandemii. Obowi\u0105zek ten wprowadzi\u0142 wobec kilku grup zawodowych i wiekowych rz\u0105d Mario Draghiego.</p>",
        "id": 1687157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlochy-anulowaly-grzywny-za-brak-szczepien-przeciwko-COVID-19-Rzad-w-ogniu-krytyki-8859666.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy anulowa\u0142y grzywny za brak szczepie\u0144 przeciwko COVID-19. Rz\u0105d w ogniu krytyki  ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:10.254316+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/68c7c4bc49b8ce-945-560-0-52-4200-2519.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK postawi\u0142 liniom lotniczym Wizz Air zarzuty naruszenia zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w w zw. z nieodpowiadaniem na reklamacje baga\u017cowe w terminie 14 dni i wprowadzaniem konsument\u00f3w w b\u0142\u0105d - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 UOKiK.</p>",
        "id": 1687155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wizz-Air-pod-lupa-UOKiK-Urzad-postawil-zarzuty-liniom-lotniczym-ws-reklamacji-bagazowych-8859672.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air pod lup\u0105 UOKiK. Urz\u0105d postawi\u0142 zarzuty linii lotniczej ws. reklamacji baga\u017cowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:09:09.986420+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/ab00d0bf56b3aa-948-568-56-326-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koncern General Motors poinformowa\u0142, \u017ce zaprzestanie finansowania i zako\u0144czy rozw\u00f3j robotaxi w firmie Cruise. Projekt poch\u0142on\u0105\u0142 10 mld dolar\u00f3w, ale GM postanowi\u0142, \u017ce skupi si\u0119 teraz na rozwoju autonomicznych system\u00f3w do u\u017cytku w pojazdach osobistych.</p>",
        "id": 1687154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/General-Motors-zwija-czesc-biznesu-10-mld-dolarow-poszlo-w-bloto-8859688.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant motoryzacyjny zwija cz\u0119\u015b\u0107 biznesu. 10 mld dolar\u00f3w posz\u0142o w b\u0142oto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T10:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/c94841a2dedcc5-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aktualizacja Programu Polskiej Energetyki J\u0105drowej przewiduje pocz\u0105tek komercyjnej eksploatacji pierwszego bloku pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej w 2036 r. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. strategicznej infrastruktury energetycznej Wojciech Wrochna.</p>",
        "id": 1687156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-elektrownia-jadrowa-z-nowa-data-Pierwszy-reaktor-ruszy-w-2036-roku-8859647.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska elektrownia j\u0105drowa. Jest data dzia\u0142ania pierwszego reaktora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:24.827817+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/28d173bebd7c2c-948-568-0-113-3247-1948.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 ok. godz. 10 w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie na przes\u0142uchanie w charakterze \u015bwiadka. Post\u0119powanie dotyczy m.in. sprawy jego listu z 2019 r. do \u00f3wczesnego szefa MS Zbigniewa Ziobry dotycz\u0105cego Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p>",
        "id": 1686800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-stawil-sie-w-prokuraturze-ws-listu-do-Ziobry-dotyczacego-Funduszu-Sprawiedliwosci-8859623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze ws. listu do Ziobry dotycz\u0105cego Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:24.215520+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/2278312df9b7b4-948-568-30-22-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dynamika PKB Polski w 2025 i 2026 r. wyniesie 3,5-3,6 proc., inflacja w przysz\u0142ym roku odbije do 4,4 proc., a w 2026 r. spadnie do 3,1 proc. \u2013 oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci ankietowani przez Europejski Kongres Finansowy. Zdaniem badanych stopa referencyjna NBP spadnie w 2025 r. o 100 pb. i w podobnej skali w 2026 r.</p>",
        "id": 1686799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-inflacja-PKB-i-stopami-procentowymi-Ekonomisci-oceniaja-8859628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z inflacj\u0105, PKB i stopami procentowymi? Ekonomi\u015bci oceniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:23.021284+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/ddbedfe466e086-948-568-0-64-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podobnie jak w poprzednich latach, auta azjatyckich koncern\u00f3w zdominowa\u0142y ranking najbardziej niezawodnych marek. Zmieni\u0142 si\u0119 jednak lider \u2013 wynika z badania Consumer Reports. W\u015br\u00f3d najbardziej zawodnych marek nie zabrak\u0142o i takich, kt\u00f3re mo\u017cna spotka\u0107 na polskich drogach.</p>",
        "id": 1686797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbardziej-nie-zawodne-marki-aut-mechanicy-lubia-to-8859602.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej (nie)zawodne marki aut \u2013 mechanicy \u201elubi\u0105 to\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:50:21.898766+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/3b30a7295d635e-945-560-0-0-3008-1804.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od kilku dni na kursie Rafako mamy prawdziw\u0105 kolejk\u0119 g\u00f3rsk\u0105. Mocne wzrosty zast\u0105pi\u0142y dynamiczne spadki. Wszystko przez spekulacje podsycone medialnymi doniesieniami na temat przysz\u0142o\u015bci sp\u00f3\u0142ki. W \u015brod\u0119 stosowne o\u015bwiadczenie wyda\u0142 zarz\u0105d Rafako.</p>",
        "id": 1686795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bylo-95-proc-w-gore-jest-ponad-20-proc-w-dol-Rafako-wydalo-oswiadczanie-8859624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142o 95 proc. w g\u00f3r\u0119, jest ponad 20 proc. w d\u00f3\u0142. Rafako wyda\u0142o o\u015bwiadczanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:40:00+00:00",
        "description": "<p>Boeing planuje du\u017c\u0105\nredukcj\u0119 zatrudnienia. W\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142 zamiar zwolnienia prawie 400 pracownik\u00f3w\nw stanie Waszyngton. W zwi\u0105zku z kryzysem finansowym w firmie prac\u0119 mo\u017ce\nstraci\u0107 \u0142\u0105cznie nawet 17 tys. os\u00f3b.</p>",
        "id": 1686798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwolnienia-grupowe-w-Boeingu-Prace-straci-blisko-400-osob-8859600.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing dochodzi do siebie po strajku pracownik\u00f3w. B\u0119d\u0105 zwolnienia grupowe ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/84c210ed9c900e-948-568-0-63-1805-1083.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rupert Murdoch nie mo\u017ce decydowa\u0107 o przysz\u0142o\u015bci swojego imperium, zmieniaj\u0105c fundusz rodzinny tak, by pe\u0142ni\u0119 w\u0142adz odda\u0107 w r\u0119ce wybranego przez siebie nast\u0119pcy - tak mo\u017cna stre\u015bci\u0107 96-stronnicow\u0105 opini\u0119, kt\u00f3r\u0105 wyda\u0142 s\u0105dowy komisarz ds. spadk\u00f3w w stanie Nevada w USA.\u00a0</p>",
        "id": 1686796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rupert-Murdoch-przegral-z-dziecmi-w-sadzie-Sukcesja-imperium-nie-po-jego-mysli-8859583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rupert Murdoch przegra\u0142 z dzie\u0107mi w s\u0105dzie. Sukcesja imperium nie po jego my\u015bli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T09:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/69bcf66319fe9a-948-568-85-85-4806-2883.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro do z\u0142otego ruszy\u0142 w g\u00f3r\u0119 po tym, jak na pocz\u0105tku\ntygodnia dotar\u0142 w pobli\u017ce 4,25 z\u0142. To pierwsza linia wsparcia broni\u0105cego przed\ndalszym umocnieniem polskiej waluty.</p>",
        "id": 1686801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-ruszyl-w-gore-Ataku-na-wsparcie-nie-bedzie-8859590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro ruszy\u0142 w g\u00f3r\u0119. Ataku na wsparcie nie b\u0119dzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:33:32.460269+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/e4ab2267114ef4-948-568-9-287-3932-2359.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszu\u015bci pod przykrywk\u0105 pilnej aktualizacji systemu\n aplikacji mobilnej Santander Banku Polska oraz \"aktywacji potwierdzenia\n mobilnego\" PKO Banku Polska wy\u0142udzaj\u0105 dane klient\u00f3w.</p>",
        "id": 1686577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zablokujemy-twoje-konto-Oszusci-poluja-na-klientow-dwoch-duzych-bankow-8859572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zablokujemy twoje konto\". Oszu\u015bci poluj\u0105 na klient\u00f3w dw\u00f3ch du\u017cych bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:33:32.341403+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/57bf8222105cb1-948-568-468-680-3831-2298.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek na mi\u0119dzynarodowych rynkach towarowych za p\u00f3\u0142 kilograma Arabiki trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 3,44 dolara. Podobnie rosn\u0105 koszty zakupu ziaren Robusta. To oznacza, \u017ce tylko w 2024 roku ceny kawy wzros\u0142y o ponad 80 proc. To z kolei prze\u0142o\u017cy si\u0119 na ich ceny w detalu. Czy opr\u00f3cz mas\u0142a i kawa stanie si\u0119 luksusem?</p>",
        "id": 1686576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-ceny-kawy-W-hurcie-poszly-w-gore-o-80-proc-a-to-jeszcze-nie-koniec-podwyzek-8859548.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe ceny kawy. W hurcie posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 o 80 proc., a to jeszcze nie koniec podwy\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T08:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/0b29065059eb79-945-560-0-252-4564-2738.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ca\u0142y \u015bwiat boi si\u0119 momentu, gdy Donald Trump obejmie w\u0142adz\u0119 w Bia\u0142ym Domu. Chodzi o szeroko zakrojone c\u0142a na import towar\u00f3w. Sekretarz Skarbu USA Janet Yellen obawia si\u0119, \u017ce c\u0142a mog\u0105 zniweczy\u0107 post\u0119p w hamowaniu inflacji oraz podnie\u015b\u0107 koszty dla gospodarstw domowych i przedsi\u0119biorstw.</p>",
        "id": 1686578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Yellen-boi-sie-o-gospodarke-USA-Cla-moga-miec-negatywne-konsekwencje-dla-wzrostu-8859541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yellen boi si\u0119 o gospodark\u0119 USA. C\u0142a mog\u0105 \"mie\u0107 negatywne konsekwencje dla wzrostu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:28:45.417558+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/fe4e09a817c562-948-568-0-66-2672-1603.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zane z Polsatem stowarzyszenie Lepsza Polska p\u0142aci 30 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie firmie jednego z najbli\u017cszych doradc\u00f3w by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego - pisze w \u015brodowym wydaniu \u201eGazeta Wyborcza\u201d, dodaj\u0105c, \u017ce ma tre\u015b\u0107 poufnej umowy.</p>",
        "id": 1686353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polsat-szykuje-Gawryluk-do-Palacu-prezydenckiego-W-tle-doradca-Morawieckiego-8859553.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat szykuje Gawryluk do Pa\u0142acu prezydenckiego? W tle doradca Morawieckiego ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:28:44.796881+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/9985e3d12b0fc4-948-568-30-20-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zarz\u0105d Orlenu zdecydowa\u0142 o zatrzymaniu projektu Olefiny III - poinformowa\u0142 koncern w komunikacie. Od teraz prace prowadzone b\u0119d\u0105 w ramach projektu Nowa Chemia, w spos\u00f3b umo\u017cliwiaj\u0105cy racjonalizacj\u0119 koniecznych do poniesienia nak\u0142ad\u00f3w.</p>",
        "id": 1686352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-zatrzymuje-inwestycje-Olefiny-III-infrastruktura-baza-do-projektu-Nowa-Chemia-8859551.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen zatrzymuje inwestycj\u0119 Olefiny III. Projekt poch\u0142on\u0105\u0142 ponad 12 mld z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:28:44.428644+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/53601fa82f9f43-948-568-0-71-3595-2156.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Daniel Obajtek i jego ludzie wpu\u015bcili do inwestycji, od kt\u00f3rej zale\u017cy przysz\u0142o\u015b\u0107 Orlenu, prywatn\u0105 firm\u0119 kontrolowan\u0105 przez miliardera Micha\u0142a So\u0142owowa; pretekstem mia\u0142y by\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci - informuje w \u015brod\u0119 portal wp.pl.</p>",
        "id": 1686351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Daniel-Obajtek-uzaleznil-Orlen-od-firmy-najbogatszego-Polaka-8859540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Daniel Obajtek uzale\u017cni\u0142 Orlen od firmy najbogatszego Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/a69c40b57e892a-948-568-0-82-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CKE nie zbada \u017ar\u00f3d\u0142a wycieku pr\u00f3bnych arkuszy maturalnych - informuje w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\". Nauczyciele uwa\u017caj\u0105, \u017ce takie incydenty podwa\u017caj\u0105 sens test\u00f3w diagnostycznych - wskaza\u0142 \"DGP\".</p>",
        "id": 1686356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CKE-nie-zbada-zrodla-wycieku-probnych-arkuszy-maturalnych-8859532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CKE nie zbada \u017ar\u00f3d\u0142a wycieku pr\u00f3bnych arkuszy maturalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T07:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/3bc6997224c7ad-948-568-642-514-2475-1485.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa zacz\u0119\u0142a wykre\u015bla\u0107 sp\u00f3\u0142dzielnie z ewidencji grunt\u00f3w. Sp\u00f3\u0142dzielcy m\u00f3wi\u0105 o bezprawnym wyw\u0142aszczaniu, rz\u0105d zapowiada przepisy, kt\u00f3re zako\u0144cz\u0105 chaos - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 1686355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-skraju-praworzadnosci-Warszawskie-spoldzielnie-do-wykreslenia-8859491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na skraju praworz\u0105dno\u015bci. Warszawskie sp\u00f3\u0142dzielnie do wykre\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/7eb9ddf33b1143-948-568-0-372-3321-1992.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzy sp\u00f3\u0142ki wydobywcze maj\u0105 zainwestowa\u0107 ok. 5 mld z\u0142 w instalacje odsalaj\u0105ce - informuje w \u015brodowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\". Zapisy dotycz\u0105ce op\u0142at za zrzuty solanki mog\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 te\u017c w nowelizacji specustawy odrza\u0144skiej. We wst\u0119pnych za\u0142o\u017ceniach ich zabrak\u0142o - wskaza\u0142 \"DGP\".</p>",
        "id": 1686354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-ekologiczna-na-Odrze-Odsolenie-rzeki-to-koszt-5-mld-zl-a-efekty-beda-dopiero-po-latach-8859521.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa ekologiczna na Odrze. Odsolenie rzeki to koszt 5 mld z\u0142, a efekty b\u0119d\u0105 dopiero po latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:23:29.955558+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/fd638048f459ca-948-568-273-115-1296-777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek najmu instytucjonalnego w Polsce dynamicznie ro\u015bnie i jest uznawany za jeden z najbardziej obiecuj\u0105cych segment\u00f3w nieruchomo\u015bci w ca\u0142ym regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej - wynika z raportu Colliers. W ci\u0105gu roku do u\u017cytku oddanych zosta\u0142o 11 tys. nowych lokali.</p>",
        "id": 1686124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-najmu-instytucjonalnego-w-Polsce-rosnie-Zmniejsza-luka-podazowa-8859517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek najmu instytucjonalnego w Polsce ro\u015bnie. \"Zmniejsza luk\u0105 poda\u017cow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:23:29.610272+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/30022ee961c083-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski z\u0142ama\u0142 nasz\u0105 d\u017centelme\u0144sk\u0105 \numow\u0119, aby\u015bmy trzymali si\u0119 marca 2025 r. jako pocz\u0105tku dyskusji o \nobni\u017ckach st\u00f3p procentowych. Nie wiem, dlaczego to zrobi\u0142 \u2013 powiedzia\u0142 w\n \u015brodowej \u201eRzeczpospolitej\u201d dr Ludwik Kotecki z Rady Polityki \nPieni\u0119\u017cnej.</p>",
        "id": 1686121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kotecki-RPP-Obnizki-stop-proc-musza-byc-odpowiedzialne-Nie-mozemy-sie-z-nich-wycofywac-8859524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kotecki (RPP): Obni\u017cki st\u00f3p proc. musz\u0105 by\u0107 odpowiedzialne. Nie mo\u017cemy si\u0119 z nich wycofywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:23:29.501383+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c03b3e86ab0e99-948-568-200-20-3600-2160.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Druga edycja programu dop\u0142at do zakupu aut elektrycznych jest, zdaniem bran\u017cy, oderwana od reali\u00f3w rynkowych - poinformowa\u0142 w \u015brodowym wydaniu \"Puls Biznesu\". Firmy zostan\u0105 bez wsparcia, a Kowalski nie skonsumuje swojej puli. Pieni\u0105dze si\u0119 zmarnuj\u0105, a rynek stanie - wskaza\u0142 \"PB\".</p>",
        "id": 1686120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moj-elektryk-2-0-hamulcowym-elektromobilnosci-Pieniadze-sie-zmarnuja-a-rynek-stanie-8859520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"M\u00f3j elektryk\" 2.0 hamulcowym elektromobilno\u015bci. \"Pieni\u0105dze si\u0119 zmarnuj\u0105, a rynek stanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:23:29.202578+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/a3b099d7619c14-945-560-75-15-1660-995.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Syndyk masy upad\u0142o\u015bci Getin Noble Bank Marcin Kubiczek przedstawi\u0142 nadzoruj\u0105cemu to post\u0119powanie upad\u0142o\u015bciowe s\u0119dziemu-komisarzowi propozycje ug\u00f3d dla pierwszej grupy klient\u00f3w Getinu, kt\u00f3rzy wzi\u0119li kredyt na cele mieszkaniowe - poinformowano w komunikacie prasowym. Warunki programu ug\u00f3d musi jeszcze zatwierdzi\u0107 s\u0119dzia-komisarz.</p>",
        "id": 1686118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Syndyk-Getin-Noble-Banku-przygotowal-program-ugod-dla-kredytobiorcow-8859523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syndyk Getin Noble Banku przygotowa\u0142 program ug\u00f3d dla frankowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T06:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/fe90ffe6a8d957-948-568-0-1624-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednie zad\u0142u\u017cenie mieszka\u0144ca wojew\u00f3dztwa pomorskiego si\u0119ga 28 tys. 129 z\u0142 i jest najwy\u017csze w kraju - wynika z raportu \"Ranking Rzetelno\u015bci Konsument\u00f3w\". Najmniej d\u0142ug\u00f3w ma statystyczny konsument z woj. \u0142\u00f3dzkiego.</p>",
        "id": 1686122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-Rzetelnosci-Konsumentow-Mieszkancy-tych-wojewodztw-sa-najbardziej-zadluzeni-8859509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking Rzetelno\u015bci Konsument\u00f3w. Mieszka\u0144cy tych wojew\u00f3dztw s\u0105 najbardziej zad\u0142u\u017ceni ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:09.570880+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/caf9d0a91edc42-945-560-0-0-2122-1273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To,\nco w Polsce nazywamy \u201eemerytur\u0105\u201d, to tak naprawd\u0119 inne okre\u015blenie wolno\u015bci finansowej.\n</p>",
        "id": 1685915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-i-jak-zaczac-oszczedzanie-na-emeryture-7556592.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy i jak zacz\u0105\u0107 oszcz\u0119dzanie na emerytur\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:09.397351+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/69fb2cc0b933ba-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W grudniu zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 przepisy wprowadzone przez unijny pakiet regulacji zbiorczo nazwany Listing Act. Dzi\u0119ki niemu, w odniesieniu do ofert publicznych papier\u00f3w warto\u015bciowych, zniesiono dotychczasowy pr\u00f3g kwotowy i wprowadzano nowe limity oraz wyj\u0105tki prospektowe. Zakres regulacji jest jednak wi\u0119kszy i dotyczy tak\u017ce m.in. informacji poufnych czy transakcji insider\u00f3w.</p>",
        "id": 1685914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kapital-na-okazje-biznesowe-od-zaraz-Bez-prospektu-po-pieniadze-nawet-na-drugi-dzien-dzieki-Listing-Act-8859122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapita\u0142 na okazje biznesowe od zaraz. Bez prospektu po pieni\u0105dze nawet na drugi dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:09.252931+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/35588bdf41cc53-948-568-0-12-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poszukuj\u0105cy nowego konta osobistego zwracaj\u0105 uwag\u0119 na r\u00f3\u017cne parametry. Jednym z nich mo\u017ce by\u0107 np. koszt przelewu ekspresowego. Tylko jeden z bank\u00f3w nie pobiera op\u0142at za tego typu operacj\u0119 na sta\u0142e. W dw\u00f3ch innych instytucjach mo\u017cna liczy\u0107 na czasowe zwolnienie z op\u0142aty lub darmow\u0105 pul\u0119 przelew\u00f3w w miesi\u0105cu.</p>",
        "id": 1685913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-osobistych-grudzien-2024-Najtansze-konta-bankowe-ROR-8859193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 tanich kont osobistych z przelewami ekspresowymi. W kt\u00f3rym banku szybko wy\u015blesz \u015brodki za 0 z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:09.144763+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/4e470aa90b15e0-948-567-10-12-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pandemia w 2020 r. mia\u0142a by\u0107 prze\u0142omowym momentem dla p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowych. Mylili si\u0119 jednak ci, kt\u00f3rzy prognozowali zupe\u0142n\u0105 marginalizacj\u0119 got\u00f3wki. Brytyjscy detali\u015bci wskazuj\u0105, \u017ce drugi rok z rz\u0119du\u2026 ro\u015bnie znaczenie takiej formy p\u0142atno\u015bci.</p>",
        "id": 1685912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gotowka-wraca-do-lask-Brytyjskie-dane-zaskakuja-8859230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Got\u00f3wka wraca do \u0142ask? Brytyjskie dane zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:09.036606+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/9a4e285f8dd88c-948-568-0-123-1980-1188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od niespe\u0142na 5 proc. do 14 proc. \u2013 na takie obni\u017cki cen najpopularniejszych modeli mo\u017cna liczy\u0107 w salonach samochodowych \u2013 wynika z danych Bankier.pl. Koniec roku w salonach to czas tradycyjnych wyprzeda\u017cy rocznika, cho\u0107 obni\u017cki nie s\u0105 na miar\u0119 Black Friday.</p>",
        "id": 1685911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-nowych-aut-spuszczaja-z-tonu-ale-wyprzedaze-rocznika-bez-fajerwerkow-8859165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny nowych aut spuszczaj\u0105 z tonu, ale wyprzeda\u017ce rocznika bez fajerwerk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:08.927141+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/61bf049a5a5ba9-948-568-38-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpoczynamy cykl rozm\u00f3w na Bankier.pl po\u015bwi\u0119cony dw\u00f3m kluczowym \nproduktom oszcz\u0119dno\u015bciowym w Polsce \u2013 IKE (Indywidualnemu Kontu \nEmerytalnemu) i IKZE (Indywidualnemu Kontu Zabezpieczenia Emerytalnego).\n Pierwszy odcinek to rozmowa Micha\u0142a Niewiadomskiego z \u0141ukaszem \nHajdukiem, dyrektorem biura sprzeda\u017cy Uniqa TFI, kt\u00f3ry w przyst\u0119pny \nspos\u00f3b przedstawia r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy tymi rozwi\u0105zaniami oraz wskazuje, \nkt\u00f3re z nich mo\u017ce by\u0107 bardziej korzystne w zale\u017cno\u015bci od potrzeb i \nsytuacji oszcz\u0119dzaj\u0105cego.</p>",
        "id": 1685910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/IKE-i-IKZE-Jak-wybrac-najlepsze-rozwiazanie-emerytalne-Pierwsza-rozmowa-na-Bankier-pl-8859202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKE i IKZE: Jak wybra\u0107 najlepsze rozwi\u0105zanie emerytalne? Pierwsza rozmowa na Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:08.818085+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/cb1f7fa096a3b7-948-568-0-134-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest europejskim rajem dla bran\u017cy nieruchomo\u015bci. Rentowno\u015b\u0107 polskich deweloper\u00f3w w ostatnim roku jeszcze zwi\u0119kszy\u0142a przewag\u0119, jak\u0105 mia\u0142a nad \u015bredni\u0105 europejsk\u0105 \u2013 wynika z danych zebranych przez legendarnego profesora finans\u00f3w z USA. Dla Bankier.pl, to czym s\u0105 mar\u017ce deweloperskie t\u0142umaczy prof. Jacek Welc, ekspert z dziedziny finans\u00f3w korporacyjnych.</p>",
        "id": 1685909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-z-Polski-bija-marzami-srednia-europejska-Gdzie-szukac-rentownosci-firm-sprzedajacych-mieszkania-8858167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy z Polski bij\u0105 mar\u017cami \u015bredni\u0105 europejsk\u0105. Gdzie szuka\u0107 rentowno\u015bci firm sprzedaj\u0105cych mieszkania? ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T05:19:08.707130+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/fa67399fc45587-945-560-0-43-1648-988.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Miko\u0142ajki Sejm przeg\u0142osowa\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105. Zapisano w niej, \u017ce na koniec 2025 roku d\u0142ug publiczny zbli\u017cy si\u0119 do konstytucyjnego limitu 60% PKB. A rok p\u00f3\u017aniej go przekroczy.</p>",
        "id": 1685908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-2025-Rzad-pedzi-na-zderzenie-z-konstytucyjnym-limitem-dlugu-8858512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet 2025. Rz\u0105d p\u0119dzi na zderzenie z konstytucyjnym limitem d\u0142ugu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T03:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/eab9e53d1606f9-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Coraz wi\u0119cej obywateli Kosowa ubiega si\u0119 o azyl w pa\u0144stwach Unii Europejskiej, co zaczyna budzi\u0107 niepok\u00f3j niekt\u00f3rych cz\u0142onk\u00f3w Wsp\u00f3lnoty - przekaza\u0142 we wtorek portal Kosovo online, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane Komisji Europejskiej.</p>",
        "id": 1686126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Coraz-wiecej-obywateli-Kosowa-wnioskuje-o-azyl-w-UE-8859485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Coraz wi\u0119cej obywateli Kosowa wnioskuje o azyl w UE",
        "vote": 0
    }
]