[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kamila Gasiuk-Pihowicz zawiadomi prokuratur\u0119 w sprawie incydentu w KRS", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/06/1d/z30434470M,Kamila-Gasiuk-Pihowicz.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzia\u0142anie, kt\u0102\u0142re podejm\u0119 jutro niezw\u0142ocznie, to b\u0119dzie z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury, a tak\u017ce do rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u0102\u0142w - m\u0102\u0142wi\u0142a w \u015brod\u0119 na antenie TVN24 Kamila Gasiuk-Pihowicz. Chodzi o incydent podczas posiedzenia Krajowej Rady S\u0105downictwa z udzia\u0142em s\u0119dziego Macieja Nawackiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30434287,kamila-gasiuk-pihowicz-zawiadomi-prokurature-w-sprawie-incydentu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T21:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Za\u0142amanie pogody w ca\u0142ej Polsce. Go\u0142oled\u017a, silny wiatr i marzn\u0105ce opady. S\u0105 alerty IMGW i RCB", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/06/1d/z30434481M,Gololedz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega mieszka\u0144c\u0102\u0142w Polski przed go\u0142oledzi\u0105 oraz silnym wiatrem. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty. Synoptycy poinformowali, \u017ce w niekt\u0102\u0142rych regionach kraju marzn\u0105ce opady b\u0119d\u0105 stanowi\u0142y szczeg\u0102\u0142lnie du\u017ce zagro\u017cenie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30434373,zalamanie-pogody-w-calej-polsce-gololedz-silny-wiatr-i-marznace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T21:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Burza w sieci po g\u0142osowaniu w Parlamencie Europejskim. \"Europos\u0142owie z Polski przewa\u017cyli skal\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/06/1d/z30433387M,Parlament-Europejski.jpg\" vspace=\"2\" />Dziewi\u0119ciu europos\u0142\u0102\u0142w z Polski wybranych z list Koalicji Obywatelskiej i Lewicy przewa\u017cy\u0142o szal\u0119 i spowodowa\u0142o, \u017ce Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 rezolucj\u0119 wzywaj\u0105c\u0105 do radykalnej zmiany traktat\u0102\u0142w dotycz\u0105cych UE - pisze w \u015brod\u0119 wieczorem Mateusz Morawiecki. Wspomniane g\u0142osowanie wywo\u0142a\u0142o lawin\u0119 komentarzy po obu stronach sceny politycznej w Polsce.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30434333,burza-w-sieci-po-glosowaniu-w-parlamencie-europejskim-europoslowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T20:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Holandia. Skrajnie prawicowa partia wygrywa wybory", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b9/06/1d/z30434489M,Wybory-w-Holandii.jpg\" vspace=\"2\" />Prawicowa partia PVV Geerta Wildersa zwyci\u0119\u017cy\u0142a w wyborach do izby ni\u017cszej parlamentu (Tweede kamer), zdobywaj\u0105c 35 mandat\u0102\u0142w. To 9 mandat\u0102\u0142w wi\u0119cej ni\u017c Partia Pracy i Zielona Lewica Fransa Timmermansa - wynika z exit poll pracowni Ipsos z g. 21, kt\u0102\u0142re cytuje agencja Reutera.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30434434,holandia-skrajnie-prawicowa-partia-wygrywa-wybory.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T20:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "By\u0142a prokuratorka skazana w aferze podkarpackiej. \"Odebrano mi wszystko\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/d5/1c/z30235144M,Sedzia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a szefowa Prokuratury Apelacyjnej w Rzeszowie Anna Haba\u0142o zosta\u0142a skazana na sze\u015b\u0107 lat bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia w \u015bledztwie dotycz\u0105cym afery podkarpackiej. Wyrok S\u0105du Najwy\u017cszego dotyczy\u0142 przyj\u0119cia przez ni\u0105 \u0142ap\u0102\u0142wki i powo\u0142ywania si\u0119 na wp\u0142ywy. - Odebrano mi wszystko i tego ju\u017c si\u0119 nie da odbudowa\u0107 - podsumowuje by\u0142a prokuratorka w rozmowie z dziennikarzami programu \"Uwaga!\" TVN.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30434177,byla-prokuratorka-skazana-w-aferze-podkarpackiej-odebrano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T20:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Agent Tomek wyjawia tre\u015b\u0107 kolejnych dokument\u0102\u0142w. \"Bo tym ch\u0142opakom urw\u0105 g\u0142owy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/06/1d/z30434147M,Tomasz-Kaczmarek.jpg\" vspace=\"2\" />- Jestem gotowy przekaza\u0107 \u017ar\u0102\u0142d\u0142owy materia\u0142, kt\u0102\u0142ry mam w bezpiecznym miejscu - ujawni\u0142 Tomasz Kaczmarek w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\". Dotyczy on mi\u0119dzy innymi operacji, kt\u0102\u0142ra mia\u0142a by\u0107 wymierzona przeciwko Zenonowi Kosiniakowi-Kamyszowi, by\u0142emu wiceszefowi MON-u.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30434135,agent-tomek-wyjawia-tresc-kolejnych-dokumentow-bo-tym-chlopakom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wybuch samochodu na mo\u015bcie mi\u0119dzy USA i Kanad\u0105. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby. \"Celowe dzia\u0142anie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Na mo\u015bcie \u0142\u0105cz\u0105cym USA i Kanad\u0119 w pobli\u017cu wodospadu Niagara dosz\u0142o do eksplozji pojazdu - poda\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane FBI.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30434344,granica-usa-i-kanady-media-na-moscie-wybuchl-pojazd-nie-zyja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T19:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pos\u0142anka chce opodatkowa\u0107 kol\u0119dy. Duchowny ostro zareagowa\u0142. \"Nie wie, o czym m\u0102\u0142wi\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/99/1a/z27893614M,Koleda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142anka Lewicy Paulina Matysiak chce, aby datki z kol\u0119d zosta\u0142y opodatkowane. - Je\u015bli ma si\u0119 firm\u0119, trzeba si\u0119 rozlicza\u0107, wykaza\u0107, sk\u0105d mia\u0142o si\u0119 wp\u0142ywy - powiedzia\u0142a. Jej s\u0142owa skomentowa\u0142 ojciec Pawe\u0142 Gu\u017cy\u0144ski. - Albo pr\u0102\u0142buje co\u015b ugra\u0107, albo nie ma \u015bwiadomo\u015bci, o czym m\u0102\u0142wi - stwierdzi\u0142 duchowny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30434222,poslanka-chce-opodatkowac-koledy-duchowny-ostro-o-jej-pomysle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T19:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wypchn\u0119li z tramwaju osob\u0119 z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Policja poszukuje m\u0119\u017cczyzn w kapeluszach", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/06/1d/z30434210M,Wypchneli-z-tramwaju-niepelnosprawnego--Poszukiwan.jpg\" vspace=\"2\" />Policjanci z Rudy \u015al\u0105skiej (woj. \u015bl\u0105skie) poszukuj\u0105 dw\u0102\u0142ch sprawc\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy wypchn\u0119li z tramwaju m\u0119\u017cczyzn\u0119 z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. W wyniku upadku pokrzywdzony dozna\u0142 powa\u017cnych obra\u017ce\u0144 g\u0142owy i od kilku dni przebywa w szpitalu. Funkcjonariusze opublikowali zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzn z apelem o pomoc w identyfikacji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30434151,wypchneli-z-tramwaju-niepelnosprawnego-policja-poszukuje-mezczyzn.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T18:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "In vitro w Sejmie. Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan z apelem do Dudy. Zapowiedzia\u0142a te\u017c prace nad kolejnym projektem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/06/1d/z30433979M,Malgorzata-Rozenek-Majdan.jpg\" vspace=\"2\" />- Stoj\u0119 tutaj znowu maj\u0105c szans\u0119, \u017ceby og\u0142osi\u0107, \u017ce to pa\u0144stwo, rz\u0105dz\u0105ca obecnie wi\u0119kszo\u015b\u0107 m\u0102\u0142wi wprost do obywateli: \"s\u0142uchamy waszego g\u0142osu i szanujemy ten g\u0142os\" - m\u0102\u0142wi\u0142a w \u015brod\u0119 z m\u0102\u0142wnicy sejmowej Ma\u0142gorzata Rozenek-Majdan.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30433882,in-vitro-w-sejmie-malgorzata-rozenek-majdan-z-apelem-do-dudy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T18:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Barbara Nowak nie odpuszcza i dalej brnie w swoj\u0105 narracj\u0119. \"Nie ufa\" szwedzkiej ambasadzie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/03/1d/z30424337M,Malopolska-kuratorka-oswiaty-Barbara-Nowak--zdjeci.jpg\" vspace=\"2\" />Ambasada Szwecji zareagowa\u0142a na s\u0142owa Barbary Nowak, kt\u0102\u0142ra wypowiedzia\u0142a si\u0119 na temat seksualizacji dzieci w szwedzkich plac\u0102\u0142wkach. Ma\u0142opolska kuratorka o\u015bwiaty nie ma jednak zamiaru odpuszcza\u0107. \"W wywiadzie powt\u0102\u0142rzy\u0142am relacj\u0119\" - napisa\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30433917,barbara-nowak-nie-odpuszcza-i-dalej-brnie-w-swoja-narracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T17:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Starcie Polak\u0102\u0142w z Ukrai\u0144cami. Kierowcy ruszyli w kierunku granicy. \"\u015amierdzimy, g\u0142odujemy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/06/1d/z30434125M,Protest-polskich-przewoznikow-na-obwodnicy-Warszaw.jpg\" vspace=\"2\" />Ukrai\u0144scy kierowcy ruszyli w kierunku przej\u015bcia granicznego, gdzie protestuj\u0105 polscy przewo\u017anicy. Policjanci \u015bci\u0105gn\u0119li ich z drogi. Na granicy dosz\u0142o r\u0102\u0142wnie\u017c do k\u0142\u0102\u0142tni mi\u0119dzy Polakami a Ukrai\u0144cami.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30433944,starcie-polakow-z-ukraincami-200-kierowcow-ruszylo-w-kierunku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T17:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojna w Ukrainie. Niespodziewana deklaracja W\u0142adimira Putina podczas szczytu G20", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/05/1d/z30430969M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin w czasie szczytu G20 przekonywa\u0142, \u017ce Rosja jest \"gotowa do rozm\u0102\u0142w\", aby zako\u0144czy\u0107 \"tragedi\u0119\" wojny w Ukrainie. - Rozumiem, \u017ce ta wojna i \u015bmier\u0107 ludzi mog\u0105 wywo\u0142a\u0107 szok - m\u0102\u0142wi\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30434041,wojna-w-ukrainie-niespodziewana-deklaracja-wladimira-putina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T17:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skandaliczne s\u0142owa pos\u0142anki PiS. Sejm zaprotestowa\u0142: \"Co za bzdury\", \"wstyd\", \"ha\u0144ba\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c8/06/1d/z30433992M,Poslanka-PiS-o-mordowaniu-dzieci-przez-in-vitro--G.jpg\" vspace=\"2\" />- Je\u017celi uznamy, \u017ce wszystkie zarodki s\u0105 osobami ludzkimi, a s\u0105, to zauwa\u017ccie pa\u0144stwo, \u017ce \u015brednio \u017cycie jednego dziecka okupione jest \u015bmierci\u0105 sze\u015bciu jego braci i si\u0102\u0142str - m\u0102\u0142wi\u0142a podczas \u015brodowych obrad w Sejmie pos\u0142anka Suwerennej Polski Maria Kurowska. S\u0142owa polityczki spotka\u0142y si\u0119 z ogromnym sprzeciwem pozosta\u0142ych pos\u0142\u0102\u0142w, w tym Cezarego Tomczyka. - Nie s\u0142ysza\u0142em nigdy wi\u0119kszych bzdur - stwierdzi\u0142 polityk KO.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30433552,skandaliczne-slowa-poslanki-pis-ws-in-vitro-sejm-zaprotestowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ko\u015bci\u0102\u0142\u0142, kt\u0102\u0142ry \"idealnie spe\u0142ni rol\u0119 sali weselnej\". Na rynku pojawi\u0142a si\u0119 \"atrakcyjna\" oferta", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/06/1d/z30433871M,XVI-wieczny-kosciol-pw--sw--Michala-Archaniola-jes.jpg\" vspace=\"2\" />Zabytkowy ko\u015bci\u0102\u0142\u0142 z XVI wieku zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c. Og\u0142oszeniodawca zach\u0119ci\u0142 potencjalnych nabywc\u0102\u0142w do kupna, wymieniaj\u0105c \"niezaprzeczalne atuty\" obiektu. Wskaza\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c funkcje, jakie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 \u015bwi\u0105tynia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30433600,chcesz-kupic-zabytkowy-kosciol-ktory-idealnie-spelni-role.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T16:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy Szrotem a Zandbergiem w Sejmie. Osobiste wyznanie pos\u0142a PiS", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/06/1d/z30433665M,Adrian-Zandberg.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas \u015brodowego posiedzenia Sejmu dosz\u0142o do spi\u0119cia mi\u0119dzy Paw\u0142em Szrotem a Adrianem Zandbergiem. - Panie ministrze, je\u017celi pan nie chce korzysta\u0107 z procedury in vitro, nikt pana do tego nie b\u0119dzie zmusza\u0107. Chodzi o to, \u017ceby ci, kt\u0102\u0142rzy chc\u0105 z niej skorzysta\u0107, a nie s\u0105 tak zamo\u017cni jak pan i pana rodzina, mieli do tego prawo - powiedzia\u0142 pose\u0142 Lewicy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30433619,spiecie-miedzy-szrotem-a-zandbergiem-w-sejmie-osobiste-wyznanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T16:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pose\u0142 Lewicy obieca\u0142 dziadkowi \u015blubowanie na Boga. Sejmowa wersja \"metody na wnuczka\" [OPINIA]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/f9/1c/z30382741M,Lukasz-Litewka-odbiera-zaswiadczenie-o-wyborze-na-.jpg\" vspace=\"2\" />\u0141ukasz Litewka, \u015bwie\u017co upieczony pose\u0142 z Sosnowca, postanowi\u0142 si\u0119 wyr\u0102\u0142\u017cni\u0107 i jako jedyny z klubu Lewicy zako\u0144czy\u0142 swoje \u015blubowanie s\u0142owami \"Tak mi dopom\u0102\u0142\u017c B\u0102\u0142g\". Ka\u017cdemu wolno wierzy\u0107 i prosi\u0107 o bosk\u0105 interwencj\u0119. W czym wi\u0119c problem? - pyta i odpowiada w felietonie Grzegorz Wysocki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30433721,posel-lewicy-obiecal-dziadkowi-slubowanie-na-boga-sejmowa-wersja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T16:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki szuka wi\u0119kszo\u015bci, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 szykuje ustaw\u0119, kt\u0102\u0142ra ujawni maj\u0105tek jego \u017cony", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/05/1d/z30431480M,Mateusz-Morawiecki-z-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 ju\u017c projekt nowelizacji ustawy o ograniczeniu prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej przez osoby pe\u0142ni\u0105ce funkcje publiczne. Przepisy zak\u0142adaj\u0105 ujawnienie odr\u0119bnych maj\u0105tk\u0102\u0142w ma\u0142\u017conk\u0102\u0142w przedstawicieli w\u0142adz pa\u0144stwowych i samorz\u0105dowych, wi\u0119c mi\u0119dzy innymi \u017cony zdymisjonowanego premiera Mateusza Morawieckiego. \"Niniejsza propozycja zmiany przepis\u0102\u0142w uniemo\u017cliwi budowanie lub pog\u0142\u0119bianie polityczno-biznesowych uk\u0142ad\u0102\u0142w\" - czytamy w uzasadnieniu projektu z\u0142o\u017conego przez Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30432383,morawiecki-szuka-wiekszosci-a-wiekszosc-szykuje-ustawe-ktora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T16:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS interweniowa\u0142 ws. \"Sylwestra marze\u0144\"? Nag\u0142a zmiana decyzji TVP. \"Na kredyt\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/e0/1c/z30277819M,Sylwester-Marzen---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Telewizja Polska jednak zorganizuje \"Sylwestra marze\u0144\" w Zakopanem. Cho\u0107 jeszcze kilka tygodni temu by\u0142o niemal pewne, \u017ce impreza odb\u0119dzie si\u0119 w innym mie\u015bcie. Teraz wiadomo, \u017ce ponownie zago\u015bci na R\u0102\u0142wni Krupowej. Do decyzji TVP mia\u0142a przyczyni\u0107 si\u0119 sama by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o i wsp\u0102\u0142\u0142pracuj\u0105cy z ni\u0105 politycy PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30432125,pis-interweniowal-ws-sylwestra-marzen-nagla-zmiana-decyzji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T15:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ksi\u0105dz znikn\u0105\u0142 z dnia na dzie\u0144. P\u0102\u0142\u017aniej trafi\u0142 do aresztu. To \"delikatny charakter sprawy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/06/1d/z30433563M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Policja aresztowa\u0142a ksi\u0119dza Rafa\u0142a S. Prokuratura stwierdzi\u0142a, \u017ce sprawa ma \"delikatny charakter\" i odm\u0102\u0142wi\u0142a podawania szczeg\u0102\u0142\u0142owych informacji. Ustalono jednak nieoficjalnie, o jakiego rodzaju przest\u0119pstwo mo\u017ce by\u0107 podejrzany wikary.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30433230,areszt-dla-wikarego-ksiadz-mial-byc-zbulwersowany-jego-zachowaniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T15:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Grozi\u0142 no\u017cem kobiecie z dzieckiem. 63-latek obezw\u0142adni\u0142 agresora dzieci\u0119cym fotelikiem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/06/1d/z30433515M,Grozil-kobiecie-z-dzieckiem--Zostal-obezwladniony-.jpg\" vspace=\"2\" />Pijany mieszkaniec Lubina (woj. dolno\u015bl\u0105skie) grozi\u0142 no\u017cem kobiecie z dzieckiem. W jej obronie stan\u0105\u0142 63-latek, kt\u0102\u0142ry obezw\u0142adni\u0142 agresora i wytr\u0105ci\u0142 mu bro\u0144 przy u\u017cyciu dzieci\u0119cego fotelika. Sprawca trafi\u0142 do policyjnego aresztu, gdzie sp\u0119dzi najbli\u017csze dwa miesi\u0105ce. Za pope\u0142nione przest\u0119pstwa gro\u017c\u0105 mu nawet trzy lata pozbawienia wolno\u015bci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30432908,grozil-nozem-kobiecie-z-dzieckiem-63-latek-obezwladnil-agresora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T15:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mateusz Morawiecki walczy do ko\u0144ca. Donald Tusk: Parodia i farsa", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/05/1d/z30431133M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki dosta\u0142 misj\u0119 tworzenia rz\u0105du. W zwi\u0105zku z tym wys\u0142a\u0142 zaproszenia na spotkanie do lider\u0102\u0142w poszczeg\u0102\u0142lnych ugrupowa\u0144. - Panowie z PiS-u maj\u0105 jak\u0105\u015b awersj\u0119 i mnie nie zapraszaj\u0105 - skomentowa\u0142 Donald Tusk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30433418,mateusz-morawiecki-walczy-do-konca-donald-tusk-jest-inteligentny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T14:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ni\u017c Niklas w natarciu. IMGW ostrzega: Wiatr mo\u017ce przekroczy\u0107 100 km/h. Zrobi si\u0119 niebezpiecznie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/05/1d/z30432407M,Sztorm---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga cyklon, kt\u0102\u0142ry powsta\u0142 nad p\u0102\u0142\u0142nocnym Atlantykiem. IMGW ostrzega te\u017c przed ni\u017cem Niklasem. Wywo\u0142a on niebezpieczne warunki pogodowe, w tym wichury i intensywne opady. W przeci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u0102\u0142ch dni wiatr w porywach mo\u017ce przekroczy\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 100 km/h.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431849,niz-niklas-w-natarciu-imgw-ostrzega-wiatr-moze-przekroczyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T14:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bruksela daje zielone \u015bwiat\u0142o. Parlament Europejski za zmianami w unijnych traktatach", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/85/1c/z29905751M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Parlament Europejski popar\u0142 projekt zmian w unijnych traktatach. Najwi\u0119cej emocji budzi\u0142a eliminacja prawa weta w g\u0142osowaniach w Radzie Unii Europejskiej w 65 obszarach, dotycz\u0105cych m.in. polityki zagranicznej i bezpiecze\u0144stwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30433197,bruksela-daje-zielone-swiatlo-parlament-europejski-za-zmianami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T14:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Hejter, ha\u0144ba\". Dariusz Matecki wybuczany w Sejmie. M\u0102\u0142wi\u0142 o in vitro", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/05/1d/z30432807M.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas debaty Sejmu na temat projektu ustawy o finansowaniu in vitro g\u0142os zabra\u0142 pose\u0142 Suwerennej Polski Dariusz Matecki. Jego wyst\u0105pienie nie zosta\u0142o przyj\u0119te z entuzjazmem. - PiS klaszcze mu, tak jak klaska\u0142o Braunowi. Wstyd - oceni\u0142 Adam Sz\u0142apka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30432984,hejter-hanba-dariusz-matecki-wybuczany-w-sejmie-mowil-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T13:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gro\u017ane zderzenie samochodu z autobusem w Warszawie. S\u0105 ranni, osiem zast\u0119p\u0102\u0142w stra\u017cy po\u017carnej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/05/1d/z30432645M,Warszawa--Zderzenie-samochodu-z-autobusem.jpg\" vspace=\"2\" />Gro\u017any wypadek w alei Wilanowskiej (Warszawa). Samoch\u0102\u0142d osobowy mia\u0142 nie ust\u0105pi\u0107 pierwsze\u0144stwa, w wyniku czego uderzy\u0142 w autobus miejski. Na miejscu pojawi\u0142o si\u0119 osiem zast\u0119p\u0102\u0142w stra\u017cy po\u017carnej, a siedem os\u0102\u0142b ponios\u0142o obra\u017cenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30432458,zderzenie-samochodu-z-autobusem-w-warszawie-siedem-osob-rannych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T13:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wraca obowi\u0105zek noszenia maseczek. Szpitale reaguj\u0105 na wzrost liczby zaka\u017ce\u0144 COVID-19", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/05/1d/z30432146M,Maseczki-w-przychodniach--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W wyniku ostatniego przyrostu liczby przypadk\u0102\u0142w zachorowa\u0144 na koronawirusa niekt\u0102\u0142re szpitale zacz\u0119\u0142y podejmowa\u0107 decyzje o przywr\u0102\u0142ceniu obowi\u0105zku noszenia maseczek. W wielu z nich wprowadzone zosta\u0142y r\u0102\u0142wnie\u017c dodatkowe \u015brodki, takie jak skr\u0102\u0142cenie czasu wizyt oraz zmniejszenie liczby odwiedzaj\u0105cych. Reporterzy RMF FM donosz\u0105, \u017ce wprowadzenie nakazu rozpatrywa\u0107 ma tak\u017ce Ministerstwo Zdrowia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431837,wraca-obowiazek-noszenia-maseczek-szpitale-reaguja-na-wzrost.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T13:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Wcisn\u0119 to pani w gard\u0142o\". Policja wezwana na posiedzenie KRS. Kamila Gasiuk-Pihowicz m\u0102\u0142wi\u0142a o gro\u017abach", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/de/05/1d/z30432734M,Kamila-Gasiuk-Pihowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas posiedzenia Krajowej Rady S\u0105downictwa pos\u0142anka Kamila Gasiuk-Pihowicz wezwa\u0142a policj\u0119. Powodem mia\u0142y by\u0107 skierowane do niej s\u0142owa s\u0119dziego Macieja Nawackiego. \"Oczy\u015bcimy wymiar sprawiedliwo\u015bci z tego typu ludzi\" - zapowiedzia\u0142a pos\u0142anka KO.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30432577,policja-wkroczyla-na-posiedzenie-krs-kamila-gasiuk-pihowicz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T13:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Skandaliczne wyst\u0105pienie Grzegorza Brauna w Sejmie. \"Zapraszacie rodak\u0102\u0142w do przedsionka piekie\u0142\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/05/1d/z30432197M,Grzegorz-Braun.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas debaty Sejmu na temat projektu ustawy o finansowaniu in vitro g\u0142os zabra\u0142 pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun. W swoim skandalicznym wyst\u0105pieniu polityk wnioskowa\u0142 o odrzucenie projektu w pierwszym czytaniu. Sw\u0102\u0142j wyw\u0102\u0142d podpiera\u0142 por\u0102\u0142wnaniami do metod eugenicznych stosowanych przez nazistowskie Niemcy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30432322,skandaliczne-wystapienie-grzegorza-brauna-w-sejmie-zapraszacie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T13:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ziobro \"\u015bmiertelnie obrazi\u0142 si\u0119\" na Mentzena? \"Traktuje mnie jak powietrze\". Sasin \"sympatyczniejszy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/05/1d/z30432324M,Slawomir-Mentzen-z-partii-Konfederacja.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142awomir Mentzen podsumowa\u0142 swoje wra\u017cenia z posiedze\u0144 Sejmu. Polityk partii Konfederacja przekaza\u0142, \u017ce Zbigniew Ziobro \u015bmiertelnie si\u0119 obrazi\u0142, Jacek Sasin jest \"sympatyczniejszy\", a poziom kultury jest \"jednak wy\u017cszy na stadionie\". - To miejsce jest deprecjonowane przez pos\u0142\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy robi\u0105 taki chlew - powiedzia\u0142 pose\u0142 w Radiu ZET.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431970,slawomir-mentzen-skomentowal-atmosfere-w-sejmie-poslowie-robia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T12:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia otoczony za m\u0102\u0142wnic\u0105 w Sejmie. Kto siedzi obok marsza\u0142ka Sejmu? [MAPA]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/ff/1c/z30405280M,Sejm--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia jako marsza\u0142ek przewodniczy obradom Sejmu X kadencji. Pos\u0142owie zasiedli ju\u017c kilkakrotnie w sejmowych \u0142awach. Kto zajmuje wa\u017cne miejsca obok marsza\u0142ka Sejmu? Sprawdzamy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431590,szymon-holownia-otoczony-z-kazdej-strony-kto-siedzi-obok-marszalka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T12:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sejm o in vitro. Pos\u0142anki nie zostawiaj\u0105 na Morawieckim suchej nitki. \"Mo\u017cecie krzycze\u0107, ale to krzyk wiek\u0102\u0142w \u015brednich\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/05/1d/z30432029M,Czwarty-dzien-pierwszego-posiedzenia-Sejmu-X-Kaden.jpg\" vspace=\"2\" />- Robimy to w pierwszym mo\u017cliwym momencie. Przyszli\u015bmy do Sejmu, \u017ceby w ekspresowym tempie realizowa\u0107 dobre projekty - m\u0102\u0142wi\u0142a przed po\u0142udniem z m\u0102\u0142wnicy sejmowej Agnieszka Pomaska. Pos\u0142anka KO przedstawia\u0142a projekt \"Tak dla in vitro\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30431768,sejm-o-in-vitro-poslanki-nie-zostawiaja-na-morawieckim-suchej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T11:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Warszawa. Le\u017ca\u0142 nieprzytomny w samochodzie na Ursynowie. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/05/1d/z30431814M,Karetka-pogotowia---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Tragicznie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja ratunkowa m\u0119\u017cczyzny, kt\u0102\u0142ry zosta\u0142 znaleziony nieprzytomny w poje\u017adzie zaparkowanym na warszawskim Ursynowie (woj. mazowieckie). 36-latek zmar\u0142 pomimo podj\u0119tej reanimacji. \u015aledczy wst\u0119pnie wykluczyli udzia\u0142 os\u0102\u0142b trzecich.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431371,zmarl-mezczyzna-znaleziony-nieprzytomny-w-samochodzie-na-ursynowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T11:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rekordowe wydatki Kancelarii Prezydenta w projekcie bud\u017cetu. \"B\u0119dziemy bezwzgl\u0119dnie obcina\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/05/1d/z30431660M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Projekt ustawy bud\u017cetowej na 2024 rok przyj\u0119ty we wrze\u015bniu przez Rad\u0119 Ministr\u0102\u0142w zak\u0142ada\u0142 rekordowe wydatki Kancelarii Prezydenta RP. Politycy ze stronnictw koalicyjnych zapowiadaj\u0105, \u017ce przyjrz\u0105 si\u0119 prezydenckim finansom. - B\u0119dziemy to analizowali. Je\u017celi co\u015b b\u0119dzie budzi\u0142o nasze w\u0105tpliwo\u015bci i zaniepokojenie, nie b\u0119dzie naszej zgody - zapowiada\u0142 Tomasz Trela z Lewicy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30431131,rekordowe-wydatki-kancelarii-prezydenta-w-projekcie-budzetu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T11:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do kiedy Morawiecki b\u0119dzie premierem? Jego czas si\u0119 ko\u0144czy. Co stanie si\u0119 p\u0102\u0142\u017aniej?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/05/1d/z30431484M,Mateusz-Morawiecki-z-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Morawiecki ma coraz mniej czasu na przedstawienie nowego rz\u0105du. Je\u015bli polityk PiS nie uzyska dla swojego nowego gabinetu wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie, to pos\u0142owie przejm\u0105 inicjatyw\u0119 powo\u0142ania Rady Ministr\u0102\u0142w oraz jej prezesa. Do kiedy Mateusz Morawiecki b\u0119dzie premierem?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30431107,do-kiedy-morawiecki-bedzie-premierem-polityk-pis-ma-coraz-mniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T11:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sta\u0142o si\u0119: Morawiecki zaprosi\u0142 do koalicji Lewic\u0119. Reakcja? Jednoznaczna", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/05/1d/z30431672M,Stalo-sie--Morawiecki-zaprosil-do-koalicji-Lewice-.jpg\" vspace=\"2\" />Pi\u0119\u0107 godzin w czwartek lub pi\u0105tek - to czas na wsp\u0102\u0142lne rozmowy w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re Mateusz Morawiecki chcia\u0142by odby\u0107 z potencjalnymi koalicjantami. Zaprosi\u0142 na nie Lewic\u0119. Pismo podpisane przez usi\u0142uj\u0105cego sformu\u0142owa\u0107 rz\u0105d bez wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie polityka PiS-u opublikowali Krzysztof Gawkowski i Robert Biedro\u0144. Ich odpowiedzi s\u0105 jednoznaczne.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30431300,stalo-sie-morawiecki-zaprosil-do-koalicji-lewice-reakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T10:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cz\u0142owiek Putina przypadkiem zdradzi\u0142 lokalizacj\u0119 rosyjskich wojsk. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za podpowied\u017a\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/05/1d/z30430969M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Doradca gubernatora rosyjskiego obwodu or\u0142owskiego Siergiej Le\u017cniew przypadkiem pom\u0102\u0142g\u0142 w ustaleniu lokalizacji wojsk rosyjskich. M\u0119\u017cczyzna zdradzi\u0142 po\u0142o\u017cenie Rosjan, bo opublikowa\u0142 fotorelacj\u0119 w serwisie Telegram. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za podpowied\u017a\" - zareagowa\u0142 ukrai\u0144ski dziennikarz Aleksiej Artiuch.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30430901,czlowiek-putina-przypadkiem-zdradzil-lokalizacje-rosyjskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T10:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "In vitro by\u0142o dla PiS \"eugenik\u0105\" i \"hodowl\u0105\". Dzi\u015b widzi je w \"Dekalogu Polskich Spraw\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/05/1d/z30430327M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />By znale\u017a\u0107 w Sejmie wi\u0119kszo\u015b\u0107, Mateusz Morawiecki jest sk\u0142onny zawrze\u0107 pakt z diab\u0142em. Po tym, jak sta\u0142 si\u0119 zwolennikiem tzw. kompromisu aborcyjnego, przeszed\u0142 do in vitro, kt\u0102\u0142rego finansowanie ma si\u0119 znale\u017a\u0107 w \"Dekalogu Polskich Spraw\". Ale po doj\u015bciu do w\u0142adzy w 2015 roku likwidacja rz\u0105dowego programu zap\u0142odnienia pozaustrojowego by\u0142a jedn\u0105 z pierwszych decyzji PiS. Premier jako entuzjasta praw reprodukcyjnych jest wi\u0119c umiarkowanie wiarygodny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430276,in-vitro-bylo-dla-pis-eugenika-i-hodowla-dzis-widzi-je.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sejm zajmie si\u0119 projektem \"Tak dla in vitro\". W PiS nie b\u0119dzie dyscypliny", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/98/05/1d/z30431128M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm zajmie si\u0119 w \u015brod\u0119 obywatelskim projektem przywr\u0102\u0142cenia refundacji in vitro. PiS zlikwidowa\u0142 ten program osiem lat temu, ale - co ciekawe - teraz nie b\u0119dzie dyscypliny w g\u0142osowaniu nad ustaw\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30431050,sejm-zajmie-sie-projektem-tak-dla-in-vitro-w-pis-nie-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T09:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ze\u0142enski skorzysta\u0142by z okazji zamachu na Putina. Rosja reaguje na jego s\u0142owa i odgra\u017ca si\u0119 Ukrainie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/05/1d/z30430840M,Rosja--Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Rosja nie pozosta\u0142a oboj\u0119tna na s\u0142owa prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Dotyczy\u0142y zamachu, kt\u0102\u0142rego celem mia\u0142by by\u0107 W\u0142adimir Putin, gdyby nadarzy\u0142a si\u0119 taka okazja. Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow zareagowa\u0142 oraz przypomnia\u0142 o celach i zadaniach \"specjalnej operacji wojskowej\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30430716,zelenski-skorzystalby-z-okazji-zamachu-na-putina-rosja-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T09:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki szuka wi\u0119kszo\u015bci? Mentzen: Dosta\u0142em zaproszenie od premiera. \"To ciekawa sprawa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/fd/1c/z30398442M,Slawomir-Mentzen.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142awomir Mentzen otrzyma\u0142 zaproszenie na spotkanie z Mateuszem Morawieckim. - Naprawd\u0119 nie ma o czym rozmawia\u0107. Premier jest cz\u0142owiekiem ca\u0142kowicie niewiarygodnym - stwierdzi\u0142 pose\u0142 Konfederacji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430884,morawiecki-szuka-wiekszosci-mentzen-dostalem-zaproszenie-od.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T09:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pope\u0142ni\u0142 co najmniej 800 razy to samo wykroczenie. Rekordowa kara dla 21-latka", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/05/1d/z30430655M,Zatrzymanie-do-kontroli-drogowej---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0142ody kierowca z w\u0142oskiej Mantui pope\u0142ni\u0142 to samo wykroczenie co najmniej 800 razy. 21-latek regularnie porusza\u0142 si\u0119 samochodem po niedozwolonym terenie, nic nie robi\u0105c sobie z otrzymywanych mandat\u0102\u0142w. \"Kolekcjoner mandat\u0102\u0142w\" wpad\u0142 podczas rutynowych kontroli drogowych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30430593,popelnil-co-najmniej-800-razy-to-samo-wykroczenie-rekordowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T09:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mateusz Morawiecki stworzy rz\u0105d? Polacy s\u0105 bezlito\u015bni. Mia\u017cd\u017c\u0105cy sonda\u017c", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/be/ff/1c/z30405566M,Premier-Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />Tylko 16,7 proc. Polak\u0102\u0142w wierzy, \u017ce Mateuszowi Morawieckiemu uda si\u0119 utworzy\u0107 rz\u0105d - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. W\u015br\u0102\u0142d zwolennik\u0102\u0142w partii opozycyjnych ponad 90 proc. os\u0102\u0142b twierdzi, \u017ce premierowi si\u0119 to nie uda. Tak te\u017c uwa\u017caj\u0105 wszyscy badani wyborcy Konfederacji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430712,mateusz-morawiecki-stworzy-rzad-polacy-sa-bezlitosni-miazdzacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T08:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Po\u017car hali w Sk\u0102\u0142rzewie. Mieszka\u0144cy utrudniali gaszenie po\u017caru. Kobieta najecha\u0142a na w\u0105\u017c stra\u017cacki", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/05/1d/z30430676M,Mieszkancy-Skorzewa-utrudniali-strazakom-gaszenie-.jpg\" vspace=\"2\" />W Sk\u0102\u0142rzewie pod Poznaniem stra\u017cacy musieli ugasi\u0107 po\u017car wielkiej hali produkcyjnej, a tak\u017ce mierzy\u0107 si\u0119 z pretensjami lokalnych mieszka\u0144c\u0102\u0142w. \"Tankowali\u015bmy auto i byli\u015bmy \u015bwiadkami, jak ludzie na nas zacz\u0119li wykrzykiwa\u0107, \u017ce mamy przestawi\u0107 si\u0119 troch\u0119 autem\" - pisa\u0142 jeden ze stra\u017cak\u0102\u0142w OSP.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30430498,pozar-hali-w-skorzewie-mieszkancy-utrudniali-gaszenie-pozaru.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T08:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "In vitro w \"Kropce nad i\". Hora\u0142a zmieszany po pytaniu Gawkowskiego: Ale zabija\u0142 pan plemniki, czy nie?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/05/1d/z30430663M,Marcin-Horala-z-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Monika Olejnik poruszy\u0142a w programie \"Kropka nad i\" kwesti\u0119 finansowania in vitro. W odpowiedzi Marcin Hora\u0142a z PiS przedstawi\u0142 zastrze\u017cenia \"natury etycznej\". - Chcia\u0142bym si\u0119 zapyta\u0107 panie ministrze, a ile pan plemnik\u0102\u0142w zabi\u0142 w \u017cyciu? - zapyta\u0142 Krzysztof Gawkowski z Nowej Lewicy, co powodowa\u0142o zmieszanie wiceministra.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430467,spor-o-in-vitro-u-moniki-olejnik-marcin-horala-mial-zastrzezenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T08:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polityczne skecze znikn\u0119\u0142y z Polsatu. G\u0102\u0142rski znalaz\u0142 spos\u0102\u0142b, \u017ceby je pokaza\u0107. \"Wyszed\u0142em na durnia?\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/05/1d/z30430622M,Skecz-o-Mateuszu-Morawieckim-i-Andrzeju-Dudzie.jpg\" vspace=\"2\" />Na Polsacie nie ma obejrze\u0107 programu satyrycznego \"M\u0142odzi i Moralni\". Skecze z Andrzejem Dud\u0105 i Mateuszem Morawieckim zacz\u0105\u0142 udost\u0119pnia\u0107 w sieci Robert G\u0102\u0142rski. Nie mo\u017cna ich obejrze\u0107, ale za to mo\u017cna pos\u0142ucha\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430431,polityczne-skecze-zniknely-z-polsatu-gorski-znalazl-sposob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"PiS\" mo\u017ce znikn\u0105\u0107, by si\u0119 odrodzi\u0107. Wiemy, co Kaczy\u0144ski m\u0102\u0142wi\u0142 za zamkni\u0119tymi drzwiami", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/f4/1c/z30359616M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 mo\u017ce zmieni\u0107 nazw\u0119 - ustali\u0142a Gazeta.pl. Na Nowogrodzkiej ju\u017c trwaj\u0105 o tym rozmowy. Wedle naszych informacji, prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na zamkni\u0119tym spotkaniu wierchuszki PiS powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli to ma pom\u0102\u0142c partii w kolejnych elekcjach, to zdecyduje si\u0119 na zmian\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30429703,pis-moze-zniknac-by-sie-odrodzic-wiemy-co-kaczynski-mowil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T07:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejne odej\u015bcie z TVP. Pracownik \"Wiadomo\u015bci\" ma znale\u017a\u0107 now\u0105 prac\u0119 w NBP", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/03/1d/z30424849M,Siedziba-TVP-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Damian Diaz, zatrudniony jako reporter \"Wiadomo\u015bci\" TVP, ma odej\u015b\u0107 ze stacji. Z informacji \"Presserwisu\" wynika, \u017ce Diaz zmieni te\u017c bran\u017c\u0119, poniewa\u017c now\u0105 prac\u0119 ma znale\u017a\u0107 w Narodowym Banku Polskim. To kolejna w ci\u0105gu ostatnich dni informacja o odej\u015bciu pracownika Telewizji Polskiej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30430469,kolejne-odejscie-z-tvp-pracownik-wiadomosci-ma-znalezc-nowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T07:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Po spi\u0119ciu Tuska z pracownikiem TVP. \"Wiadomo\u015bci\" z absurdami o \"zem\u015bcie opozycji\" i \"carskiej Rosji\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/05/1d/z30430462M,Donald-Tusk-w-rozmowie-z-reporterem-TVP-Miloszem-K.jpg\" vspace=\"2\" />Na wtorkowej konferencji prasowej Donalda Tuska dosz\u0142o do spi\u0119cia pomi\u0119dzy liderem KO a Mi\u0142oszem K\u0142eczkiem z TVP. Fragmenty nagra\u0144 z tego momentu zosta\u0142y wykorzystane w wieczornym wydaniu \"Wiadomo\u015bci\". Mia\u0142y ilustrowa\u0107 rzekome ataki na wolno\u015b\u0107 medi\u0102\u0142w ze strony opozycji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430410,po-spieciu-tuska-z-pracownikiem-tvp-wiadomosci-z-absurdami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T07:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Marcin Kierwi\u0144ski z Platformy Obywatelskiej go\u015bciem \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8f/05/1d/z30430607M,Marcin-Kierwinski-w--Porannej-rozmowie-Gazeta-pl--.jpg\" vspace=\"2\" />- Jest wielu prawnik\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy z nami wsp\u0102\u0142\u0142pracuj\u0105. Ale listy os\u0102\u0142b nie podam - m\u0102\u0142wi\u0142 w \u015brod\u0119 Marcin Kierwi\u0144ski Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej jest go\u015bciem \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430222,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-marcin-kierwinski-z-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T07:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pogoda. IMGW ostrzega przed oblodzeniem w kilku wojew\u0102\u0142dztwach, s\u0105 alerty. \u015alisko i niebezpiecznie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/05/1d/z30430476M,IMGW-wydalo-ostrzezenia.jpg\" vspace=\"2\" />Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej wydali ostrze\u017cenia meteorologiczne dla po\u0142udniowych wojew\u0102\u0142dztw Polski. Mog\u0105 tam wyst\u0119powa\u0107 oblodzenia spowodowane intensywnymi opadami. Gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 szczeg\u0102\u0142ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30430413,pogoda-imgw-ostrzega-przed-oblodzeniem-wydano-alerty-dla-kilku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T07:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mastalerek ze \u015bmia\u0142\u0105 rad\u0105 dla Jaros\u0142aw\u0105 Kaczy\u0144skiego. Chodzi o przetrwanie formacji PiS", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/f0/1c/z30345277M,Marcin-Mastalerek-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Szef gabinetu Prezydenta RP coraz cz\u0119\u015bciej i \u015bmielej wypowiada si\u0119 na temat przysz\u0142o\u015bci ju\u017c nie tylko prezesa PiS-u, ale i ca\u0142ej partii. - Je\u015bli Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski my\u015bli o tym, \u017ceby PiS by\u0142o formacj\u0105, kt\u0102\u0142ra przetrwa, musi w wyborach prezydenckich wystawi\u0107 kandydata, kt\u0102\u0142ry b\u0119dzie mia\u0142 szans\u0119 i powalczy - oceni\u0142 we wtorkowym wywiadzie Marcin Mastalerek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30430399,mastalerek-ze-smiala-rada-dla-jaroslawa-kaczynskiego-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T06:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem: Potrwa kilka dni i da wolno\u015b\u0107 kilkuset Izraelczykom i Palesty\u0144czykom", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/05/1d/z30430396M,Jest-zgoda-Izraela-na-zawieszenie-broni-w-Strefie-.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105d Izraela zgodzi\u0142 si\u0119 na porozumienie i wstrzymanie odstrza\u0142u Strefy Gazy przez co najmniej cztery dni. W zamian Hamas ma uwolni\u0107 80 z 239 zak\u0142adnik\u0102\u0142w, w tym trzy Amerykanki. Do Gazy wjedzie tak\u017ce transport dodatkowego paliwa oraz znacznych ilo\u015bci pomocy humanitarnej. \"M\u0102\u0142j zesp\u0102\u0142\u0142 do spraw bezpiecze\u0144stwa narodowego i ja \u015bci\u015ble wsp\u0102\u0142\u0142pracowali\u015bmy z partnerami regionalnymi, aby zrobi\u0107 wszystko, co w naszej mocy w celu uwolnienia naszych wsp\u0102\u0142\u0142obywateli\" - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent USA Joe Biden.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30430380,zawieszenie-broni-miedzy-izraelem-i-hamasem-potrwa-kilka-dni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T05:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 22 listopada 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/f8/1c/z30376902M,Horoskop-dzienny---sroda.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 podpowiada, \u017ce ten dzie\u0144 b\u0119dzie mia\u0142 aur\u0119 wyj\u0105tkowo\u015bci i tajemniczo\u015bci. Przekonaj\u0105 si\u0119 o tym Byki, Skorpiony i Panny. Pozosta\u0142e znaki zodiaku mog\u0105 liczy\u0107 na powodzenie w wielu sferach, ale na ich drodze pojawi\u0105 si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c wyzwania.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30428049,horoskop-dzienny-sroda-22-listopada-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o planie Rosji i zamachach na swoje \u017cycie. \"To jak COVID-19\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/f7/1c/z30372470M,Wolodymyr-Zelenski.jpg\" vspace=\"2\" />Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ka\u017cdy kolejny zamach na swoje \u017cycie por\u0102\u0142wna\u0142 do COVID-19. Doda\u0142, \u017ce zna kryptonim najnowszej rosyjskiej operacji, kt\u0102\u0142rej celem jest odsuni\u0119cie go od w\u0142adzy. - U\u017cyj\u0105 wszelkich instrument\u0102\u0142w, jakie maj\u0105 - stwierdzi\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30429423,wolodymyr-zelenski-o-planie-rosji-i-zamachach-na-swoje-zycie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-22T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]