[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Finowie chc\u0105 zniweczy\u0107 plan Kremla. Pilna decyzja ws. granicy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finowie-chca-zniweczyc-plan-kremla-pilna-decyzja-ws-granicy,nId,7165292\"><img align=\"left\" alt=\"Finowie chc\u0105 zniweczy\u0107 plan Kremla. Pilna decyzja ws. granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/finowie-chca-zniweczyc-plan-kremla-pilna-decyzja-ws-granicy/000I2DZUCE1XNILF-C321.jpg\" /></a>Na granicy fi\u0144sko-rosyjskiej otwarte dla azylant\u00f3w pozostanie tylko jedno przej\u015bcie graniczne - Raja-Jooseppi w Laponii. Og\u0142osi\u0142 to w \u015brod\u0119 szef rz\u0105du w Helsinkach Petteri Orpo. Jak u\u015bci\u015bli\u0142, reszta czynnych dot\u0105d przepraw drogowych z Rosj\u0105 zostanie zamkni\u0119ta w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Decyzja fi\u0144skich w\u0142adz ma zwi\u0105zek z faktem, \u017ce migrant\u00f3w w stron\u0119 ich kraju kieruj\u0105 rosyjskie s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-finowie-chca-zniweczyc-plan-kremla-pilna-decyzja-ws-granicy,nId,7165292", "date_published": "2023-11-22T19:44:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Parlament Europejski  zag\u0142osowa\u0142 ws. zmiany traktat\u00f3w UE. Jest decyzja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-parlament-europejski-zaglosowal-ws-zmiany-traktatow-ue-jest-,nId,7164940\"><img align=\"left\" alt=\"Parlament Europejski  zag\u0142osowa\u0142 ws. zmiany traktat\u00f3w UE. Jest decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/parlament-europejski-zaglosowal-ws-zmiany-traktatow-ue-jest/000I2A5X0QM02BF9-C321.jpg\" /></a>Parlament Europejski na sesji plenarnej popar\u0142 sprawozdanie Komisji Spraw Konstytucyjnych (AFCO) dotycz\u0105ce zmiany traktat\u00f3w unijnych. Obejmowa\u0142yby one m.in. cz\u0119\u015bciowe zlikwidowanie prawa weta w g\u0142osowaniach w Radzie UE. Ponadto, wed\u0142ug nowych zapis\u00f3w, euro mia\u0142oby si\u0119 sta\u0107 obowi\u0105zkow\u0105 walut\u0105 dla kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-parlament-europejski-zaglosowal-ws-zmiany-traktatow-ue-jest-,nId,7164940", "date_published": "2023-11-22T14:02:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Zmiana traktat\u00f3w UE. \"Trzeba zastopowa\u0107 to szale\u0144stwo\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-traktatow-ue-trzeba-zastopowac-to-szalenstwo,nId,7164940\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana traktat\u00f3w UE. &quot;Trzeba zastopowa\u0107 to szale\u0144stwo&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/zmiana-traktatow-ue-trzeba-zastopowac-to-szalenstwo/000I2A5X0QM02BF9-C321.jpg\" /></a>Parlament Europejski na sesji plenarnej popar\u0142 sprawozdanie Komisji Spraw Konstytucyjnych (AFCO) dotycz\u0105ce zmiany traktat\u00f3w unijnych. Obejmowa\u0142yby one m.in. cz\u0119\u015bciowe zlikwidowanie prawa weta w g\u0142osowaniach w Radzie UE. Ponadto, wed\u0142ug nowych zapis\u00f3w, euro mia\u0142oby si\u0119 sta\u0107 obowi\u0105zkow\u0105 walut\u0105 dla kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zmiana-traktatow-ue-trzeba-zastopowac-to-szalenstwo,nId,7164940", "date_published": "2023-11-22T14:02:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Roz\u0142am w \"rosyjskim NATO\". Demonstracyjna odmowa jednego z pa\u0144stw", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozlam-w-rosyjskim-nato-demonstracyjna-odmowa-jednego-z-pans,nId,7164795\"><img align=\"left\" alt=\"Roz\u0142am w &quot;rosyjskim NATO&quot;. Demonstracyjna odmowa jednego z pa\u0144stw\" src=\"https://i.iplsc.com/rozlam-w-rosyjskim-nato-demonstracyjna-odmowa-jednego-z-pans/000I27UNQ7TI56DF-C321.jpg\" /></a>Organizacja Uk\u0142adu o Bezpiecze\u0144stwie Zbiorowym (OUBZ) to rosyjska odpowied\u017a na NATO. Sojusz wojskowy ma gwarantowa\u0107 najbli\u017cszym partnerom Moskwy bezpiecze\u0144stwo w regionie. Od blisko dw\u00f3ch lat pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy prezydent\u00f3w i premier\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich, kt\u00f3rzy podkre\u015blaj\u0105 swoje rozczarowanie Rosj\u0105, kt\u00f3ra nie wype\u0142nia swoich zobowi\u0105za\u0144 wobec postradzieckich partner\u00f3w. Na pierwszy plan wysuwa si\u0119 Armenia, kt\u00f3ra nie tylko odm\u00f3wi\u0142a wsp\u00f3lnych \u0107wicze\u0144 wojskowych, ale tak\u017ce nie wybiera si\u0119 na szczyt do Mi\u0144ska. Coraz \u015bmielej patrzy natomiast w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozlam-w-rosyjskim-nato-demonstracyjna-odmowa-jednego-z-pans,nId,7164795", "date_published": "2023-11-22T11:59:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]