[{"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F0YktkuTURBXy9kYTkwNWY2My00YzNiLTQxYmEtODc2ZS1jNmIwMGIwZTZkMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Producenci samochod\u00f3w wprowadzaj\u0105cy na rynek nowe pojazdy elektryczne (EV) w Europie s\u0105 niemal jednomy\u015blni co do swoich obaw, kt\u00f3re wykraczaj\u0105 poza zainteresowanie klient\u00f3w czy zach\u0119ty rz\u0105dowe, i dotycz\u0105 kwestii zwi\u0105zanych ze z\u0142\u0105czami \u0142adowania.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9463084,wyzwania-infrastruktury-ladowania-hamuja-rozwoj-elektromobilnosci-w-eu.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T19:00:00+00:00", "title": "Wyzwania infrastruktury \u0142adowania hamuj\u0105 rozw\u00f3j elektromobilno\u015bci w Europie", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3iNktkuTURBXy8wNDcxMGQyMC1jMGY1LTQwYjMtOGVhMi0zYWM4NzYwZjIwN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Opodatkowanie najwi\u0119kszych maj\u0105tk\u00f3w jest we wsp\u00f3\u0142czesnym kapitalizmie jednym z fetyszy \u2013 nic jednak z tych spor\u00f3w i debat ekonomist\u00f3w nie wynika, bo politycy wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 g\u0142usi na ich argumenty.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9460788,bogaci-nie-uciekaja-przed-podatkiem-majatkowym-tylko-co-z-tego.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T16:00:13+00:00", "title": "Bogaci nie uciekaj\u0105 przed podatkiem maj\u0105tkowym. Tylko co z tego?", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hFAktkuTURBXy8xMGFhOWM2ZS1iMDU1LTQyMWYtODE5OC1iNGRiOGZiMDdmMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ernest Bryll to by\u0142 przyjaciel ludzi i \u015bwiata. Kiedy my\u015bl\u0119 o tym, co go tak nap\u0119dza\u0142o, co go prowadzi\u0142o w \u017cyciu - to przede wszystkim wiara, Polska i rodzina - m\u00f3wi PAP aktorka i re\u017cyser, dyrektorka Teatru Polonia i Och-Teatru, przyjaci\u00f3\u0142ka zmar\u0142ego poety Krystyna Janda,", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9463039,ernest-bryll-nie-zyje-krystyna-janda-to-byl-przyjaciel-ludzi-i-swiat.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T14:37:15+00:00", "title": "Ernest Bryll nie \u017cyje. Krystyna Janda: To by\u0142 przyjaciel ludzi i \u015bwiata", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YHKktkuTURBXy82YTBjMzljZi1jYzUxLTQzMjgtODE5Ni05NDk5NjdiMGUyYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozpoczynaj\u0105ce si\u0119 dzisiaj trzydniowe wybory w Rosji nie b\u0119d\u0105 \u017cadnymi wyborami, bo takich w tym kraju nie ma od dekad. Co innego w nich jest wa\u017cne.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9460780,zwyciezca-wyborow-w-rosji-znany-juz-teraz-zostanie-carem-samodzierzc.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T13:18:28+00:00", "title": "Zwyci\u0119zca wybor\u00f3w w Rosji, znany ju\u017c teraz, zostanie carem samodzier\u017cc\u0105", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FVCktkuTURBXy8yMjdiZGQ4Zi04Y2VhLTRlMDQtOThiYi0wMWIyNmFkMTkwZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdyby ChatGPT trafi\u0142 w r\u0119ce klasyk\u00f3w fantastyki naukowej, uznaliby go za samo\u015bwiadom\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. A jednak marzenie o superinteligentnych maszynach (raczej) si\u0119 nie spe\u0142ni", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9460743,marzenie-o-superinteligentnych-maszynach-raczej-sie-nie-spelni.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T13:18:04+00:00", "title": "Marzenie o superinteligentnych maszynach (raczej) si\u0119 nie spe\u0142ni", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R9UktkuTURBXy81ZmM2YmJjYi1iYmY3LTRkYjAtOTBlMC05ZjM0Y2NiMzg4YWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dodatek dla weterana poszkodowanego to dodatkowe \u015bwiadczenie, kt\u00f3re jest wyp\u0142acane razem z emerytur\u0105 lub rent\u0105. Mog\u0105 skorzysta\u0107 z niego wy\u0142\u0105cznie osoby spe\u0142niaj\u0105ce okre\u015blone warunki. W tym przypadku niezb\u0119dne jest te\u017c z\u0142o\u017cenie wniosku do ZUS-u. Od zesz\u0142ego roku zasady przyznawania dodatku nieco si\u0119 zmieni\u0142y, na korzy\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy. Od 1 marca zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c wysoko\u015b\u0107 \u015bwiadczenia, w zwi\u0105zku z waloryzacj\u0105.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9461630,dodatek-dla-weterana-poszkodowanego-komu-przysluguje-ile-wynosi-po-w.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T11:00:27+00:00", "title": "Dodatek dla weterana poszkodowanego. Komu przys\u0142uguje? Ile wynosi po waloryzacji?", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 9 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 2 ponowne. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 538 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-17032024.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T09:39:47+00:00", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 17.03.2024", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0SmktkuTURBXy9hM2RjYWFkNC0yOTQ0LTRiOTktOTczOS01ZDZlNDNiZmZmMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowelizacja dyrektywy ws. charakterystyki energetycznej budynk\u00f3w (EPBD) nie zakazuje monta\u017cu ani eksploatacji kot\u0142\u00f3w gazowych, a 2040 r. nie jest wi\u0105\u017c\u0105c\u0105 dat\u0105 zakazu u\u017cycia paliw kopalnych do ogrzewania - zwraca uwag\u0119 Polska Organizacja Gazu P\u0142ynnego (POGP).", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9463022,pogp-prostuje-czy-dyrektywa-epbd-wymusi-wymiane-kotlow-gazowych.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T09:08:13+00:00", "title": "POGP prostuje. Czy dyrektywa EPBD  wymusi wymian\u0119 kot\u0142\u00f3w gazowych?", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/12XktkuTURBXy9kNmUwYWQ0NS1kYzdiLTRmMjktOWM3ZC0yODNkMjliNzQwNTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przepisy rozporz\u0105dzenia 2023/1114 Parlamentu Europejskiego i Rady z 31 maja 2023 roku maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie pod koniec bie\u017c\u0105cego roku. W zwi\u0105zku z tym do Rady Ministr\u00f3w trafi\u0142 projekt ustawy o kryptoaktywach. Wed\u0142ug niego Komisja Nadzoru Finansowego i prokuratura b\u0119d\u0105 mia\u0142y prawo do zablokowania rachunku kryptowalutowego. Ta kwestia budzi w\u0105tpliwo\u015bci.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9461495,nowe-przepisy-zainteresuja-posiadaczy-kryptowalut-bedzie-mozliwa-blok.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T07:00:37+00:00", "title": "Nowe przepisy zainteresuj\u0105 posiadaczy kryptowalut. B\u0119dzie mo\u017cliwa blokada rachunku", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9fjktkuTURBXy9iNDRlMjIxNy05NTE3LTQ3MzgtODg2My1jOGYzMjIzYjVkZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119dziemy aplikowa\u0107 po kolejne \u015brodki z programu amunicyjnego i wyci\u0105gniemy wnioski z b\u0142\u0119d\u00f3w poprzednik\u00f3w, bo gdy sko\u0144czy\u0142 si\u0119 proces zbierania aplikacji, to niewiele mo\u017cna by\u0142o ju\u017c zrobi\u0107 - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 wicepremier szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/9463006,kosiniak-kamysz-o-porazce-programu-amunicyjnego-bedziemy-aplikowac-i.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:48:00+00:00", "title": "Kosiniak-Kamysz o pora\u017cce programu amunicyjnego. \"B\u0119dziemy aplikowa\u0107 i wyci\u0105gniemy wnioski z b\u0142\u0119d\u00f3w poprzednik\u00f3w\"", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qIAktkuTURBXy9hYzkxMGEyMS1mNmEwLTQ3NzEtODcwNC1hZDNjNjVkYTdhNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 wieczorem podczas wywiadu telewizyjnego, \u017ce dzia\u0142ania l\u0105dowe wojsk zachodnich na Ukrainie b\u0119d\u0105 &quot;by\u0107 mo\u017ce w pewnym momencie konieczne&quot;. Doda\u0142, \u017ce jego kraj &quot;nie ma ogranicze\u0144&quot; je\u015bli chodzi o pomoc dla Ukrainy i b\u0119dzie reagowa\u0107 na dzia\u0142ania Rosji.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9463003,emmanuel-macron-znow-sie-pograza-wojska-nato-na-ukrainie.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:29:31+00:00", "title": "Emmanuel Macron zn\u00f3w si\u0119 pogr\u0105\u017ca. Wojska NATO na Ukrainie?", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NHMktkuTURBXy85YjA4MTkzYi0zYjEzLTQyMDUtOWY3ZS01MWQ1MjQxMGUzZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Iga \u015awi\u0105tek stanie przed szans\u0105 na 19. tytu\u0142 w swojej karierze, a drugi w presti\u017cowym turnieju WTA 1000 w Indian Wells. W niedzielnym finale liderka \u015bwiatowego rankingu zmierzy si\u0119 z greck\u0105 tenisistk\u0105 Mari\u0105 Sakkari (nr 9), z kt\u00f3r\u0105 wygra\u0142a dwa lata wcze\u015bniej w decyduj\u0105cym meczu tej imprezy.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9463002,iga-swiatek-przed-szansa-na-kolejny-prestizowy-triumf.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:19:31+00:00", "title": "Iga \u015awi\u0105tek przed szans\u0105 na kolejny presti\u017cowy triumf", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jLlktkuTURBXy8yZDMwNDVlZS1jMzY2LTQxZmYtOGI1NC1mMDc5NThmZWU0ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Chinach pojazdy elektryczne z wbudowan\u0105 lod\u00f3wk\u0105, a nawet samochodowym systemem karaoke s\u0105 uwa\u017cane za prze\u017cytek. Zamiast tego producenci samochod\u00f3w zwracaj\u0105 si\u0119 ku innym dodatkom.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/motoforsal/artykuly/9455803,auto-z-lodowka-i-karaoke-to-juz-przezytek-chinskie-firmy-chca-przycia.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Auto z lod\u00f3wk\u0105 i karaoke to ju\u017c prze\u017cytek. Chi\u0144skie firmy chc\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 klient\u00f3w nowymi \"dodatkami\"", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0OtktkuTURBXy8wN2U2NmM4Ni01ZWYzLTQ0NDYtOTM3NC0xN2U5OTg3Y2FkZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzie\u0144 \u015awi\u0119tego Patryka to \u015bwi\u0119to, kt\u00f3re wywodzi si\u0119 z Irlandii, jednak jest obchodzone na ca\u0142ym \u015bwiecie, w tym r\u00f3wnie\u017c w Polsce. Nieod\u0142\u0105cznie kojarzy si\u0119 z kolorem zielonym, koniczynk\u0105 i celtyck\u0105 muzyk\u0105. Co roku w tym czasie organizowane s\u0105 liczne festiwale. Serwuje si\u0119 te\u017c typowe irlandzkie dania, a nawet zielone piwo. Kim by\u0142 \u015bwi\u0119ty Patryk i jakie jest znaczenie samego \u015bwi\u0119ta?", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9461477,dzien-sw-patryka-2024-kiedy-wypada-i-jak-sie-go-obchodzi.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Dzie\u0144 \u015bw. Patryka 2024: Kiedy wypada i jak si\u0119 go obchodzi?", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NuJktkuTURBXy9mNDFkMzcxYy0wODQ3LTQ3MjAtYTZjMS0wMDA4Nzg3ZTg5ZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />San Francisco znalaz\u0142o spos\u00f3b na z\u0142agodzenie kryzysu mieszkaniowego w mie\u015bcie. Miasto b\u0119dzie u\u0142atwia\u0107 przekszta\u0142canie pustych biurowc\u00f3w w mieszkania.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9458919,mieszkanie-w-biurze-san-francisco-ma-pomysl-na-kryzys-mieszkaniowy.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Mieszkanie w biurze? San Francisco ma pomys\u0142 na kryzys mieszkaniowy", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4KoktkuTURBXy83ZGI1OGM3Zi02NjQ4LTQxNmYtODlmZS0xNmY1MWM3M2M1ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z Robertem Jeszkem, kierownikiem zespo\u0142u strategii i analiz Krajowego O\u015brodka Bilansowania i Zarz\u0105dzania Emisjami oraz Centrum Analiz Klimatyczno-Energetycznych przy pa\u0144stwowym Instytucie Ochrony \u015arodowiska, rozmawia Marceli Sommer", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9460760,polityka-klimatyczna-to-ogromne-koszty-ale-najwiecej-kosztuje-nas-ham.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Polityka klimatyczna to ogromne koszty. Ale najwi\u0119cej kosztuje nas hamowanie transformacji [WYWIAD]", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-F2ktkuTURBXy82Zjk4YzRjNy00ZDZhLTQxY2EtOWQ0Ni1hMzM0ZDdmMDNiNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cho\u0107 na zrealizowanie tego projektu wydamy prawie 400 mln z\u0142, informacja o nim nie odbi\u0142a si\u0119 wielkim echem. Ponad dwa tygodnie temu Stra\u017c Graniczna podpisa\u0142a umowy na utworzenie barier elektronicznych na wschodniej granicy: na rzekach Bug, \u015awis\u0142ocz i Istoczanka.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9460768,polska-niewiele-robi-zeby-jej-rubieze-byly-trudne-do-sforsowania-prze.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Polska niewiele robi, \u017ceby jej rubie\u017ce by\u0142y trudne do sforsowania przez regularne wojsko", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7XkktkuTURBXy9jODEzMTJhNS1lOWM2LTRmYjktODhjMS1lNGMyNWI2ZTJjNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d zapowiada przy\u015bpieszenie prac nad gospodark\u0105 wodorow\u0105. Resort klimatu i \u015brodowiska zapowiada rewizj\u0119 strategii wodorowej i utworzenie specjalnego funduszu wodorowego, kt\u00f3ry dzi\u0119ki \u015brodkom z KPO pom\u00f3g\u0142by finansowa\u0107 niezb\u0119dne inwestycje. Ekspert m\u00f3wi DGP, w kt\u00f3rych obszarach najbardziej potrzebne s\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105dz\u0105cych, by rozrusza\u0107 t\u0119 ga\u0142\u0105\u017a gospodarki.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9460262,polska-wodorowa-potega-te-dzialania-moglyby-rozbujac-sektor.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Polska wodorow\u0105 pot\u0119g\u0105? Te dzia\u0142ania mog\u0142yby rozbuja\u0107 sektor", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5SQktkuTURBXy8xZjdmY2JhNy0yN2E4LTQ0MzYtODRlNi1kYjk1MzRlY2NmYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spotkanie Andrzeja Dudy i Donalda Tuska z prezydentem USA oraz planowany na dzi\u015b (pi\u0105tek) szczyt Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego z kilku powod\u00f3w maj\u0105 znaczenie. Joe Biden zaprosi\u0142 do Waszyngtonu prezydenta i premiera, co nie jest cz\u0119st\u0105 praktyk\u0105. Z kolei do Berlina na Weimar jedzie sam Tusk. Do tej pory by\u0142y to spotkania, w kt\u00f3rych ze strony polskiej uczestniczy\u0142 prezydent. Niemcy w ten spos\u00f3b przekazuj\u0105 presti\u017c proeuropejskiemu szefowi rz\u0105du kosztem polityka, kt\u00f3rego uznaj\u0105 za kulaw\u0105 kaczk\u0119; kt\u00f3ry nie do\u015b\u0107, \u017ce nie by\u0142 zakochany w Unii, to w przysz\u0142ym roku \u2013 po dw\u00f3ch kadencjach \u2013 odchodzi. Czyli przestanie mie\u0107 znaczenie.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9460776,putin-gdy-dostaje-w-twarz-cofa-sie-gdy-oferuje-mu-sie-ustepstwa-ud.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Putin, gdy dostaje w twarz, cofa si\u0119. Gdy oferuje mu si\u0119 ust\u0119pstwa, uderza", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}, {"page_rating": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MKTktkuTURBXy8zMmUyOTUzMC1lZTBmLTRiZDgtYmZmNi0zN2MxYWFhODU1MjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli po elekcji do Parlamentu Europejskiego sytuacja na granicy z Polsk\u0105 si\u0119 nie unormuje, Ukraina mo\u017ce przyst\u0105pi\u0107 do kontrataku.", "artist": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9460751,ukrainski-rzad-na-przejsciu-granicznym-w-polsce-awantura-wywolala-iry.html", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "age": null, "thumbnail": null, "dead": false, "language": "pl", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T06:00:00+00:00", "title": "Ukrai\u0144ski rz\u0105d na przej\u015bciu granicznym. W Polsce awantura wywo\u0142a\u0142a irytacj\u0119, w Ukrainie \u2013 szyderstwa", "tags": [], "album": "", "source": "https://forsal.pl/.feed", "permanent": false, "user": null, "bookmarked": false}]