[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:13:45+00:00", "description": "Po mistrzostwach Europy w pi\u0142ce no\u017cnej stolica Niemiec przygotowuje si\u0119 do kolejnego wa\u017cnego wydarzenia - 35. rocznicy zburzenia muru berli\u0144skiego.", "id": 1097224, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41089561-berlin-zaprasza-na-obchody-35-lecia-upadku-muru-berlinskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin zaprasza na obchody 35-lecia upadku muru berli\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:28:43+00:00", "description": "Za trzy dni, 9 wrze\u015bnia, w Szczyrku otworzy si\u0119 najd\u0142u\u017cszy hotel w Europie - Mercure Szczyrk Resort. Po\u0142o\u017cony u st\u00f3p Skrzycznego obiekt ma 330 metr\u00f3w d\u0142ugo\u015bci.", "id": 1094969, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art41087921-w-beskidzkim-kurorcie-otwiera-sie-najdluzszy-hotel-w-europie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W beskidzkim kurorcie otwiera si\u0119 najd\u0142u\u017cszy hotel w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:16:34+00:00", "description": "Bran\u017ca turystyczna od lat prowadzi batali\u0119 o egzekwowanie przez instytucje rz\u0105dowe przepis\u00f3w dotycz\u0105cych organizowania turystyki dzieci\u0119cej i m\u0142odzie\u017cowej i niepromowanie podmiot\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 tym w szarej strefie. Urz\u0119dnicy i politycy nie reaguj\u0105 \u2013 pisze Barbara Czerwi\u0144ska, przedsi\u0119biorca turystyczny.", "id": 1094011, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41087001-czerwinska-turystyka-dziecieca-czyli-bicie-glowa-w-mur-obojetnosci-urzedniczej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwi\u0144ska: Turystyka dzieci\u0119ca, czyli bicie g\u0142ow\u0105 w mur oboj\u0119tno\u015bci urz\u0119dniczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:02:50+00:00", "description": "Po nieca\u0142ych czterech latach ze stanowiska prezesa sp\u00f3\u0142ki Nocowanie.pl odchodzi Tomasz Macha\u0142a.", "id": 1093454, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art41086321-zmiany-w-kierownictwie-popularnego-portalu-z-noclegami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w kierownictwie popularnego portalu z noclegami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:45:42+00:00", "description": "Dertour Group, do kt\u00f3rej nale\u017cy biuro podr\u00f3\u017cy Exim Tours Polska, kupuje firm\u0119 technologiczn\u0105 Anixe. Przej\u0119cie ma wzmocni\u0107 rozw\u00f3j cyfrowy i technologiczny grupy.", "id": 1093218, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41086041-dertour-group-przejmuje-firme-anixe-strategiczna-inwestycja-w-technologie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dertour Group przejmuje firm\u0119 Anixe. \u201eStrategiczna inwestycja w technologie\u201d", "user": null, "vote": 0}]