[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:02:35+00:00", "description": null, "id": 1097755, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9598857,4-dni-pracy-kontra-dodatkowy-urlop-wypoczynkowy-2-4-6-8-i-10-dni-platne-za-lata-pracy-5-10-15-20-i-25.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-dni pracy kontra dodatkowy urlop wypoczynkowy - 2, 4, 6, 8 i 10 dni (p\u0142atne). za lata pracy - 5, 10, 15, 20 i 25", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:37:05+00:00", "description": null, "id": 1096486, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9598845,dewaluacja-hrywny-wzrost-podatkow-na-co-jeszcze-musi-zgodzic-sie-ukr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dewaluacja hrywny, wzrost podatk\u00f3w. Na co jeszcze musi zgodzi\u0107 si\u0119 Ukraina, by dosta\u0107 pomoc z MFW?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T14:31:54+00:00", "description": null, "id": 1095952, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9598838,czy-pojazdy-autonomiczne-sa-bezpieczne-liczby-mowia-duzo-jednak-nie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy pojazdy autonomiczne s\u0105 bezpieczne? Liczby m\u00f3wi\u0105 du\u017co, jednak nie wszystko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:31:17+00:00", "description": null, "id": 1095420, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9598825,wszyscy-czekali-na-te-dane-jak-zareagowal-zloty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszyscy czekali na te dane. Jak zareagowa\u0142 z\u0142oty?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:11:39+00:00", "description": null, "id": 1095421, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9598816,zalozyciel-telegramu-przerwal-milczenie-broni-sie-przed-zarzutami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142o\u017cyciel Telegramu przerwa\u0142 milczenie. Broni si\u0119 przed zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:09:28+00:00", "description": null, "id": 1095422, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9598817,mops-zabral-80-z-3206-zl-3920-zl-swiadczenia-wspierajacego-nikt-nie-pokrzywdzil-osoby-niepelnosprawnejej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MOPS nie pokrzywdzi\u0142 osoby niepe\u0142nosprawnej. Zabra\u0142 80% z 3206 z\u0142 - 3920 z\u0142 \u015bwiadczenia wspieraj\u0105cego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:23:08+00:00", "description": null, "id": 1095028, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598805,bwp-borsuk-wybiera-sie-w-swiat-bedzie-bil-sie-ze-sprzetem-z-niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BWP Borsuk wybiera si\u0119 w \u015bwiat. B\u0119dzie bi\u0142 si\u0119 ze sprz\u0119tem z Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:05:53+00:00", "description": null, "id": 1095029, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9598795,zmiany-w-polskiej-akademii-nauk-projekt-ustawy-budzi-zastrzezenia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm ws. Polskiej Akademii Nauk. \"Projekt ustawy budzi zastrze\u017cenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:00:16+00:00", "description": null, "id": 1095030, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9598800,brytyjczykom-zabraklo-miejsc-w-wiezieniach-wynajma-je-w-kraju-ue.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjczykom zabrak\u0142o miejsc w wi\u0119zieniach. Wynajm\u0105 je w kraju UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:45:56+00:00", "description": null, "id": 1095031, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9598796,mrpips-wyjasnia-zasilek-pielegnacyjny-21584-zl-w-pazdzierniku-2024-r-na-podstawie-zaswiadczenia-krok-po-kroku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MRPiPS: Za\u015bwiadczenie a zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny 215,84 z\u0142 w pa\u017adzierniku 2024 r. [krok po kroku]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:37:50+00:00", "description": null, "id": 1095032, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9598792,turcja-flirtuje-z-chinami-chodzi-o-metale-ziem-rzadkich.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turcja flirtuje z Chinami. Chodzi o metale ziem rzadkich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:14:17+00:00", "description": null, "id": 1094512, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9598787,ceny-paliw-w-dol-skala-obnizek-robi-wrazenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw w d\u00f3\u0142. Skala obni\u017cek robi wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:11:19+00:00", "description": null, "id": 1094513, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/wideo/9598779,artur-sobon-nbp-rozumiem-wszystkie-uwarunkowania-jakie-stoja-przed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Sobo\u0144 (NBP): Rozumiem wszystkie uwarunkowania, jakie stoj\u0105 przed polityk\u0105 fiskaln\u0105 rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:06:20+00:00", "description": null, "id": 1094514, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9598774,ipn-opublikowal-baze-ofiar-niemieckich-zbrodni-obejmuje-55-mln-osob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ju\u017c baza ofiar niemieckich zbrodni. Jeste\u015bmy drugim krajem na \u015bwiecie, kt\u00f3ry to zrobi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:45:51+00:00", "description": null, "id": 1094515, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598766,wojna-na-niebie-tajemnicza-jednostka-masakruje-rosjan-film.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na niebie. Tajemnicza jednostka masakruje Rosjan [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:41:56+00:00", "description": null, "id": 1094516, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9598759,wegierski-przemysl-w-agonii-ciagnie-w-dol-cala-gospodarke.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gierski przemys\u0142 w agonii. Ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 ca\u0142\u0105 gospodark\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:20:00+00:00", "description": null, "id": 1094081, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9598693,wczesniejsza-emerytura-dla-nauczycieli-2024-kto-bedzie-mogl-skorzysta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wcze\u015bniejsza emerytura dla nauczycieli 2024. Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107? Pod jakimi warunkami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:47:04+00:00", "description": null, "id": 1094082, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9598742,zabraknie-nam-zywnosci-te-panstwa-sa-najbardziej-zagrozone.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabraknie nam \u017cywno\u015bci? Te pa\u0144stwa s\u0105 najbardziej zagro\u017cone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:24:50+00:00", "description": null, "id": 1093760, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598714,putin-chce-kopac-kryptowaluty-nowy-plan-na-zalatwienie-zachodu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin chce kopa\u0107 kryptowaluty. Nowy plan na za\u0142atwienie Zachodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:02:32+00:00", "description": null, "id": 1093761, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9598698,rewolucja-w-szkole-co-polacy-mysla-o-ocenie-z-religii-wyniki-nie-pozostawiaja-watpliwosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w szkole. Co Polacy my\u015bl\u0105 o ocenie z religii?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:30:08+00:00", "description": null, "id": 1093762, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9598684,wladimir-putin-jako-golabek-pokoju-musi-wiedziec-ze-stapa-po-bardzo-cienkim-lodzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin jako go\u0142\u0105bek pokoju? \"Musi wiedzie\u0107, \u017ce st\u0105pa po bardzo cienkim lodzie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:27:13+00:00", "description": null, "id": 1093763, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9598678,syn-bidena-przyznal-sie-do-winy-co-mu-teraz-grozi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn Bidena przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Co mu teraz grozi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:22:40+00:00", "description": null, "id": 1093500, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9598674,efekt-pozarow-aut-elektrycznych-nazwy-producentow-akumulatorow-musza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efekt po\u017car\u00f3w aut elektrycznych. Nazwy producent\u00f3w akumulator\u00f3w musz\u0105 by\u0107 jawne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:22:10+00:00", "description": null, "id": 1093501, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598673,polski-ares-morderca-czolgow-swiat-zachwycony-nowa-bronia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski ARES: morderca czo\u0142g\u00f3w. \u015awiat zachwycony now\u0105 broni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:48:53+00:00", "description": null, "id": 1093502, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9598663,pentagon-pociski-dalekiego-zasiegu-typu-atacm-maja-ograniczona-skutec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pentagon: Pociski dalekiego zasi\u0119gu typu ATACM maj\u0105 ograniczon\u0105 skuteczno\u015b\u0107 w atakach w g\u0142\u0119bi Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:42:16+00:00", "description": null, "id": 1093503, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9598662,czy-pkp-cargo-przetrwa-firma-ekonomicznie-lezy-na-oddziale-intensywn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy PKP Cargo przetrwa? \"Firma ekonomicznie le\u017cy na oddziale intensywnej terapii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:26:52+00:00", "description": null, "id": 1093504, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9598660,mrozenie-cen-energii-w-2025-roku-rzad-szuka-dodatkowych-srodkow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen energii w 2025 roku. Rz\u0105d szuka dodatkowych \u015brodk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:09:40+00:00", "description": null, "id": 1093251, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9598645,energia-jadrowa-i-wodor-oto-przyszlosc-energetyki-tego-kraju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Energia j\u0105drowa i wod\u00f3r. Oto przysz\u0142o\u015b\u0107 energetyki tego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:05:27+00:00", "description": null, "id": 1093252, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598640,po-tragedii-w-poznaniu-bezpieczenstwo-pozarowe-pod-lupa-brak-konkretnych-przepisow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpiecze\u0144stwo po\u017carowe pod lup\u0105. Alarmuj\u0105ce wie\u015bci w sprawie przepis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:58:09+00:00", "description": null, "id": 1093253, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9598644,ceny-ropy-naftowej-szykuje-sie-najmocniejszy-spadek-od-prawie-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny ropy naftowej. Szykuje si\u0119 najmocniejszy spadek od prawie roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:22:13+00:00", "description": null, "id": 1093254, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9598633,co-planuje-moskwa-rosja-zestrzeliwuje-wlasne-drony-nad-bialorusia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co planuje Moskwa? Rosja zestrzeliwuje w\u0142asne drony nad Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:15:00+00:00", "description": null, "id": 1093255, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9598590,zmiesci-sie-w-plecaku-dzieki-niemu-zbudujemy-obrone-przeciwlotnicza-x.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmie\u015bci si\u0119 w plecaku. Dzi\u0119ki niemu zbudujemy obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 XXI wieku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:59:43+00:00", "description": null, "id": 1093094, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9598629,program-mieszkaniowy-i-skladka-zdrowotna-minister-finansow-zabral-glo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program mieszkaniowy i sk\u0142adka zdrowotna. Minister finans\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:29:11+00:00", "description": null, "id": 1093095, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9598621,niemiecka-gospodarka-utknela-w-miejscu-na-wzrost-nie-ma-co-liczyc-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka gospodarka utkn\u0119\u0142a w miejscu. Na wzrost nie ma co liczy\u0107 [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1092862, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9597817,wynagrodzenia-w-polsce-2024-pierwszy-raz-w-historii-ponad-2-tys-usd.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenia w Polsce 2024: pierwszy raz w historii ponad 2 tys. USD. Kto zyska\u0142 najwi\u0119cej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:41:07+00:00", "description": null, "id": 1092863, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9598615,rosyjska-flota-moze-odzyskac-inicjatywe-na-morzu-czarnym-pomagaja-w-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska flota mo\u017ce odzyska\u0107 inicjatyw\u0119 na Morzu Czarnym. Pomagaj\u0105 w tym drony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:16:55+00:00", "description": null, "id": 1092864, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9598176,rzad-wprowadzi-czterodniowy-tydzien-pracy-dzieki-czemu-nie-trzeba-podw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadzi czterodniowy tydzie\u0144 pracy dzi\u0119ki czemu nie trzeba podwy\u017cszy\u0107 wieku emerytalnego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:14:17+00:00", "description": null, "id": 1092865, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9596778,wdowiej-renty-nie-dostaniesz-od-1012025-gdy-masz-juz-prawo-do-renty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wdowiej renty nie dostaniesz od 1.01.2025 gdy masz ju\u017c prawo do renty rodzinnej?", "user": null, "vote": 0}]