[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T22:06:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1098668, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41089431-kalendarium-sobota-7-wrzesnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - sobota 7 wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T20:00:00+00:00", "description": null, "id": 1098010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41089841-dziennik-ustaw-z-6-wrzesnia-2024-r-poz-1331-1336", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw  z 6 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 1331-1336)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T20:00:00+00:00", "description": "Poparcie dla Koalicji Obywatelskiej spad\u0142o, a dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wzros\u0142o, w efekcie oba ugrupowania dzieli w sonda\u017cu pracowni Opinia24 zaledwie p\u00f3\u0142 punktu procentowego.", "id": 1098009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41089951-nowy-sondaz-pis-prawie-dogonilo-koalicje-obywatelska-w-miesiac-stopniala-niemal-cala-przewaga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c: PiS prawie dogoni\u0142o Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105. W miesi\u0105c stopnia\u0142a niemal ca\u0142a przewaga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:45:00+00:00", "description": null, "id": 1098011, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41089821-monitor-polski-z-6-wrzesnia-2024-r-poz-806-807", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 6 wrze\u015bnia 2024 r. (poz. 806-807)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:13:53+00:00", "description": "- Rosjanie \u017cyj\u0105 w pr\u00f3\u017cni i zaczynaj\u0105 wierzy\u0107 w nazist\u00f3w na Ukrainie. Nast\u0119puje militaryzacja produkcji i spo\u0142ecze\u0144stwa. Rosja zaczyna pod\u0105\u017ca\u0107 \u015bcie\u017ck\u0105 Hitlera - m\u00f3wi\u0142 prezydent Ukrainy podczas Forum Ambrosettiego w Cernobbio we W\u0142oszech.", "id": 1097753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41089851-wolodymyr-zelenski-rosja-zaczyna-podazac-sciezka-hitlera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: Rosja zaczyna pod\u0105\u017ca\u0107 \u015bcie\u017ck\u0105 Hitlera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:07:00+00:00", "description": "G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny po raz pierwszy w historii opublikowa\u0142 w \u015brod\u0119 \u201eRozk\u0142ad wynagrodze\u0144 w gospodarce narodowej\u201d \u2013 na razie za stycze\u0144, luty i marzec 2024 r. Poda\u0142 median\u0119 p\u0142ac, czyli warto\u015b\u0107 \u015brodkow\u0105, kt\u00f3rej nie nale\u017cy myli\u0107 ze \u015brednim wynagrodzeniem.", "id": 1098012, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41089941-prawda-o-zarobkach-w-polsce-najwyzsze-pensje-zawyzaja-statystyki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawda o zarobkach w Polsce. Najwy\u017csze pensje zawy\u017caj\u0105 statystyki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:21:31+00:00", "description": "\u2013 Je\u015bli dzi\u015b Konfederacja chce dzieli\u0107 Polak\u00f3w i m\u00f3wi\u0107, \u017ce kto\u015b ma zakaz wej\u015bcia na Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci, to graj\u0105 w ten spos\u00f3b w orkiestrze Donalda Tuska \u2013 przekonuje pose\u0142 Adam Andruszkiewicz z PiS.", "id": 1097310, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41089551-adam-andruszkiewicz-z-pis-krytykuje-konfederacje-graja-w-ten-sposob-w-orkiestrze-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Andruszkiewicz z PiS krytykuje Konfederacj\u0119. \u201eGraj\u0105 w ten spos\u00f3b w orkiestrze Donalda Tuska\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:03:00+00:00", "description": "Je\u015bli chodzi o wyroki wydawane z udzia\u0142em os\u00f3b powo\u0142anych na urz\u0105d s\u0119dziego po 2018 r., to musimy dzia\u0142a\u0107 w taki spos\u00f3b, aby maksymalnie zachowa\u0107 stabilno\u015b\u0107 systemu prawnego - powiedzia\u0142 dziennikarzom minister Adam Bodnar po spotkaniu z przedstawicielami \u015brodowisk prawniczych.", "id": 1097311, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41089521-co-z-wyrokami-neosedziow-bodnar-i-przymusinski-uspokajaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z wyrokami neos\u0119dzi\u00f3w? Bodnar i Przymusi\u0144ski uspokajaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:03:00+00:00", "description": "\u2013Je\u015bli chodzi o wyroki wydawane z udzia\u0142em os\u00f3b powo\u0142anych na urz\u0105d s\u0119dziego po 2018 r., to musimy dzia\u0142a\u0107 w taki spos\u00f3b, aby maksymalnie zachowa\u0107 stabilno\u015b\u0107 systemu prawnego \u2013 powiedzia\u0142 dziennikarzom minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar po spotkaniu z przedstawicielami \u015brodowisk prawniczych.", "id": 1097754, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41089521-co-z-wyrokami-tzw-neosedziow-adam-bodnar-i-bartlomiej-przymusinski-uspokajaja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z wyrokami tzw. neos\u0119dzi\u00f3w? Adam Bodnar i Bart\u0142omiej Przymusi\u0144ski uspokajaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:00:00+00:00", "description": "Uzyskanie pozwolenia na budow\u0119 to kluczowy etap procesu realizacji inwestycji budowlanej. Wymaga starannego przygotowania dokumentacji projektowej, z\u0142o\u017cenia kompletnego wniosku i spe\u0142nienia szeregu wymog\u00f3w formalnych, a wreszcie uzyskania zgody odpowiednich organ\u00f3w.", "id": 1097312, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41086841-pozwolenie-na-budowe-praktyczne-aspekty-uzyskania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozwolenie na budow\u0119 - praktyczne aspekty uzyskania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T17:43:51+00:00", "description": "W \u015blad za polskimi firmami produkcyjnymi i handlowymi, do Azji \u015arodkowej zmierzaj\u0105 tak\u017ce rodzime przedsi\u0119biorstwa logistyczne.", "id": 1097313, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art41089531-kazachstan-na-radarze-polskich-firm-takze-logistycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazachstan na radarze polskich firm, tak\u017ce logistycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T17:00:00+00:00", "description": "Co zmieni\u0142o si\u0119 na scenie politycznej od ko\u0144ca lipca, gdy opublikowany zosta\u0142 ostatni odcinek \u201ePolitycznych Micha\u0142k\u00f3w\u201d przed przerw\u0105? Po wakacyjnej przerwie wraca podcast Micha\u0142a Kolanki i Micha\u0142a Szu\u0142drzy\u0144skiego.", "id": 1096848, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41089421-podcast-polityczne-michalki-pis-w-kryzysie-po-decyzji-pkw-prekampania-ruszyla-w-koalicji-deja-vu-z-problemami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d. PiS w kryzysie po decyzji PKW, prekampania ruszy\u0142a, w koalicji d\u00e9j\u00e0 vu z problemami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T16:29:13+00:00", "description": "Rozwi\u0105zania dotycz\u0105ce dalszego losu tzw. neos\u0119dzi\u00f3w i likwidacja dw\u00f3ch Izb S\u0105du Najwy\u017cszego to g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia reformy przygotowanej przez Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Szczeg\u00f3\u0142y projektu ujawni\u0142 na konferencji prasowej minister Adam Bodnar.", "id": 1096849, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41089341-neosedziowie-musza-odejsc-ale-nie-wszyscy-adam-bodnar-ujawnia-plan-reformy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNeos\u0119dziowie\u201d musz\u0105 odej\u015b\u0107, ale nie wszyscy. Adam Bodnar ujawnia plan reformy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T16:24:43+00:00", "description": "W przysz\u0142ym tygodniu archiwum Arolsen zwr\u00f3ci depozyty zabrane mieszka\u0144com Warszawy, kt\u00f3rych Niemcy wywie\u017ali w trakcie Powstania Warszawskiego do oboz\u00f3w koncentracyjnych.", "id": 1096850, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41087541-niemieckie-archiwum-oddaje-rzeczy-osobiste-ofiar-nazistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie archiwum oddaje rzeczy osobiste ofiar nazist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T16:15:26+00:00", "description": "Fundacja O\u015brodka KARTA znalaz\u0142a si\u0119 na skraju upadku. Potrzebuje dw\u00f3ch milion\u00f3w z\u0142otych, aby przetrwa\u0107 do ko\u0144ca roku.", "id": 1096477, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41088291-pilnie-potrzebna-pomoc-dla-osrodka-karta-bez-tego-moze-nie-przetrwac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilnie potrzebna pomoc dla O\u015brodka KARTA. Bez tego mo\u017ce nie przetrwa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:54:11+00:00", "description": "Tradycja kwestowania na Starych Pow\u0105zkach trafi\u0142a na krajow\u0105 list\u0119 niematerialnego dziedzictwa kulturowego.", "id": 1096479, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41087961-kwestowanie-na-starych-powazkach-to-niematerialne-dziedzictwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwestowanie na Starych Pow\u0105zkach to niematerialne dziedzictwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:53:00+00:00", "description": "Paw\u0142owi Rubcowowi przedstawiono to, co znaleziono w jego komputerze. U\u017cyj\u0119 argumentu, kt\u00f3rego dot\u0105d nie u\u017cywa\u0142em. Bogu dzi\u0119ki, to ju\u017c tylko 333 dni - powiedzia\u0142 Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta Andrzeja Dudy o opisanej przez \"Rzeczpospolit\u0105\" sprawie Paw\u0142a Rubcowa, kt\u00f3remu prokuratura udost\u0119pni\u0142a dotycz\u0105ce go materia\u0142y polskiego \u015bledztwa.", "id": 1096480, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41089221-sprawa-pawla-rubcowa-donald-tusk-skomentowal-slowa-andrzeja-dudy-uzyje-argumentu-ktorego-dotad-nie-uzywalem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Paw\u0142a Rubcowa. Donald Tusk skomentowa\u0142 s\u0142owa Andrzeja Dudy. \u201eU\u017cyj\u0119 argumentu, kt\u00f3rego dot\u0105d nie u\u017cywa\u0142em\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:46:26+00:00", "description": "W pierwszej reakcji na dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy kurs EUR/USD wystrzeli\u0142 do 1,115 (1,11 na czwartkowym zamkni\u0119ciu). Kolejne godziny przynosz\u0105 jednak powr\u00f3t notowa\u0144 g\u0142\u00f3wnej pary do poziomu neutralnego.", "id": 1096481, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41089281-dolar-juz-nie-traci-i-to-mimo-zlych-danych-z-rynku-pracy-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar ju\u017c nie traci i to mimo z\u0142ych danych z rynku pracy USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:43:55+00:00", "description": "W sierpniu przyby\u0142o w USA mniej etat\u00f3w, ni\u017c si\u0119 spodziewano, ale lekko spad\u0142a stopa bezrobocia. S\u0105 wi\u0119c argumenty za ci\u0119ciem st\u00f3p procentowych przez Fed, a nie ma wyra\u017anych sygna\u0142\u00f3w recesji.", "id": 1096482, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41089291-usa-rynek-pracy-oslabl-ale-recesji-nie-widac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Rynek pracy os\u0142ab\u0142, ale recesji nie wida\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:22:40+00:00", "description": "Niedawno nast\u0105pi\u0142a roszada na li\u015bcie najbogatszych kobiet na naszym globie. Dotychczasow\u0105 liderk\u0119 tego zestawienia zast\u0105pi\u0142a 74-letnia Alice Walton. Amerykanka jest dziedziczn\u0105 gigantycznej fortuny.", "id": 1096483, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41088331-nowa-najbogatsza-kobieta-swiata-z-czego-slynie-alice-walton", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa najbogatsza kobieta \u015bwiata. Z czego s\u0142ynie Alice Walton?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:21:39+00:00", "description": "Toma\u017e Vesel nie jest ju\u017c kandydatem S\u0142owenii do nowej Komisji Europejskiej. Wycofa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119 po rozmowie z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen - donosi s\u0142owe\u0144ski portal 24ur.com. Mia\u0142o chodzi\u0107 o \"odmienne pogl\u0105dy na temat funkcjonowania przysz\u0142ego sk\u0142adu KE\". Jak donosi portal Politico - szefowa KE mia\u0142a wywiera\u0107 presj\u0119 na niekt\u00f3re kraje, by zmieni\u0142y swoich kandydat\u00f3w - m\u0119\u017cczyzn na kobiety, aby zapewni\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 p\u0142ci.", "id": 1096484, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41088821-nagla-rezygnacja-kandydata-slowenii-na-komisarza-po-rozmowie-z-ursula-von-der-leyen-nie-podzielamy-koncepcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a rezygnacja kandydata S\u0142owenii na komisarza po rozmowie z Ursul\u0105 von der Leyen. \"Nie podzielamy koncepcji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:17:07+00:00", "description": "Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Chiny, Indie i Brazylia mog\u0105 odegra\u0107 rol\u0119 mediator\u00f3w w potencjalnych rozmowach pokojowych w sprawie Ukrainy. Zdaniem gen. Romana Polki, by\u0142ego dow\u00f3dcy jednostki GROM, to tylko zas\u0142ona dymna, bo w praktyce Putin nie zamierza ust\u0105pi\u0107 Ukrainie.", "id": 1096485, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41088801-po-co-rosji-propozycja-rozmow-pokojowych-z-ukraina-gen-roman-polko-nie-ma-watpliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po co Rosji propozycja rozm\u00f3w pokojowych z Ukrain\u0105? Gen. Roman Polko nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:17:00+00:00", "description": "Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Chiny, Indie i Brazylia mog\u0105 odegra\u0107 rol\u0119 mediator\u00f3w w potencjalnych rozmowach pokojowych w sprawie Ukrainy. Zdaniem gen. Romana Polki, by\u0142ego dow\u00f3dcy jednostki GROM, to tylko zas\u0142ona dymna, bo w praktyce Putin nie zamierza ust\u0105pi\u0107 Ukrainie.", "id": 1097314, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41088801-po-co-rosji-propozycja-rozmow-pokojowych-z-ukraina-gen-roman-polko-rosja-juz-odczuwa-trudy-wojny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po co Rosji propozycja rozm\u00f3w pokojowych z Ukrain\u0105? Gen. Roman Polko: Rosja ju\u017c odczuwa trudy wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:46+00:00", "description": "\u015aledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 s\u0142u\u017cbowych w zwi\u0105zku z nabyciem i bezprawnym wydaniem urz\u0119dniczce luksusowego zegarka przeznaczonego na celem promocyjne MON,  znajduje si\u0119 ju\u017c na ko\u0144cowym etapie post\u0119powania - informuje Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Podejrzanym urz\u0119dniczkom grozi kara pozbawienia wolno\u015bci do lat 10.", "id": 1095932, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41088971-taki-sobie-wybralam-co-ze-sledztwem-ws-afery-zegarkowej-w-mon", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eTaki sobie wybra\u0142am\u201d. Co ze \u015bledztwem ws. afery zegarkowej w MON?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Tata powiedzia\u0142 mi, \u017ce raczej nie zostan\u0119 mistrzyni\u0105 \u015bwiata, ale ja zawsze wierzy\u0142am, \u017ce mi si\u0119 w\u00a0sporcie uda. Podobno p\u0142aka\u0142, kiedy zdoby\u0142am medal - m\u00f3wi\u00a0Aleksandra Ka\u0142ucka, br\u0105zowa medalistka olimpijska we wspinaczce sportowej.", "id": 1095948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081011-aleksandra-kalucka-wejscie-na-sciane-daje-satysfakcje-podwyzsza-poziom-szczescia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksandra Ka\u0142ucka: Wej\u015bcie na \u015bcian\u0119 daje satysfakcj\u0119, podwy\u017csza poziom szcz\u0119\u015bcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Popularna niegdy\u015b powie\u015b\u0107 \u201eShantaram\u201d inspiruje po latach, aby przyjrze\u0107 si\u0119 bli\u017cej stolicy Indii.", "id": 1095937, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081081-bombaj-mumbaj-podszepty-miasta-indie-tropami-ksiazki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBombaj/Mumbaj. Podszepty miasta\u201d: Indie tropami ksi\u0105\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Rosji nie przys\u0142uguje w\u00a0dziejach jakie\u015b specyficzne pos\u0142annictwo, ale mo\u017cna przypisa\u0107 jej pewne szczeg\u00f3lne, duchowe rozdarcie, kt\u00f3re m\u00f3wi wiele o\u00a0jej wsp\u00f3\u0142czesnej historii.", "id": 1095947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080971-czym-jest-dusza-rosyjska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym jest dusza rosyjska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "W\u00a0interesie Zachodu jest, by \u0141ukaszenko upad\u0142, i\u00a0dlatego jak najwi\u0119ksze \u015brodki powinny by\u0107 nakierowane na pomoc dla opozycji bia\u0142oruskiej. Ukrainie to niczego nie zabierze, lecz tylko j\u0105 wzmocni.", "id": 1095942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080911-irena-lasota-moja-starcza-obsesja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irena Lasota: Moja starcza obsesja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "W tym roku ostatecznie przepad\u0142y nam prawa do dziedzictwa Polskich Nagra\u0144, cho\u0107 jeszcze do niedawna by\u0142a szansa na ich odzyskanie.", "id": 1095940, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080961-jak-stracilismy-polskie-piosenki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak stracili\u015bmy polskie piosenki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "W\u00a0takie nieudane zdania, chybione por\u00f3wnania, p\u0119kni\u0119te i\u00a0nieszczere fabu\u0142y chce si\u0119 wierzy\u0107. W\u00a0takie resztki \u015bmia\u0142k\u00f3w, takie stosy trup\u00f3w. Bo one s\u0105 dowodem mo\u017ce mocniejszym ni\u017c jakikolwiek inny na to, \u017ce co\u015b jednak jest po drugiej stronie.", "id": 1095936, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080901-jan-maciejewski-gospodarowanie-kleska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maciejewski: Gospodarowanie kl\u0119sk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Mija\u0142am nastolatk\u00f3w w\u00a0odprasowanych bia\u0142ych koszulach. Jako\u015b mnie wzruszyli. I\u00a0nagle us\u0142ysza\u0142am wypowiedziane szeptem: \u201eTo gdzie jest ta w\u00f3dka?\u201d.", "id": 1095945, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080931-joanna-szczepkowska-nastolatki-masowo-zaczynaja-szkole-od-kaca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Szczepkowska: Nastolatki masowo zaczynaj\u0105 szko\u0142\u0119 od kaca?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "\u201eLitwa po litewsku\u201d Dominika Wilczewskiego to solidnie odrobiona praca o\u00a0historii najnowszej naszych s\u0105siad\u00f3w. Troch\u0119 reporta\u017c historyczny, a\u00a0troch\u0119 esej i\u00a0publicystyka o\u00a0ci\u0119\u017carze gatunkowym bli\u017cszym podr\u0119cznikowi ni\u017c ksi\u0105\u017cce podr\u00f3\u017cniczej.", "id": 1095941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081001-litwa-po-litewsku-instrukcja-obslugi-sasiada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eLitwa po litewsku\u201d: Instrukcja obs\u0142ugi s\u0105siada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Samochody z\u00a0\u201eMonster Jam: Showdown\u201d to prawdziwe potwory!", "id": 1095950, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081091-monster-jam-showdown-bestie-na-kolkach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMonster Jam: Showdown\u201d: Bestie na k\u00f3\u0142kach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Inspirowane procederem uprawianym przez Jeffreya Epsteina \u201eMrugnij dwa razy\u201d to re\u017cyserski debiut aktorki Zo\u00eb Kravitz. Otwiera si\u0119 jako satyra w\u00a0formule \u201epo\u017cre\u0107 bogatych\u201d, a\u00a0dalej przekszta\u0142ca w\u00a0krwawy horror oraz kino spod znaku gwa\u0142tu i\u00a0zemsty.", "id": 1095944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081051-mrugnij-dwa-razy-zemsta-w-bachanalia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMrugnij dwa razy\u201d: Zemsta w bachanalia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Niemcy chcieli mie\u0107 w\u00a0Generalnej Guberni zar\u00f3wno wysokie plony, jak i\u00a0polskich pracownik\u00f3w na robotach w\u00a0Rzeszy, co by\u0142o sprzeczno\u015bci\u0105 nie do rozwi\u0105zania.", "id": 1095934, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081021-nie-dac-sie-zaglodzic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie da\u0107 si\u0119 zag\u0142odzi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Oto walor p\u00f3\u017anego debiutu: od razu dojrza\u0142y, nie wymaga taryfy ulgowej, stanowi\u0105c pe\u0142nowymiarowe wydarzenie artystyczne.", "id": 1095943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081071-olvido-nowe-szaty-don-kichota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eOlvido\u201d: Nowe szaty Don Kichota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Polska mo\u017ce wnie\u015b\u0107 wiele w\u00a0ruch olimpijski \u2013 a\u00a0jest to rzecz niebagatelna.", "id": 1095949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080921-pawel-konzal-polska-gospodynia-letniej-olimpiady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Konzal: Polska gospodyni\u0105 letniej olimpiady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Kijowskie elity upar\u0142y si\u0119, \u017ceby nas do siebie zniech\u0119ci\u0107, lecz to nie pow\u00f3d, aby dzia\u0142a\u0107 pod dyktando rzekomych realist\u00f3w przedstawiaj\u0105cych nam apokaliptyczne zagro\u017cenia zwi\u0105zane z\u00a0ukrai\u0144skim narodem.", "id": 1095933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080941-piotr-zaremba-granice-sasiedzkiej-cierpliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zaremba: Granice s\u0105siedzkiej cierpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Nie spa\u0142a dwie noce. Wci\u0105\u017c mia\u0142a przed oczami cierpki grymas fryzjerki, kiedy m\u00f3wi\u0142a, \u017ce w\u00a0samotnych domkach wieszali na \u015bcianach namalowanych Hitler\u00f3w w\u00a0uroczystych pozach. Bardzo j\u0105 to dotkn\u0119\u0142o.Co to za dziwne imi\u0119 \u2013 Gertr\u00fada? Bo moi dziadkowie byli Niemcami, odpowiedzia\u0142a wyuczon\u0105 formu\u0142k\u0105. Niemcami? Znaczy si\u0119 z\u00a0Niemiec? Nie, z\u00a0g\u00f3r. Dziadek by\u0142 le\u015bniczym\u2026Aha, czyli ty jeste\u015b z\u00a0tych Niemc\u00f3w, kt\u00f3rzy w\u00a0czasie wojny nas wywozili.Wywozili? A\u00a0dok\u0105d? Jak to, dok\u0105d? No, przecie\u017c na \u015bmier\u0107.", "id": 1095946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080991-potem-przyszla-wojna-bardzo-glupia-wojna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potem przysz\u0142a wojna, bardzo g\u0142upia wojna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Nowa ksi\u0105\u017cka Naomi Klein o\u00a0braku efektywnej polityki lewicowej, eseje Martina Luthera Kinga, komedia kryminalna na Apple TV+ i\u00a0muzyka z\u00a0AI.", "id": 1095938, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41081061-ten-bostonski-zaspiew", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten bosto\u0144ski za\u015bpiew", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "W\u00a0czasach, gdy filmy o\u00a0superbohaterach szoruj\u0105 po dnie box office, popularno\u015b\u0107 \u201eThe\u00a0Boys\u201d z\u00a0ka\u017cdym sezonem ro\u015bnie. W\u00a0czym tkwi tajemnica sukcesu tej produkcji?", "id": 1095935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081101-the-boys-make-america-great-again", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eThe Boys\u201d: Make America Great Again", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:00:00+00:00", "description": "Apologeci dawnego pierwszego sekretarza radzieckiej partii i\u00a0szefa KGB widz\u0105 w\u00a0nim \u2013 i\u00a0zgo\u0142a s\u0142usznie! \u2013 patrona \u201especjalnej operacji wojskowej\u201d przeciw Ukrai\u0144com. Zapominaj\u0105 doda\u0107, \u017ce mia\u0142 wydatny udzia\u0142 w\u00a0pierwszej takiej w\u00a0dziejach powojennego ZSRR krwawej operacji wojennej \u2013 w\u00a0Budapeszcie.", "id": 1095939, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41081041-wladimir-putin-viktor-orban-dziedzice-jurija-andropowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin, Viktor Orb\u00e1n. Dziedzice Jurija Andropowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T14:59:53+00:00", "description": "Ponad 16 mld euro w formie preferencyjnych po\u017cyczek na Fundusz Wsparcia Energetyki w ramach Krajowego Planu Odbudowy szykuje Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. \u015arodki b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0107 Bank Gospodarstwa Krajowego (BGK).", "id": 1095951, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41088991-ruszy-fundusz-wsparcia-energetyki-z-kpo-rzad-szykuje-ponad-16-mld-euro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy Fundusz Wsparcia Energetyki z KPO. Rz\u0105d szykuje ponad 16 mld euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:49:13+00:00", "description": "Ukraina m\u00f3wi wprost: my nie mamy kim walczy\u0107. W zwi\u0105zku z tym wyj\u015bciem jest zaatakowanie Rosji, \u017ceby si\u0119 zagotowa\u0142o - m\u00f3wi o ofensywie w obwodzie kurskim gen. Bogus\u0142aw Pacek, dyrektor Muzeum Wojska Polskiego, w przesz\u0142o\u015bci m.in. komendant-rektor Akademii Obrony Narodowej i asystent szefa Sztabu Generalnego ds. Wojsk L\u0105dowych i Wojsk Specjalnych.", "id": 1095415, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41088441-gen-pacek-o-ofensywie-ukrainy-w-obwodzie-kurskim-celow-militarnych-nie-udalo-sie-osiagnac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Pacek o ofensywie Ukrainy w obwodzie kurskim: Cel\u00f3w militarnych nie uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:36:35+00:00", "description": "Stacja CNN dotar\u0142a do nagrania, kt\u00f3re mo\u017ce pokazywa\u0107 rosyjsk\u0105 zbrodni\u0119 wojenn\u0105 - egzekucj\u0119 poddaj\u0105cych si\u0119 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy.", "id": 1095416, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41088021-rosjanie-rozstrzelali-poddajacych-sie-ukraincow-wstrzasajace-nagranie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie rozstrzelali poddaj\u0105cych si\u0119 Ukrai\u0144c\u00f3w? Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:24:36+00:00", "description": "Po co ukrai\u0144ska armia zaatakowa\u0142a obw\u00f3d kurski, co jej si\u0119 uda\u0142o osi\u0105gn\u0105\u0107 i co dalej? Wojskowi i eksperci nie mog\u0105 pogodzi\u0107 si\u0119 w ocenie operacji Kijowa.", "id": 1095417, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41087881-miesiac-od-ataku-ukrainy-na-obwod-kurski-czy-rosja-ma-bardzo-krotka-kolderke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0105c od ataku Ukrainy na obw\u00f3d kurski. Czy Rosja ma \u201ebardzo kr\u00f3tk\u0105 ko\u0142derk\u0119\u201d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:19:16+00:00", "description": "S\u0105 w waszym kraju rodziny z tr\u00f3jk\u0105, czw\u00f3rk\u0105 lub pi\u0105tk\u0105 dzieci. (...) Jeste\u015bcie \u015bwietnym przyk\u0142adem \u2013 m\u00f3wi\u0142 papie\u017c Franciszek w Indonezji. Jak zaznaczy\u0142, \"w innych pa\u0144stwach s\u0105 osoby, kt\u00f3re wol\u0105 mie\u0107 kota lub psa zamiast dziecka\".", "id": 1095418, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41088311-papiez-franciszek-indonezja-daje-przyklad-w-innych-panstwach-wola-psy-i-koty-zamiast-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek: Indonezja daje przyk\u0142ad. W innych pa\u0144stwach wol\u0105 psy i koty zamiast dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:58:00+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych (UODO) prosi prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci o wyja\u015bnienia w sprawie numer\u00f3w PESEL, kt\u00f3re do pewnego momentu musieli podawa\u0107 darczy\u0144cy wp\u0142acaj\u0105cy pieni\u0105dze na PiS.", "id": 1095419, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41087561-kaczynski-musi-wyjasnic-kwestie-pesel-u-przy-wplatach-na-pis-jest-oficjalny-wniosek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski musi wyja\u015bni\u0107 kwesti\u0119 PESEL-u przy wp\u0142atach na PiS. Jest oficjalny wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:36:10+00:00", "description": "Indeks \u015bwiatowych cen \u017cywno\u015bci w sierpniu spad\u0142 lekko w por\u00f3wnaniu z lipcem po tym jak spadki cen cukru, mi\u0119sa i zb\u00f3\u017c przewa\u017cy\u0142y nad wzrostami cen olej\u00f3w ro\u015blinnych i produkt\u00f3w mlecznych.", "id": 1095020, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41087711-ceny-cukru-na-swiecie-mocno-w-dol-ale-bardzo-drozeje-maslo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny cukru na \u015bwiecie mocno w d\u00f3\u0142. Ale bardzo dro\u017ceje mas\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:23:22+00:00", "description": "W bie\u017c\u0105cej kadencji w\u0142adz\u0119 mo\u017ce przej\u0105\u0107 koalicja PiS i Konfederacji, wspierana przez cz\u0119\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w PSL lub Platformy Obywatelskiej - oceni\u0142 pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Przemys\u0142aw Czarnek. Jego zdaniem, obecna koalicja pod wodz\u0105 Donalda Tuska nie dotrwa do ko\u0144ca kadencji.", "id": 1095021, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41087171-przemyslaw-czarnek-mowi-o-koalicji-pis-z-czescia-platformy-sa-tam-ciekawi-poslowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Czarnek m\u00f3wi o koalicji PiS z cz\u0119\u015bci\u0105 Platformy. \"S\u0105 tam ciekawi pos\u0142owie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:21:23+00:00", "description": "- Badania pokazuj\u0105, \u017ce oko\u0142o po\u0142owy pacjent\u00f3w nie przestrzega zalece\u0144 terapeutycznych. Konsekwencje tego mog\u0105 by\u0107 powa\u017cne - m\u00f3wi prof. dr hab. n. med. Andrzej Tykarski, hipertensjolog, by\u0142y rektor Uniwersytetu Medycznego w Poznaniu.", "id": 1095022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41087951-andrzej-tykarski-hipertensjolog-co-drugi-pacjent-nie-przestrzega-zalecen-lekarza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Tykarski, hipertensjolog: Co drugi pacjent nie przestrzega zalece\u0144 lekarza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:57:28+00:00", "description": "Ju\u017c nied\u0142ugo przyb\u0119dzie tras, na kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 funkcjonowa\u0107 odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci. To wynik rozbudowy sieci nale\u017c\u0105cej do Generalnego Inspektoratu Transportu Drogowego. Nowe OPP maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w ka\u017cdym wojew\u00f3dztwie.", "id": 1095023, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art41073311-nowe-odcinkowe-pomiary-predkosci-w-kazdym-wojewodztwie-lista-miejsc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe odcinkowe pomiary pr\u0119dko\u015bci w ka\u017cdym wojew\u00f3dztwie. Lista miejsc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:54:22+00:00", "description": "Nawet 125 mld euro rocznie kosztuj\u0105 w UE konsekwencje braku przestrzegania zalece\u0144 lekarskich \u2013 to g\u0142\u00f3wnie koszty leczenia powik\u0142a\u0144. W samej Europie z powodu nieprzestrzegania zalece\u0144 umiera rocznie ok. 200 tys. os\u00f3b. Leki, kt\u00f3rych si\u0119 nie przyjmuje, nie dzia\u0142aj\u0105.", "id": 1095024, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41087641-jedna-tabletka-mniej-moze-spowodowac-udar-i-zgon", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna tabletka mniej mo\u017ce spowodowa\u0107 udar i zgon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:50:26+00:00", "description": "Polski architekt Pawe\u0142 Grobelny ma na koncie kolejny mi\u0119dzynarodowy sukces. Tym razem doceniono przygotowany przez niego projekt nadbrze\u017ca nad jeziorem S\u0142upeckim w Wielkopolsce.", "id": 1095025, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41087281-nadbrzeze-w-wielkopolsce-jednym-z-najladniejszych-na-swiecie-sukces-polaka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadbrze\u017ce w Wielkopolsce jednym z naj\u0142adniejszych na \u015bwiecie. Sukces Polaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:45:23+00:00", "description": "W miejscowo\u015bci Siedlec znaleziono odpady radioaktywne \u2014 podaje RMF FM. Na miejscu trwa akcja s\u0142u\u017cb.", "id": 1095026, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41087631-wielkopolska-na-terenie-prywatnej-posesji-znaleziono-radioaktywne-odpady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkopolska: Na terenie prywatnej posesji znaleziono radioaktywne odpady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:43:47+00:00", "description": "FX Network udost\u0119pni\u0142o pierwszy teaser serialu \u201eAlien: Earth\u201d. Wcze\u015bniej zapowied\u017a by\u0142a dost\u0119pna jedynie podczas wybranych seans\u00f3w filmu \u201eObcy: Romulus\u201d.", "id": 1095027, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art41087531-obcy-powroca-tym-razem-w-serialu-alien-earth-kierunek-ziemia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obcy powr\u00f3c\u0105, tym razem w serialu. \"Alien: Earth\" - kierunek Ziemia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:32:00+00:00", "description": "Przepisy o rencie wdowiej maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 stycznia 2025 roku. W zwi\u0105zku z tym ZUS opublikowa\u0142 wyja\u015bnienia zwi\u0105zane ze zbiegiem \u015bwiadcze\u0144 z rent\u0105 rodzinn\u0105. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na nowe \u015bwiadczenie?", "id": 1094504, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41066791-renta-wdowia-coraz-blizej-opublikowano-wazny-komunikat-zus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia coraz bli\u017cej. Opublikowano wa\u017cny komunikat ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:29:59+00:00", "description": "\u015awiatowe ceny ropy zacz\u0119\u0142y w pi\u0105tek nieznacznie rosn\u0105\u0107, po tym jak dzie\u0144 wcze\u015bniej eksporterzy z porozumienia OPEC+ zdecydowali o przed\u0142u\u017ceniu dobrowolnych ci\u0119\u0107 wydobycia. Jednak zagro\u017ceniem dla petrodolar\u00f3w jest sztuczna inteligencja.", "id": 1094505, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art41087421-opec-broni-drozszej-ropy-sztuczna-inteligencja-obnizy-jej-cene", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OPEC+ broni dro\u017cszej ropy. Sztuczna inteligencja obni\u017cy jej cen\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:29:00+00:00", "description": "Wielu senior\u00f3w nie wie o tym dodatku do emerytury, a mo\u017ce on zwi\u0119kszy\u0107 \u015bwiadczenie o prawie 300 z\u0142otych ka\u017cdego miesi\u0105ca. By otrzyma\u0107 rycza\u0142t energetyczny trzeba jednak spe\u0142nia\u0107 wymagane kryteria i z\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni wniosek.", "id": 1094506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41049371-dodatkowe-wsparcie-dla-emerytow-zus-wyplaca-je-co-miesiac-ale-trzeba-zlozyc-wniosek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe wsparcie dla emeryt\u00f3w. ZUS wyp\u0142aca je co miesi\u0105c, ale trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:24:17+00:00", "description": "Mariusz B\u0142aszczak przyzna\u0142, \u017ce przy wy\u0142onieniu kandydata na prezydenta najlepiej by\u0142oby sporz\u0105dzi\u0107 konkretne badania. - B\u0119dziemy mieli jednak utrudnione zadanie, \u017ceby zam\u00f3wi\u0107 kolejne badania, dlatego \u017ce nie mamy jak ich sfinansowa\u0107 \u2013 powiedzia\u0142 polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1094507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41087511-mariusz-blaszczak-kandydat-pis-na-prezydenta-nie-mamy-srodkow-na-sfinansowanie-badan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz B\u0142aszczak: Kandydat PiS na prezydenta? Nie mamy \u015brodk\u00f3w na sfinansowanie bada\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:15:03+00:00", "description": "Tury\u015bci, kt\u00f3rzy w najbli\u017cszych dniach wybieraj\u0105 si\u0119 nad Morskie Oko w Tatrach, powinni przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia. Jak informuje Tatrza\u0144ski Park Narodowy, na popularnej trasie planowany jest remont.", "id": 1094508, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekologia/art41086811-wazny-komunikat-w-sprawie-popularnej-trasy-na-morskie-oko-turystow-czekaja-utrudnienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny komunikat w sprawie popularnej trasy na Morskie Oko. Turyst\u00f3w czekaj\u0105 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:02:25+00:00", "description": "Linkin Park po siedmiu latach od \u015bmierci wokalisty Chestera Benningtona wraca do gry z now\u0105 wokalistk\u0105 Emily Armstrong z grupy Dead Sara. Nowy album \u201eFrom Zero\" uka\u017ce si\u0119 15 listopada. Jest ju\u017c nowy singiel.", "id": 1094509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41087301-linkin-park-powraca-z-nowa-wokalistka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linkin Park powraca z now\u0105 wokalistk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:47:00+00:00", "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce nie z\u0142o\u017cy kontrasygnaty po postanowieniem Andrzeja Dudy o wyznaczeniu osoby kieruj\u0105cej Izb\u0105 Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego. Nazwa\u0142 to kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0105 legalizowania sytuacji z neos\u0119dziami.", "id": 1094510, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41087211-premier-zdecydowal-nie-bedzie-kontrasygnaty-w-sprawie-izby-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier zdecydowa\u0142. Nie b\u0119dzie kontrasygnaty w sprawie Izby Pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:43:24+00:00", "description": "Ponad jedna czwarta Polak\u00f3w nie widzi \u017cadnych korzy\u015bci z wprowadzenia w \u017cycie za\u0142o\u017ce\u0144 Europejskiego Zielonego \u0141adu \u2013 wskazuje sonda\u017c przeprowadzony przez pracowni\u0119 PBS.", "id": 1094511, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41086711-co-polacy-sadza-o-europejskim-zielonym-ladzie-sondaz-pokazuje-najwieksze-leki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co Polacy s\u0105dz\u0105 o Europejskim Zielonym \u0141adzie? Sonda\u017c pokazuje najwi\u0119ksze l\u0119ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:31:00+00:00", "description": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a kolejne \u015bledztwo ws. Pierwszej Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Chodzi o niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w, jakiego mia\u0142a si\u0119 dope\u0142ni\u0107 w ramach sprawowania funkcji Przewodnicz\u0105cego Trybuna\u0142u Stanu.", "id": 1094070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41086931-kolejne-sledztwo-ws-manowskiej-tym-razem-nie-chodzi-o-sn-a-o-trybunal-stanu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne \u015bledztwo ws. Manowskiej. Tym razem nie chodzi o SN, a o Trybuna\u0142 Stanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:28:33+00:00", "description": "Prezes Zbigniew Juroszek ocenia, \u017ce program \u201eNa start\u201d jest demonizowany, a kwestia budownictwa spo\u0142ecznego przeceniana.", "id": 1094071, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art41087111-atal-po-konferencji-stan-wyczekiwania-i-polityczna-demagogia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atal po konferencji: stan wyczekiwania i polityczna demagogia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:18:38+00:00", "description": "- Nie wyobra\u017cam sobie, \u017ceby w normalnym kraju prezydent m\u00f3g\u0142 u\u017cywa\u0107 takich s\u0142\u00f3w wzgl\u0119dem premiera - powiedzia\u0142 wiceszef PO Cezary Tomczyk, komentuj\u0105c w Radiu Zet wypowied\u017a prezydenta Andrzeja Dudy sugeruj\u0105c\u0105, \u017ce polskie s\u0142u\u017cby mog\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 ze s\u0142u\u017cbami rosyjskimi. Zdaniem wiceszefa MON, Duda powinien przeprosi\u0107.", "id": 1094072, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41086181-andrzej-duda-o-fsb-i-tusku-cezary-tomczyk-skandaliczne-slowa-powinien-przeprosic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda o FSB i Tusku. Cezary Tomczyk: Skandaliczne s\u0142owa, powinien przeprosi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:18:02+00:00", "description": "- Jest za wcze\u015bnie, \u017ceby zmienia\u0107 nasz\u0105 prognoz\u0119 braku obni\u017cki st\u00f3p procentowych w 2025 r. \u2013 ocenia dla \u201eRzeczpospolitej\u201d Kamil \u0141uczkowski z Pekao. Inne zespo\u0142y s\u0105 po konferencji Glapi\u0144skiego bardziej optymistyczne: widz\u0105 spore ci\u0119cia w 2025 r.", "id": 1094073, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41087091-nastapil-golebi-zwrot-ekonomisci-komentuja-zapowiedzi-glapinskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNast\u0105pi\u0142 go\u0142\u0119bi zwrot\u201d. Ekonomi\u015bci komentuj\u0105 zapowiedzi Glapi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:17:13+00:00", "description": "Jako\u015b\u0107 powietrza w europejskich miastach w ostatnich dw\u00f3ch dekadach wyra\u017anie si\u0119 poprawi\u0142a, ale sporo jest jeszcze do zrobienia \u2013 twierdz\u0105\u00a0autorzy najnowszego raportu Europejskiej Agencji \u015arodowiskowej (EEA). Jak wygl\u0105da sytuacja w polskich miastach?", "id": 1094074, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art41074811-raport-polskie-miasta-nie-spelniaja-norm-jakosci-powietrza-gdzie-najgorzej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport: Polskie miasta nie spe\u0142niaj\u0105 norm jako\u015bci powietrza. Gdzie najgorzej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:10:00+00:00", "description": "Premier i minister sprawiedliwo\u015bci otworzyli w pi\u0105tek konsultacje ze \u015brodowiskiem prawniczym, kt\u00f3rych tematem jest reforma s\u0105downictwa. - Najwa\u017cniejsze w tym momencie to postawienie kropki nad \u201ei\u201d oraz trwa\u0142e przywr\u00f3cenie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce - m\u00f3wi Adam Bodnar.", "id": 1094075, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41086971-tusk-i-bodnar-na-spotkaniu-z-prawnikami-konsultuja-reforme-sadownictwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk i Bodnar na spotkaniu z prawnikami. Konsultuj\u0105 reform\u0119 s\u0105downictwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:07:50+00:00", "description": "Wsp\u00f3\u0142czesne rodziny coraz cz\u0119\u015bciej funkcjonuj\u0105 w modelu patchworkowym. Zarz\u0105dzanie finansami w takich rodzinach to proces z\u0142o\u017cony, wymagaj\u0105cy nie tylko odpowiednich narz\u0119dzi, ale tak\u017ce wzajemnego zrozumienia, komunikacji oraz jasnych zasad.", "id": 1094076, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art41081731-jak-zarzadzac-budzetem-w-rodzinach-patchworkowych-prawnik-radzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zarz\u0105dza\u0107 bud\u017cetem w rodzinach patchworkowych? Prawnik radzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:50:06+00:00", "description": "Japo\u0144ski w\u0142a\u015bciciel sieci sklep\u00f3w osiedlowych 7-Eleven odrzuci\u0142 ofert\u0119 przej\u0119cia o warto\u015bci 38 mld dol. od kanadyjskiej Alimentation Couche-Tard, w\u0142a\u015bciciela m.in Circle K.", "id": 1094077, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41086551-mieli-walczyc-z-zabka-teraz-moga-zmienic-wlasciciela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieli walczy\u0107 z \u017babk\u0105. Teraz mog\u0105 zmieni\u0107 w\u0142a\u015bciciela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:39:27+00:00", "description": "Popularny hollywoodzki aktor, znany dotychczas jako Michael Keaton, w wywiadzie udzielonym magazynowi \"People\" zapowiedzia\u0142, \u017ce wkr\u00f3tce \u2013 po pi\u0119ciu dekadach kariery aktorskiej \u2013 wr\u00f3ci do swojego prawdziwego nazwiska.", "id": 1094078, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41086871-michael-keaton-wraca-do-prawdziwego-nazwiska-jak-nazywa-sie-aktor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michael Keaton wraca do prawdziwego nazwiska. Jak nazywa si\u0119 aktor?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:36:09+00:00", "description": "Trwaj\u0105ce od czwartku problemy z dost\u0119pem do e-us\u0142ug podatkowych powinny sko\u0144czy\u0107 si\u0119 jeszcze dzi\u015b \u2013 uwa\u017ca Ministerstwo Finans\u00f3w.", "id": 1094079, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41086861-awaria-systemow-it-w-ministerstwie-finansow-to-nie-atak-hakerski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria system\u00f3w IT w Ministerstwie Finans\u00f3w. \u201eTo nie atak hakerski\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:29:51+00:00", "description": "W oczekiwaniu na dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy dolar pozostaje s\u0142abszy do euro i z\u0142otego.", "id": 1094080, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41086851-eurodolar-probuje-kontynuowac-zwyzki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurodolar pr\u00f3buje kontynuowa\u0107 zwy\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:23:00+00:00", "description": "Tw\u00f3rca marki \"Red is Bad\" Pawe\u0142 Szopa decyzj\u0105 s\u0105du b\u0119dzie poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania. Sprawa dotyczy nieprawid\u0142owo\u015bci w wydatkowaniu pieni\u0119dzy z Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.", "id": 1093752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41086801-europejski-nakaz-aresztowania-wobec-szefa-red-is-bad-kolejny-ruch-ws-pawla-szopy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski Nakaz Aresztowania wobec szefa \"Red is Bad\". Kolejny ruch ws. Paw\u0142a Szopy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:07:26+00:00", "description": "Firma jest i b\u0119dzie na pokolenia. Nie musimy si\u0119 obawia\u0107, \u017ce zostanie sprzedana lub przej\u0119ta.  Dwa elementy \u2013 pewno\u015b\u0107 i zwinno\u015b\u0107 to kluczowe kwestie dla pracownik\u00f3w, partner\u00f3w handlowych, ale te\u017c naszych klient\u00f3w - m\u00f3wi Przemys\u0142aw Mitraszewski, dyrektor ds. relacji zewn\u0119trznych, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du LPP.", "id": 1093753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41086641-przemyslaw-mitraszewski-lpp-pewnosc-i-zwinnosc-to-kluczowe-czynniki-rozwoju-lpp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Mitraszewski, LPP: Pewno\u015b\u0107 i zwinno\u015b\u0107 to kluczowe czynniki rozwoju LPP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:04:38+00:00", "description": "Polacy pokonali Szkot\u00f3w 3:2 i odnie\u015bli najcenniejsze ze zwyci\u0119stw za kadencji Micha\u0142a Probierza. Selekcjoner odebra\u0142 na Hampden Park nagrod\u0119 za konsekwencj\u0119 w budowaniu m\u0142odych pi\u0142karzy.", "id": 1093754, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41086331-szkocja-polska-dlaczego-michal-probierz-po-meczu-mogl-sie-napic-szkockiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkocja - Polska. Dlaczego Micha\u0142 Probierz po meczu m\u00f3g\u0142 si\u0119 napi\u0107 szkockiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:54:56+00:00", "description": "Jack Draper zagra po raz pierwszy w karierze w p\u00f3\u0142finale Wielkiego Szlema. Rywalem 22-letniego Brytyjczyka b\u0119dzie Jannik Sinner. W Anglii pojawia\u0142y si\u0119 ju\u017c analizy, czy p\u00f3jdzie w \u015blady Andy'ego Murraya.", "id": 1093755, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41086341-syn-prezesa-kim-jest-jack-draper-niespodziewany-polfinalista-us-open", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn prezesa. Kim jest Jack Draper, niespodziewany p\u00f3\u0142finalista US Open?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:47:46+00:00", "description": "InPost kolejny kwarta\u0142 z rz\u0119du notuje wyniki lepsze od oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w i powy\u017cej tempa wzrostu ca\u0142ego rynku. Sp\u00f3\u0142ka postawi\u0142a w p\u00f3\u0142 roku rekordow\u0105 liczb\u0119 paczkomat\u00f3w.", "id": 1093756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41086461-rafal-brzoska-zapowiada-co-drugi-nowy-paczkomat-nie-bedzie-mial-ekranu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Brzoska zapowiada: co drugi nowy paczkomat nie b\u0119dzie mia\u0142 ekranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:42:32+00:00", "description": "Generacja Z oraz milenialsi przyczyniaj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0do powstania nowego rodzaju milioner\u00f3w. Co ich wyr\u00f3\u017cnia? Przede wszystkim \u2013 zr\u00f3d\u0142o bogactwa, kt\u00f3rym w tym przypadku s\u0105 kryptowaluty. O b\u0142yskawicznym rozwoju zjawiska kryptomilioner\u00f3w pisz\u0105 analitycy firmy Henley & Partners, a o zainteresowaniu m\u0142odych ludzi inwestycjami w kpypto \u2013 wielu innych ekspert\u00f3w.", "id": 1093757, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art41080711-wsrod-generacji-z-rosnie-nowy-typ-milionerow-blyskawiczna-kariera-w-ciagu-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u015br\u00f3d generacji Z ro\u015bnie nowy typ milioner\u00f3w. B\u0142yskawiczna kariera w ci\u0105gu roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:36:26+00:00", "description": "Syn prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Hunter Biden przyzna\u0142 si\u0119 do wszystkich dziewi\u0119ciu zarzut\u00f3w w federalnej sprawie o uchylanie si\u0119 od p\u0142acenia podatk\u00f3w \u2014 informuje agencja Reutera.", "id": 1093758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41086501-syn-prezydenta-usa-hunter-biden-przyznal-sie-do-winy-grozi-mu-17-lat-wiezienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn prezydenta USA Hunter Biden przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Grozi mu 17 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:33:40+00:00", "description": "Nowy etap inwestycji nad Wis\u0142\u0105, licz\u0105cy blisko 1,3 tys. mieszka\u0144, ma powsta\u0107 w oparciu o specustaw\u0119.", "id": 1093759, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art41086441-osiedle-port-praski-chce-sie-powiekszyc-o-doki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle Port Praski chce si\u0119 powi\u0119kszy\u0107 o Doki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:09:00+00:00", "description": "W maju 2021 roku do awaryjnego l\u0105dowania w Mi\u0144sku zosta\u0142 zmuszony samolot linii Ateny-Wilno, na kt\u00f3rego pok\u0142adzie znajdowa\u0142 si\u0119 bia\u0142oruski opozycjonista i dziennikarz Raman Pratasiewicz. Prokuratura zdecydowa\u0142a o przedstawieniu zarzut\u00f3w i wydaniu listu go\u0144czego za sprawcami.", "id": 1093484, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41086271-sprawa-pratasiewicza-sprawcy-awaryjnego-ladowania-w-minsku-z-zarzutami-i-listem-gonczym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Pratasiewicza. Sprawcy awaryjnego l\u0105dowania w Mi\u0144sku z zarzutami i listem go\u0144czym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:07:05+00:00", "description": "Pierwsza powa\u017cniejsza wpadka samolot\u00f3w Airbusa. Tu\u017c po starcie A350-1000 linii Cathay Pacific zapali\u0142 si\u0119 silnik. Przewo\u017anik uziemi\u0142 do kontroli 48 samolot\u00f3w. W cz\u0119\u015bci z nich wymienia przewody paliwowe.", "id": 1093485, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41085411-wizerunkowy-problem-airbusa-przez-ogien-w-silniku-rolls-royce-a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizerunkowy problem Airbusa. Przez ogie\u0144 w silniku Rolls-Royce'a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:04:52+00:00", "description": "\u201eBandwagon Spectacular\u201d to kolejny warty zauwa\u017cenia album The Band of Endless Noise, alternatywnej formacji z Raciborza, wydany przez wroc\u0142awsk\u0105 Anten\u0119 Krzyku.", "id": 1093486, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41086201-the-band-of-endless-noise-alternatywa-najwyzszej-klasy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Band of Endless Noise: alternatywa najwy\u017cszej klasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Wizja zag\u0142ady, kt\u00f3r\u0105 grozi Kreml, wywodzi si\u0119 z\u00a0Biblii i\u00a0niekoniecznie musi si\u0119 zi\u015bci\u0107.", "id": 1093495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080841-boguslaw-chrabota-moskwa-straszy-koncem-swiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Moskwa straszy ko\u0144cem \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Dziewi\u0119\u0107 na dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b broni\u0105cych kanonu lektur w\u00a0szkole czyta\u0142o tylko ich opracowania. Sk\u0105d jest ta statystyka? Wymy\u015bli\u0142em j\u0105 na poczekaniu, tak samo jak wymy\u015blony zosta\u0142 pow\u00f3d, dla kt\u00f3rego ministerstwa edukacji lub rz\u0105dy maj\u0105 narzuca\u0107 szko\u0142om list\u0119 lektur, kt\u00f3rych fabu\u0142y recytowane s\u0105 nast\u0119pnie na pa\u0144stwowych egzaminach.", "id": 1093493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080781-kanon-lektur-szkolnych-jest-naukowa-bzdura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanon lektur szkolnych jest naukow\u0105 bzdur\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Anna Maria \u017bukowska: \u201eNa \u015bwiecie jest r\u00f3\u017cnie. Inaczej we W\u0142oszech, inaczej w\u00a0Szwecji, gdzie si\u0119 p\u0142od\u00f3w z\u00a0oznakami \u017cycia nie ratuje, tylko czeka, a\u017c przestan\u0105 oddycha\u0107\u201d.", "id": 1093492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080881-kataryna-furtka-psychiatryczna-dla-aborcji-czyli-jak-pozbyc-sie-8-miesiecznego-plodu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: \u201eFurtka psychiatryczna\u201d dla aborcji, czyli jak pozby\u0107 si\u0119 8-miesi\u0119cznego p\u0142odu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Teoretycznie szko\u0142a ma s\u0142u\u017cy\u0107 edukacji. Ale nie we wsp\u00f3\u0142czesnej Polsce. U nas szko\u0142a jest po to, \u017ceby uczniowie dobrze si\u0119 w\u00a0niej czuli! A\u00a0jak nie lubi\u0105 lektur, to nie zmuszajmy ich do niepotrzebnego wysi\u0142ku.", "id": 1093494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080871-mariusz-cieslik-szkola-walczy-z-wysilkiem-uczen-ma-byc-zadowolony-a-nie-nauczony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Cie\u015blik: Szko\u0142a walczy z wysi\u0142kiem. Ucze\u0144 ma by\u0107 zadowolony, a nie nauczony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Co, je\u015bli ataki hybrydowe b\u0119d\u0105 mia\u0142y tak zmasowany charakter, \u017ce przekszta\u0142c\u0105 si\u0119 w realne, wojenne zmagania?", "id": 1093496, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080861-michal-szuldrzynski-czy-to-prawdziwa-wojna-czy-to-jeszcze-sabotaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czy to prawdziwa wojna, czy to jeszcze sabota\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "By\u0142a Matka Boska Javeli\u0144ska, by\u0142y piosenki o\u00a0bayraktarach i\u00a0peany na cze\u015b\u0107 lekkiej piechoty. Jednak im d\u0142u\u017cej trwa wojna w\u00a0Ukrainie, tym bardziej na aktualno\u015bci zyskuj\u0105 znacznie starsze powiedzenia wojskowych: te o\u00a0rezerwach i\u00a0logistyce.", "id": 1093487, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080741-mity-i-zelazne-prawa-wojny-ukrainsko-rosyjskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mity i \u017celazne prawa wojny ukrai\u0144sko-rosyjskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Filmem \u201eMaria\u201d, kt\u00f3rego \u015bwiatowa premiera odby\u0142a si\u0119 podczas festiwalu w Wenecji, Chilijczyk Pablo Larrain zamkn\u0105\u0142 interesuj\u0105cy tryptyk o kobietach, kt\u00f3re sta\u0142y si\u0119 ikonami XX wieku.", "id": 1093490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080791-pablo-larrain-przyglada-sie-wielkim-kobietom-przyszedl-czas-na-marie-callas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pablo Larrain przygl\u0105da si\u0119 wielkim kobietom. Przyszed\u0142 czas na Mari\u0119 Callas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Koalicja, cho\u0107 zjednoczona w\u00a0kwestii walki z\u00a0PiS-em, nie jest zgodna w\u00a0kwestiach obyczajowych. By\u0142o jasne, \u017ce PSL i\u00a0cz\u0119\u015b\u0107 Trzeciej Drogi nie przy\u0142o\u017c\u0105 r\u0119ki do zmian proponowanych przez lewe skrzyd\u0142o rz\u0105du. Donald Tusk, nie mog\u0105c zmieni\u0107 prawa, postanowi\u0142 je omin\u0105\u0107. A\u00a0to uderza w\u00a0praworz\u0105dno\u015b\u0107.", "id": 1093489, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080831-tomasz-p-terlikowski-aborcja-nie-tylko-polaryzuje-lecz-takze-niszczy-praworzadnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz P. Terlikowski: Aborcja nie tylko polaryzuje, lecz tak\u017ce niszczy praworz\u0105dno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Lewica jest dzi\u015b bardzo s\u0142aba. Dlatego Donald Tusk razem z\u00a0PO skr\u0119ca w\u00a0lewo. Wie, \u017ce tutaj jest miejsce, kt\u00f3re mo\u017cna zagospodarowa\u0107. Spo\u0142ecze\u0144stwo si\u0119 zmieni\u0142o, ju\u017c nie dr\u017cy, gdy s\u0142yszy o\u00a0ma\u0142\u017ce\u0144stwach homoseksualnych czy aborcji na \u017cyczenie do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy - m\u00f3wi Wincenty Elsner, by\u0142y pose\u0142 Ruchu Palikota i\u00a0SLD.", "id": 1093491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080821-wincenty-elsner-donald-tusk-z-po-skreca-w-lewo-bo-ma-tu-miejsce-lewica-jest-slaba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wincenty Elsner: Donald Tusk z PO skr\u0119ca w lewo, bo ma tu miejsce. Lewica jest s\u0142aba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:00:00+00:00", "description": "Blisko milion zabitych i\u00a0rannych po obu stronach frontu, prawie trzy lata walk. Ukraina staje si\u0119 teatrem wojny na wycie\u0144czenie. Jej\u00a0fina\u0142 rozstrzygnie, czy XXI\u00a0wiek b\u0119dzie nale\u017ca\u0142 do liberalnych demokracji Zachodu, czy chi\u0144sko-rosyjskiej dyktatury.", "id": 1093488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41080751-wojna-w-ukrainie-zakonczy-sie-w-jeden-sposob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie zako\u0144czy si\u0119 w jeden spos\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:57:01+00:00", "description": "Nie by\u0142o koordynacji mi\u0119dzy s\u0142u\u017cbami, prokuratur\u0105 a ministrami rz\u0105du, kt\u00f3rzy na poziomie politycznym negocjowali wymian\u0119 Paw\u0142a Rubcowa \u2013 twierdz\u0105 nasze \u017ar\u00f3d\u0142a oceniaj\u0105c udost\u0119pnienie akt \u015bledztwa domniemanemu szpiegowi.", "id": 1093497, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41085011-sprawa-pawla-rubcowa-wazniejszy-interes-panstwa-czy-podejrzanego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Paw\u0142a Rubcowa.  Wa\u017cniejszy interes pa\u0144stwa czy podejrzanego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:48:58+00:00", "description": "W rozpocz\u0119ciu roku jednej ze szk\u00f3\u0142 w Tomaszowie Mazowieckim udzia\u0142 wzi\u0105\u0142 by\u0142y szef MON Antoni Macierewicz. Polityk dzieli\u0142 si\u0119 z dzie\u0107mi swoj\u0105 interpretacj\u0105 katastrofy smole\u0144skiej, m\u00f3wi\u0105c o \"zbrodni smole\u0144skiej, w kt\u00f3rej zamordowano ca\u0142\u0105 polsk\u0105 elit\u0119 narodow\u0105\".", "id": 1093498, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41086261-antoni-macierewicz-mowil-o-zbrodni-smolenskiej-w-szkole-kontrola-w-placowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antoni Macierewicz m\u00f3wi\u0142 o \"zbrodni smole\u0144skiej\" w szkole. Kontrola w plac\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:45:38+00:00", "description": "Nauczyciele i uczniowie oraz rodzice tych drugich skar\u017c\u0105 si\u0119 na skrajnie wysokie temperatury w salach lekcyjnych. Czy polskie przepisy s\u0105 wystarczaj\u0105ce, aby chroni\u0107 uczni\u00f3w i pracownik\u00f3w przed skutkami upa\u0142\u00f3w?", "id": 1093499, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41084671-brak-przepisow-sprawia-ze-szkoly-nie-radza-sobie-z-upalami-rodzice-musza-kupowac-wiatraki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brak przepis\u00f3w sprawia, \u017ce szko\u0142y nie radz\u0105 sobie z upa\u0142ami? Rodzice musz\u0105 kupowa\u0107 wiatraki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:02:41+00:00", "description": "W Bia\u0142ogardzie dosz\u0142o do tragedii \u2013 zmar\u0142 sze\u015bcioletni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z czteroletnim dzieckiem g\u0142ow\u0105. Trwa \u015bledztwo w tej sprawie.", "id": 1093245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41086091-tragiczny-wypadek-w-bialogardzie-dzieci-zderzyly-sie-glowami-nie-zyje-6-latek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Bia\u0142ogardzie. Dzieci zderzy\u0142y si\u0119 g\u0142owami, nie \u017cyje 6-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:59:20+00:00", "description": "Rosja planowa\u0142a rozpocz\u0105\u0107 kolejn\u0105 ofensyw\u0119 na terytorium Ukrainy z obwodu kurskiego, zanim wojska ukrai\u0144skie rozpocz\u0119\u0142y tam sw\u0105 operacj\u0119 - powiedzia\u0142 naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. O\u0142eksandr Syrski.", "id": 1093246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41085751-dlaczego-ukraina-zaatakowala-w-obwodzie-kurskim-gen-oleksandr-syrski-podal-powody-ofensywy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Ukraina zaatakowa\u0142a w obwodzie kurskim? Gen. O\u0142eksandr Syrski poda\u0142 powody ofensywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:33:00+00:00", "description": "- Prezydent zada\u0142 pytanie o intencje - tak szef BBN, Jacek Siewiera odpowiedzia\u0142 w Programie III Polskiego Radia na pytanie o wypowied\u017a Andrzeja Dudy sugeruj\u0105c\u0105, \u017ce polskie s\u0142u\u017cby mog\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 ze s\u0142u\u017cbami rosyjskimi. By\u0142a to reakcja prezydenta Andrzeja Dudy na publikacj\u0119 \"Rzeczpospolitej\" o udost\u0119pnieniu akt \u015bledztwa przeciw niemu, w tym materia\u0142\u00f3w niejawnych, agentowi GRU, Paw\u0142owi Rubcowowi.", "id": 1093247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41085981-andrzej-duda-sugeruje-ze-sluzby-rosji-i-polski-wspolpracuja-siewiera-tryb-pytajacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda sugeruje, \u017ce s\u0142u\u017cby Rosji i Polski wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105. Siewiera: Tryb pytaj\u0105cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:27:00+00:00", "description": "Przy kalkulacji koszt\u00f3w wywozu \u015bmieci mo\u017cna bra\u0107 pod uwag\u0119 tak\u017ce nale\u017cno\u015bci z um\u00f3w czy przetarg\u00f3w, kt\u00f3re nie zosta\u0142y jeszcze sfinalizowane.", "id": 1093248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41083961-rada-moze-uwzglednic-przyszle-wydatki-do-liczenia-oplaty-smieciowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada mo\u017ce uwzgl\u0119dni\u0107 przysz\u0142e wydatki do liczenia op\u0142aty \u015bmieciowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:20:12+00:00", "description": "Du\u017ce zakupy wojska zmuszaj\u0105 polskich producent\u00f3w do rozbudowy potencja\u0142u produkcyjnego i konstrukcyjnego. Jelcz podzieli\u0142 si\u0119 zam\u00f3wieniami z Sanokiem.", "id": 1093249, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41085941-autosan-wesprze-jelcza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autosan wesprze Jelcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:16:00+00:00", "description": "S\u0105d Apelacyjny w Szczecinie uzna\u0142, \u017ce zwolniony po serii negatywnych ocen referendarz nie mo\u017ce si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 brakiem szkole\u0144 lub zbyt pochopnym dzia\u0142aniem prze\u0142o\u017conego.", "id": 1093250, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41083971-referendarz-bez-taryfy-ulgowej-musi-sie-szybko-uczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Referendarz bez taryfy ulgowej? Musi si\u0119 szybko uczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:11:38+00:00", "description": "Aryna Sabalenka pokona\u0142a tegoroczn\u0105 rewelacj\u0119 cyklu WTA Amerykank\u0119 Emm\u0119 Navarro 6:3, 7:6 (2) i wyst\u0105pi w drugim w tym sezonie finale turnieju wielkoszlemowego. Spotka si\u0119 w nim z Jessic\u0105 Pegul\u0105, kt\u00f3ra wygra\u0142a 1:6, 6:4, 6:2 z Karolin\u0105 Muchov\u0105 .", "id": 1093089, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41085561-us-open-znamy-finalistki-turnieju-pan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US Open. Znamy finalistki turnieju pa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:07:50+00:00", "description": "Grupa w jednym kwartale postawi\u0142a 3 tys. maszyn. W bliskiej perspektywie otwarcie us\u0142ug mi\u0119dzynarodowych.", "id": 1093090, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art41085901-dla-inpost-priorytetem-jest-rozbudowa-sieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla InPost priorytetem jest rozbudowa sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:34:37+00:00", "description": "\u201eBeetlejuice, Beetlejuice\u201d i \u201eRodzaje \u017cyczliwo\u015bci\u201d to nie s\u0105 ich szczytowe osi\u0105gni\u0119cia, ale wci\u0105\u017c s\u0105 \u015bwiadectwem ich wyobra\u017ani i oryginalno\u015bci", "id": 1093091, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41085601-rekomendacje-filmowe-tim-burton-i-yorgos-lanthimos-dwaj-mocarze-dzisiejszego-kina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje filmowe: Tim Burton i Yorgos Lanthimos \u2013 dwaj mocarze dzisiejszego kina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:32:47+00:00", "description": "Od kilkunastu godzin cz\u0119\u015b\u0107 us\u0142ug Ministerstwa Finans\u00f3w nie jest dost\u0119pna. Awaria obj\u0119\u0142a systemy, takie jak e-US, podatki.gov.pl czy e-PIT. Przyczyna ju\u017c jest znana.", "id": 1093092, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41085741-awaria-systemow-it-ministerstwa-finansow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria system\u00f3w IT Ministerstwa Finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:24:00+00:00", "description": "Chc\u0119 zapewni\u0107, \u017ce wcze\u015bniej czy p\u00f3\u017aniej do takiego przes\u0142uchania dojdzie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 Lewicy, Tomasz Trela, cz\u0142onek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, pytany o przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 Zbigniewa Ziobry, by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1093093, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41085591-czlonek-komisji-sledczej-ds-pegasusa-o-ziobrze-mozna-byc-chorym-ale-mozna-zeznawac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa o Ziobrze: Mo\u017cna by\u0107 chorym, ale mo\u017cna zeznawa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:04:00+00:00", "description": "Obietnica Pogody to niemiecki start-up, kt\u00f3ry oferuje ubezpieczenia podr\u00f3\u017cne od deszczu. Polisa wyceniana jest na podstawie danych pogodowych, a pierwszym znacz\u0105cym partnerem, kt\u00f3ry przyst\u0105pi\u0142 do wsp\u00f3\u0142pracy, zosta\u0142 portal zajmuj\u0105cy si\u0119 wynajmowaniem dom\u00f3w wakacyjnych.", "id": 1092857, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41081431-wakacje-popsul-deszcz-nalezy-sie-zwrot-pieniedzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje popsu\u0142 deszcz? Nale\u017cy si\u0119 zwrot pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:58:26+00:00", "description": "CBOS opublikowa\u0142 nowe wyniki badania dotycz\u0105cego poparcia dla rz\u0105du Donalda Tuska, oceny polityki gospodarczej prowadzonej przez rz\u0105d oraz oceny samego premiera.", "id": 1092647, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41085521-sondaz-rzad-donalda-tuska-ma-wiecej-przeciwnikow-niz-zwolennikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Rz\u0105d Donalda Tuska ma wi\u0119cej przeciwnik\u00f3w ni\u017c zwolennik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:34:46+00:00", "description": "W\u0142adze stanu Georgia aresztowa\u0142y ojca 14-letniego sprawcy strzelaniny w liceum, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142y cztery osoby, a dziewi\u0119\u0107 innych zosta\u0142o rannych.", "id": 1092648, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41085501-usa-ojciec-sprawcy-strzelaniny-w-liceum-odpowie-za-zabojstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Ojciec sprawcy strzelaniny w liceum odpowie za zab\u00f3jstwa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:11:06+00:00", "description": "W czasie konferencji prasowej Sabrina Singh, zast\u0119pczyni sekretarza prasowego Pentagonu, by\u0142a pytana o to dlaczego USA nie wyra\u017caj\u0105 zgody, by Ukrai\u0144cy atakowali pociskami precyzyjnymi ATACMS cel\u00f3w w g\u0142\u0119bi Rosji.", "id": 1092649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41085481-dlaczego-ukraina-nie-moze-atakowac-celow-w-rosji-pociskami-atacms-pentagon-wyjasnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Ukraina nie mo\u017ce atakowa\u0107 cel\u00f3w w Rosji pociskami ATACMS? Pentagon wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:50:38+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy rosyjskie drony-kamikadze zn\u00f3w atakowa\u0142y Lw\u00f3w.", "id": 1092525, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41085451-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-926", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 926", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Wbrew spektakularnym planom i zapowiedziom chi\u0144skich w\u0142adz tempo wzrostu wydajno\u015bci i dynamizm chi\u0144skiej gospodarki wyra\u017anie s\u0142abnie.", "id": 1092539, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41084251-andrzej-slawinski-czy-brak-demokracji-zatrzyma-chiny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej S\u0142awi\u0144ski: Czy brak demokracji zatrzyma Chiny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Urz\u0105d Komunikacji Elektronicznej zamkn\u0105\u0142 konsultacje planu zagospodarowania cennych cz\u0119stotliwo\u015bci dla sieci 5G. Wzi\u0105\u0142 w nich udzia\u0142... jeden telekom. To jednak nie oznacza, \u017ce pasmo ma\u0142o kogo obchodzi. Wr\u0119cz przeciwnie. Teraz ruch po stronie rz\u0105du.", "id": 1092542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41081761-aukcja-5g-2-0-o-krok-blizej-co-sie-moze-wydarzyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aukcja 5G 2.0 o krok bli\u017cej. Co si\u0119 mo\u017ce wydarzy\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "W pi\u0105tek poznamy plany ministra Adama Bodnara na zmiany w S\u0105dzie Najwy\u017cszym i los neos\u0119dzi\u00f3w. Swoje propozycje wysuwa te\u017c komisja kodyfikacyjna. Szanse na podpis prezydenta pod tymi rozwi\u0105zaniami s\u0105 jednak niewielkie.", "id": 1092861, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41081141-czas-na-reforme-rzad-odkrywa-karty-w-sprawie-sadu-najwyzszego-i-neosedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czas na reform\u0119. Rz\u0105d odkrywa karty w sprawie S\u0105du Najwy\u017cszego i neos\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Poniewa\u017c ceny mieszka\u0144 wci\u0105\u017c s\u0105 za niskie, trwaj\u0105 zaawansowane prace nad kredytem 0 proc. Zero jak zero szans na w\u0142asne mieszkanie. Ale i jak zero zmartwie\u0144 Donalda Tuska. Bo osiem gwiazdek i do przodu.", "id": 1092534, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41081261-estera-flieger-zero-jak-kredyt-0-proc-czy-matematyka-jest-mocna-strona-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Zero jak kredyt 0 proc. Czy matematyka jest mocn\u0105 stron\u0105 Donalda Tuska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Do tej pory zainwestowali\u015bmy w\u00a0Polsce ponad 1 mld dol. Mamy pi\u0119\u0107 fabryk i\u00a0dwa centra us\u0142ug wsp\u00f3lnych, kt\u00f3re ca\u0142y czas rozbudowujemy i\u00a0unowocze\u015bniamy \u2013 m\u00f3wi Ewa \u0141api\u0144ska, general manager Poland & Baltics Mars Wrigley Polska.", "id": 1092535, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41084801-ewa-lapinska-mars-intensywnie-inwestuje-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa \u0141api\u0144ska: Mars intensywnie inwestuje w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "P\u0142atno\u015bci odroczone szturmem podbijaj\u0105 Polsk\u0119. Dot\u0105d jednak tylko konsumenci mogli, kupuj\u0105c online, odracza\u0107 p\u0142atno\u015b\u0107 o miesi\u0105c czy dwa. Teraz pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c takie oferty dla firm.", "id": 1092541, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41084301-firmy-tez-moga-juz-placic-z-opoznieniem-za-zakupy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy te\u017c mog\u0105 ju\u017c p\u0142aci\u0107 z op\u00f3\u017anieniem za zakupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Przez lata PiS wykorzystywa\u0142o Ko\u015bci\u00f3\u0142 do dzia\u0142alno\u015bci politycznej. Paradoksem jest, \u017ce dzi\u015b robi to tak\u017ce lewica. Wojna o religi\u0119, kt\u00f3r\u0105 wywo\u0142a\u0142a minister Barbara Nowacka i kt\u00f3r\u0105 nieustaj\u0105co podtrzymuje, jest tego namacalnym dowodem.", "id": 1092531, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080261-krzyzak-po-co-minister-nowacka-wywolala-wojne-o-religie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzy\u017cak: Po co minister Nowacka wywo\u0142a\u0142a wojn\u0119 o religi\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "\u201eLuck and Strange\u201d, nowy album Davida Gilmoura, przynosi kilka bezwzgl\u0119dnie znakomitych utwor\u00f3w genialnego gitarzysty. O refleksyjniejsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142yty fani b\u0119d\u0105 si\u0119 spiera\u0107.", "id": 1092527, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41081851-luck-and-strange-david-gilmour-z-pianinem-ricka-wrighta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eLuck and Strange\u201d: David Gilmour z pianinem Ricka Wrighta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Jeszcze w tym roku poka\u017cemy wykonawcom, jak w perspektywie trzech do pi\u0119ciu lat b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 harmonogram zlecania rob\u00f3t inwestycyjnych \u2013 m\u00f3wi Piotr Wyborski, prezes zarz\u0105dzaj\u0105cej infrastruktur\u0105 kolejow\u0105 sp\u00f3\u0142ki PKP Polskie Linie Kolejowe.", "id": 1092540, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41079381-piotr-wyborski-pkp-plk-do-17-mld-zl-rocznie-bedzie-wydawac-kolej-na-inwestycje-w-infrastrukture", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Wyborski, PKP PLK: Do 17 mld z\u0142 rocznie b\u0119dzie wydawa\u0107 kolej na inwestycje w infrastruktur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "P\u0142atno\u015bci odroczone sprawdzi\u0142y si\u0119 w przypadku zakup\u00f3w dokonywanych przez konsument\u00f3w. Trudno si\u0119 zatem dziwi\u0107, \u017ce teraz ta forma zap\u0142aty ma by\u0107 dost\u0119pna dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.", "id": 1092859, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41084291-platnosci-odroczone-dostepne-dla-firm-lepsze-warunki-niz-tradycyjne-kredyty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142atno\u015bci odroczone dost\u0119pne dla firm. Lepsze warunki ni\u017c tradycyjne kredyty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Blisko sze\u015b\u0107 milion\u00f3w z\u0142 od premiera Mateusza Morawieckiego na aktywizacj\u0119 wyborc\u00f3w dla fundacji medi\u00f3w zwi\u0105zanej z Tomaszem Sakiewiczem. \u2013 \u015arodki posz\u0142y wy\u0142\u0105cznie do grupy prawicowo-konserwatywnej i medi\u00f3w zleceniobiorcy \u2013 wykaza\u0142a kontrola KPRM.", "id": 1092858, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41080641-prawie-6-milionow-na-aktywizacje-wyborcow-demokracja-dla-wybranych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 6 milion\u00f3w na aktywizacj\u0119 wyborc\u00f3w. Demokracja dla wybranych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Internet zawsze b\u0119dzie miejscem, gdzie zagro\u017cenia czyhaj\u0105, tak jak czyhaj\u0105 na ulicy, gdy idziemy na spacer \u2013 m\u00f3wi dr in\u017c. Rados\u0142aw Nielek, dyrektor NASK.", "id": 1092529, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41084781-radoslaw-nielek-nask-wspiera-bezpieczenstwo-w-sieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Nielek: NASK wspiera bezpiecze\u0144stwo w sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Polska skutecznie zareagowa\u0142a na 400 tys. zg\u0142oszonych incydent\u00f3w \u0142amania cyberbezpiecze\u0144stwa.", "id": 1092543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41084791-region-skutecznie-wykorzystuje-cyfrowe-innowacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Region skutecznie wykorzystuje cyfrowe innowacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Stany Zjednoczone na\u0142o\u017cy\u0142y sankcje na Margarit\u0119 Simonian i zarz\u0105dzan\u0105 przez ni\u0105 tub\u0119 propagandow\u0105 RT. To dobrze, ale dlaczego dopiero teraz?", "id": 1092526, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41080611-ruslan-szoszyn-nie-tylko-armaty-i-czolgi-propaganda-kremla-rowniez-zabija", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Nie tylko armaty i czo\u0142gi. Propaganda Kremla r\u00f3wnie\u017c zabija", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorca nie mo\u017ce rozliczy\u0107 w firmowych kosztach wydatk\u00f3w na ogr\u00f3d na prywatnym terenie.", "id": 1092538, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41084011-skarbowka-ogrod-to-nie-firma-kosztow-nie-bedzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skarb\u00f3wka: ogr\u00f3d to nie firma, koszt\u00f3w nie b\u0119dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w popiera zmiany dotycz\u0105ce organizacji lekcji religii w szko\u0142ach \u2013 pokazuje sonda\u017c IBRiS dla \u201eRzeczpospolitej\u201d. Akceptacja dla zmian jest najwi\u0119ksza w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, ale zwolennik\u00f3w nie brakuje tak\u017ce w\u015br\u00f3d g\u0142osuj\u0105cych na PiS i Konfederacj\u0119.", "id": 1092536, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art41081121-sondaz-ibris-jakich-lekcji-religii-chca-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c IBRiS: jakich lekcji religii chc\u0105 Polacy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Wysoki popyt na diesla, benzyny i ofert\u0119 pozapaliwow\u0105 wynika\u0142 z du\u017cej liczby letnich woja\u017cy, spadaj\u0105cych cen i promocji. W efekcie pozycj\u0119 konkurencyjn\u0105 na polskim rynku umocni\u0142y m.in. sieci Orlenu, MOL-a i Unimotu.", "id": 1092530, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art41083951-tegoroczne-wakacje-dla-stacji-paliw-okresem-zniw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tegoroczne wakacje dla stacji paliw okresem \u017cniw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Donald Tusk ju\u017c wielokrotnie zapewnia\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie startowa\u0142 w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Mimo to temat raz po raz wraca. Wydaje si\u0119, \u017ce tak b\u0119dzie a\u017c do samej decyzji KO dotycz\u0105cej kandydata na prezydenta.", "id": 1092533, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41081411-tusk-dementuje-temat-nie-znika-dlaczego-wciaz-wraca-mysl-ze-bedzie-kandydowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk dementuje, temat nie znika. Dlaczego wci\u0105\u017c wraca my\u015bl, \u017ce b\u0119dzie kandydowa\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Obecna ordynacja wyborcza nie jest proporcjonalna. Okr\u0119gi niezmieniane od lat, niereprezentatywno\u015b\u0107 okr\u0119g\u00f3w premiuj\u0105ca tylko i wy\u0142\u0105cznie du\u017ce formacje. Na dodatek brak demokracji bezpo\u015bredniej, brak g\u0142osowania przez internet. W kolejnych wyborach europejskich po prostu powinno by\u0107 \u2013 m\u00f3wi W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier, minister obrony narodowej, prezes PSL.", "id": 1092860, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41081901-wladyslaw-kosiniak-kamysz-rozliczenia-to-nie-wszystko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Rozliczenia to nie wszystko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Targi zbrojeniowe w Kielcach pokazuj\u0105, \u017ce szczyt wielkich zakup\u00f3w uzbrojenia chyba ju\u017c za nami. Ale ma\u0142ych problem\u00f3w do rozwi\u0105zania wci\u0105\u017c jest mn\u00f3stwo.", "id": 1092537, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41081111-wojsko-wielkie-ale-male-szczyt-duzych-zakupow-uzbrojenia-za-nami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko wielkie, ale ma\u0142e. Szczyt du\u017cych zakup\u00f3w uzbrojenia za nami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciele biur coraz cz\u0119\u015bciej umo\u017cliwiaj\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 za wynajem w\u00a0z\u0142otych. Sprawdzamy, kogo dotyczy ten trend.", "id": 1092528, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art41084861-wyjatki-od-czynszow-w-euro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tki od czynsz\u00f3w w euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T02:30:00+00:00", "description": "Gminy, w\u00a0kt\u00f3rych brak kanalizacji, nie mog\u0105, nawet czasowo, nakazywa\u0107 w\u0142a\u015bcicielom jedynie szamb bezodp\u0142ywowych.", "id": 1092532, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/regulacje-prawne-i-przepisy/art41084891-zakaz-minioczyszczalni-wbrew-prawu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz minioczyszczalni wbrew prawu", "user": null, "vote": 0}]