[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T21:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trener-siatkowki-aresztowany-chodzi-o-molestowanie-nieletnic,nId,7776346\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trener-siatkowki-aresztowany-chodzi-o-molestowanie-nieletnic/000JQC86F1WGLK5X-C307.jpg\" alt=\"Trener siatk\u00f3wki aresztowany. Chodzi o molestowanie nieletnich\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Rejonowy w G\u0142ubczycach tymczasowo aresztowa\u0142 62-letniego trenera m\u0142odzie\u017cowej dru\u017cyny siatk\u00f3wki. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o molestowanie seksualne nieletnich. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1098615, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trener-siatkowki-aresztowany-chodzi-o-molestowanie-nieletnic,nId,7776346", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trener siatk\u00f3wki aresztowany. Chodzi o molestowanie nieletnich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T21:31:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-sergio-mendes-nie-zyje-byl-legenda-bossa-novy,nId,7776345\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sergio-mendes-nie-zyje-byl-legenda-bossa-novy/000JQC6WHYCUAWOP-C307.jpg\" alt=\"Sergio Mendes nie \u017cyje. By\u0142 legend\u0105 bossa novy\" align=\"left\" /></a>W wieku 83 lat zmar\u0142 w Los Angeles Sergio Mendes. Brazylijski muzyk i pianista by\u0142 legend\u0105 bossa novy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1098617, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-sergio-mendes-nie-zyje-byl-legenda-bossa-novy,nId,7776345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sergio Mendes nie \u017cyje. By\u0142 legend\u0105 bossa novy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-volkswagen-zapowiada-ciecia-najwieksza-gospodarka-europy-w-k,nId,7776315\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/volkswagen-zapowiada-ciecia-najwieksza-gospodarka-europy-w-k/000JQBW5T7IW4SP4-C307.jpg\" alt=\"Volkswagen zapowiada ci\u0119cia. Najwi\u0119ksza gospodarka Europy w k\u0142opotach\" align=\"left\" /></a>Volkswagen zapowiada ci\u0119cia i zwolnienia. Niemiecki gigant motoryzacyjny og\u0142osi\u0142 plany dotycz\u0105ce likwidacji swoich fabryk i zako\u0144czenia gwarancji zatrudnienia. Powodem tych decyzji ma by\u0107 sytuacja finansowa i kryzys na europejskim rynku samochod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097960, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-volkswagen-zapowiada-ciecia-najwieksza-gospodarka-europy-w-k,nId,7776315", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen zapowiada ci\u0119cia. Najwi\u0119ksza gospodarka Europy w k\u0142opotach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ipn-stworzyl-baze-z-informacjami-o-represjonowanych-przez-ni,nId,7776298\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ipn-stworzyl-baze-z-informacjami-o-represjonowanych-przez-ni/000JQBU0A9C000YU-C307.jpg\" alt=\"IPN stworzy\u0142 baz\u0119 z informacjami o represjonowanych przez Niemcy\" align=\"left\" /></a>&quot;STRATY.PL&quot; to elektroniczna baza danych stworzona przez Instytut Pami\u0119ci Narodowej. Znajdziemy w niej informacje o ofiarach i osobach represjonowanych przez niemiecki re\u017cim nazistowski - Polakach, \u017bydach, Romach czy Ukrai\u0144cach, kt\u00f3rzy byli obywatelami RP. Portalowi przyjrza\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097959, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ipn-stworzyl-baze-z-informacjami-o-represjonowanych-przez-ni,nId,7776298", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IPN stworzy\u0142 baz\u0119 z informacjami o represjonowanych przez Niemcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T19:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-w-mieszkaniu-zapadla-sie-podloga-to-efekt-prac-katarzyny,nId,7776303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-mieszkaniu-zapadla-sie-podloga-to-efekt-prac-katarzyny/000JQBV2PO853YM6-C307.jpg\" alt=\"W mieszkaniu zapad\u0142a si\u0119 pod\u0142oga. To efekt prac &quot;Katarzyny&quot;?\" align=\"left\" /></a>W jednym z mieszka\u0144 przy ul. 1 Maja 23 w \u0141odzi zapad\u0142a si\u0119 pod\u0142oga. Tunel pod ulic\u0105 dr\u0105\u017cy tarcza TBM &quot;Katarzyna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097958, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-w-mieszkaniu-zapadla-sie-podloga-to-efekt-prac-katarzyny,nId,7776303", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W mieszkaniu zapad\u0142a si\u0119 pod\u0142oga. To efekt prac \"Katarzyny\"?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T18:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-7-latka-na-klatce-schodowej-sa-wyniki-sekcji-zwlok,nId,7776286\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-wyniki-sekcji-zwlok-7-latka-ktory-zmarl-na-klatce-schodow/000JQBQM8C0YYUEG-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 7-latka, kt\u00f3ry zmar\u0142 na klatce schodowej\" align=\"left\" /></a>7-letni ch\u0142opiec z Bia\u0142ogardu, kt\u00f3ry w czwartek zmar\u0142 na klatce schodowej jednej z kamienic w Bia\u0142ogardzie, nie mia\u0142 \u017cadnego urazu, kt\u00f3ry by spowodowa\u0142 zgon - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Koszalinie. Przyczyna \u015bmierci dziecka nadal pozostaje tajemnic\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097694, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-7-latka-na-klatce-schodowej-sa-wyniki-sekcji-zwlok,nId,7776286", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 7-latka, kt\u00f3ry zmar\u0142 na klatce schodowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T17:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cyfryzacja-wymiaru-sprawiedliwosci-to-bardzo-mocno-wybrzmial,nId,7776283\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyfryzacja-wymiaru-sprawiedliwosci-to-bardzo-mocno-wybrzmial/000JQBNN37TI4YL4-C307.jpg\" alt=\"Cyfryzacja wymiaru sprawiedliwo\u015bci. &quot;To bardzo mocno wybrzmia\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Pan premier doskonale rozumie, \u017ce wymiar sprawiedliwo\u015bci to nie tylko uporz\u0105dkowanie w odniesieniu do niezale\u017cno\u015bci i niezawis\u0142o\u015bci s\u0119dzi\u00f3w (\u2026), ale (\u2026) przede wszystkim obywatel w wymiarze sprawiedliwo\u015bci&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati w rozmowie z RMF FM, zapowiadaj\u0105c cyfryzacj\u0119 wymiaru sprawiedliwo\u015bci. W tym dniu \u015brodowiska prawnicze uczestniczy\u0142y w kilkugodzinnym spotkaniu z Donaldem Tuskiem i ministrem sprawiedliwo\u015bci Adamem Bodnarem. Cyfryzacja mia\u0142aby doprowadzi\u0107 m.in. do szybszego...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097696, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-cyfryzacja-wymiaru-sprawiedliwosci-to-bardzo-mocno-wybrzmial,nId,7776283", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyfryzacja wymiaru sprawiedliwo\u015bci. \"To bardzo mocno wybrzmia\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T17:11:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokoj-amerykanow-rosjanie-majstruja-w-poblizu-podmorskich,nId,7776264\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepokoj-amerykanow-rosjanie-majstruja-w-poblizu-podmorskich/000JQBKLGXD0VGLQ-C307.jpg\" alt=\"Niepok\u00f3j Amerykan\u00f3w. Rosjanie majstruj\u0105 w pobli\u017cu podmorskich kabli\" align=\"left\" /></a>Nikogo nie trzeba przekonywa\u0107, jak wa\u017cn\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0105 podmorskie kable. To kluczowy szkielet ruchu internetowego i telekomunikacyjnego na ca\u0142ym \u015bwiecie, a \u200bjakikolwiek atak na sie\u0107 szybkich \u015bwiat\u0142owod\u00f3w m\u00f3g\u0142by znacz\u0105co zak\u0142\u00f3ci\u0107 komunikacj\u0119 prywatn\u0105, rz\u0105dow\u0105 i wojskow\u0105. Niepokoj\u0105ce s\u0105 w tym kontek\u015bcie s\u0142owa Amerykan\u00f3w, kt\u00f3rzy poinformowali, \u017ce wykryli wzmo\u017con\u0105 aktywno\u015b\u0107 militarn\u0105 Rosji w pobli\u017cu tej infrastruktury.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1097214, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokoj-amerykanow-rosjanie-majstruja-w-poblizu-podmorskich,nId,7776264", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepok\u00f3j Amerykan\u00f3w. Rosjanie majstruj\u0105 w pobli\u017cu podmorskich kabli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T16:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-slowach-dudy-w-glowie-mi-sie-to-nie-miesci,nId,7776260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-slowach-dudy-w-glowie-mi-sie-to-nie-miesci/000JQBI7V9NKULGI-C307.jpg\" alt=\"Tusk o s\u0142owach Dudy: W g\u0142owie mi si\u0119 to nie mie\u015bci \" align=\"left\" /></a>&quot;Pan prezydent wygaduje bzdury. W g\u0142owie mi si\u0119 to nie mie\u015bci&quot; - tak Donald Tusk podsumowa\u0142 wypowiedzi Andrzeja Dudy podczas konferencji z udzia\u0142em prezydenta Litwy. Dobrze, \u017ce &quot;ju\u017c tylko 333 dni&quot; - z ulg\u0105 doda\u0142 polski premier, licz\u0105c doby pozosta\u0142e do ko\u0144ca prezydentury g\u0142owy pa\u0144stwa. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1096761, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-slowach-dudy-w-glowie-mi-sie-to-nie-miesci,nId,7776260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o s\u0142owach Dudy: W g\u0142owie mi si\u0119 to nie mie\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T16:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-adam-buksa-z-urazem-nogi-opuszcza-zgrupowanie,nId,7776197\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-buksa-z-urazem-nogi-opuszcza-zgrupowanie/000JQBBRLS5EMUEG-C307.jpg\" alt=\"Adam Buksa z urazem nogi. Opuszcza zgrupowanie\" align=\"left\" /></a>Napastnik Adam Buksa musi opu\u015bci\u0107 zgrupowanie pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. Lekarz kardy Jacek Jaroszewski wyja\u015bni\u0142, \u017ce powodem takiej decyzji jest uraz \u0142ydki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1096762, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-adam-buksa-z-urazem-nogi-opuszcza-zgrupowanie,nId,7776197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Buksa z urazem nogi. Opuszcza zgrupowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-prawnicy-po-spotkaniu-z-tuskiem-i-bodnarem-jest-zgoda-ws-neo,nId,7776094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawnicy-po-spotkaniu-z-tuskiem-i-bodnarem-jest-zgoda-ws-neo/000JQAZVK79NKXWT-C307.jpg\" alt=\"Prawnicy po spotkaniu z Tuskiem i Bodnarem: Jest zgoda ws. neos\u0119dzi\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Jest zgoda dotycz\u0105ca statusu tzw. neos\u0119dzi\u00f3w. Tak\u0105 informacj\u0119 przekazali przedstawiciele \u015brodowisk prawniczych po kilkugodzinnym spotkaniu z premierem Donaldem Tuskiem i ministrem sprawiedliwo\u015bci Adamem Bodnarem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1096391, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-batalia-o-sady/fakty/news-prawnicy-po-spotkaniu-z-tuskiem-i-bodnarem-jest-zgoda-ws-neo,nId,7776094", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawnicy po spotkaniu z Tuskiem i Bodnarem: Jest zgoda ws. neos\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jestesmy-rozgoryczeni-zwolnienia-grupowe-we-wroclawskim-beko,nId,7776076\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jestesmy-rozgoryczeni-zwolnienia-grupowe-we-wroclawskim-beko/000JQAZLTML757LC-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jeste\u015bmy rozgoryczeni&quot;. Zwolnienia grupowe we wroc\u0142awskim Beko\" align=\"left\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy rozgoryczeni&quot; - m\u00f3wi\u0105 pracownicy firmy Beko, kt\u00f3ra po 30 latach zamyka fabryk\u0119 lod\u00f3wek we Wroc\u0142awiu. Prac\u0119 w tym zak\u0142adzie straci oko\u0142o 700 os\u00f3b. To nie jedyna fabryka na terenie Polski, kt\u00f3r\u0105 Beko zamyka. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1096763, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jestesmy-rozgoryczeni-zwolnienia-grupowe-we-wroclawskim-beko,nId,7776076", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy rozgoryczeni\". Zwolnienia grupowe we wroc\u0142awskim Beko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T15:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiemy-kiedy-bogdan-klich-obejmie-placowke-w-waszyngtonie,nId,7776089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-kiedy-bogdan-klich-obejmie-placowke-w-waszyngtonie/000JQAX9S9WR36ML-C307.jpg\" alt=\"Wiemy, kiedy Bogdan Klich obejmie plac\u00f3wk\u0119 w Waszyngtonie\" align=\"left\" /></a>Na prze\u0142omie wrze\u015bnia i pa\u017adziernika senator Bogdan Klich przyjedzie do Waszyngtonu i obejmie kierownictwo nad plac\u00f3wk\u0105 dyplomatyczn\u0105 w stolicy USA - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie korespondent RMF FM Pawe\u0142 \u017buchowski. By\u0142y minister obrony nie b\u0119dzie ambasadorem, ale charge d\u2019affaires.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1096392, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiemy-kiedy-bogdan-klich-obejmie-placowke-w-waszyngtonie,nId,7776089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, kiedy Bogdan Klich obejmie plac\u00f3wk\u0119 w Waszyngtonie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T14:52:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niezwykle-niski-poziom-wisly-w-stolicy-do-rekordu-brakuje-ni,nId,7776085\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-niski-poziom-wisly-w-stolicy-do-rekordu-brakuje-ni/000JQAW793N4KK51-C307.jpg\" alt=\"Niezwykle niski poziom Wis\u0142y w stolicy. Do rekordu brakuje niewiele\" align=\"left\" /></a>Wis\u0142a w Warszawie mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 w tym roku rekordowo niski poziom. Wody ubywa przez wysok\u0105 temperatur\u0119. Rzek\u0119 przy warszawskich Bulwarach obserwowa\u0142 z bliska reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095802, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niezwykle-niski-poziom-wisly-w-stolicy-do-rekordu-brakuje-ni,nId,7776085", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwykle niski poziom Wis\u0142y w stolicy. Do rekordu brakuje niewiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T14:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zrzucil-mnie-ze-schodow-kosciola-ruszyl-proces-roberta-bakie,nId,7776060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zrzucil-mnie-ze-schodow-kosciola-ruszyl-proces-roberta-bakie/000JQAKADN6VX2G4-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zrzuci\u0142 mnie ze schod\u00f3w ko\u015bcio\u0142a&quot;. Ruszy\u0142 proces Roberta B\u0105kiewicza\" align=\"left\" /></a>Przed S\u0105dem Rejonowym dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia ruszy\u0142 proces Roberta B\u0105kiewicza. By\u0142y prezes Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci jest oskar\u017cony o naruszenie nietykalno\u015bci aktywistki uczestnicz\u0105cej w protestach Strajku Kobiet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095804, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zrzucil-mnie-ze-schodow-kosciola-ruszyl-proces-roberta-bakie,nId,7776060", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zrzuci\u0142 mnie ze schod\u00f3w ko\u015bcio\u0142a\". Ruszy\u0142 proces Roberta B\u0105kiewicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:54:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zarzuty-dla-bylej-szefowej-gabinetu-ministra-obrony-z-czasow,nId,7775800\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzuty-dla-bylej-szefowej-gabinetu-ministra-obrony-z-czasow/000JQAFU8UOVC294-C307.jpg\" alt=\"Zarzuty dla by\u0142ej szefowej gabinetu ministra obrony z czas\u00f3w PiS \" align=\"left\" /></a>By\u0142a szefowa gabinetu ministra obrony z czas\u00f3w PiS Agnieszka G. podejrzana o przekroczenie uprawnie\u0144 w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. W\u0142a\u015bnie us\u0142ysza\u0142a zarzuty w sprawie zakupu dla urz\u0119dniczki luksusowego zegarka Longines La Grande Classique ze \u015brodk\u00f3w resortu obrony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095800, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zarzuty-dla-bylej-szefowej-gabinetu-ministra-obrony-z-czasow,nId,7775800", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzuty dla by\u0142ej szefowej gabinetu ministra obrony z czas\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:28:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-zagranicznych-adopcji-chiny-wycofuja-sie-z-dlugoletni,nId,7775748\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-zagranicznych-adopcji-chiny-wycofuja-sie-z-dlugoletni/000JQ9O5OCNBL2IG-C307.jpg\" alt=\"Koniec zagranicznych adopcji. Chiny wycofuj\u0105 si\u0119 z d\u0142ugoletniej polityki\" align=\"left\" /></a>Chiny rezygnuj\u0105 z programu, kt\u00f3ry od ponad 40 lat umo\u017cliwia\u0142 ludziom z zagranicy adopcj\u0119 chi\u0144skich dzieci. By\u0142o to spowodowane s\u0142ynn\u0105 polityk\u0105 jednego dziecka, kt\u00f3ra doprowadza\u0142a do masowego porzucania nowonarodzonych dziewczynek. O zmianach w polityce adopcji poinformowa\u0142 w pi\u0105tek portal CNN, cytuj\u0105c rzeczniczk\u0119 chi\u0144skiego MSZ.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095805, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-zagranicznych-adopcji-chiny-wycofuja-sie-z-dlugoletni,nId,7775748", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec zagranicznych adopcji. Chiny wycofuj\u0105 si\u0119 z d\u0142ugoletniej polityki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:21:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozby-podpalen-i-atakow-bombowych-papiez-na-celowniku-terro,nId,7775777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozby-podpalen-i-atakow-bombowych-papiez-na-celowniku-terro/000JQ9Q2546J7D84-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017aby podpale\u0144 i atak\u00f3w bombowych. Papie\u017c na celowniku terroryst\u00f3w? \" align=\"left\" /></a>Indonezyjska policja poinformowa\u0142a, \u017ce zatrzyma\u0142a siedem os\u00f3b za &quot;terrorystyczne gro\u017aby&quot; pod adresem papie\u017ca Franciszka, kt\u00f3ry zako\u0144czy\u0142 w\u0142a\u015bnie wizyt\u0119 w tym najludniejszym kraju muzu\u0142ma\u0144skim. Informacj\u0119 na ten temat przekaza\u0142 portal Channel News Asia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095803, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozby-podpalen-i-atakow-bombowych-papiez-na-celowniku-terro,nId,7775777", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017aby podpale\u0144 i atak\u00f3w bombowych. Papie\u017c na celowniku terroryst\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:13:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przyszly-budzet-ue-w-rekach-europy-srodkowo-wschodniej,nId,7775761\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przyszly-budzet-ue-w-rekach-europy-srodkowo-wschodniej/000JQ9IC6J8HRGWA-C307.jpg\" alt=\"Przysz\u0142y bud\u017cet UE w r\u0119kach Europy \u015arodkowo-Wschodniej?\" align=\"left\" /></a>Rumu\u0144ski eurodeputowany Siegfried Muresan zosta\u0142 mianowany z ramienia Parlamentu Europejskiego g\u0142\u00f3wnym negocjatorem w sprawie przysz\u0142ego bud\u017cetu UE na lata 2028-2034. To kolejna osoba z Europy \u015arodkowo-Wschodniej - obok przysz\u0142ego polskiego komisarza ds. bud\u017cetu Piotra Serafina - kt\u00f3ra b\u0119dzie odpowiedzialna za nadchodz\u0105cy bud\u017cet.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095319, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przyszly-budzet-ue-w-rekach-europy-srodkowo-wschodniej,nId,7775761", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142y bud\u017cet UE w r\u0119kach Europy \u015arodkowo-Wschodniej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:10:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-pozar-na-skladowisku-material,nId,7775762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-pozar-na-skladowisku-material/000JQ9I5RKJ2N2EV-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Po\u017car na sk\u0142adowisku materia\u0142\u00f3w \u0142atwopalnych\" align=\"left\" /></a>G\u0119ste, czarne k\u0142\u0119by dymu by\u0142y widoczne dzi\u015b w okolicy Wejherowa. Z powodu g\u0119stego zadymienia droga wojew\u00f3dzka numer 224 w \u0141ebie\u0144skiej Hucie by\u0142a nieprzejezdna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1097695, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-pozar-na-skladowisku-material,nId,7775762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Po\u017car na sk\u0142adowisku materia\u0142\u00f3w \u0142atwopalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:10:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-strazacy-apeluja-do-mieszkanc,nId,7775762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-strazacy-apeluja-do-mieszkanc/000JQ9I5RKJ2N2EV-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Stra\u017cacy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Czarne k\u0142\u0119by dymu s\u0105 widoczne w okolicy Wejherowa. Z powodu g\u0119stego zadymienia droga wojew\u00f3dzka numer 224 w \u0141ebie\u0144skiej Hucie jest nieprzejezdna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1095801, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-strazacy-apeluja-do-mieszkanc,nId,7775762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Stra\u017cacy apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T13:10:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-trwa-akcja-gasnicza,nId,7775762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-trwa-akcja-gasnicza/000JQ9I5RKJ2N2EV-C307.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Trwa akcja ga\u015bnicza \" align=\"left\" /></a>Czarne k\u0142\u0119by dymu s\u0105 widoczne w okolicy Wejherowa. Z powodu g\u0119stego zadymienia droga wojew\u00f3dzka numer 224 w \u0141ebie\u0144skiej Hucie jest nieprzejezdna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1095318, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kleby-dymu-w-okolicy-wejherowa-trwa-akcja-gasnicza,nId,7775762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu w okolicy Wejherowa. Trwa akcja ga\u015bnicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-supertajfun-yagi-uderzyl-w-chiny-wieje-ponad-220-km-h,nId,7775724\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/supertajfun-yagi-uderzyl-w-chiny-wieje-ponad-220-km-h/000JQ9GGJJ2QH7K9-C307.jpg\" alt=\"Supertajfun Yagi uderzy\u0142 w Chiny. Wieje ponad 220 km/h\" align=\"left\" /></a>Supertajfun Yagi uderzy\u0142 w pi\u0105tek w chi\u0144sk\u0105 wysp\u0119 Hajnan. To nie byle jaki cyklon tropikalny, bo najsilniejszy, jaki kiedykolwiek powsta\u0142 nad wodami Morza Po\u0142udniowochi\u0144skiego. Przed nadej\u015bciem \u017cywio\u0142u s\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y ok. 400 tys. os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095321, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-supertajfun-yagi-uderzyl-w-chiny-wieje-ponad-220-km-h,nId,7775724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supertajfun Yagi uderzy\u0142 w Chiny. Wieje ponad 220 km/h", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:37:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ojciec-wykorzystywal-4-letnia-corke-uslyszal-zarzuty,nId,7775739\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ojciec-wykorzystywal-4-letnia-corke-uslyszal-zarzuty/000JQ9GJEG1SV1IK-C307.jpg\" alt=\"Ojciec wykorzystywa\u0142 4-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119? Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" align=\"left\" /></a>S\u0105d aresztowa\u0142 37-latka z pow. hrubieszowskiego (Lubelskie), kt\u00f3ry podejrzany jest o seksualne wykorzystanie swojej czteroletniej c\u00f3rki. M\u0119\u017cczyzna nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1095320, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ojciec-wykorzystywal-4-letnia-corke-uslyszal-zarzuty,nId,7775739", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ojciec wykorzystywa\u0142 4-letni\u0105 c\u00f3rk\u0119? Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:54:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-po-polsku-na-znak-szacunku-pierwsza-rozmowa-sikorskiego-z-no,nId,7775692\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-polsku-na-znak-szacunku-pierwsza-rozmowa-sikorskiego-z-no/000JQ8URORQH7LCW-C307.jpg\" alt=\"&quot;Po polsku, na znak szacunku&quot;. Pierwsza rozmowa Sikorskiego z nowym szefem MSZ Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Nowo mianowany minister spraw zagranicznych Ukrainy Andrij Sybiha przeprowadzi\u0142 pierwsz\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 ze swoim polskim odpowiednikiem Rados\u0142awem Sikorskim. Jak poinformowa\u0142, celem rozmowy by\u0142o &quot;potwierdzenie partnerstwa strategicznego i dobros\u0105siedzkich stosunk\u00f3w obu kraj\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094964, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-po-polsku-na-znak-szacunku-pierwsza-rozmowa-sikorskiego-z-no,nId,7775692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Po polsku, na znak szacunku\". Pierwsza rozmowa Sikorskiego z nowym szefem MSZ Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:38:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-na-nowo-budowanej-obwodnicy-naleczowa-tego-auta-nie,nId,7775687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-nowo-budowanej-obwodnicy-naleczowa-tego-auta-nie/000JQ8OT5JAVHSMO-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na nowo budowanej obwodnicy Na\u0142\u0119czowa. \u201eTego auta nie powinno tam by\u0107\u201d\" align=\"left\" /></a>74-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, a pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym troje dzieci, zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Strzelcach przy skrzy\u017cowaniu z budowan\u0105 obwodnic\u0105 Na\u0142\u0119czowa na Lubelszczy\u017anie. Zderzy\u0142y si\u0119 tam bus i samoch\u00f3d osobowy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094962, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragedia-na-nowo-budowanej-obwodnicy-naleczowa-tego-auta-nie,nId,7775687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na nowo budowanej obwodnicy Na\u0142\u0119czowa. \u201eTego auta nie powinno tam by\u0107\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T11:02:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-blaszczak-zaskarzymy-decyzje-pkw-jeszcze-w-piatek,nId,7775645\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blaszczak-zaskarzymy-decyzje-pkw-jeszcze-w-piatek/000JQ8IW753223A8-C307.jpg\" alt=\"\u200bB\u0142aszczak: Zaskar\u017cymy decyzj\u0119 PKW jeszcze w pi\u0105tek\" align=\"left\" /></a>Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak powiedzia\u0142 na konferencji prasowej, \u017ce jeszcze w pi\u0105tek PiS zaskar\u017cy do S\u0105du Najwy\u017cszego decyzj\u0119 PKW, kt\u00f3ra odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych 2023 r. Jego zdaniem, sprawozdanie PiS potraktowano inaczej ni\u017c innych komitet\u00f3w, co &quot;\u015bwiadczy o nadu\u017cyciu i \u0142amaniu prawa przez PKW&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094963, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-blaszczak-zaskarzymy-decyzje-pkw-jeszcze-w-piatek,nId,7775645", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bB\u0142aszczak: Zaskar\u017cymy decyzj\u0119 PKW jeszcze w pi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:59:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-7-latka-na-klatce-schodowej-prokuratura-przekazala-no,nId,7775638\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-7-latka-na-klatce-schodowej-prokuratura-przekazala-no/000JQ8K3V1HC8645-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 7-latka na klatce schodowej. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Ch\u0142opcy w wieku 7 i 4 lat, wbiegaj\u0105c po schodach klatki kamienicy w Bia\u0142ogardzie, wyprzedzili swoj\u0105 opiekunk\u0119. Gdy do nich dosz\u0142a, 7-latek by\u0142 nieprzytomny i zmar\u0142. Dzi\u015b przeprowadzona zostanie sekcja zw\u0142ok, by wyja\u015bni\u0107 przyczyn\u0119 jego \u015bmierci \u2013 powiedzia\u0142a rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Koszalinie Ewa Dziadczyk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094961, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smierc-7-latka-na-klatce-schodowej-prokuratura-przekazala-no,nId,7775638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 7-latka na klatce schodowej. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:56:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-akcja-sluzb,nId,7775594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-akcja-sluzb/000JQAP28LANHHW4-C307.jpg\" alt=\"Odpady radioaktywne w Wielkopolsce. Akcja s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Siedlec w powiecie wolszty\u0144skim w Wielkopolsce znaleziono odpady radioaktywne - ustali\u0142 reporter RMF FM Beniamin Pi\u0142at. W\u015br\u00f3d nich wykryto m.in. rad. Policja poda\u0142a, \u017ce mierniki, kt\u00f3rymi dysponuj\u0105 stra\u017cacy, wykazuj\u0105 radioaktywno\u015b\u0107, ale nie jest to poziom zagra\u017caj\u0105cy zdrowiu i \u017cyciu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1098616, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-akcja-sluzb,nId,7775594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpady radioaktywne w Wielkopolsce. Akcja s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:56:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-trwa-akcja-sluzb,nId,7775594\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-trwa-akcja-sluzb/000JQ8CO3BCT3YM7-C307.jpg\" alt=\"Odpady radioaktywne w Wielkopolsce. Trwa akcja s\u0142u\u017cb\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Siedlec w powiecie wolszty\u0144skim w Wielkopolsce znaleziono odpady radioaktywne - ustali\u0142 reporter RMF FM Beniamin Pi\u0142at. Na miejscu pracuje kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094425, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-odpady-radioaktywne-w-wielkopolsce-trwa-akcja-sluzb,nId,7775594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpady radioaktywne w Wielkopolsce. Trwa akcja s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:14:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-w-internacie-pojawil-sie-przed-polnoca-17-uczniow-pods,nId,7775591\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogien-w-internacie-pojawil-sie-przed-polnoca-17-uczniow-pods/000JQ8A9ABS1T0IL-C307.jpg\" alt=\"Ogie\u0144 w internacie pojawi\u0142 si\u0119 przed p\u00f3\u0142noc\u0105. 17 uczni\u00f3w podstaw\u00f3wki zgin\u0119\u0142o\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 17 uczni\u00f3w zgin\u0119\u0142o w po\u017carze, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w szkolnym internacie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii. Ta liczba mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107. Cia\u0142a dzieci zosta\u0142y zw\u0119glone w stopniu, kt\u00f3ry uniemo\u017cliwia natychmiastow\u0105 identyfikacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094429, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-w-internacie-pojawil-sie-przed-polnoca-17-uczniow-pods,nId,7775591", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogie\u0144 w internacie pojawi\u0142 si\u0119 przed p\u00f3\u0142noc\u0105. 17 uczni\u00f3w podstaw\u00f3wki zgin\u0119\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T10:11:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kontrasygnaty-nie-bedzie-premier-mowi-nie-prezydentowi,nId,7775568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrasygnaty-nie-bedzie-premier-mowi-nie-prezydentowi/000JQ8BW1JKBS48Q-C307.jpg\" alt=\"Kontrasygnaty nie b\u0119dzie. Premier m\u00f3wi &quot;nie&quot; prezydentowi\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk powiedzia\u0142, \u017ce nie z\u0142o\u017cy kontrasygnaty pod postanowieniem prezydenta, kt\u00f3re wed\u0142ug niego jest kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0105 &quot;legalizacji sytuacji z neos\u0119dziami&quot;. Na kontrasygnat\u0119 premiera czeka postanowienie ws. osoby maj\u0105cej wykonywa\u0107 obowi\u0105zki prezesa Izby Pracy S\u0105du Najwy\u017cszego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094426, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kontrasygnaty-nie-bedzie-premier-mowi-nie-prezydentowi,nId,7775568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrasygnaty nie b\u0119dzie. Premier m\u00f3wi \"nie\" prezydentowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ws-praworzadnosci-na-pewno-nie-skapitulujemy,nId,7775534\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ws-praworzadnosci-na-pewno-nie-skapitulujemy/000JQ87ARV3SSLL9-C307.jpg\" alt=\"Tusk ws. praworz\u0105dno\u015bci: Na pewno nie skapitulujemy\" align=\"left\" /></a>&quot;B\u0119dziemy w tym (kwestii praworz\u0105dno\u015bci - przyp. red.) bardzo konsekwentni, to b\u0119dzie si\u0119 dalej dzia\u0142o. Na pewno nie skapitulujemy przed tzw. obiektywnymi trudno\u015bciami&quot; - powiedzia\u0142 Donald Tusk podczas spotkania ze \u015brodowiskami prawniczymi w kancelarii premiera. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na to, \u017ce zakres rozlicze\u0144 i odpowiedzialno\u015bci, w tym karnej, ludzi, kt\u00f3rzy nadu\u017cyli swojej w\u0142adzy, jest najwi\u0119kszy od kilkudziesi\u0119ciu lat, bior\u0105c pod uwag\u0119 ca\u0142\u0105 Europ\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094428, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ws-praworzadnosci-na-pewno-nie-skapitulujemy,nId,7775534", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk ws. praworz\u0105dno\u015bci: Na pewno nie skapitulujemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:24:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy,nId,7775536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy/000JQ86CCQN3G0ND-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski Ramstein: Zignorujcie &quot;czerwone linie&quot; Moskwy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy przyby\u0142 do Niemiec na spotkanie grupy Ramstein. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 sojusznik\u00f3w, by zignorowali wyznaczone przez Kreml &quot;czerwone linie&quot; oraz udzielili Ukrainie zgody na wykorzystanie przeciw Rosji pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093990, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy,nId,7775536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski Ramstein: Zignorujcie \"czerwone linie\" Moskwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:24:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-w-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy,nId,7775536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-w-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy/000JQ86CCQN3G0ND-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski w Ramstein: Zignorujcie &quot;czerwone linie&quot; Moskwy\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy przyby\u0142 do Niemiec na spotkanie grupy Ramstein. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 sojusznik\u00f3w, by zignorowali wyznaczone przez Kreml &quot;czerwone linie&quot; oraz udzielili Ukrainie zgody na wykorzystanie przeciw Rosji pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1094427, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-w-ramstein-zignorujcie-czerwone-linie-moskwy,nId,7775536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski w Ramstein: Zignorujcie \"czerwone linie\" Moskwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:10:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-europejski-nakaz-aresztowania-tworcy-marki-red-is-bad-p,nId,7775524\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-europejski-nakaz-aresztowania-tworcy-marki-red-is-bad-p/000JQ83UWSCAFCE0-C307.jpg\" alt=\"Jest Europejski Nakaz Aresztowania tw\u00f3rcy marki Red is Bad Paw\u0142a Szopy\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie wyda\u0142 Europejski Nakaz Aresztowania tw\u00f3rcy marki Red is Bad Paw\u0142a Szopy - przekaza\u0142y s\u0142u\u017cby prasowe.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093989, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-europejski-nakaz-aresztowania-tworcy-marki-red-is-bad-p,nId,7775524", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest Europejski Nakaz Aresztowania tw\u00f3rcy marki Red is Bad Paw\u0142a Szopy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T09:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-i-prezes-sadu-najwyzszego-chodzi-o-trybunal-stan,nId,7775511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-i-prezes-sadu-najwyzszego-chodzi-o-trybunal-stan/000JQ82MBUFMS337-C307.jpg\" alt=\"\u015aledztwo ws. I Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o Trybuna\u0142 Stanu\" align=\"left\" /></a>Jest \u015bledztwo Prokuratury Krajowej ws. niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w przez przewodnicz\u0105c\u0105 Trybuna\u0142u Stanu i I Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o niezwo\u0142anie przez Ma\u0142gorzat\u0119 Manowsk\u0105 Trybuna\u0142u Stanu na wniosek grupy jego s\u0119dzi\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093993, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-i-prezes-sadu-najwyzszego-chodzi-o-trybunal-stan,nId,7775511", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. I Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o Trybuna\u0142 Stanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:47:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hunter-biden-przyznal-sie-do-winy-moze-czekac-go-dlugie-wiez,nId,7775505\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hunter-biden-przyznal-sie-do-winy-moze-czekac-go-dlugie-wiez/000JQ7Y0KC0XS5B5-C307.jpg\" alt=\"\u200bHunter Biden przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Mo\u017ce czeka\u0107 go d\u0142ugie wi\u0119zienie\" align=\"left\" /></a>Hunter Biden, syn prezydenta USA, w czwartek przyzna\u0142 si\u0119 do winy, uznaj\u0105c 9 zarzut\u00f3w w sprawach dotycz\u0105cych niezap\u0142acenia podatk\u00f3w federalnych. &quot;New York Times&quot; zwraca uwag\u0119, \u017ce prawdopodobny staje scenariusz, kt\u00f3ry kiedy\u015b by\u0142 nie do pomy\u015blenia: \u017ce Hunter Biden zostanie skazany na wiele lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093994, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hunter-biden-przyznal-sie-do-winy-moze-czekac-go-dlugie-wiez,nId,7775505", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bHunter Biden przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Mo\u017ce czeka\u0107 go d\u0142ugie wi\u0119zienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:40:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ekstremalne-zagrozenie-pozarowe-w-lasach,nId,7775492\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ekstremalne-zagrozenie-pozarowe-w-lasach/000JQ7YKJSA5USH3-C307.jpg\" alt=\"Ekstremalne zagro\u017cenie po\u017carowe w lasach\" align=\"left\" /></a>Ekstremalne zagro\u017cenie po\u017carowe w lasach na niemal ca\u0142ej powierzchni Polski - alarmuje stra\u017c po\u017carna. Ta sytuacja potrwa co najmniej do jutra. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093991, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ekstremalne-zagrozenie-pozarowe-w-lasach,nId,7775492", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalne zagro\u017cenie po\u017carowe w lasach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T08:09:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alerty-i-upal-prognoza-pogody-na-weekend,nId,7775432\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alerty-i-upal-prognoza-pogody-na-weekend/000JQ7Y2AXUJ68KA-C307.jpg\" alt=\"Alerty i upa\u0142. Prognoza pogody na weekend\" align=\"left\" /></a>Upalny pi\u0105tek i nie mniej s\u0142oneczne sobota i niedziela - taka pogoda czeka nas w ten weekend. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 prognoz\u0119 na najbli\u017csze dni i wyda\u0142 ostrze\u017cenia dotycz\u0105ce upa\u0142u.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093992, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alerty-i-upal-prognoza-pogody-na-weekend,nId,7775432", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alerty i upa\u0142. Prognoza pogody na weekend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:56:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uprowadzenie-samolotu-ryanaira-zaoczny-areszt-dla-bialorusin,nId,7775411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uprowadzenie-samolotu-ryanaira-zaoczny-areszt-dla-bialorusin/000JQ7GN5LL63XIQ-C307.jpg\" alt=\"Uprowadzenie samolotu Ryanaira. Zaoczny areszt dla Bia\u0142orusin\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Polski s\u0105d zaocznie aresztowa\u0142 trzech Bia\u0142orusin\u00f3w, kt\u00f3rzy w 2021 r. mieli by\u0107 bezpo\u015brednio odpowiedzialni za zmuszenie do l\u0105dowania w Mi\u0144sku samolotu Ryanaira i zatrzymania lec\u0105cego nim bia\u0142oruskiego opozycjonisty - pisze \u201eGazeta Wyborcza\u201d. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdzi\u0142a Prokuratura Krajowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093667, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uprowadzenie-samolotu-ryanaira-zaoczny-areszt-dla-bialorusin,nId,7775411", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uprowadzenie samolotu Ryanaira. Zaoczny areszt dla Bia\u0142orusin\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:36:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-wspinacze-utkneli-w-masywie-baranich-rogow-akcja-slow,nId,7775429\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-wspinacze-utkneli-w-masywie-baranich-rogow-akcja-slow/000JQ7F4394TQ81D-C307.jpg\" alt=\"Polscy wspinacze utkn\u0119li w masywie Baranich Rog\u00f3w. Akcja s\u0142owackich ratownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Para polskich wspinaczy utkn\u0119\u0142a na p\u00f3\u0142ce skalnej i sp\u0119dzi\u0142a noc w masywie Baranich Rog\u00f3w w s\u0142owackiej cz\u0119\u015bci Tatr. O \u015bwicie dotarli do nich s\u0142owaccy ratownicy, kt\u00f3rzy bezpiecznie sprowadzili kobiet\u0119 i m\u0119\u017cczyzn\u0119 na d\u00f3\u0142 \u2013 poinformowa\u0142a Horska Zachranna S\u0142u\u017cba (HZS), odpowiednik GOPR.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093450, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-wspinacze-utkneli-w-masywie-baranich-rogow-akcja-slow,nId,7775429", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy wspinacze utkn\u0119li w masywie Baranich Rog\u00f3w. Akcja s\u0142owackich ratownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:29:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karmil-swoich-pupili-zywymi-zwierzetami-filmy-publikowal-w-i,nId,7775418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karmil-swoich-pupili-zywymi-zwierzetami-filmy-publikowal-w-i/000JQ72DS20U9OPK-C307.jpg\" alt=\"\u200bKarmi\u0142 swoich pupili \u017cywymi zwierz\u0119tami. Filmy publikowa\u0142 w internecie\" align=\"left\" /></a>20-latek odpowie przed s\u0105dem za zn\u0119canie si\u0119 ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem nad \u017cywymi zwierz\u0119tami. Mieszkaniec gminy Rzepin (Lubuskie) przez kilka miesi\u0119cy podawa\u0142 jako pokarm \u017cywe zwierz\u0119ta trzymanym hobbystycznie w domu tch\u00f3rzofretkom, \u017c\u00f3\u0142wiowi, skorpionom i ptasznikom.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093451, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-karmil-swoich-pupili-zywymi-zwierzetami-filmy-publikowal-w-i,nId,7775418", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bKarmi\u0142 swoich pupili \u017cywymi zwierz\u0119tami. Filmy publikowa\u0142 w internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T07:03:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-poltoraroczne-dziecko-wpadlo-do-przydomowego-basenu-trwa-wal,nId,7775402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poltoraroczne-dziecko-wpadlo-do-przydomowego-basenu-trwa-wal/000JQ70RNE1WK4W6-C307.jpg\" alt=\"P\u00f3\u0142toraroczne dziecko wpad\u0142o do przydomowego basenu. Trwa walka o jego \u017cycie\" align=\"left\" /></a>O krok od tragedii pod Czaplinkiem w Zachodniopomorskiem. To przydomowego basenu wpad\u0142o tam 18-miesi\u0119czne dziecko. Lekarze walcz\u0105 o jego \u017cycie. Opiekunowie - jak ustali\u0142a reporterka RMF FM Aneta \u0141uczkowska - byli trze\u017awi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093448, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-poltoraroczne-dziecko-wpadlo-do-przydomowego-basenu-trwa-wal,nId,7775402", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142toraroczne dziecko wpad\u0142o do przydomowego basenu. Trwa walka o jego \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:48:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-miec-litosci-wstrzasajace-nagranie-z-ukrainskiego-frontu,nId,7775374\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-miec-litosci-wstrzasajace-nagranie-z-ukrainskiego-frontu/000JQ6RT37OVD81G-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie mie\u0107 lito\u015bci&quot;. Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie z ukrai\u0144skiego frontu\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ska stacja CNN otrzyma\u0142a nagranie, kt\u00f3re - jak wszystko na to wskazuje - przedstawia egzekucj\u0119 poddaj\u0105cych si\u0119 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy, dokonywan\u0105 przez \u017co\u0142nierzy rosyjskich. Film zosta\u0142 zarejestrowany pod koniec sierpnia pod miastem Pokrowsk na wschodzie Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093449, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-miec-litosci-wstrzasajace-nagranie-z-ukrainskiego-frontu,nId,7775374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mie\u0107 lito\u015bci\". Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie z ukrai\u0144skiego frontu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-hennig-kloska-mamy-najdrozszy-prad-w-europie-z-dwoch-powodow,nId,7775007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hennig-kloska-mamy-najdrozszy-prad-w-europie-z-dwoch-powodow/000JQ44VK657K9NG-C307.jpg\" alt=\"Hennig-Kloska: Mamy najdro\u017cszy pr\u0105d w Europie z dw\u00f3ch powod\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Mamy najdro\u017cszy pr\u0105d w Europie (opr\u00f3cz Irlandii i W\u0142och - przyp. red.) z dw\u00f3ch powod\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska, kt\u00f3ry by\u0142a go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM. &quot;Po pierwsze, jest on najbardziej emisyjny, a wi\u0119c obci\u0105\u017cony op\u0142atami emisyjnymi, bo mamy miks energetyczny oparty na w\u0119glu. A po drugie dlatego, \u017ce nasz rachunek jest obci\u0105\u017cony szeregiem op\u0142at dodatkowych zwi\u0105zanych z procesem transformacji&quot; - wyja\u015bnia\u0142a. Szefowa resortu m\u00f3wi\u0142a r\u00f3wnie\u017c m.in. o planach budowy elektrowni...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093208, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-hennig-kloska-mamy-najdrozszy-prad-w-europie-z-dwoch-powodow,nId,7775007", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska: Mamy najdro\u017cszy pr\u0105d w Europie z dw\u00f3ch powod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-laziki-marsjanskie-mierza-sie-po-raz-10-tym-razem-w-krakowie,nId,7774971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/laziki-marsjanskie-mierza-sie-po-raz-10-tym-razem-w-krakowie/000JQ3QGGKGLL78I-C307.jpg\" alt=\"\u0141aziki marsja\u0144skie mierz\u0105 si\u0119 po raz 10. Tym razem w Krakowie\" align=\"left\" /></a>10., jubileuszowa edycja European Rover Challenge, czyli popularnego konkursu \u0142azik\u00f3w marsja\u0144skich, odbywa si\u0119 w Krakowie. Aren\u0105 zmaga\u0144 dru\u017cyn b\u0119dzie &quot;marsja\u0144skie pole&quot; zbudowane na terenie Akademii G\u00f3rniczo-Hutniczej przy ulicy Reymonta. Jak podkre\u015bla ekspert sektora kosmicznego, pomys\u0142odawca imprezy \u0141ukasz Wilczy\u0144ski, ERC ju\u017c dawno z prostych zawod\u00f3w studenckich \u0142azik\u00f3w rozwin\u0105\u0142 si\u0119 w wydarzenie o mi\u0119dzynarodowym znaczeniu nie tylko dla student\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c dla naukowc\u00f3w, biznesu i tysi\u0119cy odwiedzaj\u0105cych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093212, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-laziki-marsjanskie-mierza-sie-po-raz-10-tym-razem-w-krakowie,nId,7774971", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141aziki marsja\u0144skie mierz\u0105 si\u0119 po raz 10. Tym razem w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:24:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karabin-byl-prezentem-pod-choinke-ojciec-14-letniego-sprawcy,nId,7775343\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karabin-byl-prezentem-pod-choinke-ojciec-14-letniego-sprawcy/000JQ5SI16P4EO85-C307.jpg\" alt=\"Karabin by\u0142 prezentem pod choink\u0119. Ojciec 14-letniego sprawcy masakry aresztowany\" align=\"left\" /></a>Colin Gray, ojciec 14-letniego Colta, sprawcy strzelaniny w szkole \u015bredniej Apalachee w Winder, w stanie Georgia w USA, zosta\u0142 aresztowany. Us\u0142ysza\u0142 cztery zarzuty nieumy\u015blnego zab\u00f3jstwa, dwa zab\u00f3jstwa drugiego stopnia oraz osiem zarzut\u00f3w przypadk\u00f3w okrucie\u0144stwa wobec dzieci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093209, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karabin-byl-prezentem-pod-choinke-ojciec-14-letniego-sprawcy,nId,7775343", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karabin by\u0142 prezentem pod choink\u0119. Ojciec 14-letniego sprawcy masakry aresztowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:22:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odrzucil-zaproszenie-putina-bo-spodziewa-sie-waznych-gosci-z,nId,7775340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odrzucil-zaproszenie-putina-bo-spodziewa-sie-waznych-gosci-z/000JQ5SZM05NVJYB-C307.jpg\" alt=\"Odrzuci\u0142 zaproszenie Putina, bo spodziewa si\u0119 &quot;wa\u017cnych go\u015bci z zagranicy&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 odrzuci\u0142 zaproszenie przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina na szczyt BRICS, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w pa\u017adzierniku w Kazaniu. Serbski prezydent poinformowa\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 w tym samym czasie &quot;wa\u017cnych go\u015bci z zagranicy&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093210, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odrzucil-zaproszenie-putina-bo-spodziewa-sie-waznych-gosci-z,nId,7775340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odrzuci\u0142 zaproszenie Putina, bo spodziewa si\u0119 \"wa\u017cnych go\u015bci z zagranicy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:02:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow,nId,7775331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow/000JQ5REDWGMRWCX-C307.jpg\" alt=\"Awaria system\u00f3w informatycznych Ministerstwa Finans\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Ministerstwie Finans\u00f3w dosz\u0142o do awarii system\u00f3w informatycznych. Od kilkunastu godzin cz\u0119\u015b\u0107 us\u0142ug nie jest dost\u0119pna. Sygna\u0142y w tej sprawie dostajemy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093015, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow,nId,7775331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria system\u00f3w informatycznych Ministerstwa Finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:02:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow-duze-p,nId,7775331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-w-ministerstwie-finansow-duze-problemy-przewoznikow/000JQ7XFY4NWOPG8-C307.jpg\" alt=\"Awaria w Ministerstwie Finans\u00f3w. Du\u017ce problemy przewo\u017anik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Ministerstwie Finans\u00f3w dosz\u0142o do awarii system\u00f3w informatycznych. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski, s\u0142u\u017cby wykluczy\u0142y, \u017ce jest to wynik ataku cybernetycznego. Przedstawiciele Zrzeszenia Mi\u0119dzynarodowych Przewo\u017anik\u00f3w Drogowych alarmuj\u0105, \u017ce awaria w znacz\u0105cy spos\u00f3b utrudnia im prac\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093666, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow-duze-p,nId,7775331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w Ministerstwie Finans\u00f3w. Du\u017ce problemy przewo\u017anik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:02:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow-sluzby,nId,7775331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-w-ministerstwie-finansow-sluzby-wykluczyly-cyberatak/000JQ70NJD6REM17-C307.jpg\" alt=\"Awaria w Ministerstwie Finans\u00f3w. S\u0142u\u017cby wykluczy\u0142y cyberatak\" align=\"left\" /></a>W Ministerstwie Finans\u00f3w dosz\u0142o do awarii system\u00f3w informatycznych. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski, s\u0142u\u017cby wykluczy\u0142y, \u017ce jest to wynik ataku cybernetycznego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093447, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awaria-systemow-informatycznych-ministerstwa-finansow-sluzby,nId,7775331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w Ministerstwie Finans\u00f3w. S\u0142u\u017cby wykluczy\u0142y cyberatak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-trela-wczesniej-czy-pozniej-do-przesluchania-ziobry-dojdzie,nId,7774967\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trela-wczesniej-czy-pozniej-do-przesluchania-ziobry-dojdzie/000JQ3P1RFV4YHLH-C307.jpg\" alt=\"Trela: Wcze\u015bniej czy p\u00f3\u017aniej do przes\u0142uchania Ziobry dojdzie\" align=\"left\" /></a>\u201eNie kwestionuj\u0119 choroby Zbigniewa Ziobry, widzia\u0142em jak wygl\u0105da, niew\u0105tpliwie jest to inny cz\u0142owiek ni\u017c by\u0142 kilkana\u015bcie miesi\u0119cy temu. Ale chcia\u0142bym wiedzie\u0107, czy jego stan zdrowia rzeczywi\u015bcie nie pozwala mu zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Jest bardzo aktywny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, czasem udziela wywiad\u00f3w\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 Tomasz Trela, pose\u0142 Lewicy, wiceprzewodnicz\u0105cy sejmowej komisji \u015bledczej ds. inwigilacji Pegasusem, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1093016, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-trela-wczesniej-czy-pozniej-do-przesluchania-ziobry-dojdzie,nId,7774967", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trela: Wcze\u015bniej czy p\u00f3\u017aniej do przes\u0142uchania Ziobry dojdzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:44:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-przelomowe-odkrycie-gen-wplywajacy-na-dlugowiecznosc,nId,7775324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowe-odkrycie-gen-wplywajacy-na-dlugowiecznosc/000JQ5LF0PIHTRDH-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe odkrycie: Gen wp\u0142ywaj\u0105cy na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Gen o nazwie OSER1 mo\u017ce mie\u0107 kluczowe znaczenie dla d\u0142ugowieczno\u015bci cz\u0142owieka, a tak\u017ce wielu innych organizm\u00f3w - zauwa\u017cyli naukowcy. Odkrycie mo\u017ce pom\u00f3c w opracowaniu leczenia chor\u00f3b zwi\u0105zanych z wiekiem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093211, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-przelomowe-odkrycie-gen-wplywajacy-na-dlugowiecznosc,nId,7775324", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe odkrycie: Gen wp\u0142ywaj\u0105cy na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:41:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-komentuje-sprawe-rosyjskiego-szpiega-uderza-w-tuska,nId,7775323\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-komentuje-sprawe-rosyjskiego-szpiega-uderza-w-tuska/000JQ5L6DDSUW0AG-C307.jpg\" alt=\"Duda komentuje spraw\u0119 rosyjskiego szpiega. Uderza w Tuska\" align=\"left\" /></a>Obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy pozwalaj\u0105, aby nie dopu\u015bci\u0107 zatrzymanego do akt; zw\u0142aszcza, je\u017celi s\u0105 one \u015bci\u015ble tajne - tak prezydent Andrzej Duda skomentowa\u0142 udost\u0119pnienie przez prokuratur\u0119 Paw\u0142owi Rubcowowi - szpiegowi rosyjskiego wywiadu - tajnych materia\u0142\u00f3w \u015bledztwa w jego sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093018, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-komentuje-sprawe-rosyjskiego-szpiega-uderza-w-tuska,nId,7775323", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda komentuje spraw\u0119 rosyjskiego szpiega. Uderza w Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T04:22:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-wyrusza-do-papui-nowej-gwinei-kraj-niebezpieczny-trud,nId,7775319\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-wyrusza-do-papui-nowej-gwinei-kraj-niebezpieczny-trud/000JQ5KEWTFMUGP8-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c wyrusza do  Papui-Nowej Gwinei. &quot;Kraj niebezpieczny, trudny do \u017cycia&quot;\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek ko\u0144czy wizyt\u0119 w Indonezji i dzi\u015b wyrusza do Papui-Nowej Gwinei. To kraj uznawany za niebezpieczny. Ministerstwa spraw zagranicznych wielu pa\u0144stw odradzaj\u0105 turystom podr\u00f3\u017ce, kt\u00f3re nie s\u0105 konieczne.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093019, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-wyrusza-do-papui-nowej-gwinei-kraj-niebezpieczny-trud,nId,7775319", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c wyrusza do  Papui-Nowej Gwinei. \"Kraj niebezpieczny, trudny do \u017cycia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:54:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-wpadl-w-turbulencje-6-osob-rannych,nId,7775316\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-wpadl-w-turbulencje-6-osob-rannych/000JQ5J9N6VX3LPR-C307.jpg\" alt=\"Samolot wpad\u0142 w turbulencje, 6 os\u00f3b rannych\" align=\"left\" /></a>Samolot linii Turkish Airlines, lec\u0105cy ze Stambu\u0142u do Tajpej, wpad\u0142 w turbulencje, w wyniku kt\u00f3rych czterech pasa\u017cer\u00f3w i dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi zosta\u0142o lekko rannych. O incydencie poinformowa\u0142 rzecznik linii Yahya Ustun.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1092822, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-wpadl-w-turbulencje-6-osob-rannych,nId,7775316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot wpad\u0142 w turbulencje, 6 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:38:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-wyjasnil-dlaczego-zszedl-z-boiska,nId,7775314\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-wyjasnil-dlaczego-zszedl-z-boiska/000JQ5J1Y4LPTYDY-C307.jpg\" alt=\"\u200bLewandowski wyja\u015bni\u0142, dlaczego zszed\u0142 z boiska\" align=\"left\" /></a>Robert Lewandowski przyzna\u0142, \u017ce po upadku na muraw\u0119 po jednym ze star\u0107 &quot;poczu\u0142 dyskomfort&quot; i z tego powodu zszed\u0142 z boiska w 72. minucie wygranego 3:2 meczu ze Szkocj\u0105 w Glasgow w 1. kolejce pi\u0142karskiej Ligi Narod\u00f3w. Zapewni\u0142 jednak, \u017ce nie jest to powa\u017cny uraz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1093017, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-wyjasnil-dlaczego-zszedl-z-boiska,nId,7775314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bLewandowski wyja\u015bni\u0142, dlaczego zszed\u0142 z boiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T03:13:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-ta-druzyna-sie-buduje-pokazala-ze-ma-charakter,nId,7775313\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-ta-druzyna-sie-buduje-pokazala-ze-ma-charakter/000JQ5INF6KD6SI4-C307.jpg\" alt=\"Probierz: Ta dru\u017cyna si\u0119 buduje, pokaza\u0142a, \u017ce ma charakter\" align=\"left\" /></a>&quot;Z wi\u0119kszo\u015bci moment\u00f3w w naszej grze jestem zadowolony, bo wiele mieli\u015bmy dobrych. Takich, gdy wyprowadzali\u015bmy pi\u0142k\u0119 tak jak chcieli\u015bmy. Chcieli\u015bmy rozgrywa\u0107, podejmuj\u0105c du\u017ce ryzyko. I to robili\u015bmy. Ale te\u017c na pewno brakuje nam czasami do\u015bwiadczenia. Wa\u017cne dla nas, \u017ce wygrali\u015bmy i pokazali\u015bmy charakter&quot; - powiedzia\u0142 powiedzia\u0142 trener pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz po wyjazdowym zwyci\u0119stwie 3:2 nad Szkocj\u0105 w najwy\u017cszej dywizji Ligi Narod\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1092629, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-ta-druzyna-sie-buduje-pokazala-ze-ma-charakter,nId,7775313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz: Ta dru\u017cyna si\u0119 buduje, pokaza\u0142a, \u017ce ma charakter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T00:22:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-grupa-linkin-park-powraca-zaprezentowala-teledysk-z-nowa-wok,nId,7775311\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grupa-linkin-park-powraca-zaprezentowala-teledysk-z-nowa-wok/000JQ5GOUK9NJPWG-C307.jpg\" alt=\"Grupa Linkin Park powraca. Zaprezentowa\u0142a teledysk z now\u0105 wokalistk\u0105\" align=\"left\" /></a>Najpierw premiera nowego singla, teraz przedstawili teledysk. Grupa Linkin Park ma w sk\u0142adzie now\u0105 wokalistk\u0119. To Emily Armstrong z zespo\u0142u Dead Sara. Ameryka\u0144ski band zapowiedzia\u0142 ju\u017c 6 koncert\u00f3w, w tym dwa na starym kontynencie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1092258, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-grupa-linkin-park-powraca-zaprezentowala-teledysk-z-nowa-wok,nId,7775311", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Linkin Park powraca. Zaprezentowa\u0142a teledysk z now\u0105 wokalistk\u0105", "user": null, "vote": 0}]