[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T19:09:46+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ciqu7d-andrzej-duda-7847715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Klasyczny przyk\u0142ad tego, co powoduje brak edukacji seksualnej. Mamy kwiecie\u0144, a ju\u017c w\u0142a\u015bciwie mo\u017cemy pozna\u0107 zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na biologiczn\u0105 bzdur\u0119 roku - tak Aleksandra Gajewska, wiceministra ds. rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej komentowa\u0142a s\u0142owa prezydenta Andrzeja Dudy o \"bombie hormonalnej\", kt\u00f3ra wed\u0142ug niego znajduje si\u0119 w tabletce \"dzie\u0144 po\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-weto-w-sprawie-nowelizacji-ustawy-w-sprawie-dostepu-do-tabletki-dzien-po-aleksandra-gajewska-komentuje-st7850262?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy kwiecie\u0144, a ju\u017c mo\u017cemy pozna\u0107 zwyci\u0119zc\u0119 plebiscytu na biologiczn\u0105 bzdur\u0119 roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:54:03+00:00", "description": "<img alt=\"Recepta w aptece, a by\u0107 mo\u017ce nawet specjalna infolinia. Pomys\u0142u rz\u0105du w sprawie tabletki \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3fupz1-recepta-w-aptece-a-byc-moze-nawet-specjalna-infolinia-pomyslu-rzadu-w-sprawie-tabletki-dzien-po-7850068/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weto prezydenta i rz\u0105dowy plan B. Po tym, jak Andrzej Duda nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na podpisanie ustawy daj\u0105cej mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia tego \u015brodka bez recepty i od pi\u0119tnastego roku \u017cycia, Ministerstwo Zdrowia potwierdzi\u0142o, \u017ce spraw\u0119 za\u0142atwi specjalne rozporz\u0105dzenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/recepta-w-aptece-a-byc-moze-nawet-specjalna-infolinia-pomyslu-rzadu-w-sprawie-tabletki-dzien-po-st7849952?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Recepta w aptece, a by\u0107 mo\u017ce nawet specjalna infolinia. Pomys\u0142u rz\u0105du w sprawie tabletki \"dzie\u0144 po\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:49:26+00:00", "description": "<img alt=\"Polski genera\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-p7bk0c-polski-general-trafiony-atakiem-rakiety-w-ukrainie-polskie-dowodztwo-to-nieprawda-7849905/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W licznych wpisach prorosyjskie i antyukrai\u0144skie konta przekazuj\u0105, \u017ce genera\u0142 Adam Marczak rzekomo zgin\u0105\u0142 w wyniku rosyjskiego ostrza\u0142u rakietowego w Ukrainie. Wraz z nim mieli zgin\u0105\u0107 inni genera\u0142owie wojsk NATO. Polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Si\u0142 Zbrojnych dementuje.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polski-general-trafiony-atakiem-rakiety-w-ukrainie-polskie-dowodztwo-to-nieprawda-st7849557?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski genera\u0142 \"trafiony atakiem rakiety\" w Ukrainie? Polskie dow\u00f3dztwo: to nieprawda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T11:30:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i3t0zy-do-strzelaniny-doszlo-w-miejscowosci-vantaa-7849207/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Nic takiego si\u0119 wcze\u015bniej nie zdarza\u0142o - w rozmowie z redakcj\u0105 Kontaktu 24 przyzna\u0142 pan Micha\u0142, ojciec 11-c\u00f3rki, uczennicy szko\u0142y Viertola w fi\u0144skiej miejscowo\u015bci Vantaa. We wtorek rano dosz\u0142o w niej do strzelaniny. Troje dzieci zosta\u0142o postrzelonych, jedno z nich zmar\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/uczniowie-przez-dwie-godziny-siedzieli-na-podlodze-w-klasie-ojciec-uczennicy-o-strzelaninie-w-finskiej-szkole-7849425?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uczniowie przez dwie godziny siedzieli na pod\u0142odze w klasie\". Ojciec uczennicy o strzelaninie w fi\u0144skiej szkole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T11:29:12+00:00", "description": "<img alt=\"Alerty RCB dopiero po \u015bmiertelnych wypadkach. Minister t\u0142umaczy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7v023v-poniedzialkowe-wichury-na-podhalu-7848648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak tylko sytuacja zosta\u0142a zidentyfikowana jako bardzo, bardzo powa\u017cna, SMS-y zosta\u0142y wys\u0142ane na teren ca\u0142ej Ma\u0142opolski - powiedzia\u0142\u00a0we wtorek szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do alert\u00f3w RCB podczas poniedzia\u0142kowych wichur. Komunikaty z ostrze\u017ceniem  dotar\u0142y do mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w dopiero po pierwszych tragediach. W wyniku silnego wiatru w Zakopanem spada\u0142y drzewa, powoduj\u0105c w kilku wypadkach \u015bmier\u0107 \u0142\u0105cznie pi\u0119ciu os\u00f3b. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa zapowiedzia\u0142o \"ocen\u0119 procedur alarmowania\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-piec-osob-zginelo-w-wyniku-wichur-kierwinski-o-alercie-rcb-st7849380?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alerty RCB dopiero po \u015bmiertelnych wypadkach. Minister t\u0142umaczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T10:26:39+00:00", "description": "<img alt=\"Zawsze marzy\u0142, by by\u0107 przy Marilyn Monroe. Kupi\u0142 miejsce na cmentarzu obok grobu gwiazdy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gtq1sg-miejsce-spoczynku-marilyn-monroe-w-los-angeles-7849184/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pusta krypta w s\u0105siedztwie miejsca spoczynku jednej z najwi\u0119kszych hollywoodzkich gwiazd w historii - aktorki Marilyn Monroe - zosta\u0142a sprzedana na aukcji za 195 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. Jak informuje BBC wylicytowa\u0142 j\u0105 inwestor z Beverly Hills.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/marilyn-monroe-inwestor-kupil-miejsce-na-cmentarzu-obok-grobu-gwiazdy-st7849218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawsze marzy\u0142, by by\u0107 przy Marilyn Monroe. Kupi\u0142 miejsce na cmentarzu obok grobu gwiazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T10:21:49+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-iyrval-czarzasty-7849056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwr\u00f3c\u0119 si\u0119 do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara, by przeanalizowa\u0142 mo\u017cliwo\u015bci wznowienia \u015bledztwa w sprawie \u015bmierci Barbary Blidy - zapowiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu, jeden z lider\u00f3w Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Jego zdaniem w tej sprawie \"wszystkie r\u0119ce zosta\u0142y umyte zbyt szybko\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/smierc-barbary-blidy-wlodzimierz-czarzasty-chce-powrotu-do-sledztwa-st7849052?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wszystkie r\u0119ce zosta\u0142y umyte zbyt szybko\". Czarzasty chce powrotu do \u015bledztwa w sprawie Blidy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:31:12+00:00", "description": "<img alt=\"Niebezpieczna oki\u015b\u0107 w Tatrach. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9707kb-powalone-drzewa-na-szlaku-w-dolinie-chocholowskiej-7850126/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na tatrza\u0144skich szlakach le\u017c\u0105 powalone przez poniedzia\u0142kow\u0105 wichur\u0119 drzewa, kt\u00f3re s\u0105 sukcesywnie usuwane. Wiatr we wtorek os\u0142ab\u0142, ale w g\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142a zima. S\u0142u\u017cby Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego ostrzegaj\u0105 przed trudnymi warunkami i apeluj\u0105 o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-zima-wrocila-uwag-na-okisc-snieg-moze-powodowac-lamanie-sie-drzew-st7848969?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna oki\u015b\u0107 w Tatrach. \"Prosimy o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:18:34+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142a w ogrodzenie i zostawi\u0142a krwawi\u0105cego pasa\u017cera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cyj9oe-pijana-wjechala-w-ogrodzenie-i-uciekla-zostawiajac-krwawiacego-pasazera-lubniewice-7848768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105ca samochodem wjecha\u0142a w ogrodzenie i uciek\u0142a z miejsca zdarzenia w Lubniewicach (woj. lubuskie). Kobieta zostawi\u0142a w aucie rannego pasa\u017cera. Po zatrzymaniu przez policj\u0119 okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 33-latka mia\u0142a ponad p\u00f3\u0142tora promila alkoholu w organizmie. Dodatkowo nie mia\u0142a prawa jazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/lubniewice-pijana-kierujaca-wjechala-w-ogrodzenie-i-uciekla-zostawiajac-krwawiacego-pasazera-st7848779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142a w ogrodzenie i zostawi\u0142a krwawi\u0105cego pasa\u017cera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:15:11+00:00", "description": "<img alt=\"Arcykap\u0142an po\u015blubi\u0142 12-latk\u0119. Mia\u0142a ubra\u0107 si\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vbeh1f-shutterstock_1477995839-7821626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wp\u0142ywowy 63-letni duchowny wywo\u0142a\u0142 oburzenie w Ghanie po tym, jak po\u015blubi\u0142 12-latk\u0119. Nuumo Borketey Laweh Tsuru XXXIII po\u015blubi\u0142 dziewczynk\u0119 w ramach zwyczajowej ceremonii w sobot\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ghana-arcykaplan-poslubil-12-latke-oburzenie-w-kraju-ale-lokalna-spolecznosc-odrzuca-krytyke-st7848576?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arcykap\u0142an po\u015blubi\u0142 12-latk\u0119. Mia\u0142a ubra\u0107 si\u0119 \"pon\u0119tnie\", teraz zostanie \"oczyszczona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T08:56:00+00:00", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 wyprzedzi\u0107, wjecha\u0142 w auto. Nie \u017cyje kobieta \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie32287a63367146db1887924ed656ed1e-smiertelny-wypadek-na-motocyklu-3843809/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    46-letnia pasa\u017cerka motocykla zgin\u0119\u0142a w wypadku, a kierowca w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Bolminie (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Kierowca jedno\u015bladu podczas manewru wyprzedzania zderzy\u0142 si\u0119 tam z samochodem osobowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/bolmin-pasazerka-motocykla-zginela-w-zderzeniu-jednosladu-z-samochodem-st7848819?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 wyprzedzi\u0107, wjecha\u0142 w auto. Nie \u017cyje kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T08:15:41+00:00", "description": "<img alt=\"Lawina porwa\u0142a narciarzy. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rvxiwx-wyciag-na-riffelbergu-7848897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a jedna zosta\u0142a ranna, po zej\u015bciu lawiny w szwajcarskich Alpach. Masy \u015bniegu obsun\u0119\u0142y si\u0119 na Riffelbergu. Jak ostrzegaj\u0105 eksperci, wysoko w g\u00f3rach wyst\u0119puje du\u017ce zagro\u017cenie lawinowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwajcaria-lawina-porwala-narciarzy-nie-zyja-trzy-osoby-st7848809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lawina porwa\u0142a narciarzy. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:59:58+00:00", "description": "<img alt=\"Dro\u017cej na autostradzie. Tak wygl\u0105daj\u0105 nowe stawki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1psxcc-autostrada-a4-w-okolicach-krakowa-4705947/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podro\u017ca\u0142 przejazd autostrad\u0105 A4 na odcinku mi\u0119dzy Katowicami a Krakowem. Kierowcy samochod\u00f3w osobowych p\u0142ac\u0105 32 z\u0142ote, a nie 30 z\u0142otych jak wcze\u015bniej, za przejazd ca\u0142ym p\u0142atnym odcinkiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/a4-krakow-katowice-nowe-stawki-od-1-kwietnia-2024-kierowcy-zaplaca-wiecej-st7848646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017cej na autostradzie. Tak wygl\u0105daj\u0105 nowe stawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:59:36+00:00", "description": "<img alt=\"Nowacka o decyzji prezydenta: u\u017cy\u0142 wieku jako pretekstu, by znowu uderzy\u0107 w kobiety\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s915q0-02-0730-1na1-cl-0004-7848657/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda jest znany ze swojego mizoginizmu - stwierdzi\u0142a w TVN24 Barbara Nowacka, ministra edukacji. Komentowa\u0142a decyzj\u0119 prezydenta o zawetowaniu nowelizacji ustawy w sprawie tabletki \"dzie\u0144 po\". Jej zdaniem prezydent \"u\u017cy\u0142 wieku jako pretekstu, \u017ceby znowu uderzy\u0107 w kobiety\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tabletka-dzien-po-i-weto-prezydenta-barbara-nowacka-uzyl-wieku-jako-pretekstu-by-znowu-uderzyc-w-kobiety-st7848642?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka o decyzji prezydenta: u\u017cy\u0142 wieku jako pretekstu, by znowu uderzy\u0107 w kobiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T04:55:49+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ghou7t-mezczyzna-odpowie-za-podpalenie-budynku-7844878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed s\u0105dem stanie 33-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry - zdaniem \u015bledczych - podpali\u0142 budynek w G\u00f3rze Kalwarii (Mazowieckie). Podejrzany t\u0142umaczy\u0142, \u017ce by\u0142 pijany. Grozi mu pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/gora-kalwaria-odpowie-za-podpalenie-budynku-przy-pijarskiej-st7844871?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142em pijany i co\u015b mi odbi\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T03:53:31+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2sa5bt-cyrkon-wystrzelony-z-pokladu-admirala-gorszkowa-4713480/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    769 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. Od pocz\u0105tku roku rosyjska armia zaatakowa\u0142a Kij\u00f3w pi\u0119cioma rakietami hipersonicznymi Cyrkon - poinformowa\u0142y w\u0142adze ukrai\u0144skiej stolicy. W ci\u0105gu kwarta\u0142u wystrzelono te\u017c na miasto 11 rakiet typu Kind\u017ca\u0142 i sze\u015b\u0107 Iskander\u00f3w. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7848589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}]