[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T19:15:00+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bf271ccf-05b4-4fcc-9a64-ef857df78527\" width=\"308\" /> W resorcie rolnictwa przygotowano rozporz\u0105dzenie dotycz\u0105ce dop\u0142at do sprzeda\u017cy zb\u00f3\u017c. Teraz jest ono konsultowane z rolnikami \u2013 przekaza\u0142 we wtorek Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Organizacje bran\u017cowe alarmuj\u0105, \u017ce zainteresowanie zbo\u017cami na rynku jest zbyt ma\u0142e.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przygotowalismy-rozporzadzenie-beda-doplaty-do-sprzedazy-zboz-7012694539074112a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przygotowali\u015bmy rozporz\u0105dzenie\". B\u0119d\u0105 dop\u0142aty do sprzeda\u017cy zb\u00f3\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T18:16:44+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/99b672c2-0d3d-4d16-8a58-ab47b6052f05\" width=\"308\" /> Ukrai\u0144skie wojsko do atak\u00f3w wykorzystuje autonomiczne drony kierowanych przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Uderza w ten spos\u00f3b w rosyjskie rafinerie, kt\u00f3re s\u0105 jedn\u0105 z najbardziej dochodowych ga\u0142\u0119zi gospodarki tego kraju \u2013 ocenia CNN we wtorkowej analizie. Ju\u017c wcze\u015bniej w tej sprawie interweniowa\u0142y USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukraincy-uderzaja-z-chirurgiczna-precyzja-chca-zniszczyc-przemysl-energetyczny-rosji-7012676306258528a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy uderzaj\u0105 z chirurgiczn\u0105 precyzj\u0105. Chc\u0105 zniszczy\u0107 przemys\u0142 energetyczny Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T17:30:37+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7cc8ecb9-2f53-41c0-9788-8dc58f271c64\" width=\"308\" /> Nie uda\u0142o si\u0119 dotrzyma\u0107 terminu zwi\u0105zanego z kolejn\u0105 obietnic\u0105 wyborcz\u0105. 31 marca mia\u0142o pojawi\u0107 si\u0119 pierwsze sprawozdanie Mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u ds. Funduszu Ko\u015bcielnego. Dokumentu brak. - Mamy w Polsce pilniejsze rzeczy do za\u0142atwienia - m\u00f3wi money.pl Marek Sawicki z PSL.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/mial-byc-raport-bedzie-zgrzyt-jeden-z-konkretow-mocno-dzieli-koalicje-7012598604941888a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 raport, b\u0119dzie zgrzyt. Jeden z konkret\u00f3w mocno dzieli koalicj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T17:11:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/02b0835b-fe43-4537-b14f-939ada0d3f2e\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu tygodnia statystyczny Kowalski pracuje \u015brednio 40,5 godziny. To daje mu drugie miejsce w ca\u0142ej Unii Europejskiej. Wyprzedzaj\u0105 go wy\u0142\u0105cznie Grecy \u2013 wynika z analizy Preply na podstawie danych Eurostatu. Przepracowanie dostrzegli politycy, kt\u00f3rzy rozmawiaj\u0105 o czterodniowym tygodniu pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zaharowujemy-sie-na-tle-unii-jednak-politycy-mysla-o-czterodniowym-tygodniu-pracy-7012639094012512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaharowujemy si\u0119 na tle Unii. Jednak politycy my\u015bl\u0105 o czterodniowym tygodniu pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:55:24+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/56202e07-53ca-409f-9eff-3847be6745f7\" width=\"308\" /> Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt ustawy o ochronie sygnalist\u00f3w. S\u0105 to osoby pracuj\u0105ce w sektorze prywatnym lub publicznym, kt\u00f3re zg\u0142aszaj\u0105 naruszenia prawa zwi\u0105zane z prac\u0105. Nowa propozycja dostosowuje polskie prawo do przepis\u00f3w Unii Europejskiej. Polska jednak powinna je wdro\u017cy\u0107 ju\u017c lata temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzad-przyjal-projekt-ustawy-o-sygnalistach-za-jej-brak-polska-placi-kare-7012646754351680a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o sygnalistach. Za jej brak Polska p\u0142aci kar\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:55:07+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1777fadd-3729-43c0-9235-939c9ea4de6f\" width=\"308\" /> Chiny odnotowuj\u0105 popraw\u0119 wska\u017anik\u00f3w gospodarczych. Indeks Caixin PMI wzr\u00f3s\u0142 do 51,1 punktu, utrzymuj\u0105c si\u0119 powy\u017cej granicy 50 pkt. ju\u017c pi\u0105ty miesi\u0105c z rz\u0119du. R\u00f3wnie\u017c oficjalny PMI dla przetw\u00f3rstwa, publikowany przez chi\u0144skie biuro statystyczne, wyni\u00f3s\u0142 50,8 pkt. - powy\u017cej oczekiwa\u0144 rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przebudzenie-chinskiego-smoka-jak-polska-moze-na-tym-zyskac-7012650076265056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebudzenie chi\u0144skiego smoka. Jak Polska mo\u017ce na tym zyska\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:24:40+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e3562bfd-057d-482f-b6cc-dba544d6a0a7\" width=\"308\" /> Polska by\u0142a najwi\u0119kszym beneficjentem cz\u0142onkostwa w UE spo\u015br\u00f3d wszystkich pa\u0144stw regionu, kt\u00f3re przyst\u0105pi\u0142y do Wsp\u00f3lnoty w 2004 roku i latach p\u00f3\u017aniejszych. Mi\u0119dzy 2004 a 2022 rokiem PKB naszego kraju zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 dok\u0142adnie dwukrotnie - wskazuje Banku Pekao BP w obszernym raporcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tak-czlonkostwo-w-ue-zmienilo-polske-nasz-kraj-najwiekszym-beneficjentem-7012180320033376a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak cz\u0142onkostwo w UE zmieni\u0142o Polsk\u0119. Nasz kraj \"najwi\u0119kszym beneficjentem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T15:23:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a46f646b-5ae0-4665-b36b-ef2faf19a21f\" width=\"308\" /> Ceny gazu spad\u0142y na gie\u0142dach o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105. Powodem jest jedna z najcieplejszych zim w historii oraz spore zapasy. Morgan Stanley prognozuje, \u017ce w najbli\u017cszych latach globalna nadpoda\u017c surowca mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 najwy\u017csze poziomy od dekad. - Kraje Europy skorzystaj\u0105 na niskich cenach - ocenia S&amp;P.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/globalne-zapasy-gazu-moga-osiagnac-poziom-niespotykany-od-dekad-7012639853079104a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalne zapasy gazu mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom niespotykany od dekad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T14:21:59+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/374cf303-fc0b-46e8-9a86-4077ccaeb0ce\" width=\"308\" /> K\u0142opoty Mateusza Morawieckiego i Jacka Sasina. Najwy\u017csza Izba Kontroli ma w \u015brod\u0119 skierowa\u0107 zawiadomienia do prokuratury wobec os\u00f3b, kt\u00f3re bra\u0142y bezpo\u015bredni udzia\u0142 w procesie zakupu \u015brodk\u00f3w ochrony indywidualnej w zwi\u0105zku z przeciwdzia\u0142aniem COVID-19. Dotyczy\u0107 ma w\u0142a\u015bnie m.in. by\u0142ego premiera i wicepremiera.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/klopoty-morawieckiego-i-sasina-nik-zapowiada-zawiadomienia-do-prokuratury-7012628467386944a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty Morawieckiego i Sasina. NIK zapowiada zawiadomienia do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T14:07:58+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d7270ab2-9e98-40dc-be49-c6fd6ff35649\" width=\"308\" /> Niemiecki minister finans\u00f3w Christian Linder zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 jego kraju. Stwierdzi\u0142, \u017ce Niemcy s\u0105 w stanie wydawa\u0107 nawet o 9 mld euro wi\u0119cej na ten cel. Jednak nie od razu. Polityk wskaza\u0142, od kt\u00f3rego roku by\u0142oby to mo\u017cliwe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mozemy-wydawac-na-obrone-nawet-o-9-mld-euro-wiecej-niemiecki-minister-zabral-glos-7012615982754400a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mo\u017cemy wydawa\u0107 na obron\u0119 nawet o 9 mld euro wi\u0119cej\". Niemiecki minister zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T13:40:01+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/85e5d6e8-03c9-4380-9aae-d10c917727d0\" width=\"308\" /> Akcje sp\u00f3\u0142ki Trump Media &amp; Technology Group (DJT.O), w\u0142a\u015bciciela serwisu spo\u0142eczno\u015bciowego Truth Social, spad\u0142y o 21 proc. w swoim debiucie na gie\u0142dzie. Firma, za kt\u00f3r\u0105 stoi Donald Trump, ujawni\u0142a straty w wysoko\u015bci 58 mln dolar\u00f3w w 2023 roku i poinformowa\u0142a o powa\u017cniejszych problemach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/cios-w-biznes-donalda-trumpa-chcial-stworzyc-imperium-ma-problem-7012616057547328a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cios w biznes Donalda Trumpa. Chcia\u0142 stworzy\u0107 imperium, ma problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T13:20:18+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5b33f1e6-001a-4422-8694-c00e7b064cad\" width=\"308\" /> Ministerstwo Zdrowia zabra\u0142o si\u0119 za uregulowanie tzw. recept rocznych. Tylko do 8 maja lekarze maj\u0105 czas na zastosowanie si\u0119 do nowych rozwi\u0105za\u0144. Po tym terminie system e-recept b\u0119dzie odrzuca\u0107 pr\u00f3by zapisu wed\u0142ug dotychczasowego schematu. Co to oznacza?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/spore-zmiany-po-8-maja-niektore-recepty-beda-blokowane-7012601778973280a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spore zmiany po 8 maja. Niekt\u00f3re recepty b\u0119d\u0105 blokowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:53:21+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f3bfb805-304f-4d61-a997-8f9e7863f521\" width=\"308\" /> Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ponownie sk\u0142ada w Sejmie projekt ustawy przywracaj\u0105cy zerow\u0105 stawk\u0119 VAT na \u017cywno\u015b\u0107. G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak oraz by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/pis-odbija-pilke-ws-vat-u-na-zywnosc-kolejna-taka-proba-7012559493605952a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS odbija pi\u0142k\u0119 ws. VAT-u na \u017cywno\u015b\u0107. Kolejna taka pr\u00f3ba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:39:48+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a4eef408-6705-4d6b-80b3-1060d0a99aba\" width=\"308\" /> W 2023 roku 73,3 proc. aktywnych klient\u00f3w na rynku forex ponios\u0142o strat\u0119 wobec 79,1 proc. rok wcze\u015bniej - poda\u0142a Komisja Nadzoru Finansowego. \u015arednia strata na klienta wynios\u0142a 13,745 z\u0142 wobec 17,570 z\u0142 poprzednio.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/polacy-traca-na-rynku-forex-kwota-idzie-w-miliardy-7012559205194304a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy trac\u0105 na rynku forex. Kwota idzie w miliardy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T09:38:42+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fa7fd863-d488-4da4-9e4c-2f1a4f4bf595\" width=\"308\" /> W najbli\u017cszych miesi\u0105cach g\u0142\u00f3wn\u0105 si\u0142\u0105 nap\u0119dow\u0105 polskiego przemys\u0142u pozostanie nadal popyt krajowy - pisze w komentarzu do danych o PMI Monika Kurtek, g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku Pocztowego. Polskie firmy mog\u0105 nie mie\u0107 wyj\u015bcia - eksport do Niemiec i Holandii wci\u0105\u017c bowiem spada.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-przemysl-stracil-jeden-silnik-na-popyt-zagraniczny-trzeba-poczekac-7012554095913568a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski przemys\u0142 straci\u0142 jeden silnik. \"Na popyt zagraniczny trzeba poczeka\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T08:47:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5ab5769a-a2a6-480c-a3a9-455cf02b8aef\" width=\"308\" /> Deficyt sektora instytucji rz\u0105dowych i samorz\u0105dowych w 2023 r. wyni\u00f3s\u0142 5,1 proc. PKB wobec deficytu 3,5 proc. PKB w 2022 r., po korekcie - poda\u0142 we wst\u0119pnym szacunku G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/olbrzymia-dziura-w-finansach-panstwa-sa-najnowsze-dane-7012544344586848a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olbrzymia dziura w finansach pa\u0144stwa. S\u0105\u00a0najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T08:42:25+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6bbeb051-26d1-476e-ac88-5d3265f8800f\" width=\"308\" /> Wska\u017anik PMI dla przemys\u0142u strefy euro spad\u0142 w marcu do 46,1 pkt z 46,5 pkt miesi\u0105c wcze\u015bniej, sygnalizuj\u0105c s\u0142abn\u0105ce tempo spadku aktywno\u015bci sektora. Pomimo wci\u0105\u017c s\u0142abej kondycji, optymizm przedsi\u0119biorc\u00f3w wzr\u00f3s\u0142 do najwy\u017cszego poziomu od prawie roku. W Niemczech nastroje s\u0105 jednak ponure.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pmi-w-strefie-euro-spada-trzeci-miesiac-z-rzedu-niemcy-znow-pomogly-7012539649690176a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PMI w strefie euro spada trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du. Niemcy zn\u00f3w \"pomog\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T08:40:29+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b6947421-aea2-4321-a724-17038daa367d\" width=\"308\" /> Partia prezydenta Turcji Recepa Tayyipa Erdogana ponios\u0142a pora\u017ck\u0119 w niedzielnych wyborach lokalnych, przegrywaj\u0105c ze \u015bwieck\u0105 opozycj\u0105. Spo\u0142ecze\u0144stwo powiedzia\u0142o w ko\u0144cu do\u015b\u0107. Wszystko przez bardzo trudn\u0105 sytuacj\u0119 gospodarcz\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/erdogana-dobila-gospodarka-turcy-powiedzieli-w-koncu-dosc-7012525869218368a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogana dobi\u0142a gospodarka. Turcy powiedzieli w ko\u0144cu do\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T07:00:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a3b3e0bf-50c2-4a37-9ed1-a6bf30a9a880\" width=\"308\" /> PMI przemys\u0142u w marcu wyni\u00f3s\u0142 48,0 punkt\u00f3w - wynika z komunikatu S&amp;P. Eksperci spodziewali si\u0119 odczytu na poziomie 48,1 pkt, cho\u0107 niekt\u00f3re o\u015brodki analityczne prognozowa\u0142y stabilizacj\u0119 wska\u017anika.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tak-radzi-sobie-polski-przemysl-sa-nowe-dane-o-koniunkturze-7012515664132704a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak radzi sobie polski przemys\u0142. S\u0105 nowe dane o koniunkturze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T06:33:12+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b0bc9b03-d3e5-4038-8c59-a494021213d5\" width=\"308\" /> VeloBank trafi w r\u0119ce ameryka\u0144skiego funduszu Cerberus Capital Management LP. Bank powsta\u0142 wskutek przymusowej restrukturyzacji Getinu Leszka Czarneckiego i musia\u0142 zosta\u0107 sprzedany do ko\u0144ca marca. By\u0142y miliarder domaga si\u0119 od pa\u0144stwa prawie 1,5 mld z\u0142 odszkodowania. Ile zosta\u0142o z jego imperium?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/majatek-leszka-czarneckiego-topnieje-ile-zostalo-z-jego-imperium-7012507260824160a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105tek Leszka Czarneckiego topnieje. Ile zosta\u0142o z jego imperium?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:45:16+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/728673e5-bad5-4aa8-a001-aef767a20a2a\" width=\"308\" /> Oddzia\u0142 ZUS w Legnicy dostanie specjalne zadanie. B\u0119dzie zajmowa\u0142 si\u0119 egzekwowaniem nale\u017cno\u015bci z tytu\u0142u nieprawid\u0142owo pobranych emerytur, rent, zasi\u0142k\u00f3w i innych wyp\u0142at w ca\u0142ej Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/list-z-legnickiego-zus-bedzie-oznaczac-klopoty-dyrektor-dostal-nowe-zadanie-7012494904252992a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List z legnickiego ZUS b\u0119dzie oznacza\u0107 k\u0142opoty. Dyrektor dosta\u0142 nowe zadanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:07:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/14f01a60-432f-4f00-bfea-d0f4a1b73629\" width=\"308\" /> Kursy walut - 02.04.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,00 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,02 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,41 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,29 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-02-04-2024-wtorkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7012492386794080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 02.04.2024. Wtorkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 02.04.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9993 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-02-04-2024-7012491335391808a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 02.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 02.04.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2952 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-02-04-2024-7012491335424608a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 02.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 02.04.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4153 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-02-04-2024-7012491335567968a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 02.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T05:00:20+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 02.04.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0205 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-02-04-2024-7012491330599520a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 02.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T04:52:55+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cfe18c7e-e216-463f-8afa-6863113c6a9e\" width=\"308\" /> Oko\u0142o 16 mln os\u00f3b ma cztery miesi\u0105ce na decyzj\u0119, co stanie si\u0119 z cz\u0119\u015bci\u0105 ich sk\u0142adek emerytalnych. Okienko transferowe to szansa, by zostawi\u0107 ich ca\u0142o\u015b\u0107 w ZUS lub przekaza\u0107 15 proc. do OFE. Te drugie inwestuj\u0105 przede wszystkim w akcje na warszawskiej GPW - przypomina \"Dziennik Gazeta Prawna\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/wazna-decyzja-dla-milionow-polakow-juz-mozna-skladac-wnioski-7012484604873312a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna decyzja przed 16 mln Polak\u00f3w. Pierwszy raz od o\u015bmiu lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T03:50:18+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6905c5d1-c5ec-4cb8-b96d-e0c4cb6b8227\" width=\"308\" /> Prze\u0142om marca i kwietnia to wa\u017cny moment dla przysz\u0142ych emeryt\u00f3w. Tych, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o \u015bwiadczenie, b\u0119d\u0105 obejmowa\u0142y tzw. tablice \u015bredniego dalszego trwania \u017cycia \u2013 pisze dla money.pl ekspert emerytalny Oskar Sobolewski. To prognoza ZUS, kt\u00f3ra wp\u0142ywa na to, jak wyliczane s\u0105 emerytury.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/nowe-emerytury-beda-nizsze-zus-juz-wie-policzylismy-o-ile-7011152774282176a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe emerytury b\u0119d\u0105 ni\u017csze. ZUS ju\u017c wie. Policzyli\u015bmy o ile", "user": null, "vote": 0}]