[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:36:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1657724,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9683947,czy-tegoroczne-swieta-bozego-narodzenia-wyczyszcza-portfele-i-konta-ba.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tegoroczne \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia wyczyszcz\u0105 portfele i konta bankowe Polak\u00f3w? Zaskakuj\u0105ce wyniki raportu ZBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:05:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 1657189,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9683925,rosjanie-poznaja-nowego-wroga-niedlugo-odwiedzi-ich-pieklo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie poznaj\u0105 nowego wroga. Nied\u0142ugo odwiedzi ich \u201ePiek\u0142o\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:43:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 1657190,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9683923,fabryka-swiata-dystansuje-wszystkie-inne-kraje-tam-powstaje-13-produ.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabryka \u015bwiata dystansuje wszystkie inne kraje. Tam powstaje 1/3 produkcji przemys\u0142owej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:25:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1656716,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9683911,wybory-prezydenckie-w-rumunii-uniewaznione-sad-na-glosowanie-wplywan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii uniewa\u017cnione. S\u0105d: Na g\u0142osowanie wp\u0142ywano z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:18:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 1656717,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9683909,ue-zakonczyla-negocjacje-z-mercosur-czy-umowa-o-wolnym-handlu-wejdzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE zako\u0144czy\u0142a negocjacje z Mercosur. Czy umowa o wolnym handlu wejdzie w \u017cycie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:54:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1656302,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9683899,jaroslaw-kaczynski-bez-immunitetu-sejm-zdecydowal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski bez immunitetu. Sejm zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:38:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1656718,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9683904,ich-utrzymanie-kosztuje-krocie-te-marki-aut-sa-najdrozsze-zestawieni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ich utrzymanie kosztuje krocie. Te marki aut s\u0105 najdro\u017csze [ZESTAWIENIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:52:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 1656303,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9683866,rzeznik-spod-kijowa-znow-w-akcji-rosjanin-dostal-misje-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rze\u017anik spod Kijowa zn\u00f3w w akcji. Rosjanin dosta\u0142 misj\u0119 \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:20:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655887,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9683855,norweska-bron-miala-bronic-polskiego-lotniska-wypadek-na-baltyku-pokr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweska bro\u0144 mia\u0142a broni\u0107 polskiego lotniska. Wypadek na Ba\u0142tyku pokrzy\u017cowa\u0142 te plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:14:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655888,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9683852,skladka-zdrowotna-sejm-przyjal-poprawki-zmiany-wchodza-od-1-stycznia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adka zdrowotna: Sejm przyj\u0105\u0142 poprawki. Zmiany wchodz\u0105 od 1 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:00:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655889,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9683846,polska-i-francja-nie-sa-juz-same-kolejny-duzy-kraj-ue-nie-chce-umowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska i Francja nie s\u0105 ju\u017c same. Kolejny du\u017cy kraj UE nie chce umowy z grup\u0105 Mercosur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:51:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655890,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9683844,sejm-uchwalil-budzet-na-2025-rok-lewiatan-finanse-publiczne-wygladaj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet na 2025 rok. Lewiatan: Finanse publiczne wygl\u0105daj\u0105 coraz gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:47:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655891,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9683841,niemcy-w-szoku-bez-sasiadow-pozostalyby-im-swieczki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy w szoku. Bez s\u0105siad\u00f3w pozosta\u0142yby im \u015bwieczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:46:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655892,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9683848,najbardziej-ruchliwe-lotniska-swiata-jeden-kraj-dominuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej ruchliwe lotniska \u015bwiata. Jeden kraj dominuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:43:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655893,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9683840,budzet-na-2025-rok-z-rekordowym-deficytem-jest-decyzja-sejmu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet na 2025 rok z rekordowym deficytem. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:35:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655547,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9683831,jak-szybko-rozwija-sie-gospodarka-ue-nowe-dane-eurostatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak szybko rozwija si\u0119 gospodarka UE? Nowe dane Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:01:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655548,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9683817,zastrzezenie-dowodu-osobistego-i-paszportu-nowa-opcja-w-mobywatelu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zastrze\u017cenie dowodu osobistego i paszportu. Nowa opcja w mObywatelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:55:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655549,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9683814,rosyjskie-eldorado-w-warszawie-nielegalny-handel-szedl-jak-po-masle.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie Eldorado w Warszawie. Nielegalny handel szed\u0142 jak po ma\u015ble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:35:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655550,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9683812,hindusi-i-niemcy-rozebrali-klejnot-polskiego-przemyslu-spozywczego-je.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hindusi i Niemcy rozebrali klejnot polskiego przemys\u0142u spo\u017cywczego. Jeszcze w tym roku ostatnia sp\u00f3\u0142ka grupy zmieni w\u0142a\u015bciciela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:11:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655267,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9683793,ceny-paliw-na-stacjach-benzynowych-tyle-bedziemy-placic-prognoza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw na stacjach benzynowych. Tyle b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 [PROGNOZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:04:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655268,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9683790,kiedy-kredyty-beda-tansze-analitycy-wskazuja-mozliwy-termin-obnizki-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy kredyty b\u0119d\u0105 ta\u0144sze? Analitycy wskazuj\u0105 mo\u017cliwy termin obni\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:37:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655060,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9683753,analitycy-zaskoczeni-produkcja-przemyslowa-w-niemczech-zamiast-rosna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analitycy zaskoczeni. Produkcja przemys\u0142owa w Niemczech, zamiast rosn\u0105\u0107, spad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:31:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654873,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9683747,dodatkowe-4-mld-dol-pozyczki-na-zakup-uzbrojenia-dla-polski-jest-dec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe 4 mld dol. po\u017cyczki na zakup uzbrojenia dla Polski. Jest decyzja USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:30:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 1655061,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9683755,rozmowy-w-volkswagenie-nadal-w-impasie-w-poniedzialek-planowany-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w Volkswagenie nadal w impasie. W poniedzia\u0142ek planowany jest kolejny strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:18:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654874,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9683738,wiadomo-ile-w-tym-roku-wydamy-na-swieta-polowa-tej-kwoty-pojdzie-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, ile w tym roku wydamy na \u015bwi\u0119ta. Po\u0142owa tej kwoty p\u00f3jdzie na prezenty [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:49:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654875,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9683729,europejscy-konsumenci-i-rolnicy-zostali-oszukani-produkty-z-panstw-me.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejscy konsumenci i rolnicy zostali oszukani? Produkty z pa\u0144stw Mercosur nie musz\u0105 spe\u0142nia\u0107 standard\u00f3w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:39:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654876,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9683720,rosja-pracuje-nad-duzymi-wojskowymi-aerostatami-do-czego-sa-wykorzyst.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja pracuje nad du\u017cymi wojskowymi aerostatami. Do czego s\u0105 wykorzystywane wojskowe balony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:00:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654663,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9682985,jak-lekarze-i-chorzy-razem-dobrze-zarabiaja-na-lewym-l4-to-juz-pra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak lekarze i \"chorzy\" razem dobrze zarabiaj\u0105 na lewym L4.  To ju\u017c prawdziwy rynkowy hit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654664,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9683324,praca-w-polsce-ktory-zawod-daje-pieniadze-a-ktory-prestiz-i-dlaczego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca w Polsce: kt\u00f3ry zaw\u00f3d daje pieni\u0105dze, a kt\u00f3ry presti\u017c i dlaczego Polska przeprasza si\u0119 z \u201erobolem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:50:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654665,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9682137,prace-daja-od-reki-placa-nawet-19-tysiecy-miesiecznie-nie-trzeba.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prac\u0119 daj\u0105 od r\u0119ki. P\u0142ac\u0105 nawet... 19 tysi\u0119cy miesi\u0119cznie!  Nie trzeba mie\u0107 studi\u00f3w, ani matury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:47:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654666,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635248,to-juz-koniec-ogrzewania-domow-gazem-juz-postanowione-podali-date.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c koniec ogrzewania dom\u00f3w gazem. Ju\u017c postanowione. Podali dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:45:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654667,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9683710,3-49950-zl-tylko-tyle-zostawi-komornik-na-koncie-bankowym-od-1-styczn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 499,50 z\u0142 tylko tyle zostawi komornik na koncie bankowym od 1 stycznia 2025 r. Ile mo\u017ce zaj\u0105\u0107 z wynagrodzenia za prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:10:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1654668,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9683707,wywiad-carlsona-z-lawrowem-co-szef-rosyjskiego-msz-powiedzial-ameryka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wywiad Carlsona z \u0141awrowem. Co szef rosyjskiego MSZ powiedzia\u0142 ameryka\u0144skiemu dziennikarzowi",
        "vote": 0
    }
]