[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T22:11:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-354164-lider-hajat-tahrir-asz-szam-abu-muhammad-al-dzaulani-ph8212175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"D\u017cihady\u015bci zajmuj\u0105 kolejne miasta. \"Syria zas\u0142uguje na instytucjonalny system rz\u0105d\u00f3w\"\" />\n    Syryjscy rebelianci wykorzystuj\u0105 moment, w kt\u00f3rym najwa\u017cniejsi sprzymierze\u0144cy syryjskiego dyktatora s\u0105 os\u0142abieni lub zaj\u0119ci walk\u0105 w innym regionie \u015bwiata. - Syria zas\u0142uguje na instytucjonalny system rz\u0105d\u00f3w, a nie taki, kt\u00f3ry s\u0142u\u017cy jednostce, jak mia\u0142o to miejsce w przypadku re\u017cimu Asada. Musz\u0105 istnie\u0107 ramy, kt\u00f3re chroni\u0105 i gwarantuj\u0105 prawa dla wszystkich obywateli - powiedzia\u0142 lider Hajat Tahrir asz-Szam, Abu Muhammad al-D\u017caulani, w wywiadzie dla CNN.\n    \n    ",
        "id": 1660278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/dzihadysci-zajmuja-kolejne-miasta-syria-zasluguje-na-instytucjonalny-system-rzadow-st8212133?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u017cihady\u015bci zajmuj\u0105 kolejne miasta. \"Syria zas\u0142uguje na instytucjonalny system rz\u0105d\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T21:19:09+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1156938-demonstracja-w-belgradzie-ph8212128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Protest po zawaleniu si\u0119 dachu. W t\u0142um wjecha\u0142 samoch\u00f3d\" />\n    Podczas pi\u0105tkowej demonstracji w Belgradzie 67-letni m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 samochodem w t\u0142um, rani\u0105c cztery osoby. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu. W Serbii cyklicznie odbywaj\u0105 si\u0119 antyrz\u0105dowe protesty po tym, jak na pocz\u0105tku listopada zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 dachu dworca kolejowego w Nowym Sadzie. \n    \n    ",
        "id": 1659879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-67-latek-wjechal-w-tlum-demonstrantow-zatrzymala-go-policja-st8212131?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest po zawaleniu si\u0119 dachu. W t\u0142um wjecha\u0142 samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:49:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Dwie ogromne wygrane\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot rozbita zosta\u0142a wielka kumulacja. Dw\u00f3ch graczy z Niemiec wygra\u0142o po 60 milion\u00f3w euro. W Polsce najwy\u017csza by\u0142a wygrana trzeciego stopnia w wysoko\u015bci ponad 2 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 6 grudnia 2024 roku.\n    \n    ",
        "id": 1659880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-6-grudnia-2024-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8212125?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Dwie ogromne wygrane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:29:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5278099-kaczynski-003570-ph8212076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes PiS agresj\u0105 reaguje nawet na pytania o swoje zachowanie. Ostrzeg\u0142 dziennikark\u0119, \u017ce j\u0105 zapami\u0119ta\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 pozbawiony immunitetu. Mo\u017ce by\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej w sprawie o pobicie. Sejmowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie mia\u0142a w\u0105tpliwo\u015bci. - Was nie mo\u017cna w og\u00f3le traktowa\u0107 jako dziennikarzy, tylko jako funkcjonariuszy bardzo z\u0142ej spawy - powiedzia\u0142 reporterom w Sejmie.\n    \n    ",
        "id": 1659533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/prezes-pis-agresja-reaguje-nawet-na-pytania-o-swoje-zachowanie-ostrzegl-dziennikarke-ze-ja-zapamieta-st8211963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS agresj\u0105 reaguje nawet na pytania o swoje zachowanie. Ostrzeg\u0142 dziennikark\u0119, \u017ce j\u0105 zapami\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:29:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5278099-kaczynski-003570-ph8212076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes PiS ostrzeg\u0142 dziennikark\u0119, \u017ce j\u0105 zapami\u0119ta. \"Jak macie w og\u00f3le czelno\u015b\u0107 ze mn\u0105 w ten spos\u00f3b rozmawia\u0107?\"\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 pozbawiony immunitetu. Mo\u017ce by\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej w sprawie o pobicie. Dziennikarze na korytarzu sejmowym zapytali go o to, w jaki spos\u00f3b Zbigniew Komosa go zaatakowa\u0142. Wywi\u0105za\u0142a si\u0119 dyskusja. - Jak macie w og\u00f3le czelno\u015b\u0107 ze mn\u0105 w ten spos\u00f3b rozmawia\u0107? Szczeg\u00f3lnie pani. Zapami\u0119tamy to - powiedzia\u0142 dziennikarzom.\n    \n    ",
        "id": 1659881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jaroslaw-kaczynski-ostrzegl-dziennikarke-ze-ja-zapamieta-jak-macie-w-ogole-czelnosc-ze-mna-w-ten-sposob-rozmawiac-st8211963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PiS ostrzeg\u0142 dziennikark\u0119, \u017ce j\u0105 zapami\u0119ta. \"Jak macie w og\u00f3le czelno\u015b\u0107 ze mn\u0105 w ten spos\u00f3b rozmawia\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:21:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5211205-dziura-w-ziemi-ph8212103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szuka\u0142a kota, wpad\u0142a do dziury w ziemi. Po kilku dniach znaleziono jej cia\u0142o\" />\n    Policja znalaz\u0142a w pi\u0105tek cia\u0142o poszukiwanej kobiety, kt\u00f3ra posz\u0142a szuka\u0107 kota i mia\u0142a wpa\u015b\u0107 do leja krasowego na terenie jednego z hrabstw w Pensylwanii. Akcja poszukiwawcza, w kt\u00f3r\u0105 zaanga\u017cowanych by\u0142o oko\u0142o sto os\u00f3b, trwa\u0142a kilka dni.\n    \n    ",
        "id": 1659534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szukala-kota-wpadla-do-dziury-w-ziemi-po-kilku-dniach-znaleziono-jej-cialo-st8212022?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szuka\u0142a kota, wpad\u0142a do dziury w ziemi. Po kilku dniach znaleziono jej cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:20:30+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2364714-wypadek-w-piasecznie-ph8212106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista po wypadku trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a ranna w wypadku w Piasecznie. Na miejscu pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby, ruch dla kierowc\u00f3w na czas akcji by\u0142 wstrzymany. \n    \n    ",
        "id": 1659535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-motocyklista-po-wypadku-trafil-do-szpitala-st8212108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista po wypadku trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:18:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5758370-syn-stracil-smartfona-ojciec-ruszyl-na-poszukiwania-zdj-ilustracyjne-ph6166991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz TikToka coraz bli\u017cej. Jest decyzja s\u0105du\" />\n    S\u0105d apelacyjny w USA oddali\u0142 skargi TikToka oraz grupy tw\u00f3rc\u00f3w na ustaw\u0119 wymuszaj\u0105c\u0105 na chi\u0144skim gigancie sprzeda\u017c platformy. W efekcie aplikacja mo\u017ce zosta\u0107 wycofana ze Stan\u00f3w Zjednoczonych ju\u017c 19 stycznia 2025 roku, na dzie\u0144 przed inauguracj\u0105 prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry w ostatnim czasie zakazowi by\u0142 przeciwny.\n    \n    ",
        "id": 1659536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-zakaz-tiktoka-coraz-blizej-jest-decyzja-sadu-st8212100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz TikToka coraz bli\u017cej. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T20:06:33+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3423897-mezczyzna-byl-bez-koszulki-i-zaczepial-ja-na-ulicy-ph8048748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad ranem zaatakowa\u0142 kobiet\u0119, ci\u0105gn\u0105\u0142 j\u0105 za nogi. Decyzja prokuratury \" />\n    Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a do s\u0105du wniosek o umorzenie sprawy napa\u015bci na ulicy Gr\u00f3jeckiej. Nin\u0119 zaczepi\u0142 natarczywy m\u0119\u017cczyzna bez koszulki. Chcia\u0142, by z nim posz\u0142a. Stanowczo odm\u00f3wi\u0142a, wtedy agresor podni\u00f3s\u0142 j\u0105 i ci\u0105gn\u0105\u0142 za nogi. Odpu\u015bci\u0142, bo zacz\u0119\u0142a krzycze\u0107, zareagowali te\u017c ochroniarze z pobliskiego budynku. Kluczowa w sprawie by\u0142a opinia bieg\u0142ych psychiatr\u00f3w. \n    \n    ",
        "id": 1659537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-byl-bez-koszulki-zaatakowal-kobiete-jest-decyzja-prokuratury-st8211882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad ranem zaatakowa\u0142 kobiet\u0119, ci\u0105gn\u0105\u0142 j\u0105 za nogi. Decyzja prokuratury ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T19:51:37+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3260078-robert-biedron-ph8212070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na kogo postawi Lewica? Biedro\u0144 o kandydatce \"ze zdecydowan\u0105 przewag\u0105\"\" />\n    Patrz\u0105c na to,\u00a0jak rozk\u0142adaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy,\u00a0my\u015bl\u0119, \u017ce kandydatk\u0105 ze zdecydowan\u0105 przewag\u0105\u00a0jest wicemarsza\u0142kini Senatu Magdalena Biejat -  powiedzia\u0142 w programie \"#BezKitu\" w TVN24 europose\u0142 i wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144, odpowiadaj\u0105c na pytanie o to, kogo jego ugrupowanie wystawi w wyborach prezydenckich. \n    \n    ",
        "id": 1659539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/robert-biedron-magdalena-biejat-moze-byc-kandydatka-lewicy-na-prezydenta-st8211987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo postawi Lewica? Biedro\u0144 o kandydatce \"ze zdecydowan\u0105 przewag\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T19:47:32+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5759546-elon-musk-ph8180282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niekonwencjonalne posuni\u0119cie\" Izraela. \"Pokazuje skal\u0119 wp\u0142yw\u00f3w Muska\"\" />\n    Icchak Hercog, prezydent Izraela, skontaktowa\u0142 si\u0119 w tym tygodniu z ameryka\u0144skim miliarderem Elonem Muskiem i poprosi\u0142 go o pomoc w o\u017cywieniu negocjacji o rozejmie w Strefie Gazy, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142yby uwolnienie izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas - poda\u0142 dziennik \"Financial Times\".\n    \n    ",
        "id": 1659540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/elon-musk-poproszony-o-pomoc-w-uwolnieniu-izraelskich-zakladnikow-w-strefie-gazy-podaje-financial-times-st8211944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niekonwencjonalne posuni\u0119cie\" Izraela. \"Pokazuje skal\u0119 wp\u0142yw\u00f3w Muska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T19:18:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6571989-mlodziezowka-korony-polskiej-konferencja-w-sejmie-05-12-2024-ph8210811/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sugestia kary \u015bmierci za aborcj\u0119. \"To nie jest zdanie Konfederacji\"\" />\n    Konfederacja nie proponuje kary \u015bmierci za aborcj\u0119 - zapewnia\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 przedstawiciel tego ugrupowania Wojciech Machulski. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezesa m\u0142odzie\u017c\u00f3wki Konfederacji Korony Polskiej, kt\u00f3ry zasugerowa\u0142, \u017ce taka powinna by\u0107 kara za przerywanie ci\u0105\u017cy. O mo\u017cliwo\u015bciach zmiany prawa aborcyjnego m\u00f3wi\u0142 te\u017c Marcin Kulasek, wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych z Lewicy.\n    \n    ",
        "id": 1659093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezes-mlodziezowki-konfederacji-chce-kary-smierci-za-aborcje-wojciech-machulski-i-marcin-kulasek-komentuja-st8211989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sugestia kary \u015bmierci za aborcj\u0119. \"To nie jest zdanie Konfederacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T19:07:41+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4383113-spotkanie-wiceministry-z-dyrektorami-osrodkow-wychowawczych-ph8212026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wychowawca podejrzany o pobicie 13-latka. Spotkanie wiceministry z dyrektorami o\u015brodk\u00f3w \" />\n    Wiceministra sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart odby\u0142a kilkugodzinne konsultacje z dyrektorami Okr\u0119gowych O\u015brodk\u00f3w Wychowawczych. Spotkanie jest konsekwencj\u0105 wydarze\u0144 w Jerzmanicach-Zdroju na Dolnym \u015al\u0105sku. Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w tamtejszego o\u015brodka us\u0142ysza\u0142o zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad wychowankami. 13-latek nadal walczy w szpitalu o \u017cycie. - Te trudne chwile dotykaj\u0105 nas wszystkich, ale musimy wsp\u00f3lnie znale\u017a\u0107 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re pozwol\u0105 nam wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z tej sytuacji - powiedzia\u0142a wiceministra. \n    \n    ",
        "id": 1659094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/przemoc-w-osrodku-wychowawczym-w-jerzmanicach-zdroju-spotkanie-wiceministry-w-wychowawcami-st8212012?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wychowawca podejrzany o pobicie 13-latka. Spotkanie wiceministry z dyrektorami o\u015brodk\u00f3w ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:57:53+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5402852-zaginal-profesor-warszawskiej-wyzszej-uczelni-miroslaw-kurkowski-ph8212034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 profesor warszawskiej wy\u017cszej uczelni. Poszukiwania Miros\u0142awa Kurkowskiego \" />\n    53-letni Miros\u0142aw Kurkowski od 3 grudnia nie nawi\u0105za\u0142 kontaktu z rodzin\u0105. Zaginiony jest profesorem jednej z warszawskich uczelni wy\u017cszych. - Zostawi\u0142 w domu laptop i ksi\u0105\u017cki, zjad\u0142 co\u015b, a tak\u017ce napisa\u0142 kartk\u0119 z informacj\u0105, \u017ce wychodzi \"na miasto\" - m\u00f3wi \u017cona zaginionego. Trwaj\u0105 poszukiwania. \n    \n    ",
        "id": 1659095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zaginal-miroslaw-kurkowski-profesor-warszawskiej-wyzszej-uczelni-st8212020?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 profesor warszawskiej wy\u017cszej uczelni. Poszukiwania Miros\u0142awa Kurkowskiego ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:54:53+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7743553-trybunal-konstytucyjny-ph7755008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komisja Wenecka zabra\u0142a g\u0142os w sprawie polskich s\u0119dzi\u00f3w\" />\n    Komisja Wenecka, organ doradczy Rady Europy, stwierdzi\u0142a, \u017ce wygaszenie kadencji wszystkich obecnych s\u0119dzi\u00f3w polskiego Trybuna\u0142u Konstytucyjnego by\u0142oby niezgodne ze standardami, a wi\u0119c niedopuszczalne. Uwagi i zalecenia Komisji opisa\u0142 wiceminister sprawiedliwo\u015bci Dariusz Mazur.\n    \n    ",
        "id": 1659096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-komisja-wenecka-wydala-opinie-st8211978?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Wenecka zabra\u0142a g\u0142os w sprawie polskich s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:42:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2468126-niedzwiedz-polarny-ph8211960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skoczy\u0142 na nied\u017awiedzia, aby uratowa\u0107 \u017con\u0119 przed atakiem\" />\n    Nied\u017awied\u017a polarny zaatakowa\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Kanady. Do zdarzenia dosz\u0142o w mie\u015bcie Fort Severn w prowincji Ontario. M\u0119\u017cczyzna wskoczy\u0142 na zwierz\u0119, aby ochroni\u0107 \u017con\u0119 przed atakiem i sam zosta\u0142 ranny. Jak poda\u0142a miejscowa policja, odni\u00f3s\u0142 powa\u017cne obra\u017cenia. \n    \n    ",
        "id": 1659097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/skoczyl-na-niedzwiedzia-aby-uratowac-zone-przed-atakiem-st8211959?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoczy\u0142 na nied\u017awiedzia, aby uratowa\u0107 \u017con\u0119 przed atakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:40:22+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2656973-niebezpieczne-wyprzedzanie-w-oku-kamery-ph8211826/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jezdnia si\u0119 ko\u0144czy\u0142a, a on nie zwalnia\u0142. Nagranie\" />\n    Pas ruchu si\u0119 ko\u0144czy\u0142, jednak to nie powstrzyma\u0142o kierowcy mercedesa, kt\u00f3ry jecha\u0142 dalej. Ostatnie auto wyprzedzi\u0142 jad\u0105c \"powierzchni\u0105 wy\u0142\u0105czon\u0105 z ruchu\" i na przej\u015bciu dla pieszych. Nagra\u0142 to inny kierowca, a nagranie wys\u0142a\u0142 policji. Sprawcy mo\u017ce grozi\u0107 nawet 30 tysi\u0119cy z\u0142otych kary. \n    \n    ",
        "id": 1659098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-jezdnia-sie-konczyla-a-on-nie-zwalnial-nagranie-st8211836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jezdnia si\u0119 ko\u0144czy\u0142a, a on nie zwalnia\u0142. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:38:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3685489-w-gdanskim-zoo-wykluly-sie-pingwiny-ph8211857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowi mieszka\u0144cy gda\u0144skiego zoo. Wyklu\u0142y si\u0119 cztery pingwiny\" />\n    W gda\u0144skim zoo na \u015bwiat przyszli nowi mieszka\u0144cy. To cztery pingwiny przyl\u0105dkowe. Teraz, licz\u0105c wyklute piskl\u0119ta, jest ich w ogrodzie ju\u017c 80. Jak przekaza\u0142 Gda\u0144ski Ogr\u00f3d Zoologiczny, od niedawna jest to gatunek klasyfikowany jako krytycznie zagro\u017cony. \n    \n    ",
        "id": 1659099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-nowi-mieszkancy-zoo-wykluly-sie-cztery-pingwiny-st8211908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowi mieszka\u0144cy gda\u0144skiego zoo. Wyklu\u0142y si\u0119 cztery pingwiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:34:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-289494-symulacja-rozprawy-sadowej-pomiedzy-sw-mikolajem-a-gwiazdorem-ph8211895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj i Gwiazdor spotkali si\u0119 na sali s\u0105dowej\" />\n    \u015awi\u0119ty Miko\u0142aj domaga\u0142 si\u0119 zakazu noszenia przez Gwiazdora czerwonego stroju i bia\u0142ej brody. Jak twierdzi\u0142, jego wizerunek podlega ochronie prawnej. Na sali s\u0105dowej spotkali si\u0119 w Miko\u0142ajki. - Powsta\u0142 pomys\u0142, \u017ceby tak\u0105 symulacj\u0119 rozprawy przeprowadzi\u0107 i pokaza\u0107 dzieciom, jak wygl\u0105da s\u0105d - m\u00f3wi S\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu w stanie spoczynku. Symulacja rozprawy odby\u0142a si\u0119 w Polskim Teatrze Ta\u0144ca w Poznaniu. \n    \n    ",
        "id": 1659100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-swiety-mikolaj-i-gwiazdor-spotkali-sie-na-sali-sadowej-st8211935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj i Gwiazdor spotkali si\u0119 na sali s\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:18:52+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-140542-sad-rejonowy-w-radomiu-ph8029313/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktywistka by\u0142a oskar\u017cona o pr\u00f3b\u0119 uwolnienia uchod\u017acy z o\u015brodka. Jest wyrok s\u0105du\" />\n    Aktywistka, wed\u0142ug aktu oskar\u017cenia, mia\u0142a pr\u00f3bowa\u0107 uwolni\u0107 Kurda osadzonego w Strze\u017conym O\u015brodku dla Cudzoziemc\u00f3w w Lesznowoli (Mazowieckie). W S\u0105dzie Rejonowym w Radomiu zapad\u0142 wyrok w tej sprawie.\n    \n    ",
        "id": 1658643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-byla-oskarzona-o-probe-uwolnienia-uchodzcy-z-osrodka-jest-wyrok-dla-aktywistki-st8211991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywistka by\u0142a oskar\u017cona o pr\u00f3b\u0119 uwolnienia uchod\u017acy z o\u015brodka. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:16:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6351452-radoslaw-sikorski-ph8211907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie powinni\u015bcie tu by\u0107\". Na apel Sikorskiego odpowiedzia\u0142 gospodarz obrad\" />\n    Dop\u00f3ki nie zatrzymacie tej brutalnej wojny, nie powinni\u015bcie tu by\u0107 - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski do swojego rosyjskiego odpowiednika podczas obrad Rady Ministerialnej OBWE na Malcie. Do tych s\u0142\u00f3w odni\u00f3s\u0142 si\u0119 gospodarz spotkania, szef MSZ Malty Ian Borg.\n    \n    ",
        "id": 1658644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-do-rosji-podczas-obrad-obwe-dopoki-trwa-wojna-nie-powinno-was-tu-byc-odpowiedz-gospodarza-obrad-st8211900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie powinni\u015bcie tu by\u0107\". Na apel Sikorskiego odpowiedzia\u0142 gospodarz obrad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T18:01:50+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1438618-rumunski-sad-konstytucyjny-ph8211993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory uniewa\u017cnione, mandat prezydenta wkr\u00f3tce wyga\u015bnie. Iohannis: pozostan\u0119 na stanowisku\" />\n    Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny uniewa\u017cni\u0142 wybory prezydenckie i zarz\u0105dzi\u0142 rozpocz\u0119cie od nowa procesu wyborczego. Media w zwi\u0105zku z tym analizuj\u0105 mo\u017cliwe scenariusze, dotycz\u0105ce tego, kto b\u0119dzie w najbli\u017cszym czasie rz\u0105dzi\u0107 krajem. Mandat prezydenta Klausa Iohannisa wyga\u015bnie 21 grudnia. Iohannis wypowiedzia\u0142 si\u0119 ju\u017c w tej sprawie.\n    \n    ",
        "id": 1658645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-wybory-prezydenckie-uniewaznione-mandat-prezydenta-wkrotce-wygasnie-kto-bedzie-rzadzic-krajem-st8211961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory uniewa\u017cnione, mandat prezydenta wkr\u00f3tce wyga\u015bnie. Iohannis: pozostan\u0119 na stanowisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T17:56:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9325755-kierowca-pedzil-129-km-h-zdjecie-ilustracyjne-ph8188685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Je\u017adzi za szybko i bez prawa jazdy. Zap\u0142aci 20 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Nie ma prawa jazdy, ale prowadzi auto i je\u017adzi za szybko. Ostatnia drogowa wpadka sko\u0144czy\u0142a si\u0119 wyrokiem s\u0105dowym. 27-latek musi zap\u0142aci\u0107 20 tysi\u0119cy z\u0142otych grzywny i ma trzyletni zakaz prowadzenia aut. Je\u015bli ponownie usi\u0105dzie za kierownic\u0105, za z\u0142amanie s\u0105dowego zakazu, mo\u017ce mu grozi\u0107 do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.\n    \n    ",
        "id": 1658646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jezdzi-za-szybko-i-bez-prawa-jazdy-zaplaci-20-tysiecy-zlotych-st8211483?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u017adzi za szybko i bez prawa jazdy. Zap\u0142aci 20 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T17:55:15+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4565751-noc-slaby-snieg-ph8211790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota 7.12. Noc\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 opady, mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 bia\u0142o\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 7.12. Czeka nas pochmurna, miejscami deszczowa noc. Miejscami mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107 \u015bnieg. W dzie\u0144 opad\u00f3w b\u0119dzie niewiele, lokalnie mog\u0105 nawet wyst\u0105pi\u0107 rozpogodzenia. Na termometrach zobaczymy do 6 stopni Celsjusza.\n    \n    ",
        "id": 1658647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-7-12-noca-pojawia-sie-opady-moze-zrobic-sie-bialo-st8211763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - sobota 7.12. Noc\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 opady, mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 bia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T17:52:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m5e0rt-stacja-benzynowa-tankowanie-benzyna-shutterstock1704390262jpg/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Op\u0142ata paliwowa w g\u00f3r\u0119\" />\n    Stawki op\u0142aty paliwowej na 2025 rok, kt\u00f3r\u0105 obj\u0119ta jest benzyna, gaz i olej nap\u0119dowy, wzrosn\u0105 o ponad 3 procent - wynika z pi\u0105tkowego obwieszczenia ministra infrastruktury. Wp\u0142ywy z jej tytu\u0142u maj\u0105 trafi\u0107 na inwestycje drogowe i kolejowe, a tak\u017ce dop\u0142aty do publicznej komunikacji autobusowej.\n    \n    ",
        "id": 1658648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/oplata-paliwowa-w-gore-stawki-na-2025-rok-st8211971?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u0142ata paliwowa w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T17:41:19+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5546637-20-milionowa-pasazerka-magdalena-jakubowska-na-lotnisku-chopina-w-warszawie-ph8211955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord lotniska Chopina. 20-milionowa pasa\u017cerka przylecia\u0142a z Wilna\" />\n    Lotnisko Chopina w Warszawie po raz pierwszy w swojej historii obs\u0142u\u017cy\u0142o 20 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w w ci\u0105gu roku. Wed\u0142ug zapowiedzi sto\u0142eczny port lotniczy zako\u0144czy ten rok rekordowym wynikiem 21 milion\u00f3w. W 2023 by\u0142o to 18,5 miliona.\n    \n    ",
        "id": 1658649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-przyleciala-z-wilna-byla-20-milionowa-pasazerka-obsluzona-przez-lotnisko-chopina-st8211968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord lotniska Chopina. 20-milionowa pasa\u017cerka przylecia\u0142a z Wilna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:56:26+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8226408-20-najlepszych-piosenek-2024-roku-wybor-the-guardian-ph8211827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najlepsze piosenki 2024 roku. Wyb\u00f3r brytyjskich dziennikarzy\" />\n    Beyonc\u00e9, Kendrick Lamar, Lady Gaga, Charli XCX, Sabrina Carpenter \u2013 piosenki mi\u0119dzy innymi tych artyst\u00f3w znalaz\u0142y si\u0119 w przygotowanym przez \"The Guardian\" rankingu 20 najlepszych utwor\u00f3w roku. Zestawienie opublikowano w pi\u0105tek, a o jego ostatecznym kszta\u0142cie zadecydowa\u0142o 26 dziennikarzy muzycznych dziennika.\u00a0\u00a0\n    \n    ",
        "id": 1658210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/najlepsze-piosenki-2024-wybor-brytyjskich-dziennikarzy-the-guardian-st8211889?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze piosenki 2024 roku. Wyb\u00f3r brytyjskich dziennikarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:55:09+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-539ryi-akt-oskarzenia-w-aferze-getback-odeslany-do-prokuratury-6360185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce poszkodowanych w g\u0142o\u015bnej aferze. Prokuratura: 131 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty\" />\n    W \u015bledztwach zwi\u0105zanych z afer\u0105 GetBack 131 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty. Wobec 98 z nich skierowa\u0142a akty oskar\u017cenia - przekaza\u0142 w pi\u0105tek prokurator Mateusz Martyniuk, rzecznik Prokuratury Regionalnej w Warszawie. Doda\u0142, \u017ce w post\u0119powaniu poszkodowanych jest ponad 9,2 tysi\u0105ca podmiot\u00f3w, zar\u00f3wno os\u00f3b fizycznych, jak i prawnych.\n    \n    ",
        "id": 1658211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/afera-getback-prokuratura-131-osob-uslyszalo-zarzuty-st8211904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce poszkodowanych w g\u0142o\u015bnej aferze. Prokuratura: 131 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:50:17+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4590528-jean-noel-barrot-ph8211905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak hakerski na telefon ministra\" />\n    Telefon ministra spraw zagranicznych Francji Jean-Noela Barrota zosta\u0142 zhakowany - poda\u0142y w pi\u0105tek francuskie media. Z telefonu zosta\u0142a wys\u0142ana wiadomo\u015b\u0107 do szefa MSZ Bahrajnu. \n    \n    ",
        "id": 1658212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/telefon-francuskiego-ministra-spraw-zagranicznych-zhakowany-st8211899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak hakerski na telefon ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:45:58+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4jd0vb-zakupy-swieta-bisjpg-5792999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile wydamy w tym roku na \u015bwi\u0119ta? Prezenty coraz mniej wa\u017cne\" />\n    Blisko 1576 z\u0142otych - tyle przeci\u0119tna polska rodzina przeznaczy na tegoroczne \u015bwi\u0105teczne zakupy, wynika z raportu IBRiS. To wi\u0119cej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku, ale zarazem mniejsza cz\u0119\u015b\u0107 tej kwoty zostanie przeznaczona na prezenty.\n    \n    ",
        "id": 1658213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/swieta-ile-wydamy-w-tym-roku-prezenty-coraz-mniej-wazne-raport-ibris-st8211850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wydamy w tym roku na \u015bwi\u0119ta? Prezenty coraz mniej wa\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:41:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-92963-mikolaj-001004-ph8211834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj zawita\u0142 w szpitalach i domach pomocy spo\u0142ecznej w ca\u0142ej Polsce\" />\n    6 grudnia obchodzimy miko\u0142ajki. To oznacza prezenty dla dzieci i senior\u00f3w w szpitalach i domach pomocy spo\u0142ecznej. Tam, gdzie w prze\u017cywaniu rado\u015bci przeszkadzaj\u0105 choroby i samotno\u015b\u0107, pomagaj\u0105 wolontariusze.\n    \n    ",
        "id": 1658214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/swiety-mikolaj-zawital-w-szpitalach-i-domach-pomocy-spolecznej-w-calej-polsce-st8211746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj zawita\u0142 w szpitalach i domach pomocy spo\u0142ecznej w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:40:02+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5515399-zostawil-torbe-w-ktorej-znajdowalo-sie-100-tysiecy-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-ph8131345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142apali pijanego kierowc\u0119, zaoferowa\u0142 im 20 tys. z\u0142 \" />\n    Policjanci zatrzymali w My\u015blenicach 54-letniego kierowc\u0119, kt\u00f3ry podczas kontroli drogowej chcia\u0142 wr\u0119czy\u0107 policjantom 20 tysi\u0119cy z\u0142otych w zamian za odst\u0105pienie od czynno\u015bci s\u0142u\u017cbowych. \n    \n    ",
        "id": 1658215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/myslenice-zlapali-pijanego-kierowce-zaoferowal-im-20-tys-zl-st8211881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142apali pijanego kierowc\u0119, zaoferowa\u0142 im 20 tys. z\u0142 ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:37:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9266000-akcja-lowcow-cieni-ph8211893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanin w r\u0119kach \u0142owc\u00f3w cieni. Czekaj\u0105 na niego Amerykanie\" />\n    \u0141owcy cieni Centralnego Biura \u015aledczego Policji wytropili w Warszawie na Woli obywatela Rosji - Dmitrija V., kt\u00f3ry by\u0142 \u015bcigany na podstawie postanowienia wydanego przez warszawsk\u0105 prokuratur\u0119 okr\u0119gow\u0105. Wniosek o ekstradycj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 Departament Sprawiedliwo\u015bci USA.\n    \n    ",
        "id": 1658209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/akcja-cbsp-rosjanin-powiazany-z-jedna-z-najwiekszych-gield-kryptowalutowych-w-rekach-lowcow-cieni-st8211902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanin w r\u0119kach \u0142owc\u00f3w cieni. Czekaj\u0105 na niego Amerykanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:34:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6855189-mikroskop-badania-choroby-ph8211851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na tajemnicz\u0105 chorob\u0119 zmar\u0142o ponad 140 os\u00f3b. WHO zapowiedzia\u0142a pomoc \" />\n    W Demokratycznej Republice Konga na nieznan\u0105 chorob\u0119, podobn\u0105 do grypy, zmar\u0142y 143 osoby - poda\u0142a agencja informacyjna Reuters. \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) przekaza\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce ma wys\u0142a\u0107 do kraju swoich ekspert\u00f3w, aby pom\u00f3c miejscowej s\u0142u\u017cbie zdrowia znale\u017a\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142o choroby. \n    \n    ",
        "id": 1658216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/na-tajemnicza-chorobe-zmarlo-ponad-140-osob-who-zapowiedziala-pomoc-st8211786?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na tajemnicz\u0105 chorob\u0119 zmar\u0142o ponad 140 os\u00f3b. WHO zapowiedzia\u0142a pomoc ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:28:15+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6488984-ministerstwo-sprawiedliwosci-ph8210490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Milowy krok na drodze przywracania i umacniania praworz\u0105dno\u015bci w Polsce\"\" />\n    Komitet Sta\u0142y Rady Ministr\u00f3w przyj\u0105\u0142 projekt rozdzielaj\u0105cy funkcje prokuratora generalnego i ministra sprawiedliwo\u015bci. - Prezydent Duda w rozmowie ze mn\u0105 wiele razy podkre\u015bla\u0142, \u017ce nie akceptowa\u0142by takiej zmiany - zauwa\u017cy\u0142 w Sejmie premier Donald Tusk. Szef resortu sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce obie funkcje nie powinny by\u0107 \u0142\u0105czone i wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem jeszcze w grudniu.\n    \n    ",
        "id": 1658217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/projekt-rozdzielajacy-funkcje-prokuratora-generalnego-i-ministra-sprawiedliwosci-politycy-komentuja-st8211596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Milowy krok na drodze przywracania i umacniania praworz\u0105dno\u015bci w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:08:12+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1835661-92-letnia-kobieta-zostala-potracona-na-pasach-ph8211609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"92-latka potr\u0105cona na pasach. Nagranie \" />\n    92-latka przechodz\u0105c przez oznakowane przej\u015bcie dla pieszych w Izbicy (woj. lubelskie) zosta\u0142a potr\u0105cona przez kieruj\u0105c\u0105 toyot\u0105. Piesza nie dozna\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Policja apeluje o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci w rejonie przej\u015b\u0107 dla pieszych.\n    \n    ",
        "id": 1657737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/izbica-92-laka-potracona-na-pasach-nagranie-st8211587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "92-latka potr\u0105cona na pasach. Nagranie ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:08:10+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6252397-kogo-francuzi-chca-na-stanowisku-premiera-sondaz-ph8211753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Francuzi nie chc\u0105 wi\u0119cej w rz\u0105dzie polityk\u00f3w\u00a0\u00a0\" />\n    A\u017c dwie trzecie Francuz\u00f3w chcia\u0142oby, aby nowy rz\u0105d zosta\u0142 utworzony nie przez polityk\u00f3w, ale przez bezpartyjnych ekspert\u00f3w - wynika z najnowszego sonda\u017cu instytutu Elabe dla telewizji BFMTV. W \u015brod\u0119 odwo\u0142any poprzez wotum nieufno\u015bci zosta\u0142 dotychczasowy francuski rz\u0105d Michaela Barniera.\n    \n    ",
        "id": 1657738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/upadl-rzad-francji-francuzi-nie-chca-wiecej-w-rzadzie-politykow-sondaz-st8211755?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuzi nie chc\u0105 wi\u0119cej w rz\u0105dzie polityk\u00f3w\u00a0\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:07:50+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2515586-podejrzana-uslyszala-118-zarzutow-ph8211534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyda\u0142a 45 tysi\u0119cy z\u0142otych 76-latka kt\u00f3rym si\u0119 opiekowa\u0142a\" />\n    50-letnia kobieta us\u0142ysza\u0142a 118 zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych kradzie\u017cy i w\u0142amania. Podejrzana przez trzy miesi\u0105ce opiekowa\u0142a si\u0119 76-letnim m\u0119\u017cczyzn\u0105, w tym czasie dysponowa\u0142a jego kart\u0105 p\u0142atnicz\u0105. Jednak - jak ustalili funkcjonariusze - opr\u00f3cz lek\u00f3w dla seniora, kobieta mia\u0142a op\u0142aca\u0107 swoje zakupy i wizyty w restauracjach. M\u0119\u017cczyzna straci\u0142 45 tysi\u0119cy z\u0142otych. \n    \n    ",
        "id": 1657739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-opiekowala-sie-76-latkiem-placila-jego-karta-za-swoje-zakupy-wydala-45-tysiecy-zlotych-st8211572?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyda\u0142a 45 tysi\u0119cy z\u0142otych 76-latka kt\u00f3rym si\u0119 opiekowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T16:05:40+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9133814-szczecin-spotkanie-samorzadowcow-ph8211419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aby powsta\u0142 nowy Park Narodowy, musz\u0105 si\u0119 na to zgodzi\u0107 cztery samorz\u0105dy\" />\n    Samorz\u0105dowcy ze Szczecina, Gryfina, Ko\u0142baskowa i Widuchowej spotkali si\u0119 z wiceministrem klimatu i \u015brodowiska Miko\u0142ajem Doro\u017ca\u0142\u0105 w sprawie utworzenia Parku Narodowego Doliny Dolnej Odry. Jest to wa\u017cny element tocz\u0105cych si\u0119 prac, poniewa\u017c bez zgody lokalnych samorz\u0105d\u00f3w, nowy park narodowy nie powstanie.\n    \n    ",
        "id": 1657740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-lokalni-samorzadowcy-spotkali-sie-w-sprawie-utworzenia-parku-narodowego-doliny-dolnej-odry-st8211509?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aby powsta\u0142 nowy Park Narodowy, musz\u0105 si\u0119 na to zgodzi\u0107 cztery samorz\u0105dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:59:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7588333-marek-suski-anita-czerwinska-jaroslaw-kaczynski-ph8211832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski nie jest \"specjalnie zmartwiony\", Suski broni si\u0119 przed \"polityczn\u0105 nagonk\u0105\"\" />\n    Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce spodziewa\u0142 si\u0119, i\u017c Sejm uchyli mu immunitet i nie jest tym \"specjalnie zmartwiony\". Stwierdzi\u0142, \u017ce jego postawa wobec aktywisty Zbigniewa Komosy by\u0142a reakcj\u0105 samoobronn\u0105 i by\u0142a podyktowana \"poczuciem ca\u0142kowitej bezkarno\u015bci tego cz\u0142owieka\". Spraw\u0119 komentowa\u0142 te\u017c inny polityk PiS Marek Suski, nad kt\u00f3rego immunitetem r\u00f3wnie\u017c g\u0142osowano. \n    \n    ",
        "id": 1657741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-nie-jest-specjalnie-zmartwiony-odebraniem-immunitetu-st8211648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski nie jest \"specjalnie zmartwiony\", Suski broni si\u0119 przed \"polityczn\u0105 nagonk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:54:28+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie2a4f9131bbea69765e7a2835b6c908e2-pracownicy-bankow-moga-sprzedawac-dane-klientow-urzad-alarmuje-4942614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projekt w sprawie wynagrodze\u0144. Nowy obowi\u0105zek\" />\n    Pos\u0142owie Koalicji Obywatelskiej z\u0142o\u017cyli projekt nakazuj\u0105cy podawanie informacji o wide\u0142kach p\u0142acowych w ka\u017cdym og\u0142oszeniu o prac\u0119 - wynika z informacji znajduj\u0105cych si\u0119 na stronach Sejmu. Pracodawca nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 tak\u017ce zakaza\u0107 pracownikowi ujawniania wysoko\u015bci pensji.\n    \n    ",
        "id": 1657742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/projekt-w-sprawie-wynagrodzen-nowy-obowiazek-st8211652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt w sprawie wynagrodze\u0144. Nowy obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:47:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5548610-urzad-miasta-i-gminy-w-bodzentynie-ph8197033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier zawiesi\u0142 w\u0142adze Bodzentyna. W mie\u015bcie wprowadzono zarz\u0105d komisaryczny\" />\n    Premier Donald Tusk, na wniosek wojewody \u015bwi\u0119tokrzyskiego J\u00f3zefa Bryka, zawiesi\u0142 burmistrza i Rad\u0119 Miasta i Gminy Bodzentyn. Decyzj\u0119 podj\u0119to z powodu braku wsp\u00f3\u0142pracy organ\u00f3w samorz\u0105dowych, trudnej sytuacji finansowej oraz niezrealizowania planu naprawczego.\n    \n    ",
        "id": 1657743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/bodzentyn-premier-zawiesil-wladze-bodzentyna-wprowadzono-zarzad-komisaryczny-st8211754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zawiesi\u0142 w\u0142adze Bodzentyna. W mie\u015bcie wprowadzono zarz\u0105d komisaryczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:32:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2855740-swiety-mikolaj-adobestock-386994877-ph7512804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wizyta \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja obowi\u0105zkowa? W\u0142adze o \"b\u0142\u0119dnie rozumianej\" tolerancji\" />\n    Austriackie media informuj\u0105 o w\u0142\u0105czeniu wizyt \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja do programu przedszkoli w Dolnej Austrii. W ostatnich latach w regionie dochodzi\u0142o do wielu przypadk\u00f3w uniemo\u017cliwiania takich wizyt. Zdaniem lokalnych w\u0142adz by\u0142 to przyk\u0142ad na \"b\u0142\u0119dnie rozumiane poczucie tolerancji\". \n    \n    ",
        "id": 1657744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/austria-wizyta-swietego-mikolaja-obowiazkowa-wladze-o-blednie-rozumianej-tolerancji-st8209195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja obowi\u0105zkowa? W\u0142adze o \"b\u0142\u0119dnie rozumianej\" tolerancji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:03:38+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6259457-jaroslaw-kaczynski-ph8211625/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto jak g\u0142osowa\u0142 w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego?\" />\n    Sejm uchyli\u0142 Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu immunitet w sprawie oskar\u017cenia go o pobicie aktywisty, ale nie w sprawie zniszczenia wie\u0144ca w trakcie miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. W tym drugim przypadku przeciw uchyleniu g\u0142osowali te\u017c, poza PiS-em, mi\u0119dzy innymi przedstawiciele Konfederacji i wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w klub\u00f3w PSL i Polski 2050.\n    \n    ",
        "id": 1657204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-dwa-glosowania-w-sprawie-immunitetu-prezesa-pis-kto-jak-glosowal-st8211610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto jak g\u0142osowa\u0142 w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T15:01:32+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7835308-ostatnie-pokolenie-ph8208796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grzywny, nagany, prace spo\u0142eczne. Sprawdzili\u015bmy, jak s\u0105dy karz\u0105 aktywist\u00f3w z Ostatniego Pokolenia \" />\n    Ju\u017c kilkadziesi\u0105t razy s\u0105dy rejonowe w Warszawie orzeka\u0142y w sprawie protest\u00f3w aktywist\u00f3w z Ostatniego Pokolenia. Wiemy, jakie decyzje zapada\u0142y. \n    \n    ",
        "id": 1657205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-jak-sady-karza-aktywistow-z-ostatniego-pokolenia-st8211550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzywny, nagany, prace spo\u0142eczne. Sprawdzili\u015bmy, jak s\u0105dy karz\u0105 aktywist\u00f3w z Ostatniego Pokolenia ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:42:50+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5027717-24c06162-ph8211678/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o \"kluczowym g\u0142osowaniu\" i czynie Kaczy\u0144skiego \"przeciwko obywatelowi\"\" />\n    Wa\u017cne, \u017ce w kluczowym g\u0142osowaniu, w kt\u00f3rym decydowali\u015bmy o immunitecie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za czyn przeciwko obywatelowi, \u017ce przynajmniej w tej kwestii uzyskali\u015bmy wi\u0119kszo\u015b\u0107 wystarczaj\u0105c\u0105, by odebra\u0107 mu immunitet - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu w Sejmie nad udzieleniem zgody na poci\u0105gni\u0119cie prezesa PiS do odpowiedzialno\u015bci karnej. \n    \n    ",
        "id": 1657206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-kluczowym-glosowaniu-i-czynie-jaroslawa-kaczynskiego-przeciwko-obywatelowi-st8211518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o \"kluczowym g\u0142osowaniu\" i czynie Kaczy\u0144skiego \"przeciwko obywatelowi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:39:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6484559-przymrozek-zima-jesien-szron-mroz-zimno-korytniki-ph8207428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 5 dni. Zrobi si\u0119 zimno. Mr\u00f3z \u015bci\u015bnie za dnia\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 pochmurn\u0105 aur\u0119. Miejscami pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe, przelotne opady deszczu. W nowym tygodniu pogod\u0119 b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 wy\u017c, kt\u00f3ry sprawi, \u017ce w dzie\u0144 chwyci mr\u00f3z. \n    \n    ",
        "id": 1657207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-zrobi-sie-zimno-mroz-scisnie-za-dnia-st8211470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na 5 dni. Zrobi si\u0119 zimno. Mr\u00f3z \u015bci\u015bnie za dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:36:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8880794-swiateczne-iluminacje-2024-ph8211530/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roz\u015bwietlony Trakt Kr\u00f3lewski stanie si\u0119 deptakiem\" />\n    W najbli\u017cszy weekend, 7-8 grudnia, Trakt Kr\u00f3lewski mi\u0119dzy rondem de Gaulle\u2019a a pl. Zamkowym stanie si\u0119 deptakiem. Spacerowicze b\u0119d\u0105 mogli poczu\u0107 magi\u0119 \u015bwi\u0105t, spokojnie podziwiaj\u0105c roz\u015bwietlone Nowy \u015awiat i Krakowskie Przedmie\u015bcie.\n    \n    ",
        "id": 1657208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-rozswietlony-trakt-krolewski-stanie-sie-deptakiem-st8211619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roz\u015bwietlony Trakt Kr\u00f3lewski stanie si\u0119 deptakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:31:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9626016-piecioletni-matyas-uratowal-zycie-swojemu-ojcu-ph8211478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciolatek uratowa\u0142 \u017cycie swojemu ojcu. \"Zareagowa\u0142 natychmiastowo\"\" />\n    Pi\u0119cioletni ch\u0142opiec uratowa\u0142 \u017cycie swojemu ojcu, zawiadamiaj\u0105c s\u0105siad\u00f3w gdy m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. O interwencji poinformowa\u0142y czeskie s\u0142u\u017cby, chwal\u0105c refleks pi\u0119ciolatka i organizuj\u0105c specjalnie dla niego wyj\u0105tkowe wydarzenie. \n    \n    ",
        "id": 1657209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-pieciolatek-uratowal-zycie-swojemu-ojcu-sluzby-chwala-szybka-interwencje-st8211495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119ciolatek uratowa\u0142 \u017cycie swojemu ojcu. \"Zareagowa\u0142 natychmiastowo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:22:26+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3824417-autobus-przejezdza-na-czerwonym-swietle-ph8209522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczne zachowanie kierowcy miejskiego autobusu\" />\n    Do zdarzenia dosz\u0142o na Bielanach. Rozp\u0119dzony autobus komunikacji miejskiej przejecha\u0142 przez skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle. Rzecznik sto\u0142ecznego Zarz\u0105du Transportu Miejskiego zapowiedzia\u0142, \u017ce sprawa b\u0119dzie wyja\u015bniania. \n    \n    ",
        "id": 1657210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-niebezpieczne-zachowanie-kierowcy-miejskiego-autobusu-st8209479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zachowanie kierowcy miejskiego autobusu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T14:17:26+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4173091-ksiaze-harry-i-ksiezna-meghan-2024-ph8044725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczere wyznanie ksi\u0119cia Harry'ego: to \u017cycie, kt\u00f3rego chcia\u0142aby dla mnie mama\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry planuje zosta\u0107 w Stanach Zjednoczonych na sta\u0142e. Jak m\u00f3wi\u0142 na DealBook Summit 2024, tego chcia\u0142aby dla niego jego mama, ksi\u0119\u017cna Diana. \n    \n    ",
        "id": 1657211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiaze-harry-o-zyciu-w-usa-to-zycie-ktorego-chcialaby-dla-mnie-mama-st8211249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczere wyznanie ksi\u0119cia Harry'ego: to \u017cycie, kt\u00f3rego chcia\u0142aby dla mnie mama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:59:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5535967-para-podejrzana-o-wlamanie-zatrzymana-ph8211363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant\u00f3w do kobiety doprowadzi\u0142 pies, a pogr\u0105\u017cy\u0142 j\u0105 test DNA\" />\n    Pies Nico, pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 w policji, doprowadzi\u0142 funkcjonariuszy do podejrzanej o w\u0142amanie kobiety. Z kolei dzi\u0119ki profilowaniu DNA uda\u0142o si\u0119 j\u0105 powi\u0105za\u0107 z innym przest\u0119pstwem. Zatrzymany zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c jej wsp\u00f3lnik. \n    \n    ",
        "id": 1656734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-pies-doprowadzil-policjantow-do-wlamywaczki-test-dna-powiazal-z-innym-przestepstwem-st8211306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant\u00f3w do kobiety doprowadzi\u0142 pies, a pogr\u0105\u017cy\u0142 j\u0105 test DNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:58:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5494907-atak-klejnotnika-ph8211271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten paj\u0105k u\u017cywa paj\u0119czyny jak procy\" />\n    Ten paj\u0105k od dawna zadziwia\u0142 naukowc\u00f3w. Theridiosoma gemmosum, zwany te\u017c klejnotnikiem charakteryzuje si\u0119 nietypowym sposobem polowania. Aby zdoby\u0107 po\u017cywienie, wystrzeliwuje on swoj\u0105 sie\u0107 w kierunku insekt\u00f3w. Najnowsze badania odkrywaj\u0105, w jaki spos\u00f3b paj\u0119czak mniejszy od ziarenka ry\u017cu namierza swoje ofiary. \n    \n    ",
        "id": 1656735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ten-pajak-uzywa-pajeczyny-jak-procy-st8211065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten paj\u0105k u\u017cywa paj\u0119czyny jak procy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:53:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3142933-pap-20241127-09a-ph8211558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fina\u0142 negocjacji w sprawie umowy o wolnym handlu. Sp\u00f3r w UE\" />\n    Unia Europejska i Wsp\u00f3lny Rynek Po\u0142udnia (Mercosur) zako\u0144czy\u0142y negocjacje w sprawie umowy o wolnym handlu - przekaza\u0142a w pi\u0105tek przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Umowie sprzeciwia si\u0119 Francja, krytyczne s\u0105 tak\u017ce Polska i W\u0142ochy. \n    \n    ",
        "id": 1656736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ue-mercosur-wielka-umowa-o-wolnym-handlu-final-negocjacji-i-spor-w-ue-st8211520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 negocjacji w sprawie umowy o wolnym handlu. Sp\u00f3r w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:41:43+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5926551-27-latek-z-zarzutem-usilowania-zabojstwa-przyznal-sie-ze-napadl-ksiedza-w-celach-rabunkowych-ph8167123/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w toporkiem w g\u0142ow\u0119. Biegli o stanie podejrzanego\" />\n    Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 obserwacja psychiatryczna 27-latka podejrzanego o zamordowanie ksi\u0119dza ze Szczytna. Biegli psychiatrzy orzekli, \u017ce m\u0119\u017cczyzna jest niepoczytalny. Obecnie 27-latek przebywa w areszcie. \n    \n    ",
        "id": 1656737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/ksiadz-zginal-od-ciosow-toporkiem-w-glowe-biegli-o-stanie-podejrzanego-st8211507?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz zgin\u0105\u0142 od cios\u00f3w toporkiem w g\u0142ow\u0119. Biegli o stanie podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:41:23+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8001553-kot-brytyjski-ph8211524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszustwo na kota. Kobieta straci\u0142a ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Zuchwa\u0142e oszustwo dokonane na mieszkance Zdu\u0144skiej Woli (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kobieta na jednym z portali aukcyjnych odnalaz\u0142a og\u0142oszenie o mo\u017cliwo\u015bci odebrania za darmo kota brytyjskiego. Na pocz\u0105tku zap\u0142aci\u0142a 400 z\u0142otych za bilet dla zwierz\u0119cia, p\u00f3\u017aniej oszust dok\u0142ada\u0142 kolejne koszty, kt\u00f3re przekroczy\u0142y w ko\u0144cu 10 tysi\u0119cy z\u0142otych. Kot do kobiety nigdy nie przyjecha\u0142.\n    \n    ",
        "id": 1656738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zdunska-wola-oszustwo-na-kota-kobieta-stracila-ponad-10-tysiecy-zlotych-st8211487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszustwo na kota. Kobieta straci\u0142a ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:39:41+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4925641-jarmark-bozonarodzeniowy-w-rzeszowie-ph8211353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105teczne Miasteczko Rzesz\u00f3w 2024 - od kiedy? Program i godziny otwarcia\" />\n    Rzeszowski Rynek zmieni\u0142 si\u0119 w \u015bwi\u0105teczne miasteczko: w pi\u0105tek po po\u0142udniu wystartuje Jarmark Bo\u017conarodzeniowy, a po zmroku rozb\u0142y\u015bnie choinka. Kolorowe lampki pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c na ulicach miasta. Organizatorzy przygotowali wiele atrakcji dla odwiedzaj\u0105cych. \n    \n    ",
        "id": 1656739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/swiateczne-miasteczko-rzeszow-2024-od-kiedy-program-i-godziny-otwarcia-st8211341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczne Miasteczko Rzesz\u00f3w 2024 - od kiedy? Program i godziny otwarcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:33:43+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2rtjh3-akademia-wymiaru-sprawiedliwosci-kampus-mundurowy-w-kaliszu-7941320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo podsumowuje nieprawid\u0142owo\u015bci w Akademii Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci\" />\n    Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci podsumowa\u0142o nieprawid\u0142owo\u015bci w funkcjonowaniu Akademii Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ra powsta\u0142a w ramach reform poprzedniego rz\u0105du. Resort przedstawi\u0142 te\u017c \"dzia\u0142ania naprawcze\", w tym mi\u0119dzy innymi utworzenie w miejsce akademii Wy\u017cszej Szko\u0142y S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej jako uczelni zawodowej i post\u0119powanie dyscyplinarne wobec Rektora-Komendanta AWS. \n    \n    ",
        "id": 1656740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/ministerstwo-sprawiedliwosci-o-nieprawidlowosciach-w-akademii-wymiaru-sprawiedliwosci-st8211352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo podsumowuje nieprawid\u0142owo\u015bci w Akademii Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:28:58+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6597653-nasams-ph8211453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Statek z pociskami dla Polski osiad\u0142 na mieli\u017anie\" />\n    P\u0142yn\u0105cy do Gdyni frachtowiec Finlandia Seaways z pociskami rakietowymi NASAMS, przeznaczonymi do ochrony rzeszowskiego lotniska w Jasionce, nadal znajduje si\u0119 w mie\u015bcie Stavanger w Norwegii. Kad\u0142ub jednostki zahaczy\u0142 o dno nabrze\u017ca podczas opuszczania portu w czwartek wieczorem.\n    \n    ",
        "id": 1656741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/statek-z-pociskami-nasams-dla-polski-osiadl-na-mieliznie-st8211293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek z pociskami dla Polski osiad\u0142 na mieli\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:27:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9594973-zbigniew-ziobro-ph8211325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek do s\u0105du o doprowadzenie Ziobry. W nim data\" />\n    Komisja \u015bledcza do spraw Pegasusa chce przes\u0142ucha\u0107 by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobr\u0119 (PiS) 31 stycznia 2025 roku - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek szefowa komisji Magdalena Sroka. Wezwany przed komisj\u0119 ma by\u0107 te\u017c by\u0142y prokurator krajowy, a obecnie s\u0119dzia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdan \u015awi\u0119czkowski.\n    \n    ",
        "id": 1656742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-do-sadu-o-doprowadzenie-zbigniewa-ziobry-przez-komisje-ds-pegasusa-jest-data-st8211323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek do s\u0105du o doprowadzenie Ziobry. W nim data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:26:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5244280-forum-0943619166-1-ph8211556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rumu\u0144ski s\u0105d konstytucyjny uniewa\u017cni\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich\" />\n    S\u0105d Konstytucyjny Rumunii uniewa\u017cni\u0142 w pi\u0105tek pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich. W niedziel\u0119 mia\u0142a si\u0119 odby\u0107 druga tura.\u00a0\n    \n    ",
        "id": 1656743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunski-sad-konstytucyjny-uniewaznil-pierwsza-ture-wyborow-prezydenckich-st8211497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumu\u0144ski s\u0105d konstytucyjny uniewa\u017cni\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:24:36+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9447134-katedra-notre-dame-z-rusztowaniem-i-podczas-pozaru-ph8211139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 wielki ogie\u0144, jutro ponowne otwarcie. Notre Dame pi\u0119\u0107 lat temu i obecnie\" />\n    W sobot\u0119 w Pary\u017cu odb\u0119dzie si\u0119 uroczyste otwarcie katedry Notre Dame. \u015awi\u0105tynia by\u0142a do tej pory odbudowywana po tym, gdy w 2019 roku na jej terenie wybuch\u0142 po\u017car. W wydarzeniu we\u017amie udzia\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron, ale i inni \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy. Przedstawiamy, jak wygl\u0105da s\u0142ynna archikatedra przed i po pracach.\n    \n    ",
        "id": 1656744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-paryz-zdjecia-katedry-notre-dame-przed-i-po-odbudowie-st8211212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 wielki ogie\u0144, jutro ponowne otwarcie. Notre Dame pi\u0119\u0107 lat temu i obecnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:23:45+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2659099-ksiadz-mial-wykorzystywac-mlode-kobiety-w-latach-2011-2021-zdjecie-ilustracyjne-ph8114515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adwokat wyszed\u0142, gdy jego klient zeznawa\u0142. Proces ksi\u0119dza do powt\u00f3rki\" />\n    44-letni ksi\u0105dz jest oskar\u017cony o molestowanie nieletniego. Kaliski s\u0105d odwo\u0142awczy orzek\u0142 jednak, \u017ce w pierwszej instancji naruszone zosta\u0142o prawo duchownego do obrony \u2013 jego adwokat wyszed\u0142 z sali, kiedy odtwarzane by\u0142y nagrania dotycz\u0105ce zezna\u0144 44-latka. Dlatego sprawa zostanie ponownie rozpatrzona. \n    \n    ",
        "id": 1656745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/adwokat-wyszedl-gdy-jego-klient-zeznawal-proces-ksiedza-do-powtorki-st8211450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adwokat wyszed\u0142, gdy jego klient zeznawa\u0142. Proces ksi\u0119dza do powt\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:20:34+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8897645-pijany-kierowca-tira-na-zakrecie-zjechal-z-drogi-ph8211150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tirem wjecha\u0142 w zaro\u015bla, na alkomacie prawie zabrak\u0142o skali\" />\n    Niebezpieczna szar\u017ca pijanego kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki. 42-latek t\u0142umaczy\u0142 policjantom, \u017ce zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105. Podczas badania trze\u017awo\u015bci, alkomat wskaza\u0142 prawie maksymaln\u0105 warto\u015b\u0107, kt\u00f3r\u0105 przewiduje policyjne urz\u0105dzenie. \n    \n    ",
        "id": 1656746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/marki-tirem-wjechal-w-zarosla-byl-pijany-na-alkomacie-prawie-zabraklo-skali-st8211220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tirem wjecha\u0142 w zaro\u015bla, na alkomacie prawie zabrak\u0142o skali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T13:12:40+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7432377-kanthak-ph8211259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jerzy Owsiak z \"gor\u0105c\u0105 pro\u015bb\u0105\": kiedy zg\u0142osi si\u0119 do Was ten Pan...\" />\n    Jerzy Owsiak zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych z \"gor\u0105c\u0105 pro\u015bb\u0105\" do os\u00f3b zwi\u0105zanych z onkologi\u0105 i hematologi\u0105 dzieci\u0119c\u0105, aby nie mieli wobec pos\u0142a PiS Jana Kanthaka \"nawet jednego grama z\u0142o\u015bci, niech\u0119ci\". Szef WO\u015aP zareagowa\u0142 w ten spos\u00f3b na nagranie, na kt\u00f3rym Kanthak wylewa kaw\u0119 ze stacji Orlenu w zwi\u0105zku z zapowiedz\u0105 koncernu, \u017ce we\u017amie on udzia\u0142 w najbli\u017cszym finale WO\u015aP.\n    \n    ",
        "id": 1656747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ostatnia-kawa-na-orlenie-jerzy-owsiak-z-goraca-prosba-po-nagraniu-posla-jana-kanthaka-st8211092?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Owsiak z \"gor\u0105c\u0105 pro\u015bb\u0105\": kiedy zg\u0142osi si\u0119 do Was ten Pan...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:46:57+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8670318-praca-biuro-open-space-ph8053349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Skorzysta prawie milion os\u00f3b\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek senackie poprawki do nowelizacji ustawy likwiduj\u0105cej sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 od zbycia \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych i obni\u017caj\u0105cej minimaln\u0105 podstaw\u0119 wymiaru sk\u0142adki p\u0142aconej przez przedsi\u0119biorc\u00f3w. Nowe przepisy maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od 2025 roku.\n    \n    ",
        "id": 1656318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/obnizenie-skladki-zdrowotnej-od-2025-roku-sejm-przyjal-poprawki-senatu-st8211316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Skorzysta prawie milion os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:43:09+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2692238-do-zdarzenie-doszlo-na-ulicy-strykowskiej-w-lodzi-ph8211290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d pochlapany smo\u0142\u0105. \"Przepraszamy za zaistnia\u0142\u0105 sytuacj\u0119\"\" />\n    Mieszkanka \u0141odzi zniszczy\u0142a samoch\u00f3d, jad\u0105c po remontowanym odcinku ulicy Strykowskiej (DK 14). Prace odbywaj\u0105 si\u0119 tam przy aktywnym ruchu drogowym. - Panowie wylewali tam smo\u0142\u0119 i puszczali ruch, mam zachlapane mi\u0119dzy b\u0142otniki i drzwi - przekazuje pani Bohdana. Rzecznik Zarz\u0105du Dr\u00f3g i Transportu przeprasza i zach\u0119ca do z\u0142o\u017cenia wniosku o odszkodowanie.\n    \n    ",
        "id": 1656319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-samochod-pochlapany-smola-po-tym-jak-kierujaca-przejechala-po-ulicy-strykowskiej-zdit-przeprasza-st8211297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d pochlapany smo\u0142\u0105. \"Przepraszamy za zaistnia\u0142\u0105 sytuacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:37:10+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1807567-pijany-doprowadzil-do-kolizji-ph8209070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany doprowadzi\u0142 do kolizji. Mia\u0142 fa\u0142szywe prawo jazdy i cofni\u0119te uprawnienia\" />\n    Ko\u015bcierzy\u0144scy policjanci zatrzymali 54-latka, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do kolizji z przyczep\u0105. Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu w organizmie. Dodatkowo mia\u0142 cofni\u0119te uprawnienia i fa\u0142szywe prawo jazdy. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty.\n    \n    ",
        "id": 1656320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/koscierzyna-cofajac-auto-doprowadzil-do-kolizji-byl-pijany-z-falszywym-prawem-jazdy-i-cofnietymi-uprawnieniami-st8209076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany doprowadzi\u0142 do kolizji. Mia\u0142 fa\u0142szywe prawo jazdy i cofni\u0119te uprawnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:36:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6738661-jaroslaw-kaczynski-ph8211328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego\" />\n    Sejm wyrazi\u0142 zgod\u0119 na uchylenie immunitetu Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniem go o pobicie aktywisty podczas obchod\u00f3w miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej.\u00a0Nie wyrazi\u0142 natomiast zgody na poci\u0105gni\u0119cie prezesa PiS do odpowiedzialno\u015bci w sprawie dotycz\u0105cej zniszczenia wie\u0144ca.\n    \n    ",
        "id": 1656321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zdecydowal-w-sprawie-immunitetu-prezesa-pis-jaroslawa-kaczynskiego-st8211331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:36:02+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-103947-pozdrowienia-z-1901-roku-w-kosciele-pw-nawrocenia-sw-pawla-w-lublinie-ph8210170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiadomo\u015b\u0107 sprzed 123 lat odkryto w trakcie renowacji ko\u015bcio\u0142a pobernardy\u0144skiego \" />\n    Pozdrowienia z 1901 roku odkryli pracownicy firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 renowacj\u0105 zabytkowego ko\u015bcio\u0142a Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a w Lublinie. Zako\u0144czenie renowacji ko\u015bcio\u0142a - poinformowa\u0142 proboszcz - planowane jest na prze\u0142omie 2025 i 2026 r. \n    \n    ",
        "id": 1656322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-wiadomosc-sprzed-123-lat-odkryto-w-trakcie-renowacji-kosciola-pobernardynskiego-st8210134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo\u015b\u0107 sprzed 123 lat odkryto w trakcie renowacji ko\u015bcio\u0142a pobernardy\u0144skiego ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:26:20+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6848562-niemowle-ph6220952/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowy urlop dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Jest decyzja \" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek poprawki Senatu do nowelizacji Kodeksu pracy, kt\u00f3ra wyd\u0142u\u017ca urlop macierzy\u0144ski rodzicom wcze\u015bniak\u00f3w i dzieci wymagaj\u0105cych hospitalizacji po urodzeniu. Nowela trafi teraz do podpisu przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.\n    \n    ",
        "id": 1656323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/rodzice-wczesniakow-z-wydluzonym-urlopem-sejm-przyjal-ustawe-z-poprawkami-senatu-st8211250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowy urlop dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Jest decyzja ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:24:31+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ax1fiz-boguslaw-sonik-6073794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana pogl\u0105d\u00f3w krakowskiego europos\u0142a. Po 20 latach w PO popar\u0142 Karola Nawrockiego\" />\n    Opr\u00f3cz sze\u015bciu ksi\u0119\u017cy, Marty Kaczy\u0144skiej i Jana Pietrzaka na li\u015bcie poparcia Karola Nawrockiego niespodziewanie znalaz\u0142 si\u0119 Bogus\u0142aw Sonik. Polityk w przesz\u0142o\u015bci zwi\u0105zany z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 i Trzeci\u0105 Drog\u0105 t\u0142umaczy, \u017ce \"jest przeciwny demokracji walcz\u0105cej\".\n    \n    ",
        "id": 1656324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zmiana-pogladow-krakowskiego-europosla-po-20-latach-w-po-poparl-karola-nawrockiego-st8211059?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana pogl\u0105d\u00f3w krakowskiego europos\u0142a. Po 20 latach w PO popar\u0142 Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:16:51+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2334497-pikieta-wspierajaca-protest-glodowy-lekarzy-rezydentow-pazdziernik-2017-ph8211098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TVP ponownie przeprasza za nieprawd\u0119 w \"Wiadomo\u015bciach\"\" />\n    Telewizja Polska we wtorek przeprosi\u0142a lekark\u0119 Katarzyn\u0119 Pikulsk\u0105, kt\u00f3ra w 2017 roku by\u0142a jedn\u0105 z twarzy protestu rezydent\u00f3w. Kobieta zosta\u0142a w\u00f3wczas na jej antenie fa\u0142szywie oskar\u017cona o narzekanie na zarobki mimo swoich egzotycznych wyjazd\u00f3w, kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 misjami humanitarnymi.\u00a0To kolejne przeprosiny, kt\u00f3re TVP opublikowa\u0142a w ostatnich miesi\u0105cach.\n    \n    ",
        "id": 1656325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tvp-przeprasza-za-nieprawde-w-wiadomosciach-lekarke-katarzyne-pikulska-st8211043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP ponownie przeprasza za nieprawd\u0119 w \"Wiadomo\u015bciach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T12:13:58+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8104183-olgierd-l-zostal-doprowadzony-do-prokuratury-ph8210264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d rozpatrzy dzisiaj wniosek o areszt dla Olgierda L. \"Zarzuty czysto kryminalne, bez zwi\u0105zku ze szpiegostwem\"\" />\n    \u015aledczy przygl\u0105dali si\u0119 Olgierdowi L. od kilku miesi\u0119cy. Dlaczego teraz zdecydowali si\u0119 przedstawi\u0107 mu zarzuty? 28 listopada otrzymali dow\u00f3d, kt\u00f3ry \"potwierdzi\u0142 wiarygodno\u015b\u0107 pewnego \u017ar\u00f3d\u0142a osobowego\". - Czyli kto\u015b co\u015b wyja\u015bni\u0142 lub zezna\u0142 i mieli\u015bmy potwierdzenie tego - wyja\u015bnia rzecznik Prokuratury Krajowej.  \u00a0\n    \n    ",
        "id": 1656326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sad-rozpatrzy-dzisiaj-wniosek-o-areszt-dla-olgierda-l-zarzuty-czysto-kryminalne-bez-zwiazku-ze-szpiegostwem-st8211218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d rozpatrzy dzisiaj wniosek o areszt dla Olgierda L. \"Zarzuty czysto kryminalne, bez zwi\u0105zku ze szpiegostwem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:49:50+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hevod-polacy-chca-wydac-mniej-na-tegoroczne-swieta-4779977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wolna Wigilia z poprawkami. Pos\u0142owie zdecydowali\" />\n    Wigilia b\u0119dzie dniem wolnym od pracy od przysz\u0142ego roku. Ustawa w tej sprawie przesz\u0142a przez parlament i trafi teraz do podpisu prezydenta. Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek poprawki Senatu do nowelizacji ustawy w sprawie Wigilii wolnej od pracy.\n    \n    ",
        "id": 1655908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wolna-wigilia-z-poprawkami-poslowie-zdecydowali-st8210944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolna Wigilia z poprawkami. Pos\u0142owie zdecydowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:45:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7301386-wybuch-syria-ph8211067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rebelianci nadchodz\u0105. Rosjanie wysadzili most\u00a0\" />\n    Islamscy rebelianci zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do miasta Homs w \u015brodkowej Syrii - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia Syryjskiego Obserwatorium Praw Cz\u0142owieka. Agencja Reutera opublikowa\u0142a nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak lotnictwo Rosji - kt\u00f3ra wspiera re\u017cim Baszara al-Asada - wysadza most, by utrudni\u0107 bojownikom ofensyw\u0119. \n    \n    ",
        "id": 1655909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ofensywa-rebeliantow-w-syrii-zblizaja-sie-do-homs-rosjanie-zniszczyli-kluczowy-most-st8210953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebelianci nadchodz\u0105. Rosjanie wysadzili most\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:43:49+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4291616-sledczy-nypd-na-miejscu-zamachu-na-manhattanie-ph8211190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mord na Manhattanie. Zdj\u0119cia poszukiwanego i przekaz wyryty na wystrzelonych kulach\" />\n    Nowojorska policja opublikowa\u0142a zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzny poszukiwanego w zwi\u0105zku z zastrzeleniem na Manhattanie Briana Thompsona, szefa UnitedHealthcare, najwi\u0119kszej prywatnej firmy ubezpieczeniowej w USA. Na miejscu zbrodni znaleziono pociski u\u017cyte w zamachu, a na nich wyryte trzy wyrazy.\n    \n    ",
        "id": 1655910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zdjecia-poszukiwanego-w-sprawie-zabojstwa-na-manhattanie-briana-thompsona-szefa-unitedhealthcare-st8210655?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mord na Manhattanie. Zdj\u0119cia poszukiwanego i przekaz wyryty na wystrzelonych kulach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:41:07+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6242411-kajetan-kajetanowicz-i-maciej-szczepaniak-skoda-fabia-rally2-na-odcinku-specjalnym-karowa-podczas-samochodowego-rajdu-barborka-w-warszawie-2021-ph8211113/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W sobot\u0119 Rajd Barb\u00f3rka, zamkni\u0119te ulice na Powi\u015blu\" />\n    W zwi\u0105zku z 62. Rajdem Barb\u00f3rka na Karowej, w sobot\u0119 niekt\u00f3re ulice na Powi\u015blu b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te dla ruchu. Wprowadzone zostan\u0105 tak\u017ce zakazy parkowania, a linia autobusowa 127 pojedzie zmieni tras\u0119.\n    \n    ",
        "id": 1655911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-62-rajd-barborka-kryterium-na-karowej-zamkniete-ulice-na-powislu-st8210681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sobot\u0119 Rajd Barb\u00f3rka, zamkni\u0119te ulice na Powi\u015blu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:37:15+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a7my6g-zakon-oblatow-z-lotu-ptaka-6228634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0119tokrzyski Park Narodowy zostanie powi\u0119kszony, a \u0141ysiec wr\u00f3ci w granice parku\" />\n    \u015awi\u0119tokrzyski Park Narodowy ma zosta\u0107 poszerzony o ponad 340 hektar\u00f3w, a enklawa na szczycie \u0141y\u015bca \u2013 przywr\u00f3cona w jego granice. \"Ko\u0144czymy niepotrzebny sp\u00f3r polityczny. Skupiamy si\u0119 na ochronie przyrody i interesie spo\u0142ecznym\" \u2013 powiedzia\u0142 wiceminister klimatu Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a. \n    \n    ",
        "id": 1655912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/swietokrzyski-park-narodowy-zostanie-powiekszony-a-lysiec-wroci-w-granice-parku-st8210729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119tokrzyski Park Narodowy zostanie powi\u0119kszony, a \u0141ysiec wr\u00f3ci w granice parku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:36:30+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8700956-pijany-wjechal-w-dom-ph8210813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 z drogi i wjecha\u0142 w dom. By\u0142 pijany \" />\n    Blisko p\u00f3\u0142tora promila alkoholu mia\u0142 w organizmie 29-letni kierowca citroena, kt\u00f3ry w Mo\u0142odyczu (woj. podkarpackie) straci\u0142 panowanie nad pojazdem, zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w niezamieszka\u0142y budynek jednorodzinny. Grozi mu do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci.\n    \n    ",
        "id": 1655913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/molodycz-pijany-wjechal-w-dom-st8210804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjecha\u0142 z drogi i wjecha\u0142 w dom. By\u0142 pijany ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:34:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3475962-cztery-nowe-rezerwaty-w-malopolsce-ph8210744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery nowe rezerwaty przyrody w Ma\u0142opolsce\" />\n    Biuro Wojewody Ma\u0142opolskiego poinformowa\u0142o o utworzeniu w wojew\u00f3dztwie czterech nowych rezerwat\u00f3w przyrody. Oznacza to, \u017ce w regionie funkcjonuje ju\u017c 90 rezerwat\u00f3w. \n    \n    ",
        "id": 1655914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/cztery-nowe-rezerwaty-przyrody-w-malopolsce-st8210743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery nowe rezerwaty przyrody w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:33:19+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1409035-nowe-ambulanse-kosztowaly-ponad-cztery-miliony-zlotych-ph8210846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"S\u0105 eksploatowane do granic mo\u017cliwo\u015bci\". Warszawskie pogotowie ma sze\u015b\u0107 nowych ambulans\u00f3w\" />\n    Wojew\u00f3dzka Stacja Pogotowia Ratunkowego \"Meditrans\" w Warszawie pochwali\u0142a si\u0119 zakupem nowych karetek. Pojazdy wyposa\u017cone w nowoczesny sprz\u0119t medyczny trafi\u0105 do trzech stacji w stolicy oraz podwarszawskich miejscowo\u015bci.\n    \n    ",
        "id": 1655915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-nowe-ambulanse-w-warszawskim-pogotowiu-st8210802?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"S\u0105 eksploatowane do granic mo\u017cliwo\u015bci\". Warszawskie pogotowie ma sze\u015b\u0107 nowych ambulans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:28:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5400702-zelenski-oglosil-sankcje-na-gruzje-a-naprawde-na-kogo-ph8210986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski \"og\u0142osi\u0142 sankcje na Gruzj\u0119\". A naprawd\u0119 na kogo?\" />\n    Na profilach znanych z szerzenia prokremlowskiej dezinformacji rozchodzi si\u0119 przekaz, jakoby Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \"og\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie sankcje na Gruzje za niedemokratyczne rozpraszanie protest\u00f3w\". Chodzi o ostatnie wyst\u0105pienie prezydenta Ukrainy. Owszem, zapowiedzia\u0142 sankcje, lecz przekaz o nich jest zmanipulowany. \n    \n    ",
        "id": 1655916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-oglosil-sankcje-na-gruzje-a-naprawde-na-kogo-st8210683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski \"og\u0142osi\u0142 sankcje na Gruzj\u0119\". A naprawd\u0119 na kogo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:25:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5838882-joanna-piekutowska-ph8210741/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142\u00f3wna Inspektor Ochrony \u015arodowiska odwo\u0142ana ze stanowiska\" />\n    Na wniosek ministry klimatu i \u015brodowiska, premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 Joann\u0119 Piekutowsk\u0105 ze stanowiska G\u0142\u00f3wnego Inspektora Ochrony \u015arodowiska - poinformowa\u0142 resort klimatu i \u015brodowiska. Wkr\u00f3tce ma by\u0107 og\u0142oszony konkurs na to stanowisko.\n    \n    ",
        "id": 1655917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/glowna-inspektor-ochrony-srodowiska-odwolana-ze-stanowiska-st8211138?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142\u00f3wna Inspektor Ochrony \u015arodowiska odwo\u0142ana ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:24:56+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6340130-kierowca-otrzymal-mandat-w-kwocie-6-tys-zl-oraz-30-punktow-karnych-ph8211017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142ama\u0142 szereg przepis\u00f3w. \"Zosta\u0142 ukarany najwy\u017cszym mo\u017cliwym mandatem\"\" />\n    Wyprzedzanie na przej\u015bciu dla pieszych i skrzy\u017cowaniu oraz niezastosowanie si\u0119 do znaku \"linia podw\u00f3jna ci\u0105g\u0142a\" - to przepisy, kt\u00f3re z\u0142ama\u0142 29-letni kieruj\u0105cy ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. M\u0119\u017cczyzna otrzyma\u0142 mandat w kwocie 6 tys. z\u0142 i 30 punkt\u00f3w karnych.\n    \n    ",
        "id": 1655918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaslo-zlamal-szereg-przepisow-zostal-ukarany-najwyzszym-mozliwym-mandatem-st8211012?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ama\u0142 szereg przepis\u00f3w. \"Zosta\u0142 ukarany najwy\u017cszym mo\u017cliwym mandatem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:19:55+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7252153-trybunal-konstytucyjny-ph8210689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto za Przy\u0142\u0119bsk\u0105? Trybuna\u0142 Konstytucyjny wybiera\" />\n    W Trybunale Konstytucyjnym zebra\u0142o si\u0119 w pi\u0105tek Zgromadzenie Og\u00f3lne S\u0119dzi\u00f3w w sprawie wyboru kandydat\u00f3w na nowego prezesa TK. Wed\u0142ug \"Gazety Wyborczej\" g\u0142osowanie si\u0119 ju\u017c odby\u0142o i wy\u0142oniono dwa nazwiska. Biuro prasowe TK nie potwierdzi\u0142o tych informacji.\n    \n    ",
        "id": 1655919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-konstytucyjny-kto-zastapi-julie-przylebska-sedziowie-tk-wybieraja-kandydatow-st8211126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto za Przy\u0142\u0119bsk\u0105? Trybuna\u0142 Konstytucyjny wybiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:17:42+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8172976-policja-zdjecie-ilustracyjne-tasma-radiowoz-ph8194296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zuchwa\u0142y napad na kantor. Byli zamaskowani, zrabowali du\u017c\u0105 sum\u0119\" />\n    W podwarszawskich Jankach dosz\u0142o do zuchwa\u0142ego napadu na kantor. Jak informuje policja, trzech zamaskowanych sprawc\u00f3w ukrad\u0142o ponad 200 tysi\u0119cy z\u0142otych. S\u0105 poszukiwani.\n    \n    ",
        "id": 1655920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/janki-napadli-na-kantor-byli-zamaskowani-zrabowali-ponad-200-tysiecy-st8210696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuchwa\u0142y napad na kantor. Byli zamaskowani, zrabowali du\u017c\u0105 sum\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:15:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-756007-stanislaw-tym-ph8210930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ukszta\u0142towa\u0142 masie ludzi spojrzenie na \u015bwiat,\u00a0na g\u0142upot\u0119, chamstwo, i wy\u015bmiewa\u0142 to\"\" />\n    To by\u0142 wielki erudyta, wielka umys\u0142owo\u015b\u0107, a jednocze\u015bnie z takim nieludzkim poczuciem humoru, \u017ce ja po prostu wielokrotnie p\u0142aka\u0142em ze \u015bmiechu, czytaj\u0105c jego teksty - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 Wiktor Zborowski, wspominaj\u0105c Stanis\u0142awa Tyma. Zmar\u0142ego w wieku 87 lat aktora i satyryka w pi\u0105tek \u017cegnaj\u0105 jego przyjaciele, arty\u015bci i politycy.\n    \n    ",
        "id": 1655921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/stanislaw-tym-nie-zyje-artysci-przyjaciele-i-politycy-zegnaja-zmarlego-aktora-i-satyryka-st8210911?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukszta\u0142towa\u0142 masie ludzi spojrzenie na \u015bwiat,\u00a0na g\u0142upot\u0119, chamstwo, i wy\u015bmiewa\u0142 to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:11:17+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j8x4rc-kobieta-zostala-potracona-podczas-cofania-koparki-7183331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cofa\u0142 \u015bmieciark\u0105 i potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 94-latk\u0119. S\u0105d skierowa\u0142 spraw\u0119 do mediacji\" />\n    41-letni kierowca \u015bmieciarki us\u0142ysza\u0142 zarzut nieumy\u015blnego spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym. Cofaj\u0105c potr\u0105ci\u0142 94-letni\u0105 mieszkank\u0119 Bia\u0142egostoku. S\u0105d odroczy\u0142 proces i skierowa\u0142 spraw\u0119 do mediacji. Bliscy zmar\u0142ej chc\u0105 odszkodowania i zado\u015b\u0107uczynienia.\n    \n    ",
        "id": 1655922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-cofal-smieciarka-i-potracil-smiertelnie-94-latke-sad-skierowal-sprawe-do-mediacji-st8210658?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofa\u0142 \u015bmieciark\u0105 i potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 94-latk\u0119. S\u0105d skierowa\u0142 spraw\u0119 do mediacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T11:04:23+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1339837-wypadek-w-nowym-saczu-ph8210842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest podejrzany o spowodowanie wypadku. Prezes miejskiej sp\u00f3\u0142ki traci prac\u0119\" />\n    Miejska sp\u00f3\u0142ka Nova z Nowego S\u0105cza poinformowa\u0142a o odwo\u0142aniu prezesa. Krzysztof K. jest podejrzany o spowodowane wypadku, w kt\u00f3rym ranna zosta\u0142a 52-latka. M\u0119\u017cczyzna w chwili zatrzymania przez policj\u0119 mia\u0142 blisko promil alkoholu w organizmie. \n    \n    ",
        "id": 1655923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/prezes-miejskiej-spolki-stracil-prace-jest-podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-st8210797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest podejrzany o spowodowanie wypadku. Prezes miejskiej sp\u00f3\u0142ki traci prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:58:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9072682-policjanci-zostali-zawieszeni-w-obowiazkach-zdjecie-ilustracyjne-ph8160164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci wydaleni ze s\u0142u\u017cby po \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Prokuratura i Biuro Spraw Wewn\u0119trznych Policji badaj\u0105 spraw\u0119 \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego ponad miesi\u0105c temu patrol zabra\u0142 ze stacji benzynowej w Po\u0142czynie-Zdroju. Znaleziono go nast\u0119pnego dnia martwego na klatce schodowej jednego z budynk\u00f3w mieszkalnych. Wobec funkcjonariuszy wszcz\u0119to post\u0119powanie dyscyplinarne, a 30 listopada wydalono ich ze s\u0142u\u017cby - przekaza\u0142a Komenda Wojew\u00f3dzka Policji w Szczecinie.\n    \n    ",
        "id": 1655924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swidwin-polczyn-zdroj-dwaj-policjanci-wydaleni-ze-sluzby-w-zwiazku-ze-smiercia-mezczyzny-st8210819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci wydaleni ze s\u0142u\u017cby po \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:37:33+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7601803-rosyjscy-zolnierze-w-obwodzie-kurskim-ph8173829/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie rezygnuj\u0105 z \"mi\u0119snych szturm\u00f3w\". Nowa taktyka\" />\n    Armia rosyjska rezygnuje z \"mi\u0119snych szturm\u00f3w\" na froncie, w czasie kt\u00f3rych ponosi\u0142a du\u017ce straty. Obecnie jej \u017co\u0142nierze nacieraj\u0105 w ma\u0142ych grupach, poruszaj\u0105c si\u0119 na motocyklach, niewielkich pojazdach, a nawet na hulajnogach elektrycznych - poda\u0142a ukrai\u0144ska sekcja BBC.    \n    \n    ",
        "id": 1655567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-rosja-zmienia-taktyke-na-froncie-rezygnuje-z-miesnych-szturmow-st8210758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie rezygnuj\u0105 z \"mi\u0119snych szturm\u00f3w\". Nowa taktyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:30:56+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4196683-37-latka-bedzie-odpowiadac-w-warunkach-recydywy-ph8210854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a wyj\u0105\u0107 n\u00f3\u017c i grozi\u0107 ci\u0119\u017carnej s\u0105siadce. Policja: b\u0119dzie odpowiada\u0107 w warunkach recydywy\" />\n    37-letnia mieszkanka Pu\u0142aw (woj. lubelskie) us\u0142ysza\u0142a zarzut wypowiadania gr\u00f3\u017ab karalnych wobec swojej ci\u0119\u017carnej s\u0105siadki. Mia\u0142a wyj\u0105\u0107 przed blokiem n\u00f3\u017c i grozi\u0107, \u017ce j\u0105 zabije. Uciek\u0142a, gdy z mieszkania wyszed\u0142 partner s\u0105siadki. Podejrzana trafi\u0142a do aresztu. Grozi jej do czterech i p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia.\n    \n    ",
        "id": 1655568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-miala-wyjac-noz-i-grozic-ciezarnej-sasiadce-bedzie-odpowiadac-w-warunkach-recydywy-st8210849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a wyj\u0105\u0107 n\u00f3\u017c i grozi\u0107 ci\u0119\u017carnej s\u0105siadce. Policja: b\u0119dzie odpowiada\u0107 w warunkach recydywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:27:13+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9794765-100pln-pieniadze-kasa-banknoty-pln-shutterstock-2185131665-ph8194199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie 300 miliard\u00f3w z\u0142otych deficytu. Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet\" />\n    Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet na 2025 rok z deficytem w wysoko\u015bci 289 miliard\u00f3w z\u0142otych. Teraz ustawa trafi do Senatu.\n    \n    ",
        "id": 1655569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prawie-300-miliardow-zlotych-deficytu-sejm-uchwalil-budzet-st8210960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 300 miliard\u00f3w z\u0142otych deficytu. Sejm uchwali\u0142 bud\u017cet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:59:49+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7530585-bizuteria-znajdowala-sie-w-aucie-zdjecie-ilustracyjne-ph6870342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukradli z auta bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 milion euro. Jest prze\u0142om w \u015bledztwie. Zatrzymali obywatela Kosowa\" />\n    Jeden z wystawc\u00f3w targ\u00f3w bi\u017cuterii by\u0142 akurat w Sopocie w restauracji, gdy dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w\u0142ama\u0142o si\u0119 do jego samochodu i ukrad\u0142o precjoza o warto\u015bci miliona euro.\u00a0Z ustale\u0144 policji wynika, \u017ce sprawcy to dwaj obywatele Kosowa. Jeden zosta\u0142 zatrzymany w Niemczech i sprowadzony do Polski. Drugi nadal si\u0119 ukrywa. Grozi im od roku do 10 lat wi\u0119zienia. \n    \n    ",
        "id": 1655570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-ukradli-z-auta-bizuterie-warta-milion-euro-w-niemczech-zatrzymano-obywatela-kosowa-st8210690?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukradli z auta bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 milion euro. Jest prze\u0142om w \u015bledztwie. Zatrzymali obywatela Kosowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:18:11+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1915162-zrobi-sie-chlodniej-ph8210789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw dwie pogody w Polsce, potem du\u017ce och\u0142odzenie\" />\n    Do ko\u0144ca tygodnia pogoda w Polsce b\u0119dzie r\u00f3\u017cna dla wschodnich i zachodnich region\u00f3w, a to wszystko za spraw\u0105 dw\u00f3ch o\u015brodk\u00f3w ci\u015bnienia. Kolejne dni przynios\u0105 natomiast wyra\u017ane och\u0142odzenie.\n    \n    ",
        "id": 1655282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/najpierw-dwie-pogody-w-polsce-potem-duze-ochlodzenie-st8210678?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw dwie pogody w Polsce, potem du\u017ce och\u0142odzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T09:05:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8742872-stanislaw-tym-ph8210779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stanis\u0142aw Tym nie \u017cyje\" />\n    Nie \u017cyje Stanis\u0142aw Tym - informuje tygodnik \"Polityka\". Aktor i satyryk, niezapomniany Ryszard Och\u00f3dzki z \"Misia\" i kaowiec z \"Rejsu\" mia\u0142 87 lat.\n    \n    ",
        "id": 1655283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/stanislaw-tym-nie-zyje-aktor-mial-87-lat-st8210782?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanis\u0142aw Tym nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T08:57:45+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3861342-pap-20230628-0k3-1-ph8026572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA w fundacji Lux Veritatis. Nadawca Telewizji Trwam wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" />\n    \u015aledczy badaj\u0105 spraw\u0119 finansowania muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\", kt\u00f3re za pa\u0144stwowe pieni\u0105dze stworzy\u0142a fundacja ojca Tadeusza Rydzyka. Fundacja - nadawca Telewizji Trwam - wyda\u0142a w pi\u0105tek o\u015bwiadczenie w tej sprawie. Por\u00f3wnuje swoj\u0105 inwestycj\u0119 do Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich POLIN.\n    \n    ",
        "id": 1655284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/cba-w-fundacji-lux-veritatis-nadawca-telewizji-trwam-wydal-oswiadczenie-st8210721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA w fundacji Lux Veritatis. Nadawca Telewizji Trwam wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T08:30:02+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9556439-lotnisko-amsterdam-schiphol-gill-figueroa-shutterstock-2504271191-1-ph8210706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orkan Darragh sparali\u017cowa\u0142 lotnisko w Amsterdamie\" />\n    Ponad sto lot\u00f3w zosta\u0142o odwo\u0142anych na lotnisku Schiphol w Amsterdamie. Przyczyn\u0105 jest silny wiatr towarzysz\u0105cy orkanowi Darragh. Powa\u017cne utrudnienia wyst\u0105pi\u0142y tak\u017ce w ruchu kolejowym i drogowym.\n    \n    ",
        "id": 1655070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/orkan-darragh-sparalizowal-lotnisko-w-amsterdamie-st8210700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orkan Darragh sparali\u017cowa\u0142 lotnisko w Amsterdamie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T08:14:31+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8396931-most-krymski-ph8210716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy wybuchy w pobli\u017cu stoczni. Rosjanie musieli zamkn\u0105\u0107 most na Krym\" />\n    W rejonie stoczni w mie\u015bcie Kercz na zaanektowanym Krymie dosz\u0142o do kilku wybuch\u00f3w. W zwi\u0105zku z eksplozjami Rosja na kilka godzin zamkn\u0119\u0142a most \u0142\u0105cz\u0105cy zaanektowany p\u00f3\u0142wysep z kontynentaln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kraju - przekaza\u0142 w pi\u0105tek rano proukrai\u0144ski kana\u0142 na Telegramie \"Krymski Wiatr\".\n    \n    ",
        "id": 1655071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-wybuchy-w-kerczu-na-okupowanym-krymie-most-zostal-zamkniety-st8210539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy wybuchy w pobli\u017cu stoczni. Rosjanie musieli zamkn\u0105\u0107 most na Krym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T08:11:21+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-80648-powazny-wypadek-na-dk-45-kolo-radomska-ph8210711/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie. Ranny 18-latek i dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w\" />\n    Dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w w wieku 6 i 9 lat oraz 18-latek zosta\u0142o rannych w czo\u0142owym zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych na drodze krajowej 45 w miejscowo\u015bci Zakrzew ko\u0142o Radomska (\u0141\u00f3dzkie). Dzieci zosta\u0142y zabrane do szpitali w \u0141odzi i Cz\u0119stochowie, droga jest ca\u0142kowicie zablokowana.\n    \n    ",
        "id": 1655072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zakrzew-droga-krajowa-45-czolowe-zderzenie-ranny-18-latek-i-dwoch-chlopcow-st8210687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie. Ranny 18-latek i dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T08:07:12+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5334036-wypadek-w-miejscowosci-slupno-ph8210612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny wypadek pod Niepor\u0119tem. Samoch\u00f3d w lesie, kieruj\u0105ca w szpitalu \" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 631 w miejscowo\u015bci S\u0142upno dosz\u0142o do wypadku. Samoch\u00f3d osobowy wypad\u0142 z jezdni, a kieruj\u0105ca nim kobieta zosta\u0142a zabrana do szpitala. To kolejne w ostatnich dniach zdarzenia na trasie mi\u0119dzy Niepor\u0119tem a Markami.\n    \n    ",
        "id": 1655073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/slupno-dw631-seria-wypadkow-st8210578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny wypadek pod Niepor\u0119tem. Samoch\u00f3d w lesie, kieruj\u0105ca w szpitalu ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:56:59+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3461306-zatrzymali-go-policyjni-lowcy-glow-ph8210627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 wyrok za kierowanie grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105. Ukrywa\u0142 si\u0119 przez p\u00f3\u0142 roku. Zatrzymali go, gdy wynaj\u0105\u0142 domek\" />\n    Ponad trzy miliony z\u0142otych straci\u0142 Skarb Pa\u0144stwa przez dwuletni\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 grupy przest\u0119pczej, kt\u00f3ra zajmowa\u0142a si\u0119 przemytem wyrob\u00f3w tytoniowych. 44-latek, kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany za kierowanie grup\u0105, przez p\u00f3\u0142 roku ukrywa\u0142 si\u0119 poza granicami Polski. Zatrzymali go policyjni \"\u0142owcy g\u0142\u00f3w\" z Lublina, gdy wynaj\u0105\u0142 domek na Roztoczu.\u00a0\n    \n    ",
        "id": 1655074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-mial-wyrok-za-kierowanie-grupa-przestepcza-lowcy-glow-zatrzymali-go-gdy-wynajal-domek-st8210628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 wyrok za kierowanie grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105. Ukrywa\u0142 si\u0119 przez p\u00f3\u0142 roku. Zatrzymali go, gdy wynaj\u0105\u0142 domek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:40:47+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5609540-szopki-krakow-ph8210651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szopki u st\u00f3p Mickiewicza. Pad\u0142 \"rekord wszech czas\u00f3w\"\" />\n    W Krakowie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 82. Konkurs Szopek Krakowskich. Zarejestrowano rekordow\u0105 liczb\u0119 zg\u0142osze\u0144 \u2013 a\u017c 245. Prace zosta\u0142y zaprezentowane na Rynku G\u0142\u00f3wnym przy pomniku Adama Mickiewicza, a stamt\u0105d przeniesiono je do Krzysztofor\u00f3w. \n    \n    ",
        "id": 1655076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/szopki-u-stop-mickiewicza-padl-rekord-wszech-czasow-st8209914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szopki u st\u00f3p Mickiewicza. Pad\u0142 \"rekord wszech czas\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:26:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2788050-epa11747333-ph8203774/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin zmienia zasady p\u0142atno\u015bci za gaz\" />\n    W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 w czwartek dekret pozwalaj\u0105cy klientom zagranicznym kupuj\u0105cym gaz rosyjski p\u0142aci\u0107 za niego w innych bankach ni\u017c Gazprombank, kt\u00f3ry zosta\u0142 obj\u0119ty ameryka\u0144skimi sankcjami.\n    \n    ",
        "id": 1654882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/putin-zmienia-zasady-platnosci-za-gaz-st8210636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zmienia zasady p\u0142atno\u015bci za gaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:08:48+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4571473-dariusz-korneluk-ph8210585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa Olgierda L. Korneluk: dzisiaj b\u0119dzie wniosek o\u00a0areszt\" />\n    Dzisiaj b\u0119dzie kierowany do s\u0105du wniosek o tymczasowe aresztowanie Olgierda L. - poinformowa\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 prokurator krajowy Dariusz Korneluk.  M\u00f3wi\u0142 tak\u017ce, \u017ce \"na prze\u0142omie grudnia, stycznia b\u0119dzie skierowany akt oskar\u017cenia przeciwko dziewi\u0119ciu osobom\" w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \n    \n    ",
        "id": 1654883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-olgierda-l-dariusz-korneluk-dzisiaj-bedzie-wniosek-o-areszt-st8210581?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Olgierda L. Korneluk: dzisiaj b\u0119dzie wniosek o\u00a0areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:01:37+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2865925-opady-sniegu-wczesna-zima-ph8203624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Intensywne opady \u015bniegu, porywisty wiatr. To nie koniec zagro\u017ce\u0144 ze strony pogody\" />\n    W pi\u0105tek pogoda w niekt\u00f3rych regionach Polski b\u0119dzie dynamiczna. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem oraz intensywnymi opadami \u015bniegu. Zagro\u017cenie b\u0119d\u0105 te\u017c stanowi\u0142y opady marzn\u0105ce oraz oblodzenie. \n    \n    ",
        "id": 1654884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/intensywne-opady-sniegu-porywisty-wiatr-to-nie-koniec-zagrozen-ze-strony-pogody-st8210580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywne opady \u015bniegu, porywisty wiatr. To nie koniec zagro\u017ce\u0144 ze strony pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T07:01:37+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wrqzsm-snieg-opady-marznace-oblodzenie-gololedz-slisko-6818418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwa\u017cajmy, bo b\u0119dzie niebezpiecznie \u015blisko. S\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy\" />\n    IMGW wyda\u0142 alarmy meteorologiczne pierwszego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed oblodzeniem, kt\u00f3re mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 tej nocy oraz w sobot\u0119 o poranku na drogach i chodnikach. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana. \n    \n    ",
        "id": 1659538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/uwazajmy-bo-bedzie-niebezpiecznie-slisko-sa-zolte-alarmy-st8210580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwa\u017cajmy, bo b\u0119dzie niebezpiecznie \u015blisko. S\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:09:13+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4884024-elektrownia-jadrowa-beznau-szwajcaria-tom-5400-shutterstock-2382668753-1-ph8210548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najstarsza elektrownia\u00a0atomowa\u00a0w Europie zostanie zamkni\u0119ta\" />\n    Elektrownia atomowa na wyspie Beznau w Szwajcarii - najstarsza w Europie i jedna z najstarszych na \u015bwiecie - zostanie zamkni\u0119ta w 2033 roku. Poinformowa\u0142a o tym w czwartek szwajcarska grupa energetyczna Axpo w komunikacie. Greenpeace domaga si\u0119 natychmiastowego wycofania jej z u\u017cytku.\n    \n    ",
        "id": 1654673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/szwajcaria-elektrownia-atomowa-w-beznau-bedzie-dzialac-do-2033-roku-st8210547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najstarsza elektrownia\u00a0atomowa\u00a0w Europie zostanie zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:04:57+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto \u017caden z graczy nie trafi\u0142 sz\u00f3stki. Kumulacja ro\u015bnie do czterech milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki losowania Lotto i Lotto Plus z 5 grudnia. \n    \n    ",
        "id": 1654674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-5-grudnia-2024-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8210545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T06:02:46+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8302858-trzesienie-ziemi-w-poblizu-kalifornii-ph8210558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Kalifornii. \"Czu\u0142em si\u0119 jak na tratwie na \u015brodku morza\"\" />\n    W czwartek przed godzin\u0105 11 czasu lokalnego u p\u00f3\u0142nocnych wybrze\u017cy ameryka\u0144skiego stanu Kalifornia wyst\u0105pi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7. Przez nast\u0119pne godziny lokalne s\u0142u\u017cby zarejestrowa\u0142y kilkadziesi\u0105t kolejnych wstrz\u0105s\u00f3w wt\u00f3rnych. Obowi\u0105zywa\u0142 tak\u017ce alarm ostrzegaj\u0105cy przed tsunami. \n    \n    ",
        "id": 1654675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-w-kalifornii-czulem-sie-jak-na-tratwie-na-srodku-morza-aktualizacja-st8210409?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Kalifornii. \"Czu\u0142em si\u0119 jak na tratwie na \u015brodku morza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:50:57+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8356103-allan-hantsom-ph8210554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrok za zniszczenie samochodu ministra. W tle rosyjskie s\u0142u\u017cby\" />\n    S\u0105d wymierzy\u0142 kar\u0119 6,5 roku pozbawienia wolno\u015bci prorosyjskiemu aktywi\u015bcie za dewastacj\u0119 samochodu szefa esto\u0144skiego resortu spraw wewn\u0119trznych. Wed\u0142ug \u015bledczych m\u0119\u017cczyzna kontaktowa\u0142 si\u0119 z osobami dzia\u0142aj\u0105cymi na rozkaz rosyjskiego GRU, a celem tej operacji hybrydowej by\u0142o \"zasianie strachu i tworzenie napi\u0119cia w spo\u0142ecze\u0144stwie\".\n    \n    ",
        "id": 1654676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-wyrok-za-dewastacje-auta-ministra-w-tle-rosyjskie-sluzby-st8210531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok za zniszczenie samochodu ministra. W tle rosyjskie s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:17:17+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6008135-jaroslaw-kaczynski-ph8208658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sejm zajmie si\u0119 immunitetami pos\u0142\u00f3w PiS, w tym Kaczy\u0144skiego\" />\n    Sejm w pi\u0105tek o godzinie 9 rozpocznie kolejne posiedzenie. Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 mi\u0119dzy innymi g\u0142osowali nad projektem bud\u017cetu. Zajm\u0105 si\u0119 tak\u017ce wnioskami o wyra\u017cenie zgody na uchylenie immunitet\u00f3w pos\u0142om Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - prezesowi Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu, Markowi Suskiemu oraz Anicie Czerwi\u0144skiej.\n    \n    ",
        "id": 1654431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zajmie-sie-immunitetami-poslow-pis-w-tym-jaroslawa-kaczynskiego-st8210543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zajmie si\u0119 immunitetami pos\u0142\u00f3w PiS, w tym Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:10:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4313691-poparzony-w-pozarze-kon-ognik-ph8210147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ognik po po\u017carze prze\u017cy\u0142 m\u0119czarni\u0119. Zanim zmar\u0142, leczyli go herbat\u0105, zio\u0142ami i homeopati\u0105\" />\n    Omara u\u015bpili po prawie trzech miesi\u0105cach od po\u017caru i pod innym imieniem. Konia ze znikomymi szansami na prze\u017cycie i bolesnymi ranami na dw\u00f3ch trzecich powierzchni cia\u0142a zabra\u0142a na drugi koniec kraju Fundacja Centaurus. Powsta\u0142y zbi\u00f3rki, a Omar - kt\u00f3remu zmieniono imi\u0119 na Ognik - by\u0142 \u017cyw\u0105 promocj\u0105 medycyny alternatywnej. Nawet po \u015bmierci konia fundacja wci\u0105\u017c przyjmuje \"darowizny na Ognika\". Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura, kt\u00f3ra zapowiedzia\u0142a \"stanowcze kroki\".\n    \n    ",
        "id": 1654432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/ognik-po-pozarze-przezyl-meczarnie-zanim-zmarl-leczyli-go-herbata-ziolami-i-homeopatia-st8205309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ognik po po\u017carze prze\u017cy\u0142 m\u0119czarni\u0119. Zanim zmar\u0142, leczyli go herbat\u0105, zio\u0142ami i homeopati\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T05:10:36+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7426893-ukraina-wojsko-ph8210535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d wykupi zakazan\u0105 bro\u0144 od obywateli i przeka\u017ce j\u0105 Ukrainie\" />\n    Kilkaset typ\u00f3w broni o charakterze wojskowym zosta\u0142o zakazanych w Kanadzie. Trwaj\u0105 przygotowania do jej wykupu od w\u0142a\u015bcicieli i przekazania Ukrainie - poinformowali w czwartek przedstawiciele rz\u0105du.\n    \n    ",
        "id": 1654433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-rzad-ogranicza-dostep-cywilow-do-broni-st8210533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wykupi zakazan\u0105 bro\u0144 od obywateli i przeka\u017ce j\u0105 Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T04:44:29+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3721132-ukraina-obwod-charkowski-oddzial-dronow-szu-ph8132838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze maj\u0105 dosta\u0107 30 tysi\u0119cy dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu. Zapowied\u017a ministra\" />\n    1017 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska armia otrzyma w przysz\u0142ym roku ponad 30 tysi\u0119cy precyzyjnych dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu typu DeepStrike - powiadomi\u0142 minister obrony Ukrainy Rustem Umierow. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ",
        "id": 1654434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-ukrainscy-zolnierze-maja-dostac-30-tysiecy-dronow-zapowiedz-st8210537?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze maj\u0105 dosta\u0107 30 tysi\u0119cy dron\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu. Zapowied\u017a ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T04:24:14+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-thynrp-wilno-5714807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy rz\u0105d chce \"rozwija\u0107 partnerstwo z Polsk\u0105\". To jeden z priorytet\u00f3w\" />\n    Nowy rz\u0105d Litwy zapowiada rozw\u00f3j partnerstwa z Polsk\u0105 jako jedno z kluczowych za\u0142o\u017ce\u0144 polityki zagranicznej. Lider koalicji rz\u0105dz\u0105cej Gintautas Paluckas przedstawi\u0142 w litewskim Sejmie projekt programu nowego gabinetu, kt\u00f3ry zak\u0142ada te\u017c mi\u0119dzy innymi zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107.\n    \n    ",
        "id": 1654435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-litewski-rzad-zapowiada-zaciesnianie-relacji-z-polska-st8210530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rz\u0105d chce \"rozwija\u0107 partnerstwo z Polsk\u0105\". To jeden z priorytet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T04:09:04+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6oas59-granica-miedzy-tadzykistanem-a-kirgistanem-zdjecie-ilustracyjne-6111257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porozumienie po 33 latach. Ustalili przebieg granicy\" />\n    S\u0105siaduj\u0105ce ze sob\u0105 kraje Azji \u015arodkowej - Kirgistan i Tad\u017cykistan og\u0142osi\u0142y porozumienie w sprawie wytyczenia granicy, potencjalnie ko\u0144cz\u0105c dziesi\u0119ciolecia spor\u00f3w terytorialnych. Granica o d\u0142ugo\u015bci 972 kilometr\u00f3w nale\u017cy do najbardziej g\u00f3rzystych na \u015bwiecie. Porozumienie zawarto blisko dwa lata po krwawym konflikcie granicznym, w kt\u00f3rym we wrze\u015bniu 2022 roku zgin\u0119\u0142o oko\u0142o 100 os\u00f3b.\n    \n    ",
        "id": 1654237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kirgistan-i-tadzykistan-ustalily-przebieg-granic-porozumienie-po-33-latach-st8210532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie po 33 latach. Ustalili przebieg granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T01:00:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mps4yo-snieg-deszcz-ze-sniegiem-wiatr-6598773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 6.12. Zimowe opady w wielu regionach kraju\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Na pi\u0105tek 6.12 prognozuje si\u0119 opady mokrego \u015bniegu, a tak\u017ce deszczu ze \u015bniegiem i deszczu. Powieje do\u015b\u0107 silny wiatr, kt\u00f3ry miejscami w porywach mo\u017ce rozp\u0119dza\u0107 si\u0119 do ponad 90 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \n    \n    ",
        "id": 1653582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-6-12-zimowe-opady-w-wielu-regionach-kraju-st8210494?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 6.12. Zimowe opady w wielu regionach kraju",
        "vote": 0
    }
]