[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:58:56.843608+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-psl-zajal-stanowisko-w-sprawie-immunitetu-kaczynskiego,nId,7870569\"><img src=\"https://i.iplsc.com/psl-zajal-stanowisko-w-sprawie-immunitetu-kaczynskiego/000K8SBUTB4NYTB4-C321.jpg\" alt=\"PSL zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego\" align=\"left\" /></a>Klub PSL-Trzecia Droga zdecydowa\u0142, \u017ce w sprawie g\u0142osowania nad immunitetem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nie b\u0119dzie dyscypliny partyjnej. Informacje te potwierdzi\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 marsza\u0142ek senior Marek Sawicki. Pytany przez nas, jak zamierza g\u0142osowa\u0107 w sprawie, powiedzia\u0142, \u017ce jeszcze nie zdecydowa\u0142. G\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 o godzinie 13:30.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1655753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-psl-zajal-stanowisko-w-sprawie-immunitetu-kaczynskiego,nId,7870569",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSL zaj\u0105\u0142 stanowisko w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-06T10:58:56.554050+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-duda-po-spotkaniu-z-nawrockim-ma-idealy-bliskie-mojemu-sercu,nId,7870594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/duda-po-spotkaniu-z-nawrockim-ma-idealy-bliskie-mojemu-sercu/000K8SG5CVEDOCNA-C321.jpg\" alt=\"Duda po spotkaniu z Nawrockim: Ma idea\u0142y bliskie mojemu sercu\" align=\"left\" /></a>- G\u0142osi takie idee i sam ma takie idea\u0142y, kt\u00f3re s\u0105 bliskie mojemu sercu - powiedzia\u0142 Andrzej Duda, pytany w pi\u0105tek o spotkanie z kandydatem PiS na prezydenta Karolem Nawrockim. - Rozmawiali\u015bmy o kampanii wyborczej, om\u00f3wili\u015bmy ca\u0142y szereg temat\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 w tej chwili istotne - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1655752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-duda-po-spotkaniu-z-nawrockim-ma-idealy-bliskie-mojemu-sercu,nId,7870594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda po spotkaniu z Nawrockim: Ma idea\u0142y bliskie mojemu sercu",
        "vote": 0
    }
]