[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:50:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-RKktkuTURBXy81ODk0NTA3MC0wMWZjLTQ1OWUtOTI1ZS0yNGQyNWZkZjM2NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Studenci strajkuj\u0105 przeciwko sprzeda\u017cy nieczynnego akademika Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego i postuluj\u0105 przywr\u00f3cenie go do u\u017cytku od kolejnego roku akademickiego. W\u0142adze uczelni po sobotnim spotkaniu ze studentami poinformowa\u0142y o post\u0119pach w rozmowach i zapowiedzia\u0142y kolejne spotkania.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9510066,krakow-studenci-strajkuja-przeciw-sprzedazy-akademika.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krak\u00f3w: Studenci strajkuj\u0105 przeciw sprzeda\u017cy akademika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:50:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UZYktkuTURBXy81OGFlNDI1ZC1jNmJmLTRiM2ItODE0ZC03N2JjOTQ3NWVlMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o z r\u0105k m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry odda\u0142 strza\u0142y do grupy turyst\u00f3w w Bamjanie, o\u015brodku turystycznym po\u0142o\u017conym w \u015brodkowym Afganistanie. W\u015br\u00f3d ofiar jest trzech obywateli Hiszpanii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510065,afganistan-atak-na-turystow-sa-ofiary-smiertelne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afganistan: Atak na turyst\u00f3w. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:49:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/90rktkuTURBXy9kN2JjODBlNy00OWNhLTRjYjgtODA3Yi1kNGNmNWY5MGZlNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Organizator obchod\u00f3w D-Day, Mission Liberation, na kt\u00f3rego czele stoi by\u0142y ambasador Francji w Waszyngtonie Philippe Etienne, zapowiedzia\u0142 w zesz\u0142ym miesi\u0105cu, \u017ce zostan\u0105 zaproszeni przedstawiciele Rosji, ale nie W\u0142adimir Putin. Oczekuje si\u0119, \u017ce 6 czerwca w obchodach 80. rocznicy l\u0105dowania wojsk alianckich w Normandii wezm\u0105 udzia\u0142 prezydent USA Joe Biden, kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III i kanclerz Niemiec Olaf Scholz.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510062,macron-zaprosil-rosje-na-obchody-rocznicy-d-day-usa-nie-sa-zachwycone.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron zaprosi\u0142 Rosj\u0119 na obchody rocznicy D-Day. USA nie s\u0105 zachwycone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:43:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nl0ktkuTURBXy82NjgwNGYzOC1hOGJlLTQ4YTctYWQ3My0wMTZjMzZlMDkwOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Gruzji Salome Zurabiszwili zawetowa\u0142a ustaw\u0119 o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych (o agentach zagranicznych) \u2013 informuje w sobot\u0119 portal agencji Interpressnews.ge. \u201eTa ustawa nie podlega \u017cadnym poprawkom, zmianom. Ta ustawa w ca\u0142o\u015bci powinna zosta\u0107 wycofana\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a prezydent.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510061,gruzja-ustawa-o-agentach-zagranicznych-jest-weto-prezydenckie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja: Ustawa o agentach zagranicznych. Jest weto prezydenckie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:18:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XxHktkuTURBXy84ODUxZTc1MS0zOGY4LTQ4MGItODc1MC03NDg1YTYxMzI2MmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Aktywi\u015bci klimatyczni z grupy Ostatnie Pokolenie zablokowali w sobot\u0119 lotnisko w Monachium. Kilka os\u00f3b przedosta\u0142o si\u0119 przez ogrodzenie i przyklei\u0142o si\u0119 do dr\u00f3g ko\u0142owania obok pas\u00f3w startowych. Lotnisko na pewien czas ca\u0142kowicie zamkni\u0119to. Politycy \u017c\u0105daj\u0105 wyci\u0105gni\u0119cia konsekwencji wobec aktywist\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9510059,niemcy-ostatnie-pokolenie-blokuje-lotnisko-w-monachium.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: Ostatnie Pokolenie blokuje lotnisko w Monachium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:17:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5VDktkuTURBXy9mZDdmNzllNS0wYTk1LTQ4NDQtYjY5OC00MTU4MmU1MTVmNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0119dzia s\u0105du karnego w Pezinku ko\u0142o Bratys\u0142awy przychyli\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 do wniosku prokuratora i zgodzi\u0142 si\u0119 na tymczasowe aresztowanie Juraja. C., kt\u00f3ry ma postawione zarzuty zamiaru pope\u0142nienie zab\u00f3jstwa z premedytacj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510058,slowacja-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-zamachowca.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owacja: Jest decyzja s\u0105du w sprawie zamachowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:16:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UU5ktkuTURBXy81Yjk0NDNmNi1mNTIyLTQ4MjMtYTMzZC0xOGFhMWFlZWFhZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201eTo nie jest tylko protest stolicy\u201d \u2013 m\u00f3wi PAP dziennikarka Elena Imedaszwili. W trwaj\u0105cych od ponad miesi\u0105ca demonstracjach uczestnicz\u0105 mieszka\u0144cy r\u00f3\u017cnych region\u00f3w kraju w Batumi, Kutaisi, Zugdidi i innych miastach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510053,batumi-kutaisi-zugdidi-w-gruzji-protesty-na-bezprecedensowa-skale.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Batumi, Kutaisi, Zugdidi w Gruzji: Protesty na bezprecedensow\u0105 skal\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T15:16:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H_cktkuTURBXy8zZmI1NTJhMC04MTY1LTQ4NGQtOTJmZi0xMjZkZGY0OWNiZWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosjanie zaatakowali dronami w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 obiekty infrastruktury energetycznej w dw\u00f3ch regionach wschodniej i \u015brodkowej Ukrainy. Na pro\u015bb\u0119 Kijowa do kraju sprowadzono awaryjnie pr\u0105d z Polski, Rumunii i S\u0142owacji - poinformowa\u0142a agencja Ukrinform.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9510052,ukraina-drony-uderzyly-obiekty-energetyczne-polska-awaryjnie-przesyl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina: Drony uderzy\u0142y obiekty energetyczne. Polska awaryjnie przesy\u0142a pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T10:20:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B0TktkuTURBXy9mNmUyOTk3YS1iZjU4LTRjNTUtOTc4Ni1iMGJhN2RhZWFhM2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O informacje w sprawie realizacji projektu Centralnego Portu Komunikacyjnego (CPK) prezydent Andrzej Duda by\u0142 pytany podczas konferencji prasowej w Rzymie. Powiedzia\u0142, \u017ce premier Donald Tusk poinformowa\u0142 go o zamiarze kontynuacji projektu budowy CPK z korektami w planowej sieci kolejowej. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce powstanie CPK jest absolutnie kluczowe, je\u015bli chodzi o zapewnienie Polsce bezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9510022,przyszlosc-cpk-andrzej-duda-ma-deklaracje-od-donalda-tuska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 CPK. Andrzej Duda ma deklaracj\u0119 od Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:56:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RGsktkuTURBXy82YjQ2NDVlZi0wMjg1LTQwOGMtODZmNC0zM2M2ZTVhODgxNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk przedstawi\u0142 w sobot\u0119 za\u0142o\u017cenia planu obrony i odstraszania &quot;Tarcza Wsch\u00f3d&quot;. Zainwestujemy 10 mld z\u0142otych w bezpiecze\u0144stwo granicy wschodniej, w tym systemu fortyfikacji - o\u015bwiadczy\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9510021,tarcza-wschod-10-miliardow-zlotych-dla-bezpieczenstwa-wschodniej-gran.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza Wsch\u00f3d. 10 miliard\u00f3w z\u0142otych dla bezpiecze\u0144stwa wschodniej granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:54:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oDhktkuTURBXy9kNjQ0NTdhMy04MmMyLTQxODMtYjY1OS1kYTkyNWZkMjAwYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do w\u0142adz USA o zezwolenie na u\u017cycie ameryka\u0144skiej broni na terytorium Federacji Rosyjskiej - poinformowa\u0142 ameryka\u0144ski dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;. &quot;W\u0142adze ameryka\u0144skie nadal rozwa\u017caj\u0105 ukrai\u0144ski wniosek&quot; - doda\u0142a redakcja. &quot;Je\u015bli zgoda zostanie udzielona, b\u0119dzie to oznacza\u0107 zasadnicz\u0105 zmian\u0119 polityki Waszyngtonu, kt\u00f3ry od dawna stara si\u0119 ograniczy\u0107 ryzyko eskalacji militarnej pomi\u0119dzy USA i Rosj\u0105, wspieraj\u0105c jednocze\u015bnie Ukrain\u0119&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9510011,wall-street-journal-ukraina-chce-uzyc-amerykanskiej-broni-do-atakow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wall Street Journal\": Ukraina chce u\u017cy\u0107 ameryka\u0144skiej broni do atak\u00f3w na terenie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:49:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tbJktkuTURBXy9mYjQ1YWViMS0zYzQzLTQ5MTktYjliYS1lYzEzYjE4YmNiOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />IBRiS na zlecenie Radia ZET przeprowadzi\u0142 sonda\u017c, w kt\u00f3rym zapytano Polak\u00f3w, &quot;czy w razie ewentualnego konfliktu zbrojnego nale\u017cy wprowadzi\u0107 zakaz wyjazdu z Polski dla m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym&quot;. Jakie jest zdanie Polek i Polak\u00f3w w tej kwestii?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9510010,zakaz-wyjazdu-z-kraju-dla-mezczyzn-w-razie-wojny-polacy-wyrazili-swoj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz wyjazdu z kraju dla m\u0119\u017cczyzn w razie wojny? Polacy wyrazili swoje zdanie [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:43:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9njktkuTURBXy82MWMzZTQxMC1kN2FlLTRlNDEtYmE4OS1iZmRlNmMwNWJmNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />G\u0142\u00f3wny Inspektorat Transportu Drogowego wprowadzi\u0142 ograniczenia na niekt\u00f3re pojazdy o masie ca\u0142kowitej powy\u017cej 12 ton - poinformowano w komunikacie w pi\u0105tek. W sobot\u0119 oraz niedziel\u0119 ze wzgl\u0119du na Zielone \u015awi\u0105tki i spodziewany wi\u0119kszy ruch na drogach pojazdy te b\u0119d\u0105 obj\u0119te ograniczeniami.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9510009,ograniczenia-dla-ciezarowek-w-weekend-18-19-maja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ograniczenia dla ci\u0119\u017car\u00f3wek w weekend 18-19 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:39:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cKYktkuTURBXy9lYjM1YTBmYy1iMGEzLTQxNTctOWIxYi1hMTk2M2MxMzVjMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeme\u0144scy rebelianci Huti, wspierani przez Iran, zaatakowali w sobot\u0119 rano pociskiem rakietowym tankowiec p\u0142yn\u0105cy pod panamsk\u0105 bander\u0105; na statku wybuch\u0142 po\u017car. Nie ma informacji o rannych - przekaza\u0142a brytyjska firma Ambrey specjalizuj\u0105ca si\u0119 w bezpiecze\u0144stwie \u017ceglugi morskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9510008,jemen-pozar-na-tankowcu-trafionym-rakieta-wystrzelona-przez-huti.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jemen: Po\u017car na tankowcu trafionym rakiet\u0105 wystrzelon\u0105 przez Huti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T09:35:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JGyktkuTURBXy9iYTU1NDRlNC03MzI0LTQ1ZjEtYjViYy02OTJhYjlkYzMxZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na rynku hurtowym w Broniszach jest coraz wi\u0119ksza poda\u017c pomidor\u00f3w krajowych, ich cena spada. Drogie s\u0105 natomiast p\u0119czki &quot;zieleniny&quot; - koperku, pietruszki czy szczypiorku - informuje ekspert rynku Maciej Kmera.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9510005,zalamanie-rynku-pomidorow-za-to-koperek-drozeje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142amanie rynku pomidor\u00f3w. Za to koperek dro\u017ceje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T08:29:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dsJktkuTURBXy81MjhkZDI5Ny01NWE5LTQyNzItYTNiZi1hYmRlYTc3OTU3OWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeszcze w czwartek, 16 maja, bilet uprawniaj\u0105cy do przejazdu metrem kosztowa\u0142 w Buenos Aires 125 pesos (ok. 55 groszy). W pi\u0105tek 17 maja - ju\u017c 574 pesoes (2,54 z\u0142). O 360 proc. wi\u0119cej. To wynik czwartkowej decyzji s\u0105du, kt\u00f3ry zni\u00f3s\u0142 tymczasow\u0105 blokad\u0119 wzrostu cen, wprowadzon\u0105 na wniosek lewicowej opozycji. Jedna z najbardziej drastycznych podwy\u017cek, zwi\u0105zanych z polityk\u0105 zaciskania pasa prezydenta Argentyny Javiera Mileia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510001,bilety-na-metro-podrozaly-o-360-proc-w-jeden-dzien-drastyczny-wzrost.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety na metro podro\u017ca\u0142y o 360 proc. w jeden dzie\u0144. Drastyczny wzrost koszt\u00f3w \u017cycia w Argentynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T08:29:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pYzktkuTURBXy9mNjRlNTZjZS1mZmZjLTRkNmItOTFiZS0xZDI4OTcxOWEwNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W S\u0142owacji trwa niezwykle napi\u0119ta atmosfera po zamachu na premiera Fic\u0119. Liderzy polityczni pr\u00f3buj\u0105 roz\u0142adowa\u0107 j\u0105, przygotowuj\u0105c polityczny gest o wysoce symbolicznym znaczeniu - spotkanie, na kt\u00f3rym wszyscy politycy i polityczki mieliby si\u0119 wsp\u00f3lnie wyrzec nienawi\u015bci i wzajemnej agresji. Ten romantyczny pomys\u0142 nie wszystkim si\u0119 jednak podoba. Najwi\u0119kszy op\u00f3r budzi w otoczeniu postrzelonego w \u015brod\u0119 Roberta Ficy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9510002,czy-slowacja-odrzuci-nienawisc-i-agresje-nie-wszyscy-potwierdzili-udz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy S\u0142owacja odrzuci nienawi\u015b\u0107 i agresj\u0119? Nie wszyscy potwierdzili udzia\u0142 w historycznym spotkaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T08:29:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YPlktkuTURBXy81MjA3ZmI4YS0wNmUzLTQ2YzAtOTc0MS0wMTA2ODFhNzUzM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze Houston w Teksasie poinformowa\u0142y w pi\u0105tek wieczorem, \u017ce w wyniku niszczycielskiej fali burz z wiatrami o sile huraganu zgin\u0119\u0142o tam co najmniej siedem os\u00f3b. Burmistrz miasta og\u0142osi\u0142 stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9509999,usa-kleska-zywiolowa-w-houston-niszczycielska-fala-burz-z-wiatrami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA:  Kl\u0119ska \u017cywio\u0142owa w Houston. Niszczycielska fala burz z wiatrami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:50:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6hfktkuTURBXy83YmU4ZWQzZC01ODIyLTRjNjItYTI4My0xMDg3YzczOGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a niedu\u017ce zmiany g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Dow Jones zako\u0144czy\u0142 sesj\u0119 powy\u017cej poziomu 40 tys. punkt\u00f3w i zanotowa\u0142 pi\u0105ty tydzie\u0144 wzrost\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9509989,wall-street-nieduze-zmiany-indeksow-rynki-akcji-zakonczyly-udany-tyd.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Niedu\u017ce zmiany indeks\u00f3w. Rynki akcji zako\u0144czy\u0142y udany tydzie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:44:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kuqktkuTURBXy83Zjg4Mzk5Yi00NDE5LTQ2YjQtYmFmOC0yNGIyMzkwMTczMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un obserwowa\u0142 w pi\u0105tek testy taktycznych pocisk\u00f3w balistycznych wyposa\u017conych w nowy autonomiczny system naprowadzania - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 agencja Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne media.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9509988,korea-polnocna-testy-podrasowanych-rakiet-balistycznych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna: Testy podrasowanych rakiet balistycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:43:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MFKktkuTURBXy81YTAzMWFmYS02MmRiLTQ5OTktYWZmNy1lMjlmNzZlMTRkZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek wieczorem w centrum Belgradu dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch poci\u0105g\u00f3w przeje\u017cd\u017caj\u0105cych przez tunel. Goran Vesi\u0107, minister transportu i budownictwa Serbii, poinformowa\u0142, \u017ce przyczyn\u0105 wypadku by\u0142 czynnik ludzki - poda\u0142a telewizja N1.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9509987,serbia-w-belgradzie-zderzyly-sie-pociagi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbia: W Belgradzie zderzy\u0142y si\u0119 poci\u0105gi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:43:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DHnktkuTURBXy9lNzFhZGUyOC0xYzI0LTRiZTItOThlZS1iMTFkZmFmY2ZkNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chorwacki parlament udzieli\u0142 w pi\u0105tek wotum zaufania 16. w historii niepodleg\u0142o\u015bci kraju rz\u0105dowi, na kt\u00f3rego czele po raz trzeci stan\u0105\u0142 premier Andrej Plenkovi\u0107, lider Chorwackiej Wsp\u00f3lnoty Demokratycznej (HDZ).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9509986,chorwacja-z-nowym-rzadem-na-czele-po-raz-trzeci-andrej-plenkovic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwacja z nowym rz\u0105dem. Na czele po raz trzeci Andrej Plenkovi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:01:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Pa1ktkuTURBXy9hNjBkZDIyMi1jYTBiLTQxN2ItODJjZi02NDMzZWExMzVkZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dyrektor kanadyjskiej agencji wywiadu David Vigneault ostrzeg\u0142 przed korzystaniem z TikToka i udost\u0119pnianiem informacji w tej aplikacji. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce m\u0142odzi ludzie powinni zadba\u0107 o swoj\u0105 prywatno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9509976,szef-kanadyjskiego-wywiadu-absolutnie-nie-rekomenduje-nikomu-korzyst.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef kanadyjskiego wywiadu: \"Absolutnie nie rekomenduj\u0119 nikomu korzystania z TikToka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T07:01:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GyRktkuTURBXy83NDIzNDMzOS0zMmRjLTRlZDAtYjliYS03NjhmZjI2NDk3YzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />17 maja w pi\u0105tek zako\u0144czy\u0142a si\u0119 dwudniowa wizyta prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina w Chinach. By\u0142a to pierwsza wizyta zagraniczna od rozpocz\u0119cia przez Putina pi\u0105tej kadencji rz\u0105d\u00f3w. &quot;Wsp\u00f3lne omijanie zachodnich sankcji, wsp\u00f3\u0142praca w przemy\u015ble kosmicznym i technologii wojennej to g\u0142\u00f3wne kwestie, kt\u00f3re poruszyli w rozmowach W\u0142adimir Putin i Xi Jinping&quot; \u2013 powiedzia\u0142 PAP politolog dr hab. Micha\u0142 Lubina.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9509977,wladimir-putin-w-chinach-celebra-byla-jeszcze-wieksza-niz-mozna-by-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin w Chinach. Celebra by\u0142a jeszcze wi\u0119ksza, ni\u017c mo\u017cna by si\u0119 tego spodziewa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:33:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x6_ktkuTURBXy8zMzc4MDJmOS04MTgzLTQ2NjQtOWRjNS1lZGQ3Y2IzNjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do 20 maja 2024 roku przedsi\u0119biorcy musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 roczne rozliczenie sk\u0142adki zdrowotnej za 2023 rok. Ten obowi\u0105zek mo\u017ce sprawi\u0107 niejednemu przedsi\u0119biorcy niema\u0142y b\u00f3l g\u0142owy, poniewa\u017c rozliczanie sk\u0142adek nie nale\u017cy do najprostszych. Dowiedz si\u0119, komu grozi niedop\u0142ata, a kto mo\u017ce liczy\u0107 na nadp\u0142at\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9509516,to-ostatni-moment-na-rozliczenie-rocznej-skladki-zdrowotnej-komu-groz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ostatni moment na rozliczenie rocznej sk\u0142adki zdrowotnej. Komu grozi niedop\u0142ata?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:32:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HelktkuTURBXy8xZjhlOGNiNy04ZDEyLTQ0YmUtYmNmMi1iOTJiYWRiMmY2YWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozpocz\u0119cie nowego roku szkolnego wi\u0105\u017ce si\u0119 zawsze z dodatkowymi wydatkami, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 wyzwanie dla rodzinnych finans\u00f3w. Warto wi\u0119c pozna\u0107 dost\u0119pne formy wsparcia dla polskich rodzin, kt\u00f3re mog\u0105 z\u0142agodzi\u0107 obci\u0105\u017cenia bud\u017cetu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9509972,1500-zl-na-nowy-rok-szkolny-sprawdz-dostepne-swiadczenia-dla-uczniow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1500 z\u0142 na nowy rok szkolny? Sprawd\u017a dost\u0119pne \u015bwiadczenia dla uczni\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:17:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SnGktkuTURBXy80ZDgyNzhlYi1jMTkwLTRjNzYtYmUwMy1iN2VkNWM1ZDczMzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie oszukujmy si\u0119 \u2013 o kompromis w sprawie szkolnych podstaw programowych b\u0119dzie coraz trudniej", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9509455,wojna-o-podstawe-programowa-w-polskiej-szkole-kompromis-niemozliwy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna o podstaw\u0119 programow\u0105 w polskiej szkole. Kompromis niemo\u017cliwy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:16:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-bVktkuTURBXy8yMzU0N2UxMS1lNDk5LTRmOWMtOTJmMy0zZDk3ZjkwZjliYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ch\u0119tnie dzielimy \u015bwiat na p\u00f3\u0142: po jednej stronie jeste\u015bmy \u201emy\u201d \u2013 zdrowi, nieuzale\u017cnieni, a po drugiej s\u0105 \u201eoni\u201d \u2013 osoby uzale\u017cnione, chore. A tak nie jest", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9509426,zakaz-reklamy-restrykcyjne-ceny-ograniczenie-dostepnosci-jak-walczy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz reklamy, restrykcyjne ceny, ograniczenie dost\u0119pno\u015bci. Jak walczy\u0107 z alkoholizmem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:13:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/niJktkuTURBXy9iMGQzODcyYy0yODJjLTRmMTEtODgyNi0zY2Q5OTQ5YWQxMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Proponowana przez francuski rz\u0105d nowelizacja prawa jest wa\u017cna dla pa\u0144stwa, ale nie dla protestuj\u0105cych przez ca\u0142\u0105 zim\u0119 gospodarzy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9509422,trwa-gra-o-przyszlosc-francuskiego-rolnictwa-sytuacja-rolnikow-jest-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 francuskiego rolnictwa. Sytuacja rolnik\u00f3w jest trudna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:12:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iFgktkuTURBXy9hYjc4ZDFhNi1lOWVkLTQyNjEtYjdlMC01MGE4NjIzZDU5MWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niedawne zmiany w rosyjskim rz\u0105dzie i podr\u00f3\u017c W\u0142adimira Putina do Pekinu \u2013 to mog\u0105 by\u0107 oznaki przygotowa\u0144 do przeci\u0105gania konfliktu, lecz tak\u017ce rosn\u0105cej desperacji Kremla", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9509419,dluga-wojna-czy-zwykly-blef-dzialania-rosji-to-moze-byc-oznaka-desper.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142uga wojna czy zwyk\u0142y blef? Dzia\u0142ania Rosji to mo\u017ce by\u0107 oznaka desperacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:09:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v21ktkuTURBXy9jNzNlZTUxNy00MjczLTQxMzUtYjhkZC0wMTkzZDEwYWM4ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Embargo na dostawy bomb dla Izraela to jak dot\u0105d najpowa\u017cniejszy sygna\u0142 niezadowolenia USA z jego taktyki wojennej", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9509413,sojusz-usa-z-izraelem-najwieksze-pekniecie-w-relacjach-od-czterech-de.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sojusz USA z Izraelem. Najwi\u0119ksze p\u0119kni\u0119cie w relacjach od czterech dekad?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:07:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RzkktkuTURBXy83MjM1ZDU2Ni1iNmEyLTRjNjYtYTgwZS1hYWNkNTBjNjFmMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wol\u0119 by\u0107 oskar\u017cony przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny o zbrodnie wojenne, ni\u017c si\u0119 podda\u0107", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9509411,celem-izraela-nie-jest-wygranie-wojny-chodzi-o-poddanie-sie-hamasu-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celem Izraela nie jest wygranie wojny. Chodzi o poddanie si\u0119 Hamasu [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:06:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KkqktkuTURBXy83MTg0ODUyYy0zYTE0LTQ5NDctOTgzYS1mZTE0NzJmZjEyODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u017bydowscy osadnicy twierdz\u0105, \u017ce ich celem jest pok\u00f3j. Taki, kt\u00f3ry zak\u0142ada wyp\u0119dzenie Palesty\u0144czyk\u00f3w i wymazanie chrze\u015bcija\u0144skiego dziedzictwa z Jerozolimy", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9509401,zydowskie-osadnictwo-cel-wypedzenie-palestynczykow-i-wymazanie-chrze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bydowskie osadnictwo. Cel? Wyp\u0119dzenie Palesty\u0144czyk\u00f3w i wymazanie chrze\u015bcija\u0144skiego dziedzictwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:04:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RcZktkuTURBXy9mYjA0NmQxZi03MjgyLTQzM2MtYjFlMi02NTNkYmE5MjA5NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do marca przysz\u0142ego roku ponad po\u0142owa populacji Zimbabwe, licz\u0105cej oko\u0142o 15 milion\u00f3w ludzi, b\u0119dzie potrzebowa\u0107 pomocy \u017cywno\u015bciowej", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9508800,katastrofalne-skutki-el-nino-ponad-polowa-populacji-tego-kraju-potrze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofalne skutki El Ni\u00f1o. Ponad po\u0142owa populacji tego kraju potrzebuje pomocy \u017cywno\u015bciowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-18T06:01:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L4MktktTURBXy8wODUxZmQxMC00ZThiLTQyODItYjgwMy03OGNiYjM5N2I4YzgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Xi Jinping przytuli\u0142 W\u0142adimira Putina do serca, ale jeszcze nie wiadomo, czy i w jakim stopniu otworzy\u0142 dla niego kiesze\u0144. Na przyk\u0142ad: odno\u015bnie planowanego gazoci\u0105gu \u201eSi\u0142a Syberii 2\u201d. Po zamachu na Roberta Fico politycy wyci\u0105gaj\u0105 wnioski \u2013 cho\u0107 mo\u017ce niekoniecznie takie, jakie powinni. Niestety r\u00f3wnie\u017c nasi, czego dowodem cho\u0107by niekt\u00f3re reakcje na \u015bmier\u0107 cz\u0142onka w\u0142adz \u201eOrlenu\u201d w trakcie posiedzenia zarz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9509958,dyplomacja-rurociagi-i-maczugi-tydzien-okiem-sokaly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyplomacja, ruroci\u0105gi i maczugi. Tydzie\u0144 Okiem Soka\u0142y", "user": null, "vote": 0}]