[{"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/przyjdz-do-jezusa-nawet-w-nocy-on-cie-oswieci,2762414", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T23:00:00+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/b9b03828eacd883ca9af84dea53b4ec2/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(2).png", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Przyjd\u017a do Jezusa nawet w \u2018nocy\u2019, On Ci\u0119 o\u015bwieci", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/jako-chrzescijanie-domagamy-sie-poszanowania-zasad-ewangelii,2762399", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T15:39:50+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/ed1fe49f2b850ca6df0cf77e7304a64d/jpg/deon/rss-thumbnail/53344297138_4dee077781_k.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Jako chrze\u015bcijanie domagamy si\u0119 poszanowania zasad Ewangelii", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/liban-walki-prowadza-do-masowej-emigracji-chrzescijan,2762384", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T14:53:03+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/f6ed5a60b0f059e90da06aa6525627c5/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11208508.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Liban: walki prowadz\u0105 do masowej emigracji chrze\u015bcijan", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-do-artystow-mozecie-byc-poslancami-pokoju,2762372", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T14:14:19+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/2c54314ee49b955dc0a7fa4c3b73577e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11208525.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Papie\u017c do artyst\u00f3w: mo\u017cecie by\u0107 pos\u0142a\u0144cami pokoju", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-przyjal-rezygnacje-bpa-andrzeja-dziuby,2762360", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T13:36:53+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/bf7a7db3ab0e2dce54ef3e8af548736c/jpg/deon/rss-thumbnail/53480122476_3593956402_b.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Papie\u017c przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 bpa Andrzeja Dziuby", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/wiara/jednosc-chrzescijan-zaczyna-sie-na-modlitwie-i-doskonali-przez-wzajemna-milosc,2762327", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T12:00:00+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/af458164574c53a1c0af4eae4b143e3c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_693677586_XL.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan zaczyna si\u0119 na modlitwie i doskonali przez wzajemn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/ruszyla-gielda-nazwisk-przed-wyborami-prezydium-konferencji-episkopatu-polski,2762315", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T10:32:45+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/ac6538f9cc4e7b5097c9973f6e752ef8/jpg/deon/rss-thumbnail/53461667219_27afc2fc2e_k.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Ruszy\u0142a gie\u0142da nazwisk przed wyborami prezydium Konferencji Episkopatu Polski", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/swiat/czy-prezydent-a-duda-i-premier-d-tusk-przekonaja-kongres-usa-do-pomocy-ukrainie,2762300", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T09:58:11+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/fd2f6d475675b9358e3991cefd878c0a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_175511090_L.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Czy prezydent A. Duda i premier D. Tusk przekonaj\u0105 Kongres USA do pomocy Ukrainie?", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/nauka-religii-w-szkolach-to-jedno-z-glownych-zrodel-utrzymania-siostr,2762285", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T09:36:55+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/9/b2b0a20367743f44be35bdf7a735e0be/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_109960596_L.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Nauka religii w szko\u0142ach to jedno z g\u0142\u00f3wnych \u017ar\u00f3de\u0142 utrzymania si\u00f3str", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/minimalizm-staje-sie-luksusem-na-ktory-malo-kogo-stac,2761826", "description": "", "source_obj__id": 83, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T05:20:31+00:00", "source": "https://deon.pl/rss", "comments": [], "album": "", "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/3/8/89a4a10ca4c1a5aa7ca7ed60e5ff3ca5/jpg/deon/rss-thumbnail/leo-manjarrez--vygi0Cvz_c-unsplash%20crop.jpg", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Minimalizm staje si\u0119 luksusem, na kt\u00f3ry ma\u0142o kogo sta\u0107", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}]