[{"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/blik-pojawi-sie-w-kolejnych-krajach-priorytetem-strefa-euro", "description": "Naszym priorytetem jest uruchomienie p\u0142atno\u015bci BLIK na S\u0142owacji i w Rumunii - powiedzia\u0142a w wywiadzie dla PAP wiceprezes BLIKA Monika Kr\u00f3l. Funkcjonalno\u015b\u0107 ma by\u0107 tak\u017ce wdra\u017cana w krajach strefy euro i zachodniej Europie.", "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T06:45:17.586658+00:00", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Blik pojawi si\u0119 w kolejnych krajach. Priorytetem strefa euro", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/radio-kampus-bojkot-legia-warszawa-polonia", "description": "Telefony od kibic\u00f3w podczas audycji na \u017cywo, obra\u017aliwy transparent na akademickim budynku, w kt\u00f3rym jest siedziba studenckiego Radia Kampus i hejt w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Tak kibice Legii Warszawa zareagowali na nowy patronat studenckiego radia.", "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T06:45:17.571691+00:00", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Bojkot Radia Kampus. Kibice Legii Warszawa chc\u0105 hejtowa\u0107 radio a\u017c do skutku", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}]