[{"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-katastrofa-amerykanskiego-smiglowca-wojskowego-sa-ofiary-smiertelne-st7812673?source=rss", "description": "<img alt=\"Katastrofa ameryka\u0144skiego \u015bmig\u0142owca wojskowego. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n96rsb-helikopter1-7812639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy i funkcjonariusz stra\u017cy granicznej zgin\u0119li w pi\u0105tek w katastrofie wojskowego \u015bmig\u0142owca w pobli\u017cu granicy z Meksykiem - poinformowa\u0142a ameryka\u0144ska armia. Wojsko poinformowa\u0142o tak\u017ce, \u017ce \"trwa dochodzenie w celu ustalenia przyczyny wypadku\".", "source_obj__id": 319, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T19:49:50+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Katastrofa ameryka\u0144skiego \u015bmig\u0142owca wojskowego. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-turysci-wchodza-na-tafle-morskiego-oka-przy-dodatniej-temperaturze-sluzby-ostrzegaja-st7812764?source=rss", "description": "<img alt=\"Niebezpieczne spacery po lodowej tafli Morskiego Oka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87tx9v-turysci-wchodza-na-tafle-morskiego-oka-przy-dodatniej-temperaturze-7812707/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od kilku dni w Tatrach jest dodatnia temperatura, wi\u0119c l\u00f3d pokrywaj\u0105cy jezioro mo\u017ce by\u0107 mi\u0119kki i ma\u0142o wytrzyma\u0142y. Nie zniech\u0119ca to turyst\u00f3w do wchodzenia na Morskie Oko. \"Nie wchod\u017acie na tafle tatrza\u0144skich jezior\" - ostrzega Tatrza\u0144ski Park Narodowy.", "source_obj__id": 319, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T14:26:34+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Niebezpieczne spacery po lodowej tafli Morskiego Oka", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zlikwiduja-rowerowy-teleport-na-domaniewskiej-przy-wolczynskiej-powstanie-chodnik-st7812286?source=rss", "description": "<img alt=\"Zlikwiduj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dle3zx-wzdluz-domaniewskiej-powstanie-sciezka-rowerowa-7812438/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drogowcy otworzyli przetarg na dwie inwestycje. Na Domaniewskiej powstanie \u015bcie\u017cka rowerowa, kt\u00f3ra zlikwiduje luk\u0119 mi\u0119dzy Pu\u0142awsk\u0105 a Wo\u0142osk\u0105. Z kolei przy ulicy W\u00f3lczy\u0144skiej powstanie chodnik. Obie inwestycje to projekty z bud\u017cetu obywatelskiego.", "source_obj__id": 319, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T11:12:59+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Zlikwiduj\u0105 \"rowerowy teleport\", wydeptane \u015bcie\u017cki zast\u0105pi chodnik", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zgorzelec-erytrejczycy-chcieli-nielegalnie-dostac-sie-do-niemiec-ukryli-sie-w-busie-dostawczym-st7812412?source=rss", "description": "<img alt=\"Erytrejczycy chcieli nielegalnie dosta\u0107 si\u0119 do Niemiec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bquwmz-erytrejczycy-chcieli-nielegalnie-dostac-sie-do-niemiec-zgorzelec-7812383/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni zatrzymali w okolicy Zgorzelca (woj. dolno\u015bl\u0105skie) pi\u0119ciu Erytrejczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieli nielegalnie dosta\u0107 si\u0119 do Niemiec. Pomagali im Polak i Ukrainiec. Migranci nie posiadali \u017cadnych dokument\u00f3w potwierdzaj\u0105cych to\u017csamo\u015b\u0107 oraz legalno\u015b\u0107 pobytu w Polsce.\u00a0Obecnie przebywaj\u0105 w jednym ze strze\u017conych o\u015brodk\u00f3w dla cudzoziemc\u00f3w.", "source_obj__id": 319, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T11:07:48+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Erytrejczycy chcieli nielegalnie dosta\u0107 si\u0119 do Niemiec", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://tvn24.pl/kielce/nowiny-wyrok-w-sprawie-smiertelnego-pobicia-na-imprezie-st7811577?source=rss", "description": "<img alt=\"Zgin\u0105\u0142 podczas imprezy od cios\u00f3w zadawanych wa\u0142kiem i tark\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e3thbb-23-letniej-oksanie-p-i-26-letniemu-vitalijowi-s-grozi-dozywocie-7284811/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    36-letni mieszkaniec Nowin (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) zosta\u0142 \u015bmiertelnie pobity podczas k\u0142\u00f3tni na imprezie. Napastnicy oskar\u017cyli go, \u017ce nieodpowiednio traktuje partnerk\u0119. Teraz s\u0105d wyda\u0142 wyrok \u2013 obaj p\u00f3jd\u0105 do wi\u0119zienia, a partnerce zmar\u0142ego maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 odszkodowanie.", "source_obj__id": 319, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T08:59:28+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Zgin\u0105\u0142 podczas imprezy od cios\u00f3w zadawanych wa\u0142kiem i tark\u0105", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}]