[{"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-polskim-okrecie-marynarka-wojenna-wrocilis,nId,7380106", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-o-polskim-okrecie-marynarka-wojenna-wrocilis,nId,7380106\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje o polskim okr\u0119cie. Marynarka Wojenna: Wr\u00f3cili\u015bmy do gry\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-polskim-okrecie-marynarka-wojenna-wrocilis/000IQPJ0A5UUSEN2-C321.jpg\" /></a>Marynarka Wojenna poinformowa\u0142a o powrocie do dzia\u0142alno\u015bci morskiej okr\u0119tu ORP Orze\u0142. Jedyny polski okr\u0119t podwodny w ostatnim czasie by\u0142 wy\u0142\u0105czony ze s\u0142u\u017cby. Co szczeg\u00f3lnie istotne, jednostka przesz\u0142a &quot;pe\u0142ne odbiory podwodne&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T21:14:05+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Nowe informacje o polskim okr\u0119cie. Marynarka Wojenna: Wr\u00f3cili\u015bmy do gry", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-problemy-ko-pod-warszawa-kandydaci-nie-moga-startowac-w-wybo,nId,7380092", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-problemy-ko-pod-warszawa-kandydaci-nie-moga-startowac-w-wybo,nId,7380092\"><img align=\"left\" alt=\"Problemy KO pod Warszaw\u0105. Kandydaci nie mog\u0105 startowa\u0107 w wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/problemy-ko-pod-warszawa-kandydaci-nie-moga-startowac-w-wybo/000IQPELK3RNXQWE-C321.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska ma problem w podwarszawskich miejscowo\u015bciach. W kilku okr\u0119gach nie zarejestrowano list wyborczych formacji. Chodzi o Lesznowol\u0119 i \u0141omianki.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T19:52:14+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Problemy KO pod Warszaw\u0105. Kandydaci nie mog\u0105 startowa\u0107 w wyborach", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paryz-buduje-sojusz-by-wyslac-wojsko-do-ukrainy,nId,7380071", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paryz-buduje-sojusz-by-wyslac-wojsko-do-ukrainy,nId,7380071\"><img align=\"left\" alt=\"Pary\u017c buduje sojusz, by wys\u0142a\u0107 wojsko do Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/paryz-buduje-sojusz-by-wyslac-wojsko-do-ukrainy/000IQP6QQFV7D84U-C321.jpg\" /></a>Wed\u0142ug Politico Francja buduje sojusz pa\u0144stw, kt\u00f3re by\u0142yby otwarte na potencjalne wys\u0142anie zachodnich wojsk do Ukrainy. Pomys\u0142owi sprzeciwia si\u0119 Berlin. Natomiast zdaniem redakcji &quot;Warszawa zmienia stanowisko&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T19:41:37+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Pary\u017c buduje sojusz, by wys\u0142a\u0107 wojsko do Ukrainy", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-w-weekend-nie-sprzyja-spacerom-to-dopiero-poczatek-zm,nId,7380069", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-w-weekend-nie-sprzyja-spacerom-to-dopiero-poczatek-zm,nId,7380069\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda w weekend nie sprzyja spacerom. To dopiero pocz\u0105tek zmian\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-w-weekend-nie-sprzyja-spacerom-to-dopiero-poczatek-zm/000I8S70WJ1HB868-C321.jpg\" /></a>Weekend nie rozpieszcza. Po zachmurzonej sobocie nadejdzie jeszcze bardziej pochmurna niedziela. W niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju spodziewane s\u0105 opady deszczu, a tak\u017ce zaledwie kilkustopniowe warto\u015bci na termometrach. Ch\u0142\u00f3d wzmaga\u0107 b\u0119d\u0105 porywy wiatru, si\u0119gaj\u0105ce 60 km/h. Taka pogoda to jednak dopiero preludium przed kolejnym tygodniem, kt\u00f3rego zwolennicy wiosny z pewno\u015bci\u0105 nie zalicz\u0105 do udanych.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T19:06:15+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Pogoda w weekend nie sprzyja spacerom. To dopiero pocz\u0105tek zmian", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostry-wpis-szefowej-klubu-lewicy-do-marszalka-nie-gryzla-sie,nId,7380079", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostry-wpis-szefowej-klubu-lewicy-do-marszalka-nie-gryzla-sie,nId,7380079\"><img align=\"left\" alt=\"Ostry wpis szefowej klubu Lewicy do marsza\u0142ka. Nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk\" src=\"https://i.iplsc.com/ostry-wpis-szefowej-klubu-lewicy-do-marszalka-nie-gryzla-sie/000IQPA2YY02AAM9-C321.jpg\" /></a>Anna Maria \u017bukowska w ostrych s\u0142owach odnios\u0142a si\u0119 do wypowiedzi Szymona Ho\u0142owni. Marsza\u0142ek Sejmu apelowa\u0142 o zachowanie spokoju i cierpliwo\u015b\u0107 w sprawie liberalizacji aborcji. Szefowa klubu Lewicy czeka\u0107 nie chcia\u0142a i nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T18:50:07+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Ostry wpis szefowej klubu Lewicy do marsza\u0142ka. Nie gryz\u0142a si\u0119 w j\u0119zyk", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-glebiny-morskiego-oka-ratownicy-topr-zeszli-pod-wode,nId,7380057", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-glebiny-morskiego-oka-ratownicy-topr-zeszli-pod-wode,nId,7380057\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142\u0119biny Morskiego Oka. Ratownicy TOPR zeszli pod wod\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/glebiny-morskiego-oka-ratownicy-topr-zeszli-pod-wode/000IQP1ITP26MQTW-C321.jpg\" /></a>Nurkowie TOPR zeszli pod wod\u0119 w Morskim Oku, gdzie przeprowadzili \u0107wiczenia doskonal\u0105ce ich umiej\u0119tno\u015bci. Opublikowali zdj\u0119cia ze szkolenia. Elementem wykonywanych zada\u0144 by\u0142o te\u017c nurkowanie w jaskini po s\u0142owackiej stronie.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T17:11:50+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "G\u0142\u0119biny Morskiego Oka. Ratownicy TOPR zeszli pod wod\u0119", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-zapowiedzial-wielki-marsz-wskazal-date,nId,7380023", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-zapowiedzial-wielki-marsz-wskazal-date,nId,7380023\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 wielki marsz. Wskaza\u0142 dat\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-zapowiedzial-wielki-marsz-wskazal-date/000IQOVZLBRXE5I8-C321.jpg\" /></a>- Na 18 maja planujemy wielki marsz w Warszawie, kt\u00f3ry b\u0119dzie nawi\u0105zywa\u0142 do marszu z 11 stycznia - zapowiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas spotkania z wyborcami na Podlasiu. Prezes PiS przekaza\u0142, \u017ce intencj\u0105 demonstracji b\u0119dzie sk\u0142onienie wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej do przyj\u0119cia uchwa\u0142y Sejmu ws. Zielonego \u0141adu i embarga na ukrai\u0144skie zbo\u017ce.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T15:54:00+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 wielki marsz. Wskaza\u0142 dat\u0119", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-anna-maria-zukowska-wzywa-marszalka-na-co-czekamy-panie-holo,nId,7380032", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-anna-maria-zukowska-wzywa-marszalka-na-co-czekamy-panie-holo,nId,7380032\"><img align=\"left\" alt=\"Anna Maria \u017bukowska &quot;wzywa&quot; marsza\u0142ka. &quot;Na co czekamy panie Ho\u0142ownia?&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/anna-maria-zukowska-wzywa-marszalka-na-co-czekamy-panie-holo/000IQORZNQRKMGEM-C321.jpg\" /></a>Podczas konwencji samorz\u0105dowej Anna Maria \u017bukowska zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z &quot;wezwaniem&quot; do Szymona Ho\u0142owni, by &quot;dotrzyma\u0142 s\u0142owa&quot;. Szefowa klubu Lewicy domaga si\u0119 procedowania ustaw dotycz\u0105cych aborcji, kt\u00f3re przygotowa\u0142 jej klub. - Na co jeszcze czekamy panie Ho\u0142ownia? - pyta\u0142a \u017bukowska.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T15:19:44+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Anna Maria \u017bukowska \"wzywa\" marsza\u0142ka. \"Na co czekamy panie Ho\u0142ownia?\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-niedziela-handlowa-w-marcu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swieta,nId,7371334", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-niedziela-handlowa-w-marcu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swieta,nId,7371334\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziela handlowa w marcu. Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami?\" src=\"https://i.iplsc.com/niedziela-handlowa-w-marcu-kiedy-zrobimy-zakupy-przed-swieta/000IQHWR4EPEVAOK-C321.jpg\" /></a>Jedna niedziela w marcu to dzie\u0144 handlowy. Wypada ona kr\u00f3tko przed Wielkanoc\u0105, co pomo\u017ce usprawni\u0107 \u015bwi\u0105teczne zakupy. Kiedy zrobimy zakupy w marcu? Podpowiadamy. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T15:00:00+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Niedziela handlowa w marcu. Kiedy zrobimy zakupy przed \u015bwi\u0119tami?", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ostrzega-we-wpisie-zyjemy-w-epoce-przedwojennej,nId,7379993", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ostrzega-we-wpisie-zyjemy-w-epoce-przedwojennej,nId,7379993\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk ostrzega we wpisie. &quot;\u017byjemy w epoce przedwojennej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-ostrzega-we-wpisie-zyjemy-w-epoce-przedwojennej/000IQNT86KAS5DF3-C321.jpg\" /></a>&quot;\u017byjemy w nowych czasach: w epoce przedwojennej&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. We wpisie w j\u0119zyku angielskim szef rz\u0105du podkre\u015bli\u0142, \u017ce solidarno\u015b\u0107 mi\u0119dzy Europ\u0105 i Stanami Zjednoczonymi jest wa\u017cniejsza ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. Nie jest to pierwszy raz, gdy polityk wysy\u0142a sygna\u0142y ostrzegaj\u0105ce przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wybuchu kolejnego konfliktu. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T14:14:00+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Donald Tusk ostrzega we wpisie. \"\u017byjemy w epoce przedwojennej\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-decyzji-marszalka-holownia-kazdy-glosuje-z-wlasnym-sumi,nId,7379984", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-decyzji-marszalka-holownia-kazdy-glosuje-z-wlasnym-sumi,nId,7379984\"><img align=\"left\" alt=\"Echa decyzji marsza\u0142ka. Ho\u0142ownia: Ka\u017cdy g\u0142osuje z w\u0142asnym sumieniem\" src=\"https://i.iplsc.com/echa-decyzji-marszalka-holownia-kazdy-glosuje-z-wlasnym-sumi/000IQNOMKIUQ6PYT-C321.jpg\" /></a>- Trzecia Droga m\u00f3wi\u0142a uczciwie, \u017ce u nas ka\u017cdy g\u0142osuje z w\u0142asnym sumieniem, ale je\u017celi chodzi o to, co trzeba zrobi\u0107, to my m\u00f3wimy, co trzeba zrobi\u0107 - trzeba ratowa\u0107 kobiety i natychmiast robi\u0107 referendum - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii aborcji na sobotnim spotkaniu samorz\u0105dowym w Tychach. Uzna\u0142, \u017ce Sejm jest bardzo &quot;konserwatywny&quot; i je\u017celi Polacy chc\u0105 realnych zmian, to \u0142atwiej b\u0119dzie do tego doprowadzi\u0107 przez spo\u0142ecze\u0144stwo. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T13:38:34+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Echa decyzji marsza\u0142ka. Ho\u0142ownia: Ka\u017cdy g\u0142osuje z w\u0142asnym sumieniem", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-balon-przekroczyl-polsko-bialoruska-granice-straz-graniczna-,nId,7379992", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-balon-przekroczyl-polsko-bialoruska-granice-straz-graniczna-,nId,7379992\"><img align=\"left\" alt=\"Balon przekroczy\u0142 polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. Stra\u017c graniczna reaguje\" src=\"https://i.iplsc.com/balon-przekroczyl-polsko-bialoruska-granice-straz-graniczna/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>W okolicach wsi Minkowce dokonano odkrycia balonu, kt\u00f3ry przelecia\u0142 z Bia\u0142orusi na stron\u0119 Polsk\u0105. W rozmowie z Interi\u0105 mjr Katarzyna Zdanowicz z Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej w Bia\u0142ymstoku, potwierdzi\u0142a zdarzenie, jednak uspokoi\u0142a, \u017ce balon nie stanowi \u017cadnego zagro\u017cenia. Jak poda\u0142a, mia\u0142 s\u0142u\u017cy\u0107 do przemytu papieros\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T13:06:03+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Balon przekroczy\u0142 polsko-bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119. Stra\u017c graniczna reaguje", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczyt-rolniczy-w-warszawie-premier-powiedzial-ze-nie-zamkni,nId,7379981", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczyt-rolniczy-w-warszawie-premier-powiedzial-ze-nie-zamkni,nId,7379981\"><img align=\"left\" alt=\"Szczyt rolniczy w Warszawie. &quot;Premier powiedzia\u0142, \u017ce nie zamknie granicy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szczyt-rolniczy-w-warszawie-premier-powiedzial-ze-nie-zamkni/000G7T8X5FSNVGMR-C321.jpg\" /></a>- Premier powiedzia\u0142, \u017ce nie zamknie granicy. B\u0119dzie bardziej zdejmowa\u0142 nadwy\u017ck\u0119 zbo\u017ca z Polski i to z krajowych \u015brodk\u00f3w - m\u00f3wili przedstawiciele protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w po spotkaniu z premierem Donaldem Tuskiem.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T11:58:27+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Szczyt rolniczy w Warszawie. \"Premier powiedzia\u0142, \u017ce nie zamknie granicy\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktory-z-prezydentow-polski-byl-najlepszy-polacy-wskazali,nId,7379950", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ktory-z-prezydentow-polski-byl-najlepszy-polacy-wskazali,nId,7379950\"><img align=\"left\" alt=\"Kt\u00f3ry z prezydent\u00f3w Polski by\u0142 najlepszy? Polacy wskazali\" src=\"https://i.iplsc.com/ktory-z-prezydentow-polski-byl-najlepszy-polacy-wskazali/000IQNF74YF9Y5TQ-C321.jpg\" /></a>34,9 procent ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce najlepszym prezydentem wybranym w wyborach powszechnych po 1989 roku by\u0142 Aleksander Kwa\u015bniewski. Tendencje pozostaj\u0105 niezmienne niemal w ka\u017cdej kategorii. Na drugim miejscu znalaz\u0142 si\u0119 Andrzej Duda z wynikiem 13,8 procent. Jednak\u017ce wi\u0119cej badanych, ni\u017c obecnego prezydenta, wskaza\u0142o odpowied\u017a &quot;nie mam zdania&quot;. Spory odsetek by\u0142 tak\u017ce niezadowolony z \u017cadnego dotychczasowego prezydenta, co mo\u017ce wskazywa\u0107 na wysok\u0105 poprzeczk\u0119 dla kandydat\u00f3w w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T11:26:37+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Kt\u00f3ry z prezydent\u00f3w Polski by\u0142 najlepszy? Polacy wskazali", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-alertow-od-ambasad-w-rosji-maksymalny-poziom-zagrozeni,nId,7379945", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-alertow-od-ambasad-w-rosji-maksymalny-poziom-zagrozeni,nId,7379945\"><img align=\"left\" alt=\"Seria alert\u00f3w od ambasad w Rosji. &quot;Maksymalny&quot; poziom zagro\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/seria-alertow-od-ambasad-w-rosji-maksymalny-poziom-zagrozeni/000IQNG9EWD4JC3F-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dy \u0141otwy, Kanady, Korei Po\u0142udniowej, Szwecji, Niemiec i Czech przy\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 do ostrze\u017cenia ambasady USA o zagro\u017ceniu atakami ekstremist\u00f3w w Rosji. W ostrze\u017ceniach umieszczonych na swoich stronach wzywa\u0142y do zachowania ostro\u017cno\u015bci, unikania masowych zgromadze\u0144, czy opuszczenia tego pa\u0144stwa. Szczeg\u00f3lnie niebezpiecznie mo\u017ce by\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilkudziesi\u0119ciu godzin.  </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T10:51:54+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Seria alert\u00f3w od ambasad w Rosji. \"Maksymalny\" poziom zagro\u017cenia", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-barbara-nowak-kandydatka-z-list-pis-temu-chce-sluzyc,nId,7379932", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-barbara-nowak-kandydatka-z-list-pis-temu-chce-sluzyc,nId,7379932\"><img align=\"left\" alt=\"Barbara Nowak kandydatk\u0105 z list PiS. &quot;Temu chc\u0119 s\u0142u\u017cy\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/barbara-nowak-kandydatka-z-list-pis-temu-chce-sluzyc/000IQN9Q5GV2LVLF-C321.jpg\" /></a>By\u0142a ma\u0142opolska kurator Barbara Nowak b\u0119dzie kandydatk\u0105 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wyborach samorz\u0105dowych. Wystartuje do Sejmiku Ma\u0142opolskiego z trzeciej pozycji na li\u015bcie. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdradzi\u0142a, co b\u0119dzie jej g\u0142\u00f3wnym celem. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T09:58:14+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Barbara Nowak kandydatk\u0105 z list PiS. \"Temu chc\u0119 s\u0142u\u017cy\u0107\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-rzadowe-limuzyny-perly-motoryzacji-we-flocie-polskich-polity,nId,7379928", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-rzadowe-limuzyny-perly-motoryzacji-we-flocie-polskich-polity,nId,7379928\"><img align=\"left\" alt=\"Rz\u0105dowe limuzyny. Per\u0142y motoryzacji we flocie polskich polityk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rzadowe-limuzyny-perly-motoryzacji-we-flocie-polskich-polity/000IQN7I72PH8PU6-C321.jpg\" /></a>Od ameryka\u0144skich limuzyn, przez rolls-royce\u2019y, po przed\u0142u\u017conego mercedesa. W &quot;Historii w Interii&quot; przygl\u0105damy si\u0119 czym na przestrzeni dekad je\u017adzili polscy politycy. W por\u00f3wnaniu z motoryzacyjn\u0105 fantazj\u0105 w\u0142adz w przesz\u0142o\u015bci, wsp\u00f3\u0142cze\u015bni liderzy wydaj\u0105 si\u0119 zwyczajnie nudni.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T09:39:18+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Rz\u0105dowe limuzyny. Per\u0142y motoryzacji we flocie polskich polityk\u00f3w", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-donald-tusk-na-spotkaniu-z-rolnikami-protestujacy-czekaja-na,nId,7379927", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-donald-tusk-na-spotkaniu-z-rolnikami-protestujacy-czekaja-na,nId,7379927\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk na spotkaniu z rolnikami. Protestuj\u0105cy czekaj\u0105 na &quot;konkrety&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-na-spotkaniu-z-rolnikami-protestujacy-czekaja-na/000IQN8RW9K1JKBU-C321.jpg\" /></a>Rozpoczyna si\u0119 spotkanie premiera Donalda Tuska z rolnikami. Protestuj\u0105cy maj\u0105 nadziej\u0119 na przedstawienie &quot;konkret\u00f3w&quot; ws. Zielonego \u0141adu. Zapowiadaj\u0105, \u017ce je\u017celi rz\u0105d przedstawi klarowne sposoby na rozwi\u0105zanie sytuacji, to idea demonstracji zostanie zawieszona lub ca\u0142kowicie zarzucona. -  Chcieliby\u015bmy z panem premier si\u0119 dogada\u0107 - zapewniaj\u0105 przedstawiciele. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T08:55:00+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Donald Tusk na spotkaniu z rolnikami. Protestuj\u0105cy czekaj\u0105 na \"konkrety\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wakacje-kredytowe-przedluzone-do-konca-2024-roku-nowe-warunk,nId,7373465", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wakacje-kredytowe-przedluzone-do-konca-2024-roku-nowe-warunk,nId,7373465\"><img align=\"left\" alt=\"Wakacje kredytowe przed\u0142u\u017cone do ko\u0144ca 2024 roku. Nowe warunki\" src=\"https://i.iplsc.com/wakacje-kredytowe-przedluzone-do-konca-2024-roku-nowe-warunk/000IQJASGLQV8GMS-C321.jpg\" /></a>Rada Ministr\u00f3w 5 marca przyj\u0119\u0142a projekt ustawy, na mocy kt\u00f3rej wakacje kredytowe 2024 zosta\u0142y przed\u0142u\u017cone do ko\u0144ca roku. Zmieni\u0142y si\u0119 tak\u017ce kryteria naboru do programu. Osoby w bardzo z\u0142ej sytuacji finansowej mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c skorzysta\u0107 z Funduszu Wsparcia Kredytobiorc\u00f3w. Wraz z now\u0105 ustaw\u0105 tak\u017ce w tym programie pomocy rz\u0105dowej zasz\u0142y zmiany.  </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T08:15:00+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Wakacje kredytowe przed\u0142u\u017cone do ko\u0144ca 2024 roku. Nowe warunki", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-opublikowal-wpis-nigdy-nie-zapomne-co-dla-mn,nId,7379907", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zbigniew-ziobro-opublikowal-wpis-nigdy-nie-zapomne-co-dla-mn,nId,7379907\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Ziobro opublikowa\u0142 wpis. &quot;Nigdy nie zapomn\u0119, co dla mnie zrobi\u0142a&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-ziobro-opublikowal-wpis-nigdy-nie-zapomne-co-dla-mn/000IQN27JUQ6KD6Q-C321.jpg\" /></a>&quot;Nie mog\u0119 dzisiaj wzi\u0105\u0107 udzia\u0142u w ostatnim po\u017cegnaniu \u015ap. Pani Profesor El\u017cbiety Staros\u0142awskiej. Nie pozwala na to m\u00f3j stan zdrowia. Ale chcia\u0142bym chocia\u017c tutaj z\u0142o\u017cy\u0107 jej rodzinie i wszystkim bliskim wyrazy najg\u0142\u0119bszego wsp\u00f3\u0142czucia&quot; - przekaza\u0142 w serwisie X Zbigniew Ziobro. Pose\u0142 doda\u0142, \u017ce dzi\u0119ki onkolog jego walka z nowotworem &quot;daje mu nadziej\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T07:16:01+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Zbigniew Ziobro opublikowa\u0142 wpis. \"Nigdy nie zapomn\u0119, co dla mnie zrobi\u0142a\"", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akt-wandalizmu-w-wielkiej-brytanii-aktywisci-pocieli-obraz,nId,7378538", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akt-wandalizmu-w-wielkiej-brytanii-aktywisci-pocieli-obraz,nId,7378538\"><img align=\"left\" alt=\"Akt wandalizmu w Wielkiej Brytanii. Aktywi\u015bci poci\u0119li obraz\" src=\"https://i.iplsc.com/akt-wandalizmu-w-wielkiej-brytanii-aktywisci-pocieli-obraz/000IQLV12U559XWR-C321.jpg\" /></a>Propalesty\u0144scy aktywi\u015bci zniszczyli obraz lorda Balfoura w Trinity College na uniwersytecie Cambridge. Przeci\u0119li p\u0142\u00f3tno portretu. Brytyjscy politycy pisz\u0105 o &quot;krety\u0144skim akcie wandalizmu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T06:34:59+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Akt wandalizmu w Wielkiej Brytanii. Aktywi\u015bci poci\u0119li obraz", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}, {"permanent": false, "tags": [], "language": "pl", "user": null, "page_rating_visits": 0, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-produkt-pilnie-wycofywany-z-lidla-toksyna-niebezpieczna-dla-,nId,7378573", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-produkt-pilnie-wycofywany-z-lidla-toksyna-niebezpieczna-dla-,nId,7378573\"><img align=\"left\" alt=\"Produkt pilnie wycofywany z Lidla. Toksyna niebezpieczna dla zdrowia\" src=\"https://i.iplsc.com/produkt-pilnie-wycofywany-z-lidla-toksyna-niebezpieczna-dla/000IQMZM3FXGI56H-C321.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny (GIS) wyda\u0142 ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce przekroczenia najwy\u017cszego dopuszczalnego poziomu toksyny - patuliny - w smoothie owocowym. Produkt produkowany jest dla Lidla. Jak podano, konsumenci, kt\u00f3rzy nabyli produkt, nie powinni go spo\u017cywa\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "source_obj__id": 400, "page_rating_votes": 0, "date_published": "2024-03-09T06:25:13+00:00", "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "comments": [], "album": "", "thumbnail": null, "dead": false, "page_rating_contents": 0, "page_rating": 0, "age": null, "title": "Produkt pilnie wycofywany z Lidla. Toksyna niebezpieczna dla zdrowia", "artist": null, "vote": 0, "bookmarked": false}]