[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T21:53:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-arkadiusz-milik-nie-zagra-na-euro-znamy-ostateczna-kadre-na-,nId,7560987\"><img align=\"left\" alt=\"Arkadiusz Milik nie zagra na Euro. Znamy ostateczn\u0105 kadr\u0119 na turniej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/arkadiusz-milik-nie-zagra-na-euro-znamy-ostateczna-kadre-na/000JA1SSS0JTFQDQ-C307.jpg\" /></a>Napastnik Arkadiusz Milik nie zagra na mistrzostwach Europy w Niemczech. Nasz pi\u0142karz nabawi\u0142 si\u0119 powa\u017cnie wygl\u0105daj\u0105ce kontuzji w trakcie pi\u0105tkowego meczu z Ukrain\u0105. Informacj\u0119 o absencji Milika potwierdzi\u0142 trener kadry Micha\u0142 Probierz. Selekcjoner og\u0142osi\u0142 ju\u017c ostateczn\u0105 kadr\u0119 na czerwcowy turniej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-arkadiusz-milik-nie-zagra-na-euro-znamy-ostateczna-kadre-na-,nId,7560987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arkadiusz Milik nie zagra na Euro. Znamy ostateczn\u0105 kadr\u0119 na turniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T20:26:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-odzegnuje-sie-od-wyslania-wojsk-na-ukraine-nie-chc,nId,7560958\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom od\u017cegnuje si\u0119 od wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119. \u201eNie chcemy III wojny \u015bwiatowej\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bialy-dom-odzegnuje-sie-od-wyslania-wojsk-na-ukraine-nie-chc/000JA1I3W9ISFUX8-C307.jpg\" /></a>\u201ePrezydent Biden od pocz\u0105tku jasno m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie wy\u015ble wojsk do Ukrainy, bo nie chce III wojny \u015bwiatowej\u201d - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego John Kirby, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w francuskiego prezydenta, kt\u00f3ry sugerowa\u0142 ewentualne wys\u0142anie \u017co\u0142nierzy do walcz\u0105cego kraju. W sobot\u0119 prezydent USA Joe Biden ma spotka\u0107 si\u0119 z Emmanuelem Macronem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-bialy-dom-odzegnuje-sie-od-wyslania-wojsk-na-ukraine-nie-chc,nId,7560958", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom od\u017cegnuje si\u0119 od wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119. \u201eNie chcemy III wojny \u015bwiatowej\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T19:50:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-danii-zaatakowana-na-ulicy-kopenhagi,nId,7560945\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Danii zaatakowana na ulicy Kopenhagi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-danii-zaatakowana-na-ulicy-kopenhagi/000JA1E8UP125LL8-C307.jpg\" /></a>Premier Danii Mette Frederiksen zosta\u0142a zaatakowana na ulicy Kopenhagi. Podszed\u0142 do niej m\u0119\u017cczyzna i j\u0105 uderzy\u0142.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-danii-zaatakowana-na-ulicy-kopenhagi,nId,7560945", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Danii zaatakowana na ulicy Kopenhagi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T18:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-alcaraz-pokonal-sinnera-i-po-raz-pierwszy-zagra-w-finale-fre,nId,7560922\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bAlcaraz pokona\u0142 Sinnera i po raz pierwszy zagra w finale French Open\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alcaraz-pokonal-sinnera-i-po-raz-pierwszy-zagra-w-finale-fre/000JA16RDN6VY8AO-C307.jpg\" /></a>Carlos Alcaraz awansowa\u0142 do fina\u0142u wielkoszlemowego French Open w Pary\u017cu. W pi\u0105tek rozstawiony z numerem trzecim hiszpa\u0144ski tenisista wygra\u0142 z W\u0142ochem Jannikiem Sinnerem (nr 2.) 2:6, 6:3, 3:6, 6:4, 6:3. Spotkanie trwa\u0142o cztery godziny i dziewi\u0119\u0107 minut.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-alcaraz-pokonal-sinnera-i-po-raz-pierwszy-zagra-w-finale-fre,nId,7560922", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bAlcaraz pokona\u0142 Sinnera i po raz pierwszy zagra w finale French Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T18:33:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-dziekuje-macronowi-za-odwazne-decyzje-bitwa-o-europ,nId,7560923\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski dzi\u0119kuje Macronowi za &quot;odwa\u017cne decyzje&quot;: Bitwa o Europ\u0119 trwa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-dziekuje-macronowi-za-odwazne-decyzje-bitwa-o-europ/000JA16O6VVQ6KC2-C307.jpg\" /></a>Bitwa o Europ\u0119 nadal trwa; Europa powinna pozosta\u0107 przestrzeni\u0105 pokoju i wolno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w Pary\u017cu prezydent Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-dziekuje-macronowi-za-odwazne-decyzje-bitwa-o-europ,nId,7560923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski dzi\u0119kuje Macronowi za \"odwa\u017cne decyzje\": Bitwa o Europ\u0119 trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T18:06:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-wygrala-z-ukraina-3-1,nId,7560902\"><img align=\"left\" alt=\"Polska wygra\u0142a z Ukrain\u0105 3:1!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-wygrala-z-ukraina-3-1/000JA19WX4SMS336-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b wiecz\u00f3r polscy pi\u0142karze podejmowali na Stadionie Narodowym reprezentacj\u0119 Ukrainy. Bia\u0142o-Czerwoni wygrali 3:1. Towarzyskie spotkanie jest jednym z dw\u00f3ch zaplanowanych jeszcze przed startem turnieju Euro 2024 w Niemczech. 10 kwietnia pi\u0142karze zagraj\u0105 z Turkami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-wygrala-z-ukraina-3-1,nId,7560902", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wygra\u0142a z Ukrain\u0105 3:1!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T18:06:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-kontra-ukraina-dzis-mecz-na-pge-narodowym,nId,7560902\"><img align=\"left\" alt=\"Z Ukrain\u0105 zaczniemy bez Lewandowskiego!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-ukraina-zaczniemy-bez-lewandowskiego/000JA13I6AY03G31-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b wiecz\u00f3r polscy pi\u0142karze podejmuj\u0105 na Stadionie Narodowym reprezentacj\u0119 Ukrainy. Nasi rywale maj\u0105 w sk\u0142adzie sporo mocnych pi\u0142karzy. Towarzyskie spotkanie jest jednym z dw\u00f3ch, jakie Polacy rozegraj\u0105 jeszcze przed startem turnieju Euro 2024 w Niemczech. 10 kwietnia Bia\u0142o-Czerwoni zagraj\u0105 z Turkami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-kontra-ukraina-dzis-mecz-na-pge-narodowym,nId,7560902", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Ukrain\u0105 zaczniemy bez Lewandowskiego!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T17:57:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-zagra-w-sobote-w-finale-french-open,nId,7560631\"><img align=\"left\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek zagra w sobot\u0119 w finale French Open \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-zagra-w-sobote-w-finale-french-open/000J9ZXAXK3O83OA-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek w sobot\u0119 po raz pi\u0105ty wyst\u0105pi w singlowym finale wielkoszlemowym. O czwarty w karierze, a trzeci z rz\u0119du triumf we French Open powalczy z w\u0142osk\u0105 tenisistk\u0105 Jasmine Paolini. B\u0119dzie to jednocze\u015bnie 26. polski fina\u0142 imprezy tej rangi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-zagra-w-sobote-w-finale-french-open,nId,7560631", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek zagra w sobot\u0119 w finale French Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T17:54:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-w-markecie-budowlanym-w-rumunii-15-osob-rannych,nId,7560907\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bEksplozja w markecie budowlanym w Rumunii. 15 os\u00f3b rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-w-markecie-budowlanym-w-rumunii-15-osob-rannych/000JA13DOIGQGYJU-C307.jpg\" /></a>15 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, w tym cztery ci\u0119\u017cko, w wyniku eksplozji w markecie budowlanym w miejscowo\u015bci Botoszany na p\u00f3\u0142nocy Rumunii. W sklepie wybuch\u0142 po\u017car, uruchomiono tzw. czerwony plan operacji ratunkowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-w-markecie-budowlanym-w-rumunii-15-osob-rannych,nId,7560907", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bEksplozja w markecie budowlanym w Rumunii. 15 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T17:29:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zielona-gora-przejechal-po-3-letnim-dziecku-szuka-go-policja,nId,7560892\"><img align=\"left\" alt=\"Zielona G\u00f3ra: Przejecha\u0142 po 3-letnim dziecku. Szuka go policja \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zielona-gora-przejechal-po-3-letnim-dziecku-szuka-go-policja/000JA12U2BE24DJL-C307.jpg\" /></a>Zielonog\u00f3rska policja szuka kierowcy volvo, kt\u00f3ry przejecha\u0142 po 3-letnim dziecku i uciek\u0142. Do wypadku dosz\u0142o na ulicy Pod Topolami. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zielona-gora-przejechal-po-3-letnim-dziecku-szuka-go-policja,nId,7560892", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zielona G\u00f3ra: Przejecha\u0142 po 3-letnim dziecku. Szuka go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T17:21:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francuz-zatrzymany-przez-rosjan-za-rzekoma-agenture-przyznal,nId,7560889\"><img align=\"left\" alt=\"Francuz zatrzymany przez Rosjan za rzekom\u0105 agentur\u0119 przyzna\u0142 si\u0119 do winy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/francuz-zatrzymany-przez-rosjan-za-rzekoma-agenture-przyznal/000JA10IKJY87FH7-C307.jpg\" /></a>Francuz Laurent Vinatier, kt\u00f3ry zosta\u0142 aresztowany w Rosji pod zarzutem zbierania informacji o armii rosyjskiej, przyzna\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do postawionego mu zarzutu. Poinformowa\u0142a o tym agencja Reutera. Vinatier ma pozosta\u0107 w areszcie do 5 sierpnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francuz-zatrzymany-przez-rosjan-za-rzekoma-agenture-przyznal,nId,7560889", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuz zatrzymany przez Rosjan za rzekom\u0105 agentur\u0119 przyzna\u0142 si\u0119 do winy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T16:33:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-szczatki-znalezione-w-bunkrze-nalezaly-do-zaginion,nId,7560861\"><img align=\"left\" alt=\"Lubelskie: Szcz\u0105tki znalezione w bunkrze nale\u017ca\u0142y do zaginionego podchor\u0105\u017cego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lubelskie-szczatki-znalezione-w-bunkrze-nalezaly-do-zaginion/000JA0W1C4LNJOU8-C307.jpg\" /></a>Lubelscy \u015bledczy ustalili, \u017ce zw\u0142oki odnalezione w styczniu w starym bunkrze na terenie jednostki wojskowej w D\u0119blinie (woj. lubelskie) nale\u017c\u0105 do poszukiwanego podchor\u0105\u017cego ze Szko\u0142y Orl\u0105t. 20-latek zagin\u0105\u0142 w lipcu 2022 r.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-szczatki-znalezione-w-bunkrze-nalezaly-do-zaginion,nId,7560861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubelskie: Szcz\u0105tki znalezione w bunkrze nale\u017ca\u0142y do zaginionego podchor\u0105\u017cego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T16:31:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-prognoza-cbos-przed-wyborami-do-pe-ko-33-4-proc-pis-28-9-pro,nId,7560859\"><img align=\"left\" alt=\"Prognoza CBOS przed wyborami do PE: KO - 33,4 proc., PiS - 28,9 proc.\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prognoza-cbos-przed-wyborami-do-pe-ko-33-4-proc-pis-28-9-pro/000JA0RMOII41SV3-C307.jpg\" /></a>Koalicja Obywatelska mo\u017ce liczy\u0107 na 33,4 proc., a Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 na 28,9 proc. g\u0142os\u00f3w os\u00f3b, kt\u00f3re - zdaniem CBOS - z najwi\u0119kszym prawdopodobie\u0144stwem b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0142y w nadchodz\u0105cych wyborach do Parlamentu Europejskiego. Na Trzeci\u0105 Drog\u0119 zg\u0142osowa\u0142oby 11,4 proc., na Konfederacj\u0119 - 10,5 proc., a na Lewic\u0119 9,7 proc. takich wyborc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-prognoza-cbos-przed-wyborami-do-pe-ko-33-4-proc-pis-28-9-pro,nId,7560859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognoza CBOS przed wyborami do PE: KO - 33,4 proc., PiS - 28,9 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T16:22:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-nie-planujemy-powszechnej-mobilizacji,nId,7560856\"><img align=\"left\" alt=\"Putin: Nie planujemy powszechnej mobilizacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-nie-planujemy-powszechnej-mobilizacji/000JA0QWQP962T0J-C307.jpg\" /></a>Od pocz\u0105tku roku ponad 160 tys. os\u00f3b wst\u0105pi\u0142o do naszej armii, zatem nie potrzebujemy powszechnej mobilizacji i nie planujemy jej - o\u015bwiadczy\u0142 przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin podczas corocznego forum ekonomicznego w Petersburgu. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce do zwyci\u0119stwa na Ukrainie nie jest mu potrzebna bro\u0144 atomowa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-nie-planujemy-powszechnej-mobilizacji,nId,7560856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin: Nie planujemy powszechnej mobilizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T16:05:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jej-pies-pogryzl-9-latke-sama-zglosila-sie-na-policje,nId,7560790\"><img align=\"left\" alt=\"Jej pies pogryz\u0142 9-latk\u0119. Sama zg\u0142osi\u0142a si\u0119 na policj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jej-pies-pogryzl-9-latke-sama-zglosila-sie-na-policje/000JA0NE9Y5TRA74-C307.jpg\" /></a>Do gda\u0144skich policjant\u00f3w zg\u0142osi\u0142a si\u0119 kobieta, kt\u00f3rej pies w czwartek pogryz\u0142 9-letni\u0105 dziewczynk\u0119. W\u0142a\u015bcicielka czworonoga chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej uciek\u0142a. Nagra\u0142y to kamery monitoringu. Policja pr\u00f3bowa\u0142a j\u0105 namierzy\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-jej-pies-pogryzl-9-latke-sama-zglosila-sie-na-policje,nId,7560790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jej pies pogryz\u0142 9-latk\u0119. Sama zg\u0142osi\u0142a si\u0119 na policj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T15:54:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-elektryczny-bus-zdal-testy-w-tatrach-ale-konnych-zaprzegow-n,nId,7560706\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bElektryczny bus zda\u0142 testy w Tatrach, ale konnych zaprz\u0119g\u00f3w nie zast\u0105pi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elektryczny-bus-zdal-testy-w-tatrach-ale-konnych-zaprzegow-n/000JA0KP2JIW4TRD-C307.jpg\" /></a>&quot;Testy elektrycznego busa na trasie do Morskiego Oka wypad\u0142y pozytywnie, ale nie oznacza to, \u017ce w najbli\u017cszym czasie zast\u0105pi zaprz\u0119gi konne wo\u017c\u0105ce turyst\u00f3w&quot; - dowiedzia\u0142 si\u0119 od przedstawiciela Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego reporter RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-elektryczny-bus-zdal-testy-w-tatrach-ale-konnych-zaprzegow-n,nId,7560706", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bElektryczny bus zda\u0142 testy w Tatrach, ale konnych zaprz\u0119g\u00f3w nie zast\u0105pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T15:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-nie-zyje-barbara-sienkiewicz-aktorka-odeszla-w-wieku-69-lat,nId,7560670\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Barbara Sienkiewicz. Aktorka odesz\u0142a w wieku 69 lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-barbara-sienkiewicz-aktorka-odeszla-w-wieku-69-lat/000JA04ION9D13CH-C307.jpg\" /></a>&quot;Najstarsza matka w Polsce&quot; - tak m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o aktorce Barbarze Sienkiewicz, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 na p\u00f3\u017ane macierzy\u0144stwo. Popularno\u015b\u0107 przynios\u0142y jej role w takich produkcjach, jak &quot;PitBull&quot;, &quot;Na dobre i na z\u0142e&quot;, &quot;Klan&quot; czy &quot;Niewinne&quot;. Odesz\u0142a po ci\u0119\u017ckiej chorobie osierocaj\u0105c niespe\u0142na 10-letnie bli\u017aniaki, ch\u0142opca i dziewczynk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-nie-zyje-barbara-sienkiewicz-aktorka-odeszla-w-wieku-69-lat,nId,7560670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Barbara Sienkiewicz. Aktorka odesz\u0142a w wieku 69 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T15:10:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sledczy-watpliwe-by-ktos-przyczynil-sie-do-smierci-biznesmen,nId,7560679\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledczy: W\u0105tpliwe, by kto\u015b przyczyni\u0142 si\u0119 do \u015bmierci biznesmena Krzanowskiego \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledczy-watpliwe-by-ktos-przyczynil-sie-do-smierci-biznesmen/000JA0CG9WTGP8YA-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek w krakowskim Zak\u0142adzie Medycyny S\u0105dowej zostanie przebadane cia\u0142o Jerzego Krzanowskiego. Wst\u0119pne ustalenia \u015bledczych wykluczaj\u0105 zamieszanie os\u00f3b trzecich w \u015bmier\u0107 biznesmena. Jeden z najbogatszych Polak\u00f3w zagin\u0105\u0142 wczoraj. Jego zw\u0142oki odnaleziono dzi\u015b nad ranem w kompleksie le\u015bnym.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sledczy-watpliwe-by-ktos-przyczynil-sie-do-smierci-biznesmen,nId,7560679", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledczy: W\u0105tpliwe, by kto\u015b przyczyni\u0142 si\u0119 do \u015bmierci biznesmena Krzanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T14:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-wyborczy-politykow-pis,nId,7560350\"><img align=\"left\" alt=\"Nowacka: uczniowie &quot;wywiezieni na wiec wyborczy polityk\u00f3w PiS&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-wyborczy-politykow-pis/000J9ZX9DOCM867I-C307.jpg\" /></a>&quot;Z perspektywy rodzic\u00f3w te dzieci zosta\u0142y uprowadzone&quot; - tak o 50 niepe\u0142noletnich uczniach z dw\u00f3ch klas Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Licealnych i Zawodowych w Ciechanowcu  (woj. podlaskie) powiedzia\u0142a ministra edukacji. Barbara Nowacka poinformowa\u0142a, \u017ce uczniowie zostali &quot;wywiezieni na wiec wyborczy polityk\u00f3w PiS&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-wyborczy-politykow-pis,nId,7560350", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka: uczniowie \"wywiezieni na wiec wyborczy polityk\u00f3w PiS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T14:40:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-ogromny-sukces-17-latka-polak-zagra-w-finale-rolanda-garrosa,nId,7560659\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromny sukces 17-latka. Polak zagra w finale Rolanda Garrosa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-sukces-17-latka-polak-zagra-w-finale-rolanda-garrosa/000JA04D3V40OEYM-C307.jpg\" /></a>Tomasz Berkieta zagra w juniorskim finale Rolanda Garrosa. W p\u00f3\u0142fina\u0142owym meczu zwyci\u0119\u017cy\u0142 po trzech godzinach gry z W\u0142ochem Lorenzo Carbonim 7:6 (7-3), 4:6, 7:6 (10:4). To najwi\u0119kszy sukces w karierze 17-letniego Polaka. W meczu o tytu\u0142 zagra z 18-letnim Amerykaninem Kaylanem Bigunem. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-ogromny-sukces-17-latka-polak-zagra-w-finale-rolanda-garrosa,nId,7560659", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny sukces 17-latka. Polak zagra w finale Rolanda Garrosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T14:32:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pijany-wsadzil-3-latke-do-pralki-i-uruchomil-program,nId,7560645\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany wsadzi\u0142 3-latk\u0119 do pralki i uruchomi\u0142 program\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-wsadzil-3-latke-do-pralki-i-uruchomil-program/000JA009A9GI6FKM-C307.jpg\" /></a>30-letni Japo\u0144czyk zosta\u0142 oskar\u017cony o spowodowanie obra\u017ce\u0144 3-letniego dziecka. Kilka tygodni temu wsadzi\u0142 dziewczynk\u0119 do pralki i uruchomi\u0142 program.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pijany-wsadzil-3-latke-do-pralki-i-uruchomil-program,nId,7560645", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany wsadzi\u0142 3-latk\u0119 do pralki i uruchomi\u0142 program", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T13:55:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-duda-o-odwolaniu-prok-wojskowego-janeczka-to-szukanie-kozla-,nId,7560583\"><img align=\"left\" alt=\"Duda o odwo\u0142aniu prok. wojskowego Janeczka: To szukanie koz\u0142a ofiarnego \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-odwolaniu-prok-wojskowego-janeczka-to-szukanie-kozla/000J9YV2394UURCC-C307.jpg\" /></a>&quot;Wszyscy pami\u0119tamy, \u017ce \u015brodowisko polityczne premiera Donalda Tuska przez dwa lata ustawicznie atakowa\u0142o polskich \u017co\u0142nierzy i funkcjonariuszy. Pada\u0142y obelgi i ohydne pos\u0105dzenia. Teraz nast\u0105pi\u0142 gwa\u0142towny zwrot, kt\u00f3ry wzbudza\u0142 moje zdziwienie. Nie wiedzia\u0142em, \u017ce dwa miesi\u0105ce temu dosz\u0142o do zdarze\u0144, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y gwa\u0142towane dzia\u0142anie \u017candarmerii i prokuratury. Nikt mnie o tym nie informowa\u0142&quot; - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda w specjalnym o\u015bwiadczeniu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-duda-o-odwolaniu-prok-wojskowego-janeczka-to-szukanie-kozla-,nId,7560583", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda o odwo\u0142aniu prok. wojskowego Janeczka: To szukanie koz\u0142a ofiarnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T13:40:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-marcin-dorocinski-pokazal-zdjecie-z-kolega-z-planu-to-ryan-r,nId,7560286\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Doroci\u0144ski pokaza\u0142 zdj\u0119cie z koleg\u0105 z planu. To Ryan Reynolds!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-dorocinski-pokazal-zdjecie-z-kolega-z-planu-to-ryan-r/000J9YCRTJAQWE93-C307.jpg\" /></a>Aktor Marcin Doroci\u0144ski coraz cz\u0119\u015bciej bierze udzia\u0142 w filmowych projektach zagranicznych, a na ekranie pojawia si\u0119 u boku \u015bwiatowych gwiazd kina. Tak b\u0119dzie i tym razem - w produkcji zat\u017cytu\u0142owanej \u201eMayday\u201d. \u201eCzy mo\u017cecie w to uwierzy\u0107?\u201d - pyta\u0142 retorycznie Marcin Doroci\u0144ski na swoim Instagramie. W najnowszej produkcji rami\u0119 w rami\u0119 z Doroci\u0144skim graj\u0105 m. in. znany z roli Deadpoola, Ryan Reynolds, oraz Kenneth Branagh, zdobywca Oscara za scenariusz filmu \u201eBelfast\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-marcin-dorocinski-pokazal-zdjecie-z-kolega-z-planu-to-ryan-r,nId,7560286", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Doroci\u0144ski pokaza\u0142 zdj\u0119cie z koleg\u0105 z planu. To Ryan Reynolds!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T13:29:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-zapala-zielone-swiatlo-dla-negocjacji-akcesyjnych-z-ukrai,nId,7560593\"><img align=\"left\" alt=\"KE zapala zielone \u015bwiat\u0142o dla negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-zapala-zielone-swiatlo-dla-negocjacji-akcesyjnych-z-ukrai/000J9YVFMY16RFUY-C307.jpg\" /></a>Komisja Europejska poinformowa\u0142a unijnych ambasador\u00f3w, \u017ce Ukraina i Mo\u0142dawia spe\u0142ni\u0142y wszystkie stawiane im warunki. Ostatnie wymagania wobec Ukrainy dotyczy\u0142y deoligarchizacji i ochrony mniejszo\u015bci narodowych. W\u0119gry nadal jednak blokuj\u0105 start rokowa\u0144 Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-zapala-zielone-swiatlo-dla-negocjacji-akcesyjnych-z-ukrai,nId,7560593", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE zapala zielone \u015bwiat\u0142o dla negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T13:26:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-czech-dolezal-trenerem-kamila-stocha,nId,7560589\"><img align=\"left\" alt=\"Czech Dolezal trenerem Kamila Stocha \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czech-dolezal-trenerem-kamila-stocha/000J9YVDYXQYNE35-C307.jpg\" /></a>By\u0142y trener reprezentacji Polski w skokach narciarskich Czech Michal Dolezal zosta\u0142 szkoleniowcem Kamila Stocha.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-czech-dolezal-trenerem-kamila-stocha,nId,7560589", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czech Dolezal trenerem Kamila Stocha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T12:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podano-date-pogrzebu-zolnierza-ugodzonego-nozem-na-granicy,nId,7560305\"><img align=\"left\" alt=\"Podano dat\u0119 pogrzebu \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem na granicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podano-date-pogrzebu-zolnierza-ugodzonego-nozem-na-granicy/000J9YM7W50JR6MM-C307.jpg\" /></a>&quot;Rodzina naszego zmar\u0142ego \u017co\u0142nierza zawiadamia, \u017ce uroczyste po\u017cegnanie \u015bp. szer. Mateusza Sitka odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119, tj. 12.06.2024 r. o godz. 11:00 w ko\u015bciele pw. \u015bw. Anny w miejscowo\u015bci Nowy Lubiel (woj. mazowieckie)&quot; - poinformowa\u0142a 1. Warszawska Brygada Pancerna. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-podano-date-pogrzebu-zolnierza-ugodzonego-nozem-na-granicy,nId,7560305", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podano dat\u0119 pogrzebu \u017co\u0142nierza ugodzonego no\u017cem na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T12:36:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-polskiego-zolnierza-biegli-ustalili-przyczyne-zgonu,nId,7560340\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Biegli ustalili przyczyn\u0119 zgonu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-polskiego-zolnierza-biegli-ustalili-przyczyne-zgonu/000J9YMIWWWUHW50-C307.jpg\" /></a>Biegli przeprowadzili sekcj\u0119 zw\u0142ok \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zmar\u0142 po ugodzeniu no\u017cem przez migranta przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce bezpo\u015bredni\u0105 przyczyn\u0105 zgonu by\u0142o uszkodzenie p\u0142uc oraz o\u015brodka uk\u0142adu nerwowego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-polskiego-zolnierza-biegli-ustalili-przyczyne-zgonu,nId,7560340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Biegli ustalili przyczyn\u0119 zgonu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T11:49:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-liga-narodow-polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-japonia,nId,7560289\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Narod\u00f3w: Polscy siatkarze rozprawili si\u0119 z Japoni\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-narodow-polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-japonia/000J9YDPHKGJC4KH-C307.jpg\" /></a>Sz\u00f3ste zwyci\u0119stwo polskich siatkarzy w Lidze Narod\u00f3w! Bia\u0142o-Czerwoni wygrali w Fukuoce z Japoni\u0105 3:0 (25:17, 25:15, 25:20).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-liga-narodow-polscy-siatkarze-rozprawili-sie-z-japonia,nId,7560289", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w: Polscy siatkarze rozprawili si\u0119 z Japoni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T11:37:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/foto/zdjecie,iId,3394645,iAId,449206\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Janusza Rewi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnie-pozegnanie-janusza-rewinskiego/000J9YCCCYVHRH2U-C307.jpg\" /></a>Uroczysto\u015bci pogrzebowe Janusza Rewi\u0144skiego w ko\u015bciele Matki Bo\u017cej Anielskiej w Warszawie. Aktor, satyryk, pose\u0142 na Sejm I kadencji zmar\u0142 1 czerwca w wieku 74 lat. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/foto/zdjecie,iId,3394645,iAId,449206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Janusza Rewi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T11:21:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pies-pogryzl-9-latke-policja-szuka-tej-kobiety-film,nId,7560263\"><img align=\"left\" alt=\"Pies pogryz\u0142 9-latk\u0119. Policja szuka tej kobiety [FILM]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pies-pogryzl-9-latke-policja-szuka-tej-kobiety-film/000J9YB9J2M070DW-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska szukaj\u0105 kobiety, kt\u00f3rej pies pogryz\u0142 9-latk\u0119. W\u0142a\u015bcicielka uciek\u0142a. Dotychczas nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 jej to\u017csamo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pies-pogryzl-9-latke-policja-szuka-tej-kobiety-film,nId,7560263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pies pogryz\u0142 9-latk\u0119. Policja szuka tej kobiety [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:58:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowy-styl-wydal-komunikat-ws-smierci-jerzego-krzanowskiego,nId,7560227\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy Styl wyda\u0142 komunikat ws. \u015bmierci Jerzego Krzanowskiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-styl-wydal-komunikat-ws-smierci-jerzego-krzanowskiego/000J9Y3LH3WE93O5-C307.jpg\" /></a>&quot;Z g\u0142\u0119bokim \u017calem przyj\u0119li\u015bmy informacj\u0119 o \u015bmierci wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela naszej firmy Pana Jerzego Krzanowskiego&quot; - napisa\u0142a firma Nowy Styl w komunikacie opublikowanym na stronie internetowej sp\u00f3\u0142ki. Jerzy Krzanowski by\u0142 jednym z za\u0142o\u017cycieli przedsi\u0119biorstwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowy-styl-wydal-komunikat-ws-smierci-jerzego-krzanowskiego,nId,7560227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy Styl wyda\u0142 komunikat ws. \u015bmierci Jerzego Krzanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:53:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-we-francuskim-parlamencie-takie-bedzie-jutro-jesli-,nId,7560201\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski we francuskim parlamencie: Takie b\u0119dzie jutro, je\u015bli Ukraina nie wygra\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-we-francuskim-parlamencie-takie-bedzie-jutro-jesli/000J9Y0NAWOSUX61-C307.jpg\" /></a>Re\u017cim rosyjski nie uznaje granic, a kolejnymi ofiarami agresji rosyjskiej mog\u0105 pa\u015b\u0107 pa\u0144stwa ba\u0142tyckie, Polska, kraje ba\u0142ka\u0144skie i inne - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wyst\u0105pieniu przed deputowanymi ni\u017cszej izby parlamentu Francji, Zgromadzenia Narodowego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-we-francuskim-parlamencie-takie-bedzie-jutro-jesli-,nId,7560201", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski we francuskim parlamencie: Takie b\u0119dzie jutro, je\u015bli Ukraina nie wygra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:45:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policjanci-przy-granicy-maja-miec-ze-soba-bron,nId,7560206\"><img align=\"left\" alt=\"Policjanci przy granicy maj\u0105 mie\u0107 ze sob\u0105 bro\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policjanci-przy-granicy-maja-miec-ze-soba-bron/000J9Y17AE3B9C14-C307.jpg\" /></a>\u200bPolicjanci prewencji pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 przy polsko-bia\u0142oruskiej granicy od dzi\u015b maj\u0105 mie\u0107 ze sob\u0105 bro\u0144 osobist\u0105. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 oficer dowodz\u0105cy funkcjonariuszami. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policjanci-przy-granicy-maja-miec-ze-soba-bron,nId,7560206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci przy granicy maj\u0105 mie\u0107 ze sob\u0105 bro\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:24:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-ostro-do-tuska-nie-zmyjesz-krwi-oskarzajac-niewinnych,nId,7560159\"><img align=\"left\" alt=\"Ziobro ostro do Tuska: Nie zmyjesz krwi, oskar\u017caj\u0105c niewinnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-ostro-do-tuska-nie-zmyjesz-krwi-oskarzajac-niewinnych/000J9XLHYKX4NYWQ-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie zmyjesz krwi premierze Donaldzie Tusku, oskar\u017caj\u0105c niewinnych i siej\u0105c nienawi\u015b\u0107. To wy przez lata szczuli\u015bcie na polskich \u017co\u0142nierzy, nazywaj\u0105c ich \u015bmieciami i mordercami&quot; - napisa\u0142 na platformie X by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro. &quot;To wy to ukrywali\u015bcie p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca, \u017ceby nie wyp\u0142yn\u0119\u0142o przed wyborami&quot; - stwierdzi\u0142 Ziobro, nawi\u0105zuj\u0105c do sprawy zatrzymanych \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-ostro-do-tuska-nie-zmyjesz-krwi-oskarzajac-niewinnych,nId,7560159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro ostro do Tuska: Nie zmyjesz krwi, oskar\u017caj\u0105c niewinnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:17:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-potezne-gradobicie-na-wschodzie-wielkopolski,nId,7560162\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne gradobicie na wschodzie Wielkopolski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-gradobicie-na-wschodzie-wielkopolski/000J9XMHQ37SEM02-C307.jpg\" /></a>Nawa\u0142nice przechodz\u0105 przez wschodni\u0105 Wielkopolsk\u0119 - intensywnym opadom deszczu towarzyszy gradobicie i silny wiatr. Stra\u017cacy odbieraj\u0105 kolejne zg\u0142oszenia od mieszka\u0144c\u00f3w. Do tej pory interweniowali ju\u017c ponad 20 razy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-potezne-gradobicie-na-wschodzie-wielkopolski,nId,7560162", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne gradobicie na wschodzie Wielkopolski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T10:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przydacz-odpowiedzialnosc-za-sytuacje-na-granicy-ponosi-dona,nId,7560080\"><img align=\"left\" alt=\"Przydacz: Odpowiedzialno\u015b\u0107 za sytuacj\u0119 na granicy ponosi Donald Tusk\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przydacz-odpowiedzialnosc-za-sytuacje-na-granicy-ponosi-dona/000J9VRZSGV4UY9E-C307.jpg\" /></a>&quot;Jasnym jest, \u017ce pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za sytuacj\u0119 na granicy ponosi Donald Tusk, jego ministrowie i pan Bodnar (...). Mamy do czynienia z pr\u00f3b\u0105 odwr\u00f3cenia uwagi od tych, kt\u00f3rzy zawinili, a jest to obecny rz\u0105d&quot; - m\u00f3wi w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 Marcin Przydacz, pose\u0142 PiS, by\u0142y wiceminister spraw zagranicznych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-przydacz-odpowiedzialnosc-za-sytuacje-na-granicy-ponosi-dona,nId,7560080", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przydacz: Odpowiedzialno\u015b\u0107 za sytuacj\u0119 na granicy ponosi Donald Tusk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T09:20:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-michala-dworczyka,nId,7560117\"><img align=\"left\" alt=\"Jest wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142a Dworczyka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-michala-dworczyka/000J9WVITUVSFRIC-C307.jpg\" /></a>Prokurator generalny Adam Bodnar przekaza\u0142 do Sejmu wniosek o wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie pos\u0142a Micha\u0142a Dworczyka (PiS) do odpowiedzialno\u015bci karnej - poda\u0142a rzeczniczka prokuratury Anna Adamiak. Sprawa dotyczy \u015bledztwa ws. nieuprawnionego dost\u0119pu do skrzynki mailowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-michala-dworczyka,nId,7560117", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142a Dworczyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T09:04:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-polskiego-zolnierza-trwa-sekcja-zwlok,nId,7560088\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Trwa sekcja zw\u0142ok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-polskiego-zolnierza-trwa-sekcja-zwlok/000J9VWVDF3392G5-C307.jpg\" /></a>Trwa sekcja zw\u0142ok \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zmar\u0142 wczoraj w Warszawie po zranieniu no\u017cem na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Ekspertyz\u0119 zleci\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie, kt\u00f3ra przej\u0119\u0142a \u015bledztwo w tej sprawie od Prokuratury Rejonowej w Bia\u0142ymstoku. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-polskiego-zolnierza-trwa-sekcja-zwlok,nId,7560088", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 polskiego \u017co\u0142nierza. Trwa sekcja zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T08:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-podjalem-decyzje-o-dymisji-prokuratora-janeczka,nId,7560062\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o dymisji prokuratora Janeczka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-podjalem-decyzje-o-dymisji-prokuratora-janeczka/000J9V794MS49XVN-C307.jpg\" /></a>Jest dymisja w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymania i zarzut\u00f3w dla polskich \u017co\u0142nierzy pilnuj\u0105cych granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu prokuratora Tomasza Janeczka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-podjalem-decyzje-o-dymisji-prokuratora-janeczka,nId,7560062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o dymisji prokuratora Janeczka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:55:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-zatrzymania-obajtka-nie-bedzie-ma-zaplacic-3-tys-zl-kary,nId,7560050\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d: Zatrzymania Obajtka nie b\u0119dzie, ma zap\u0142aci\u0107 3 tys. z\u0142 kary\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-zatrzymania-obajtka-nie-bedzie-ma-zaplacic-3-tys-zl-kary/000J9UZPTFMWOPKN-C307.jpg\" /></a>Potwierdzaj\u0105 si\u0119 informacje RMF FM: \u200bNie b\u0119dzie zatrzymania i przymusowego doprowadzenia Daniela Obajtka na posiedzenie wizowej komisji \u015bledczej. Rzecznik ds. karnych S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie poinformowa\u0142 te\u017c, \u017ce na by\u0142ego prezesa Orlenu na\u0142o\u017cono kar\u0119 w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-zatrzymania-obajtka-nie-bedzie-ma-zaplacic-3-tys-zl-kary,nId,7560050", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: Zatrzymania Obajtka nie b\u0119dzie, ma zap\u0142aci\u0107 3 tys. z\u0142 kary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:48:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-pis-sklada-projekt-ustawy-przeciwko-podwyzkom,nId,7560029\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski: PiS sk\u0142ada projekt ustawy przeciwko podwy\u017ckom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-pis-sklada-projekt-ustawy-przeciwko-podwyzkom/000J9UYL2DOCNAGF-C307.jpg\" /></a>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jego ugrupowanie sk\u0142ada w Sejmie obywatelski projekt ustawy przeciwko podwy\u017ckom. Doda\u0142, \u017ce pod tym projektem zebrano ju\u017c ponad 140 tys. podpis\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-pis-sklada-projekt-ustawy-przeciwko-podwyzkom,nId,7560029", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: PiS sk\u0142ada projekt ustawy przeciwko podwy\u017ckom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:25:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiecej-osob-do-wojska-mon-zwieksza-limit-powolan,nId,7560005\"><img align=\"left\" alt=\"Wi\u0119cej os\u00f3b do wojska. MON zwi\u0119ksza limit powo\u0142a\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiecej-osob-do-wojska-mon-zwieksza-limit-powolan/000J9UUBXVLCVHP6-C307.jpg\" /></a>Wi\u0119cej os\u00f3b ma w tym roku trafi\u0107 do wojska. Resort obrony o 10 tysi\u0119cy zwi\u0119ksza limit powo\u0142a\u0144 do dobrowolnej zasadniczej s\u0142u\u017cby wojskowej. Jest projekt rozporz\u0105dzenia w tej sprawie - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiecej-osob-do-wojska-mon-zwieksza-limit-powolan,nId,7560005", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej os\u00f3b do wojska. MON zwi\u0119ksza limit powo\u0142a\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:08:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/rozrywka/kulinaria/news-kulinarne-oscary-rozdane-ktora-restauracja-jest-najlepsza-na,nId,7560000\"><img align=\"left\" alt=\"Kulinarne Oscary rozdane. Kt\u00f3ra restauracja jest najlepsza na \u015bwiecie?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kulinarne-oscary-rozdane-ktora-restauracja-jest-najlepsza-na/000J9US8OYT7HVX1-C307.jpg\" /></a>Ranking 50. najlepszych restauracji na \u015bwiecie sporz\u0105dzili cz\u0142onkowie \u201eThe World\u2019s 50 Best Restaurants\u201d, w sk\u0142ad kt\u00f3rej wchodz\u0105 szefowe i szefowie kuchni, dziennikarze, publicy\u015bci i smakosze z ca\u0142ego \u015bwiata. Wyniki ogoszono podczas gali w Las Vegas. Lokalem, kt\u00f3ry z dum\u0105 mo\u017ce nosi\u0107 miano najlepszego z najlepszych, jest restauracja Disfrutar w Barcelonie, prowadzona przez Oriola Castro, Eduarda Xatrucha i Mateu Casanasa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/rozrywka/kulinaria/news-kulinarne-oscary-rozdane-ktora-restauracja-jest-najlepsza-na,nId,7560000", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulinarne Oscary rozdane. Kt\u00f3ra restauracja jest najlepsza na \u015bwiecie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T06:52:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-afera-wizowa-o-czym-kaczynski-chcial-powiedziec-za-zamkniety,nId,7559991\"><img align=\"left\" alt=\"Afera wizowa. O czym Kaczy\u0144ski chcia\u0142 powiedzie\u0107 za zamkni\u0119tymi drzwiami? [TRANSMISJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-wizowa-o-czym-kaczynski-chcial-powiedziec-za-zamkniety/000J9UV02G5CCL2G-C307.jpg\" /></a>&quot;Opowiem o tym, ale je\u017celi pan zdecyduje si\u0119 na chwil\u0119 zamkni\u0119tych drzwi&quot; - odpowiedzia\u0142 prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na pytanie Micha\u0142a Szczerby dotycz\u0105ce tego, &quot;przez jaki przypadek&quot; zosta\u0142a ujawniona afera wizowa. Szef PiS zeznaje dzi\u015b przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. W tym artykule znajdziecie transmisj\u0119 obrad komisji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-afera-wizowa-o-czym-kaczynski-chcial-powiedziec-za-zamkniety,nId,7559991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera wizowa. O czym Kaczy\u0144ski chcia\u0142 powiedzie\u0107 za zamkni\u0119tymi drzwiami? [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T06:52:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej-transmisja,nId,7559991\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. afery wizowej [TRANSMISJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej-transmisja/000J9UV02G5CCL2G-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zeznaje przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. W tym artykule znajdziecie transmisj\u0119 obrad komisji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej-transmisja,nId,7559991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. afery wizowej [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T06:52:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-przed-komisja-ds-afery-wizowej,nId,7559991\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. afery wizowej [TRANSMISJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-stawil-sie-przed-komisja-ds-afery-wizowej-transmis/000J9UQ2HRERMS5C-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma zeznawa\u0107 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. W tym artykule znajdziecie transmisj\u0119 obrad komisji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-wizowa/news-jaroslaw-kaczynski-stawil-sie-przed-komisja-ds-afery-wizowej,nId,7559991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. afery wizowej [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gen-jaroslaw-kraszewski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7558272\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. Jaros\u0142aw Kraszewski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-jaroslaw-kraszewski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000J9S04NCRSRGXC-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM jest gen. Jaros\u0142aw Kraszewski, by\u0142y dyrektor Departamentu Zwierzchnictwa nad Si\u0142ami Zbrojnymi w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Porozmawiamy m.in. o szkoleniach, jakie przechodz\u0105 \u017co\u0142nierze i stra\u017c graniczna, a tak\u017ce o tym, czy potrzebna jest zmiana prawa, o kt\u00f3rej m\u00f3wi szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gen-jaroslaw-kraszewski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7558272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Jaros\u0142aw Kraszewski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gen-kraszewski-na-kremlu-sie-smieja-bo-polacy-znow-opluwaja-,nId,7558272\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. Kraszewski: Na Kremlu si\u0119 \u015bmiej\u0105, bo Polacy zn\u00f3w opluwaj\u0105 w\u0142asnych \u017co\u0142nierzy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-kraszewski-na-kremlu-sie-smieja-bo-polacy-znow-opluwaja/000J9UPSBCVEDOCL-C307.jpg\" /></a>&quot;Przegi\u0119to pa\u0142\u0119, je\u017celi chodzi o zatrzymanie tych \u017co\u0142nierzy&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM gen. Jaros\u0142aw Kraszewski, by\u0142y dyrektor Departamentu Zwierzchnictwa nad Si\u0142ami Zbrojnymi w BBN. Jego zdaniem stanowisko straci komendant \u017bandarmerii Wojskowej, a \u017co\u0142nierzy powinien przeprosi\u0107 szef MON, a tak\u017ce premier i prezydent.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-gen-kraszewski-na-kremlu-sie-smieja-bo-polacy-znow-opluwaja-,nId,7558272", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Kraszewski: Na Kremlu si\u0119 \u015bmiej\u0105, bo Polacy zn\u00f3w opluwaj\u0105 w\u0142asnych \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T05:40:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-nie-ptasia-grypa-byla-przyczyna-smierci-59-latka,nId,7559947\"><img align=\"left\" alt=\"To nie ptasia grypa by\u0142a przyczyn\u0105 \u015bmierci 59-latka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-nie-ptasia-grypa-byla-przyczyna-smierci-59-latka/000J9UA8VQ38VR8V-C307.jpg\" /></a>Ptasia grypa nie by\u0142a przyczyn\u0105 zgonu 59-letniego pacjenta z Meksyku - o\u015bwiadczy\u0142 minister zdrowia tego kraju Jorge Alcocer. Wed\u0142ug \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) zmar\u0142y by\u0142 pierwsz\u0105 na \u015bwiecie osob\u0105 z potwierdzon\u0105 infekcj\u0105 wirusem grypy ptak\u00f3w H5N2.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-nie-ptasia-grypa-byla-przyczyna-smierci-59-latka,nId,7559947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie ptasia grypa by\u0142a przyczyn\u0105 \u015bmierci 59-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T05:16:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-dzis-policyjna-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski,nId,7559939\"><img align=\"left\" alt=\"Dzi\u015b policyjna akcja &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot; na drogach ca\u0142ej Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-policyjna-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski/000J9U8PW7AUGRFW-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek w ca\u0142ym kraju odb\u0119d\u0105 si\u0119 policyjne dzia\u0142ania pod nazw\u0105 &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot;. Policjanci b\u0119d\u0105 sprawdza\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 pojazd\u00f3w zar\u00f3wno stacjonarnie, jak i z u\u017cyciem radiowoz\u00f3w; na drogi wyjad\u0105 tak\u017ce funkcjonariusze z grup SPEED.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-dzis-policyjna-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski,nId,7559939", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b policyjna akcja \"Pr\u0119dko\u015b\u0107\" na drogach ca\u0142ej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T05:16:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-policyjna-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski,nId,7559939\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga kierowcy! Dzi\u015b akcja &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot; na drogach ca\u0142ej Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-dzis-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski/000J9U8PW7AUGRFW-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek w ca\u0142ym kraju odb\u0119d\u0105 si\u0119 policyjne dzia\u0142ania pod nazw\u0105 &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot;. Policjanci b\u0119d\u0105 sprawdza\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 pojazd\u00f3w zar\u00f3wno stacjonarnie, jak i z u\u017cyciem radiowoz\u00f3w; na drogi wyjad\u0105 tak\u017ce funkcjonariusze z grup SPEED.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-policyjna-akcja-predkosc-na-drogach-calej-polski,nId,7559939", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga kierowcy! Dzi\u015b akcja \"Pr\u0119dko\u015b\u0107\" na drogach ca\u0142ej Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:51:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-jerzy-krzanowski-nie-zyje-odnaleziono-cialo-biznesmena,nId,7559937\"><img align=\"left\" alt=\"Jerzy Krzanowski nie \u017cyje. Odnaleziono cia\u0142o biznesmena\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jerzy-krzanowski-nie-zyje-odnaleziono-cialo-biznesmena/000J9U8DHP8WY4N0-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Podkarpacia odnale\u017ali cia\u0142o poszukiwanego Jerzego Krzanowskiego. To wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel firmy Nowy Styl - jednego z najwi\u0119kszych w Europie producent\u00f3w mebli biurowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-jerzy-krzanowski-nie-zyje-odnaleziono-cialo-biznesmena,nId,7559937", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Krzanowski nie \u017cyje. Odnaleziono cia\u0142o biznesmena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:43:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-o-polnocy-w-calym-kraju-rozpocznie-sie-cisza-wyborcza,nId,7559933\"><img align=\"left\" alt=\"O p\u00f3\u0142nocy w ca\u0142ym kraju rozpocznie si\u0119 cisza wyborcza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/o-polnocy-w-calym-kraju-rozpocznie-sie-cisza-wyborcza/000J9U7BD4GXE7Q4-C307.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 9 czerwca Polacy zn\u00f3w p\u00f3jd\u0105 do urn, tym razem g\u0142osowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Ju\u017c o p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozpocznie si\u0119 cisza wyborcza i potrwa do ko\u0144ca niedzielnego g\u0142osowania. Za z\u0142amanie ciszy wyborczej grozi nawet 1 mln z\u0142 grzywny. W niedziel\u0119 zaprszamy na wiecz\u00f3r wyborczy w RMF FM i Radiu RMF24. Specjalny program b\u0119dziecie mogli obejrze\u0107 r\u00f3wnie\u017c na RMF24.pl i naszym kanale na YouTube. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-o-polnocy-w-calym-kraju-rozpocznie-sie-cisza-wyborcza,nId,7559933", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O p\u00f3\u0142nocy w ca\u0142ym kraju rozpocznie si\u0119 cisza wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:41:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szef-mon-do-dymisji-bosak-zglosilismy-taki-postulat,nId,7558554\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON do dymisji? Bosak: Zg\u0142osili\u015bmy taki postulat \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-do-dymisji-bosak-zglosilismy-taki-postulat/000J9T1VF2XK1IFL-C307.jpg\" /></a>&quot;Wczoraj zg\u0142osili\u015bmy taki postulat, poniewa\u017c mamy trudne do odparcia wra\u017cenia, \u017ce minister i wicepremier od spraw obronno\u015bci nie panuje nad t\u0105 tematyk\u0105 albo nie jest uczciwy wobec opinii publicznej&quot; - m\u00f3wi w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wicemarsza\u0142ek Sejmu, pose\u0142 Konfederacji Krzysztof Bosak, pytany o to, czy jego zdaniem szef MON powinien zosta\u0107 zdymisjonowany. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szef-mon-do-dymisji-bosak-zglosilismy-taki-postulat,nId,7558554", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MON do dymisji? Bosak: Zg\u0142osili\u015bmy taki postulat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:30:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-bardzo-pracowita-noc,nId,7559934\"><img align=\"left\" alt=\"Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. &quot;Bardzo pracowita noc&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-poderwala-mysliwce-bardzo-pracowita-noc/000J9U7XCAIQ5J9Q-C307.jpg\" /></a>&quot;To by\u0142a bardzo pracowita noc dla ca\u0142ego systemu obrony powietrznej w Polsce, gdy\u017c zmasowany atak rakietowy lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej obj\u0105\u0142 ca\u0142e terytorium Ukrainy, w tym obwody granicz\u0105ce z Polsk\u0105&quot; - poinformowa\u0142o polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. W nocy wojsko wyda\u0142o komunikat dotycz\u0105cy poderwania &quot;polskich i sojuszniczych statk\u00f3w powietrznych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-poderwala-mysliwce-bardzo-pracowita-noc,nId,7559934", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Bardzo pracowita noc\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:30:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-poderwalo-mysliwce-bardzo-pracowita-noc,nId,7559934\"><img align=\"left\" alt=\"Wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. &quot;Bardzo pracowita noc&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-poderwalo-mysliwce-bardzo-pracowita-noc/000J9U7XCAIQ5J9Q-C307.jpg\" /></a>&quot;To by\u0142a bardzo pracowita noc dla ca\u0142ego systemu obrony powietrznej w Polsce, gdy\u017c zmasowany atak rakietowy lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej obj\u0105\u0142 ca\u0142e terytorium Ukrainy, w tym obwody granicz\u0105ce z Polsk\u0105&quot; - poinformowa\u0142o polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. W nocy wojsko wyda\u0142o komunikat dotycz\u0105cy poderwania &quot;polskich i sojuszniczych statk\u00f3w powietrznych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-poderwalo-mysliwce-bardzo-pracowita-noc,nId,7559934", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. \"Bardzo pracowita noc\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T04:11:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-ukraina-wieczorem-mecz-na-pge-narodowym,nId,7558167\"><img align=\"left\" alt=\"Polska - Ukraina. Wieczorem mecz na PGE Narodowym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-ukraina-wieczorem-mecz-na-pge-narodowym/000J9Q8YN2EU2O9A-C307.jpg\" /></a>Po niespe\u0142na tygodniu wsp\u00f3lnych trening\u00f3w pi\u0142karska kadra rozegra wieczorem pierwszy mecz towarzyski przed Euro 2024. W Warszawie zagramy z Ukrain\u0105, kt\u00f3ra w marcu podobnie jak my na turniej awansowa\u0142a przez bara\u017ce. Rywale dysponuj\u0105 obecnie mocnym zespo\u0142em. To powinien by\u0107 warto\u015bciowy sprawdzian dla naszej reprezentacji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-ukraina-wieczorem-mecz-na-pge-narodowym,nId,7558167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Ukraina. Wieczorem mecz na PGE Narodowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T03:44:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-alarm-powietrzny-na-ukrainie-eksplozje-w-obwodzie-chmielnick,nId,7559928\"><img align=\"left\" alt=\"Alarm powietrzny na Ukrainie. Eksplozje w obwodzie chmielnickim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-powietrzny-na-ukrainie-eksplozje-w-obwodzie-chmielnick/000J9U62XR5DEXHM-C307.jpg\" /></a>Rosja zn\u00f3w zaatakowa\u0142a rakietami Ukrain\u0119, celuj\u0105c g\u0142\u00f3wnie w zachodnie obwody tego kraju. Obowi\u0105zuje alarm powietrzny informuj\u0105cy o zagro\u017ceniu atakiem na obwody tarnopolski, chmielnicki, lwowski i sto\u0142eczny obw\u00f3d kijowski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-alarm-powietrzny-na-ukrainie-eksplozje-w-obwodzie-chmielnick,nId,7559928", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm powietrzny na Ukrainie. Eksplozje w obwodzie chmielnickim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T03:19:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprawa-dezubekizacji-panstwo-przegrywa-z-bylymi-funkcjonariu,nId,7559927\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa dezubekizacji. Pa\u0144stwo przegrywa z b. funkcjonariuszami i zwraca miliardy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-dezubekizacji-panstwo-przegrywa-z-b-funkcjonariuszami/000J9U5GQH7I0HDI-C307.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji przegra\u0142o ponad 90 proc. spraw dotycz\u0105cych ustawy dezubekizacyjnej - donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sprawa-dezubekizacji-panstwo-przegrywa-z-bylymi-funkcjonariu,nId,7559927", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa dezubekizacji. Pa\u0144stwo przegrywa z b. funkcjonariuszami i zwraca miliardy", "user": null, "vote": 0}]