[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T15:09:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-barbara-nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-pis-bez-zgody-r,nId,7560648\"><img align=\"left\" alt=\"Barbara Nowacka: Uczniowie wywiezieni na wiec PiS bez zgody rodzic\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/barbara-nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-pis-bez-zgody-r/000JA04SNOG9XXWQ-C321.jpg\" /></a>Uczniowie z dw\u00f3ch klas zostali bez zgody rodzic\u00f3w wywiezieni na wiec wyborczy polityk\u00f3w PiS - poinformowa\u0142a minister edukacji Barbara Nowacka. M\u0142odzie\u017c uczestniczy\u0142a w wydarzeniu z udzia\u0142em m.in. Beaty Szyd\u0142o, Jacka Sasina i Macieja W\u0105sika.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-barbara-nowacka-uczniowie-wywiezieni-na-wiec-pis-bez-zgody-r,nId,7560648", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbara Nowacka: Uczniowie wywiezieni na wiec PiS bez zgody rodzic\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T11:56:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-do-startu-namowil-go-prezydent-kandydat-pis-ujawnia-kulisy,nId,7560171\"><img align=\"left\" alt=\"Do startu nam\u00f3wi\u0142 go prezydent. Kandydat PiS ujawnia kulisy\" src=\"https://i.iplsc.com/do-startu-namowil-go-prezydent-kandydat-pis-ujawnia-kulisy/000J9XOJ8NJR8SEK-C321.jpg\" /></a>- Nasza obecno\u015b\u0107 w Unii Europejskiej jest wielkim sukcesem Polek i Polak\u00f3w, nas wszystkich. Natomiast Unia Europejska ewoluuje i musimy pilnowa\u0107 tego, by\u015bmy mieli wp\u0142yw na to, w jakim kierunku zmierza - uwa\u017ca Wojciech Kolarski, prezydencki minister i lider wielkopolskiej listy PiS. W rozmowie z Interi\u0105 odnosi si\u0119 tak\u017ce do zarzutu o bycie &quot;spadochroniarzem&quot; i do faktu, \u017ce kierownictwo PiS popiera jego rywala z listy.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-do-startu-namowil-go-prezydent-kandydat-pis-ujawnia-kulisy,nId,7560171", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do startu nam\u00f3wi\u0142 go prezydent. Kandydat PiS ujawnia kulisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T11:54:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policjanci-na-granicy-beda-mieli-ze-soba-bron-palna-jest-dec,nId,7560295\"><img align=\"left\" alt=\"Policjanci na granicy b\u0119d\u0105 mieli ze sob\u0105 bro\u0144 paln\u0105. Jest decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/policjanci-na-granicy-beda-mieli-ze-soba-bron-palna-jest-dec/000J9YEDE3BBM88F-C321.jpg\" /></a>- Policjanci oddzia\u0142\u00f3w prewencji, pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej, b\u0119d\u0105 mieli ze sob\u0105 kr\u00f3tk\u0105 bro\u0144 paln\u0105 - poinformowa\u0142a rzeczniczka KGP m\u0142. insp. Katarzyna Nowak. W zwi\u0105zku z wzmo\u017conymi atakami migrant\u00f3w na funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej oraz Wojska w ostatnim czasie, na granic\u0119 przybywa coraz wi\u0119ksza liczba polskiej policji. Przepisy ustawy o \u015brodkach przymusu bezpo\u015bredniego zezwalaj\u0105 policjantom na trzymanie broni palnej w kaburach. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policjanci-na-granicy-beda-mieli-ze-soba-bron-palna-jest-dec,nId,7560295", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci na granicy b\u0119d\u0105 mieli ze sob\u0105 bro\u0144 paln\u0105. Jest decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T09:51:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ostro-o-rzadzie-powinien-podac-sie-do-dym,nId,7560035\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostro o rz\u0105dzie: Powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-ostro-o-rzadzie-powinien-podac-sie-do-dym/000J9UVEE24DHEKO-C321.jpg\" /></a>- Po tym, co si\u0119 zdarzy\u0142o, to do dymisji powinien si\u0119 poda\u0107 rz\u0105d, a nie jeden minister - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, nawi\u0105zuj\u0105c do zatrzymania \u017co\u0142nierzy s\u0142u\u017c\u0105cych na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Prezes PiS oceni\u0142, \u017ce &quot;to jest odpowiedzialno\u015b\u0107 ca\u0142ego rz\u0105du&quot;. Po oddaniu strza\u0142\u00f3w ostrzegawczych w kierunku migrant\u00f3w trzem \u017co\u0142nierzom zarzucono przekroczenie uprawnie\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ostro-o-rzadzie-powinien-podac-sie-do-dym,nId,7560035", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostro o rz\u0105dzie: Powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T05:15:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej,nzId,5891\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. afery wizowej\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej/000J9U8IML62TYCU-C321.jpg\" /></a>Sejmowa komisja \u015bledcza ds. tzw afery wizowej ma rozpocz\u0105\u0107 posiedzenie w pi\u0105tek o godz. 9. Zaplanowane jest przes\u0142uchanie prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i b. szefa Orlenu Daniela Obajtka, W \u015brod\u0119 sejmowa komisja wizowa zdecydowa\u0142a o skierowaniu do s\u0105du wniosku  o na\u0142o\u017cenie na Kaczy\u0144skiego 3 tys. z\u0142 kary za nieusprawiedliwione niestawiennictwo</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-ds-afery-wizowej,nzId,5891", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przed komisj\u0105 ds. afery wizowej", "user": null, "vote": 0}]