[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T13:50:32+00:00", "description": "Samorz\u0105dy nie zawsze konkuruj\u0105 p\u0142acami z firmami na lokalnych rynkach, ale mog\u0105 by\u0107 dobrym miejscem pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/rynek-pracy/art40531271-samorzadowcy-dostana-podwyzki-fluktuacja-kadr-nie-jest-wysoka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samorz\u0105dowcy dostan\u0105 podwy\u017cki. \"Fluktuacja kadr nie jest wysoka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T13:43:44+00:00", "description": "W zesz\u0142ym roku po raz pierwszy uda\u0142o si\u0119 na terenie naszego wojew\u00f3dztwa wyprodukowa\u0107 tyle zielonej energii, \u017ce w 100 proc. pokry\u0142a ona zapotrzebowanie ca\u0142ego regionu \u2013 m\u00f3wi Olgierd Geblewicz, marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art40531251-olgierd-geblewicz-jestesmy-najwiekszym-producentem-energii-odnawialnej-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olgierd Geblewicz: Jeste\u015bmy najwi\u0119kszym producentem energii odnawialnej w Polsce", "user": null, "vote": 0}]