[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T20:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/96/1d/z31023250M,Na-Podkarpaciu--gdzie-startuje-jako--jedynka--list.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek nie stawi\u0142 si\u0119 pod koniec maja na przes\u0142uchanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Kolejne termin wyznaczono na \u015brod\u0119 5 czerwca. - Nie wykluczam, \u017ce trzeba go b\u0119dzie przed komisj\u0119 doprowadzi\u0107 - stwierdzi\u0142 w Polsat News Krzysztof Hetman, by\u0142y minister rozwoju i technologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024603,co-dalej-z-przesluchaniem-obajtka-trzeba-go-bedzie-przed-komisje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z przes\u0142uchaniem Obajtka? \"Trzeba go b\u0119dzie przed komisj\u0119 doprowadzi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T19:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/16/96/1d/z31024662M,Alerty-burzowe.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa oraz Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142y alerty dotycz\u0105ce burz. RCB wys\u0142a\u0142o ostrze\u017cenia mieszka\u0144com dziewi\u0119ciu wojew\u010f\u017c\u02dddztw. W Poznaniu obowi\u0105zuje czerwony alert IMGW.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024480,zagrozenie-burzami-rosnie-rcb-rozszerzylo-ostrzezenia-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozszerzono ostrze\u017cenia burzowe, IMGW wyda\u0142o czerwony alert. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T18:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2a/96/1d/z31024426M,W-Katowicach-wykoleil-sie-tramwaj.jpg\" vspace=\"2\" />W Katowicach wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj. Sze\u015bciu pasa\u017cer\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o rannych, a motorniczy w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala. W pobli\u017cu miejsca zdarzenia wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia w ruchu. Policja poinformowa\u0142a, z jakiego powodu motorniczy m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 straci\u0107 panowanie nad pojazdem.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024378,w-katowicach-wykoleil-sie-tramwaj-motorniczy-jest-w-ciezkim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj wykolei\u0142 si\u0119 w Katowicach. Motorniczy w ci\u0119\u017ckim stanie. S\u0105 pierwsze ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T18:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/87/95/1d/z31022215M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pocz\u0105tek czerwca dostarczy wielu wra\u017ce\u0144 znakom zodiaku. Przed niekt\u010f\u017c\u02ddrymi otworz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci. Horoskop tygodniowy pokazuje r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, kto powinien w tym okresie mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31022210,horoskop-tygodniowy-3-9-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop tygodniowy 3-9 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T16:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ce/96/1d/z31024334M,Zuzia-Macheta-nie-zyje.jpg\" vspace=\"2\" />Zuzia Macheta nie \u017cyje. Bliscy 16-latki opisali, w jakich okoliczno\u015bciach dosz\u0142o do jej \u015bmierci. Zuzia cierpia\u0142a na p\u0119cherzowe oddzielanie si\u0119 nask\u010f\u017c\u02ddrka, nazywane te\u017c \"efektem motylka\". W 2015 roku uzbierano sze\u015b\u0107 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych na jej leczenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024292,nie-zyje-16-letnia-zuzia-wszystko-zadzialo-sie-bardzo-szybko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje 16-letnia Zuzia Macheta. Chorowa\u0142a na \"efekt motylka\". Ca\u0142a Polska zbiera\u0142a na jej leczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T16:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/90/95/1d/z31019920M,Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Micha\u0142 Szczerba poinformowa\u0142, \u017ce Daniel Obajtek zosta\u0142 wezwany do prokuratury. - Pan Szczerba nie ma prawa m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107, \u017ce jestem \u015bcigany - stwierdzi\u0142 Obajtek. By\u0142y prezes Orlenu powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce policja nie pozwala mu robi\u0107 kampanii przed wyborami do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024181,daniel-obajtek-stanowczo-reaguje-na-slowa-michala-szczerby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek uskar\u017ca si\u0119 na s\u0142u\u017cby. \"Policja je\u017adzi za mn\u0105, nie pozwala robi\u0107 kampanii\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T15:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5d/96/1d/z31024221M,Mazowsze--Spotkanie-prezesa-PiS-u-Jaroslawa-Kaczyn.jpg\" vspace=\"2\" />- Po ostatecznym zwyci\u0119stwie w wyborach prezydenckich i parlamentarnych chcemy wprowadzi\u0107 w Polsce takie zabezpieczenia, \u017ceby to, co si\u0119 ostatnio wyprawia\u0142o, to bezczelne deptanie prawa i konstytucji zosta\u0142o powstrzymane - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w niedziel\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce PiS chce te\u017c zmieni\u0107 Uni\u0119 Europejsk\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra wykazuje si\u0119 \"hipokryzj\u0105\" wobec Polski (przywo\u0142a\u0142a wycofanie artyku\u0142u 7.).", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024158,kaczynski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o Tusku: Ma pozycj\u0119 niemieckiego popychla. \"Kto i gdzie si\u0119 liczy z popychlami?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T14:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5d/76/1d/z30893405M,Krzysztof-Smiszek.jpg\" vspace=\"2\" />Krzysztof \u015amiszek i Stanis\u0142aw Tyszka z Lewicy wzi\u0119li udzia\u0142 w porannym programie Polsatu News, w kt\u010f\u017c\u02ddrym dyskutowali na temat sytuacji na granicy. Mi\u0119dzy politykami dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144. - Donald Tusk zrobi\u0142 wam wod\u0119 z m\u010f\u017c\u02ddzgu i niestety wielu Polakom - grzmia\u0142 pose\u0142 Konfederacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024118,dziennikarz-zapytal-o-sytuacje-na-granicy-wybuchla-awantura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarz zapyta\u0142 o sytuacj\u0119 na granicy. Wybuch\u0142a awantura. \"Chodzicie na pasku Putina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T14:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/16/96/1d/z31024150M,Warszawa--Spotkanie-ministra-obrony-narodowej-Wlad.jpg\" vspace=\"2\" />- Z ogromnym smutkiem przyj\u0105\u0142em decyzj\u0119 prezydenta Warszawy w sprawie krzy\u017cy - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 podczas spotkania z mieszka\u0144cami Proszowic w Ma\u0142opolsce wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Szef MON-u nazwa\u0142 podpisane w po\u0142owie maja przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego rozporz\u0105dzenie \"z\u0142\u0105 drog\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024120,wicepremier-zdecydowanie-skrytykowal-trzaskowskiego-zla-droga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz zdecydowanie skrytykowa\u0142 Trzaskowskiego. \"Z\u0142a droga\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T13:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/96/1d/z31024061M,Burza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na terenie prawie ca\u0142ej Polski mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 burze. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o mieszka\u0144com siedmiu wojew\u010f\u017c\u02dddztw SMS-y z ostrze\u017ceniami. W tych samych wojew\u010f\u017c\u02dddztwach obowi\u0105zuj\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c alerty drugiego stopnia wydane przez Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024033,burze-nawiedzily-polske-sa-alerty-imgw-i-rcb-w-tych-siedmiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze nawiedzi\u0142y Polsk\u0119. S\u0105 alerty IMGW i RCB. W tych siedmiu wojew\u010f\u017c\u02dddztwach trzeba szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie uwa\u017ca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T13:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/94/1d/z31018813M,Zbigniew-Ziobro-i-inni-politycy-Suwerennej-Polski.jpg\" vspace=\"2\" />Suwerenna Polska odpowiedzia\u0142a na zarzuty, kt\u010f\u017c\u02ddre pad\u0142y w ujawnionym przez Romana Giertycha nagraniu. W o\u015bwiadczeniu pisz\u0105 m.in. o pieni\u0105dzach na szkolenie anarchistycznych boj\u010f\u017c\u02ddwek ulicznych za \"ekipy Tuska\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024058,ziobrysci-kontratakuja-po-nagraniu-giertycha-mowia-o-szkoleniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobry\u015bci kontratakuj\u0105 po nagraniu Giertycha. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o \"szkoleniu anarchistycznych boj\u010f\u017c\u02ddwek ulicznych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T12:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/96/1d/z31024036M,Jak-oceniasz-dzialania-sluzb-na-granicy-z-Bialorus.jpg\" vspace=\"2\" />Jak oceniasz dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb na granicy z Bia\u0142orusi\u0105? - takie pytanie zadali\u015bmy naszym czytelnikom. Niemal 75 proc. respondent\u010f\u017c\u02ddw wybra\u0142o odpowied\u017a \"dobrze\". Mimo \u017ce organizacje pomocowe alarmuj\u0105, \u017ce na polsko-bia\u0142oruskiej granicy rozgrywa si\u0119 prawdziwy dramat. \"Wiemy o osobach w ci\u0119\u017ckim stanie zdrowia wyrzucanych z ambulans\u010f\u017c\u02ddw wojskowych, a tak\u017ce wywo\u017conych wprost ze szpitali. Za druty i p\u0142ot graniczny trafiaj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani, kobiety z dzie\u0107mi oraz ma\u0142oletni bez opieki\" - podkre\u015blaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024013,jak-oceniasz-dzialania-sluzb-na-granicy-z-bialorusia-zaskakujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak oceniasz dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb na granicy z Bia\u0142orusi\u0105? Zaskakuj\u0105ce wyniki sondy Gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T11:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/89/96/1d/z31024009M,Alarm-na-granicy-z-Polska--Wykryto-materialy-promi.jpg\" vspace=\"2\" />Na granicy z Polsk\u0105 s\u0142u\u017cby odkry\u0142y napromieniowany samoch\u010f\u017c\u02ddd - poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski urz\u0105d dozoru j\u0105drowego. Pomiar dozymetrem wykaza\u0142 maksymalne zanieczyszczenie konstrukcji auta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31023973,alarm-na-granicy-z-polska-wykryto-materialy-promieniotworcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm na granicy z Polsk\u0105. Wykryto materia\u0142y promieniotw\u010f\u017c\u02ddrcze niewiadomego pochodzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T11:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/96/1d/z31024006M,Wypadek-w-Srodzie-Slaskiej.jpg\" vspace=\"2\" />W sobot\u0119 w godzinach wieczornych dosz\u0142o do wypadku na DK94. W wyniku zderzenia dw\u010f\u017c\u02ddch samochod\u010f\u017c\u02ddw osobowych zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a trzy kolejne zosta\u0142y ranne. To jednak jedno z wielu podobnych zdarze\u0144 z ostatnich d\u010f\u017c\u02ddb. - W ci\u0105gu ostatnich kilku dni na polskich drogach dosz\u0142o do 244 wypadk\u010f\u017c\u02ddw, w kt\u010f\u017c\u02ddrych \u015bmier\u0107 ponios\u0142o 15 os\u010f\u017c\u02ddb - przekaza\u0142 w rozmowie z Gazet\u0105.pl podkom. Aleksander Pradun z Komendy G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej Policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31023949,kolejny-smiertelny-wypadek-w-czasie-dlugiego-weekendu-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny \u015bmiertelny wypadek w czasie d\u0142ugiego weekendu. Policja apeluje do kierowc\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T11:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/4d/16/z23387787M,Dorota-Gawryluk-i-Krzysztof-Ziemiec.jpg\" vspace=\"2\" />Na prawicy, jak to na prawicy, sporo krzyk\u010f\u017c\u02ddw, lament\u010f\u017c\u02ddw, \u0142ez i skowytu. Krzysztof Ziemiec p\u0142acze, bo nikt go nie kocha po pracy w pisowskiej TVP. Piotr Semka przedstawia teorie spiskowe (i nie) na temat prezydentury Doroty Gawryluk. A Wojciech Cejrowski, naczelny kowboj i gieroj IV RP, chojrakuje, obra\u017ca i nie wstaje z kolan - pisze Grzegorz Wysocki w felietonie dla Gazeta.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31013256,ziemiec-niesie-swoj-krzyz-z-logo-tvp-a-cejrowski-na-kolanach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemiec niesie sw\u010f\u017c\u02ddj krzy\u017c z logo TVP, a Cejrowski na kolanach modli si\u0119 o Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T10:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0d/80/1d/z30933773M.jpg\" vspace=\"2\" />Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik, rzeczniczka Konfederacji i Joanna Scheuring-Wielgus, wiceministerka w resorcie kultury, wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w telewizyjnej dyskusji na temat sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. W pewnym momencie mi\u0119dzy kobietami dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144. - Niech pani cofnie te s\u0142owa, bo b\u0119dzie mia\u0142a pani za moment spraw\u0119 w s\u0105dzie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a przedstawicielka Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31023780,wiceministerka-lewicy-starla-sie-z-rzeczniczka-konfederacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceministerka Lewicy star\u0142a si\u0119 z rzeczniczk\u0105 Konfederacji. \"Ja nie jestem kierownikiem przedszkola\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T09:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/56/1d/z30762086M,Cyberatak--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W sobot\u0119 wskutek cyberataku na central\u0119 niemieckiej partii opozycyjnej CDU pad\u0142y jej serwery. Atak zosta\u0142 odparty przez funkcjonariuszy oddzia\u0142u prewencji cybernetycznej. Zdaniem Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych za odpowiedzialna jest profesjonalna grupa hakerska. W \u015bledztwo zaanga\u017cowano s\u0142u\u017cby wywiadowcze.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31023672,niemiecka-partia-padla-ofiara-cyberataku-wladze-podejrzewaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka partia pad\u0142a ofiar\u0105 cyberataku. W\u0142adze podejrzewaj\u0105 profesjonalnych haker\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T09:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/96/1d/z31023790M,Tragiczny-wypadek-w-Lubuskiem--Policja-podala-nowe.jpg\" vspace=\"2\" />Trzy kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddre zgin\u0119\u0142y w miejscowo\u015bci Kargowa, by\u0142y spokrewione - potwierdza w rozmowie z Gazeta.pl zielonog\u010f\u017c\u02ddrska policja. To babcia, matka i wnuczka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31023776,tragiczny-wypadek-w-lubuskiem-policja-podala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Lubuskiem. Policja poda\u0142a nowe informacje. Zgin\u0119\u0142y babcia, matka i wnuczka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T08:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/95/1d/z31020965M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />- Zgodnie z poleceniem Zbigniewa Ziobry mia\u0142em siedzie\u0107 cicho i nic nie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi Tomasz Mraz na nagraniu, kt\u010f\u017c\u02ddre ujawni\u0142 Roman Giertych. Mecenas podkre\u015bla, \u017ce zosta\u0142o ono zrobione na wszelki wypadek. - Gdyby co\u015b mu [Mrazowi - red.] si\u0119 sta\u0142o, zanim nast\u0105pi\u0105 mo\u017cliwo\u015bci prawne upublicznienia tej historii - zaznaczy\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31023643,giertych-ujawnia-nagranie-ws-ziobry-zrobione-na-wszelki-wypadek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych ujawnia nagranie ws. \"limit\u010f\u017c\u02ddw Ziobry\". \"Zrobione na wszelki wypadek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T08:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/96/1d/z31023619M,W-Izraelu-wrze--Ministrowie-groza-obaleniem-rzadu-.jpg\" vspace=\"2\" />Skrajnie prawicowi ministrowie domagaj\u0105 si\u0119 od Benjamina Netanjahu odrzucenia planu zako\u0144czenia konfliktu w Gazie. Je\u015bli izraelski premier tego nie zrobi, gro\u017c\u0105 obaleniem rz\u0105du. Tymczasem obywatele Izraela wychodz\u0105 na ulic\u0119 i \u017c\u0105daj\u0105 pokoju. W Tel Awiwie dosz\u0142o do star\u0107 protestuj\u0105cych z policj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31023543,w-izraelu-wrze-na-ulicach-zamieszki-ministrowie-groza-netanjahu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Izraelu wrze. Na ulicach zamieszki, ministrowie gro\u017c\u0105 Netanjahu. \"Obalimy rz\u0105d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T07:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6a/92/1d/z31007850M,Beata-Szydlo.jpg\" vspace=\"2\" />Media ujawni\u0142y tajne dokumenty niemieckiego rz\u0105du dot. Nord Stream 2. Jak si\u0119 okazuje, pada w nich nazwisko Beaty Szyd\u0142o. By\u0142a premierka odnios\u0142a si\u0119 do sprawy i przy okazji uderzy\u0142a w Donalda Tuska. \"Gdyby nie chore ambicje Niemiec, obecnie mogliby\u015bmy \u017cy\u0107 w spokojniejszym i bezpieczniejszym \u015bwiecie\" - stwierdzi\u0142a polityczka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31023500,media-ujawnily-tajne-dokumenty-rzadu-niemiec-ws-nord-stream.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media ujawni\u0142y tajne dokumenty rz\u0105du Niemiec ws. Nord Stream 2. A w nich... Szyd\u0142o. Polityczka grzmi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T06:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/96/1d/z31023541M,Wypadek-w-Kargowej.jpg\" vspace=\"2\" />Samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy wjecha\u0142 w grup\u0119 trzech kobiet w miejscowo\u015bci Kargowa w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie lubuskim. Wszystkie potr\u0105cone osoby nie \u017cyj\u0105. Policja zatrzyma\u0142a kierowc\u0119. 22-latek by\u0142 trze\u017awy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31023532,lubuskie-samochod-wjechal-w-grupe-kobiet-wszystkie-potracone.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubuskie. Samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 w grup\u0119 kobiet. Wszystkie potr\u0105cone osoby nie \u017cyj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T05:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/94/1d/z31016281M.jpg\" vspace=\"2\" />Niezale\u017cni bia\u0142oruscy dziennikarze \u015bledczy i byli mundurowi ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 jednego z Bia\u0142orusin\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry kilka dni temu zosta\u0142 zatrzymany przez ABW ws. serii podpale\u0144 w Polsce. To Sciapan K., zawodnik mieszanych sztuk walki.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31023491,seria-podpalen-w-polsce-media-wiadomo-kim-jest-jeden-z-zatrzymanych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria podpale\u0144 w Polsce. Media: Wiadomo, kim jest jeden z zatrzymanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T04:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/96/1d/z31023295M,Poronin--Deputowana-Parlamentu-Europejskiego-Beata.jpg\" vspace=\"2\" />Beata Szyd\u0142o, kt\u010f\u017c\u02ddra otwiera list\u0119 PiS-u w wyborach do europarlamentu w okr\u0119gu nr 10, prawie w og\u010f\u017c\u02ddle nie prowadzi kampanii wyborczej - informuje Onet. Portal wyja\u015bnia, dlaczego na Podhalu wida\u0107 niemal wy\u0142\u0105cznie drugiego na li\u015bcie Arkadiusza Mularczyk i jak\u0105 rol\u0119 w tej sytuacji odgrywa Anna Paluch, polityczka PiS, kt\u010f\u017c\u02ddra w pa\u017adzierniku nie dosta\u0142a si\u0119 do Sejmu, a prywatnie jest kole\u017cank\u0105 by\u0142ej premierki.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31023273,podhalanski-uklad-polityczek-pis-u-onet-szydlo-robi-miejsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podhala\u0144ski uk\u0142ad polityczek PiS-u. Onet: Szyd\u0142o robi miejsce kole\u017cance w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/7e/1d/z30926201M,Horoskop-na-niedziele.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na niedziel\u0119 2 czerwca 2024. Czy Raki b\u0119d\u0105 w stanie wykorzysta\u0107 szans\u0119, jak\u0105 stawia przed nimi los? Co w tym dniu czeka zatroskane Wagi? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i przekonaj si\u0119, co przygotowa\u0142y dla ciebie gwiazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31022585,horoskop-dzienny-niedziela-2-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - niedziela 2 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]