[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T23:09:56+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-euro-2024-z-kim-w-grupie-zmierza-sie-polacy-znamy-terminarz,nId,7414108", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Euro 2024: Z kim w grupie zmierz\u0105 si\u0119 Polacy? Znamy terminarz", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-euro-2024-z-kim-w-grupie-zmierza-sie-polacy-znamy-terminarz,nId,7414108\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024: Z kim w grupie zmierz\u0105 si\u0119 Polacy? Znamy terminarz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-z-kim-w-grupie-zmierza-sie-polacy-znamy-terminarz/000IUKUF3FWCVIVW-C307.jpg\" /></a>Polscy pi\u0142karze po raz pi\u0105ty w historii i z rz\u0119du zagraj\u0105 w turnieju fina\u0142owym mistrzostw Europy. Awans do tegorocznej imprezy wywalczyli dzi\u0119ki wygranej w rzutach karnych w Cardiff z Wali\u0105. Wiemy, z kim Bia\u0142o-Czerwoni zmierz\u0105 si\u0119 w grupie. Znany jest tak\u017ce terminarz. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T20:59:29+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7414057", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Henryk Kasperczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7414057\"><img align=\"left\" alt=\"Henryk Kasperczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IUKJ1I6B4LMF9-C307.jpg\" /></a>By\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Polski Henryk Kasperczak b\u0119dzie w \u015brod\u0119 go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T20:06:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-gruzja-z-awansem-na-euro-2024-historyczny-wyczyn,nId,7414042", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gruzja z awansem na Euro 2024. Historyczny wyczyn", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-gruzja-z-awansem-na-euro-2024-historyczny-wyczyn,nId,7414042\"><img align=\"left\" alt=\"Gruzja z awansem na Euro 2024. Historyczny wyczyn\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gruzja-z-awansem-na-euro-2024-historyczny-wyczyn/000IUKCIEJHRI7J5-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karska reprezentacja Gruzji po raz pierwszy w historii awansowa\u0142a do turnieju fina\u0142owego mistrzostw Europy. We wtorkowym finale bara\u017cy w Tbilisi, kt\u00f3ry s\u0119dziowa\u0142 Szymon Marciniak, gospodarze pokonali Grecj\u0119 po rzutach karnych 4-2. Wcze\u015bniej gole nie pad\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:47:54+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izraelski-rzad-odwoluje-negocjatorow-nie-ugniemy-sie-przed-z,nId,7414039", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Izraelski rz\u0105d odwo\u0142uje negocjator\u00f3w. \"Nie ugniemy si\u0119 przed \u017c\u0105daniami Hamasu\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izraelski-rzad-odwoluje-negocjatorow-nie-ugniemy-sie-przed-z,nId,7414039\"><img align=\"left\" alt=\"Izraelski rz\u0105d odwo\u0142uje negocjator\u00f3w. &quot;Nie ugniemy si\u0119 przed \u017c\u0105daniami Hamasu&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izraelski-rzad-odwoluje-negocjatorow-nie-ugniemy-sie-przed-z/000IUKD58IYAL3N3-C307.jpg\" /></a>Izraelski rz\u0105d odwo\u0142a\u0142 swoich negocjator\u00f3w z Dohy, gdzie toczy\u0142y si\u0119 niebezpo\u015brednie negocjacje z Hamasem dotycz\u0105ce zawieszenia broni w Strefie Gazy - poinformowa\u0142a agencja Reutera. &quot;Rozmowy zabrn\u0119\u0142y w \u015blepy zau\u0142ek z powodu &quot;ekstremalnych \u017c\u0105da\u0144&quot; Hamasu, nie ugniemy si\u0119 przed nimi&quot; - przekaza\u0142 izraelski rz\u0105d.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:37:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-polscy-pilkarze-graja-o-euro-2024-relacja-na-zywo,nId,7413986", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polscy pi\u0142karze graj\u0105 o Euro 2024 [RELACJA NA \u017bYWO]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-polscy-pilkarze-graja-o-euro-2024-relacja-na-zywo,nId,7413986\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy pi\u0142karze graj\u0105 o Euro 2024 [RELACJA NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-pilkarze-graja-o-euro-2024-relacja-na-zywo/000IUKC2PM04NUFJ-C307.jpg\" /></a>Polscy pi\u0142karze graj\u0105 w Cardiff z Wali\u0105. Stawka spotkania jest bardzo wysoka - zwyci\u0119zca pojedzie na tegoroczne mistrzostwa Europy. W tym artykule mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 na \u017cywo przebieg tego spotkania! </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:37:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-polscy-pilkarze-jada-na-euro-szczesny-obronil-ostatniego-kar,nId,7413986", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polscy pi\u0142karze jad\u0105 na Euro! Szcz\u0119sny obroni\u0142 ostatniego karnego!", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-polscy-pilkarze-jada-na-euro-szczesny-obronil-ostatniego-kar,nId,7413986\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy pi\u0142karze jad\u0105 na Euro! Szcz\u0119sny obroni\u0142 ostatniego karnego! \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-pilkarze-jada-na-euro-szczesny-obronil-ostatniego-kar/000IUKTMSIATC72M-C307.jpg\" /></a>Polscy pi\u0142karze jad\u0105 na tegoroczne mistrzostwa Europy! Bia\u0142o-Czerwoni pokonali w Cardiff po rzutach karnych Wali\u0119 5:4. Po 90 minutach i dogrywce by\u0142o 0:0. W decyduj\u0105cym momencie Wojciech Szcz\u0119sny obroni\u0142 rzut karny wykonywany przez Daniela Jamesa. Polska na Euro zagra w grupie D. Rywalami b\u0119d\u0105 Holandia, Austria i Francja.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:23:16+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-nagle-zjawil-sie-przed-domem-przerwalem-tera,nId,7414022", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro nagle zjawi\u0142 si\u0119 przed domem: Przerwa\u0142em terapi\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-nagle-zjawil-sie-przed-domem-przerwalem-tera,nId,7414022\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Ziobro nagle zjawi\u0142 si\u0119 przed domem: Przerwa\u0142em terapi\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-nagle-zjawil-sie-przed-domem-przerwalem-tera/000IUK76KME6LL5W-C307.jpg\" /></a>We wtorkowy wiecz\u00f3r Zbigniew Ziobro niespodziewanie zjawi\u0142 si\u0119 przed swoim domem, w kt\u00f3rym dosz\u0142o tego dnia do przeszukania w zwi\u0105zku z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Chcia\u0142em powiedzie\u0107, \u017ce wszystkie te dzia\u0142ania maj\u0105 charakter bezprawny i s\u0105 realizacj\u0105 politycznego zam\u00f3wienia Donalda Tuska i Adama Bodnara&quot; - m\u00f3wi\u0142 Ziobro.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:07:05+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-dramat-podczas-zrzutu-pomocy-humanitarnej-w-strefie-gazy-uto,nId,7414020", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dramat podczas zrzutu pomocy humanitarnej w Strefie Gazy. Uton\u0119\u0142o 12 os\u00f3b", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-dramat-podczas-zrzutu-pomocy-humanitarnej-w-strefie-gazy-uto,nId,7414020\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat podczas zrzutu pomocy humanitarnej w Strefie Gazy. Uton\u0119\u0142o 12 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-podczas-zrzutu-pomocy-humanitarnej-w-strefie-gazy-uto/000IUK6H79PSTTLI-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 12 Palesty\u0144czyk\u00f3w utopi\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Beit Lahia u brzegu Strefy Gazy. Pr\u00f3bowali oni dotrze\u0107 do zrzutu pomocy humanitarnej, kt\u00f3ry spad\u0142 do morza - poinformowa\u0142a CNN.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T18:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-walia-polska-w-barazu-o-euro-2024-jest-sklad-polakow,nId,7413914", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jest sk\u0142ad Polak\u00f3w na bitw\u0119 o Euro z Wali\u0105!", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-walia-polska-w-barazu-o-euro-2024-jest-sklad-polakow,nId,7413914\"><img align=\"left\" alt=\"Jest sk\u0142ad Polak\u00f3w na bitw\u0119 o Euro z Wali\u0105!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sklad-polakow-na-bitwe-o-euro-z-walia/000IUJTXWX06UQ6M-C307.jpg\" /></a>Micha\u0142 Probierz odkry\u0142 karty! Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski na wyjazdowy mecz z Wali\u0105 o awans na Euro 2024. Pocz\u0105tek bara\u017cu w Cardiff o godzinie 20.45. Tylko zwyci\u0119zca zagra na mistrzostwach Europy w Niemczech.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T18:25:46+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-powiedzial-zdanie-za-duzo-putin-nie-bedzie-zachwy,nId,7413970", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u0141ukaszenka powiedzia\u0142 zdanie za du\u017co. Putin nie b\u0119dzie zachwycony", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-powiedzial-zdanie-za-duzo-putin-nie-bedzie-zachwy,nId,7413970\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka powiedzia\u0142 zdanie za du\u017co. Putin nie b\u0119dzie zachwycony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-powiedzial-zdanie-za-duzo-putin-nie-bedzie-zachwy/000IUK1674YKY5TP-C307.jpg\" /></a>Zamachowcy, kt\u00f3rzy zaatakowali w sali koncertowej pod Moskw\u0105, mieli pocz\u0105tkowo uciec na Bia\u0142oru\u015b - przekaza\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Bardzo niespodziewanie, bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce od soboty s\u0142yszymy z ust rosyjskich oficjeli wersj\u0119 o &quot;zaplanowanej ucieczce na Ukrain\u0119&quot;. Czy\u017cby Moskwa i Mi\u0144sk nie porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie oficjalnego przekazu?</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:59:28+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-siekierski-w-brukseli-zmiany-w-zielonym-ladzie-po-mysli-roln,nId,7413971", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Siekierski w Brukseli: Zmiany w Zielonym \u0141adzie po my\u015bli rolnik\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-siekierski-w-brukseli-zmiany-w-zielonym-ladzie-po-mysli-roln,nId,7413971\"><img align=\"left\" alt=\"Siekierski w Brukseli: Zmiany w Zielonym \u0141adzie po my\u015bli rolnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siekierski-w-brukseli-zmiany-w-zielonym-ladzie-po-mysli-roln/000IUJYDT7GQCJPW-C307.jpg\" /></a>Zmiany Zielonego \u0141adu w zakresie rolnictwa zaproponowane przez KE i zaakceptowane we wtorek przez Rad\u0119 UE s\u0105 po my\u015bli rolnik\u00f3w - powiedzia\u0142 dziennikarzom w Brukseli minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:53:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-klopoty-lukasza-mejzy-sledczy-przeszukali-jego-mieszkanie,nId,7413976", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "K\u0142opoty \u0141ukasza Mejzy. \u015aledczy przeszukali jego mieszkanie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-klopoty-lukasza-mejzy-sledczy-przeszukali-jego-mieszkanie,nId,7413976\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142opoty \u0141ukasza Mejzy. \u015aledczy przeszukali jego mieszkanie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klopoty-lukasza-mejzy-sledczy-przeszukali-jego-mieszkanie/000IUJY8WR37R7Q3-C307.jpg\" /></a>Policja na polecenie zielonog\u00f3rskiej prokuratury okr\u0119gowej przeszuka\u0142a 8 marca mieszkanie pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy - poinformowa\u0142a rzeczniczka tej prokuratury. Ma to zwi\u0105zek z post\u0119powaniem karnym dotycz\u0105cym dw\u00f3ch o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:42:13+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zima-zaskoczyla-drogowcow-w-hiszpanii-i-portugalii,nId,7413958", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zima zaskoczy\u0142a drogowc\u00f3w w Hiszpanii i Portugalii", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zima-zaskoczyla-drogowcow-w-hiszpanii-i-portugalii,nId,7413958\"><img align=\"left\" alt=\"Zima zaskoczy\u0142a drogowc\u00f3w w Hiszpanii i Portugalii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zima-zaskoczyla-drogowcow-w-hiszpanii-i-portugalii/000IUJX6BJR8VS9X-C307.jpg\" /></a>W Polsce s\u0142o\u0144ce i kilkana\u015bcie stopni ciep\u0142a. Na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim - nie. Atak zimy w Hiszpanii i Portugalii zaskoczy\u0142 tamtejszych drogowc\u00f3w. Do wtorkowego popo\u0142udnia nieprzejezdnych w obu krajach by\u0142o \u0142\u0105cznie ponad 40 tras. Wszystko z powodu nag\u0142ych opad\u00f3w \u015bniegu i marzn\u0105cego deszczu.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:34:38+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-bobrek-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7413968", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Bobrek. Trwa akcja ratunkowa", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-bobrek-trwa-akcja-ratunkowa,nId,7413968\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Bobrek. Trwa akcja ratunkowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-bobrek-trwa-akcja-ratunkowa/000IUJX49CWJ2M04-C307.jpg\" /></a>Akcja ratunkowa w kopalni Bobrek w Bytomiu. Dosz\u0142o tam do wstrz\u0105su. W zagro\u017conym rejonie by\u0142o 6 g\u00f3rnik\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:03:19+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-5-opcji-macrona-francja-rozwaza-wojskowe-scenariusze-na-ukra,nId,7413731", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "5 opcji Macrona. Francja rozwa\u017ca wojskowe scenariusze na Ukrainie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-5-opcji-macrona-francja-rozwaza-wojskowe-scenariusze-na-ukra,nId,7413731\"><img align=\"left\" alt=\"5 opcji Macrona. Francja rozwa\u017ca wojskowe scenariusze na Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-opcji-macrona-francja-rozwaza-wojskowe-scenariusze-na-ukra/000IUJKE51PJMGDL-C307.jpg\" /></a>16 marca w &quot;Le Parisien&quot; Emmanuel Macron og\u0142osi\u0142, \u017ce w kontek\u015bcie Ukrainy jego kraj &quot;musi by\u0107 gotowy na ka\u017cdy scenariusz&quot;. Jakie scenariusze realnie wchodz\u0105 w gr\u0119? &quot;Le Figaro&quot; postanowi\u0142 zmierzy\u0107 si\u0119 z problemem. A analiza francuskiego dziennika powsta\u0142a m.in. na podstawie wypowiedzi \u017ar\u00f3de\u0142 w wojsku francuskim. Mo\u017cliwo\u015bci zaanga\u017cowania si\u0119 Francji w Ukrainie jest pi\u0119\u0107 - od naj\u0142agodniejszego do zatrwa\u017caj\u0105cego.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-cieslak-polska-nie-jest-celem-atrakcyjnym-dla-zamachowcow-z-,nId,7413633", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Cie\u015blak: Polska nie jest celem atrakcyjnym dla zamachowc\u00f3w z ISIS", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-cieslak-polska-nie-jest-celem-atrakcyjnym-dla-zamachowcow-z-,nId,7413633\"><img align=\"left\" alt=\"Cie\u015blak: Polska nie jest celem atrakcyjnym dla zamachowc\u00f3w z ISIS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cieslak-polska-nie-jest-celem-atrakcyjnym-dla-zamachowcow-z/000IUJXB2YRXD27V-C307.jpg\" /></a>&quot;My\u015bl\u0119, \u017ce Polska nie jest celem atrakcyjnym dla zamachowc\u00f3w z ISIS. My jeste\u015bmy celem drugo-, a nawet trzecioplanowym&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Grzegorz Cie\u015blak. Ekspert ds. terroryzmu z Collegium Civitas t\u0142umaczy\u0142, \u017ce pi\u0105tkowy zamach w Rosji nie by\u0142 przypadkowy. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T16:43:35+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-grzegorz-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7413633", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Grzegorz Cie\u015blak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-grzegorz-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7413633\"><img align=\"left\" alt=\"Grzegorz Cie\u015blak go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzegorz-cieslak-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IUHIAQKNJRA5S-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Grzegorz Cie\u015blak - ekspert ds. terroryzmu z Collegium Civitas. Porozmawiamy o zagro\u017ceniu terrorystycznym po ataku na podmoskiewsk\u0105 sal\u0119 koncertow\u0105, do kt\u00f3rego przyzna\u0142o si\u0119 ISIS-K, jedna z najbardziej niebezpiecznych grup na \u015bwiecie. Czym jest Pa\u0144stwo Islamskie Prowincji Chorasan? Kto je finansuje? Kto za nim stoi?</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T16:08:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-baltimore-sa-wstepne-wyniki-sledztwa,nId,7413758", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Katastrofa w Baltimore. S\u0105 wst\u0119pne wyniki \u015bledztwa", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-baltimore-sa-wstepne-wyniki-sledztwa,nId,7413758\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa w Baltimore. S\u0105 wst\u0119pne wyniki \u015bledztwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-w-baltimore-sa-wstepne-wyniki-sledztwa/000IUJESR0OHB3LO-C307.jpg\" /></a>Nowe fakty w sprawie katastrofy mostu w Baltimore. &quot;Nie widzieli\u015bmy \u017cadnych dowod\u00f3w na zwi\u0105zki z terroryzmem&quot; - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej gubernator stanu Maryland Wes Moore, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce wst\u0119pne wyniki \u015bledztwa wskazuj\u0105 na wypadek. Doda\u0142, \u017ce za\u0142oga statku zg\u0142osi\u0142a utrat\u0119 mocy silnika, co pozwoli\u0142o zamkn\u0105\u0107 most tu\u017c przed uderzeniem.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:40:36+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-spotkanie-ws-tabletki-dzien-po-prezydent-zlozyl-deklaracje,nId,7413752", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Spotkanie ws. tabletki \"dzie\u0144 po\". Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-spotkanie-ws-tabletki-dzien-po-prezydent-zlozyl-deklaracje,nId,7413752\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie ws. tabletki &quot;dzie\u0144 po&quot;. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-ws-tabletki-dzien-po-prezydent-zlozyl-deklaracje/000IUJC082O85YIO-C307.jpg\" /></a>Prezydent spotka\u0142 si\u0119 dzi\u015b z pos\u0142ankami Lewicy. Rozmowy dotyczy\u0142y dost\u0119pno\u015bci tabletki &quot;dzie\u0144 po&quot;. Pos\u0142anki powiedzia\u0142y, \u017ce Andrzej Duda zadeklarowa\u0142 przemy\u015blenie argument\u00f3w za liberalizacj\u0105 przepis\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:31:09+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-reaguje-na-wypadki-zolnierzy-pilna-decyzja,nId,7413748", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szef MON reaguje na wypadki \u017co\u0142nierzy. Pilna decyzja", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-reaguje-na-wypadki-zolnierzy-pilna-decyzja,nId,7413748\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MON reaguje na wypadki \u017co\u0142nierzy. Pilna decyzja \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-reaguje-na-wypadki-zolnierzy-pilna-decyzja/000IUJCKT2SSNUB1-C307.jpg\" /></a>Do czasu zako\u0144czenia przegl\u0105du m.in. procedur oraz warunk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa obowi\u0105zuj\u0105cych w szkoleniu Wojska Polskiego decyzj\u0105 szefa MON wstrzymane zostaje szkolenie z u\u017cyciem materia\u0142\u00f3w wybuchowych i \u015brodk\u00f3w bojowych - poda\u0142 Sztab Generalny WP.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:26:06+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-fsb-oskarza-usa-ukraine-i-wielka-brytanie-stoja-za-zama,nId,7413743", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szef FSB oskar\u017ca USA, Ukrain\u0119 i Wielk\u0105 Brytani\u0119. \"Stoj\u0105 za zamachem na obrze\u017cach Moskwy\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-fsb-oskarza-usa-ukraine-i-wielka-brytanie-stoja-za-zama,nId,7413743\"><img align=\"left\" alt=\"Szef FSB oskar\u017ca USA, Ukrain\u0119 i Wielk\u0105 Brytani\u0119. &quot;Stoj\u0105 za zamachem na obrze\u017cach Moskwy&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-fsb-oskarza-usa-ukraine-i-wielka-brytanie-stoja-za-zama/000IUJCIQTX8APSV-C307.jpg\" /></a>&quot;Dyrektor rosyjskiej Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Aleksandr Bortnikow oznajmi\u0142, \u017ce &quot;za atakiem terrorystycznym na obrze\u017cach Moskwy sta\u0142y USA, Ukraina i W. Brytania&quot; - przekazuje brytyjski portal Guardian. W sobotnim zamachu na sal\u0119 koncertow\u0105 Crocus City Hall zgin\u0119\u0142o co najmniej 139 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:05:24+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-brytyjskie-media-o-meczu-walia-polska-druzyna-vs-indywidualn,nId,7413721", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Brytyjskie media o meczu Walia-Polska: dru\u017cyna vs. indywidualno\u015bci", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-brytyjskie-media-o-meczu-walia-polska-druzyna-vs-indywidualn,nId,7413721\"><img align=\"left\" alt=\"Brytyjskie media o meczu Walia-Polska: dru\u017cyna vs. indywidualno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brytyjskie-media-o-meczu-walia-polska-druzyna-vs-indywidualn/000IUJ54K1COE1U8-C307.jpg\" /></a>Dobra, zespo\u0142owa gra b\u0119dzie kluczem do awansu na mistrzostwa Europy - uwa\u017caj\u0105 brytyjskie media przed fina\u0142em bara\u017cy Walia-Polska. Zwracaj\u0105 jednak uwag\u0119 na to, \u017ce Bia\u0142o-Czerwoni maj\u0105 w sk\u0142adzie wi\u0119cej gwiazd, kt\u00f3re - w przypadku wyr\u00f3wnanego meczu - mog\u0105 przes\u0105dzi\u0107 o zwyci\u0119stwie.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:39:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-panstwowa-agencja-atomisty,nId,7413701", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zagin\u0119\u0142o niebezpieczne urz\u0105dzenie. Pa\u0144stwowa Agencja Atomistyki wkracza do akcji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-panstwowa-agencja-atomisty,nId,7413701\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0119\u0142o niebezpieczne urz\u0105dzenie. Pa\u0144stwowa Agencja Atomistyki wkracza do akcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-panstwowa-agencja-atomisty/000IUI8AMBQRNYUF-C307.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d Pa\u0144stwowej Agencji Atomistyki, wyposa\u017cony w specjalistyczne dozymetry o wi\u0119kszej czu\u0142o\u015bci, patroluje od dzisiaj ulice Nowej Huty. Prawdopodobnie akcja zostanie rozszerzona na teren ca\u0142ego Krakowa. S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c poszukuj\u0105 defektoskopu - urz\u0105dzenia, kt\u00f3re pod koniec zesz\u0142ego tygodnia zgubili drogowcy - i apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w nie tylko Krakowa, ale teraz ju\u017c ca\u0142ej Polski.\n</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:39:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-polska-agencja-atomistyki-,nId,7413701", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zagin\u0119\u0142o niebezpieczne urz\u0105dzenie. Polska Agencja Atomistyki wkracza do akcji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-polska-agencja-atomistyki-,nId,7413701\"><img align=\"left\" alt=\"Zagin\u0119\u0142o niebezpieczne urz\u0105dzenie. Polska Agencja Atomistyki wkracza do akcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-niebezpieczne-urzadzenie-polska-agencja-atomistyki/000IUI8AMBQRNYUF-C307.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d Polskiej Agencji Atomistyki, wyposa\u017cony w specjalistyczne dozymetry o wi\u0119kszej czu\u0142o\u015bci, patroluje od dzisiaj ulice Nowej Huty. Prawdopodobnie akcja zostanie rozszerzona na teren ca\u0142ego Krakowa. S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c poszukuj\u0105 defektoskopu - urz\u0105dzenia, kt\u00f3re pod koniec zesz\u0142ego tygodnia zgubili drogowcy - i apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w nie tylko Krakowa, ale teraz ju\u017c ca\u0142ej Polski.\n</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:34:48+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-polska-otrzyma-pierwsza-transze-z-kpo-ustalenia-rmf-fm,nId,7413691", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kiedy Polska otrzyma pierwsz\u0105 transz\u0119 z KPO? Ustalenia RMF FM", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-polska-otrzyma-pierwsza-transze-z-kpo-ustalenia-rmf-fm,nId,7413691\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy Polska otrzyma pierwsz\u0105 transz\u0119 z KPO? Ustalenia RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-polska-otrzyma-pierwsza-transze-z-kpo-ustalenia-rmf-fm/000IUI4JKY6X769T-C307.jpg\" /></a>Pierwsza transza z KPO, czyli 6,3 mld euro, wp\u0142ynie do Polski najdalej za miesi\u0105c - dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie korespondentka RMF FM w Komisji Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:26:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-reakcja-nbp,nId,7413680", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? Jest reakcja NBP", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-reakcja-nbp,nId,7413680\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? Jest reakcja NBP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-reakcja-nbp/000IUI4XAUDBIOT2-C307.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u015b stoimy wobec pr\u00f3by z\u0142amania niezale\u017cno\u015bci polskiego banku centralnego podj\u0119tej przez stu kilkudziesi\u0119ciu pos\u0142\u00f3w. Dzieje si\u0119 to poprzez wniosek o postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142 Stanu&quot; - oceni\u0142 cz\u0142onek zarz\u0105du NBP Pawe\u0142 Sza\u0142amacha. &quot;Grupa pos\u0142\u00f3w podpisa\u0142a si\u0119 pod wnioskiem, \u017ce Ziemia jest p\u0142aska&quot; - dodano na konferencji NBP, w czasie kt\u00f3rej poddano wniosek parlamentarzyst\u00f3w gruntownej krytyce.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:26:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uciekal-autostrada-pod-prad-staranowal-radiowoz-zarzuty-dla-,nId,7413689", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ucieka\u0142 autostrad\u0105 pod pr\u0105d, staranowa\u0142 radiow\u00f3z. Zarzuty dla 24-latka", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uciekal-autostrada-pod-prad-staranowal-radiowoz-zarzuty-dla-,nId,7413689\"><img align=\"left\" alt=\"Ucieka\u0142 autostrad\u0105 pod pr\u0105d, staranowa\u0142 radiow\u00f3z. Zarzuty dla 24-latka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uciekal-autostrada-pod-prad-staranowal-radiowoz-zarzuty-dla/000IUI52DVC283N3-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 zarzut\u00f3w us\u0142ysza\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek w nocy po po\u015bcigu w okolicach Pruszkowa wpad\u0142 w r\u0119ce sto\u0142ecznych policjant\u00f3w. 24-latek staranowa\u0142 radiow\u00f3z i pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 funkcjonariuszy, kt\u00f3rzy u\u017cyli broni. Postrzelona zosta\u0142a jedna z nastoletnich pasa\u017cerek w \u015bciganym samochodzie. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:50:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-dlaczego-i-na-co-czekamy,nId,7413667", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dlaczego i na co czekamy?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-dlaczego-i-na-co-czekamy,nId,7413667\"><img align=\"left\" alt=\"SKORY NA BLOGU Dlaczego i na co czekamy?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skory-na-blogu-dlaczego-i-na-co-czekamy/000IUHQGL4SNUEDR-C307.jpg\" /></a>Przypadk\u00f3w irytuj\u0105cego zwlekania z dzia\u0142aniami nieuchronnymi mamy w \u017cyciu publicznym mn\u00f3stwo. Je\u015bli rzecz dotyczy polityki - zwykle za odk\u0142adaniem jakich\u015b czynno\u015bci kryje si\u0119 jaka\u015b korzy\u015b\u0107 albo przynajmniej nadzieja na jej uzyskanie. Przejrzenie ostatnich istotnych zw\u0142ok prowadzi jednak nieuchronnie do nag\u0142ego spi\u0119trzenia problem\u00f3w i przesile\u0144. Bo \u015bwiat polityki uwielbia przesilenia.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:48:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-w-tatrach-zolnierz-wojsk-specjalnych-zginal-w-czasi,nId,7413669", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tragedia w Tatrach. \u017bo\u0142nierz wojsk specjalnych zgin\u0105\u0142 w czasie szkolenia", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragedia-w-tatrach-zolnierz-wojsk-specjalnych-zginal-w-czasi,nId,7413669\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Tatrach. \u017bo\u0142nierz wojsk specjalnych zgin\u0105\u0142 w czasie szkolenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tatrach-zolnierz-wojsk-specjalnych-zginal-w-czasi/000IUHQ7XVMHKFES-C307.jpg\" /></a>\u017bo\u0142nierz wojsk specjalnych zgin\u0105\u0142 w czasie szkolenia g\u00f3rskiego w okolicy Ni\u017cnych Rys\u00f3w. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:42:51+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francuski-minister-jest-mniejszosc-blokujaca-mozemy-domagac-,nId,7413646", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Francuski minister: Jest mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105ca. Mo\u017cemy domaga\u0107 si\u0119 zmian w umowie z Ukrain\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francuski-minister-jest-mniejszosc-blokujaca-mozemy-domagac-,nId,7413646\"><img align=\"left\" alt=\"Francuski minister: Jest mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105ca. Mo\u017cemy domaga\u0107 si\u0119 zmian w umowie z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/francuski-minister-jest-mniejszosc-blokujaca-mozemy-domagac/000IUHPD7DAANE0V-C307.jpg\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy wystarczaj\u0105c\u0105 grup\u0105 kraj\u00f3w, \u017ceby mie\u0107 mniejszo\u015b\u0107 blokuj\u0105c\u0105 i \u017ceby domaga\u0107 si\u0119 zmian w umowie&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Brukseli minister rolnictwa Francji Marc Fesneau. Chodzi o wprowadzenie do bezc\u0142owej umowy handlowej z Ukrain\u0105 wi\u0119kszych ogranicze\u0144 na import rolny z Ukrainy. Oznacza to, \u017ce grupa ta ma mocn\u0105 kart\u0119 przetargow\u0105, bo mog\u0142aby teoretycznie zablokowa\u0107 nawet przed\u0142u\u017cenie umowy do czerwca 2025 roku. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:25:59+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tabletka-dzien-po-bez-recepty-czyli-z-recepta-ale-od-farmace,nId,7413635", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Tabletka dzie\u0144 po bez recepty, czyli... z recept\u0105, ale od farmaceuty?", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tabletka-dzien-po-bez-recepty-czyli-z-recepta-ale-od-farmace,nId,7413635\"><img align=\"left\" alt=\"Tabletka dzie\u0144 po bez recepty, czyli... z recept\u0105, ale od farmaceuty?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tabletka-dzien-po-bez-recepty-czyli-z-recepta-ale-od-farmace/000IUHLRML5YD0VI-C307.jpg\" /></a>Minister zdrowia zapowiada od kilku dni, \u017ce je\u015bli prezydent zawetuje ustaw\u0119 znosz\u0105c\u0105 konieczno\u015b\u0107 posiadania recept na \u015brodki tzw. antykoncepcji awaryjnej, to tabletki dzie\u0144 po i tak b\u0119d\u0105 od 1 maja dost\u0119pne bez recept lekarskich. Spraw\u0119 ma rozwi\u0105za\u0107 tajemnicze rozporz\u0105dzenie, przygotowywane przez resort zdrowia. Wiele wskazuje na to, \u017ce recepty jednak b\u0119d\u0105, ale wystawiane przez farmaceut\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:23:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-general-brygady-adam-marczak,nId,7413644", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nie \u017cyje genera\u0142 brygady Adam Marczak", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-general-brygady-adam-marczak,nId,7413644\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje genera\u0142 brygady Adam Marczak\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-general-brygady-adam-marczak/000IUHKZUHW1HCBK-C307.jpg\" /></a>Genera\u0142 brygady Adam Marczak nie \u017cyje. O \u015bmierci wojskowego poinformowa\u0142o w komunikacie Dow\u00f3dztwo Operacyjne.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T12:01:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-wszelkie-prowokacje-na-granicy-powinno-sie-zatrzy,nId,7413533", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u0141ukaszenka: Wszelkie prowokacje na granicy powinno si\u0119 zatrzyma\u0107 zbrojnie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-wszelkie-prowokacje-na-granicy-powinno-sie-zatrzy,nId,7413533\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka: Wszelkie prowokacje na granicy powinno si\u0119 zatrzyma\u0107 zbrojnie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-wszelkie-prowokacje-na-granicy-powinno-sie-zatrzy/000IUFOLMXR36MKY-C307.jpg\" /></a>&quot;Ka\u017cda prowokacja powinna zosta\u0107 zatrzymana \u015brodkami militarnymi&quot; - zaznaczy\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek przeprowadzi\u0142 inspekcj\u0119 batalionu czo\u0142gowego przy granicy z Litw\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T11:09:44+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-wniosek,nId,7413525", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Adam Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jest wniosek", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-wniosek,nId,7413525\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu. Jest wniosek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-jest-wniosek/000IUFGPIX4QDO9A-C307.jpg\" /></a>We wtorek w po\u0142udnie grupa pos\u0142\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142a w Sejmie wst\u0119pny wniosek o postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. Wniosek podpisa\u0142o 191 pos\u0142\u00f3w - poinformowa\u0142 Zbigniew Konwi\u0144ski (KO).</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T10:59:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-duzy-korek-na-a2-w-swiecku-powodem-kontrole-niemieckich-pogr,nId,7413504", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Du\u017cy korek na A2 w \u015awiecku. Powodem kontrole niemieckich pogranicznik\u00f3w", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-duzy-korek-na-a2-w-swiecku-powodem-kontrole-niemieckich-pogr,nId,7413504\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017cy korek na A2 w \u015awiecku. Powodem kontrole niemieckich pogranicznik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-korek-na-a2-w-swiecku-powodem-kontrole-niemieckich-pogr/000IUF5HAJWUMJVU-C307.jpg\" /></a>\u200bNawet siedem kilometr\u00f3w mo\u017ce mie\u0107 korek w rejonie polsko-niemieckiego przej\u015bcia granicznego w lubuskim \u015awiecku. Zator jest zwi\u0105zany z kontrolami, kt\u00f3re prowadz\u0105 niemieccy pogranicznicy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T10:38:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-onz-twierdzi-ze-izrael-lamie-konwencje-dotyczaca-ludobojstwa,nId,7413482", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "ONZ twierdzi, \u017ce Izrael \u0142amie konwencj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ludob\u00f3jstwa", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-onz-twierdzi-ze-izrael-lamie-konwencje-dotyczaca-ludobojstwa,nId,7413482\"><img align=\"left\" alt=\"ONZ twierdzi, \u017ce Izrael \u0142amie konwencj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ludob\u00f3jstwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/onz-twierdzi-ze-izrael-lamie-konwencje-dotyczaca-ludobojstwa/000IUF2IP0T7K9J1-C307.jpg\" /></a>Izrael \u0142amie konwencj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 ludob\u00f3jstwa - to zarzut, jaki Tel Awiwowi postawi\u0142a specjalna sprawozdawczyni ONZ ds. okupowanych terytori\u00f3w palesty\u0144skich. Francesca Albanese twierdzi, \u017ce zamiarem Izraelczyk\u00f3w jest &quot;fizyczne zniszczenie Palesty\u0144czyk\u00f3w jako grupy&quot;. Izrael odpiera te zarzuty, twierdz\u0105c, \u017ce s\u0105 one &quot;obscenicznym odwr\u00f3ceniem rzeczywisto\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T10:13:47+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zajac-charkow-i-zakonczyc-inwazje-meduza-o-planach-rosjan,nId,7413474", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zaj\u0105\u0107 Chark\u00f3w i zako\u0144czy\u0107 inwazj\u0119? Meduza o planach Rosjan", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zajac-charkow-i-zakonczyc-inwazje-meduza-o-planach-rosjan,nId,7413474\"><img align=\"left\" alt=\"Zaj\u0105\u0107 Chark\u00f3w i zako\u0144czy\u0107 inwazj\u0119? Meduza o planach Rosjan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zajac-charkow-i-zakonczyc-inwazje-meduza-o-planach-rosjan/000IUETZA60KVPVA-C307.jpg\" /></a>Wysocy rang\u0105 przedstawiciele rosyjskich struktur si\u0142owych uwa\u017caj\u0105, \u017ce zaj\u0119cie Charkowa na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy by\u0142oby realistycznym celem wojskowym, w przeciwie\u0144stwie do dalszej ofensywy w g\u0142\u0105b tego kraju - powiadomi\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Meduza.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:46:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-afera-funduszu-sprawiedliwosci-piata-osoba-zatrzymana-sa-pie,nId,7413443", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Pi\u0105ta osoba zatrzymana, s\u0105 pierwsze zarzuty", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-afera-funduszu-sprawiedliwosci-piata-osoba-zatrzymana-sa-pie,nId,7413443\"><img align=\"left\" alt=\"Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Pi\u0105ta osoba zatrzymana, s\u0105 pierwsze zarzuty \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-funduszu-sprawiedliwosci-piata-osoba-zatrzymana-sa-pie/000IUFO07AWQ0QRN-C307.jpg\" /></a>Rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak poinformowa\u0142, \u017ce trzech z czterech urz\u0119dnik\u00f3w zatrzymanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci us\u0142ysza\u0142o ju\u017c zarzuty, a zatrzymany beneficjent us\u0142yszy je w \u015brod\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:46:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-sa-pierwsze-zatrzymania-po-akcji-abw-ws-funduszu-sprawiedliw,nId,7413443", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "S\u0105 pierwsze zatrzymania po akcji ABW ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-sa-pierwsze-zatrzymania-po-akcji-abw-ws-funduszu-sprawiedliw,nId,7413443\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105 pierwsze zatrzymania po akcji ABW ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-pierwsze-zatrzymania-po-akcji-abw-ws-funduszu-sprawiedliw/000IUDXZ96446KD3-C307.jpg\" /></a>4 osoby zatrzymane i przeszukania w kilkudziesi\u0119ciu miejscach w kraju - to bilans porannej akcji Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Funkcjonariusze dzia\u0142aj\u0105 na polecenie Prokuratury Krajowej w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:21:11+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kuleba-dajcie-nam-te-cholerne-patrioty,nId,7413435", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ku\u0142eba: Dajcie nam te cholerne Patrioty", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kuleba-dajcie-nam-te-cholerne-patrioty,nId,7413435\"><img align=\"left\" alt=\"Ku\u0142eba: Dajcie nam te cholerne Patrioty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuleba-dajcie-nam-te-cholerne-patrioty/000IUDKNGTRGYGCF-C307.jpg\" /></a>&quot;Dajcie nam te cholerne Patrioty&quot; - zaapelowa\u0142 w wywiadzie dla portalu Politico szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Dmytro Ku\u0142eba. Gdyby Ukraina mia\u0142a wystarczaj\u0105c\u0105 liczb\u0119 system\u00f3w obrony powietrznej, by\u0142aby w stanie chroni\u0107 \u017cycie swoich obywateli i gospodark\u0119 - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:03:32+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-autobusow-w-szczecinie-wsrod-rannych-dzieci,nId,7413418", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zderzenie autobus\u00f3w w Szczecinie. W\u015br\u00f3d rannych dzieci", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-autobusow-w-szczecinie-wsrod-rannych-dzieci,nId,7413418\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie autobus\u00f3w w Szczecinie. W\u015br\u00f3d rannych dzieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-autobusow-w-szczecinie-wsrod-rannych-dzieci/000IUDFZJQ4EO6SJ-C307.jpg\" /></a>W Szczecinie zderzy\u0142y si\u0119 dwa autobusy komunikacji miejskiej. Do wypadku dosz\u0142o na ulicy Jana Matejki. S\u0105 poszkodowani. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:44:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zbigniew-ziobro-napisal-list-do-marszalka-sejmu-ma-pilna-pro,nId,7413392", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro napisa\u0142 list do marsza\u0142ka Sejmu. Ma piln\u0105 pro\u015bb\u0119", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zbigniew-ziobro-napisal-list-do-marszalka-sejmu-ma-pilna-pro,nId,7413392\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Ziobro napisa\u0142 list do marsza\u0142ka Sejmu. Ma piln\u0105 pro\u015bb\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-napisal-list-do-marszalka-sejmu-ma-pilna-pro/000IUDECGNXQWC00-C307.jpg\" /></a>Zbigniew Ziobro wys\u0142a\u0142 do marsza\u0142ka Sejmu specjalny list. Napisa\u0142 w nim, \u017ce chce si\u0119 stawi\u0107 przed komisjami \u015bledczymi i prosi o &quot;niezw\u0142oczne powo\u0142anie w ramach prac komisji bieg\u0142ych lekarzy celem wydania opinii&quot; nt. jego stanu zdrowia. Tre\u015b\u0107 pisma jako pierwszy opublikowa\u0142 portal DoRzeczy.pl.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:27:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chore-i-cyniczne-stworzenie-zelenski-ostro-o-putinie,nId,7413315", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Chore i cyniczne stworzenie\". Ze\u0142enski ostro o Putinie", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chore-i-cyniczne-stworzenie-zelenski-ostro-o-putinie,nId,7413315\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Chore i cyniczne stworzenie&quot;. Ze\u0142enski ostro o Putinie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chore-i-cyniczne-stworzenie-zelenski-ostro-o-putinie/000IUCV9QWD3DM1A-C307.jpg\" /></a>&quot;W\u0142adimir Putin jest najwi\u0119kszym oknem dla terroru. On i jego s\u0142u\u017cby specjalne&quot; - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry po raz kolejny zasugerowa\u0142 rzekomy udzia\u0142 Ukrai\u0144c\u00f3w w pi\u0105tkowym zamachu pod Moskw\u0105. &quot;To chore i cyniczne stworzenie&quot; - doda\u0142 prezydent Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:21:09+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/news-przeszukanie-w-domu-zbigniewa-ziobry-jaki-pisze-o-gangstersk,nId,7413382", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przeszukania nie tylko u Ziobry. Akcja w wielu miejscach w kraju", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/news-przeszukanie-w-domu-zbigniewa-ziobry-jaki-pisze-o-gangstersk,nId,7413382\"><img align=\"left\" alt=\"Przeszukania nie tylko u Ziobry. Akcja w wielu miejscach w kraju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeszukania-nie-tylko-u-ziobry-akcja-w-wielu-miejscach-w-kr/000IUCVH57IYBOKQ-C307.jpg\" /></a>Prokuratorzy prowadz\u0105 przeszukania w domach by\u0142ego kierownictwa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci - w tym by\u0142ego szefa resortu Zbigniewa Ziobry. Chodzi o \u015bledztwo dotycz\u0105ce \u015brodk\u00f3w wydawanych z podlegaj\u0105cego ministerstwu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Europose\u0142 Suwerennej Polski Patryk Jaki nazywa te wydarzenia &quot;gangsterskim dzia\u0142aniem&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:36:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-baltimore-zawalil-sie-most,nId,7413345", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Katastrofa w Baltimore. Zawali\u0142 si\u0119 most", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-katastrofa-w-baltimore-zawalil-sie-most,nId,7413345\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa w Baltimore. Zawali\u0142 si\u0119 most\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofa-w-baltimore-zawalil-sie-most/000IUCKW7C3H58Q2-C307.jpg\" /></a>Po tym, jak uderzy\u0142 w niego du\u017cy statek, zawali\u0142 si\u0119 most Key Bridge w Baltimore. Na razie nie ma jednoznacznych informacji o liczbie poszkodowanych b\u0105d\u017a ofiar. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szef-bbn-o-rosyjskiej-rakiecie-trzeba-zrobic-porzadek-z-fafi,nId,7411576", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szef BBN o rosyjskiej rakiecie: Trzeba zrobi\u0107 porz\u0105dek z fafikiem", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szef-bbn-o-rosyjskiej-rakiecie-trzeba-zrobic-porzadek-z-fafi,nId,7411576\"><img align=\"left\" alt=\"Szef BBN o rosyjskiej rakiecie: Trzeba zrobi\u0107 porz\u0105dek z fafikiem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-bbn-o-rosyjskiej-rakiecie-trzeba-zrobic-porzadek-z-fafi/000IUCSCO9AK1IFO-C307.jpg\" /></a>&quot;Ewentualna decyzja o str\u0105ceniu rakiety nale\u017cy do dow\u00f3dcy operacyjnego&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Jacek Siewiera, odnosz\u0105c si\u0119 do niedzielnego incydentu nad Lubelszczyzn\u0105. Szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego w barwny spos\u00f3b opisa\u0142 obecne dzia\u0142ania Rosji, por\u00f3wnuj\u0105c je do gro\u017anego psa biegaj\u0105cego po okolicy. &quot;Trzeba najpierw zrobi\u0107 porz\u0105dek z fafikiem&quot; - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:40:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-siewiera-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7411576", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jacek Siewiera go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-jacek-siewiera-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7411576\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Siewiera go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-siewiera-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000IUC3CP7WY6YDV-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. Porozmawiamy m.in. o bezpiecze\u0144stwie polskiego nieba, unijnym kontrakcie na amunicj\u0119 i ustawie o obronie cywilnej.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:30:42+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-polskie-sluzby-rozbily-tytoniowa-grupe-przestepcza-zatrzyman,nId,7413312", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polskie s\u0142u\u017cby rozbi\u0142y tytoniow\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105. Zatrzymano 3 osoby", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-polskie-sluzby-rozbily-tytoniowa-grupe-przestepcza-zatrzyman,nId,7413312\"><img align=\"left\" alt=\"Polskie s\u0142u\u017cby rozbi\u0142y tytoniow\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105. Zatrzymano 3 osoby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-sluzby-rozbily-tytoniowa-grupe-przestepcza-zatrzyman/000IUCB1S9Y4NWMD-C307.jpg\" /></a>8 mln sztuk papieros\u00f3w bez akcyzy znalaz\u0142y polskie s\u0142u\u017cby podczas wsp\u00f3lnej akcji w \u0141\u00f3dzkiem. Poza papierosami by\u0142a te\u017c marihuana i kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych w r\u00f3\u017cnych walutach. Zatrzymane zosta\u0142y 3 osoby, kt\u00f3rym w Prokuraturze Rejonowej \u0141\u00f3d\u017a-Widzew przedstawiono zarzuty pope\u0142nienia przest\u0119pstw akcyzowych.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:26:15+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-de-caprio-niezwykla-aukcj,nId,7413310", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Drzwi, na kt\u00f3rych dryfowa\u0142 Leonardo de Caprio. Niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-de-caprio-niezwykla-aukcj,nId,7413310\"><img align=\"left\" alt=\"Drzwi, na kt\u00f3rych dryfowa\u0142 Leonardo de Caprio. Niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-de-caprio-niezwykla-aukcj/000IUC81MNGB73ST-C307.jpg\" /></a>718 tysi\u0119cy 750 dolar\u00f3w zap\u0142aci\u0142 nowy w\u0142a\u015bciciel s\u0142ynnych drzwi z \u201eTitanica\u201d Jamesa Camerona, kt\u00f3re uratowa\u0142y Kate Winslet. W USA odby\u0142a si\u0119 niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych, w\u015br\u00f3d nich by\u0142y tak\u017ce buty Forresta Gumpa. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:26:15+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-dicaprio-niezwykla-aukcja,nId,7413310", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Drzwi, na kt\u00f3rych dryfowa\u0142 Leonardo DiCaprio. Niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-dicaprio-niezwykla-aukcja,nId,7413310\"><img align=\"left\" alt=\"Drzwi, na kt\u00f3rych dryfowa\u0142 Leonardo DiCaprio. Niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drzwi-na-ktorych-dryfowal-leonardo-dicaprio-niezwykla-aukcja/000IUC81MNGB73ST-C307.jpg\" /></a>718 500 dolar\u00f3w zap\u0142aci\u0142 nowy w\u0142a\u015bciciel s\u0142ynnych drzwi z &quot;Titanica&quot; Jamesa Camerona, kt\u00f3re uratowa\u0142y Kate Winslet. W USA odby\u0142a si\u0119 niezwyk\u0142a aukcja rekwizyt\u00f3w filmowych, w\u015br\u00f3d nich by\u0142y tak\u017ce buty Forresta Gumpa.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:09:41+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zmiana-czasu-na-letni-wkrotce-przestawiamy-zegarki,nId,7413288", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zmiana czasu na letni. Wkr\u00f3tce przestawiamy zegarki", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zmiana-czasu-na-letni-wkrotce-przestawiamy-zegarki,nId,7413288\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana czasu na letni. Wkr\u00f3tce przestawiamy zegarki \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-czasu-na-letni-wkrotce-przestawiamy-zegarki/000IUC3SSNWJ2O7X-C307.jpg\" /></a>W kalendarzu ju\u017c wiosna, dni staj\u0105 si\u0119 coraz d\u0142u\u017csze a temperatura ro\u015bnie. To oznacza, \u017ce ju\u017c nied\u0142ugo musimy zmieni\u0107 czas z zimowego na letni. Kiedy przestawiamy zegarki? W tym roku to wyj\u0105tkowy dzie\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:00:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dypl,nId,7411894", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Andrzej Szejna: Ambasador Andriejew wykaza\u0142 si\u0119 dezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dypl,nId,7411894\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Szejna: Ambasador Andriejew wykaza\u0142 si\u0119 dezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dypl/000IUB3EA3KON865-C307.jpg\" /></a>Ambasador Andriejew w mojej ocenie wykaza\u0142 si\u0119 \u201edezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105\u201d, bo wiedzia\u0142, \u017ce zostanie mocno przez ministra Sikorskiego \u201eobsztorcowany\u201d - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna. &quot;To nie by\u0142o zaproszenie, tylko wezwanie ambasadora Andriejewa, \u017ceby z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia, zgodnie z konwencj\u0105 wiede\u0144sk\u0105. Akt przekroczenia przez rakiet\u0119 manewruj\u0105c\u0105 wystrzelon\u0105 z my\u015bliwca Federacji Rosyjskiej to te\u017c jest akt terroryzmu. Dlatego zosta\u0142 ambasador wezwany&quot; - podkre\u015bla\u0142 nasz go\u015b\u0107....</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:00:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dyplomatyczn,nId,7411894", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szejna: Ambasador Andriejew wykaza\u0142 si\u0119 dezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dyplomatyczn,nId,7411894\"><img align=\"left\" alt=\"Szejna: Ambasador Andriejew wykaza\u0142 si\u0119 dezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szejna-ambasador-andriejew-wykazal-sie-dezercja-dyplomatyczn/000IUB3EA3KON865-C307.jpg\" /></a>Ambasador Rosji Siergiej Andriejew w mojej ocenie wykaza\u0142 si\u0119 \u201edezercj\u0105 dyplomatyczn\u0105\u201d, bo wiedzia\u0142, \u017ce zostanie mocno przez ministra Sikorskiego \u201eobsztorcowany\u201d - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wiceminister spraw zagranicznych Andrzej Szejna. Dodawa\u0142, \u017ce rosyjski ambasador naruszy\u0142 tym samym konwencj\u0119 wiede\u0144sk\u0105. &quot;To nie by\u0142o zaproszenie, tylko wezwanie ambasadora Andriejewa, \u017ceby z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia, zgodnie z konwencj\u0105 wiede\u0144sk\u0105. Akt przekroczenia przez rakiet\u0119 manewruj\u0105c\u0105 wystrzelon\u0105 z my\u015bliwca Federacji Rosyjskiej to...</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T05:51:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski,nId,7413291", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Z Wali\u0105 o awans. Dzi\u015b kluczowy mecz reprezentacji Polski", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski,nId,7413291\"><img align=\"left\" alt=\"Z Wali\u0105 o awans. Dzi\u015b kluczowy mecz reprezentacji Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski/000IUC52U0HGUUSC-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b o godz. 20:45 ca\u0142a Polska na co najmniej dwie godziny wstrzyma oddech. O tej godzinie na boisko w Cardiff wybiegn\u0105 pi\u0142karze reprezentacji Polski, kt\u00f3rzy powalcz\u0105 o awans na tegoroczne mistrzostwa Europy. Sprawa jest prosta - je\u015bli Bia\u0142o-Czerwoni wygraj\u0105 z Wali\u0105, to wyst\u0105pi\u0105 na turnieju w Niemczech, ale je\u015bli przegraj\u0105, to obejrz\u0105 je w telewizji. &quot;Wyjdziemy z nastawieniem i \u015bwiadomo\u015bci\u0105, \u017ce przyjechali\u015bmy tutaj zwyci\u0119\u017cy\u0107&quot; - zapewni\u0142 selekcjoner Micha\u0142 Probierz.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T05:51:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski-sond,nId,7413291", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Z Wali\u0105 o awans. Dzi\u015b kluczowy mecz reprezentacji Polski [SONDA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski-sond,nId,7413291\"><img align=\"left\" alt=\"Z Wali\u0105 o awans. Dzi\u015b kluczowy mecz reprezentacji Polski [SONDA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-walia-o-awans-dzis-kluczowy-mecz-reprezentacji-polski-sond/000IUC52U0HGUUSC-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b o godz. 20:45 ca\u0142a Polska na co najmniej dwie godziny wstrzyma oddech. O tej godzinie na boisko w Cardiff wybiegn\u0105 pi\u0142karze reprezentacji Polski, kt\u00f3rzy powalcz\u0105 o awans na tegoroczne mistrzostwa Europy. Sprawa jest prosta - je\u015bli Bia\u0142o-Czerwoni wygraj\u0105 z Wali\u0105, to wyst\u0105pi\u0105 na turnieju w Niemczech, ale je\u015bli przegraj\u0105, to obejrz\u0105 je w telewizji. &quot;Wyjdziemy z nastawieniem i \u015bwiadomo\u015bci\u0105, \u017ce przyjechali\u015bmy tutaj zwyci\u0119\u017cy\u0107&quot; - zapewni\u0142 selekcjoner Micha\u0142 Probierz.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T05:18:20+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-taksowkarze-zablokuja-w-srode-ruch-w-centrum-warszawy,nId,7413287", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Taks\u00f3wkarze zablokuj\u0105 w \u015brod\u0119 ruch w centrum Warszawy", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-taksowkarze-zablokuja-w-srode-ruch-w-centrum-warszawy,nId,7413287\"><img align=\"left\" alt=\"Taks\u00f3wkarze zablokuj\u0105 w \u015brod\u0119 ruch w centrum Warszawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/taksowkarze-zablokuja-w-srode-ruch-w-centrum-warszawy/000IUC3T9EBE23A8-C307.jpg\" /></a>Przed wyborami samorz\u0105dowymi bran\u017ca taxi naciska na lokalne w\u0142adze - domaga si\u0119 podniesienia stawek za przejazd. Ale to niejedyny postulat. Kierowcy id\u0105 na wojn\u0119 z aplikacjami przewozowymi - donosi &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T05:01:10+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-trump-o-haniebnej-decyzji-sadu,nId,7413284", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Donald Trump o \u201ehaniebnej\u201d decyzji s\u0105du", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-trump-o-haniebnej-decyzji-sadu,nId,7413284\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump o \u201ehaniebnej\u201d decyzji s\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-o-haniebnej-decyzji-sadu/000IUC3471IHX9HM-C307.jpg\" /></a>S\u0105d w Nowym Jorku wyznaczy\u0142 na 15 kwietnia dat\u0119 rozpocz\u0119cia procesu Donalda Trumpa w sprawie dotycz\u0105cej zap\u0142aty za milczenie aktorki porno Stormy Daniels. B\u0119dzie to pierwszy z czterech mo\u017cliwych proces\u00f3w karnych by\u0142ego prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:40:51+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyraz-pogardy-kosiniak-kamysz-o-zachowaniu-ambasadora-rosji,nId,7413282", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Wyraz pogardy\". Kosiniak-Kamysz o zachowaniu ambasadora Rosji", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyraz-pogardy-kosiniak-kamysz-o-zachowaniu-ambasadora-rosji,nId,7413282\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Wyraz pogardy&quot;. Kosiniak-Kamysz o zachowaniu ambasadora Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyraz-pogardy-kosiniak-kamysz-o-zachowaniu-ambasadora-rosji/000IUC2PVD93RIB1-C307.jpg\" /></a>Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz oceni\u0142, \u017ce reakcja ambasadora Rosji na wezwanie z polskiego MSZ &quot;to jest wyraz pogardy&quot;. W jego opinii &quot;nie mo\u017cemy obok tego przechodzi\u0107 oboj\u0119tnie&quot;. &quot;B\u0119dziemy podejmowa\u0107 kolejne decyzje&quot; \u2013 zapewni\u0142 w rozmowie w Polsat News.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:16:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-atak-rosyjskich-dronow-na-charkow-relacja,nId,7413280", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Atak rosyjskich dron\u00f3w na Chark\u00f3w [RELACJA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-atak-rosyjskich-dronow-na-charkow-relacja,nId,7413280\"><img align=\"left\" alt=\"Atak rosyjskich dron\u00f3w na Chark\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-rosyjskich-dronow-na-charkow-relacja/000IUC2ERH47OU8L-C307.jpg\" /></a>Rosyjskie si\u0142y okupacyjne atakuj\u0105 Chark\u00f3w dronami - poinformowa\u0142 O\u0142eh Syniehubow szef charkowskiej administracji obwodowej. Si\u0142y Powietrzne Ukrainy poinformowa\u0142y o kilku falach ataku rosyjskimi dronami. Wtorek to 762. dzie\u0144 rosyjskiej inwazji w Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje z tym zwi\u0105zane \u015bledzimy w naszej relacji z 26.03.2024 r.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:16:33+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja,nId,7413280", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nocny atak rosyjskich dron\u00f3w na Ukrain\u0119 [RELACJA]", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja,nId,7413280\"><img align=\"left\" alt=\"Nocny atak rosyjskich dron\u00f3w na Ukrain\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja/000IUC2ERH47OU8L-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y obrony Ukrainy str\u0105ci\u0142y 12 z 12 dron\u00f3w Shahed, kt\u00f3rymi Rosja zaatakowa\u0142a w nocy - poinformowa\u0142 dow\u00f3dca ukrai\u0144skich Si\u0142 Powietrznych, genera\u0142 Myko\u0142a O\u0142eszczuk. Bezza\u0142ogowce wystartowa\u0142y z obwodu kurskiego w Rosji oraz z Przyl\u0105dka Czauda na okupowanym Krymie.  Wtorek to 762. dzie\u0144 rosyjskiej inwazji w Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje z tym zwi\u0105zane \u015bledzimy w naszej relacji z 26.03.2024 r.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:03:53+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7411894", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Andrzej Szejna go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7411894\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Szejna go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IUB3EA3KON865-C307.jpg\" /></a>Dywanik w MSZ pozosta\u0142 pusty. Mia\u0142 si\u0119 stawi\u0107 na nim ambasador Rosji, w zwi\u0105zku z naruszeniem granicy przez rosyjsk\u0105 rakiet\u0119, ale z zaproszenia nie skorzysta\u0142. Jak w takim razie MSZ przeka\u017ce oficjalny protest i po co go sk\u0142ada\u0107, skoro w\u0142adze w Moskwie ignoruj\u0105 polskie protesty i twierdz\u0105, \u017ce nic nie wiedz\u0105 o tym, by pocisk zmierzaj\u0105cy na Ukrain\u0119 &quot;zahaczy\u0142&quot; o terytorium RP? O to b\u0119dziemy pyta\u0107 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wiceministra w MSZ Andrzeja Szejn\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T02:40:39+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie,nId,7411964", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przerwana passa Igi \u015awi\u0105tek. Rosjanka odes\u0142a\u0142a Polk\u0119 z turnieju w Miami", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie,nId,7411964\"><img align=\"left\" alt=\"Przerwana passa Igi \u015awi\u0105tek. Rosjanka odes\u0142a\u0142a Polk\u0119 z turnieju w Miami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie/000IUBUGK3O81JK9-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a ze startuj\u0105c\u0105 z numerem 14. Rosjank\u0105 Jekaterin\u0105 Aleksandrow\u0105 4:6, 2:6 w 1/8 fina\u0142u turnieju WTA rangi 1000 w Miami. Pojedynek trwa\u0142 godzin\u0119 i 25 minut.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T02:40:39+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 268, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie,nId,7411964", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przerwana passa Igi \u015awi\u0105tek. Rosjanka odes\u0142a\u0142a Polk\u0119 z turnieju w Miami", "age": null, "permanent": false, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie,nId,7411964\"><img align=\"left\" alt=\"Przerwana passa Igi \u015awi\u0105tek. Rosjanka odes\u0142a\u0142a Polk\u0119 z turnieju w Miami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przerwana-passa-igi-swiatek-rosjanka-odeslala-polke-z-turnie/000IUBUGK3O81JK9-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu tenisistek Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a ze startuj\u0105c\u0105 z numerem 14. Rosjank\u0105 Jekaterin\u0105 Aleksandrow\u0105 4:6, 2:6 w 1/8 fina\u0142u turnieju WTA rangi 1000 w Miami. Pojedynek trwa\u0142 godzin\u0119 i 25 minut.</p><br clear=\"all\" />", "vote": 0, "artist": null}]