[{"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T22:05:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834732,ziobro-odcina-sie-od-funduszu-sprawiedliwosci-szybka-ewakuacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ziobro odcina si\u0119 od Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \"Szybka ewakuacja kapitana statku z ton\u0105cej jednostki\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/68/1d/z30834848M,Fala-komentarzy-po-oswiadczeniu-Zbigniewa-Ziobry.jpg\" vspace=\"2\" />Kilka godzin po przeszukaniu domu Zbigniewa Ziobry polityk pojawi\u0142 si\u0119 przed posesj\u0105, gdzie m\u0102\u0142wi\u0142 mediom, \u017ce dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb s\u0105 \"bezprawne\". Niemal w tym samym czasie Patryk Jaki zapewnia\u0142, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci jest za granic\u0105. Ta sytuacja wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy. \"Przebywa\u0142 poza granicami kraju, a przerwa\u0142 leczenie w kraju i ju\u017c jest przed swoim domem i robi polityk\u0119. Oni zawsze kr\u0119cili i kr\u0119ci\u0107 b\u0119d\u0105\" - napisa\u0142 jeden z pos\u0142\u0102\u0142w Lewicy. Komentowano te\u017c fakt, \u017ce Ziobro odci\u0105\u0142 si\u0119 od Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T20:57:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30834256,katastrofa-w-baltimore-joe-biden-poruszy-niebo-i-ziemie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Katastrofa w Baltimore. Joe Biden \"poruszy niebo i ziemi\u0119\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/5e/1d/z30794559M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />- Wszystko wskazuje na to, \u017ce by\u0142 to straszny wypadek - powiedzia\u0142 Joe Biden o zawaleniu si\u0119 mostu w Baltimore w stanie Maryland. Katastrofa nast\u0105pi\u0142a wskutek uderzenia kontenerowca w jeden z filar\u0102\u0142w konstrukcji. Prezydent Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych zapowiedzia\u0142, \u017ce odbudowa mostu nast\u0105pi w ca\u0142o\u015bci z pieni\u0119dzy rz\u0105du federalnego. - B\u0119dziemy z wami tak d\u0142ugo, jak jest to konieczne - zapewni\u0142 Biden.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T20:40:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30834556,wstrzas-w-kopalni-bobrek-piekary-interweniowaly-zastepy-ratownicze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Bobrek-Piekary. Interweniowa\u0142y zast\u0119py ratownicze. S\u0105 poszkodowani", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/67/1d/z30834597M,Kopalnia-Wegla-Kamiennego-Bobrek-Piekary.jpg\" vspace=\"2\" />W kopalni Bobrek-Piekary w Bytomiu dosz\u0142o do wstrz\u0105su. W zagro\u017conym obszarze kopalni znajdowa\u0142o si\u0119 sze\u015bciu g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w. Poszkodowanych zosta\u0142o \u0142\u0105cznie pi\u0119\u0107 os\u0102\u0142b, a jedna z nich zosta\u0142a pochwycona przez zawa\u0142. Na miejscu interweniowa\u0142y zast\u0119py ratownicze.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T20:12:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30834103,szef-fsb-znalazl-winnych-zamachu-pod-moskwa-wskazal-trzy-panstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szef FSB znalaz\u0142 winnych zamachu pod Moskw\u0105. Wskaza\u0142 trzy pa\u0144stwa", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/67/1d/z30833233M,Zamach-na-Crocus-City-Hall-pod-Moskwa.jpg\" vspace=\"2\" />Za atakiem terrorystycznym w Crocus City Hall stoj\u0105 USA, Wielka Brytania i Ukraina - powiedzia\u0142 w rozmowie z reporterami szef rosyjskiej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Aleksandr Bortnikow. Nie przedstawi\u0142 jednak \u017cadnych dowod\u0102\u0142w. Doda\u0142 jedynie, \u017ce w przestrzeni publicznej jest mn\u0102\u0142stwo informacji, kt\u0102\u0142re pokazuj\u0105, \u017ce Zach\u0102\u0142d i Ukraina d\u0105\u017c\u0105 do wyrz\u0105dzenia jak najwi\u0119kszej szkody Rosji.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:15:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834444,zbigniew-ziobro-pojawil-sie-przed-swoim-domem-wyglosil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Zbigniew Ziobro pojawi\u0142 si\u0119 przed swoim domem. Wyg\u0142osi\u0142 o\u015bwiadczenie. \"Spektakl bandytyzmu i bezprawia\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/67/1d/z30834532M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />- Prowadz\u0105cy operacj\u0119 doskonale wiedzieli, \u017ce nie ma mnie w domu z przyczyn ode mnie niezale\u017cnych. Wszyscy pa\u0144stwo wiecie, \u017ce przeszed\u0142em niedawno bardzo ci\u0119\u017ck\u0105 operacj\u0119 - m\u0102\u0142wi\u0142 we wtorek wieczorem w TV Republika Zbigniew Ziobro o przeszukaniu prowadzonym przez ABW. - Jest to spektakl bandytyzmu i bezprawia, za kt\u0102\u0142re okre\u015blone osoby ponios\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 - stwierdzi\u0142.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T19:05:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834359,gdzie-jest-zbigniew-ziobro-patryk-jaki-z-najnowszymi-informacjami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gdzie jest Zbigniew Ziobro? Patryk Jaki poda\u0142 nowe informacje", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/1f/1d/z30538225M,Patryk-Jaki.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro podczas przeszukania przebywa\u0142 za granic\u0105 - poinformowa\u0142 na antenie Polsat News Patryk Jaki. Eurodeputowany wyja\u015bni\u0142, \u017ce tym samym polityk przerwa\u0142 leczenie w kraju.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T18:42:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834245,poslanki-lewicy-przekonywaly-dude-ws-tabletki-dzien-po-przyjal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pos\u0142anki Lewicy przekonywa\u0142y Dud\u0119 ws. tabletki \"dzie\u0144 po\". \"Przyj\u0105\u0142 sporo argument\u0102\u0142w\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/64/67/1d/z30834276M,Poslanki-Lewicy-u-Andrzeja-Dudy.jpg\" vspace=\"2\" />Dost\u0119pno\u015b\u0107 tabletki \"dzie\u0144 po\" bez recepty by\u0142a g\u0142\u0102\u0142wnym tematem wtorkowego spotkania pos\u0142anek Lewicy z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Parlamentarzystki chcia\u0142y przekona\u0107 prezydenta, aby podpisa\u0142 ustaw\u0119 w tej sprawie. Spotkanie trwa\u0142o ponad p\u0102\u0142\u0142torej godziny.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T18:33:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834297,sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-zatrzymano-piata-osobe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zatrzymano pi\u0105t\u0105 osob\u0119, s\u0105 ju\u017c stawiane zarzuty", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/f1/17/z25108267M,Ministerstwo-Sprawiedliwosci--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek po po\u0142udniu zatrzymano pi\u0105t\u0105 osob\u0119 w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym wydatkowania \u015brodk\u0102\u0142w z tzw. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - podaje nieoficjalnie TVN24. Dw\u0102\u0142m osobom postawiono ju\u017c zarzuty.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T18:06:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30834142,podpalenie-na-przystanku-w-lodzi-sledczy-maja-nowy-trop-w-sprawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Podpalenie na przystanku w \u0141odzi. \u015aledczy maj\u0105 nowy trop w sprawie. Zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do nich kobieta", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/64/1d/z30818741M,Lodz--Znaleziono-spalone-cialo-na-przystanku.jpg\" vspace=\"2\" />W ubieg\u0142ym tygodniu \u0142odzianami wstrz\u0105sn\u0119\u0142a sprawa brutalnego zab\u0102\u0142jstwa, do kt\u0102\u0142rego mia\u0142o doj\u015b\u0107 na jednym z przystank\u0102\u0142w tramwajowych. 33-letni m\u0119\u017cczyzna najprawdopodobniej podpali\u0142 w\u0102\u0142wczas osob\u0119 w kryzysie bezdomno\u015bci oraz pozostawi\u0142 j\u0105 na pastw\u0119 losu. Domniemany sprawca zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \u015aledczy wci\u0105\u017c nie ustalili jednak to\u017csamo\u015bci ofiary. W ostatnich dniach zg\u0142osi\u0107 mia\u0142a si\u0119 do nich jednak osoba, kt\u0102\u0142ra mo\u017ce pom\u0102\u0142c rzuci\u0107 nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:52:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834161,gosek-wyglosil-monolog-do-domofonu-ziobry-nie-idzcie-droga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gosek wyg\u0142osi\u0142 monolog do domofonu Ziobry. \"Nie id\u017acie t\u0105 drog\u0105\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2d/67/1d/z30834221M,Mariusz-Gosek.jpg\" vspace=\"2\" />ABW rozpocz\u0119\u0142o przeszukania m.in. w podwarszawskim domu by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry. Przeciwko dzia\u0142aniom s\u0142u\u017cb protestowa\u0142 na miejscu partyjny kolega polityka, pose\u0142 Mariusz Gosek. W do\u015b\u0107 nietypowy spos\u0102\u0142b przem\u0102\u0142wi\u0142 do funkcjonariuszy, przekonuj\u0105c, \u017ce \"\u0142ami\u0105 prawo\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:28:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30833911,bialorus-lukaszenka-z-nagla-inspekcja-na-granicy-glupi-ludzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bia\u0142oru\u015b. \u0141ukaszenka z nag\u0142\u0105 inspekcj\u0105 na granicy. \"G\u0142upi ludzie chc\u0105 rozp\u0119ta\u0107 wojn\u0119\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ab/67/1d/z30834091M,Prezydent-Bialorusi-Alaksandr-Lukaszenka-przeprowa.jpg\" vspace=\"2\" />Alaksandr \u0141ukaszenka przeprowadzi\u0142 niezapowiedzian\u0105 inspekcj\u0119 batalionu czo\u0142gowego niedaleko granicy z Litw\u0105. Podczas spotkania z \u017co\u0142nierzami bia\u0142oruski przyw\u0102\u0142dca ostrzega\u0142 przed prowokacjami ze strony Zachodu oraz zapowiada\u0142 zdecydowan\u0105 reakcj\u0119 na potencjalny atak. - Nikt nie b\u0119dzie si\u0119 z nikim patyczkowa\u0107. Ka\u017cdy, kto naruszy granic\u0119 pa\u0144stwow\u0105, zostanie zniszczony - odgra\u017ca\u0142 si\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:08:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30834082,abw-w-domu-zbigniewa-ziobry-swiadek-wejscie-silowe-i-na-ostro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "ABW w domu Zbigniewa Ziobry. \u015awiadek: Wej\u015bcie si\u0142owe i na ostro", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/67/1d/z30834124M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- To by\u0142a akcja jak za czas\u0102\u0142w samego ministra. Sz\u0102\u0142sta trzydzie\u015bci by\u0142a, jak jad\u0105c do pracy na budowie, zobaczy\u0142em tam, pod bram\u0105, sze\u015bciu ludzi w kominiarkach i napisami ABW na plecach - tak o wej\u015bciu s\u0142u\u017cb do domu by\u0142ego ministra Zbigniewa Ziobry m\u0102\u0142wi w rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 jeden ze \u015bwiadk\u0102\u0142w. M\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce \"musia\u0142o by\u0107 wej\u015bcie si\u0142owe i na ostro\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T17:02:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30833739,dokad-uciekali-sprawcy-zamachu-pod-moskwa-lukaszenka-pomylil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dok\u0105d uciekali sprawcy zamachu pod Moskw\u0105? \u0141ukaszenka pomyli\u0142 wersje. \"Zawr\u0102\u0142cili\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/67/1d/z30834043M,Alaksandr-Lukaszenka-i-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka powiedzia\u0142 w rozmowie z dziennikarzami, \u017ce sprawcy zamachu pod Moskw\u0105 pocz\u0105tkowo pr\u0102\u0142bowali ucieka\u0107 na Bia\u0142oru\u015b, ale zawr\u0102\u0142cili z uwagi na wzmo\u017cone kontrole.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:57:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30833644,byly-szef-estonskiego-wywiadu-krytykuje-decyzje-polski-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "By\u0142y szef esto\u0144skiego wywiadu krytykuje decyzj\u0119 Polski. \"To b\u0142\u0105d. Rosja widzi\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/09/65/1d/z30825993M,Rakieta--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjska rakieta naruszy\u0142a polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Pocisk nie zosta\u0142 zestrzelony, poniewa\u017c - jak t\u0142umaczy\u0142 minister obrony - nie \"zmierza\u0142 w kierunku celu na terenie Rzeczpospolitej\". Rainer Saks, by\u0142y szef esto\u0144skiego wywiadu, uwa\u017ca jednak, \u017ce decyzja ta by\u0142a b\u0142\u0119dem.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:57:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30833874,kolejna-dymisja-na-szczytach-ukrainskich-wladz-stanowisko-traci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kolejna dymisja na szczytach ukrai\u0144skich w\u0142adz. Stanowisko traci O\u0142eksij Dani\u0142ow", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/67/1d/z30833946M,Oleksij-Danilow--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zdymisjonowa\u0142 we wtorek sekretarza ukrai\u0144skiej Rady Bezpiecze\u0144stwa O\u0142eksija Dani\u0142owa. Ze\u0142enski powo\u0142a\u0142 na t\u0119 funkcj\u0119 dotychczasowego szefa wywiadu zagranicznego Oleksandra Litwinienk\u0119. To kolejna roszada na szczeblach ukrai\u0144skich w\u0142adz, po tym, jak w zesz\u0142ym miesi\u0105cu dokonano zmian w dow\u0102\u0142dztwie armii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:55:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30813617,kredyt-bank-we-krwi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kredyt Bank we krwi", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/bd/11/z18601116M,Wizja-lokalna-przy-Zelaznej--Po-tragedii-filia-Kre.jpg\" vspace=\"2\" />Po zamordowaniu niewinnych kasjerek i stra\u017cnika bawili si\u0119 na przysi\u0119dze wojskowej kolegi. Solidarno\u015b\u0107 grupy znajomych z \u0141ochowa nie wytrzyma\u0142a jednak pr\u0102\u0142by czasu.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:55:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30830744,sam-na-sam-z-zabojczynia-spowiedz-zlamanych-zyciorysow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Sam na sam z zab\u0102\u0142jczyni\u0105. Spowied\u017a z\u0142amanych \u017cyciorys\u0102\u0142w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/67/1d/z30830780M,Ewelina--37-lat--skazana-za-zabojstwo-cioci.jpg\" vspace=\"2\" />W mediach pisano o nich \"bestia\", \"potw\u0102\u0142r\". Nie mia\u0142y twarzy, bo te zakrywa\u0142 czarny pasek. Nie mia\u0142y szansy opowiedzie\u0107 swoich historii, w kt\u0102\u0142rych zabicie drugiego cz\u0142owieka by\u0142o konsekwencj\u0105 z\u0142ych wybor\u0102\u0142w, toksycznych relacji i emocjonalnych brak\u0102\u0142w. A\u017c do teraz.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:35:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30833027,krztusiec-szaleje-w-europie-nie-zyje-niemowle-lekarze-apeluja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Krztusiec szaleje w Europie. Nie \u017cyje niemowl\u0119. Lekarze apeluj\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/67/1d/z30833495M,Niemowle--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnim okresie g\u0142o\u015bno zrobi\u0142o si\u0119 o zmaganiach Czech z gwa\u0142townie rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 zachorowa\u0144 na krztusiec. To jednak niejedyne pa\u0144stwo, kt\u0102\u0142re mierzy si\u0119 z rozprzestrzeniaj\u0105c\u0105 si\u0119 chorob\u0105. W Hiszpanii od samego pocz\u0105tku roku potwierdzono ponad pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy przypadk\u0102\u0142w krztu\u015bca. Lekarze poinformowali r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce w wyniku zara\u017cenia zmar\u0142o niemowl\u0119, w zwi\u0105zku z czym apeluj\u0105 do rodzic\u0102\u0142w o terminowe szczepienia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:31:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30832617,hiperwunderwaffe-rosjan-miala-spotkac-patriota-nad-kijowem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Magiczny Cyrkon Putina str\u0105cony nad Kijowem? Zagadkowe zdj\u0119cia superbroni Rosjan", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/67/1d/z30833585M,Fragment-rakiety--ktora-spadla-na-obrzeza-Kijowa--.jpg\" vspace=\"2\" />Poniedzia\u0142kowy atak na Kij\u0102\u0142w zosta\u0142 przeprowadzony prawdopodobnie przy pomocy jednej z najnowocze\u015bniejszych rosyjskich broni, rakiet hipersonicznych Cyrkon. Ukrai\u0144cy pokazuj\u0105 zdj\u0119cia szcz\u0105tk\u0102\u0142w i twierdz\u0105, \u017ce zatrzyma\u0142 je system Patriot. Jest jednak wiele niejasno\u015bci.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:22:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30833630,co-nieoficjalnie-mowia-w-pis-o-przeszukaniach-my-sie-lubimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Co nieoficjalnie m\u0102\u0142wi\u0105 w PiS o przeszukaniach? \"My si\u0119 lubimy, ale nie ufamy\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/67/1d/z30832116M,26-marca-2024-r--na-terenie-calego-kraju-funkcjona.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy PiS nie chc\u0105 r\u0119czy\u0107 za to, \u017ce Fundusz Sprawiedliwo\u015bci, kt\u0102\u0142rym w poprzedniej kadencji zawiadywa\u0142 resort Zbigniewa Ziobro, wydawa\u0142 pieni\u0105dze z niego w spos\u0102\u0142b niebudz\u0105cy w\u0105tpliwo\u015bci. - My si\u0119 nawet lubimy z ziobrystami, ale nie ufamy - m\u0102\u0142wi pose\u0142 PiS.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T15:19:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30832939,abw-weszla-do-seminarium-zatrzymano-ksiedza-ktory-wypedzal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "ABW wesz\u0142a do seminarium. Zatrzymano ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Zas\u0142yn\u0105\u0142 egzorcyzmami salcesonem", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e0/67/1d/z30833888M,Michal-O-.jpg\" vspace=\"2\" />Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. kierowa\u0142 fundacj\u0105 Profeto, kt\u0102\u0142rej g\u0142\u0102\u0142wna siedziba znajdowa\u0142a si\u0119 w seminarium sercan\u0102\u0142w w Stadnikach. To w\u0142a\u015bnie tam udali si\u0119 funkcjonariusze ABW w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, z kt\u0102\u0142rego 100 milion\u0102\u0142w mia\u0142o trafi\u0107 do fundacji. Nie jest to jedyna g\u0142o\u015bna sprawa zwi\u0105zana z duchownym.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:52:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30833759,kosiniak-kamysz-wstrzymal-cwiczenia-zolnierzy-z-uzyciem-materialow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Kosiniak-Kamysz podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Wstrzyma\u0142 \u0107wiczenia \u017co\u0142nierzy", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/42/1d/z30680298M,Wojsko---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Wojsko Polskie wstrzymuje szkolenia \u017co\u0142nierzy z u\u017cyciem materia\u0142\u0102\u0142w wybuchowych i \u015brodk\u0102\u0142w bojowych. To decyzja wicepremiera, szefa MON W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza podj\u0119ta w zwi\u0105zku z ostatnimi tragicznymi wypadkami.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:33:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30833113,nie-zyje-general-adam-marczak-niespodziewana-smierc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nie \u017cyje genera\u0142 Adam Marczak. \"Niespodziewana \u015bmier\u0107\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/67/1d/z30833647M,General-brygady-Adam-Marczak.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje genera\u0142 brygady Adam Marczak. By\u0142 szefem sztabu Dow\u0102\u0142dztwa Operacji EU Althea w belgijskim Mons. Informacj\u0119 przekaza\u0142o Dow\u0102\u0142dztwo Operacyjne.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:16:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30833128,sledztwo-ws-funduszu-sprawiedliwosci-to-arcywazny-test-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dziennikarz Gazeta.pl: Arcywa\u017cny test dla Bodnara", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/67/1d/z30833397M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Krajowa prowadzi \u015bledztwo ws. nieprawid\u0142owo\u015bci dotycz\u0105cych Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dziennikarz Gazeta.pl Jacek G\u0105dek wyja\u015bni\u0142, dlaczego \"to b\u0119dzie arcywa\u017cny test\" dla Zbigniewa Ziobry i Adama Bodnara.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:15:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30833467,zbigniew-ziobro-napisal-list-do-holowni-marszalek-komentuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\u015aledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os. M\u0102\u0142wi, co z listem Zbigniewa Ziobry", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/65/1d/z30825007M,Szymon-Holownia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro mia\u0142 napisa\u0107 list do marsza\u0142ka Sejmu, w kt\u0102\u0142rym przedstawi\u0142 swoj\u0105 gotowo\u015b\u0107 do zeznawania przed komisjami \u015bledczymi. Szymon Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142, \u017ce do tej pory nie dotar\u0142o do niego pismo.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:04:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30828546,podgladali-klientow-galerii-przez-dziury-w-kabinach-nie-puszczajcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Podgl\u0105dali klient\u0102\u0142w galerii przez dziury w kabinach. Proceder mia\u0142 trwa\u0107 latami", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/67/1d/z30831669M,Port-Lodz.jpg\" vspace=\"2\" />Klienci centrum handlowego Port \u0141\u0102\u0142d\u017a mieli by\u0107 podgl\u0105dani podczas korzystania z tamtejszych toalet. - Gdy tylko zacz\u0105\u0142em zwraca\u0107 na to wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119, to w ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105ca nakry\u0142em a\u017c trzech podgl\u0105daczy - zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 jeden z klient\u0102\u0142w galerii. Do tej pory w tej sprawie zatrzymano jednego m\u0119\u017cczyzn\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T14:01:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30832796,abw-zapukalo-do-drzwi-ziobry-media-oto-co-z-nich-zostalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "ABW zapuka\u0142a do drzwi Ziobry. Oto, co z nich zosta\u0142o [ZDJ\u0118CIE]", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/22/67/1d/z30833442M,ABW-przeszukala-dom-Zbigniewa-Ziobry.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego przeszukali dom Zbigniewa Ziobry. W internecie pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie pokazuj\u0105ce skutki akcji ABW. Wida\u0107 na nim, jak wygl\u0105daj\u0105 teraz drzwi do domu Ziobry.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:54:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30833380,zolnierz-zginal-w-lawinie-w-okolicach-niznich-rysow-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Polski komandos zgin\u0105\u0142 w Tatrach. Dow\u0102\u0142dztwo Generalne wyda\u0142o pilny komunikat", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/67/1d/z30833428M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W trakcie szkolenia g\u0102\u0142rskiego w okolicy Ni\u017cnich Rys\u0102\u0142w zgin\u0105\u0142 \u017co\u0142nierz Wojsk Specjalnych - poda\u0142o we wtorek po po\u0142udniu Dw\u0102\u0142dztwo Generalne Rodzaj\u0102\u0142w Si\u0142 Zbrojnych. Do wypadku dosz\u0142o w wyniku zej\u015bcia lawiny.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:33:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30833163,przeszukanie-w-domu-ziobry-donald-tusk-zabral-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przeszukanie w domu Ziobry. Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os. Podsumowa\u0142 jednym zdaniem", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ee/65/1d/z30824942M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa \u015bledztwo dotycz\u0105ce wykorzystania \u015brodk\u0102\u0142w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Do akcji wkroczy\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Do sytuacji w kraju odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 Donald Tusk.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T13:08:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30832609,rosja-miedwiediew-grzmi-by-zabic-ich-wszystkich-pojawily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "W Rosji wraca dyskusja o karze \u015bmierci. Miedwiediew o zamachowcach: Musimy ich zabija\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/67/1d/z30832810M,Podejrzany-o-atak-na-Crocus-City-Hall--zdjecie-ilu.jpg\" vspace=\"2\" />W Rosji trwa dyskusja na temat zniesienia moratorium na kar\u0119 \u015bmierci po ataku na Crocus City Hall. Temat nie pierwszy raz pojawi\u0142 si\u0119 w dyskursie spo\u0142ecznym, ale ostatnim razem zosta\u0142 zatrzymany przez kwestie legislacyjne. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Dmitrij Miedwiediew, a wraz z jego s\u0142owami pojawi\u0142y si\u0119 obawy, \u017ce mo\u017cna je \"interpretowa\u0107 jako zapowied\u017a serii pozas\u0105dowych zab\u0102\u0142jstw\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T12:41:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30832876,jest-stanowisko-ziobry-ws-przeszukania-w-jego-domu-nie-bylo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jest stanowisko Ziobry ws. przeszukania w jego domu. \"Nie by\u0142o \u017cadnej pr\u0102\u0142by kontaktu\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/20/1d/z30541766M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />W zwi\u0105zku z wtorkowymi doniesieniami Zbigniew Ziobro poinformowa\u0142, \u017ce nikt nie utrudnia\u0142 czynno\u015bci prokuratury podczas przeszukania jego domu - przekaza\u0142 portal niezale\u017cna.pl.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T12:40:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30832343,nie-zyje-dziennikarz-leszek-bugajski-mial-75-lat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Nie \u017cyje pisarz Leszek Bugajski. Mia\u0142 75 lat", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3b/67/1d/z30832443M,Nie-zyje-Leszek-Bugajski.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek 26 marca zmar\u0142 dziennikarz Leszek Bugajski - poinformowa\u0142 portal \"Wprost\", kt\u0102\u0142rego mi\u0119dzy innymi by\u0142 redaktorem. \"Jeszcze w poniedzia\u0142ek uczestniczy\u0142 w cotygodniowym kolegium. Po zebraniu redakcyjnym mia\u0142 jecha\u0107 do jednego z wydawnictw po nowe ksi\u0105\u017cki do recenzji. Nie zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c ich odebra\u0107\" - czytamy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T12:21:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30832223,czy-przeszukanie-mieszkania-zbigniewa-ziobry-bylo-legalne-musimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Czy przeszukanie mieszkania Zbigniewa Ziobry by\u0142o legalne? \"Musimy zwr\u0102\u0142ci\u0107 uwag\u0119 na jeden fakt\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/3f/1d/z30669523M,Funkcjonariusze-ABW--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze ABW przeszukali mieszkania nale\u017c\u0105ce do pos\u0142\u0102\u0142w. Czy w zwi\u0105zku z posiadanym przez nich immunitetem dzia\u0142ania zosta\u0142y przeprowadzone zgodnie z prawem? G\u0142os zabrali prawnicy, kt\u0102\u0142rzy wyja\u015bnili, w jakim zakresie chroni immunitet poselski.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T12:09:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831344,najwieksza-w-historii-epidemia-smiertelnie-groznej-choroby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Najwi\u0119ksza w historii epidemia \u015bmiertelnie gro\u017anej choroby. Rozprzestrzenia si\u0119 w przera\u017caj\u0105cym tempie", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/67/1d/z30832345M,Biolozka-bada-komary--ktore-przenosza-wirusa-dengi.jpg\" vspace=\"2\" />Argentyna zmaga si\u0119 z najwi\u0119ksz\u0105 w historii kraju epidemi\u0105 wirusa dengi. W tym roku zara\u017cone zosta\u0142y ju\u017c ponad 134 tysi\u0105ce os\u0102\u0142b, a choroba rozprzestrzenia si\u0119 coraz szybciej. Media twierdz\u0105, \u017ce bierno\u015b\u0107 argenty\u0144skich w\u0142adz przyczyni\u0142a si\u0119 do nasilenia epidemii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T11:37:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30832528,media-policja-przeszukala-mieszkanie-lukasza-mejzy-sprawdzaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Media: Policja przeszuka\u0142a mieszkanie \u0141ukasza Mejzy. \"Sprawdzaj\u0105 o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a1/1b/1d/z30522529M,Lukasz-Mejza.jpg\" vspace=\"2\" />\"Policja na polecenie prokuratury przeszuka\u0142a mieszkanie \u0141ukasza Mejzy w Zielonej G\u0102\u0142rze\" - przekaza\u0142a we wtorek Wirtualna Polska. \"\u015aledczy ustalili, \u017ce polityk nie zg\u0142osi\u0142 w o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym pokoju na poddaszu, kt\u0102\u0142ry przynale\u017cy do jego mieszkania\" - czytamy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T11:34:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30832464,trwa-konferencja-prokuratury-krajowej-ws-funduszu-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Prokuratura o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci: Powa\u017cna sprawa o charakterze urz\u0119dniczo-kryminalnym", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/61/1d/z30807196M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik Prokuratury Krajowej opisa\u0142 akcj\u0119 s\u0142u\u017cb, w ramach kt\u0102\u0142rej przeszukano m.in. dom Zbigniewa Ziobry. Prokurator stwierdzi\u0142, \u017ce sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci ma \"charakter urz\u0119dniczo-kryminalny\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T11:25:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831992,janusz-kowalski-grzmi-o-bialoruskich-metodach-zbigniew-ziobro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Janusz Kowalski grzmi o bia\u0142oruskich metodach. \"Zbigniew Ziobro walczy\u0142 z najwi\u0119kszymi mafiozami\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/67/1d/z30832052M,Janusz-Kowalski.jpg\" vspace=\"2\" />- Rozbijane okna, niszczone drzwi i mienie, ci\u0119\u017cko chorego cz\u0142owieka, by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci, kt\u0102\u0142ry walczy\u0142 z najwi\u0119kszymi mafiozami - tak komentuje przeszukanie w domu Zbigniewa Ziobry Janusz Kowalski. Jak stwierdzi\u0142 polityk, s\u0142u\u017cby stosuj\u0105 \"bia\u0142oruskie metody\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T10:18:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30832030,pilna-konferencja-zjednoczonej-prawicy-ws-ziobry-blaszczak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Pilna konferencja Zjednoczonej Prawicy ws. Ziobry. Dzieciom zabrali iPady", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/67/1d/z30832151M,Konferencja-Zjednoczonej-Prawicy.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy Zjednoczonej Prawicy skomentowali akcj\u0119 s\u0142u\u017cb, w ramach kt\u0102\u0142rej przeszukano m.in. dom Zbigniewa Ziobry. Pose\u0142 PiS Mariusz B\u0142aszczak powiedzia\u0142, \u017ce to \"kreacja kolejnej sprawy, kt\u0102\u0142ra grozi wolno\u015bci Polski\". Z kolei Micha\u0142 W\u0102\u0142jcik z Suwerennej Polski przekaza\u0142, \u017ce \"zabrano telefony i iPady dzieciom ministra Ziobry\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:48:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831675,przeszukania-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-o-co-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Przeszukania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. O co chodzi?", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/e9/1b/z29267695M.jpg\" vspace=\"2\" />Trwaj\u0105 przeszukania na terenie ca\u0142ego kraju. \"Ich celem jest zabezpieczanie dowod\u0102\u0142w, w tym mi\u0119dzy innymi dokumentacji dotycz\u0105cej Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" - przekaza\u0142a prokuratura w komunikacie. O co chodzi?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:44:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831810,ujawniamy-kulisy-przeszukania-w-domu-zbigniewa-ziobry-nikt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ujawniamy kulisy przeszukania w domu Zbigniewa Ziobry. \"Nikt si\u0119 nie w\u0142amywa\u0142\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/00/67/1d/z30831872M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Z ustale\u0144 Gazeta.pl wynika, \u017ce s\u0142u\u017cby wesz\u0142y do dom\u0102\u0142w by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci, wiceministr\u0102\u0142w i pos\u0142a Suwerennej Polski. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce politykom oraz ich najbli\u017cszym zabrano telefony. - Nikt si\u0119 nie w\u0142amywa\u0142 do domu Zbigniewa Ziobry, w domu byli domownicy - przekaza\u0142 nam polityk koalicji rz\u0105dz\u0105cej.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:33:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30831846,przeszukania-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-nieoficjalnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Afera z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. ABW przeszuka\u0142o mieszkania. TVN24: Zatrzymano cztery osoby", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego przeprowadzaj\u0105 przeszukania w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym przekroczenia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u0102\u0142w przez funkcjonariuszy publicznych. Powodem maj\u0105 by\u0107 dotacje pochodz\u0105ce z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Wed\u0142ug doniesie\u0144 TVN24 zatrzymano cztery osoby.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831365,alert-terrorystyczny-we-wloszech-to-poklosie-zamachu-pod-moskwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Alert terrorystyczny we W\u0142oszech. To pok\u0142osie zamachu pod Moskw\u0105", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/67/1d/z30831375M,Zamach-pod-Moskwa.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142ochy zdecydowa\u0142y o wprowadzeniu nadzwyczajnych \u015brodk\u0102\u0142w bezpiecze\u0144stwa w zwi\u0105zku z pi\u0105tkowym zamachem w Rosji. Szef MSW W\u0142och Matteo Piantadosi wskaza\u0142, \u017ce nie ma zagro\u017cenia, ale obawia si\u0119 zradykalizowanych fanatyk\u0102\u0142w w internecie.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:22:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831768,prokuratura-weszla-do-domow-ziobrystow-tusk-dal-zielone-swiatlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Prokuratura wesz\u0142a do dom\u0102\u0142w ziobryst\u0102\u0142w. Tusk da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o? [KOMENTARZE]", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/67/1d/z30830993M,Konferencja-prasowa-premiera-Donalda-Tuska-w-Warsz.jpg\" vspace=\"2\" />W sieci trwa burza po doniesieniach o dzia\u0142aniach prokuratury i s\u0142u\u017cb ws. przeszuka\u0144 mi\u0119dzy innymi w domu Zbigniewa Ziobry. Szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski stwierdzi\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce nie ma ju\u017c \"kasty bezkarnych\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T09:13:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831381,dlaczego-isis-k-zaatakowalo-crocus-city-hall-roman-polko-odlam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dlaczego ISIS-K zaatakowa\u0142o Crocus City Hall? Roman Polko: Od\u0142am r\u0102\u0142wnie terrorystyczny, jak sam Putin", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e2/67/1d/z30831586M,Podejrzany-o-atak-na-Crocus-City-Hall-w-Rosji--zdj.jpg\" vspace=\"2\" />Atak na Crocus City Hall przeprowadzi\u0142o ISIS-K. - Ten od\u0142am ISIS, kt\u0102\u0142ry dzia\u0142a w Afganistanie, wyra\u017anie ma na celu w dalszym ci\u0105gu budow\u0119 wielkiego kalifatu - powiedzia\u0142 genera\u0142 Roman Polko w rozmowie z Gazeta.pl. Co mog\u0142o by\u0107 powodem ataku \"od\u0142amu r\u0102\u0142wnie terrorystycznego, jak Putin\" na Rosj\u0119?", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:55:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831695,nie-tylko-u-ziobry-prokuratura-trwaja-przeszukania-w-roznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jest komunikat prokuratury ws. Ziobry. \"Przeszukania w r\u0102\u0142\u017cnych miejscach na terenie kraju\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/5c/1d/z30785619M,Budynek-Prokuratury-Krajowej-na-ulicy-Postepu-3--W.jpg\" vspace=\"2\" />W zwi\u0105zku z doniesieniami o w\u0142amaniu do domu Zbigniewa Ziobry Prokuratura Krajowa wyda\u0142a komunikat. \"Na polecenie prokurator\u0102\u0142w z zespo\u0142u \u015bledczego ds. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci przeprowadzane s\u0105 dzi\u015b przeszukania w r\u0102\u0142\u017cnych miejscach na terenie kraju\" - przekazano mi\u0119dzy innymi.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:24:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831598,jaki-sluzby-wlamaly-sie-do-domu-ziobry-wybijali-szyby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Jaki: S\u0142u\u017cby w\u0142ama\u0142y si\u0119 do domu Ziobry. \"Wybijali szyby i niszczyli dom\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/61/1d/z30807194M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Dzi\u015b rano na polecenie neoprokurator\u0102\u0142w Tuska i Bodnara, s\u0142u\u017cby w\u0142ama\u0142y si\u0119 do domu Zbigniewa Ziobry. Wybijali szyby i niszczyli dom. Wszystko pod jego nieobecno\u015b\u0107 i leczenie w zwi\u0105zku z nowotworem\" - napisa\u0142 we wtorek na portalu X Patryk Jaki.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:15:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831216,eskalacja-sporu-izraela-z-usa-netanjahu-odwolal-wizyte-w-odpowiedzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Eskalacja sporu Izraela z USA. Netanjahu odpowiada na prze\u0142omow\u0105 decyzj\u0119 Amerykan\u0102\u0142w", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/67/1d/z30831301M,Joe-Biden-i-Binjamin-Netanjahu.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Izraela Binjamin Netanjahu odwo\u0142a\u0142 wizyt\u0119 w Waszyngtonie. To reakcja na decyzj\u0119 Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych, kt\u0102\u0142re nie zawetowa\u0142y rezolucji ONZ wzywaj\u0105cej do natychmiastowego zawieszenia broni w Strefie Gazy.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T08:01:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30831207,skandaliczny-pomysl-na-lekcje-religii-dla-szostoklasistow-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Skandaliczny pomys\u0142 na lekcje religii dla sz\u0102\u0142stoklasist\u0102\u0142w. Chodzi o ci\u0105\u017c\u0119 w wyniku gwa\u0142tu", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/67/1d/z30831261M.jpg\" vspace=\"2\" />Tw\u0102\u0142rca internetowy z kana\u0142u \"\u015amiem W\u0105tpi\u0107\" w serwisie YouTube przejrza\u0142 podr\u0119czniki szkolne do religii. Jedno z zada\u0144, dotycz\u0105ce przerwania ci\u0105\u017cy i gwa\u0142tu, szczeg\u0102\u0142lnie zszokowa\u0142o samego tw\u0102\u0142rc\u0119 i internaut\u0102\u0142w. Nak\u0142ania ono dzieci z sz\u0102\u0142stej klasy podstawowej do przekonania kobiety, by donosi\u0142a ci\u0105\u017c\u0119.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:56:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831469,katastrofa-w-baltimore-most-zawalil-sie-po-uderzeniu-statku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Katastrofa w Baltimore. Most zawali\u0142 si\u0119 po uderzeniu statku, samochody wpad\u0142y do wody [WIDEO]", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/67/1d/z30831513M,Katastrofa-w-Baltimore.jpg\" vspace=\"2\" />W Baltimore w USA zawali\u0142 si\u0119 most, w kt\u0102\u0142ry uderzy\u0142 statek towarowy. Co najmniej kilka samochod\u0102\u0142w wpad\u0142o do wody. W internecie opublikowano nagranie, na kt\u0102\u0142rym zarejestrowano moment tego zdarzenia.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:21:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831192,dynamiczna-sytuacja-przed-wyborami-samorzadowymi-miodowy-miesiac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Dynamiczna sytuacja przed wyborami samorz\u0105dowymi. \"Miesi\u0105c miodowy si\u0119 sko\u0144czy\u0142\" [SONDA\u017b]", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/20/1d/z30539833M,Donald-Tusk-i-Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa walka o poparcie Polak\u0102\u0142w podczas nadchodz\u0105cych wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych. Kwesti\u0119 t\u0119 \u015bledz\u0105 sonda\u017ce, kt\u0102\u0142re na bie\u017c\u0105co monitoruj\u0105 wyniki poszczeg\u0102\u0142lnych partii. Szczeg\u0102\u0142lnie dynamiczna jest sytuacja Trzeciej Drogi, kt\u0102\u0142ra wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski zyska\u0142a najwi\u0119kszy wzrost spo\u015br\u0102\u0142d wszystkich partii.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:20:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30830864,gen-roman-polko-w-porannej-rozmowie-gazeta-pl-tematem-programu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Gen. Polko: Rosyjska rakieta nad Polsk\u0105 to nie przypadek. \"By\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 zestrzelenia\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/67/1d/z30831563M,General-Roman-Polko.jpg\" vspace=\"2\" />- Ona by\u0142a namierzona ju\u017c kilkadziesi\u0105t minut wcze\u015bniej, nadlatywa\u0142a z do\u015b\u0107 odleg\u0142ego obszaru. Trajektoria rakiety by\u0142a \u015bledzona. (...) My\u015bl\u0119, \u017ce tu brakuje procedur, kt\u0102\u0142re pozwala\u0142yby wykonawcom na najni\u017cszym szczeblu podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w kluczowym czasie - m\u0102\u0142wi\u0142 o niedzielnym incydencie gen. Roman Polko w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\". Jak podkre\u015bli\u0142, \"po to mamy systemy obrony powietrznej, aby reagowa\u0107\".", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:18:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30831242,ziobro-napisal-list-do-holowni-i-wystosowal-prosby-nie-zamierzalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Ziobro napisa\u0142 list do Ho\u0142owni. Zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 z pro\u015bb\u0105. \"Nie zamierza\u0142em uchyla\u0107 si\u0119 od tego obowi\u0105zku\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/67/1d/z30831308M,Zbigniew-Ziobro--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"O\u015bwiadczam, \u017ce chcia\u0142em i chc\u0119 zeznawa\u0107 przed komisjami \u015bledczymi. Wbrew k\u0142amliwej kampanii insynuacji i pom\u0102\u0142wie\u0144 nigdy nie zamierza\u0142em uchyla\u0107 si\u0119 od tego obowi\u0105zku\" - napisa\u0142 Zbigniew Ziobro w li\u015bcie do Szymona Ho\u0142owni, do kt\u0102\u0142rego dotarli dziennikarze \"Do Rzeczy\". Polityk ma jednak kilka pr\u0102\u0142\u015bb.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T07:04:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30829740,najwazniejsze-aby-byc-pierwszym-i-to-3-z-przodu-nadchodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "\"Najwa\u017cniejsze, aby by\u0107 pierwszym i to '3' z przodu\". Nadchodzi decyduj\u0105cy czas dla PiS", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/65/1d/z30822926M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski-i-Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />To nie Zjednoczona Prawica, ale prawica roztrz\u0119siona. Mateusz Morawiecki szlifuje wizerunek centroprawicowca, bo mo\u017ce kandydowa\u0107 na prezydenta w 2025 r. i chce by\u0107 nowym prezesem PiS. By\u0142y szef KPRM Micha\u0142 Dworczyk potwornie prze\u017cy\u0142 pora\u017ck\u0119 wyborcz\u0105. - Boi si\u0119, \u017ce p\u0102\u0142jdzie siedzie\u0107 - przekonuje jeden z rozm\u0102\u0142wc\u0102\u0142w. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uczyni\u0142 z jedno\u015bci dogmat, wi\u0119c frakcje smagaj\u0105 si\u0119 spinami o rozbijaniu obozu. Niespodziewanie konflikt pojawi\u0142 si\u0119 tak\u017ce w Suwerennej Polsce.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T06:35:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30831194,grupa-rmf-reaguje-na-tekst-onetu-pisze-o-sprawnym-i-skutecznym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Szokuj\u0105ce doniesienia ws. pracy w RMF FM. Robert Mazurek staje w obronie. \"Prezesa prywatnie lubi\u0119\"", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/ea/1c/z30319422M,Robert-Mazurek.jpg\" vspace=\"2\" />Grupa RMF oceni\u0142a w o\u015bwiadczeniu, \u017ce artyku\u0142 Onetu \"rysuje autorski obraz minionej sytuacji\" w stacji. Do poniedzia\u0142kowego tekstu odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tak\u017ce wsp\u0102\u0142\u0142pracuj\u0105cy z rozg\u0142o\u015bni\u0105 od lat Robert Mazurek.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T05:00:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30831037,kierowca-autobusu-zatrzymywal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Bia\u0142ystok. Lalka z no\u017cem w g\u0142owie i przera\u017cone dzieci. Kierowca autobusu zatrzymany", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/67/1d/z30831076M,Kierowca-straszyl-dzieci-lalka.jpg\" vspace=\"2\" />44-letni kierowca szkolnego autobusu z Bia\u0142egostoku zatrzymywa\u0142 si\u0119 w polu, a nast\u0119pnie do luku baga\u017cowego wk\u0142ada\u0142 cz\u0119\u015bci plastikowej lalki. Czynno\u015b\u0107 powtarza\u0142 tygodniami, w ko\u0144cu spraw\u0119 zg\u0142oszono policji.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:47:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30831000,15-letni-islam-chalilow-bohaterem-w-rosji-pomagal-ludziom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "15-letni Is\u0142am Chali\u0142ow bohaterem w Rosji. Pomaga\u0142 ludziom, gdy terrory\u015bci zacz\u0119li strzela\u0107", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/65/1d/z30824811M,Strzelanina-w-obiekcie-Crocus-City-Hall--23-marca-.jpg\" vspace=\"2\" />Nastoletni Is\u0142am Chali\u0142ow, pracownik szatni w hali Crocus, uratowa\u0142 podczas zamachu ponad 100 os\u0102\u0142b. - Zda\u0142em sobie spraw\u0119, \u017ce je\u015bli nie zareaguj\u0119, ja i wiele innych os\u0102\u0142b straci \u017cycie. Je\u015bli mam by\u0107 szczery, by\u0142em bardzo przestraszony - powiedzia\u0142 15-latek.", "vote": 0, "artist": null}, {"manual_status_code": 0, "date_published": "2024-03-26T04:30:00+00:00", "album": "", "page_rating_contents": 94, "comments": [], "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "language": "pl", "page_rating": 94, "user": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "status_code": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30826117,horoskop-dzienny-wtorek-26-marca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "thumbnail": null, "page_rating_visits": 0, "tags": [], "bookmarked": false, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 26 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "age": null, "permanent": false, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/fd/1c/z30396528M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny wtorek 26 marca 2024 roku. Co czeka nadmiernie pewne siebie Barany? Czy Kozioro\u017cce podo\u0142aj\u0105 trudnym, s\u0142u\u017cbowym wyzwaniom? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przygotuj si\u0119 na to, co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107.", "vote": 0, "artist": null}]