[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T09:22:54.644661+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kalendarz-wazny-dla-katolika-w-te-dni-trzeba-isc-do-kosciola,nId,7820904\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kalendarz-wazny-dla-katolika-w-te-dni-trzeba-isc-do-kosciola/000J1YYM2MXXS8S9-C321.jpg\" alt=\"Kalendarz wa\u017cny dla katolika. W te dni trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a w 2025 roku\" align=\"left\" /></a>Jak wygl\u0105da kalendarz \u015bwi\u0105t liturgicznych na 2025 rok? W kt\u00f3re dni trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re s\u0105 dniami wolnymi od pracy? Oto szczeg\u00f3\u0142owa lista. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1232977, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kalendarz-wazny-dla-katolika-w-te-dni-trzeba-isc-do-kosciola,nId,7820904", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarz wa\u017cny dla katolika. W te dni trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a w 2025 roku", "vote": 0}]