[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T20:00:21+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #humor #rozrywka #zabawa #rozrywka #standup #ruci\u0144ski #sikora #zeropresji #kaca #bojke", "id": 1235410, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ivgFyJEIufw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ivgFyJEIufw/hqdefault.jpg", "title": "JAK ON TO ZGAD\u0141", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T18:00:19+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nBitwa pod Mokr\u0105 przesz\u0142a do historii jako jedno z pierwszych star\u0107 podczas II wojny \u015bwiatowej na ziemiach Polski. Wojciech Zalewski oraz dr \u0141ukasz Przyby\u0142o zaprosili do programu gen. Rajmunda Andrzejczaka, by wsp\u00f3lnie przeanalizowa\u0107 t\u0119 bitw\u0119, kt\u00f3ra niespodziewanie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wygran\u0105 Polak\u00f3w\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na: https://oferty.rocketjobs.pl/yz118ZS\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 100 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f https://mubi.pl/bonus-kz-bitwy-02\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi1m4eOhNHnu7NbH8BKCCN3\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 Ti", "id": 1235135, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GjfluzezdTY", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GjfluzezdTY/hqdefault.jpg", "title": "BITWA POD MOKR\u0104. JEDNO Z PIERWSZYCH STAR\u0106 II WOJNY \u015aWIATOWEJ. BITWY - KAMPANIE - WOJNY #2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T15:36:07+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW 8 odcinku Centralnego Programu Komunikacyjnego Maciej Wilk podsumowuje status obywatelskiej inicjatywy ustawodawczej \u201eTak dla CPK\u201d i dzieli si\u0119 swoimi refleksjami na temat zarz\u0105dzania kryzysowego w Polsce, szczeg\u00f3lnie w kontek\u015bcie powodzi na Dolnym \u015al\u0105sku. Wilk og\u0142asza zebranie 193 tysi\u0119cy podpis\u00f3w pod projektem ustawy, wyra\u017caj\u0105c nadziej\u0119 na jego realizacj\u0119. Podkre\u015bla, \u017ce CPK to nie tylko infrastruktura, ale symbol aspiracji narodowych, oraz apeluje o przyspieszenie realizacji projektu.\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/2UPIDN3\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 100 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f https://mubi.pl/bonus-kz-commentary-14\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https:", "id": 1234389, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EIIC63lnz0Q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/EIIC63lnz0Q/hqdefault.jpg", "title": "TAK DLA CPK - PETYCJA ZE 193 TYS. PODPISAMI OBYWATELI. MINISTRZE LASEK ZAPRASZAMY DO DEBATY I CPK #8", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:01:55+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIza Krzan i Monika Go\u017adzialska zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie odcinka:\n\ud83d\udc64Daniel Petryczkiewicz - Stowarzyszenie \u201cNasz B\u00f3br\u201d\n\ud83d\udc64Inga Sa\u0142ata - speed-dates.pl\n\ud83d\udc64Maria Deskur - Fundacja Powszechnego Czytania\n\ud83d\udc64Leszek Or\u0142owski - dziennikarz Canal+ Sport\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #krzan #go\u017adzialska #poranek #bobry #randka #sport #ksi\u0105\u017cka #czytanie", "id": 1234390, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pOCjKzfc2nU", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pOCjKzfc2nU/hqdefault.jpg", "title": "7:00 - IZA KRZAN I MONIKA GO\u0179DZIALSKA - POBUDKA!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:00:27+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW tym odcinku \u201e\u015awiata od zera\u201d przygl\u0105damy si\u0119 wyborom w Austrii, bo mo\u017ce je wygra\u0107 mocno prorosyjska Austriacka Partia Wolno\u015bci. Patrzymy na Liban i Izrael po \u015bmierci lidera Hezbollahu Hasana Nasrallaha. Analizujemy wyniki wizyty Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego u USA.\n\nGo\u015bcie Arlety Bojke w tym odcinku:\nJerzy Haszczy\u0144ski - szef dzia\u0142u zagranicznego \u201eRzeczpospolitej\u201d\nWojciech Cegielski - Polskie Radio, Podcast \u015awiat (oznaczmy ten kana\u0142, prosz\u0119)\ndr Maciej Pieczy\u0144ski - Uniwersytet Szczeci\u0144ski, \u201eDo Rzeczy\u201d\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na: https://oferty.rocketjobs.pl/mA6dm4b\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\ude97 Zgarnij 300 z\u0142 za zakup najlepszej polisy na Mubi.pl \u27a1\ufe0f http://bonus.mubi.pl/id-kz-300-swiatodzera\n\n\ud83e\udd66 Skorzystaj z kodu KZ15 i z", "id": 1233877, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TElVvC9sl8g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/TElVvC9sl8g/hqdefault.jpg", "title": "PUTIN RZUCA CIE\u0143 NA WYBORY W AUSTRII, WO\u0141ODYMYR ZE\u0141ENSKI I JEGO GASN\u0104CA GWIAZDA, IZRAEL VS LIBAN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T11:00:27+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #ai #biznes #rz\u0105d #sztucznainteligencja #nauka #dragan #bojke #polska", "id": 1233393, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jxz6hswwMMg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/Jxz6hswwMMg/hqdefault.jpg", "title": "KIM S\u0104 ZWOLNIENI NAUKOWCY Z NCBR", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T07:24:23+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski wybiera najlepsze i najciekawsze materia\u0142u minionego tygodnia. Dodatkowo przedstawia statystyki, jakie generuje Kana\u0142 Zero i dodaje do tego swoje przemy\u015blenia.\n\nPolecane filmy:\nhttps://youtu.be/xkcwKzmyNMA - ROBERT MAZUREK: KURTYNA OPADA, ZOSTAJE PROBLEM. PLA\u017bA ZAMIAST ZBIORNIKA RETENCYJNEGO\nhttps://youtu.be/GB1OIlSDl80 - S. D\u0118BSKI O REPARACJACH: KONIECZNA PRESJA NA POLITYK\u00d3W. NIECH NIE MY\u015aL\u0104, \u017bE TEMAT JEST ZAMKNI\u0118TY\nhttps://youtube.com/live/eG7Oil1Zr4Q - DEBIUT TOMASZA KAMMELA W KANALE ZERO\nhttps://youtu.be/4EQsUtmZtgg - NIEMCY WZI\u0118LI 100 TYS. JE\u0143C\u00d3W. NAJWI\u0118KSZA \"BITWA\" KAMPANII WRZE\u015aNIOWEJ. BZURA 1939\nhttps://youtu.be/hB0dVCF16jc - WSZYSTKO, CO WIEMY O SPRAWIE \u0141UKASZA \u017b. MORDERSTWO DROGOWE W WARSZAWIE\nhttps://youtu.be/dWgzkVmKvZA - ROCZNICA ZAMACH\u00d3W Z 11 WRZE\u015aNIA - CO SI\u0118 WYDARZY\u0141O W NOWYM JORKU, WASZYNGTONIE I PENSYLWANII\nhttps://youtu.be/HDQgDgPvXtY - DUDA I SIKORSKI NA SZCZYCIE ONZ. PYTAMY CZY TRZEBA ZREFOR", "id": 1232816, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kpM_FmOUu4g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kpM_FmOUu4g/hqdefault.jpg", "title": "STANOWSKI: S\u0104D NAJWY\u017bSZY, BODNAR I PODSUMOWANIE TYGODNIA #5", "vote": 0}]