[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T12:55:41+00:00", "description": null, "id": 1233805, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9621145,ladowa-interwencja-izraela-na-terytorium-libanu-mamy-nowe-informacje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L\u0105dowa interwencja Izraela na terytorium Libanu. Mamy nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T12:01:12+00:00", "description": null, "id": 1233806, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9621139,rosja-nie-stracila-tak-duzo-amunicji-od-poczatku-wojny-udane-ataki-uk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja nie straci\u0142a tak du\u017co amunicji od pocz\u0105tku wojny. Udane ataki Ukrainy na magazyny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T11:59:56+00:00", "description": null, "id": 1233595, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9621137,wielka-wedrowka-ludow-w-libanie-najwieksza-w-historii-tego-kraju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka w\u0119dr\u00f3wka lud\u00f3w w Libanie. Najwi\u0119ksza w historii tego kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T10:25:27+00:00", "description": null, "id": 1233357, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9621129,forbes-rosjanie-stracili-obwod-kurski-pomimo-przewagi-w-sile-ognia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Forbes\": Rosjanie stracili obw\u00f3d kurski pomimo przewagi w sile ognia nad Ukrain\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T09:21:55+00:00", "description": null, "id": 1233124, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9621122,el-pais-zelenski-przygotowuje-sie-do-negocjacji-pokojowych-z-rosja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"El Pais\": Ze\u0142enski przygotowuje si\u0119 do negocjacji pokojowych z Rosj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T08:39:13+00:00", "description": null, "id": 1232950, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9621114,ekspert-kilku-gigantow-kontroluje-ai-w-prozni-regulacyjnej-nie-mozem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Kilku gigant\u00f3w kontroluje AI w pr\u00f3\u017cni regulacyjnej. Nie mo\u017cemy na to pozwoli\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T07:10:00+00:00", "description": null, "id": 1232786, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9620815,izrael-masakruje-hezbollah-strzelaja-jak-do-kaczek-kolejni-liderzy-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael masakruje Hezbollah. Strzelaj\u0105 jak do kaczek. Kolejni liderzy nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:50:11+00:00", "description": null, "id": 1232656, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9621105,coraz-blizej-strajku-w-kluczowych-portach-usa-moze-to-rozbic-globalne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz bli\u017cej strajku w kluczowych portach USA. Mo\u017ce to rozbi\u0107 globalne \u0142a\u0144cuchy dostaw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:44:01+00:00", "description": null, "id": 1232657, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9621103,rosja-zagraza-podwodnej-infrastrukturze-nato-szczegolna-aktywnosc-mos.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zagra\u017ca podwodnej infrastrukturze NATO. Szczeg\u00f3lna aktywno\u015b\u0107 Moskwy pod Ba\u0142tykiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:39:56+00:00", "description": null, "id": 1232658, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9621102,smierc-lidera-hezbollahu-zabicie-nasrallaha-to-cios-w-cala-koalicje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 lidera Hezbollahu. Zabicie Nasrallaha to cios w ca\u0142\u0105 \"koalicj\u0119\" Iranu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:25:08+00:00", "description": null, "id": 1232659, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9621100,wybory-parlamentarne-w-austrii-kolejna-wygrana-skrajnej-prawicy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory parlamentarne w Austrii. Kolejna wygrana skrajnej prawicy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:13:19+00:00", "description": null, "id": 1232660, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9620603,rzad-obnizy-polakom-comiesieczna-pensje-o-jedna-trzecia-dlaczego-bo-musi-byc-gorzej-zeby-bylo-lepiej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d obni\u017cy Polakom comiesi\u0119czn\u0105 pensj\u0119 o jedn\u0105 trzeci\u0105. Dlaczego? Bo musi by\u0107 gorzej, \u017ceby by\u0142o lepiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T03:48:28+00:00", "description": null, "id": 1232323, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9619125,800-plus-do-duzej-zmiany-czy-nowy-okres-zasilkowy-to-okazja-do-zmian.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "800 plus do du\u017cej zmiany, czy nowy okres zasi\u0142kowy to okazja do zmian w programie. Po nich zasi\u0142ek nie na wszystkie dzieci w rodzinie, jakich ogranicze\u0144 chc\u0105 politycy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T02:26:22+00:00", "description": null, "id": 1232324, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9621086,czy-29092024-r-to-niedziela-handlowa-handel-bez-zakazu-zakupy-w-l.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy 29.09.2024 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka", "vote": 0}]