[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T20:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/e4/1d/z31345700M,Aleksiej-Nawalny-podczas-zdalnego-przesluchania-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarze niezale\u017cnego portalu The Insider dotarli do oficjalnych rosyjskich dokument\u010f\u017c\u02ddw dotycz\u0105cych Aleksieja Nawalnego. Wynika z nich, \u017ce tu\u017c przed \u015bmierci\u0105 opozycjonista \"skar\u017cy\u0142 si\u0119 na silny b\u010f\u017c\u02ddl \u017co\u0142\u0105dka\". Co jeszcze ustalono?", "id": 1235581, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31345625,objawy-wskazuja-ze-zostal-otruty-ujawnili-oficjalne-dokumenty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty o \u015bmierci Nawalnego. Ujawnili oficjalne dokumenty. Lekarz nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T19:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/a8/1d/z31100443M,Michal-Wos.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Bodnarowcy nie doprowadzili do skutecznego uchylenia mojego immunitetu\" - stwierdzi\u0142 Micha\u0142 Wo\u015b w o\u015bwiadczeniu. Odwo\u0142a\u0142 si\u0119 przy tym na ostatni wyrok S\u0105du Najwy\u017cszego dotycz\u0105cy powo\u0142ania prokuratora krajowego. Co napisa\u0142 polityk Suwerennej Polski?", "id": 1235412, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345540,zamieszanie-wokol-prokuratora-krajowego-michal-wos-wykorzystal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 prokuratora krajowego. Micha\u0142 Wo\u015b wykorzysta\u0142 okazj\u0119. \"Sk\u0142adam pilny wniosek\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T19:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/e4/1d/z31345654M,Warszawska-Syrenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja szuka dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre zdewastowa\u0142y nad ranem warszawsk\u0105 Syrenk\u0119. Na s\u0142ynnym pomniku pojawi\u0142 si\u0119 znak anarchii i napis o \"imperiach\".", "id": 1235413, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345584,warszawska-syrenka-zostala-zdewastowana-na-pomniku-pojawil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawska Syrenka zdewastowana. Kto\u015b namalowa\u0142 tajemniczy napis", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T19:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/d4/1d/z31278924M,Lekcje-w-szkole--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceministerka edukacji Katarzyna Lubnauer odpowiedzia\u0142a na obawy cz\u0119\u015bci nauczycieli o ich miejsca pracy. Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 nauka i praca w szko\u0142ach, je\u015bli cztery przedmioty zostan\u0105 zast\u0105pione jednym?", "id": 1235414, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345319,nauczyciele-straca-prace-po-planowanych-zmianach-w-szkolach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden przedmiot zamiast czterech. Co z prac\u0105 cz\u0119\u015bci nauczycieli? Wiceministerka edukacji reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T18:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/e4/1d/z31345433M,Andrzej-Duda-na-urodzinach-Milosza-Zemana.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w przyj\u0119ciu urodzinowym by\u0142ego prezydenta Czech Milosza Zemana. Zdj\u0119cia i filmy z imprezy szybko obieg\u0142y media. Na jednym z nagra\u0144 dosz\u0142o do niezr\u0119cznej sytuacji z udzia\u0142em polskiego polityka. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1235136, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345350,andrzej-duda-bawil-sie-na-urodzinach-zemana-ten-ledwo-go-rozpoznal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda bawi\u0142 si\u0119 na urodzinach Zemana. Ten ledwo go rozpozna\u0142. Wpadka si\u0119 nagra\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T17:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/e4/1d/z31345531M,Piotrkow-Trybunalski--Pozar-skladowiska-odpadow-29.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>P\u0142onie hala i sk\u0142adowisko odpad\u010f\u017c\u02ddw na terenie Zak\u0142adu Us\u0142ug Komunalnych w Piotrkowie Trybunalskim. Miasto apeluje do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw o niezbli\u017cane si\u0119 w okolice po\u017caru i pozamykanie okien. Jak wygl\u0105da sytuacja?", "id": 1235137, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345512,ogromny-pozar-w-piotrkowie-trybunalskim-plona-odpady-komunalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny po\u017car w Piotrkowie Trybunalskim. P\u0142on\u0105 odpady. Jest apel do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T17:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/e4/1d/z31345520M,Zniszczone-sklady-amunicji-w-Rosji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Brytyjskie Ministerstwo Obrony wyda\u0142o kolejny raport dotycz\u0105cy wojny na Ukrainie. Eksperci ocenili m.in. ostatnie ataki na rosyjskie sk\u0142ady amunicji. Do jakich wniosk\u010f\u017c\u02ddw doszli?", "id": 1234892, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31345458,brytyjski-mon-ocenil-skutecznosc-atakow-ukrainskich-dronow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolesny cios dla Rosji. \"Najwi\u0119ksza strata amunicji od pocz\u0105tku pe\u0142noskalowej inwazji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T17:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/95/1d/z31022216M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pierwszy tydzie\u0144 nowego miesi\u0105ca przyniesie wiele rewelacji dla wszystkich znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich pozna nowe osoby, cz\u0119\u015b\u0107 dozna zmian w pracy, a inni skupi\u0105 si\u0119 za to na samorozwoju. Co spotka Tw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku? Sprawd\u017a!", "id": 1234893, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31298637,horoskop-tygodniowy-30-wrzesnia-6-pazdziernika-2024-baran.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop tygodniowy 30 wrze\u015bnia - 6 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T15:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/e4/1d/z31345434M,Przewodniczacy-FPO-Herbert-Kickl--zdjecie-archiwal.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug sonda\u017cu exit poll skrajnie prawicowa partia FP\u010f\u017c\u02dd (Austriacka Partia Wolno\u015bci) otrzyma\u0142a 29,1 proc. poparcia w austriackich wyborach parlamentarnych. Jest to najlepszy wynik spo\u015br\u010f\u017c\u02ddd wszystkich ugrupowa\u0144.", "id": 1234671, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31345408,prawicowa-partia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajna prawica wygrywa w Austrii. S\u0105 wyniki exit poll", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T15:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/e4/1d/z31345428M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adam Bodnar skierowa\u0142 do Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy wniosek o uchylenie immunitetu Marcinowi Romanowskiemu. Chodzi o \u015bledztwo ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa.", "id": 1234394, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345390,kolejny-ruch-prokuratury-ws-marcina-romanowskiego-jest-wniosek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny ruch prokuratury ws. Marcina Romanowskiego. Jest wniosek o uchylenie immunitetu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T14:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/e4/1d/z31345337M,Prezydent-RP-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zosta\u0142 pozwany przez O\u015brodek Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych za swoj\u0105 wypowied\u017a o \"\u015bwiniach\". Co Czytelnicy Gazeta.pl s\u0105dz\u0105 o sprawie?", "id": 1234395, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345268,andrzej-duda-powinien-odpowiedziec-za-swoje-slowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda powinien odpowiedzie\u0107 za s\u0142owa o \"\u015bwiniach\"? Zaskakuj\u0105ce wyniki sondy Gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/e4/1d/z31345244M,Libanski-przywodca-Hezbollahu-Hassan-Nasrallah--zd.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cia\u0142o Hassana Nasrallaha zosta\u0142o znalezione w nienaruszonym stanie. Dziennikarze Reutersa ustalili, w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 zgin\u0105\u0107 przyw\u010f\u017c\u02dddca Hezbollahu.", "id": 1234109, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345218,znalezli-cialo-przywodcy-hezbollahu-nie-ma-ran-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znale\u017ali cia\u0142o przyw\u010f\u017c\u02dddcy Hezbollahu. Nie ma ran. Nowe informacje o \u015bmierci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/e4/1d/z31345211M,Zbiornik-Raciborz-Dolny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbiornik Racib\u010f\u017c\u02ddrz Dolny zako\u0144czy\u0142 ju\u017c prac\u0119 w trybie pi\u0119trzenia powodziowego. \u0141\u0105cznie przyj\u0105\u0142 ok. 147 mln m3 wody. Jego uruchomienie pozwoli\u0142o zminimalizowa\u0107 skutki powodzi w Polsce. Co jeszcze wiemy na ten temat?", "id": 1234110, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345170,przechwycil-cala-fale-wezbraniowa-zbiornik-raciborz-dolny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przechwyci\u0142 \"ca\u0142\u0105 fal\u0119 wezbraniow\u0105\". Zbiornik Racib\u010f\u017c\u02ddrz Dolny zako\u0144czy\u0142 prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/e1/1d/z31332023M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>39-latek mia\u0142 spowodowa\u0107 wypadek w miejscowo\u015bci Lubowidza ko\u0142o \u0141odzi, a nast\u0119pnie zastrzeli\u0107 49-letniego kierowc\u0119. Po zdarzeniu rozpocz\u0119to policyjn\u0105 ob\u0142aw\u0119. W niedziel\u0119 (29 wrze\u015bnia) prokuratura przekaza\u0142a, \u017ce poszukiwany m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1233884, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345254,lubowidza-najpierw-mial-spowodowac-wypadek-a-potem-zastrzelic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lubowidza. Najpierw mia\u0142 spowodowa\u0107 wypadek, a potem zastrzeli\u0107 kierowc\u0119. Poszukiwany nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/e4/1d/z31345193M,Krzysztof-Bosak--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Bosak nie wierzy w dane dotycz\u0105ce ofiar powodzi, kt\u010f\u017c\u02ddre s\u0105 podawane przez s\u0142u\u017cby. Na s\u0142owa polityka szybko zareagowali obecni w studiu Anna Maria \u017bukowska i Robert Kropiwnicki. Co si\u0119 wydarzy\u0142o na antenie?", "id": 1233885, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31345177,spiecie-w-studiu-o-powodz-zukowska-oburzona-na-bosaka-pan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie w studiu o pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a. \u017bukowska oburzona na Bosaka. \"Pan insynuuje rzeczy haniebne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/e4/1d/z31345174M,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym szybkim quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej pytamy tylko o rzeczy na liter\u0119 O. Przygotowali\u015bmy dla was osiem pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre dog\u0142\u0119bnie sprawdz\u0105 wasz\u0105 wiedz\u0119. Jeste\u015bcie gotowi na to wyzwanie? Do dzie\u0142a! Trzymamy za was kciuki!", "id": 1233886, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22695,szybki-quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-o-90-z-was-nie-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szybki quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 O! 90% z was nie ma szans na 8/8", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T13:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/e4/1d/z31345182M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sto\u0142eczna policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci ataku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w niedziel\u0119 rano. M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 na przystanku autobusowym 90-letni\u0105 kobiet\u0119. Co wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1233887, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345175,napasc-na-przystanku-w-warszawie-ofiara-padla-90-latka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napa\u015b\u0107 na przystanku w Warszawie. Ofiar\u0105 pad\u0142a 90-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T12:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/e4/1d/z31345084M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostatnia wizyta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Stanach Zjednoczonych mia\u0142a by\u0107 okazj\u0105 do przygotowania si\u0119 do negocjacji pokojowych z Rosj\u0105. Wed\u0142ug \"El Pais\" prezydent Ukrainy pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 te\u017c w ten spos\u010f\u017c\u02ddb przygotowa\u0107 si\u0119 na ewentualn\u0105 wygran\u0105 Trumpa w wyborach.", "id": 1233638, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31344922,el-pais-zelenski-przygotowuje-sie-do-negocjacji-pokojowych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"El Pais\": Ze\u0142enski przygotowuje si\u0119 do negocjacji pokojowych z Rosj\u0105. \"Ro\u015bnie presja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T12:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/e4/1d/z31345086M,Policja--39-latek-zastrzelil-49-latka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja szuka 39-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 w sobot\u0119 wieczorem uderzy\u0107 swoim autem w inny samoch\u010f\u017c\u02ddd, a nast\u0119pnie zastrzeli\u0107 49-letniego kierowc\u0119. \u015aledczy ujawnili nowe informacje na temat sprawcy i tego, co \u0142\u0105czy\u0142o go z 49-latkiem.", "id": 1233639, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31345073,mial-powodowac-wypadek-i-zastrzelic-kierowce-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 powodowa\u0107 wypadek i zastrzeli\u0107 kierowc\u0119. Nowe informacje na temat sprawcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T11:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/e4/1d/z31345062M,Siergiej-Lawrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow w propagandowym przem\u010f\u017c\u02ddwieniu wyg\u0142oszonym w sobot\u0119 podczas sesji Zgromadzenia Og\u010f\u017c\u02ddlnego ONZ w Nowym Jorku krytycznie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do pa\u0144stw zachodnich. Dyplomata ocenia\u0142, \u017ce chc\u0105 zada\u0107 Rosjanom \"strategiczn\u0105 pora\u017ck\u0119\". Jednocze\u015bnie nawi\u0105za\u0142 te\u017c do broni j\u0105drowej.", "id": 1233640, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31344966,lawrow-dal-jasny-znak-zachodowi-wystarczyly-dwa-slowa-potega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141awrow da\u0142 jasny sygna\u0142 Zachodowi. Wystarczy\u0142y dwa s\u0142owa. \"Pot\u0119ga nuklearna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T11:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/e4/1d/z31344935M,Incydent-przed-posiedzeniem-komisji-Rady-Miejskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed posiedzeniem komisji Rady Miejskiej w Kazimierzu Dolnym dosz\u0142o do przepychanek mi\u0119dzy by\u0142ym radnym a by\u0142ym wiceburmistrzem miasta. Co sprawi\u0142o, \u017ce samorz\u0105dowc\u010f\u017c\u02ddw ponios\u0142y nerwy?", "id": 1233396, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31344844,przepychanki-przed-posiedzeniem-radnych-w-kazimierzu-wezwano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepychanki przed posiedzeniem radnych w Kazimierzu. Wezwano policj\u0119. \"Idiota, chory cz\u0142owiek!\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T10:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/e4/1d/z31344850M,Nowa-Sol-woj--Lubuskie--22-09-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kilku gminach dw\u010f\u017c\u02ddch powiat\u010f\u017c\u02ddw w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie lubuskim wprowadzono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. \"Widzia\u0142em wielk\u0105 wod\u0119 i bohater\u010f\u017c\u02ddw (...), kt\u010f\u017c\u02ddrzy z ni\u0105 walczyli. Nie by\u0142 to sen, ale prawdziwy koszmar\" - skomentowa\u0142 sytuacj\u0119 w Lubuskiem wojewoda Marek Cebula.", "id": 1233159, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31344774,stan-kleski-zywiolowej-w-kolejnych-powiatach-wojewoda-lubuski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w kolejnych powiatach. Wojewoda lubuski: Prawdziwy koszmar", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T10:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/e4/1d/z31344705M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wiecu w Prairie du Chien w stanie Wisconsin Donald Trump nawi\u0105za\u0142 do swojej kontrkandydatki w wyborach prezydenckich Kamali Harris. W obra\u017aliwych s\u0142owach stwierdzi\u0142 m.in., \u017ce obecna wiceprezydentka mierzy si\u0119 z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 intelektualn\u0105. Co jeszcze pad\u0142o w wypowiedzi Trumpa?", "id": 1233160, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31344669,rozpaczliwe-ruchy-donalda-trumpa-na-wiecu-w-wisconsin-nazwal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpaczliwe ruchy Donalda Trumpa. Na wiecu w Wisconsin nazwa\u0142 Harris \"upo\u015bledzon\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T10:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/0c/1d/z30460091M,Grafika-do-quizu-o-pogodzie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym quizie przygotowali\u015bmy dla was przys\u0142owia o pogodzie. Czy pami\u0119tacie wszystkie z nich? I czy faktycznie, przys\u0142owia na temat pogody odzwierciedlaj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107? Przekonajmy si\u0119, czy dacie rad\u0119 zdoby\u0107 maksa!", "id": 1233161, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,13183,pytamy-o-przyslowia-o-pogodzie-czy-twoja-prognoza-zapowiada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pami\u0119tasz wszystkie przys\u0142owia o pogodzie? Wynik 11/13 to pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T09:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/e0/1d/z31328574M,Zbigniew-Ziobro-w-listopadzie-2023-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jestem daleki od tego, \u017ceby przepytywa\u0107 ludzi bardzo chorych - komentowa\u0142 Dariusz Jo\u0144ski. Co dalej z przes\u0142uchaniem Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa? Zdaniem Roberta Biedronia by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci powinien stawi\u0107 si\u0119 na przes\u0142uchanie.", "id": 1233162, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31344616,ujawnili-co-sadza-o-przesluchaniu-ziobry-ma-czas-na-spotkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawnili, co s\u0105dz\u0105 o przes\u0142uchaniu Ziobry. \"Ma czas na spotkania z Kaczy\u0144skim, ale nie na komisj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T08:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/e4/1d/z31344582M,Szef-Socjaldemokratow--SPO--Andreas-Babler--kancle.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Austrii rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory do ni\u017cszej izby parlamentu. Wed\u0142ug sonda\u017cy przedwyborczych mo\u017ce zwyci\u0119\u017cy\u0107 skrajnie prawicowa Partia Wolno\u015bci. Wyniki maj\u0105 zosta\u0107 podane w niedziel\u0119 po po\u0142udniu. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142owe prognozy?", "id": 1232988, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31344531,wybory-parlamentarne-w-austrii-moze-zwyciezyc-skrajnie-prawicowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory parlamentarne w Austrii. Mo\u017ce zwyci\u0119\u017cy\u0107 skrajnie prawicowa Austriacka Partia Wolno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T08:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/e4/1d/z31344590M,Andrzej-Duda-na-urodzinach-Milosza-Zemana.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w sobot\u0119 w urodzinowej kolacji by\u0142ego prezydenta Czech Milosza Zemana. Kancelaria polskiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy nie opublikowa\u0142a w tej sprawie \u017cadnego komunikatu. O spotkaniu informuj\u0105 za to inni politycy oraz czeskie media. Co wiadomo o uczestnikach?", "id": 1232822, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31344545,duda-na-urodzinach-bylego-prezydenta-czech-wsrod-gosci-m-in.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda prywatnie na urodzinach by\u0142ego prezydenta Czech. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd go\u015bci m.in. Orban", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T06:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/e4/1d/z31344521M,Wojsko-inzynieryjne--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Podkarpaciu uruchomiono dodatkow\u0105 in\u017cynieryjn\u0105 grup\u0119 zadaniow\u0105 - przekaza\u0142 w sobot\u0119 wieczorem Sztab Generalny Wojska Polskiego. Decyzja ma zwi\u0105zek z intensywnymi opadami na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 synoptycy?", "id": 1232823, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31344507,wojska-inzynieryjne-z-dodatkowa-grupa-zadaniowa-na-podkarpaciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojska in\u017cynieryjne z dodatkow\u0105 grup\u0105 zadaniow\u0105 na Podkarpaciu. \"Spodziewane pogorszenie warunk\u010f\u017c\u02ddw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T05:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e1/a1/1d/z31072225M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa policyjna ob\u0142awa na m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry w sobot\u0119 wieczorem w miejscowo\u015bci Lubowidza doprowadzi\u0142 do zderzenia z innym autem, a potem zastrzeli\u0142 kierowc\u0119. Co wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1232578, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31344489,uderzyl-w-auto-i-zastrzelil-kierowce-trwa-policyjna-oblawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzy\u0142 w auto i zastrzeli\u0142 kierowc\u0119. Trwa policyjna ob\u0142awa na zab\u010f\u017c\u02ddjc\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T05:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/e4/1d/z31342670M,Wizyta-papieza-Franciszka-w-Belgii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Belgijski Uniwersytet Katolicki w Louvain-la-Neuve skrytykowa\u0142 wypowied\u017a papie\u017ca Franciszka nied\u0142ugo po zako\u0144czeniu jego wyst\u0105pienia na kampusie. Uczelnia uzna\u0142a s\u0142owa g\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a o roli kobiet w spo\u0142ecze\u0144stwie za \"deterministyczn\u0105 i umniejszaj\u0105c\u0105\". Co powiedzia\u0142 papie\u017c?", "id": 1232455, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31344199,slowa-papieza-franciszka-wywolaly-oburzenie-to-powiedzial-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owa papie\u017ca Franciszka wywo\u0142a\u0142y oburzenie. To powiedzia\u0142 o roli kobiet w spo\u0142ecze\u0144stwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-29T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/9b/1d/z31043902M,Horoskop-dzienny---niedziela.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - niedziela 29 wrze\u015bnia 2024. Drugi dzie\u0144 weekendu zapowiada si\u0119 dla wielu znak\u010f\u017c\u02ddw do\u015b\u0107 zaskakuj\u0105co. Kilka z nich sp\u0119dzi go wyj\u0105tkowo udanie, podczas gdy cz\u0119\u015b\u0107 mo\u017ce napotka\u0107 problemy. Co dok\u0142adnie czeka poszczeg\u010f\u017c\u02ddlne znaki? Sprawd\u017a teraz.", "id": 1232336, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31298261,horoskop-dzienny-niedziela-29-wrzesnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - niedziela 29 wrze\u015bnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]