[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T20:20:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-oblezenie-na-greckiej-wyspie-mieszkancy-otrzymali-niepokojac,nId,7719493\"><img align=\"left\" alt=\"Obl\u0119\u017cenie na greckiej wyspie. Mieszka\u0144cy otrzymali niepokoj\u0105cy komunikat\" src=\"https://i.iplsc.com/oblezenie-na-greckiej-wyspie-mieszkancy-otrzymali-niepokojac/000JIPDL74XF93N1-C321.jpg\" /></a>Wzburzenie mieszka\u0144c\u00f3w greckiej wyspy wywo\u0142a\u0142 niecodzienny komunikat lokalnych w\u0142adz, w kt\u00f3rym poprosili mieszka\u0144c\u00f3w o... ograniczenia w przemieszczaniu si\u0119. Powodem okaza\u0142 si\u0119 masowy nap\u0142yw turyst\u00f3w. Jak oszacowano, jednego dnia na 15-tysi\u0119czno osobow\u0105 wysp\u0119 przyp\u0142yn\u0119\u0142o 11 tys. go\u015bci. W zwi\u0105zku z niepokoj\u0105cym obl\u0119\u017ceniem, burmistrz Santorini Nikos Zorzos podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wprowadzeniu limitu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 924009, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-oblezenie-na-greckiej-wyspie-mieszkancy-otrzymali-niepokojac,nId,7719493", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obl\u0119\u017cenie na greckiej wyspie. Mieszka\u0144cy otrzymali niepokoj\u0105cy komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T20:15:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zaatakuje-nato-niemiecki-general-z-obawami-o-przyszlos,nId,7719474\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zaatakuje NATO? Niemiecki genera\u0142 z obawami o przysz\u0142o\u015b\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zaatakuje-nato-niemiecki-general-z-obawami-o-przyszlos/000JIPD0YDVAUHSM-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli pomo\u017cecie Ukrainie, nie b\u0119dzie wojny \u2013 oceni\u0142 politolog Ihor Reiterowicz, zwracaj\u0105c si\u0119 do cz\u0142onk\u00f3w NATO. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wypowiedzi genera\u0142a Bundeswehry Carstena Breuera, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce atak Kremla na tereny Sojuszu &quot;b\u0119dzie ca\u0142kiem prawdopodobny&quot;. Wojskowy wskaza\u0142 te\u017c, kiedy mo\u017ce doj\u015b\u0107 do ewentualnego uderzenia Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924010, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zaatakuje-nato-niemiecki-general-z-obawami-o-przyszlos,nId,7719474", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zaatakuje NATO? Niemiecki genera\u0142 z obawami o przysz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T20:14:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-plywajacy-dzwig-na-kluczowym-odcinku-rosja-przygotowuje-sie-,nId,7719473\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142ywaj\u0105cy d\u017awig na kluczowym odcinku. Rosja przygotowuje si\u0119 na najgorsze\" src=\"https://i.iplsc.com/plywajacy-dzwig-na-kluczowym-odcinku-rosja-przygotowuje-sie/000JIPGC7SGXBRV5-C321.jpg\" /></a>Rosjanie buduj\u0105 fortyfikacje w pobli\u017cu mostu Krymskiego. Konstrukcja ma ochroni\u0107 kluczow\u0105 przepraw\u0119 przed ukrai\u0144skimi atakami dronami morskimi. &quot;Na wodach Cie\u015bniny Kercze\u0144skiej widoczny jest p\u0142ywaj\u0105cy d\u017awig&quot; - informuj\u0105 ukrai\u0144skie media.</p><br clear=\"all\" />", "id": 924011, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-plywajacy-dzwig-na-kluczowym-odcinku-rosja-przygotowuje-sie-,nId,7719473", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ywaj\u0105cy d\u017awig na kluczowym odcinku. Rosja przygotowuje si\u0119 na najgorsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:37:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietrzezwy-zadzwonil-do-oficera-prowadzacego-rosyjski-agent-,nId,7719425\"><img align=\"left\" alt=\"Nietrze\u017awy zadzwoni\u0142 do oficera prowadz\u0105cego. Rosyjski agent uj\u0119ty\" src=\"https://i.iplsc.com/nietrzezwy-zadzwonil-do-oficera-prowadzacego-rosyjski-agent/000JIP6ZYJSFPA9I-C321.jpg\" /></a>Francuskie s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y o schwytaniu rosyjskiego agenta FSB. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w m\u0119\u017cczyzna chcia\u0142 zaaran\u017cowa\u0107 incydent podczas ceremonii otwarcia igrzysk olimpijskich we Francji. By\u0142 jednak nieostro\u017cny. B\u0119d\u0105c w stanie nietrze\u017awo\u015bci... o planach telefonicznie poinformowa\u0142 swojego prze\u0142o\u017conego z FSB. </p><br clear=\"all\" />", "id": 923512, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietrzezwy-zadzwonil-do-oficera-prowadzacego-rosyjski-agent-,nId,7719425", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietrze\u017awy zadzwoni\u0142 do oficera prowadz\u0105cego. Rosyjski agent uj\u0119ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:51:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dozywocie-dla-polki-w-niemczech-ta-sprawa-wstrzasnela-krajem,nId,7719459\"><img align=\"left\" alt=\"Do\u017cywocie dla Polki w Niemczech. Ta sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a krajem\" src=\"https://i.iplsc.com/dozywocie-dla-polki-w-niemczech-ta-sprawa-wstrzasnela-krajem/000JIP2UCQQG5A2F-C321.jpg\" /></a>S\u0105d Okr\u0119gowy w Hanowerze na do\u017cywocie skaza\u0142 Polk\u0119 Ew\u0119 P. - g\u0142\u00f3wn\u0105 oskar\u017con\u0105 w sprawie nielegalnego wy\u015bcigu samochodowego w Barsinghausen w 2022 roku. Kobieta, p\u0119dz\u0105c 180 km/h, spowodowa\u0142a wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w. Sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a opini\u0105 publiczn\u0105 w Niemczech.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 922981, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dozywocie-dla-polki-w-niemczech-ta-sprawa-wstrzasnela-krajem,nId,7719459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do\u017cywocie dla Polki w Niemczech. Ta sprawa wstrz\u0105sn\u0119\u0142a krajem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:47:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-protesty-i-aresztowania-w-waszyngtonie-powodem-przyja,nId,7719240\"><img align=\"left\" alt=\"Masowe protesty i aresztowania w Waszyngtonie. Powodem przyjazd Netanjahu\" src=\"https://i.iplsc.com/masowe-protesty-i-aresztowania-w-waszyngtonie-powodem-przyja/000JIOT4SO5LK3QH-C321.jpg\" /></a>W USA trwaj\u0105 masowe protesty przeciwko premierowi Izraela, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 do Waszyngtonu. Podczas demonstracji uderzaj\u0105cych w Benjamina Netanjahu aresztowano setki os\u00f3b, a przed Kapitolem pojawi\u0142y si\u0119 dodatkowe zabezpieczenia. Negatywne nastawienie wobec polityka wida\u0107 u protestuj\u0105cych, ale i niekt\u00f3rych polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy ju\u017c zapowiedzieli, \u017ce zbojkotuj\u0105 wyst\u0105pienie Netanjahu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 922455, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-protesty-i-aresztowania-w-waszyngtonie-powodem-przyja,nId,7719240", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowe protesty i aresztowania w Waszyngtonie. Powodem przyjazd Netanjahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:29:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanom-koncza-sie-zapasy-jesli-sie-pojawiaja-to-rzadko,nId,7719260\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanom ko\u0144cz\u0105 si\u0119 zapasy? &quot;Je\u015bli si\u0119 pojawiaj\u0105, to rzadko&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanom-koncza-sie-zapasy-jesli-sie-pojawiaja-to-rzadko/000JIOGKMXXWPWC2-C321.jpg\" /></a>Zapasy pojazd\u00f3w bojowych MT-LB w rosyjskiej armii kruszej\u0105. &quot;Prawie ca\u0142kowicie znikn\u0119\u0142y z linii frontu, a je\u015bli si\u0119 pojawiaj\u0105, to rzadko&quot; - oceni\u0142 obserwator wojskowy O\u0142eksandr Kowalenko. Od pocz\u0105tku inwazji Rosjanie mierz\u0105 si\u0119 z du\u017cymi stratami pojazd\u00f3w opancerzonych - analitycy przedstawili nowe wyliczenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 922456, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanom-koncza-sie-zapasy-jesli-sie-pojawiaja-to-rzadko,nId,7719260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanom ko\u0144cz\u0105 si\u0119 zapasy? \"Je\u015bli si\u0119 pojawiaj\u0105, to rzadko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:14:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-w-kraju-nato-poderwano-mysliwce-powodem-rosyjski-atak,nId,7719229\"><img align=\"left\" alt=\"Alarm w kraju NATO, poderwano my\u015bliwce. Powodem rosyjski atak\" src=\"https://i.iplsc.com/alarm-w-kraju-nato-poderwano-mysliwce-powodem-rosyjski-atak/000JIOEVSW8GKIUR-C321.jpg\" /></a>Rumunia poderwa\u0142a swoje my\u015bliwce w reakcji na rosyjski atak w okolicach ukrai\u0144skiej Odessy. Og\u0142oszono r\u00f3wnie\u017c alarm powietrzny w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 do ich granicy dronami Shahed - niekt\u00f3re prawdopodobnie rozbi\u0142y si\u0119 na rumu\u0144skim terytorium. Mieszka\u0144cy alarmowali s\u0142u\u017cby, \u017ce s\u0142yszeli odg\u0142osy eksplozji. W\u0142adze og\u0142osi\u0142y, \u017ce przeszukuj\u0105 teren.</p><br clear=\"all\" />", "id": 922457, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-w-kraju-nato-poderwano-mysliwce-powodem-rosyjski-atak,nId,7719229", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm w kraju NATO, poderwano my\u015bliwce. Powodem rosyjski atak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:42:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietypowa-aktywnosc-bialoruskich-zolnierzy-nie-maja-wyjscia,nId,7719204\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa aktywno\u015b\u0107 bia\u0142oruskich \u017co\u0142nierzy. Nie maj\u0105 wyj\u015bcia\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-aktywnosc-bialoruskich-zolnierzy-nie-maja-wyjscia/000JIOHWUOWJX4RK-C321.jpg\" /></a>Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze zostali skierowani do nieodp\u0142atnej pracy przy \u017cniwach w ko\u0142chozach. To sta\u0142a praktyka na Bia\u0142orusi, w kt\u00f3rej panuje kryzys demograficzny, a na wsiach brakuje r\u0105k do pracy. Jak czytamy, w okresie zbior\u00f3w wsparcie armii jest bezcenne. Tymczasem sami wojskowi maj\u0105 &quot;mieszane&quot; uczucia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 921733, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietypowa-aktywnosc-bialoruskich-zolnierzy-nie-maja-wyjscia,nId,7719204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa aktywno\u015b\u0107 bia\u0142oruskich \u017co\u0142nierzy. Nie maj\u0105 wyj\u015bcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:59:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-tajfun-sieje-spustoszenie-w-azji-szykuja-sie-na-najg,nId,7719160\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny tajfun sieje spustoszenie. W Azji szykuj\u0105 si\u0119 na najgorsze\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-tajfun-sieje-spustoszenie-w-azji-szykuja-sie-na-najg/000JIOCL5TOWK63X-C321.jpg\" /></a>Zalane ulice Filipin i 13 ofiar \u015bmiertelnych. Setki tysi\u0119cy ewakuowanych os\u00f3b. Tajfun Gaemi zbiera \u017cniwo, parali\u017cuje \u017cycie setek tysi\u0119cy os\u00f3b, ale przede wszystkim stwarza realne zagro\u017cenie dla zdrowia i \u017cycia. Obecnie Gaemi &quot;atakuje&quot; Tajwan. Z kolei Chiny wstrzymuj\u0105 oddech, szykuj\u0105c si\u0119 na uderzenie \u017cywio\u0142u.</p><br clear=\"all\" />", "id": 921734, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-tajfun-sieje-spustoszenie-w-azji-szykuja-sie-na-najg,nId,7719160", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny tajfun sieje spustoszenie. W Azji szykuj\u0105 si\u0119 na najgorsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:20:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przelom-ws-negocjacji-pokojowych-z-rosja-ukraina-jest-otwart,nId,7719036\"><img align=\"left\" alt=\"Prze\u0142om ws. negocjacji pokojowych z Rosj\u0105? &quot;Ukraina jest otwarta&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przelom-ws-negocjacji-pokojowych-z-rosja-ukraina-jest-otwart/000JILAMUNOHDDT2-C321.jpg\" /></a>Ukraina jest otwarta na rozmowy z Rosj\u0105, je\u015bli ta b\u0119dzie gotowa do negocjacji w dobrej wierze - donosi agencja Reutera. W odpowiedzi Kreml stwierdzi\u0142, \u017ce sygna\u0142 Kijowa w sprawie rozm\u00f3w jest zgodny ze stanowiskiem Rosji. Jak skomentowa\u0142 rzecznik Dmitrij Pieskow, jest jednak jedno &quot;ale&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 921735, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przelom-ws-negocjacji-pokojowych-z-rosja-ukraina-jest-otwart,nId,7719036", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142om ws. negocjacji pokojowych z Rosj\u0105? \"Ukraina jest otwarta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:18:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-microsoftu-winowajca-wyjasnia-co-wydarzylo-sie-feraln,nId,7719057\"><img align=\"left\" alt=\"Awaria Microsoftu. Winowajca wyja\u015bnia, co wydarzy\u0142o si\u0119 feralnego dnia\" src=\"https://i.iplsc.com/awaria-microsoftu-winowajca-wyjasnia-co-wydarzylo-sie-feraln/000JILKC3YL61OAF-C321.jpg\" /></a>Awaria Microsoftu, kt\u00f3ra sparali\u017cowa\u0142a prac\u0119 na lotniskach i w wielu instytucjach na ca\u0142ym \u015bwiecie, spowodowana by\u0142a usterk\u0105 w mechanizmie kontroli jako\u015bci oprogramowania dot. cyberbezpiecze\u0144stwa CRWD.O firmy CrowdStrike. Ameryka\u0144skie przedsi\u0119biorstwo wyda\u0142o o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym wyja\u015bni\u0142o przyczyny globalnego parali\u017cu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 921736, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaria-microsoftu-winowajca-wyjasnia-co-wydarzylo-sie-feraln,nId,7719057", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria Microsoftu. Winowajca wyja\u015bnia, co wydarzy\u0142o si\u0119 feralnego dnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rekordowa-premia-za-wyjazd-na-front-rosjanie-lataja-kadrowe-,nId,7719064\"><img align=\"left\" alt=\"Rekordowa premia za wyjazd na front. Rosjanie \u0142ataj\u0105 kadrowe dziury\" src=\"https://i.iplsc.com/rekordowa-premia-za-wyjazd-na-front-rosjanie-lataja-kadrowe/000IO2C9AR0QO9AL-C321.jpg\" /></a>Burmistrz Moskwy Siergiej Sobianin wprowadzi\u0142 rekordow\u0105, jednorazow\u0105 premi\u0119 za podpisanie umowy z armi\u0105 i wst\u0105pienie jako rekrut do walki w trwaj\u0105cej w Ukrainie wojnie. Za wyjazd na front m\u0119\u017cczy\u017ani mog\u0105 otrzyma\u0107 1,9 miliona rubli (ok. 86,5 tys. z\u0142).</p><br clear=\"all\" />", "id": 920521, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rekordowa-premia-za-wyjazd-na-front-rosjanie-lataja-kadrowe-,nId,7719064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa premia za wyjazd na front. Rosjanie \u0142ataj\u0105 kadrowe dziury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:40:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niecodzienne-sceny-w-najstarszym-parku-swiata-eksplodowal-ge,nId,7703433\"><img align=\"left\" alt=\"Niecodzienne sceny w najstarszym parku \u015bwiata. Eksplodowa\u0142 gejzer \" src=\"https://i.iplsc.com/niecodzienne-sceny-w-najstarszym-parku-swiata-eksplodowal-ge/000JIJCHN3IC5QA9-C321.jpg\" /></a>Amatorzy pieszych w\u0119dr\u00f3wek prze\u017cyli chwile strachu podczas wizyty w Parku Narodowym Yellowstone - niespodziewanie jeden z gejzer\u00f3w eksplodowa\u0142. Moment ten uwieczni\u0142 jeden z turyst\u00f3w. W zwi\u0105zku z incydentem w\u0142adze obiektu podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o jego zamkni\u0119ciu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 920117, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niecodzienne-sceny-w-najstarszym-parku-swiata-eksplodowal-ge,nId,7703433", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niecodzienne sceny w najstarszym parku \u015bwiata. Eksplodowa\u0142 gejzer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:18:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-ma-alternatywy-wegry-oburzone-na-ukraine-domagaja-sie-st,nId,7718574\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nie ma alternatywy&quot;. W\u0119gry oburzone na Ukrain\u0119, domagaj\u0105 si\u0119 stanowczych dzia\u0142a\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-ma-alternatywy-wegry-oburzone-na-ukraine-domagaja-sie-st/000IPW6HY4O280BM-C321.jpg\" /></a>- Infrastruktura decyduje o tym, z kim mo\u017cemy wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 i gdzie mo\u017cemy kupowa\u0107 rop\u0119 i gaz - komentuje szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto. Zdaniem dyplomaty Unia Europejska powinna wymusi\u0107 na Ukrainie natychmiastowe wznowienie tranzytu ropy przez ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144, kt\u00f3rym dostarczany jest surowiec na S\u0142owacj\u0119 i W\u0119gry.</p><br clear=\"all\" />", "id": 920118, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nie-ma-alternatywy-wegry-oburzone-na-ukraine-domagaja-sie-st,nId,7718574", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma alternatywy\". W\u0119gry oburzone na Ukrain\u0119, domagaj\u0105 si\u0119 stanowczych dzia\u0142a\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:09:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-cyberatak-wywiadu-rosyjskie-banki-sparalizowane,nId,7703426\"><img align=\"left\" alt=\"Cyberatak wywiadu. Rosyjskie banki sparali\u017cowane\" src=\"https://i.iplsc.com/cyberatak-wywiadu-rosyjskie-banki-sparalizowane/000JIJXPD6RCEXL7-C321.jpg\" /></a>Trwa zakrojony na szerok\u0105 skal\u0119 cyberatak, kt\u00f3rego celem by\u0142y prace kluczowych bank\u00f3w i system\u00f3w p\u0142atniczych w ca\u0142ej Rosji - donosi portal Ukrai\u0144ska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w ukrai\u0144skim wywiadzie wojskowym. To w\u0142a\u015bnie on ma by\u0107 odpowiedzialny za akcj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 920119, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-cyberatak-wywiadu-rosyjskie-banki-sparalizowane,nId,7703426", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak wywiadu. Rosyjskie banki sparali\u017cowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:49:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ma-brawurowy-plan-general-to-wciaz-mozliwe,nId,7712875\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina ma brawurowy plan. Genera\u0142: To wci\u0105\u017c mo\u017cliwe\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-ma-brawurowy-plan-general-to-wciaz-mozliwe/000JIJX0FJFKIYAK-C321.jpg\" /></a>- Zrobimy wszystko, co w naszej mocy, aby doprowadzi\u0107 do mi\u0119dzynarodowo uznanych granic z 1991 roku - zadeklarowa\u0142 ukrai\u0144ski g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski. Jak doda\u0142, teraz kluczowym celem Ukrainy jest zniszczenie po\u0142\u0105czenia Rosji z Krymem, w czym pomagaj\u0105 statki bezza\u0142ogowe. Genera\u0142 zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do rodak\u00f3w \u017cyj\u0105cych za granic\u0105. - Gdzie byli\u015bcie? - zapyta\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 919737, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-ma-brawurowy-plan-general-to-wciaz-mozliwe,nId,7712875", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina ma brawurowy plan. Genera\u0142: To wci\u0105\u017c mo\u017cliwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:40:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-praworzadnosc-w-polsce-jest-raport-ke,nId,7712882\"><img align=\"left\" alt=\"Praworz\u0105dno\u015b\u0107 w Polsce. Jest raport KE\" src=\"https://i.iplsc.com/praworzadnosc-w-polsce-jest-raport-ke/000JIJY7TKD8X5V1-C321.jpg\" /></a>Komisja Europejska w raporcie o praworz\u0105dno\u015bci odnotowa\u0142a post\u0119p ws. s\u0105downictwa w Polsce. KE podtrzyma\u0142a jednak zastrze\u017cenia na temat wolno\u015bci medi\u00f3w, w tym ich koncesjonowania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 919738, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-praworzadnosc-w-polsce-jest-raport-ke,nId,7712882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Praworz\u0105dno\u015b\u0107 w Polsce. Jest raport KE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:43:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-wybuch-w-moskwie-tajemnicze-okolicznosci-wysoki-rang,nId,7703412\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny wybuch w Moskwie. Tajemnicze okoliczno\u015bci. Wysoki rang\u0105 wojskowy krytycznie ranny\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-wybuch-w-moskwie-tajemnicze-okolicznosci-wysoki-rang/000JIIFW6X9IQ5KG-C321.jpg\" /></a>Przedstawiciel Ministerstwa Obrony Rosji Andriej Torgaszew zosta\u0142 ranny w wyniku eksplozji, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Moskwy. \u0141adunek umieszczony zosta\u0142 w samochodzie wojskowego i wybuch\u0142 w momencie, gdy m\u0119\u017cczyzna usiad\u0142 za kierownic\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 919442, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-wybuch-w-moskwie-tajemnicze-okolicznosci-wysoki-rang,nId,7703412", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny wybuch w Moskwie. Tajemnicze okoliczno\u015bci. Wysoki rang\u0105 wojskowy krytycznie ranny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:39:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miala-byc-potega-jest-upokorzenie-za-upokorzeniem-trudne-tyg,nId,7703405\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142a by\u0107 pot\u0119ga, jest upokorzenie za upokorzeniem. Trudne tygodnie Orbana\" src=\"https://i.iplsc.com/miala-byc-potega-jest-upokorzenie-za-upokorzeniem-trudne-tyg/00079V4FK644A1DQ-C321.jpg\" /></a>Kadencja nowego Parlamentu Europejskiego dopiero si\u0119 zacz\u0119\u0142a, a Viktor Orban musi prze\u0142kn\u0105\u0107 ju\u017c trzeci\u0105 bardzo gorzk\u0105 pigu\u0142k\u0119. Mimo mocarstwowych plan\u00f3w po stworzeniu w\u0142asnej frakcji - Patriot\u00f3w dla Europy - w\u0119gierski premier po raz trzeci w ci\u0105gu nieco ponad tygodnia zosta\u0142 upokorzony przez unijny mainstream.</p><br clear=\"all\" />", "id": 919443, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miala-byc-potega-jest-upokorzenie-za-upokorzeniem-trudne-tyg,nId,7703405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a by\u0107 pot\u0119ga, jest upokorzenie za upokorzeniem. Trudne tygodnie Orbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:10:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-walki-tocza-sie-w-wiezowcach-rosjanie-kopia-tunele-tak-wygla,nId,7703363\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Walki tocz\u0105 si\u0119 w wie\u017cowcach&quot;, &quot;Rosjanie kopi\u0105 tunele&quot;. Tak wygl\u0105da bitwa o Toreck\" src=\"https://i.iplsc.com/walki-tocza-sie-w-wiezowcach-rosjanie-kopia-tunele-tak-wygla/000JIHPKJVSDHAXW-C321.jpg\" /></a>Rosyjscy \u017co\u0142nierze maj\u0105 zakaz wycofywania si\u0119, a w przypadku ucieczki z pola walki s\u0105 eliminowani - twierdzi Stanis\u0142aw Krasnow, dow\u00f3dca plutonu 95. oddzielnej brygady. Ukrai\u0144ski wojskowy ujawni\u0142 taktyk\u0119 rosyjskich jednostek w walkach o Toreck w obwodzie donieckim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 919444, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-walki-tocza-sie-w-wiezowcach-rosjanie-kopia-tunele-tak-wygla,nId,7703363", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Walki tocz\u0105 si\u0119 w wie\u017cowcach\", \"Rosjanie kopi\u0105 tunele\". Tak wygl\u0105da bitwa o Toreck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:04:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proba-destabilizacji-przed-igrzyskami-rosjanin-w-rekach-fran,nId,7703308\"><img align=\"left\" alt=\"Pr\u00f3ba &quot;destabilizacji&quot; przed igrzyskami. Rosjanin w r\u0119kach francuskich s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/proba-destabilizacji-przed-igrzyskami-rosjanin-w-rekach-fran/000JIH74AWQWGH1R-C321.jpg\" /></a>Obywatel Rosji zosta\u0142 aresztowany w Pary\u017cu. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb chcia\u0142 doprowadzi\u0107 do &quot;destabilizacji&quot; podczas rozpoczynaj\u0105cych si\u0119 igrzysk olimpijskich. Lokalne media poda\u0142y, \u017ce 40-latek mia\u0142 przekazywa\u0107 informacje wywiadowcze obcemu mocarstwu. Akcja by\u0142a &quot;projektem na szerok\u0105 skal\u0119&quot; - donosi francuska prasa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 919445, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-proba-destabilizacji-przed-igrzyskami-rosjanin-w-rekach-fran,nId,7703308", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3ba \"destabilizacji\" przed igrzyskami. Rosjanin w r\u0119kach francuskich s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:46:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gotowosc-w-ciagu-trzech-lat-londyn-ostrzega-przed-nowym-konf,nId,7701892\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Gotowo\u015b\u0107 w ci\u0105gu trzech lat&quot;. Londyn ostrzega przed nowym konfliktem\" src=\"https://i.iplsc.com/gotowosc-w-ciagu-trzech-lat-londyn-ostrzega-przed-nowym-konf/000JIFIV0XPT1M4M-C321.jpg\" /></a>- Armia musi by\u0107 gotowa w ci\u0105gu trzech lat - ostrzeg\u0142 podczas konferencji prasowej szef brytyjskich si\u0142 zbrojnych genera\u0142 Roland Walker. Wed\u0142ug niego &quot;kumulacja zagro\u017ce\u0144&quot; ze \u015bwiata mo\u017ce doprowadzi\u0107 do powstania &quot;osi wstrz\u0105su&quot; w najbli\u017cszych latach. Jedyn\u0105 szans\u0105 na pokonanie zagro\u017cenia jest wzmocnienie armii, aby skutecznie &quot;odstraszy\u0107 wroga&quot;.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 918886, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gotowosc-w-ciagu-trzech-lat-londyn-ostrzega-przed-nowym-konf,nId,7701892", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gotowo\u015b\u0107 w ci\u0105gu trzech lat\". Londyn ostrzega przed nowym konfliktem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:33:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-gorsza-sytuacja-w-kanadzie-tysiace-mieszkancow-ewakuow,nId,7701915\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz gorsza sytuacja w Kanadzie. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w ewakuowanych\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-gorsza-sytuacja-w-kanadzie-tysiace-mieszkancow-ewakuow/000JIFODYYWOQN2A-C321.jpg\" /></a>Po\u017cary las\u00f3w w Kanadzie wymykaj\u0105 si\u0119 spod kontroli. W zachodniej prowincji - w Kolumbii Brytyjskiej - odnotowano ich prawie 400. W\u0142adze zdecydowa\u0142y o ewakuacji tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w. Podobnie dramatyczna sytuacja jest w Albercie, gdzie raportowano o 170 przypadkach pojawienia si\u0119 ognia. Urz\u0119dnicy ostrzegaj\u0105, \u017ce sytuacja mo\u017ce si\u0119 jeszcze pogorszy\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 918887, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-coraz-gorsza-sytuacja-w-kanadzie-tysiace-mieszkancow-ewakuow,nId,7701915", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz gorsza sytuacja w Kanadzie. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w ewakuowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:04:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wieloryb-uderzyl-w-lodz-pasazerowie-wyladowali-pod-woda,nId,7701930\"><img align=\"left\" alt=\"Wieloryb uderzy\u0142 w \u0142\u00f3d\u017a. Pasa\u017cerowie wyl\u0105dowali pod wod\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/wieloryb-uderzyl-w-lodz-pasazerowie-wyladowali-pod-woda/000JIFUB4LOOEWC1-C321.jpg\" /></a>Do niebezpiecznie wygl\u0105daj\u0105cego zdarzenia dosz\u0142o w stanie New Hampshire. Wieloryb uderzy\u0142 w jedn\u0105 z \u0142odzi, ta o chwili wywr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ona do g\u00f3ry dnem. Pasa\u017cerowie r\u00f3wnie\u017c zanurzyli si\u0119 pod wod\u0105. Jak przekaza\u0142a jednak Stra\u017c Wybrze\u017ca Stan\u00f3w Zjednoczonych, nie odnie\u015bli obra\u017ce\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 918709, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wieloryb-uderzyl-w-lodz-pasazerowie-wyladowali-pod-woda,nId,7701930", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wieloryb uderzy\u0142 w \u0142\u00f3d\u017a. Pasa\u017cerowie wyl\u0105dowali pod wod\u0105", "user": null, "vote": 0}]