[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:17:35+00:00", "description": "<img alt=\"Mastalerek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522441-andrzej-duda-marcin-mastalerek-ph7796377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znam swoje miejsce w szeregu, w przeciwie\u0144stwie do wielu lider\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci pami\u0119tam, dzi\u0119ki komu nast\u0105pi\u0142a dobra zmiana w 2015 roku - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta. Zapytany o to, jak reaguje, kiedy niekt\u00f3rzy nazywaj\u0105 go \"wiceprezydentem\", odpar\u0142: - To jest raczej m\u00f3wione po to, \u017ceby mi zaszkodzi\u0107.", "id": 923168, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-mastalerek-szef-gabinetu-prezydenta-o-nazywaniu-go-wiceprezydentem-st8017045?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek \"wiceprezydentem\"? \"Znam swoje miejsce w szeregu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:07:16+00:00", "description": "<img alt=\"Wyspa dla turyst\u00f3w, dla mieszka\u0144c\u00f3w lockdown. W sieci s\u0142owa oburzenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7357623-shutterstock1060198403-ph8017094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144c\u00f3w wyspy Santorini lokalne w\u0142adze poprosi\u0142y o ograniczenie przemieszczania si\u0119 w zwi\u0105zku z bardzo du\u017cym nap\u0142ywem turyst\u00f3w na wysp\u0119 we wtorek. Tylko jednego dnia na zamieszkan\u0105 przez oko\u0142o 15 tysi\u0119cy os\u00f3b wysp\u0119 przyp\u0142yn\u0119\u0142o 11 tysi\u0119cy go\u015bci.", "id": 923169, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/grecja-wskutek-duzego-naplywu-turystow-mieszkancow-santorini-poproszono-o-zostanie-w-domach-st8017091?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyspa dla turyst\u00f3w, dla mieszka\u0144c\u00f3w lockdown. W sieci s\u0142owa oburzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:02:24+00:00", "description": "<img alt=\"Powstaje dom dla psich senior\u00f3w, jest termin zako\u0144czenia prac\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3342327-budowa-pawilonu-dla-psich-seniorow-w-schronisku-na-paluchu-ph8016763/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do grudnia tego roku maj\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 prace przy budowie pawilonu dla starszych ps\u00f3w w schronisku Na Paluchu. Termin by\u0142 przesuwany kilkukrotnie. Jak t\u0142umaczy\u0142 ratusz, to efekt problem\u00f3w z poprzednim wykonawc\u0105 inwestycji.", "id": 923170, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-schronisko-na-paluchu-dom-dla-psich-seniorow-ratusz-wskazal-date-zakonczenia-budowy-st8016661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstaje dom dla psich senior\u00f3w, jest termin zako\u0144czenia prac", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:53:07+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 25.07. Nie u wszystkich b\u0119dzie pogodnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7085875-pochmurno-cieplo-ph8016959/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W czwartek 24.07 na termometrach zobaczymy od 22 do 26 stopni Celsjusza. W cz\u0119\u015bci kraju mo\u017cliwe s\u0105 opady deszczu i burze.", "id": 922665, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-2507-nie-u-wszystkich-bedzie-pogodnie-st8016888?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek 25.07. Nie u wszystkich b\u0119dzie pogodnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:46:40+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 120 milion\u00f3w w dwa dni. Kampania Kamali Harris bije rekordy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2550238-zwolennicy-kamali-harris-na-wiecu-w-west-allis-w-wisconsin-ph8016850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tylko w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni od wycofania si\u0119 Joe Bidena z wy\u015bcigu prezydenckiego i poparcia Kamali Harris jako nowej kandydatki Partii Demokratycznej do zasiadania w Bia\u0142ym Domu, kampani\u0119 polityczki zasili\u0142a kwota a\u017c 126 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zgromadzono w ci\u0105gu pierwszych 24 godzin, ustanawiaj\u0105c \"historyczny rekord\".", "id": 922131, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kampania-kamali-harris-ponad-120-milionow-dolarow-w-2-dni-st8016849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 120 milion\u00f3w w dwa dni. Kampania Kamali Harris bije rekordy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:39:05+00:00", "description": "<img alt=\"W sobotni wiecz\u00f3r pobiegn\u0105, by uczci\u0107 powsta\u0144c\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7129263-bieg-powstania-warszawskiego-zdjecie-ilustracyjne-ph8016930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119, 27 lipca, wieczorem ulicami trzech warszawskich dzielnic pobiegn\u0105 uczestnicy Biegu Powstania Warszawskiego. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu", "id": 922132, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-bieg-powstania-warszawskiego-trasa-zamkniete-ulice-st8016868?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sobotni wiecz\u00f3r pobiegn\u0105, by uczci\u0107 powsta\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:34:33+00:00", "description": "<img alt=\"Ewakuowano 1200 os\u00f3b z o\u015brodka wakacyjnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1090840-zatoka-san-felice-w-apulii-ph8016863/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W po\u0142udniowych krajach Europy, ogarni\u0119tych 40-stopniowymi upa\u0142ami, p\u0142on\u0105 lasy. W \u015brod\u0119 z powodu du\u017cego po\u017caru ewakuowano ponad tysi\u0105c turyst\u00f3w z o\u015brodka wakacyjnego we w\u0142oskiej Apulii. W jednej z gmin w Aragonii na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Hiszpanii zagro\u017cone tereny musia\u0142y opu\u015bci\u0107 dziesi\u0105tki os\u00f3b, w tym go\u015bcie hotelu.", "id": 922133, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-pozar-w-apulii-ewakuowano-1200-osob-z-osrodka-wakacyjnego-st8016669?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuowano 1200 os\u00f3b z o\u015brodka wakacyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:33:53+00:00", "description": "<img alt=\"Burmistrz i skarbniczka z zarzutami, zostali zawieszeni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mwdtuu-nie-jestesmy-odpowiednio-przygotowani-mowia-prokuratorzy-4512798/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burmistrz \u0141ochowa (Mazowieckie) Robert G. i skarbniczka Maria K. us\u0142yszeli\u00a0zarzuty przekroczenia uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. Mo\u017ce im grozi\u0107 nawet do 10 lat wi\u0119zienia. Decyzj\u0105 prokuratora oboje zawieszono w obowi\u0105zkach s\u0142u\u017cbowych na stanowiskach burmistrza i skarbniczki gminy \u0141och\u00f3w.", "id": 922134, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lochow-burmistrz-i-skarbniczka-z-zarzutami-i-zawieszeni-st8016947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burmistrz i skarbniczka z zarzutami, zostali zawieszeni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:28:58+00:00", "description": "<img alt=\"Upa\u0142 wr\u00f3ci ju\u017c za kilka dni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9875633-upaly-ph8016823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Temperatura w kolejnych dniach b\u0119dzie rosn\u0105c a\u017c do weekendu. Na termometrach zobaczymy wtedy nawet 32 stopnie Celsjusza. Mo\u017cliwe s\u0105 r\u00f3wnie\u017c burze z silnym wiatrem oraz przelotne opady deszczu.", "id": 921024, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-upal-wroci-juz-za-kilka-dni-st8016696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142 wr\u00f3ci ju\u017c za kilka dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:27:48+00:00", "description": "<img alt=\"Gigantyczna przesy\u0142ka pocisk\u00f3w z Korei P\u00f3\u0142nocnej do Rosji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8734180-kim-dzong-un-i-wladimir-putin-ph7970929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z Korei P\u00f3\u0142nocnej do Rosji wys\u0142ano ponad pi\u0119\u0107 milion\u00f3w pocisk\u00f3w artyleryjskich na potrzeby inwazji na Ukrain\u0119 - powiedzia\u0142 po\u0142udniowokorea\u0144ski minister obrony Szin Won Sik. Zaznaczy\u0142, \u017ce to pocz\u0105tek zacie\u015bniania stosunk\u00f3w.", "id": 921025, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-dostarczyla-rosji-miliony-pociskow-na-wojne-z-ukraina-st8016773?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczna przesy\u0142ka pocisk\u00f3w z Korei P\u00f3\u0142nocnej do Rosji. \"Sprawy nabra\u0142y tempa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:21:35+00:00", "description": "<img alt=\"Jacek Bilewicz powo\u0142any na zast\u0119pc\u0119 prokuratora generalnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-484805-donald-tusk-powolal-jacka-bilewicza-na-stanowisko-zastepcy-prokuratora-generalnego-ph8016819/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 Jacka Bilewicza na stanowisko zast\u0119pcy prokuratora generalnego - przekaza\u0142a rzeczniczka Prokuratury Krajowej Anna Adamiak. Przez dwa miesi\u0105ce Bilewicz pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki prokuratora krajowego.", "id": 921026, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-bilewicz-powolany-przez-donalda-tuska-na-zastepce-prokuratora-generalnego-st8016672?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Bilewicz powo\u0142any na zast\u0119pc\u0119 prokuratora generalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:20:24+00:00", "description": "<img alt=\"Autem holowa\u0142 92-latka na w\u00f3zku inwalidzkim. Dosz\u0142o do tragedii, kierowca skazany\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6ieq54-92-latek-spadl-z-wozka-i-zginal-7416883/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy toyot\u0105 ci\u0105gn\u0105\u0142 na pasie holowniczym 92-latka na w\u00f3zku inwalidzkim. Na \u0142uku drogi starszy m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 i zgin\u0105\u0142. S\u0105d wyda\u0142 wyrok w tej sprawie.", "id": 921027, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ninkow-przysucha-autem-holowal-92-latka-na-wozku-inwalidzkim-doszlo-do-tragedii-kierowca-skazany-st8016822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autem holowa\u0142 92-latka na w\u00f3zku inwalidzkim. Dosz\u0142o do tragedii, kierowca skazany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:19:33+00:00", "description": "<img alt=\"Giertych zapowiada kolejnego sygnalist\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4906452-roman-giertych-ph8001287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Roman Giertych zapowiada, \u017ce \"je\u017celi nie zdarzy si\u0119 nic niespodziewanego\", to w czwartek na posiedzeniu zespo\u0142u do spraw rozliczenia rz\u0105d\u00f3w PiS wyst\u0105pi \"kolejny sygnalista\". \"Wiele ju\u017c rzeczy o PiS s\u0142ysza\u0142em, ale ta opowie\u015b\u0107 zmrozi\u0142a mi krew w \u017cy\u0142ach\" - napisa\u0142 Giertych na platformie X.", "id": 921028, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/roman-giertych-zapowiada-kolejnego-sygnaliste-na-posiedzeniu-zespolu-ds-rozliczen-pis-st8016811?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych zapowiada kolejnego sygnalist\u0119. \"Ta opowie\u015b\u0107 zmrozi\u0142a mi krew w \u017cy\u0142ach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:16:18+00:00", "description": "<img alt=\"Trzeci pas na Obwodnicy Tr\u00f3jmiasta? Jasna deklaracja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n69y7e-gdansk-7902983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawicielka Ministerstwa Infrastruktury Agnieszka Krupa poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie, \u017ce nie powstanie trzeci pas Obwodnicy Tr\u00f3jmiasta, o co apelowali mi\u0119dzy innymi pos\u0142owie z Pomorza. Zapewni\u0142a, \u017ce popraw\u0119 przepustowo\u015bci tej drogi zapewni Obwodnica Metropolii Tr\u00f3jmiasta, kt\u00f3rej budowa ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w przysz\u0142ym roku.", "id": 921029, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trzeci-pas-na-obwodnicy-trojmiasta-jasna-deklaracja-st8016794?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeci pas na Obwodnicy Tr\u00f3jmiasta? Jasna deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:16:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Kaleta: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7234443-konkret24-posel-pis-piotr-kaleta-co-sie-stalo-z-dziura-ozonowa-ph8016470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Religia\", \"kolejna ideologia\" - tak pose\u0142 PiS Piotr Kaleta przedstawia\u0142 problem dziury ozonowej. Sugerowa\u0142, \u017ce zosta\u0142 on wymy\u015blony, a na dow\u00f3d pyta\u0142 ironicznie \"co si\u0119 z ni\u0105 sta\u0142o?\". Ot\u00f3\u017c dziura wci\u0105\u017c jest.", "id": 921030, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/nauka/posel-pis-piotr-kaleta-o-dziurze-ozonowej-kolejna-ideologia-otoz-nie-st8014891?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Kaleta: \"co si\u0119 sta\u0142o z dziur\u0105 ozonow\u0105\"? Odpowiadamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:07:32+00:00", "description": "<img alt=\"Aktorzy, mistrz sztuk walki, wokalistka. Znamy sze\u015b\u0107 par nowej edycji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-434236-azja-express-daria-ladocha-ph8016774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Program \"Azja Express\" powr\u00f3ci na anten\u0119 TVN tej jesieni. Kto we\u017amie udzia\u0142 w jego najnowszej edycji? Stacja ujawni\u0142a 12 uczestnik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich znale\u017ali si\u0119 aktorzy, sportowcy, dziennikarze i influencerzy.", "id": 921031, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/azja-express-powraca-kto-wystapi-w-nowej-edycji-aktorzy-sportowcy-i-influencerzy-kto-wezmie-udzial-w-nowej-edy-st8016492?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktorzy, mistrz sztuk walki, wokalistka. Znamy sze\u015b\u0107 par nowej edycji \"Azja Express\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:57:45+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amiertelny wypadek na stacji Warszawa Stadion \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5522829-wypadek-na-stacji-warszawa-stadion-ph8016782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na stacji Warszawa Stadion, gdzie zatrzymuj\u0105 si\u0119 poci\u0105gi Szybkiej Kolei Miejskiej i Kolei Mazowieckich, dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "id": 921032, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-wypadek-na-stacji-warszawa-stadion-24-lipca-2024-r-st8016779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek na stacji Warszawa Stadion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:49:17+00:00", "description": "<img alt=\"Przejecha\u0142 przez \u017cywop\u0142ot, uderzy\u0142 w zaparkowane auto i odjecha\u0142. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/lubuskie/cdn-zdjecie-6321790-przejechal-przez-zywoplot-uderzyl-w-zaparkowane-auto-teraz-szuka-go-policja-ph8016646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przejecha\u0142 przez \u017cywop\u0142ot, a chwil\u0119 potem na pobliskiej ulicy uderzy\u0142 w zaparkowane auto. Po fakcie obejrza\u0142 sw\u00f3j pojazd i odjecha\u0142. Policja publikuje nagranie ze zdarzenia w Gorzowie Wielkopolskim i poszukuje kierowcy.", "id": 921033, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-przejechal-przez-zywoplot-uderzyl-w-zaparkowane-auto-szuka-go-policja-nagranie-st8016643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przejecha\u0142 przez \u017cywop\u0142ot, uderzy\u0142 w zaparkowane auto i odjecha\u0142. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:44:41+00:00", "description": "<img alt=\"Rekordowa liczba upad\u0142o\u015bci firm\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uvys20-sklep-firma-dzialalnosc-shutterstock1836766072-5566192/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczba upad\u0142o\u015bci osi\u0105gnie w tym roku rekordowy poziom - wynika z analizy Allianz Trade. Wed\u0142ug prognoz ekspert\u00f3w rok 2024 b\u0119dzie pi\u0105tym z rz\u0119du, w kt\u00f3rym skala zjawiska wzro\u015bnie.", "id": 921034, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gospodarka-upadlosci-firm-w-tym-roku-skala-ma-byc-rekordowa-st8016668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa liczba upad\u0142o\u015bci firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:44:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zalane przej\u015bcie na dworcu w Gdyni, drogi pod wod\u0105 w Ustce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9717430-zalane-przejscie-na-dworcu-kolejowym-w-gdyni-ph8016731/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 przez Polsk\u0119 przechodz\u0105 burze i intensywne opady deszczu. Woda dosta\u0142a si\u0119 do przej\u015bcia podziemnego na dworcu kolejowym w Gdyni. W czasie nawa\u0142nicy na Podhalu zalane zosta\u0142y posesje i piwnice.", "id": 921035, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-w-polsce-zalane-przejscie-na-dworcu-w-gdyni-drogi-pod-woda-w-ustce-st8016728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalane przej\u015bcie na dworcu w Gdyni, drogi pod wod\u0105 w Ustce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:24:46+00:00", "description": "<img alt=\"Pr\u00f3bowali uciec z miejsca wypadku. Zatrzymali ich policjant i przypadkowy \u015bwiadek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6987390-w-wyniku-wypadku-dwoch-pijanych-mezczyzn-trafilo-do-szpitala-ph8016629/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy volkswagenem nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa kierowcy mazdy, w wyniku czego dosz\u0142o do zderzenia pojazd\u00f3w. Oba wyl\u0105dowa\u0142y w przydro\u017cnym rowie. Kieruj\u0105cy i pasa\u017cer mazdy pr\u00f3bowali uciec z miejsca wypadku. Zostali zatrzymani przez jad\u0105cego do pracy policjanta i przypadkowego \u015bwiadka. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani byli pijani.", "id": 921036, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/goscieradow-folwark-pijani-probowali-uciec-z-miejsca-wypadku-zatrzymal-ich-policjant-i-przypadkowy-swiadek-st8016590?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowali uciec z miejsca wypadku. Zatrzymali ich policjant i przypadkowy \u015bwiadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:22:27+00:00", "description": "<img alt=\"Sinice w Jeziorze Zegrzy\u0144skim, zakaz k\u0105pieli \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-83w1pf-jezioro-zegrzynskie-zdjecie-ilustracyjne-5076548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    K\u0105pieliska w Serocku i Niepor\u0119cie na Jeziorze Zegrzy\u0144skim zosta\u0142y zamkni\u0119te ze wzgl\u0119du na zakwit sinic. Zakaz k\u0105pieli obowi\u0105zuje do odwo\u0142ania.", "id": 921037, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/serock-nieporet-sinice-w-jeziorze-zegrzynskim-sanepid-zakazal-kapieli-st8016713?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinice w Jeziorze Zegrzy\u0144skim, zakaz k\u0105pieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:18:06+00:00", "description": "<img alt=\"W stawie zauwa\u017cy\u0142 unosz\u0105ce si\u0119 cia\u0142o  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-97539-w-czemiernikach-utonal-73-letni-mezczyzna-ph8016531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci utoni\u0119cia 73-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego cia\u0142o wy\u0142owiono ze stawu w Czemiernikach (Lubelskie). Unosz\u0105ce si\u0119 cia\u0142o zauwa\u017cy\u0142 spacerowicz, kt\u00f3ry powiadomi\u0142 s\u0142u\u017cby.", "id": 921038, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/czemierniki-w-stawie-zauwazyl-plywajace-cialo-st8016529?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W stawie zauwa\u017cy\u0142 unosz\u0105ce si\u0119 cia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:15:03+00:00", "description": "<img alt=\"Rusztowanie spad\u0142o na robotnik\u00f3w. Jedna osoba w stanie ci\u0119\u017ckim\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ibv779-do-rannego-mezczyzny-pogotowie-wezwala-jego-13-letnia-corka-zdjecie-ilustracyjne-7809046/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby zosta\u0142y ranne w Szczecinie po tym, jak rusztowanie spad\u0142o na robotnik\u00f3w. Jedna osoba w stanie ci\u0119\u017ckim zosta\u0142a przetransportowana do szpitala.", "id": 921039, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-rusztowanie-spadlo-na-robotnikow-jedna-osoba-w-stanie-ciezkim-st8016684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusztowanie spad\u0142o na robotnik\u00f3w. Jedna osoba w stanie ci\u0119\u017ckim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"10 tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie dostaje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4871494-przecietna-ukrainska-rodzina-otrzymuje-od-polskiego-podatnika-10-tys-zlotych-falsz-ph8016519/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Ale da\u0107 Polakowi to rozdawnictwo\", \"z\u0142odziejstwo\" - to reakcje internaut\u00f3w na przekaz w sieci, jakoby \"przeci\u0119tna ukrai\u0144ska rodzina\" mia\u0142a dostawa\u0107 10 tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie w ramach r\u00f3\u017cnego rodzaju \u015bwiadcze\u0144. To fake news stworzony poprzez manipulacj\u0119 danymi.", "id": 921040, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/10-tysiecy-zlotych-miesiecznie-dostaje-przecietna-ukrainska-rodzina-nie-to-manipulacja-st8014809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie dostaje \"przeci\u0119tna ukrai\u0144ska rodzina\"? To manipulacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:59:50+00:00", "description": "<img alt=\"Zapowiada\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7078084-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu-ph8016545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski kucharz, kt\u00f3ry mieszka we Francji od 14 lat, zosta\u0142 aresztowany pod zarzutem spiskowania z obcym mocarstwem w celu przeprowadzenia \"destabilizacji na du\u017c\u0105 skal\u0119\" podczas Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu.", "id": 921041, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu-rosjan-aresztowany-pod-zarzutem-spisku-st8016644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowiada\u0142 \"ceremoni\u0119 otwarcia, jakiej nigdy nie by\u0142o\". Rosjanin aresztowany w centrum Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:56:57+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 tak szybko, \u017ce musi odpocz\u0105\u0107 od prowadzenia auta\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8525666-kierujacy-jechal-z-predkoscia-114-kmh-ph8016675/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    44-latek pod Radomiem jecha\u0142 toyot\u0105 o wiele za szybko. Policyjny pomiar pr\u0119dko\u015bci wskaza\u0142 114 km/h\u00a0w obszarze zabudowanym. M\u0119\u017cczyzna przez najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce nie wsi\u0105dzie za kierownic\u0119. Dosta\u0142 te\u017c mandat i \"wzbogaci\u0142 si\u0119\" o punkty karne.", "id": 921042, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/wsola-radom-ponad-dwukrotnie-przekroczyl-dozwolona-predkosc-slono-zaplaci-st8016463?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 tak szybko, \u017ce musi odpocz\u0105\u0107 od prowadzenia auta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:56:56+00:00", "description": "<img alt=\"Krakowski urz\u0119dnik skazany na wi\u0119zienie za \u0142ap\u00f3wki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9049142-wyrok-w-sprawie-jana-t-ph8016632/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zapad\u0142 wyrok w sprawie krakowskiego urz\u0119dnika, by\u0142ego szefa Zarz\u0105du Dr\u00f3g i Komunikacji, oskar\u017conego o przyj\u0119cie \u0142ap\u00f3wki od firmy budowlanej. \u0141ap\u00f3wka mia\u0142a posta\u0107 domu, wybudowanego pod miastem, oraz naprawy samochodu.", "id": 921043, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakowski-urzednik-skazany-na-wiezienie-za-lapowki-st8016626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krakowski urz\u0119dnik skazany na wi\u0119zienie za \u0142ap\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:53:35+00:00", "description": "<img alt=\"Joe Biden wyg\u0142osi pierwsze przem\u00f3wienie po rezygnacji z wy\u015bcigu o prezydentur\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6702513-joe-biden-ph8015481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden wyg\u0142osi pierwsze przem\u00f3wienie po tym, jak zrezygnowa\u0142 z ubiegania si\u0119 o reelekcj\u0119. B\u0119dzie mo\u017cna je obejrze\u0107 w TVN24 i TVN24 GO.", "id": 921044, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/joe-biden-wyglosi-pierwsze-przemowienie-po-rezygnacji-z-wyscigu-o-prezydenture-st8016648?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wyg\u0142osi pierwsze przem\u00f3wienie po rezygnacji z wy\u015bcigu o prezydentur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:46:42+00:00", "description": "<img alt=\"Skrytki z narkotykami, osiem os\u00f3b zatrzymanych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3468411-policjanci-zatrzymali-podejrzanego-o-handel-narkotykami-ph8016650/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci skontrolowali budynek, gdzie wed\u0142ug ich ustale\u0144 mia\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 narkotyki. Znale\u017ali skrytki z marihuan\u0105, mefedronem, amfetamin\u0105 i heroin\u0105. Zatrzymali osiem os\u00f3b, trzy us\u0142ysza\u0142y zarzuty.", "id": 921045, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/skrytki-z-narkotykami-osiem-osob-zatrzymanych-st8016572?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrytki z narkotykami, osiem os\u00f3b zatrzymanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:45:59+00:00", "description": "<img alt=\"Wieloryb wywraca \u0142\u00f3d\u017a, dwie osoby wpadaj\u0105 do wody. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6338323-wieloryb-zaatakowal-lodke-z-ludzmi-w-usa-ph8016355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Humbak wyskoczy\u0142 z wody, spad\u0142 na ruf\u0119 \u0142odzi motorowej i przewr\u00f3ci\u0142 j\u0105 wraz z za\u0142og\u0105 - do takiego zdarzenia dosz\u0142o u wybrze\u017cy ameryka\u0144skiego stanu New Hampshire. Ca\u0142e zaj\u015bcie zosta\u0142o uchwycone na nagraniu.", "id": 921046, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wieloryb-wywraca-lodz-dwie-osoby-wpadaja-do-wody-nagranie-st8016328?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wieloryb wywraca \u0142\u00f3d\u017a, dwie osoby wpadaj\u0105 do wody. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:44:32+00:00", "description": "<img alt=\"Warszawa wed\u0142ug Brodki. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8554495-brodka-spotkanie-z-warszawa-ph8016261/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Chcia\u0142am przede wszystkim zrobi\u0107 p\u0142yt\u0119 o Warszawie. Podej\u015b\u0107 do powstania w humanistyczny spos\u00f3b, m\u00f3wi\u0105cy o emocjach - m\u00f3wi\u0142a o swoim nowym albumie Monika Brodka. Kr\u0105\u017cek powsta\u0142 z okazji 80. rocznicy Powstania Warszawskiego. Premierowy koncert poka\u017ce TVN24.", "id": 921047, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-monika-brodka-o-nowej-plycie-wawa-st8016059?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa wed\u0142ug Brodki. \"Od nadziei po upadek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:06:57+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Komisja rekomenduje dwie poprawki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4582999-komisja-ph8016314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejmowa komisja sprawiedliwo\u015bci i praw cz\u0142owieka zarekomendowa\u0142a dwie poprawki do projekt\u00f3w reformuj\u0105cych Trybuna\u0142 Konstytucyjny zg\u0142oszone przez klub Koalicji Obywatelskiej w drugim czytaniu. Sejm ma g\u0142osowa\u0107 nad przyj\u0119ciem obu projekt\u00f3w na bie\u017c\u0105cym posiedzeniu.", "id": 920285, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-sejmowa-komisja-rekomenduje-dwie-poprawki-st8016284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w Trybunale Konstytucyjnym. Komisja rekomenduje dwie poprawki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:03:29+00:00", "description": "<img alt=\"Komisja Europejska o praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Gdzie widzi post\u0119py, jakie ma zastrze\u017cenia?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aduq6r-komisja-europejska-shutterstock_260719826-5734425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska w nowym raporcie na temat praworz\u0105dno\u015bci odnotowa\u0142a znacz\u0105cy post\u0119p w Polsce mi\u0119dzy innymi w zapewnianiu niezale\u017cno\u015bci prokuratury. Dostrzeg\u0142a te\u017c tocz\u0105ce si\u0119 w kraju dyskusje na temat medi\u00f3w, ale podtrzyma\u0142a zastrze\u017cenia w kwestii ich wolno\u015bci oraz sprawiedliwego koncesjonowania.", "id": 920286, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/praworzadnosc-w-polsce-raport-komisji-europejskiej-st8016363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska o praworz\u0105dno\u015bci w Polsce. Gdzie widzi post\u0119py, jakie ma zastrze\u017cenia?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:00:26+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany dachowa\u0142 w rowie. Wi\u00f3z\u0142 niespe\u0142na trzyletni\u0105 c\u00f3reczk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8524176-pijany-dachowal-w-rowie-wiozl-niespelna-trzyletnia-coreczke-ph8016377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie mia\u0142 53-latek, kt\u00f3ry zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142 w przydro\u017cnym rowie. M\u0119\u017cczyzna wi\u00f3z\u0142 w samochodzie swoj\u0105 niespe\u0142na trzyletni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Po wytrze\u017awieniu us\u0142yszy zarzuty.", "id": 920287, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/ostrow-lubelski-pijany-dachowal-w-rowie-wiozl-niespelna-trzyletnia-coreczke-st8016373?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany dachowa\u0142 w rowie. Wi\u00f3z\u0142 niespe\u0142na trzyletni\u0105 c\u00f3reczk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:57:43+00:00", "description": "<img alt=\"Bociek Wojtek mia\u0142 niewielkie szanse na prze\u017cycie, teraz wr\u00f3ci\u0142 do gniazda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6385924-bociek-wojtek-wrocil-do-gniazda-ph8016437/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nikt nie dawa\u0142 mu szans na prze\u017cycie, by\u0142 ma\u0142y, s\u0142aby, a kiedy zosta\u0142 wyj\u0119ty z gniazda, by\u0142 w stanie agonalnym. Teraz bocian Wojtek sta\u0142 si\u0119 du\u017cym dorodnym osobnikiem i po raz pierwszy wzbi\u0142 si\u0119 w powietrze. Jego pierwszym punktem, kt\u00f3ry obra\u0142 sobie jako cel lotu - by\u0142o gniazdo z rodze\u0144stwem, kt\u00f3re przywita\u0142o go g\u0142o\u015bnym klekotem.", "id": 920288, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/zychlin-pasieka-wojtek-mial-niewielkie-szanse-na-przezycie-teraz-przylecial-do-rodzenstwa-st8016090?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bociek Wojtek mia\u0142 niewielkie szanse na prze\u017cycie, teraz wr\u00f3ci\u0142 do gniazda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:56:45+00:00", "description": "<img alt=\"Mieszka\u0144cy ma\u0142ej wioski w Indiach modl\u0105 si\u0119 za Kamal\u0119 Harris. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7141549-plakat-z-kamala-harris-w-indiach-ph8016220/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144c\u00f3w ma\u0142ej wioski Thulasendrapuram od Waszyngtonu dzieli 14 tys. kilometr\u00f3w. Jednak od ostatniej niedzieli, kiedy to Joe Biden nama\u015bci\u0142 Kamal\u0119 Harris jako swoj\u0105 nast\u0119pczyni\u0119 w prezydenckim wy\u015bcigu, trzymaj\u0105 za ni\u0105 kciuki mocniej ni\u017c wielu wyborc\u00f3w demokratycznych w USA. - Jeste\u015bmy z niej dumni - przyznaj\u0105.", "id": 920289, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mieszkancy-wioski-w-indiach-modla-sie-o-sukces-kamali-harris-z-thulasendrapuram-pochodzil-jej-dziadek-st8016366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy ma\u0142ej wioski w Indiach modl\u0105 si\u0119 za Kamal\u0119 Harris. \"Jeste\u015bmy z niej dumni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:56:14+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o, bro\u0144 i s\u0142u\u017cby. Nagranie z miejsca zabicia zamachowca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2416877-2024-07-24t033143z1lwd131924072024rp1rtrwnevc1319-usa-election-bodycam-0011-ph8016347/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zamachowiec, kt\u00f3ry strzela\u0142 do Donalda Trumpa, zosta\u0142 zabity przez funkcjonariuszy w miejscu, z kt\u00f3rego odda\u0142 strza\u0142y, na dachu jednego z okolicznych budynk\u00f3w. Biuro republika\u0144skiego senatora Chucka Grassleya opublikowa\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 cia\u0142o zabitego zamachowca, jego bro\u0144 i strug\u0119 krwi.", "id": 920290, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zamach-na-donalda-trumpa-nagranie-z-miejsca-zabicia-zamachowca-st8016302?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o, bro\u0144 i s\u0142u\u017cby. Nagranie z miejsca zabicia zamachowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:48:44+00:00", "description": "<img alt=\"Browar Ko\u015bcierzyna upad\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9986329-browar-koscierzyna-upadl-po-pol-roku-rzadow-tuska-wniosek-o-upadlosc-zlozono-wczesniej-ph8015220/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Brawo u\u015bmiechni\u0119ta Polska\", \"Tusk przys\u0142any przez Niemc\u00f3w wyko\u0144czy Polsk\u0119\" - pisz\u0105 internauci, komentuj\u0105c upad\u0142o\u015b\u0107 Browaru Ko\u015bcierzyna. Tylko \u017ce historia ta dzia\u0142a si\u0119 za poprzedniego rz\u0105du. Wyja\u015bniamy.", "id": 920291, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/browar-koscierzyna-upadl-po-pol-roku-rzadow-tuska-co-to-za-historia-st8015041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Browar Ko\u015bcierzyna upad\u0142 \"po p\u00f3\u0142 roku rz\u0105d\u00f3w Tuska\"? Co to za historia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:47:04+00:00", "description": "<img alt=\"Balon ze \u015bmieciami wyl\u0105dowa\u0142 na terenie kancelarii prezydenta \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6306735-polnocnokoreanskie-balony-ze-smieciami-ph8016396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski balon ze \u015bmieciami, wys\u0142any przez re\u017cim Kim Dzong Una, wyl\u0105dowa\u0142 w \u015brod\u0119 na terenie siedziby kancelarii prezydenta Korei Po\u0142udniowej w dzielnicy Yongsan w centrum Seulu - poinformowa\u0142a S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Prezydenta.", "id": 920292, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polnocnokoreanski-balon-ze-smieciami-wyladowal-na-terenie-kancelarii-prezydenta-korei-poludniowej-st8016365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balon ze \u015bmieciami wyl\u0105dowa\u0142 na terenie kancelarii prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:59:54+00:00", "description": "<img alt=\"Psy w aucie w tragicznych warunkach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-807367-kobieta-chciala-sprzedac-psa-na-dworcu-swiebodzkim-we-wroclawiu-ph8015001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicach Dworca \u015awiebodzkiego we Wroc\u0142awiu policja interweniowa\u0142a w sprawie ps\u00f3w zamkni\u0119tych w aucie bez dost\u0119pu do wody i \u015bwie\u017cego powietrza. Zwierz\u0119ta trafi\u0142y do schroniska, a kobieta zosta\u0142a przekazana Stra\u017cy Granicznej. Okaza\u0142o si\u0119 bowiem, \u017ce 55-letnia Rosjanka przybywa\u0142a w Polsce nielegalnie.", "id": 919898, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-przyjechala-na-dworzec-w-samochodzie-miala-brudne-i-zaniedbane-psy-st8014980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psy w aucie w tragicznych warunkach. \"Bez dost\u0119pu do wody czy \u015bwie\u017cego powietrza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:59:14+00:00", "description": "<img alt=\"Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce zmieni\u0107 przepisy Ziobry dotycz\u0105ce aresztu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2457295-zbigniew-ziobro-ph7937545/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci planuje zmieni\u0107 przepisy dotycz\u0105ce stosowania aresztu. Zosta\u0142y wprowadzone za czas\u00f3w Zbigniewa Ziobry i doprowadzi\u0142y do znacznego wzrostu liczby przypadk\u00f3w stosowania tego \u015brodka zapobiegawczego. Planowane zmiany opisa\u0142a \"Rzeczpospolita\".", "id": 919899, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-sprawiedliwosci-chce-zmienic-przepisy-ziobry-dotyczace-aresztu-st8016160?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce zmieni\u0107 przepisy Ziobry dotycz\u0105ce aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:42:17+00:00", "description": "<img alt=\"Gigant chcia\u0142 przej\u0105\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 za 23 miliardy dolar\u00f3w. Dosta\u0142 kosza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-spr5r7-przez-piec-godzin-kazdy-z-internautow-mial-dostep-do-numerow-ksiag-wieczystych-zdjecie-ilustracyjne-7830503/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiz, izraelska firma zajmuj\u0105ca si\u0119 cyberbezpiecze\u0144stwem, otrzyma\u0142a od Google propozycj\u0119 przej\u0119cia za, bagatela, 23 miliardy dolar\u00f3w. Jednak oferta zosta\u0142a odrzucona. Zamiast przej\u0119cia, planuje  wej\u015bcie na gie\u0142d\u0119. To druga sp\u00f3\u0142ka za\u0142o\u017cycieli Wiz, kt\u00f3r\u0105 zainteresowa\u0142 si\u0119 Microsoft. Pierwsz\u0105 sprzedali za 320 milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "id": 919900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/google-chcial-przejac-izraelska-spolke-wiz-za-23-miliardy-dolarow-oferta-zostala-odrzucona-st8016116?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant chcia\u0142 przej\u0105\u0107 sp\u00f3\u0142k\u0119 za 23 miliardy dolar\u00f3w. Dosta\u0142 kosza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:40:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wezwa\u0142a policj\u0119, zabili j\u0105 w jej domu. Upubliczniono nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5867915-2024-07-22t224228z2lop096822072024rp1rtrmadpbaseimage-960x540usa-race-illinois-police-bodycam-ph8015964/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja opublikowa\u0142a nagranie z akcji w Springfield w stanie Illnois, w czasie kt\u00f3rej jeden z funkcjonariuszy \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 36-letni\u0105 czarnosk\u00f3r\u0105 kobiet\u0119. Ofiara sama wezwa\u0142a policj\u0119, podejrzewaj\u0105c, \u017ce kto\u015b w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jej domu. Policjant, kt\u00f3ry odda\u0142 strza\u0142, zosta\u0142 zwolniony i przebywa w areszcie. Jest oskar\u017cony o morderstwo i nadu\u017cycie si\u0142y.", "id": 919572, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sonya-massey-zastrzelona-przez-policjanta-w-swoim-domu-nagranie-st8015960?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwa\u0142a policj\u0119, zabili j\u0105 w jej domu. Upubliczniono nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:38:42+00:00", "description": "<img alt=\"John Mayall\u00a0nie \u017cyje. Legenda bluesa mia\u0142a 90 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6130295-john-mayall-ph8016079/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjski gitarzysta i wokalista bluesowy John Mayall\u00a0zmar\u0142 w wieku 90 lat - przekazano w o\u015bwiadczeniu zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Muzyk, odznaczony m.in. Orderem Imperium Brytyjskiego, nazywany by\u0142 \"ojcem chrzestnym brytyjskiego bluesa\".", "id": 919573, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/john-mayall-nie-zyje-legenda-bluesa-zmarla-w-wieku-90-lat-st8016091?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Mayall\u00a0nie \u017cyje. Legenda bluesa mia\u0142a 90 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sinice w jeziorach. Sprawd\u017a, gdzie nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ap7i2g-baltyk-sinice-6086532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na serwisie k\u0105pieliskowym G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego mo\u017cna sprawdzi\u0107, kt\u00f3re k\u0105pieliska i inne akweny wodne na terenie kraju zosta\u0142y zamkni\u0119te. W pi\u0105tek, 24 lipca, z powodu zakwitu sinic zamkni\u0119to siedemna\u015bcie k\u0105pielisk nad jeziorami i innymi k\u0105pieliskami \u015br\u00f3dl\u0105dowymi na terenie ca\u0142ej Polski.", "id": 919901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sinice-w-jeziorach-gdzie-nie-mozna-sie-kapac-mapa-zamknietych-kapielisk-24072024-st7966062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinice w jeziorach. Sprawd\u017a, gdzie nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:52:10+00:00", "description": "<img alt=\"\" media=\"media\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9845976-shutterstock2374082499-ph7989625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwo wejdzie w momencie, gdy ten proces b\u0119dzie si\u0119 zbyt d\u0142ugo przed\u0142u\u017ca\u0142 - stwierdzi\u0142 w TVN24 przewodnicz\u0105cy Rady Medi\u00f3w Polskich i redaktor naczelny Onetu Bartosz W\u0119glarczyk, komentuj\u0105c poprawki senator\u00f3w do noweli ustawy o prawie autorskim. Jaros\u0142aw W\u0142odarczyk z Press Club Polska doda\u0142, \u017ce wprowadzona w poprawkach procedura \"przymusza obydwie strony: media, wydawc\u00f3w i big techy do tego, \u017ceby usi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u\".", "id": 919302, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-prawie-autorskim-ta-procedura-przymusza-media-wydawcow-i-big-techy-do-tego-zeby-usiasc-do-stolu-st8016005?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta procedura przymusza media, wydawc\u00f3w i big techy do tego, \u017ceby usi\u0105\u015b\u0107 do sto\u0142u\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:49:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sinice w Ba\u0142tyku. Gdzie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ap7i2g-baltyk-sinice-6086532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z danych G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego przekazanych 24 lipca wynika, \u017ce sinic nie ma ju\u017c na nadmorskich k\u0105pieliskach. K\u0105piel dozwolona jest na ca\u0142ym wybrze\u017cu.", "id": 919902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sinice-w-baltyku-ktore-plaze-sa-zamkniete-mapa-24-lipca-2024-st7966196?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinice w Ba\u0142tyku. Gdzie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:48:40+00:00", "description": "<img alt=\"Jedno z g\u0142\u00f3wnych lotnisk w Niemczech wstrzyma\u0142o loty. Na p\u0142ycie pojawili si\u0119 aktywi\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1794178-niemcy-lotnisko-koloniabonn-ph8016018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktywi\u015bci klimatyczni nad ranem zablokowali p\u0142yt\u0119 lotniska Kolonia/Bonn, jednego z najwi\u0119kszych w Niemczech. Z tego powodu wszystkie loty zosta\u0142y czasowo wstrzymane. W\u0142adze portu przekaza\u0142y, \u017ce utrudnie\u0144 nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca dnia.", "id": 919303, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-protest-na-lotnisku-koloniabonn-aktywisci-klimatyczni-na-plycie-st8015942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedno z g\u0142\u00f3wnych lotnisk w Niemczech wstrzyma\u0142o loty. Na p\u0142ycie pojawili si\u0119 aktywi\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:29:57+00:00", "description": "<img alt=\"Punkowcy opanowali wysp\u0119. Cel? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6056519-punkowcy-na-wyspie-sylt-zdjecie-z-2022-roku-ph8015865/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Punkowcy z Niemiec zjechali si\u0119 na wakacyjn\u0105 wysp\u0119 Sylt na Morzu P\u00f3\u0142nocnym i za\u0142o\u017cyli tam letni ob\u00f3z protestacyjny. Demonstruj\u0105 przeciwko wykluczeniu ekonomicznemu, degradacji \u015brodowiska i obecno\u015bci skrajnej prawicy w jednym z najbardziej ekskluzywnych rejon\u00f3w kraju.", "id": 919304, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/punkowcy-opanowali-wyspe-cel-wyslac-w-przeszlosc-schronienie-dla-faszystow-st8015806?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Punkowcy opanowali wysp\u0119. Cel? \"Wys\u0142a\u0107 w przesz\u0142o\u015b\u0107 schronienie dla faszyst\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:28:08+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9775993-rcb-16-ph8015990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB. W \u015brod\u0119 24.07 do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie po\u0142udniowych powiat\u00f3w wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego zosta\u0142 rozes\u0142any SMS z ostrze\u017ceniami przed burzami. Towarzysz\u0105cy wy\u0142adowaniom deszcz mo\u017ce powodowa\u0107 podtopienia.", "id": 919305, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-znajdz-bezpieczne-schronienie-st8015959?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB. \"Znajd\u017a bezpieczne schronienie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:26:56+00:00", "description": "<img alt=\"Wybuch samochodu w Moskwie. Media: w \u015brodku by\u0142 agent GRU\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6464556-shutterstock639477427-ph8016002/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 rano na p\u00f3\u0142nocy Moskwy wybuch\u0142 samoch\u00f3d, dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane - potwierdzi\u0142o rosyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych. Jak podaj\u0105 media, jednym z rannych jest agent GRU.", "id": 919306, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybuch-samochodu-w-moskwie-media-w-srodku-byl-agent-gru-st8015889?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuch samochodu w Moskwie. Media: w \u015brodku by\u0142 agent GRU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:21:51+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324251-stanislaw-hulenkow-ph8015328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed rozpocz\u0119ciem igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu Ukraina op\u0142akuje sportowc\u00f3w, kt\u00f3rych plany i marzenia odebra\u0142a wojna. W\u015br\u00f3d nich \"wschodz\u0105c\u0105 gwiazd\u0119 judo\" Stanis\u0142awa Hulenkowa oraz dziesi\u0119cioboist\u0119 Wo\u0142odymyra Androszczuka, kt\u00f3ry wst\u0105pi\u0142 do armii mimo uszkodzonego kr\u0119gos\u0142upa.", "id": 919307, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/paryz-2024-oni-nie-doczekali-igrzysk-ukrainscy-sportowcy-ktorzy-zgineli-na-froncie-st8015292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zacz\u0105\u0142em p\u0142aka\u0107, chocia\u017c wiedzia\u0142em, \u017ce nie powinienem\". Ukrai\u0144scy sportowcy, kt\u00f3rzy nie doczekali igrzysk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:21:08+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car hali w Kartoszynie. Sp\u0142on\u0105\u0142 dach i cz\u0119\u015b\u0107 \u015bcian\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1122151-pozar-hali-w-kartoszynie-splonal-dach-i-czesc-scian-ph8015928/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na terenie niedosz\u0142ej elektrowni \u017barnowiec we wtorek sp\u0142on\u0119\u0142a hala przygotowana do produkcji element\u00f3w gumowych. Z ogniem walczy\u0142o 21 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.", "id": 919308, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kartoszyno-pozar-hali-nad-jeziorem-zarnowieckim-splonal-dach-i-czesc-scian-jednej-z-hal-st8015860?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car hali w Kartoszynie. Sp\u0142on\u0105\u0142 dach i cz\u0119\u015b\u0107 \u015bcian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:02:52+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Poranek g\u0142o\u015bny od grzmot\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ze69hu-burze-5448318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W \u015brod\u0119 24.07 rano nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. \u015aled\u017a sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.", "id": 919309, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-srode-2407-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st8015929?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Poranek g\u0142o\u015bny od grzmot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:39:46+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/article3224920.ece/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PSL chce powrotu do starych zasad naliczania sk\u0142adki zdrowotnej i forsuje sw\u00f3j projekt. - Nasze rozwi\u0105zanie b\u0119dzie wychodzi\u0107 naprzeciw oczekiwaniom, bo przedsi\u0119biorcy dzisiaj nie oczekuj\u0105 na kosmetyk\u0119, je\u015bli chodzi o sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105, tylko na powr\u00f3t do tego, co by\u0142o - powiedzia\u0142 Krzysztof Paszyk, minister rozwoju i technologii w \"Jeden na Jeden\" w TVN24. We wtorek Donald Tusk podkre\u015bla\u0142, \u017ce koalicja powinna przedstawi\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 propozycj\u0119.", "id": 919108, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zmiany-w-skladce-zdrowotnej-psl-chce-powrotu-do-starych-zasad-naliczania-skladki-st8015876?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. \"Proponujemy powr\u00f3t do starych zasad\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:38:38+00:00", "description": "<img alt=\"Koalicja zaproponowa\u0142a premiera. Macron komentuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5315407-lewicowa-koalicja-francuskiego-nowego-frontu-ludowego-zglosila-swoja-kandydatke-na-premiera-ph8015757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lewicowa koalicja francuskiego Nowego Frontu Ludowego, kt\u00f3ra w wyborach w tym miesi\u0105cu zdoby\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 mandat\u00f3w w parlamencie, zaproponowa\u0142a na swojego premiera specjalistk\u0119 do spraw przest\u0119pczo\u015bci finansowej Lucie Castets. Prezydent Emmanuel Macron powiedzia\u0142, \u017ce zdymisjonowany rz\u0105d Gabriela Attala b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 co najmniej do po\u0142owy sierpnia.", "id": 919109, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-ekonomistka-lucie-castets-kandydatka-lewicy-na-premiera-st8015758?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja zaproponowa\u0142a premiera. Macron komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:27:39+00:00", "description": "<img alt=\"Kto mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Partyjne przymiarki, jest kilka nazwisk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4919239-mozliwi-kandydaci-po-na-prezydenta-warszawy-ph8015805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aleksandra Gajewska, Marcin Kierwi\u0144ski, Micha\u0142 Szczerba, a mo\u017ce obecna wiceprezydentka Warszawy Renata Kaznowska? Zdaniem \"Dziennika Gazety Prawnej\" to lista potencjalnych kandydat\u00f3w z Platformy Obywatelskiej do zast\u0105pienia Rafa\u0142a Trzaskowskiego, gdyby ten wygra\u0142 wybory prezydenckie w przysz\u0142ym roku.", "id": 919110, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kto-za-rafala-trzaskowskiego-jesli-wygra-wybory-prezydenckie-lista-nazwisk-st8015799?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto mo\u017ce zast\u0105pi\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Partyjne przymiarki, jest kilka nazwisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:11:06+00:00", "description": "<img alt=\"Zosta\u0142y trzy tygodnie na wprowadzenie standard\u00f3w ustawy Kamilka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2s3mfm-dzieci-dziecko-shutterstock_378882082-7409385/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zosta\u0142y trzy tygodnie na wprowadzenie standard\u00f3w ochrony ma\u0142oletnich, czyli tak zwanej ustawy Kamilka. Pracownicy i wolontariusze b\u0119d\u0105 musieli przej\u015b\u0107 \u015bcis\u0142\u0105 weryfikacj\u0119, by zapobiec krzywdzie najm\u0142odszych. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "id": 919111, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zostaly-trzy-tygodnie-na-wprowadzenie-standardow-ustawy-kamilka-st8015719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142y trzy tygodnie na wprowadzenie standard\u00f3w ustawy Kamilka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:08:15+00:00", "description": "<img alt=\"Paszyk o ustawie o aborcji: bicie piany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3093596-1n1-24072024-ph8015824/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przy obecnym prezydencie niestety \u017cadnych zmian w tym zakresie nie zrobimy - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do projektu zak\u0142adaj\u0105cego dekryminalizacj\u0119 pomocy w aborcji. Pytany, dlaczego sumienie podpowiada mu g\u0142osowanie przeciwko tej ustawie, powiedzia\u0142, \u017ce \"ta ustawa jest tylko biciem piany i robieniem kobietom nadziei\".", "id": 919112, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/paszyk-o-ustawie-o-aborcji-bicie-piany-st8015811?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paszyk o ustawie o aborcji: bicie piany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:02:50+00:00", "description": "<img alt=\"Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania. Op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1242535-utrudnienia-na-stacji-warszawa-wschodnia-zdj-ilustracyjne-ph8015831/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu awarii urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem kolejowym na stacjach Warszawa Wschodnia i Warszawa Zachodnia wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia dla wszystkich przewo\u017anik\u00f3w na linii \u015brednicowej - ostrzega w \u015brod\u0119 rano Szybka Kolej Miejska.", "id": 919113, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-awaria-urzadzen-sterowania-ruchem-utrudnienia-na-kolei-st8015830?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania. Op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:01:16+00:00", "description": "<img alt=\"Projekt zmiany konstytucji wr\u00f3ci. Senator Kwiatkowski o szczeg\u00f3\u0142ach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-745302-pap2024061913c-ph8015835/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Projekt nowelizacji konstytucji jest cz\u0119\u015bci\u0105 szerszego pakietu akt\u00f3w prawnych, kt\u00f3re - w zamierzeniu obecnych w\u0142adz - maj\u0105 przywr\u00f3ci\u0107 w Polsce praworz\u0105dno\u015b\u0107. Przewodnicz\u0105cy senackiej Komisji Ustawodawczej senator Krzysztof Kwiatkowski zapowiada, \u017ce jesieni\u0105 odb\u0119d\u0105 si\u0119 kolejne prace dotycz\u0105ce projektu zmiany konstytucji, zak\u0142adaj\u0105cego mi\u0119dzy innymi nowy wyb\u00f3r s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.", "id": 919114, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/projekt-zmiany-konstytucji-wroci-senator-kwiatkowski-o-szczegolach-st8015740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt zmiany konstytucji wr\u00f3ci. Senator Kwiatkowski o szczeg\u00f3\u0142ach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:30:14+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny prezes sp\u00f3\u0142ki z czas\u00f3w PiS mo\u017ce nie dosta\u0107 absolutorium\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gn58cj-pge-7762084/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada nadzorcza PGE podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y, w kt\u00f3rych rekomenduje Zwyczajnemu Walnemu Zgromadzeniu sp\u00f3\u0142ki nieudzielenie absolutorium za 2023 rok cz\u0142onkom by\u0142ego zarz\u0105du, w tym by\u0142emu prezesowi Wojciechowi D\u0105browskiemu - wynika z komunikatu gie\u0142dowego PGE.", "id": 918933, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/byly-prezes-i-zarzad-pge-bez-absolutorium-rada-nadzorcza-wydala-rekomendacje-st8015796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny prezes sp\u00f3\u0142ki z czas\u00f3w PiS mo\u017ce nie dosta\u0107 absolutorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:17:07+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce odwo\u0142anych operacji i wizyt. Lekarze wyszli na ulice\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9826612-gettyimages-2163216775-ph8015790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tysi\u0105ce zaplanowanych operacji i wizyt odwo\u0142ano w Portugalii z powodu strajku lekarzy. Akcja protestacyjna ma potrwa\u0107 do czwartku rano. Jak przekaza\u0142a organizuj\u0105ca protest Narodowa Federacja Medyk\u00f3w, we wtorek do pracy nie przyst\u0105pi\u0142o kilkuset lekarzy w ca\u0142ym kraju.", "id": 918934, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-tysiace-odwolanych-operacji-i-wizyt-lekarze-wyszli-na-ulice-st8015752?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce odwo\u0142anych operacji i wizyt. Lekarze wyszli na ulice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:11:50+00:00", "description": "<img alt=\"Coraz wi\u0119cej podejrzanych w aferze zbo\u017cowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rxd6tk-zboze-ukraina-rolnicy-rolnictwo-6918776/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u015br\u00f3d 17 podejrzanych za oszustwa przy sprowadzaniu zbo\u017ca z Ukrainy s\u0105 Polacy, Ukrai\u0144cy i Esto\u0144czyk \u2013 przekaza\u0142a swoje ustalenia \u015brodowa \"Rzeczpospolita\". Jak podaje dziennik, post\u0119powaniem jest obj\u0119tych 75 firm z ca\u0142ej Polski. Skala procederu wci\u0105\u017c jest ustalana.", "id": 918935, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rosnie-liczba-podejrzanych-w-aferze-zbozowej-17-osob-uslyszalo-zarzuty-st8015797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej podejrzanych w aferze zbo\u017cowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:09:00+00:00", "description": "<img alt=\"Gruba warstwa py\u0142u pokry\u0142a miasto. Ludzie chodzili pod parasolami\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2718651-ludzie-spaceruja-z-parasolami-z-powodu-erupcji-etny-ph8015785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek dosz\u0142o do erupcji Etny. Chmura popio\u0142\u00f3w wzbi\u0142a si\u0119 na wysoko\u015b\u0107 o\u015bmiu kilometr\u00f3w. Py\u0142 wulkaniczny pokry\u0142 Katani\u0119 na Sycylii. Chroni\u0105c si\u0119 przed nim wiele os\u00f3b chodzi\u0142o po tym sycylijskim mie\u015bcie pod parasolem.", "id": 918936, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wybuch-etny-gruba-warstwa-pylu-pokryla-miasto-ludzie-chodzili-pod-parasolami-st8014595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruba warstwa py\u0142u pokry\u0142a miasto. Ludzie chodzili pod parasolami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:01:05+00:00", "description": "<img alt=\"Radni chc\u0105 wiat w stylu \u015bwidermajer. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6644003-wiaty-przystankowe-w-stylu-swidermajer-ph8014823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W podwarszawskim Otwocku ustawiono kilkana\u015bcie wiat przystankowych w stylu \u015bwidermajer. Drewniane konstrukcje spodoba\u0142y si\u0119 dw\u00f3m warszawskim radnym, kt\u00f3rzy postawili wybada\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zbudowania podobnych w dzielnicy Wawr. Odpowied\u017a ratusza wyra\u017anie ich zirytowa\u0142a.", "id": 918937, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-wiaty-przystankowe-w-stylu-swidermajer-otwock-juz-ma-st8014863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radni chc\u0105 wiat w stylu \u015bwidermajer. \"Nie oczekujemy odpowiedzi, \u017ce si\u0119 nie da\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:59:23+00:00", "description": "<img alt=\"Senackie komisje za wyd\u0142u\u017ceniem vacatio legis ustawy zmieniaj\u0105cej definicj\u0119 gwa\u0142tu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4526136-senackie-komisje-za-wydluzeniem-vacatio-legis-ustawy-zmieniajacej-definicje-gwaltu-ph8015734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaproponowane przez senackie komisje poprawki do nowelizacji Kodeksu karnego zak\u0142adaj\u0105 wyd\u0142u\u017cenie vacatio legis z p\u00f3\u0142 roku do roku, a tak\u017ce zmian\u0119 w paragrafie odnosz\u0105cym si\u0119 do zgwa\u0142cenia osoby poni\u017cej 15 lat lub ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Poprawki do nowelizacji zg\u0142osili przewodnicz\u0105cy Komisji Ustawodawczej senator Krzysztof Kwiatkowski z Koalicji Obywatelskiej i senator Jacek Trela z Trzeciej Drogi.", "id": 918938, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/senat-komisje-za-wydluzeniem-vacatio-legis-ustawy-zmieniajacej-definicje-gwaltu-st8015735?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senackie komisje za wyd\u0142u\u017ceniem vacatio legis ustawy zmieniaj\u0105cej definicj\u0119 gwa\u0142tu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:56:28+00:00", "description": "<img alt=\"Zatrzyma\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4309437-konwoj-zostal-zatrzymany-do-kontroli-drogowej-ph8015139/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusz piaseczy\u0144skiej drog\u00f3wki na ulicy S\u0142onecznej w Lesznowoli zauwa\u017cy\u0142 czerwonego nissana, kt\u00f3rego kierowca holowa\u0142 motocyklist\u0119. Zatrzyma\u0142 nietypowy \"konw\u00f3j\" do kontroli drogowej.", "id": 918939, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/lesznowola-policjant-zatrzymal-kierowce-ktory-holowal-motocykl-st8015147?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzyma\u0142 \"konw\u00f3j\" do kontroli drogowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:35:04+00:00", "description": "<img alt=\"Bez sz\u00f3stki w Lotto. Kumulacja ro\u015bnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek w Lotto nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W najbli\u017cszym losowaniu do wygrania b\u0119d\u0105 3 miliony z\u0142otych. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z dnia 23 lipca 2024 roku.", "id": 918772, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wyniki-lotto-z-23072024-liczby-z-ostatniego-losowania-st8015771?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez sz\u00f3stki w Lotto. Kumulacja ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:33:37+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia w 13 wojew\u00f3dztwach. Burze b\u0119d\u0105 gwa\u0142towne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hu6fv-burze-7166874/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed burzami. Wy\u0142adowaniom towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 obfite opady deszczu i silne porywy wiatru. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "id": 918773, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-w-13-wojewodztwach-przed-burzami-obowiazuja-ostrzezenia-pierwszego-i-drugiego-stopnia-st8015765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia w 13 wojew\u00f3dztwach. Burze b\u0119d\u0105 gwa\u0142towne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:10:03+00:00", "description": "<img alt=\"Brakuje 21 beczek z trucizn\u0105. W\u0142adze do z\u0142odziei: mo\u017ce zabi\u0107 tysi\u0105ce os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8266936-setki-dzieci-znikaja-z-ulic-kenii-ph4752479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od trzech dni trwaj\u0105 poszukiwania ponad dwudziestu 50-kilogramowych beczek z wysoce toksycznym cyjankiem sodu, przewo\u017conych przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119, kt\u00f3ra przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 nieopodal Nairobi. W\u0142adze ostrzegaj\u0105 z\u0142odziei, \u017ce \"po\u0142kni\u0119cie zaledwie p\u00f3\u0142 grama skradzionego cyjanku mo\u017ce zabi\u0107 osob\u0119 doros\u0142\u0105 w ci\u0105gu kilku godzin\".", "id": 918774, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brakuje-21-beczek-z-trucizna-wladze-do-zlodziei-moze-zabic-tysiace-osob-st8015762?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brakuje 21 beczek z trucizn\u0105. W\u0142adze do z\u0142odziei: mo\u017ce zabi\u0107 tysi\u0105ce os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:01:42+00:00", "description": "<img alt=\"Szef biura Ze\u0142enskiego rozmawia\u0142 z czo\u0142owym doradc\u0105 Kamali Harris\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-68jw6o-wolodymyr-zelenski-i-andrij-jermak-z-ukrainskimi-zolnierzami-7293437/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina poinformowa\u0142a, \u017ce szef sztabu prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego rozmawia\u0142 telefonicznie z doradc\u0105 do spraw bezpiecze\u0144stwa narodowego Kamali Harris. By\u0142a to pierwsza taka rozmowa od czasu, gdy sta\u0142a si\u0119 faworytk\u0105 w wy\u015bcigu o nominacj\u0119 demokrat\u00f3w na prezydenta. Andrij Jermak i Phil Gordon om\u00f3wili sytuacj\u0119 na froncie i prowadzon\u0105 przez Rosj\u0119 kampani\u0119 atak\u00f3w powietrznych na ukrai\u0144skie miasta i infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105.", "id": 918775, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-biura-zelenskiego-rozmawial-z-czolowym-doradca-kamali-harris-st8015748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef biura Ze\u0142enskiego rozmawia\u0142 z czo\u0142owym doradc\u0105 Kamali Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:49:39+00:00", "description": "<img alt=\"Listy-bomby w ambasadach i u cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du. 74-latek skazany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7666735-pap2024071706s-ph8015764/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krajowy S\u0105d Karny i Administracyjny Hiszpanii w Madrycie skaza\u0142 we wtorek 74-letniego mieszka\u0144ca prowincji Burgos na 18 lat wi\u0119zienia za wysy\u0142anie list\u00f3w z \u0142adunkami wybuchowymi do cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du, w tym premiera Pedro Sancheza, a tak\u017ce do ambasad USA i Ukrainy w Hiszpanii.", "id": 918776, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/listy-bomby-w-ambasadach-i-u-czlonkow-rzadu-74-latek-skazany-st8015753?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Listy-bomby w ambasadach i u cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du. 74-latek skazany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:34:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy zaatakowali \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q13e2z-terminal-w-kraju-krasnodarskim-po-ataku-sil-ukrainskich-7941725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    882 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ska armia potwierdzi\u0142a, \u017ce przeprowadzi\u0142a atak dronami na prom kolejowy w porcie Kawkaz w Kraju Krasnodarskim w Rosji. Jednostka o nazwie \"S\u0142awianin\" zosta\u0142a \"znacznie uszkodzona\". Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 918644, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraincy-zaatakowali-slawianina-znaczne-uszkodzenia-st8015761?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali \"S\u0142awianina\". \"Znaczne uszkodzenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:17:43+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwszy przystanek Harris, kolejny krok w sprawie Romanowskiego, protest przed Sejmem. Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1636384-prokuratura-krajowa-wysyla-zazalenie-na-decyzje-sadu-o-niezastosowaniu-aresztu-wobec-posla-marcina-romanowskiego-ph8015759/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamala Harris ruszy\u0142a z kampani\u0105 prezydenck\u0105. Dyrektorka Secret Service Kimberly Cheatle zrezygnowa\u0142a ze stanowiska po zamachu na Donalda Trumpa z 13 lipca. Prokuratura Krajowa z\u0142o\u017cy\u0142a za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du o niezastosowaniu aresztu wobec pos\u0142a Marcina Romanowskiego. Przed Sejmem odby\u0142 si\u0119 protest Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet w sprawie aborcji. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 24 lipca.", "id": 918645, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-srode-24-lipca-2024-roku-st8015760?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy przystanek Harris, kolejny krok w sprawie Romanowskiego, protest przed Sejmem. Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 24.07. Niespokojna aura w wielu regionach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rjs58g-pochmurno-moga-wystapic-burze-7321094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czyli \u015brod\u0119 24.07. W wielu miejscach b\u0119dzie pochmurno i deszczowo. Lokalnie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 burze z silnym wiatrem. Temperatura maksymalna wyniesie 28 stopni Celsjusza.", "id": 918028, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-2407-niespokojna-aura-w-wielu-regionach-st8015406?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 24.07. Niespokojna aura w wielu regionach", "user": null, "vote": 0}]