[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T22:01:00+00:00", "description": "Die \u00bbTeufelin\u00ab im Gerichtssaal. Obwohl die Beweislage gegen Amanda Knox d\u00fcnn ist, wird sie verurteilt.", "id": 924444, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/podcast-judging-amanda-knox-der-schrei-folge-5-a-7b6bef9a-a243-4f1f-8dea-99fff0201b89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast Judging Amanda Knox: Der Schrei (Folge 5)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T21:55:00+00:00", "description": "Forscher haben herausgefunden, dass die Z\u00e4hne von Komodowaranen mit Eisen verst\u00e4rkt sind. Dies k\u00f6nnte die Reptilien- und Dinosaurierforschung voranbringen. Und auch die Zahnmedizin.", "id": 924445, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/komodowarane-wissenschaftler-entdecken-eisenbeschichtete-zaehne-bei-den-reptilien-a-d66d3203-6b4d-4ef4-8710-f42db1f09088#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komodowarane: Wissenschaftler entdecken eisenbeschichtete Z\u00e4hne bei den Reptilien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T20:47:00+00:00", "description": "Ein abendlicher Ausflug aus Meer vor der Nordwestk\u00fcste Sardinien endete f\u00fcr einen 63-j\u00e4hrigen Mann t\u00f6dlich. Der Mann war wohl in einer Gruppe unterwegs, \u00fcber den Ablauf des Ungl\u00fccks gibt es aber verschiedene Angaben.", "id": 923969, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sardinien-deutscher-ertrinkt-bei-abendlichem-ausflug-aufs-meer-a-0356929b-c56e-4d87-ba2d-bd6796d707f6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sardinien: Deutscher ertrinkt bei abendlichem Ausflug aufs Meer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T20:08:00+00:00", "description": "Das Bundesinnenministerium verbietet das Islamische Zentrum Hamburg \u2013 und im Zuge dessen auch mehrere Social-Media-Kan\u00e4le. Doch da hat sich ein falscher Link eingeschlichen.", "id": 923970, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/blaue-moschee-innenministerium-verbietet-aus-versehen-youtube-kanal-von-chanel-a-cb599952-ad45-4abf-9823-7cfcb6481e23#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blaue Moschee: Innenministerium verbietet aus Versehen Youtube-Kanal von Chanel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T19:56:00+00:00", "description": "Israels Ministerpr\u00e4sident weist bei seiner Rede im US-Kongress Verantwortung f\u00fcr die humanit\u00e4re Not der Menschen im Gazastreifen zur\u00fcck. In und vor dem Parlament regt sich Protest. Und Elon Musk ist auch da.", "id": 923971, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/benjamin-netanyahu-israels-regierungschefs-nennt-demonstranten-vor-us-kongress-nuetzliche-idioten-irans-a-cb07296a-3509-4a16-a5d6-422f6c6f065e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanyahu: Israels Regierungschefs nennt Demonstranten vor US-Kongress \u00bbn\u00fctzliche Idioten Irans\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T19:39:00+00:00", "description": "Drei Stunden Sondersitzung zur Alkoholfahrt von CDU-Spitzenkandidat Jan Redmann: Die Opposition vermutet eine Vorzugsbehandlung. Der Polizeipr\u00e4sident wehrt sich. Die Justizministerin gibt sich ersch\u00fcttert.", "id": 923972, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brandenburg-jan-redmanns-alkoholfahrt-polizei-weist-vorwuerfe-zurueck-a-435d8566-0bdd-4bcb-ac3f-25eda3b17b3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brandenburg: Jan Redmanns Alkoholfahrt \u2013 Polizei weist Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T19:22:00+00:00", "description": "Eine freie Journalistin hat Protokolle des Krisenstabs am Robert Koch-Institut ungeschw\u00e4rzt ver\u00f6ffentlicht. Besonders eine Aussage zum Beitrag Ungeimpfter zur Virusausbreitung polarisiert. Was steckt dahinter?", "id": 923477, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/corona-protokolle-worum-geht-es-in-der-diskussion-ueber-die-pandemie-der-ungeimpften-a-95c409ca-db9a-4dd9-b4f3-d1f431c2b300#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corona-Protokolle: Worum geht es in der Diskussion \u00fcber die \u00bbPandemie der Ungeimpften\u00ab?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T19:18:00+00:00", "description": "Modisch macht die US-Pr\u00e4sidentschaftskandidatin Kamala Harris so gut wie keine Fehler \u2013 aber w\u00e4re es ein Fehler, \u00fcber ihre Outfits zu sprechen? Nein, denn ihre Outfits kommunizieren ja auch.", "id": 923478, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/hosenanzuege-valentino-und-eine-grosse-liebe-namens-chucks-a-7f264641-68cf-49f5-8e0c-3976ce162f46#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hosenanz\u00fcge, Valentino und eine gro\u00dfe Liebe namens \u00bbChucks\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:58:00+00:00", "description": "Beyonc\u00e9 sagt bei Kamala Harris ja \u2013 Campino bei Angela Merkel nein: Lieder pr\u00e4gen politische Kampagnen, manchmal auch gegen den Willen der Urheber. Die etwas verr\u00fcckte Geschichte des Wahlkampfsoundtracks.", "id": 923479, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/adele-rolling-stones-beyonce-bei-welchen-kampagnen-kuenstlerinnen-und-kuenstler-ihre-musik-nicht-sehen-woll-t-en-a-450c6f3d-5fd9-4ab5-9257-f9a1f4e7e3e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adele, Rolling Stones, Beyonc\u00e9: Bei welchen Kampagnen K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler ihre Musik nicht sehen woll(t)en", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:57:00+00:00", "description": "Der R\u00fcckzug von Joe Biden aus dem US-Wahlkampf sorgt im rechten Spektrum f\u00fcr wilde Spekulationen. Einige behaupten, der Pr\u00e4sident sei tot. Andere st\u00fcrzen sich auf Kamala Harris und verbreiten Misstrauen unter den W\u00e4hlern.", "id": 923480, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-joe-biden-soll-laengst-tot-sein-diese-fake-news-verbreiten-die-feinde-von-kamala-harris-a-a55391d2-ff0c-447c-aab8-fb1cd75fd432#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Joe Biden soll l\u00e4ngst tot sein \u2013 diese Fake News verbreiten die Feinde von Kamala Harris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:56:00+00:00", "description": "Der Personalwechsel bei den Demokraten macht die Republikaner nerv\u00f6s. Donald Trump versch\u00e4rft die Attacken gegen Kamala Harris. Doch das k\u00f6nnte ihm Probleme bei bestimmten W\u00e4hlergruppen einbringen.", "id": 923481, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wahlkampf-gegen-kamala-harris-donald-trump-braucht-einen-plan-b-a-baf41a10-4a63-4cec-a878-d895d28fee19#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlkampf gegen Kamala Harris: Donald Trump braucht einen Plan B", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:51:00+00:00", "description": "E wie einfach: Ein neuer Geb\u00e4udetyp soll helfen, dass in Deutschland rascher neue und bezahlbare Wohnungen entstehen. \u00dcberzogene Anforderungen an Sicherheit und Komfort sollen bald pass\u00e9 sein. Was der Plan der Regierung taugt.", "id": 923482, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-macht-gebaeudetyp-e-das-bauen-schneller-und-guenstiger-a-a6094ae3-1814-4313-bec3-f60759da2c0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immobilien: Macht Geb\u00e4udetyp E das Bauen schneller und g\u00fcnstiger?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:49:00+00:00", "description": "Das FBI hat den Laptop des Trump-Attent\u00e4ters ausgewertet: Am 6. Juli suchte er nach der Entfernung zwischen John F. Kennedy und seinem M\u00f6rder. Und wenige Stunden vor dem Attentat flog er eine Drohne in die N\u00e4he der B\u00fchne.", "id": 923483, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/attentaeter-von-donald-trump-suchte-im-netz-nach-kennedy-moerder-a-00825b26-a36f-4957-a066-2f74f47fb8af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Attent\u00e4ter von Donald Trump suchte im Netz nach Kennedy-M\u00f6rder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:21:00+00:00", "description": "Pfiffe gegen Argentinien, F\u00fchrung f\u00fcr Marokko, Ausgleich in der 16. Minute der Nachspielzeit, Platzsturm und Pyros. Und nach 2 Stunden Unterbrechung entscheidet der VAR das Spiel. So startet der Fu\u00dfball bei Olympia.", "id": 923484, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/olympische-spiele-fussball-marokko-schlaegt-argentinien-nach-platzsturm-und-zweistuendiger-unterbrechung-a-61d8bdc7-684c-428d-9854-ef1f9466bed0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Spiele - Fu\u00dfball: Marokko schl\u00e4gt Argentinien nach Platzsturm und zweist\u00fcndiger Unterbrechung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:06:00+00:00", "description": "Der Weltranglistenerste Jannik Sinner zieht seine Teilnahme am olympischen Tennisturnier krankheitsbedingt zur\u00fcck. Novak Djokovic und Carlos Alcaraz r\u00fccken in der Setzliste vor.", "id": 922955, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/olympia-2024-jannik-sinner-fehlt-krankheitsbedingt-alexander-zverev-im-kampf-um-gold-in-paris-im-vorteil-a-dbc1a3cb-9c2d-449b-aaf4-ecdbd1b07cc1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Jannik Sinner fehlt krankheitsbedingt, Alexander Zverev im Kampf um Gold in Paris im Vorteil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:33:00+00:00", "description": "Seit mehr als 15 Monaten herrscht Krieg im Sudan. Millionen Menschen leiden Hunger und sind auf der Flucht. In Darfur sterben bei Massakern Tausende. Hier berichten drei Bewohner der umk\u00e4mpften Region von ihrem Schicksal.", "id": 922956, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-massaker-und-leid-in-darfur-drei-bewohner-berichten-vom-krieg-a-e60b6878-baa7-4d6e-ba5f-52ac5e2dad47#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sudan: Massaker und Leid in Darfur \u2013 Drei Bewohner berichten vom Krieg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:00:00+00:00", "description": "Viele Deutsche empfinden die Transformation der Wirtschaft und den Klimaschutz als anstrengend. Doch die Schwarzmaler \u00fcbertreiben. Hier erkl\u00e4rt SPIEGEL-Redakteur Stefan Schultz, warum wir \u00bbauf einem sehr guten Weg sind\u00ab.", "id": 922957, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/wirtschaftswende-statt-wirtschaftskrise-so-geht-die-klimafreundliche-transformation-a-5c3ed8b5-da0f-4092-bbf6-512447b8c646#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirtschaftswende statt Wirtschaftskrise: So geht die klimafreundliche Transformation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:56:00+00:00", "description": "Verteidigungsminister Pistorius und sein britischer Amtskollege Healey haben eine engere milit\u00e4rische Zusammenarbeit beschlossen. Diese sieht unter anderem die gemeinsame Entwicklung weitreichender Pr\u00e4zisionswaffen vor.", "id": 922410, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/boris-pistorius-und-britischer-amtskollege-john-healey-vereinbaren-neue-tiefergehende-verteidigungsbeziehung-a-f61a2f9e-1acb-481e-979c-de3911b52d87#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Pistorius und britischer Amtskollege John Healey vereinbaren \u00bbneue, tiefergehende Verteidigungsbeziehung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:55:00+00:00", "description": "Erg\u00e4nzung zu Bussen und Stra\u00dfenbahnen f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmer: Auch U-Bahnen sollen in M\u00fcnchen an manchen Tagen rund um die Uhr unterwegs sein \u2013 wie schon in einigen anderen deutschen St\u00e4dten.", "id": 922411, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/muenchen-bekommt-an-wochenenden-und-vor-feiertagen-nacht-u-bahnen-a-b6aa9fb8-ecd7-45b2-bdda-ba3f5072832b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00fcnchen bekommt an Wochenenden und vor Feiertagen Nacht-U-Bahnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:46:00+00:00", "description": "Ein akutes Risiko soll nicht bestehen, dennoch ruft der Babynahrungshersteller Hipp mehrere Men\u00fcs der Marke \u00bbHerzchenschale\u00ab zur\u00fcck. Sie k\u00f6nnten mit Samen des Unkrauts Schwarzer Nachtschatten verunreinigt sein.", "id": 922412, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/hipp-ruft-herzchenschale-menues-wegen-moeglicher-verunreinigung-zurueck-a-58c91ca1-b582-4191-98aa-09c93be98361#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hipp ruft \u00bbHerzchenschale\u00ab-Men\u00fcs wegen m\u00f6glicher Verunreinigung zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:38:00+00:00", "description": "Vor acht Jahren galt US-Autor J.D. Vance als wichtigster Erkl\u00e4rer der Trump-W\u00e4hlerschicht, sein Buch \u00bbHillbilly-Elegie\u00ab wurde ein Bestseller. Nun will sein deutscher Verlag nichts mehr mit ihm zu tun haben.", "id": 922413, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/j-d-vance-ullstein-verlag-wirft-hillbilly-elegie-aus-dem-programm-a-4d26e14d-0bae-4db8-b0bf-c8f389b3323d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J.D. Vance: Ullstein-Verlag wirft \u00bbHillbilly-Elegie\u00ab aus dem Programm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:35:00+00:00", "description": "Sperrzonen f\u00fcr Privatautos, geschlossene Metrostationen und lahmgelegte Flugh\u00e4fen \u2013 Paris r\u00fcstet sich f\u00fcr die Olympischen Spiele. Wer in den kommenden Wochen in Frankreich unterwegs ist, d\u00fcrfte das zu sp\u00fcren bekommen.", "id": 923485, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/olympia-in-paris-frankreich-im-ausnahmezustand-da-hilft-auch-kein-flugtaxi-a-c0347d04-4aae-4eef-9682-68f305cfe300#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia in Paris: Frankreich im Ausnahmezustand - Da hilft auch kein Flugtaxi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:35:00+00:00", "description": "Sperrzonen f\u00fcr Privatautos, geschlossene Metrostationen und lahmgelegte Flugh\u00e4fen \u2013 Paris r\u00fcstet sich f\u00fcr die Olympischen Spiele. Wer in den kommenden Wochen in Frankreich unterwegs ist, d\u00fcrfte das zu sp\u00fcren bekommen.", "id": 922414, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/olympia-in-paris-frankreich-im-ausnahmezustand-im-stau-stehen-ist-alles-a-c0347d04-4aae-4eef-9682-68f305cfe300#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia in Paris: Frankreich im Ausnahmezustand - Im Stau stehen ist alles", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:28:00+00:00", "description": "Die musikalische Laufbahn von Janet Jackson begann nicht ganz freiwillig: Sie sang zwar schon mit neun Jahren, wollte aber eigentlich Wirtschaftsrecht studieren. Doch Vater Jackson setzte sich durch.", "id": 922415, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/janet-jackson-wollte-kein-kinderstar-sein-a-d7f84afc-26a7-403e-87b5-bec95b607e10#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janet Jackson wollte kein Kinderstar sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:26:00+00:00", "description": "Sechs Plakatw\u00e4nde, die Kunststar Anne Imhof in Bregenz gestaltet hatte, wurden von Unbekannten erheblich besch\u00e4digt. Die W\u00e4nde trugen den Slogan \u00bbWish You Were Gay\u00ab. Imhof spricht von einem homophoben Hassverbrechen.", "id": 922416, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/anne-imhof-kunstwerke-in-bregenz-zerstoert-homophobes-hassverbrechen-a-263d9792-6bc5-4f23-ba0f-2a4516c672ce#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Imhof: Kunstwerke in Bregenz zerst\u00f6rt \u2013 homophobes Hassverbrechen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:13:00+00:00", "description": "Der Norden schickt mit M\u00fcll gef\u00fcllte Ballons, der S\u00fcden setzt auf Beschallung mit K-Pop. Seit Monaten g\u00e4rt der Zwist zwischen den zwei koreanischen Staaten. Nun hat Pj\u00f6ngjang offenbar einen unappetitlichen Volltreffer gelandet.", "id": 922417, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/seoul-muellballon-aus-nordkorea-landet-auf-regierungsgelaende-in-suedkorea-a-49fe1e03-e6fb-4d3c-a0a6-7b6bc37bfa43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seoul: M\u00fcllballon aus Nordkorea landet auf Regierungsgel\u00e4nde in S\u00fcdkorea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:46:00+00:00", "description": "Schon mehrfach hat Israels rechtsextremer Polizeiminister Ben-Gvir mit Besuchen auf dem Tempelberg in Jerusalem provoziert. Nun k\u00fcndigte er die n\u00e4chste Eskalationsstufe an. Die eigene Regierung widerspricht vehement.", "id": 922418, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-verteidigungsminister-yoav-gallant-kritisiert-polizeiminister-itamar-ben-gvir-als-brandstifter-a-ebfb486f-fa15-4579-8751-d77d5239f92a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Verteidigungsminister Yoav Gallant kritisiert Polizeiminister Itamar Ben-Gvir als \u00bbBrandstifter\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:44:00+00:00", "description": "Das irantreue Islamische Zentrum Hamburg stand jahrelang im Fokus des Verfassungschutzes. Nun wurde es verboten. Warum der Schritt erst jetzt kam, wie die Beh\u00f6rden ihn begr\u00fcnden \u2013 und welche Folgen zu erwarten sind.", "id": 921611, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/blaue-moschee-deswegen-ist-das-islamische-zentrum-hamburg-so-gefaehrlich-a-bb2d822f-50c7-4110-9495-aaa81bd30f80#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blaue Moschee: Deswegen ist das Islamische Zentrum Hamburg so gef\u00e4hrlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:30:00+00:00", "description": "Der Kanzler h\u00e4lt sich offenbar f\u00fcr nahezu unersetzlich. Die Innenministerin verbietet ein Islamistenzentrum. Und der Klimakrise begegnen wir wie bocklose Schulkinder. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "id": 921612, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-olaf-scholz-haelt-sich-offenbar-fuer-unersetzlich-blaue-moschee-klimakrise-a-e65687ea-8844-46a7-842b-8f0397abca0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Olaf Scholz h\u00e4lt sich offenbar f\u00fcr unersetzlich, Blaue Moschee, Klimakrise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:28:00+00:00", "description": "Der \u00bbausgefallene\u00ab Fr\u00fchling f\u00fchrte zu mauer Ernte. Dadurch drohen sich Fruchtaufstriche und Obstkonserven deutlich zu verteuern. Ein Verband warnt, die Preise f\u00fcr noch erh\u00e4ltliche Fr\u00fcchte gingen gerade \u00bbdurch die Decke\u00ab.", "id": 921613, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/konfitueren-und-konserven-koennten-wegen-schlechter-ernten-deutlich-teurer-werden-a-ae0c36c1-83af-45c9-a11d-24b5624b6c83#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfit\u00fcren und Konserven k\u00f6nnten wegen schlechter Ernten deutlich teurer werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:25:00+00:00", "description": "Sie wollten an das Verm\u00f6gen der Frau und ihre eigenen krummen Gesch\u00e4fte verdecken. Nun sind zwei M\u00e4nner wegen Mordes schuldig gesprochen worden. Die Leiche des schwangeren Opfers wurde bis heute nicht gefunden.", "id": 921614, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-zwei-maenner-wegen-mordes-an-schwangerer-zu-hoechststrafe-verurteilt-a-8469013c-8ede-445b-97ad-8cd1b607eddc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern: Zwei M\u00e4nner wegen Mordes an Schwangerer zu H\u00f6chststrafe verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:20:00+00:00", "description": "Ampelkrise, SPD-Tief: f\u00fcr den Kanzler alles nur Momentaufnahmen. Vor seinem Urlaub beantwortet Olaf Scholz knapp zwei Stunden lang Journalistenfragen. Der Auftakt ger\u00e4t, nun ja, etwas unfreundlich.", "id": 923486, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-bei-sommer-pressekonferenz-keiner-lobt-mich-dann-mach-ich-es-halt-selbst-a-70ce5380-a4bb-4982-8440-db722cc99fbe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz bei Sommer-Pressekonferenz: Keiner lobt mich? Dann mach ich es halt selbst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:20:00+00:00", "description": "Ampelkrise, SPD-Tief: f\u00fcr den Kanzler alles nur Momentaufnahmen. Vor seinem Urlaub beantwortet Olaf Scholz knapp zwei Stunden lang Journalistenfragen. Der Auftakt ger\u00e4t, nun ja, etwas unfreundlich.", "id": 921615, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-bei-sommer-pressekonferenz-keiner-lobt-mich-mach-ich-es-halt-selbst-a-70ce5380-a4bb-4982-8440-db722cc99fbe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz bei Sommer-Pressekonferenz: Keiner lobt mich? Mach ich es halt selbst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:08:00+00:00", "description": "Zwei Fischer sind vor der K\u00fcste des US-Bundesstaats New Hampshire mit dem Schreck davongekommen: Ein Wal warf sich auf ihr Boot und brachte es zum Umkippen. Keine Absicht, vermutet eine Expertin.", "id": 921616, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/new-hampshire-wal-bringt-boot-zum-kentern-es-war-wohl-ein-versehen-a-c267eb9d-fc72-4f75-b179-fb0da5ac5477#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New Hampshire: Wal bringt Boot zum Kentern \u2013 es war wohl ein Versehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:06:00+00:00", "description": "Am Freitag und am Samstag sollte die S\u00e4ngerin Lena Meyer-Landrut in Stuttgart und in Luxemburg auftreten. Wegen ihrer andauernden gesundheitlichen Probleme wurden nun auch diese Shows gestrichen.", "id": 921617, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/lena-meyer-landrut-sagt-saemtliche-konzerte-ab-a-94c4541b-fb14-426d-997c-441af6a8d149#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lena Meyer-Landrut sagt s\u00e4mtliche Konzerte ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T15:00:00+00:00", "description": "Bei einer pl\u00f6tzlichen Eruption im Yellowstone-Nationalpark mussten sich Besucher vor einer S\u00e4ule aus kochendem Wasser, Schlamm und Gestein in Sicherheit bringen. Einigen gelang es, das Naturspektakel zu filmen.", "id": 921618, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/yellowstone-nationalpark-dramatische-bilder-von-hydrothermaler-explosion-a-1dfd5b58-646f-48ff-bed0-579cfcdbda0a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yellowstone Nationalpark: Dramatische Bilder von hydrothermaler Explosion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:52:00+00:00", "description": "Forscher haben in einem renommierten Wissenschaftsjournal nahegelegt, dass die Zahl der Get\u00f6teten in Gaza viel h\u00f6her ist als angenommen. Doch die Methodik ist fragw\u00fcrdig. Klar ist jedoch: Die Zahl der Toten wird noch rapide steigen.", "id": 921619, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-wie-viele-tote-gibt-es-wirklich-im-gaza-krieg-a-f195d952-5026-4c3b-8692-e58ab941d20c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Wie viele Tote gibt es wirklich im Gaza-Krieg?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:26:00+00:00", "description": "In einem Grundschulhort im s\u00e4chsischen Pirna soll es einen rechtsextremen Vorfall gegeben haben \u2013 nicht der erste in der betreffenden Einrichtung.", "id": 921620, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/grundschulkinder-in-pirna-sollen-hakenkreuze-gelegt-haben-a-ff758b5e-a4f9-4a7a-9c8f-04f7baed0850#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pirna: Grundschulkinder sollen Hakenkreuze gelegt haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:16:00+00:00", "description": "Vor den Augen seines ber\u00fchmten Vaters gelang es dem 15-j\u00e4hrigen Charlie Woods nicht, an dessen fr\u00fche Erfolge anzukn\u00fcpfen. Allerdings schw\u00e4chelte Tiger Woods zuletzt auch.", "id": 921621, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf/tiger-woods-sohn-von-golf-superstar-wird-letzter-bei-golf-turnier-a-174a35fd-7e86-477a-b330-99ab116f0895#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tiger Woods: Sohn von Golf-Superstar wird Letzter bei Golf-Turnier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:15:00+00:00", "description": "Viele Deutsche empfinden den Klimaschutz und die Transformation der Wirtschaft als anstrengend. Doch die Schwarzmaler \u00fcbertreiben. Hier erkl\u00e4rt SPIEGEL-Redakteur Stefan Schultz, warum wir \u00bbauf einem sehr guten Weg sind\u00ab.", "id": 921622, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/wirtschaftswende-statt-wirtschaftskrise-so-geht-die-klimafreundliche-transformation-podcast-a-b6dd3a6e-573c-42c2-97ce-83bde24a8f06#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirtschaftswende statt Wirtschaftskrise: So geht die klimafreundliche Transformation \u2013 Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:13:00+00:00", "description": "Schreck am Mittag: Ein X-Account, der den Namen der Schriftstellerin Jenny Erpenbeck benutzt, verbreitet die Falschmeldung, die Literaturnobelpreistr\u00e4gerin Elfriede Jelinek sei tot. Nun will die Autorin Anzeige erstatten.", "id": 921623, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/jenny-erpenbeck-will-wegen-gefaelschter-todesmeldung-polizei-einschalten-a-a114bbf5-5df4-4b30-89f3-ea0aeae41b67#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jenny Erpenbeck: Schriftstellerin will wegen gef\u00e4lschter Todesmeldung Polizei einschalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:49:00+00:00", "description": "Anna-Maria Wagner wird bei der Olympia-Er\u00f6ffnung die deutsche Fahne tragen. Dabei war die Teilnahme der Judoka lange nicht sicher: Nach den Spielen in Tokio war sie in ein tiefes Loch gerutscht.", "id": 921624, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/anna-maria-wagner-vom-loch-nach-tokio-zur-deutschen-fahnentraegerin-bei-olympia-2024-a-6fbac6b2-2bce-4e29-92ce-d9adcf6268ca#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna-Maria Wagner: Vom Loch nach Tokio zur deutschen Fahnentr\u00e4gerin bei Olympia 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:39:00+00:00", "description": "\u00bbSpionagenest des iranischen Regimes\u00ab: Das Bundesinnenministerium hat das Islamische Zentrum Hamburg dichtgemacht. Als Reaktion hat Iran nun den deutschen Botschafter vorgeladen.", "id": 921625, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-teheran-bestellt-deutschen-botschafter-nach-razzia-in-blauer-moschee-ein-a-ed7bac19-b781-4656-8b05-eef8285233c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Teheran bestellt deutschen Botschafter nach Razzia in Blauer Moschee ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:11:00+00:00", "description": "Bei der internationalen Milit\u00e4r\u00fcbung Pitch Black in Australien ist ein Flugzeug der italienischen Luftwaffe abgest\u00fcrzt, der Pilot hat \u00fcberlebt. Auch die Bundeswehr nimmt an den Trainingsfl\u00fcgen teil.", "id": 921626, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/australien-italienischer-kampfjet-bei-militaeruebung-abgestuerzt-a-3b19967d-aeb4-4a12-ab7e-cabadc11a40a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Italienischer Kampfjet bei Milit\u00e4r\u00fcbung abgest\u00fcrzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:53:00+00:00", "description": "Das Team USA hat verk\u00fcndet, wer gemeinsam mit NBA-Star LeBron James bei der Er\u00f6ffnungsfeier der Olympischen Spiele die Fahne tragen darf: die Tennisspielerin Coco Gauff. Eine sporthistorisch bedeutsame Entscheidung.", "id": 921627, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-coco-gauff-und-lebron-james-tragen-die-us-fahne-a-920d64fe-3316-4069-a3b7-54bb3fda9772#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Coco Gauff und LeBron James tragen die US-Fahne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:44:00+00:00", "description": "Im kommenden Jahr k\u00f6nnen die W\u00e4hler \u00fcber die Zusammensetzung des n\u00e4chsten Bundestags entscheiden. Nun hat das Kabinett ein konkretes Datum vorgeschlagen. Pannen wie 2021 in Berlin sollen dabei unbedingt vermieden werden.", "id": 921628, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-kabinett-schlaegt-termin-im-september-2025-vor-a-7809d141-4d3a-46f9-9159-e3a54bec6274#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundestagswahl: Kabinett schl\u00e4gt Termin im September 2025 vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:28:00+00:00", "description": "Auf Konzerten und bei Fu\u00dfballspielen bringen Fans beim Feiern schon mal die Erde zum Beben. Ein Forscherteam misst die Vibrationen bei den aktuellen Taylor-Swift-Auftritten in Hamburg \u2013 mit erstaunlichen Ergebnissen.", "id": 921629, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/taylor-swift-in-hamburg-was-steckt-hinter-swift-quakes-a-0a98ad93-3bad-43c5-9748-1cea7569a9cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift in Hamburg: Was steckt hinter \u00bbswift quakes\u00ab?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:27:00+00:00", "description": "Immer wieder geht es um Sex, Drogen oder Waffen: Mit Selbstexperimenten sammelt Felix Michels Millionen von Klicks. Durch Reactions verdienen aber auch Andere an seinem Content, ohne viel Aufwand. Ist das fair?", "id": 921630, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/tomatolix-so-blickt-der-youtube-star-auf-das-phaenomen-reactions-a-e27a2f99-6091-472d-bf60-721f5538274a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomatolix: So blickt der YouTube-Star auf das Ph\u00e4nomen Reactions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:26:00+00:00", "description": "Jugendjahre in Kanada. Ein chinesischer Spitzname. Und sogar eine Spende von Trump. Bemerkenswerte Fakten \u00fcber die wahrscheinliche Pr\u00e4sidentschaftskandidatin der US-Demokraten.", "id": 921631, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-10-ueberraschende-fakten-ueber-die-wahrscheinliche-praesidentschaftskandidatin-der-us-demokraten-a-47b4b068-b69a-4484-aa70-bb35e68f726d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: Zehn Dinge, die Sie nicht wussten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:23:00+00:00", "description": "Kurz vor Beginn der Olympischen Spiele ist ein Video aufgetaucht, in dem die britische Dressurreiterin Charlotte Dujardin ein Pferd auspeitscht. Der Verband ist ersch\u00fcttert, Tiersch\u00fctzer fordern ein Pferdesportverbot bei Olympia.", "id": 921632, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/skandal-um-reiterin-charlotte-dujardin-es-ist-notwendig-dass-wir-etwas-aendern-a-4ecbf549-9cc5-45c6-8eb1-5a79db56dbdc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reitsport-Skandal um Charlotte Dujardin: \u00bbEs ist notwendig, dass wir etwas \u00e4ndern\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:18:00+00:00", "description": "Flugzeughersteller schlagen vor, Maschinen k\u00fcnftig nur noch von einem Piloten steuern zu lassen. Die Betroffenen protestieren unter dem Motto: \u00bbEiner hei\u00dft keiner\u00ab.", "id": 921633, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/piloten-warnen-vor-ein-personen-betrieb-im-cockpit-a-c6784b82-c105-4be6-8575-65b4208e1102#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piloten warnen vor Einpersonenbetrieb im Cockpit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:16:00+00:00", "description": "Massenweise H\u00fchnchen und Leckerli: Weil sie ihren Hund \u00fcberf\u00fcttert und so dessen Tod verursacht hat, muss eine Neuseel\u00e4nderin f\u00fcr zwei Monate ins Gef\u00e4ngnis. Tiersch\u00fctzer hatten den 53 Kilo schweren Vierbeiner befreit \u2013 zu sp\u00e4t.", "id": 921634, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/uebergewichtiger-hund-neuseelaenderin-wegen-ueberfuetterung-zu-haftstrafe-verurteilt-a-d591007a-67cb-4bd4-9dce-04251f90c545#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuseeland: Frau wegen \u00dcberf\u00fctterung zu Haftstrafe verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:57:00+00:00", "description": "Wenn Provider Funkl\u00f6cher schlie\u00dfen wollen, ben\u00f6tigen sie haufenweise Genehmigungen. Ein neues Gesetz soll Abhilfe schaffen. Die Anbieter zeigen sich entt\u00e4uscht, dass Glasfaserverbindungen nicht ebenfalls bevorzugt werden.", "id": 920483, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/funkloecher-bundesregierung-beschliesst-gesetz-zur-beschleunigung-des-netzausbaus-a-af184ef2-3fe3-4323-b51f-7ec5cdd55ae1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkl\u00f6cher: Bundesregierung beschlie\u00dft Gesetz zur Beschleunigung des Netzausbaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:51:00+00:00", "description": "Ein Syrer hat nach Ansicht der Bundesanwaltschaft f\u00fcr einen Ableger der Hisbollah in einer s\u00fcdsyrischen Ortschaft Verbrechen gegen die Menschlichkeit begangen. Die Vorw\u00fcrfe lassen das Ausma\u00df der Grausamkeiten erahnen.", "id": 920484, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesanwaltschaft-klagt-mutmassliches-hisbollah-mitglied-an-a-6fb889d9-fe59-4c35-9a05-6bae4ca1600f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesanwaltschaft klagt mutma\u00dfliches Hisbollah-Mitglied an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:48:00+00:00", "description": "Noch hat die SPD ihn nicht offiziell nominiert. Doch Bundeskanzler Olaf Scholz macht klar: Er will sein Amt behalten \u2013 und sich Joe Biden in diesem Punkt nicht zum Vorbild nehmen.", "id": 920486, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-will-erneut-als-kanzler-kandidieren-a-ec1a41fd-776b-4abb-9c75-9028e1a1c5db#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz will erneut als Kanzler kandidieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:48:00+00:00", "description": "Eine von Justizministerin Alma Zadi\u0107 eingesetzte Kommission entfaltet gro\u00dfe Wucht: Herrschen in der Justiz solche Missst\u00e4nde, dass \u00d6sterreich heute nicht mehr in die EU aufgenommen w\u00fcrde?", "id": 920485, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreichs-justiz-hochproblematische-zweiklassenjustiz-a-53e51091-bad3-4240-9de1-cc4c4e21eece#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreichs Justiz: Hochproblematische \u00bbZweiklassenjustiz\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:41:00+00:00", "description": "Die Zahl der Keuchhustenf\u00e4lle bei Teenagern ist auf dem h\u00f6chsten Stand seit mindestens zehn Jahren. Das k\u00f6nnte auch an vers\u00e4umten Auffrischungsimpfungen liegen.", "id": 920487, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/keuchhusten-vielen-jugendlichen-fehlt-wohl-impfschutz-a-99d491fe-0a7b-4704-96ec-32bcda104b1e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Keuchhusten: Vielen Jugendlichen fehlt wohl Impfschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:40:00+00:00", "description": "Kurz nach dem Start in der nepalesischen Hauptstadt Kathmandu ist ein Flugzeug ins Schleudern geraten und verungl\u00fcckt. 18 Menschen kamen dabei ums Leben.", "id": 920488, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nepal-flugzeug-stuerzt-mit-19-menschen-ab-nur-pilot-ueberlebt-a-db466e7a-78a1-4987-88b1-136ac67d42e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nepal: Flugzeug st\u00fcrzt mit 19 Menschen ab \u2013 nur Pilot \u00fcberlebt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:30:00+00:00", "description": "Die Lache von US-Vizepr\u00e4sidentin Kamala Harris ist ein Internetph\u00e4nomen, die Komikerin Allison Reese liefert eine fast perfekte Imitation. Das begeistert auf TikTok Hunderttausende \u2013 Tendenz steigend.", "id": 920489, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kamala-harris-parodie-allison-reese-lacht-wie-sie-a-8752dc39-e910-4a6c-9599-c9b654bfd996#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala-Harris-Parodie: Allison Reese lacht wie sie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:21:00+00:00", "description": "In Brasilien mischt die Polizei zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlte Fotos aus den sozialen Medien unter Bilder von Verd\u00e4chtigen, die Opfern zur Identifizierung gezeigt werden. Viele Unschuldige landen so im Gef\u00e4ngnis. Nun regt sich Widerstand.", "id": 920490, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-unschuldig-im-knast-wegen-fotos-bei-social-media-a-4c003ce6-bb68-4041-97df-3d1f18189fea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien: Unschuldig im Knast wegen Fotos bei Social Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:21:00+00:00", "description": "In Norwegen hat der Protest gegen den Einsatz des VAR eine neue Eskalationsstufe erreicht \u2013 von den Trib\u00fcnen flogen Fischfrikadellen. Der Wunsch vieler Fans: eine Regelung wie in Schweden.", "id": 920491, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/protest-gegen-videoschiedsrichter-fischfrikadellen-mit-wut-serviert-a-d3c74a28-a5c1-4e49-b0fb-b29e383a0354#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest gegen Videoschiedsrichter: Fischfrikadellen, mit Wut serviert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:19:00+00:00", "description": "Altenheime, Handwerk, B\u00e4ckereien: \u00dcberall fehlt es an Personal, gleichzeitig h\u00e4ngen Millionen Menschen in Minijobs fest, obwohl sie mehr arbeiten wollen. Das Potenzial l\u00e4sst sich mit gezielten Anreizen heben \u2013 und einem simplen Kniff.", "id": 920492, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsmarkt-raus-aus-der-minijobfalle-wie-gezielte-anreize-helfen-koennen-a-ce67e4d3-3c48-4d80-95ce-bb61a37b839a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmarkt: Raus aus der Minijobfalle - Wie gezielte Anreize helfen k\u00f6nnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:19:00+00:00", "description": "Ein Zulieferer in der Schweiz wurde von einer Flut gesch\u00e4digt \u2013 und nun stockt bei Porsche die Produktion. Konzernchef Oliver Blume erkl\u00e4rt die gro\u00dfe Abh\u00e4ngigkeit mit der Exklusivit\u00e4t der Autos.", "id": 920493, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/porsche-erwartet-mehrwoechige-produktionsunterbrechung-lieferprobleme-a-edcd52b1-8e54-4cfa-8517-7a63bb6cf0d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porsche erwartet mehrw\u00f6chige Produktionsunterbrechung \u2013 Lieferprobleme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:18:00+00:00", "description": "Zuletzt standen die Zeichen im griechisch-t\u00fcrkischen Verh\u00e4ltniss auf Entspannung. Nun jedoch kreuzen t\u00fcrkische Kriegsschiffe vor den \u00c4g\u00e4is-Inseln Kasos und Karpathos. \u00c4u\u00dferungen eines Ministers sorgen f\u00fcr weiteren Zwist.", "id": 920494, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aegaeis-tuerkische-kriegsschiffe-vor-griechischen-inseln-regierungssprecher-beschwichtigt-a-35ca6f99-5366-4937-8af6-fdea71a7ae5f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4g\u00e4is: T\u00fcrkische Kriegsschiffe vor griechischen Inseln - Regierungssprecher beschwichtigt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:16:00+00:00", "description": "Ein dunkler R\u00fcssel, der aus einer Gewitterwolke ragt und Wasser aufwirbelt: In Schleswig-Holstein ist ein Tornado gesichtet worden \u2013 eine \u00bbsch\u00f6ne, auskondensierte Trichterwolke\u00ab, wie die Experten sagen.", "id": 920495, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schleswig-holstein-tornado-zieht-ueber-die-elbe-a-3a1c0b09-00e6-4b6d-9126-7daf88eb5ccf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schleswig-Holstein: Tornado zieht \u00fcber die Elbe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T11:00:00+00:00", "description": "Erst am Freitag geht es offiziell mit den Olympischen Spielen los, doch es gibt bereits Programm. Bei den ersten Teamsportarten geht es los, der Ball fliegt und rollt in Frankreich. Auch das Deutsche Haus wird er\u00f6ffnet.", "id": 920496, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-erste-spiele-starten-noch-vor-eroeffnungsfeier-a-c64bc806-fb7b-4b04-b395-45a3cea4d4b8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Erste Spiele starten noch vor Er\u00f6ffnungsfeier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:50:00+00:00", "description": "Keir Starmer ist der erste Labour-Premier seit 14 Jahren. Wie viel Wandel plant seine Regierung im Land? Sehen Sie seine Antworten an die Abgeordneten live.", "id": 920084, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-keir-starmer-stellt-sich-fragen-im-parlament-livestream-a-72425a4b-6fb2-43a3-8749-ab2f4d2b0529#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Keir Starmer stellt sich Fragen im Parlament - Livestream", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:50:00+00:00", "description": "Der Konsumg\u00fcterkonzern Reckit Benckiser will effizienter werden. Er plant den Verkauf bekannter Haushaltsmarken und seiner Sparte f\u00fcr Babynahrung, die nach dem Tod eines S\u00e4uglings zu einer hohen Strafe verurteilt wurde.", "id": 920085, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/reckitt-benckiser-will-sich-von-calgon-und-vielen-weiteren-marken-trennen-a-20543f55-dd17-4d48-b30d-5562b0d34574#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reckitt Benckiser will sich von Calgon und vielen weiteren Marken trennen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:47:00+00:00", "description": "Seine Teilnahme am Dschungelcamp stellte sich Schauspieler Winfried Glatzeder als Mischung aus \u00bbFastenkur und Jakobsweg\u00ab vor. Es kam anders. Nun tritt er mit 79 Jahren bei einer Neuauflage an \u2013 auch aus Geldn\u00f6ten.", "id": 920086, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/winfried-glatzeder-hat-im-dschungelcamp-schreckliche-facetten-an-sich-entdeckt-a-c6f54bd0-5ee0-4fae-afb8-cd136e6ac2c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Winfried Glatzeder hat im Dschungelcamp \u00bbschreckliche Facetten\u00ab an sich entdeckt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:46:00+00:00", "description": "Ein vermeintlicher KI-Experte \u00fcberzeugte in Video-Interviews, doch an seinem ersten Arbeitstag schlug das Sicherheitssystem der Firma Alarm \u2013 und sperrte seinen Zugang nach 25 Minuten. Der Mann war ein Betr\u00fcger aus Nordkorea.", "id": 920087, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/florida-it-sicherheitsfirma-engagiert-nordkoreanischen-identitaetsdieb-a-3b348bdc-f80f-45ae-8e18-bd4dc8d9eeee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Florida: IT-Sicherheitsfirma engagiert nordkoreanischen Identit\u00e4tsdieb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:33:00+00:00", "description": "Erster Wahlkampfauftritt als wahrscheinliche Pr\u00e4sidentschaftskandidatin: Im umk\u00e4mpften Wisconsin greift Kamala Harris ihren Rivalen Trump frontal an. Ihren Anh\u00e4ngerinnen gef\u00e4llt das.", "id": 920088, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-wollt-ihr-mitgefuehl-oder-hass-a-91dab355-352c-48dc-a2fc-74250779f1b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris: \u00bbWollt ihr Mitgef\u00fchl oder Hass?\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:25:00+00:00", "description": "Kurz vor der parlamentarischen Sommerpause stellt sich Olaf Scholz den Fragen der Hauptstadt-Journalisten. Themen gibt es genug: die US-Wahl, der Ukrainekrieg und die Dauerkrise der Ampel. Sehen Sie seine Antworten live.", "id": 920089, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/olaf-scholz-das-sagt-der-bundeskanzler-in-der-sommer-pressekonferenz-a-683461ed-ab2a-45e5-b837-24ba8dce0e05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz: Das sagt der Bundeskanzler in der Sommer-Pressekonferenz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:20:00+00:00", "description": "In Sachsen-Anhalt ist die Zahl der \u00c4rzte, die Schwangerschaftsabbr\u00fcche vornehmen, deutlich zur\u00fcckgegangen. In mehreren Regionen gibt es kaum M\u00f6glichkeiten f\u00fcr ungewollt Schwangere, in einem Kreis sogar gar keine.", "id": 920090, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/sachsen-anhalt-zugang-zu-schwangerschaftsabbruechen-wird-schwerer-a-6a30be37-6140-4187-9aec-71502af80e4e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen-Anhalt: Zugang zu Schwangerschaftsabbr\u00fcchen wird schwerer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:15:00+00:00", "description": "Noch nie seit Beginn der Aufzeichnungen war es weltweit so warm: Der EU-Klimawandeldienst Copernicus hat f\u00fcr den vergangenen Sonntag einen H\u00f6chstwert registriert. Der Rekord d\u00fcrfte jedoch bald erneut gebrochen werden.", "id": 920091, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/waermster-tag-eu-klimadienst-misst-weltweiten-rekordwert-von-17-09-grad-a-2839f9ca-ccd2-42e1-8f79-ac93909818d3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00e4rmster Tag: EU-Klimadienst misst weltweiten Rekordwert von 17,09 Grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:14:00+00:00", "description": "Donald Trump prahlt gern damit, mit einem Anruf Kriege beenden zu k\u00f6nnen. Dem pal\u00e4stinensischen Pr\u00e4sidenten hat er nun vor seinem Treffen mit Israels Regierungschef Benjamin Netanyahu versichert: \u00bbAlles wird gut.\u00ab", "id": 920092, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-palaestina-konflikt-donald-trump-gibt-sich-als-friedensstifter-vor-treffen-mit-benjamin-netanyahu-a-c5855837-5771-49b1-b816-76d6f2917e37#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Pal\u00e4stina-Konflikt: Donald Trump gibt sich als Friedensstifter vor Treffen mit Benjamin Netanyahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:09:00+00:00", "description": "Zentrale Regeln f\u00fcr das Bundesverfassungsgericht sollen Verfassungsrang bekommen. Dies schadet nicht dem Geist der liberalen Demokratie, sondern sichert sie gegen ihre Feinde.", "id": 920093, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/geplante-grundgesetzaenderung-fuer-das-bundesverfassungsgericht-gefaehrliche-luecke-in-der-wehrhaftigkeit-unserer-demokratie-wird-geschlossen-a-250c2fea-70ae-4d48-94bb-eb640f402bd6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Geplante Grundgesetz\u00e4nderung f\u00fcr das Bundesverfassungsgericht: Gef\u00e4hrliche L\u00fccke in der Wehrhaftigkeit unserer Demokratie wird geschlossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:41:00+00:00", "description": "W\u00e4hrend Bund und L\u00e4nder hart um einen zweiten Digitalpakt ringen, tun sich brisante Fragen zum ersten Digitalpakt auf: Bis zu 783 Millionen Euro k\u00f6nnten einem Medienbericht zufolge fehlen.", "id": 919703, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/digitalpakt-fuer-schulen-laender-fuerchten-finanzluecke-von-hunderten-millionen-euro-a-e220fafe-495a-42dc-8f99-1d05d11f8ceb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digitalpakt f\u00fcr Schulen: L\u00e4nder f\u00fcrchten Finanzl\u00fccke von Hunderten Millionen Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:35:00+00:00", "description": "In der russischen Hauptstadt ist bei der Explosion einer Autobombe ein Offizier schwer verletzt worden. Gibt es einen Zusammenhang mit Moskaus Angriffskrieg gegen die Ukraine?", "id": 919704, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ranghoher-offizier-bei-explosion-in-moskau-verletzt-a-8adef3c1-8de4-4e74-8463-76c24afd379a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Ranghoher Offizier bei Explosion in Moskau verletzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:32:00+00:00", "description": "Dennis Schr\u00f6der hatte den Ruf eines Egozentrikers, dann f\u00fchrte er die Basketball-Nationalmannschaft zum WM-Titel. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber seinen Imagewandel und wie es f\u00fcr ihn ist, bei Olympia die deutsche Fahne zu tragen.", "id": 919705, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-dennis-schroeder-spricht-ueber-seine-bescheidene-kindheit-und-den-erfolg-als-fahnentraeger-a-a2feb802-1961-46d9-8b5d-2143ce2c1821#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Dennis Schr\u00f6der spricht \u00fcber seine bescheidene Kindheit und den Erfolg als Fahnentr\u00e4ger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:28:00+00:00", "description": "Die Hinweise verdichten sich, dass C\u00e9line Dion am Freitag bei der Olympia-Er\u00f6ffnung in Paris auftreten soll. Auch Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron heizt die Ger\u00fcchte weiter an.", "id": 919706, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia-eroeffnungsfeier-emmanuel-macron-befeuert-spekulationen-ueber-auftritt-von-celine-dion-a-31559aee-aaf9-4557-9352-e428a881f019#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia-Er\u00f6ffnungsfeier: Emmanuel Macron befeuert Spekulationen \u00fcber Auftritt von C\u00e9line Dion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:25:00+00:00", "description": "Bernd hat 680 Euro f\u00fcr ein VIP-Ticket gezahlt, Sabrina 60 Stunden an ihrem Outfit gebastelt \u2013 alles f\u00fcr einen Abend mit ihrem Idol Taylor Swift. Hat es sich gelohnt?", "id": 919707, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-wie-fans-sich-auf-das-konzert-vorbereiten-a-3563651c-7833-4c4a-b125-6c1a8d530c7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift: Wie Fans sich auf das Konzert vorbereiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:18:00+00:00", "description": "Hunderte Schafe und Rinder haben sich mit der Blauzungenkrankheit angesteckt. Beh\u00f6rden sprechen von einer \u00bbexplosionsartigen Ausbreitung\u00ab. F\u00fcr die Tiere kann die Infektion t\u00f6dlich enden.", "id": 919708, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/blauzungenkrankheit-bei-rindern-und-schafen-faelle-nehmen-in-nrw-und-niedersachsen-rasant-zu-a-1124a294-b478-4719-90df-4c9fb6bf8c72#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blauzungenkrankheit bei Rindern- und Schafen: F\u00e4lle nehmen in NRW und Niedersachsen rasant zu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T09:16:00+00:00", "description": "Der Bedarf an Pflegekr\u00e4ften steigt, eine reformierte Ausbildung soll ihre Zahl erh\u00f6hen. Mittlerweile hat der erste Jahrgang sie abgeschlossen. Frauen sind dabei in der \u00dcberzahl.", "id": 919709, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/pflegefachkraft-mehr-als-33-000-menschen-schliessen-neue-ausbildung-ab-a-94c0191e-63e1-4fee-9ae7-79817652dcc8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pflegefachkraft: Mehr als 33.000 Menschen schlie\u00dfen neue Ausbildung ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:58:00+00:00", "description": "Nach der Alkoholfahrt von Brandenburgs CDU-Spitzenkandidat Jan Redmann will das LKA nun laut einem Bericht herausfinden, wer die Details zu dem Vorfall durchgestochen hat. Wurde so versucht, auf die Wahl Einfluss zu nehmen?", "id": 919710, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jan-redmann-lka-ermittelt-offenbar-wegen-verletzung-des-dienstgeheimnisses-a-52b742bd-f4d8-4018-9102-09efddbe9803#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Redmann: LKA ermittelt offenbar wegen Verletzung des Dienstgeheimnisses", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:44:00+00:00", "description": "Er galt als Pionier der Blues-Musik in Gro\u00dfbritannien und verhalf Kollegen wie Eric Clapton zum Durchbruch. Nun ist der Multi-Instrumentalist John Mayall im Alter von 90 Jahren in seiner Wahlheimat Kalifornien gestorben.", "id": 919412, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/john-mayall-ist-tot-blues-musiker-und-foerderer-von-eric-clapton-gestorben-a-e712bff6-6a28-45f1-9bfe-fa84a3b6ef96#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "John Mayall ist tot: Blues-Musiker und F\u00f6rderer von Eric Clapton gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:37:00+00:00", "description": "Wenige Jahre nach den Sommerspielen in Paris soll Frankreich wieder Olympia-Gastgeber werden. Das Komitee erteilte den franz\u00f6sischen Alpen den Zuschlag f\u00fcr 2030 \u2013 allerdings unter Vorbehalt.", "id": 919413, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-ioc-vergibt-winterspiele-2030-an-franzoesische-alpen-a-a888c83d-9e7b-4f3c-a92d-9b3b4b05bdb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia: IOC vergibt Winterspiele 2030 an Frankreich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:24:00+00:00", "description": "Zwischen zwei Staaten, aber mit zwei M\u00e4nnern: In der Kom\u00f6die \u00bbZwei zu Eins\u00ab erlebt Sandra H\u00fcllers Figur den Sommer der W\u00e4hrungsunion als politisches und polyamor\u00f6ses Experiment.", "id": 919414, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/sandra-hueller-in-der-wendekomoedie-zwei-zu-eins-neustart-zu-dritt-a-1ed083f3-3fae-417e-8792-ab15393bcb7a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sandra H\u00fcller in der Wendekom\u00f6die \u00bbZwei zu Eins\u00ab: Neustart zu dritt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:09:00+00:00", "description": "Erst die \u00bbOutlaws\u00ab, dann die \u00bbBandidos\u00ab: Nach einer blutigen Auseinandersetzung ist die Polizei in Unterfranken gegen rivalisierende Rockgruppen vorgegangen. Beamte durchsuchten Privatwohnungen und H\u00e4user.", "id": 919415, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/unterfranken-polizei-durchsucht-wohnungen-der-bandidos-a-5037e6f1-76ad-4eaf-924e-f558c572c522#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unterfranken: Polizei durchsucht Wohnungen der \u00bbBandidos\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:07:00+00:00", "description": "Der \u00bbWolfsgru\u00df\u00ab ist ein Erkennungszeichen t\u00fcrkischer Rechtsextremisten. Der \u00bbSchweigefuchs\u00ab sieht genauso aus, ist aber ein Ruhe-Symbol in Kitas und Schulen. Das NRW-Schulministerium hat entschieden: Das bleibt auch so.", "id": 919416, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schweigefuchs-in-nrw-trotz-wolfsgruss-aehnlichkeit-erlaubt-a-3a76656d-3d1f-48d5-8a1a-320d1bbe0c7b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbSchweigefuchs\u00ab in NRW trotz \u00bbWolfsgru\u00df\u00ab-\u00c4hnlichkeit erlaubt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T08:01:00+00:00", "description": "Endlich Sommerferien! Und jetzt? Wer den Jahresurlaub nicht am St\u00fcck verbraten will, braucht alternative Ideen f\u00fcr die Kinderbetreuung. Hier finden Sie zwei schlechte und eine nicht sehr gute.", "id": 919417, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/sommerferien-drei-wege-um-kinder-zu-beschaeftigen-a-86dda316-fae2-418b-acb8-bf771fdb2c9a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sommerferien: Drei Wege, um Kinder zu besch\u00e4ftigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:58:00+00:00", "description": "Die Verbraucherstimmung in Deutschland hat sich im Juli aufgehellt. Das k\u00f6nnte mit der Fu\u00dfball-EM zu tun haben. Langfristig sind aber andere Faktoren wichtiger.", "id": 919418, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/deutsches-konsumklima-steigt-deutlich-staerker-als-erwartet-a-d50b1d6c-5260-4a44-a8f0-56e1b435ec7d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsches Konsumklima steigt deutlich st\u00e4rker als erwartet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:54:00+00:00", "description": "Kanada und Neuseeland treffen beim olympischen Fu\u00dfballturnier der Frauen aufeinander, vorher sorgt ein Drohnenvorfall beim Training der Neuseel\u00e4nderinnen f\u00fcr \u00c4rger. Es gibt eine Festnahme, weitere Schritte w\u00fcrden gepr\u00fcft.", "id": 919419, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/olympia-2024-fussballtraining-ausgespaeht-mitarbeiter-des-kanadischen-betreuerstabs-festgenommen-a-88b9dada-a500-4ede-ba7b-4b1b3eb401f2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024: Fu\u00dfballtraining ausgesp\u00e4ht? Mitarbeiter des kanadischen Betreuerstabs festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:52:00+00:00", "description": "F\u00fcnf Jahre lang hat die TU Eindhoven zuerst Frauen eingestellt. Das Ziel von 30 Prozent weiblichen Besch\u00e4ftigten verfehlte die Universit\u00e4t knapp, daf\u00fcr kamen Hassmails. Hier sagt der Pr\u00e4sident, was er heute anders machen w\u00fcrde.", "id": 919420, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/frauen-in-der-forschung-warum-die-tu-eindhoven-fuenf-jahre-lang-zuerst-frauen-eingestellt-hat-a-6bf8708b-55ca-497a-a7f9-fd717d592c98#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frauen in der Forschung: Warum die TU Eindhoven f\u00fcnf Jahre lang zuerst Frauen eingestellt hat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:49:00+00:00", "description": "Der Moskauer Journalist Matwej Kurdukow ist zu Anfang des Ukrainekriegs nach Deutschland geflohen. Sein Zwiespalt: Er will weiter \u00fcber Russland schreiben, muss sich hier aber auch ein neues Leben aufbauen. Und Putins H\u00e4scher lassen nicht von ihm ab.", "id": 919421, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/flucht-aus-russland-wie-putin-kritische-journalisten-in-deutschland-leben-a-2c84ac48-3d34-484b-b3ea-ac94123fef78#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flucht aus Russland: Wie Putin-kritische Journalisten in Deutschland leben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:39:00+00:00", "description": "Viele Politiker haben lange auf diesen Schritt gedr\u00e4ngt: Nun hat das Innenministerium das Islamische Zentrum in Hamburg verboten. Die SPD stellt klar, das richte sich nicht gegen eine Religion, sondern gegen Islamismus.", "id": 919422, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-sieht-verbot-des-islamischen-zentrums-als-konsequentes-vorgehen-gegen-extremismus-a-afb96c0d-a2ff-4385-8edc-eaa11c0516ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD sieht Verbot des Islamischen Zentrums als konsequentes Vorgehen gegen Extremismus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:23:00+00:00", "description": "Charles III. kann sich freuen: 2025 wird die k\u00f6nigliche Familie deutlich mehr Geld ausgeben k\u00f6nnen. Ein gro\u00dfer Teil davon soll in die Renovierung des maroden Buckingham-Palasts flie\u00dfen.", "id": 919423, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/charles-iii-britische-royals-haben-45-millionen-pfund-mehr-zur-verfuegung-a-018e57e6-45e7-475d-8f67-75b546c69934#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charles III.: Britische Royals haben 45 Millionen Pfund mehr zur Verf\u00fcgung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:00+00:00", "description": "Ausstieg aus fossiler Energie bis 2030 \u2013 mit dieser Forderung haben sich Klimaaktivisten auf einer Rollbahn des Flughafens K\u00f6ln/Bonn festgeklebt. Der Flugbetrieb wurde eingestellt.", "id": 919185, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/letzte-generation-klimaaktivisten-blockieren-flugbetrieb-am-flughafen-koeln-bonn-a-982cacf9-ba13-4ac1-8c22-83a3de08c94f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Letzte Generation: Klimaaktivisten blockieren Flugbetrieb am Flughafen K\u00f6ln/Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:00+00:00", "description": "In Kassel ist ein F\u00fcnfj\u00e4hriger von einem Polizeifahrzeug angefahren worden. Das Kind starb im Krankenhaus - jetzt ermittelt das LKA.", "id": 919186, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kassel-fuenfjaehriger-wird-von-streifenwagen-erfasst-und-stirbt-a-c3d3a270-3cd7-49c8-9b18-7dc9a8ffabe2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kassel: F\u00fcnfj\u00e4hriger wird von Streifenwagen erfasst und stirbt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:43:00+00:00", "description": "Laut einem Urteil des Oberverwaltungsgerichts M\u00fcnster besteht f\u00fcr Zivilisten in Syrien \u00bbkeine ernsthafte, individuelle Bedrohung\u00ab. Die Union fordert Konsequenzen in der Migrationspolitik.", "id": 919027, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/abschiebungen-unionsfraktionsspitze-sieht-in-syrien-urteil-eine-ohrfeige-fuer-annalena-baerbock-a-ce3e3438-77f2-4039-b537-2c3cd4597bff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abschiebungen: Unionsfraktionsspitze sieht in Syrien-Urteil eine Ohrfeige f\u00fcr Annalena Baerbock", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:29:00+00:00", "description": "Elon Musk wolle jeden Monat 45 Millionen Dollar f\u00fcr den Wahlkampf von Donald Trump spenden \u2013 diese Meldung schlug vor rund einer Woche hohe Wellen. Nun sagt der Tesla-Chef, das stimme so nicht.", "id": 919028, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elon-musk-dementiert-berichte-ueber-45-millionen-dollar-spenden-an-trump-a-224238c1-4979-47e4-a89a-a65e5354072a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk dementiert Berichte \u00fcber 45-Millionen-Dollar-Spenden an Trump", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:09:00+00:00", "description": "New York war ihr Ziel, aber dann landete B\u00e4rbel Sch\u00e4fer im verschlafenen Mittleren Westen. Bereut hat die Moderatorin ihre Zeit dort nie. Schon als Austauschsch\u00fclerin stand sie vor der Kamera.", "id": 918868, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/baerbel-schaefer-ueber-ihr-schuljahr-in-den-usa-ich-wollte-das-amerika-feeling-das-ich-aus-filmen-kannte-a-9cbc0cbe-1377-4784-859a-e2e7e5431619#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00e4rbel Sch\u00e4fer \u00fcber ihr Schuljahr in den USA: \u00bbIch wollte das Amerika-Feeling, das ich aus Filmen kannte\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:08:00+00:00", "description": "In sozialen Netzwerken kursieren Videos von Menschen, die ihre Mandelsteine entfernen oder daran scheitern. Muss man sich \u00fcberhaupt um die Gebilde k\u00fcmmern? Was sind gute Ans\u00e4tze \u2013 und was schlechte Ideen?", "id": 918869, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/mundgeruch-muss-man-an-seine-mandelsteine-ran-a-99e50a7e-1ee7-4b0e-967e-f3796cc2c8c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mundgeruch: Muss man an seine Mandelsteine ran?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:05:00+00:00", "description": "Donald Tusk kann sein Wahlversprechen nicht umsetzen: f\u00fcr eine Liberalisierung der Regeln bei Schwangerschaftsabbr\u00fcchen fehlt seiner Regierung die Mehrheit. Tausende Menschen zeigen ihren Unmut.", "id": 918870, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-tausende-demonstrieren-fuer-liberalisierung-des-abtreibungsrechts-a-4b7133ae-d927-412d-ac95-bf783c5e9cf0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: Tausende demonstrieren f\u00fcr Liberalisierung des Abtreibungsrechts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:18:00+00:00", "description": "Das Islamische Zentrum Hamburg (IZH) gilt den Beh\u00f6rden als Au\u00dfenposten des Mullah-Regimes in Teheran. Nun hat das Bundesinnenministerium nach SPIEGEL-Informationen die Einrichtung geschlossen.", "id": 918871, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/islamisches-zentrum-hamburg-innenministerin-nancy-faeser-verbietet-traegerverein-der-blauen-moschee-a-b8c71461-204f-4bdb-8d8a-8899d01698dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Islamisches Zentrum Hamburg: Innenministerin Nancy Faeser verbietet Tr\u00e4gerverein der \"Blauen Moschee\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:49:00+00:00", "description": "Kamala Harris wird im Netz zugleich gefeiert und als kinderlose Frau geschm\u00e4ht. Benjamin Netanyahu h\u00e4lt eine Rede vor dem US-Kongress. Und: Denglisch-Kult bei den Bayreuther Festspielen. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.", "id": 918697, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-benjamin-netanyahu-kamala-harris-bayreuther-festspiele-a-dda0e1b5-8e42-4c20-a5fa-914099ddb12b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Benjamin Netanyahu, Kamala Harris, Bayreuther Festspiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:21:00+00:00", "description": "Ein Fan wollte vom SpongeBob-Synchronsprecher wissen, ob die Zeichentrickfigur autistisch sei. Tom Kenny sprach daraufhin von der \u00bbSuperkraft\u00ab des wohl ber\u00fchmtesten Fernsehschwamms.", "id": 918698, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/spongebob-schwammkopf-synchronsprecher-haelt-zeichentrickfigur-fuer-autistisch-a-781d809f-0b9a-4507-9670-1186c3d10dff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SpongeBob Schwammkopf: Synchronsprecher h\u00e4lt Zeichentrickfigur f\u00fcr autistisch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:06:00+00:00", "description": "Als Joe Biden noch im Rennen um eine Wiederwahl war, sammelte er mehr als 90 Millionen Dollar ein. Das Geld geht nun an seine Vize. \u00bbBetrug\u00ab, wittert das Team von Konkurrent Donald Trump \u2013 und geht dagegen vor.", "id": 918699, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-wahl-2024-donald-trump-will-verhindern-dass-kamala-harris-joe-biden-wahlkampfkasse-nutzt-a-6e1cea5f-4815-4040-b1f9-c1a61483ac10#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA-Wahl 2024: Donald Trump will verhindern, dass Kamala Harris Joe-Biden-Wahlkampfkasse nutzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:17:00+00:00", "description": "Bisher war von \u00bbFehlverhalten\u00ab die Rede, nun werden britische Medien konkreter: Laut \u00bbGuardian\u00ab k\u00f6nnte Dressur-Olympiasiegerin Charlotte Dujardin ein Pferd misshandelt haben.", "id": 918532, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/dressur-star-charlotte-dujardin-soll-pferd-mindestens-24-mal-geschlagen-haben-a-91e72f3b-64ad-402c-b98d-0d489ea4124f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dressur-Star Charlotte Dujardin soll Pferd \u00bbmindestens 24 Mal geschlagen\u00ab haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T01:39:00+00:00", "description": "Moskau arbeitet weiter an Repressionen gegen westliche Medien. Nun soll der Kreml neue M\u00f6glichkeiten bekommen, gegen ausl\u00e4ndische Organisationen vorzugehen.", "id": 918355, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-deutsche-welle-gesetz-nimmt-auslaendische-organisationen-ins-visier-a-95cac926-9065-4c0e-8068-a887a7c5d741#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland \u2013 Deutsche Welle: Gesetz nimmt ausl\u00e4ndische Organisationen ins Visier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T01:33:00+00:00", "description": "Kamala Harris steigt voll in den Wahlkampf ein: In Wisconsin arbeitet sie sich an Donald Trump ab, ihr Ton ist deutlich. Erste Umfragewerte d\u00fcrften ihre Kampagne befl\u00fcgeln.", "id": 918356, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kamala-harris-greift-donald-trump-scharf-an-und-liegt-in-umfrage-vor-ihm-a-6f5b9151-75bf-4dac-b82d-1b44098152bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris greift Donald Trump scharf an und liegt in Umfrage vor ihm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:42:00+00:00", "description": "Das Wahlkampfteam von Donald Trump steht nach dem Attentat vor gro\u00dfen Herausforderung. Einem Bericht zufolge empfiehlt der Secret Service, keine gro\u00dfen Kundgebungen mehr unter freiem Himmel abzuhalten.", "id": 918079, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nach-attentat-secret-service-raet-donald-trump-offenbar-von-events-im-freien-ab-a-4e213090-dbc4-473e-a8e0-d0ee3498f03e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nach Attentat: Secret Service r\u00e4t Donald Trump offenbar von Events im Freien ab", "user": null, "vote": 0}]