[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T14:33:45+00:00", "description": "", "id": 921084, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/jerzy-stuhr-czy-mozna-byc-gotowym-na-odejscie-ja-jestem,2875097", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/0f317c770e4a679537d05bc7e71e7720/jpg/deon/rss-thumbnail/miniatura%20deon.jpg", "title": "Jerzy Stuhr: czy mo\u017cna by\u0107 gotowym na odej\u015bcie? Ja jestem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:53:24+00:00", "description": "", "id": 921085, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/niemieckie-msw-zdelegalizowalo-centrum-islamskie-w-hamburgu-za-dzialalnosc-sprzeczna-z-konstytucja,2875040", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/4/bdce415646f8c7afd287c3b60ef2d0fd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_138199692_XL.jpg", "title": "Niemieckie MSW zdelegalizowa\u0142o Centrum Islamskie w Hamburgu za dzia\u0142alno\u015b\u0107 sprzeczn\u0105 z konstytucj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:32:00+00:00", "description": "", "id": 921086, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nowe-procedury-ochrony-maloletnich-w-lodzkich-placowkach-edukacyjnych,2874944", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/a1a170baa947898854561e64ab7de828/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_99909968_XL.jpg", "title": "Nowe procedury ochrony ma\u0142oletnich w \u0142\u00f3dzkich plac\u00f3wkach edukacyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T13:19:40+00:00", "description": "", "id": 921087, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/trwa-37-franciszkanskie-spotkanie-mlodych-w-kalwarii-paclawskiej-dom--miejsce-wspolnoty-i-wiary,2874920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/e13dc90d5fe547588e858c18f53b0281/jpg/deon/rss-thumbnail/452320083_802229748694366_550270251587726374_n.jpg", "title": "Trwa 37. Franciszka\u0144skie Spotkanie M\u0142odych w Kalwarii Pac\u0142awskiej. Dom - miejsce wsp\u00f3lnoty i wiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:58:28+00:00", "description": "", "id": 921088, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/nie-wyciagaj-tej-wtyczki-moze-cie-to-kosztowac-wiecej-niz-przypuszczasz,2874818", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/94956d3838c74f080f5360a426fa1bf0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_6402628_XL.jpg", "title": "Nie wyci\u0105gaj tej wtyczki! Mo\u017ce ci\u0119 to kosztowa\u0107 wi\u0119cej, ni\u017c przypuszczasz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:46:59+00:00", "description": "", "id": 921089, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kolejny-projekt-ustawy-dotyczacej-depenalizacji-i-dekryminalizacji-aborcji-zloza-lewica-i-ko,2874773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/ff74c926e8128bad79dc95edc22994b7/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_63486517_XL.jpg", "title": "Kolejny projekt ustawy dotycz\u0105cej depenalizacji i dekryminalizacji aborcji z\u0142o\u017c\u0105 Lewica i KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:46:48+00:00", "description": "", "id": 921090, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-parolin-na-ukrainie---misja-wobec-swiata-humanitrana-i-dyplomatyczna-synteza,2874770", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/ffdd45d611a832e69dbac10d836b2863/jpg/deon/rss-thumbnail/Parolin.jpg", "title": "Kard. Parolin na Ukrainie - misja wobec \u015bwiata, humanitrana i dyplomatyczna [SYNTEZA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:14:44+00:00", "description": "", "id": 921091, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kim-jest-kamala-harris-i-jaki-jest-jej-program-,2874638", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/7104a3fa22025f684e8af40170a3a348/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11491751.jpg", "title": "Kim jest Kamala Harris i jaki jest jej program?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:12:29+00:00", "description": "", "id": 921092, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/czy-to-wazne-kto-bedzie-biskupem-polemika-z-ks-wegrzyniakiem,2874617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/167de38c7bac6a03cad7511ba9ddeeaa/jpg/deon/rss-thumbnail/53781560166_ffc786926e_o.jpg", "title": "Czy to wa\u017cne, kto b\u0119dzie biskupem? Polemika z ks. W\u0119grzyniakiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T12:05:44+00:00", "description": "", "id": 921093, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/fundacja-swietego-jozefa-kep-poszerza-swojadzialalnosc-o-kolejny-element,2874584", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/b4c5e21985baa698af727e61f29d8e42/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_174546082_l-2015.jpg", "title": "Fundacja \u015awi\u0119tego J\u00f3zefa KEP poszerza swoj\u0105\u00a0dzia\u0142alno\u015b\u0107 o kolejny element", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:54:00+00:00", "description": "", "id": 920309, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/grupowe-zwolnienia-w-pkp-cargo-do-30-proc-pilne,2874086", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/11/3/d442a23593e39e047040e5f0cab8c813/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_384112574_XL.jpg", "title": "Grupowe zwolnienia w PKP Cargo do 30 proc. [PILNE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:49:00+00:00", "description": "", "id": 920310, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/statek-z-setka-pasazerow-dryfuje-na-morzu-trwa-walka-o-przetrwanie,2874206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/f74cf4aa9a46956daad6c99489fa7fa2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_196903388_XL.jpg", "title": "Statek z setk\u0105 pasa\u017cer\u00f3w dryfuje na morzu. Trwa walka o przetrwanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:15:18+00:00", "description": "", "id": 920311, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/czy-krztusiec-powraca-apel-do-dzieci-i-kobiet-w-ciazy,2874275", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/ec6466bb1b02a07440ba0a864573cd81/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_220431462_XL.jpg", "title": "Czy krztusiec powraca? Apel do dzieci i kobiet w ci\u0105\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T10:14:12+00:00", "description": "", "id": 920312, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/siedmiokrotna-mistrzyni-olimpijska-nie-wstydzi-sie-swojej-wiary-modlitwa-daje-mi-spokoj,2874209", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/f76496a92a0c5df613fd377346cbe56c/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_124118954_XL.jpg", "title": "Siedmiokrotna mistrzyni olimpijska nie wstydzi si\u0119 swojej wiary. \"Modlitwa daje mi spok\u00f3j\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:57:29+00:00", "description": "", "id": 919587, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-tych-dniach-doswiadczylismy-przedsmaku-nieba-wyjatkowe-wydarzenie-w-usa,2874107", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/b8b16486f74bb567ae79960a35ce3746/JPG/deon/rss-thumbnail/kard.%20Tagle.JPG", "title": "\"W tych dniach do\u015bwiadczyli\u015bmy przedsmaku nieba\". Wyj\u0105tkowe wydarzenie w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:52:36+00:00", "description": "", "id": 919922, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/szampan-i-wino-polscy-nurkowie-odnalezli-skarb-na-dnie-baltyku,2874089", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/e6d3de829b0da7ce5770b8588d0810cd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_44284109_XL.jpg", "title": "Szampan i wino. Polscy nurkowie odnale\u017ali skarb na dnie Ba\u0142tyku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:35:11+00:00", "description": "", "id": 920313, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykanu-pozytywnie-o-wizjach-wlocha-zwiazanych-z-milosierdziem-trojcy-swietej,2874062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/3/b47f37342386965f1336db0073b4fca5/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_162087014_XL.jpg", "title": "Watykanu pozytywnie o wizjach W\u0142ocha zwi\u0105zanych z mi\u0142osierdziem Tr\u00f3jcy \u015awi\u0119tej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:34:38+00:00", "description": "", "id": 919317, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/uzdrawiajaca-spowiedz-po-wielu-latach-takie-rzeczy-dzieja-sie-na-przystanku-jezus,2874056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/c9e878c8152fa72a66e0fe579a3c389c/jpg/deon/rss-thumbnail/PJ_20240724074359.jpg", "title": "Uzdrawiaj\u0105ca spowied\u017a po wielu latach? Takie rzeczy dziej\u0105 si\u0119 na Przystanku Jezus!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:01:15+00:00", "description": "", "id": 919123, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/przyjal-eucharystie-w-kosmosie-nie-wyobrazacie-sobie-jaki-to-byl-dla-mnie-komfort,2873975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/24/3a7aaf96e02760f9475e46decdacb505/jpg/deon/rss-thumbnail/Mike%20Hopkins_20240724061108.jpg", "title": "Przyj\u0105\u0142 Eucharysti\u0119 w kosmosie. \"Nie wyobra\u017cacie sobie, jaki to by\u0142 dla mnie komfort\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:00:00+00:00", "description": "", "id": 919319, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowa-przemiana-ignacego-loyoli-jak-zmienil-swoje-zycie-po-nawroceniu,2868935", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/18/28d31b89b48b5dc629d97310399ae0cf/jpeg/deon/rss-thumbnail/\u015aw.%20Ignacy%20Loyola.jpeg", "title": "Duchowa przemiana Ignacego Loyoli. Jak zmieni\u0142 swoje \u017cycie po nawr\u00f3ceniu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:00:00+00:00", "description": "", "id": 919318, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/z-wakacji-do-wiezienia-dramat-polskiego-studenta-w-tunezji,2870210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/19/87dd295a1e67d8848a2a0d08a0c9a4c2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_88663790_XL.jpg", "title": "Z wakacji do wi\u0119zienia. Dramat polskiego studenta w Tunezji", "user": null, "vote": 0}]