[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T18:03:26+00:00", "description": "Deputowany rosyjskiej Dumy i szef jednej z najwa\u017cniejszych komisji, kt\u00f3ry 30 lat przepracowa\u0142 w sektorze gazowym i przewidzia\u0142 finansowy krach Gazpromu, zosta\u0142 usuni\u0119ty ze stanowiska w parlamencie.", "id": 922995, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40861581-powiedzial-prawde-o-gazpromie-stracil-stolek-w-parlamencie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiedzia\u0142 prawd\u0119 o Gazpromie, straci\u0142 sto\u0142ek w parlamencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:30:00+00:00", "description": "Polskie firmy energetyczne chc\u0105 uruchomi\u0107 magazyny energii o mocy 50 GW. Niespodziewanie jednak zmiana tzw. wsp\u00f3\u0142czynnika dyspozycyjno\u015bci mocy tych instalacji mo\u017ce znacz\u0105co ograniczy\u0107 ich plany. Bran\u017ca boi si\u0119, \u017ce atrakcyjno\u015b\u0107 magazyn\u00f3w zmaleje.", "id": 918556, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40852801-spor-rzadu-z-energetykami-o-magazyny-energii-inwestycje-pod-znakiem-zapytania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r rz\u0105du z energetykami o magazyny energii. Inwestycje pod znakiem zapytania", "user": null, "vote": 0}]