[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T22:04:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQeEZMSlM5ZEc4OGd2Y1lXUkFxQmZmc3l6R3piZ09vcFZ1U0Fzd1FWcWQycUdaWnVhYlBLZVhnc3p0MndfTmYyZ3NMX1pRMUNHVzg5VDkwbVlDc0ZUNG41a3hwWF9La3NBdlkwa2hMdHZWUFR0LTA3ZmhmZ1FHZm5fbGxwQUhLZ2s?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix dokr\u0119ca \u015brub\u0119. Masz czas do 1 grudnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1453486, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQeEZMSlM5ZEc4OGd2Y1lXUkFxQmZmc3l6R3piZ09vcFZ1U0Fzd1FWcWQycUdaWnVhYlBLZVhnc3p0MndfTmYyZ3NMX1pRMUNHVzg5VDkwbVlDc0ZUNG41a3hwWF9La3NBdlkwa2hMdHZWUFR0LTA3ZmhmZ1FHZm5fbGxwQUhLZ2s?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix dokr\u0119ca \u015brub\u0119. Masz czas do 1 grudnia - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T21:42:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQbk1DS3hHemdHbXRnRkhPdTdPR3pnR1dCODFZNnphd3lxMWJHaXp1cngxWEtxRXBuY1llS3Q5d01TNF9BQ0R0S2dVcFl2VVlacUhVZ29mdzJTX2FLNGg1VTZJWGxLSmtjQ05WQ3lsMFlYQUhpdWJfX0ZlZmJ5TzUzUlhKVG9fdEo3UFFsQTJMTTRuT1hoUGp2b00tZ08wbG5aMW5zRHpEZ1pGQ1JfbnkzMmhuSm90WDFjWlAtVzZMbGxVM2hQanRaTVhQd3hCUWhSaHc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie przerwy, 110 minut gry i gol z przewrotki! Katastrofa \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNU19GTDRob0NpWHdhVERrbUVsekRXd2VFU0NxdVVxVWdfQzQyU0NHYklBQ2tRTDdxVE0wdVBzSDRYQUxuVm1CQkRIaG1PSThPdVJBYlEwWjQ3b29GRVRqOTkzQTcyNjNQcGp3Q2lBVFNjdUVvUTBWZXpoanZrTGpDbXNob3ptaDFVWnhzMFYzODAyRUhRUmY4WGtJRmc2MGtTZEZTNWp1eC1tU010SmFWek9Kcw?oc=5\" target=\"_blank\">Zag\u0142\u0119bie Lubin - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/", "id": 1453168, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQbk1DS3hHemdHbXRnRkhPdTdPR3pnR1dCODFZNnphd3lxMWJHaXp1cngxWEtxRXBuY1llS3Q5d01TNF9BQ0R0S2dVcFl2VVlacUhVZ29mdzJTX2FLNGg1VTZJWGxLSmtjQ05WQ3lsMFlYQUhpdWJfX0ZlZmJ5TzUzUlhKVG9fdEo3UFFsQTJMTTRuT1hoUGp2b00tZ08wbG5aMW5zRHpEZ1pGQ1JfbnkzMmhuSm90WDFjWlAtVzZMbGxVM2hQanRaTVhQd3hCUWhSaHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie przerwy, 110 minut gry i gol z przewrotki! Katastrofa \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T21:15:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQeXJvY2hpRllTWS1zSWM4bmJRRDd6dHVuMFJuUkNaaGNzVmprNUh1cWQzUzluMFZ6QndXZFgxZnhlclhGNDJpQjZHS09xYVpLdThvUVppM1BwRHdxRmxkMEthTDV0dGR2RU0taE1oTWhickFuUlN5dzR2SF90Vk5TUlA4blNGUGZpZEd4bkFfdGRqOWswTlJrSw?oc=5\" target=\"_blank\">Ryszard Petru do PSL: tak w\u0142a\u015bnie przegrywa si\u0119 wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdTA0NkRtQWNtanY4NHdiV3UwMUhuSHJwNTZlcGEzRHBwWUdvcGs0ekltZjB2ZUJLOTNhbTRfczV2cFkxR2FnT2RfazBJT0hmMVRxUncwc0VrQzc5dUQzcDdsQlpsSFN4VmJhYVh3Y0RPcWp5ZmZJY3FrQm00b3dUSXZ1c3lhc2NxcXZOanMweTJTdGRhQlU0VWcydThaZUtk?oc=5\" target=\"_blank\">Nieciekawe doniesienia o synu polityka PSL. Pose\u0142 Sawicki nie wytrzyma\u0142. \"Powiem panu szczerze...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQMDk3cHJOanhsX3d2dTdrVk9ROUMtejY2dDhtUmNZWDFKUzR6MThQTlZaZjB0UFFtMWFBWEt4Wmcw", "id": 1453161, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQeXJvY2hpRllTWS1zSWM4bmJRRDd6dHVuMFJuUkNaaGNzVmprNUh1cWQzUzluMFZ6QndXZFgxZnhlclhGNDJpQjZHS09xYVpLdThvUVppM1BwRHdxRmxkMEthTDV0dGR2RU0taE1oTWhickFuUlN5dzR2SF90Vk5TUlA4blNGUGZpZEd4bkFfdGRqOWswTlJrSw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Petru do PSL: tak w\u0142a\u015bnie przegrywa si\u0119 wybory - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPSFFYVmh2anIySEpkVDVPY1pxOW1yajZyMVNzSEdsWHlpR2lPR2g4cW1DTTRmRzZCajhkSjV6eEpzSExzNVlTUmhLMnBlQVFvSlduWGZ2aUQxZVlKamFNWjdHUS1pbGV0UUlocHQyN280VXNXU1RmZ09lVjJfT1NIWmdEaWZVWFhRTVYycmJxLXBBblFnVDl0ekotZGFnekt0a0ZEX2x6OXVsQVhlRDVfbi1GSDNnOWFzR0lXclpfVG1rcWpja1HSAcsBQVVfeXFMT2xJdFBwTG1xdEU4NXB3akRLRTc5LVc0bWJWTkFsNk5Qcm42bWJ5YWpWZVQ2SlFhNVJGLUhiNGVkNWhvem5tZy05V0JMX0VEZ0VHcENyTk1XX1JrbmhYMkpRdWF1WkxGVm5mVFN3NWFTM05UNmJFNVZfdFZpOUVEbEtWLURnWDB5aklSbjJRdVhVbFR4dlZQeC00UVgyZ29pQUxaTW5vZ1ZMc2pnN3hSYkV1c2xUNlBzbUIydWc3c3RDcnJmeGgzV1BMQTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maxi Oyedele kontuzjowany. Pi\u0142karz Legii Warszawa przejdzie zabieg. Nie ma szansy na powo\u0142anie do reprezentacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPQkZaaUpmRWV6c2dEdm5YWHJzQkJhSThuYkNvMlhtN01BUUV4SmpzQ2xyMGZDdlNDYTM0d0ZyRzR4ZGFaNE9BMXVHWk9jcmUzSzFQdWxpVWhHS1pydmt6UEZpTGllbTIyajZrbGt6bW", "id": 1453488, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPSFFYVmh2anIySEpkVDVPY1pxOW1yajZyMVNzSEdsWHlpR2lPR2g4cW1DTTRmRzZCajhkSjV6eEpzSExzNVlTUmhLMnBlQVFvSlduWGZ2aUQxZVlKamFNWjdHUS1pbGV0UUlocHQyN280VXNXU1RmZ09lVjJfT1NIWmdEaWZVWFhRTVYycmJxLXBBblFnVDl0ekotZGFnekt0a0ZEX2x6OXVsQVhlRDVfbi1GSDNnOWFzR0lXclpfVG1rcWpja1HSAcsBQVVfeXFMT2xJdFBwTG1xdEU4NXB3akRLRTc5LVc0bWJWTkFsNk5Qcm42bWJ5YWpWZVQ2SlFhNVJGLUhiNGVkNWhvem5tZy05V0JMX0VEZ0VHcENyTk1XX1JrbmhYMkpRdWF1WkxGVm5mVFN3NWFTM05UNmJFNVZfdFZpOUVEbEtWLURnWDB5aklSbjJRdVhVbFR4dlZQeC00UVgyZ29pQUxaTW5vZ1ZMc2pnN3hSYkV1c2xUNlBzbUIydWc3c3RDcnJmeGgzV1BMQTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maxi Oyedele kontuzjowany. Pi\u0142karz Legii Warszawa przejdzie zabieg. Nie ma szansy na powo\u0142anie do reprezentacji - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:45:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObUoxZXJybkp1aE5pZjd5amU5MzNhZk1wUjQxR2cxNHpZN0I1YVNIbmRLeGNQcTNDRFNzb2tmS29wRnczWFMzeDJRaXhib0d6NDBEdzN4R19kTnZ6a1NMWC1RVVRlQXY1SFhaX3kxVnBKbTNDLS12NUt3MWNSY3F0aXpqS0h6SlpUUDFnS0kxbk9YSmotbERrSjBXVDJ2cUhtaGVlajVCYzAyMktvd2ZLWkxLLUcyS3J0NmJLRXVsbDNkblVkUjRJOFl4VEtlZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kibice Wis\u0142y Krak\u00f3w stracili do niego cierpliwo\u015b\u0107. \u201eCz\u0142apie na boisku. Z nikim si\u0119 nie rozumie\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdy1EdTNiS3NXNTJSUENXNllmVGYxX09KZ1h2eHByQ0N1aTBrRXVteU93cld2WUY0RnVrdnlkclVnWGJuYkFwdnkxZ0djRXFXbDk0eEN4ajJKY1VvYVdxVldac0xhandSejk4eno5cVdVcHVPTFdKclhnNnVqMUVRRkFfMlB2WkV3LU9iWWQtN0ZUN0xYMVdnNEV3WFpmLTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna wpadka Wis\u0142y Krak\u00f3w. I to z kim!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNeHhrMGhvMG", "id": 1453169, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObUoxZXJybkp1aE5pZjd5amU5MzNhZk1wUjQxR2cxNHpZN0I1YVNIbmRLeGNQcTNDRFNzb2tmS29wRnczWFMzeDJRaXhib0d6NDBEdzN4R19kTnZ6a1NMWC1RVVRlQXY1SFhaX3kxVnBKbTNDLS12NUt3MWNSY3F0aXpqS0h6SlpUUDFnS0kxbk9YSmotbERrSjBXVDJ2cUhtaGVlajVCYzAyMktvd2ZLWkxLLUcyS3J0NmJLRXVsbDNkblVkUjRJOFl4VEtlZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice Wis\u0142y Krak\u00f3w stracili do niego cierpliwo\u015b\u0107. \u201eCz\u0142apie na boisku. Z nikim si\u0119 nie rozumie\u201d - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:27:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMFltdDNRbS1hcjZuS3pwam03ZXZRVThSRzYwU3BLUnVUaUU2Ym1yX1hiNG5RSV9PTlAxSnhPYnVDcUo2MVdyZndhWXdnVmZETklreE52YU5CSnZxc2hEYlJKNlNzUVM5V1pkU05Ed3pzZG9tMlE1dEVIbWtXRzl6WUNMT2M1UnJ0R2tzNTUzb2IyUUxVd0RRSWJlSTYtZkRoMEVr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zacznie sia\u0107 chaos\". Czarny scenariusz ekspert\u00f3w po wyborach w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOVm9FOGc2OWh2RG8wc0R2NUJwNkh1aGxrbmkxLTFiWWl4Mmo1YU1rSmFLdFRuOGRCb0lIY0t5RkxXeUNvQ24yZVRBRUxLSU1NT0xNM09CYXhCc3VIQnpaVG90V3ZIbHFZUVlEYl8tVTNKTGhVQjZyODE4d1NJSzhKRnlZaXBoOGJsVGJLOHdQejd3S2k1TlplZEJCbGpuUm02dTI0aTVR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump mo\u017ce podwa\u017ca\u0107 wyniki wybor\u00f3w. Niepokoj\u0105ce prognozy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOMFJWc2RSVW1sS0xSSllpOTI4Uy1kMmJoT050eGxBOHRxNmVtS3h0czNrblZMRnZ2cWg2Qy", "id": 1452856, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMFltdDNRbS1hcjZuS3pwam03ZXZRVThSRzYwU3BLUnVUaUU2Ym1yX1hiNG5RSV9PTlAxSnhPYnVDcUo2MVdyZndhWXdnVmZETklreE52YU5CSnZxc2hEYlJKNlNzUVM5V1pkU05Ed3pzZG9tMlE1dEVIbWtXRzl6WUNMT2M1UnJ0R2tzNTUzb2IyUUxVd0RRSWJlSTYtZkRoMEVr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zacznie sia\u0107 chaos\". Czarny scenariusz ekspert\u00f3w po wyborach w USA - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:08:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPbWZQZVNVVHBUX0dPSThkb0ZYSkVHcGdGT1ppQkhQUG9lMTF2Y3hfMXVvUXBKTDJLdXJRT2JMZzk3QmxLV0hiWkNVd29NUUYxZ1NQQTI1d2w2OHQyZ2xQczZGRzhDemZJQWJWeUtJeGFQbGlyeDJGcUhMUndBR3VZanliekNZcU9IT2lZODR0X0ZhbDNFMkI3ajZlel9LU0Jta0UtYm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski pisze o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Przy okazji wbi\u0142 szpil\u0119 Zachodowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSmYyRzRwV3hQNUpkYU9aU1hxbDRDUnlSWUVQV29CVWJvM05seXdnbDh0M0d4el93ejhLZm9acUlNdmNfRWl1RzRZa0RsdzFyQjlmejk1YWkzaUlpUklTTVUzTnNkNUZwWE1NZU5jLWgzOVZNamRrak1JMmZIbDhkQVpoTzZfWHBmVWpsYVBoUWMybWhfMEoteHZXS2piVkFwWDVUWUJOdkhYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przekroczy\u0142a czerwon\u0105 lini\u0119. Reakcja Zachodu? Zdumiewaj\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd", "id": 1453484, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPbWZQZVNVVHBUX0dPSThkb0ZYSkVHcGdGT1ppQkhQUG9lMTF2Y3hfMXVvUXBKTDJLdXJRT2JMZzk3QmxLV0hiWkNVd29NUUYxZ1NQQTI1d2w2OHQyZ2xQczZGRzhDemZJQWJWeUtJeGFQbGlyeDJGcUhMUndBR3VZanliekNZcU9IT2lZODR0X0ZhbDNFMkI3ajZlel9LU0Jta0UtYm1B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski pisze o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Przy okazji wbi\u0142 szpil\u0119 Zachodowi - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:07:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNUDgydzZoVWdvODBWNW5laWxjdElGdUZLUER2amZLVmZBNWZVT3ZoY0dEdFpUbGczNTRnZ0tmY3AxTkhEcG02elRXaVFOLXIwNHNPRjVuYzlIOUU0bnVxMlpDZjVxRWhwUGg0S1BUcHhfMjlibzVCX2s1NXpGeW5HMkc5blpwUGRES0JtcnBEVl9mRGQxeHl5Vm92SWE5ZkNlbHBj?oc=5\" target=\"_blank\">Atak by\u0142 bardzo brutalny. Ksi\u0105dz ze Szczytna walczy o \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMGc1c3gzMWU2aGRMOFhjLUxFbndpamlldTdGNVM5dktlY1ZwUWtfUHo4Yzh1RHhZa0xUZ0hFN3lsUXNNR0hxR2xZOERvQ19SeVpxc2RYcWlacFQyYllZRHlIenYwckczdk82Y3pTVUROeWJELVhGbm1Qdm5vS3c0X2ZWV1RuUERMYnA4OGhqYWZtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szczytno. Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymano 27-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSHBkUzhDOXE5VzZGLW14RENieFJfZmNST1dOYVJyZ2FIYWdpMHFZVUdIMXQ1V0JDZlkxa3NfUlktU2JpYUVteWU5V2txTGJNellNbnQ1UlhLN0R4bFlvSHIzREVu", "id": 1453162, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNUDgydzZoVWdvODBWNW5laWxjdElGdUZLUER2amZLVmZBNWZVT3ZoY0dEdFpUbGczNTRnZ0tmY3AxTkhEcG02elRXaVFOLXIwNHNPRjVuYzlIOUU0bnVxMlpDZjVxRWhwUGg0S1BUcHhfMjlibzVCX2s1NXpGeW5HMkc5blpwUGRES0JtcnBEVl9mRGQxeHl5Vm92SWE5ZkNlbHBj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak by\u0142 bardzo brutalny. Ksi\u0105dz ze Szczytna walczy o \u017cycie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:04:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOYXdUTy1jbmJsWEcwMTVOQ2oyd01RNVg1ZGJnb3pHaG9HbGN5UmJkNTk3ZGZpWUM3QkFaWVFzeGtOZk01ZVJtV0FlQUdsd2diZWJZRnpIU0dPSkNWV0FISzRQanhrbHJoc2psc0JrQVIxVTFTWVctYzVCWGNQVXhvSnRmUHZPdjhXcXllWnVaREhkS1RzMEtFUnZPN2ZTNlRBYXBTRWpkaFlZYnRzZjgxbFd2VUhXaGkzbkwwOERUMGhNZEpWcWxBaVNKZlVKTUJQMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Szukali rzymskiej drogi, znale\u017ali stare monety warte p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOQ1lJcTd2OEFVLVdTc3pRQkpfMUJMMkE0QnR4bnFxSmJjQzJyVkc4dXZnMmdySWl1VkFrOEVSY3lWZFQwR3hMQnBQblJwT0VfeXh1LVlkMXBQbVlJU3NDdVhoUVd2NjlrQ1lycUdnRlFEWmxlT3ZPenNWb3hGekhScmViTHJ1WHhOMl9KdzJhLUUxeGh2cWxvdmlza3hSZ1pQYmM3eDNvV3hmak5oUUllbFhFWFdVOENhMnQ5blJnTTJId2EzcWRfTWsxQ2ZkVEFpNXpPeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wykopali w lesie kilka monet. \"Jeden z najwi\u0119kszych skarb\u00f3w w Polsce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=", "id": 1452853, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOYXdUTy1jbmJsWEcwMTVOQ2oyd01RNVg1ZGJnb3pHaG9HbGN5UmJkNTk3ZGZpWUM3QkFaWVFzeGtOZk01ZVJtV0FlQUdsd2diZWJZRnpIU0dPSkNWV0FISzRQanhrbHJoc2psc0JrQVIxVTFTWVctYzVCWGNQVXhvSnRmUHZPdjhXcXllWnVaREhkS1RzMEtFUnZPN2ZTNlRBYXBTRWpkaFlZYnRzZjgxbFd2VUhXaGkzbkwwOERUMGhNZEpWcWxBaVNKZlVKTUJQMmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukali rzymskiej drogi, znale\u017ali stare monety warte p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T20:00:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQT2Y1cTluWXZRWG9vRUFVOFQyQzhjSEdTYlI3RTNnb3VzaDdkV01rUVVSQklCdnFhbFVFV0pSbHhNX1I0U3lPOS1qRHU0cW9makNiaFFudFNPWDNMazdyTEQwcmJqenBWeUlyYzB6QkhwQVprbU9BYmZScFVpRDBIRTVNTnhxUE5QckpzWG5kM2lETF9IOU5mZDRLQnVKaW5FTEE5RE9QLUlrSVVmaVBINlROc1E5Sm1DcmFfOWg5YU1seGJxQUt3eDVIWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest i drugi. OFICJALNIE: Zawodnik \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw poza kadr\u0105 na derby decyzj\u0105 Jacka Magiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNU19GTDRob0NpWHdhVERrbUVsekRXd2VFU0NxdVVxVWdfQzQyU0NHYklBQ2tRTDdxVE0wdVBzSDRYQUxuVm1CQkRIaG1PSThPdVJBYlEwWjQ3b29GRVRqOTkzQTcyNjNQcGp3Q2lBVFNjdUVvUTBWZXpoanZrTGpDbXNob3ptaDFVWnhzMFYzODAyRUhRUmY4WGtJRmc2MGtTZEZTNWp1eC1tU010SmFWek9Kcw?oc=5\" target=\"_blank\">Zag\u0142\u0119bie Lubin - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1452862, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQT2Y1cTluWXZRWG9vRUFVOFQyQzhjSEdTYlI3RTNnb3VzaDdkV01rUVVSQklCdnFhbFVFV0pSbHhNX1I0U3lPOS1qRHU0cW9makNiaFFudFNPWDNMazdyTEQwcmJqenBWeUlyYzB6QkhwQVprbU9BYmZScFVpRDBIRTVNTnhxUE5QckpzWG5kM2lETF9IOU5mZDRLQnVKaW5FTEE5RE9QLUlrSVVmaVBINlROc1E5Sm1DcmFfOWg5YU1seGJxQUt3eDVIWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest i drugi. OFICJALNIE: Zawodnik \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw poza kadr\u0105 na derby decyzj\u0105 Jacka Magiery - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNUl3SzRTNlNNZmRMOWpjN2hKcHlEZkhpT0NLdVBIZk1DT085STAtVXVod3pPRjBQLVprV0RlNl9HdWVHZFFLX0pYQzhaemctRDFPTWxfQUpMNXVZQmQ2THRVTngyR0RiRXpvM05Oek5ITjJ3d0FlV2VWLUQ1Ni1vYldxTUFtalVJaWJkd2FTQ2RwaGZzVl9MUm5MSlJoVVBaZjdENmhOZk5MUHFSTUJsRnBybWZhZmPSAbYBQVVfeXFMTks1a1lLYjM0ZnNqVzdsNjBwUlA5Z0VQNlVkRVJkZXBOTHA5QWVjdVRnemZic0lvUm95UEpDckt6VWZ1YzJ4aXllRzROQ0cxc0tndGRuY0dSNEp3dWtMWUtfZzBsVHlUWkJrZkxJTGhnbmJPb1IydS1kSkRnMVptVWh0dGxuNHVNUFd4b1BPaFpKdzd6UGI5Ulh0anBPak96YzhnempfMVlUR1hzUjJCZElRR3BjVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Zbigniew Krzy\u017canowski, by\u0142y trener reprezentacji Polski siatkarek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVk9yems3bERWckItWnFOc0JkeGF5ZWg1Q1VQVW5UdnlhZ1BnU25Dejh4c2hEcy1QWXdQWldNOV83T25VZW50VVJDU0dfTDBRZ1BRaWZiMy12NnRoUHp2SXRBRHFhd252ZXFyTktqRFVORUc1UE9LQlMxdG91TnpqUzdVQnp4X0lUQVFxeUhqZlJEeUZEU1lGaFdYa1F0QVJFQlVzMXMwU3g?oc=5\" ta", "id": 1452864, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQNUl3SzRTNlNNZmRMOWpjN2hKcHlEZkhpT0NLdVBIZk1DT085STAtVXVod3pPRjBQLVprV0RlNl9HdWVHZFFLX0pYQzhaemctRDFPTWxfQUpMNXVZQmQ2THRVTngyR0RiRXpvM05Oek5ITjJ3d0FlV2VWLUQ1Ni1vYldxTUFtalVJaWJkd2FTQ2RwaGZzVl9MUm5MSlJoVVBaZjdENmhOZk5MUHFSTUJsRnBybWZhZmPSAbYBQVVfeXFMTks1a1lLYjM0ZnNqVzdsNjBwUlA5Z0VQNlVkRVJkZXBOTHA5QWVjdVRnemZic0lvUm95UEpDckt6VWZ1YzJ4aXllRzROQ0cxc0tndGRuY0dSNEp3dWtMWUtfZzBsVHlUWkJrZkxJTGhnbmJPb1IydS1kSkRnMVptVWh0dGxuNHVNUFd4b1BPaFpKdzd6UGI5Ulh0anBPak96YzhnempfMVlUR1hzUjJCZElRR3BjVkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Zbigniew Krzy\u017canowski, by\u0142y trener reprezentacji Polski siatkarek - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:46:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSm0zdzZPekROYUFWOUc4aW92d1NiYmptNXdudDczMFY0aGxXeFlQRGE0WVB1YmtLX0FnNmhLUnFUZWN6WWxCMThLbjk0SFkzYVpUcTl5YjFKN2NqTm5UdVVfMTFyOElYMXJvQXNQdUhqY2VHaGRxNGdvOFpvSTNZeHc1UjZyS2Y3Um9HcXg5RUZoZUdnZFlGOXFBNXItS3BiYVZvRC0xMnU3NGNfWTJfWEdocG9QdmM?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki raport \u017babki. Znamy wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQLVBnWnJxOEZIOW02c3RYM09hN3M2aHY2NVdXUXpwV3dCZG80VjBzZEhqSWhoemNyeFlkVjdLZWlkWVA4Vjh6QnY3STdGaFFHUlJxbldhV2Z2bHBIbjgxMWhRYVZFT2V2eG53ZzhLT3dzLTk3YUJVX1h2QktEam5GSkoxcDlrMU5uZWd4bDhxSlZoSjU3OFFHOUJvQ1lHQThsU2ppRmV6LTlqU0J0WXRQYzZjQ0pkcjBaTG9ZYTh3QXotZWlreTJwN19BMElzMVdNQWfSAdABQVVfeXFMTV9OOUxnZkZfNWVsMDl6d2Q0WEl3bGQ1bkVxRFNBbUFOem9NVGZMUERUTENXN3NSV3QxYzAwMEpSVF9rRUV0ZlY0cElNMHhHSDhVZ0l1QVpINENUaXhWS2hZQkJrUlBid1JsSGc0Nzl1ZTlERnNHLU9mT2ZkTkZzT0staE0xV08tM1RwMFZfQ3F5d1BWZUFyb0NyREp5bV9pYkg2NTJrLXlJ", "id": 1452859, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSm0zdzZPekROYUFWOUc4aW92d1NiYmptNXdudDczMFY0aGxXeFlQRGE0WVB1YmtLX0FnNmhLUnFUZWN6WWxCMThLbjk0SFkzYVpUcTl5YjFKN2NqTm5UdVVfMTFyOElYMXJvQXNQdUhqY2VHaGRxNGdvOFpvSTNZeHc1UjZyS2Y3Um9HcXg5RUZoZUdnZFlGOXFBNXItS3BiYVZvRC0xMnU3NGNfWTJfWEdocG9QdmM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki raport \u017babki. Znamy wyniki - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:42:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOFlDSXhIbUlON3hvTDY0Yi1rWUJoUzNhYTRBUzJqd055VVRxWG5pWUMxTzJ4RzdseUZjZjk5RTJFclZFTDU1WnB0aHhuQ0JMRERPYnM1RW1VaWQ1YWdvbENVV3NSenhFVDB0eXZQV1pfeFVZSnlfRmNsRkhYSWNXb1RmUEdoZkVkMnMyRnplaUpRZ0pqcUhnVUVaQktaRGtVWjI3Y1oxS3V0cWNQTUZ4UnhR?oc=5\" target=\"_blank\">Siostrzyczki zgin\u0119\u0142y tego samego dnia. \"Jeste\u015bmy zdruzgotani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPT1M0UWtIWGw0ckdVNGVqdkJWbjJVN1RUNkhLdHpDYWhtU1hGd2JUWEpORFhfTC05emNnbHlsNVV4dDNreFh6MUlHWDNyYUpSd3o1LWhtZl9ZY0tPNTJOdFdfbGRZQkk0S1hzcHBXOXB3VzFOYzR4WGp4RnFYLV9DdWVaZ1puVGllR0xkWVlYV1JoVndZX21r?oc=5\" target=\"_blank\">Zostawili czerwone \u015blady. M\u00f3wi\u0105: zbrodnia, nie tragedia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdHkxNHNCSEpkRGZjeFZOWFZQd0lOZWUxaGF0Z1UzN0ZzbXFqRENyMEFYbUlXMGNrdkRKUU1vOHlnQkR3REk2ckg0TF9ydkQ3dVpzZl", "id": 1452857, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOFlDSXhIbUlON3hvTDY0Yi1rWUJoUzNhYTRBUzJqd055VVRxWG5pWUMxTzJ4RzdseUZjZjk5RTJFclZFTDU1WnB0aHhuQ0JMRERPYnM1RW1VaWQ1YWdvbENVV3NSenhFVDB0eXZQV1pfeFVZSnlfRmNsRkhYSWNXb1RmUEdoZkVkMnMyRnplaUpRZ0pqcUhnVUVaQktaRGtVWjI3Y1oxS3V0cWNQTUZ4UnhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siostrzyczki zgin\u0119\u0142y tego samego dnia. \"Jeste\u015bmy zdruzgotani\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxObWZYRVQwN2x3bGRTWFRRdEQxbG52VTdrU2RvQUcxSG1SOU55RHBXNlEzaklqd19mY0FzRTQ1QVdQVFZHQmY3ZjczdlZzT1JwOUVzUzI3d0RaWlNQUXl3Zk1hcUw5X1hqNk5zYVJraVE3dFU4RFJVcEl1Rkd5dXJSdGc5Z2tiU3VVQ2xLUjdmSmNhckY3cVRobVg4Z1ZWT3JZb1F0bENuT2huWkFkWDN1SVZVeDRZNFRZdERzeERnQUoxV1A4VXBtcmtuYlVtaElkV085c2EyWFJKSXVPM0V2SzZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Premiera filmu \"Listy do M. Po\u017cegnania i powroty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiY0FVX3lxTFBWczNyT3NfZlJ2UmYtVU54M3d5SG5SS2Y5ZHk2WXQ1cjAxMXZXbjU2eWFGOUlweDF6Rng4eklnbm5sM1pJN2FoRmp3TEY5aVhfUm9tZ1RSNTIyWmJpUlVpc3I0Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Listy do M. 3</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Pilot</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQUTRMNGx5VkxGOGVybzRyaXhPamV5UEp6eTZSUWFuSDYxWUJhYnN1RE5FaFNZelVMdzBHNTVELU1sc2tOZkJBYnJtejBoU1Z0VE44aV9vclVkN19iUV90MTJUcV9lZXRUSEhPb3N2ZWFXV1ROc1FhbE5vZzlnaDJ", "id": 1452466, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxObWZYRVQwN2x3bGRTWFRRdEQxbG52VTdrU2RvQUcxSG1SOU55RHBXNlEzaklqd19mY0FzRTQ1QVdQVFZHQmY3ZjczdlZzT1JwOUVzUzI3d0RaWlNQUXl3Zk1hcUw5X1hqNk5zYVJraVE3dFU4RFJVcEl1Rkd5dXJSdGc5Z2tiU3VVQ2xLUjdmSmNhckY3cVRobVg4Z1ZWT3JZb1F0bENuT2huWkFkWDN1SVZVeDRZNFRZdERzeERnQUoxV1A4VXBtcmtuYlVtaElkV085c2EyWFJKSXVPM0V2SzZ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premiera filmu \"Listy do M. Po\u017cegnania i powroty\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNU19GTDRob0NpWHdhVERrbUVsekRXd2VFU0NxdVVxVWdfQzQyU0NHYklBQ2tRTDdxVE0wdVBzSDRYQUxuVm1CQkRIaG1PSThPdVJBYlEwWjQ3b29GRVRqOTkzQTcyNjNQcGp3Q2lBVFNjdUVvUTBWZXpoanZrTGpDbXNob3ptaDFVWnhzMFYzODAyRUhRUmY4WGtJRmc2MGtTZEZTNWp1eC1tU010SmFWek9Kcw?oc=5\" target=\"_blank\">Zag\u0142\u0119bie Lubin - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQT2Y1cTluWXZRWG9vRUFVOFQyQzhjSEdTYlI3RTNnb3VzaDdkV01rUVVSQklCdnFhbFVFV0pSbHhNX1I0U3lPOS1qRHU0cW9makNiaFFudFNPWDNMazdyTEQwcmJqenBWeUlyYzB6QkhwQVprbU9BYmZScFVpRDBIRTVNTnhxUE5QckpzWG5kM2lETF9IOU5mZDRLQnVKaW5FTEE5RE9QLUlrSVVmaVBINlROc1E5Sm1DcmFfOWg5YU1seGJxQUt3eDVIWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest i drugi. OFICJALNIE: Zawodnik \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw poza kadr\u0105 na derby decyzj\u0105 Jacka Magiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1452468, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNU19GTDRob0NpWHdhVERrbUVsekRXd2VFU0NxdVVxVWdfQzQyU0NHYklBQ2tRTDdxVE0wdVBzSDRYQUxuVm1CQkRIaG1PSThPdVJBYlEwWjQ3b29GRVRqOTkzQTcyNjNQcGp3Q2lBVFNjdUVvUTBWZXpoanZrTGpDbXNob3ptaDFVWnhzMFYzODAyRUhRUmY4WGtJRmc2MGtTZEZTNWp1eC1tU010SmFWek9Kcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zag\u0142\u0119bie Lubin - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:09:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZ1psaEwwblc4Z2pzNHZwaUg1ZVJockpaNE1WeG5RbDZYalhIWnBHWmVyVDMyR2haRlJFdzlGYzJ0WGtBV0J4d0gzRzFFNUhFUzF6bjNkZXFVQnE4S2VRSlZjLU14Y0VYT0RTQVZKSGlIcC03VENSYk9uNVZJVFNSUWVGYS0tY0RRLTBKa3FSZUUtS19ybDJDRVJzbWVPY3c?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar na parafii w Szczytnie. \"Chcia\u0142 nam zabi\u0107 ksi\u0119dza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMGc1c3gzMWU2aGRMOFhjLUxFbndpamlldTdGNVM5dktlY1ZwUWtfUHo4Yzh1RHhZa0xUZ0hFN3lsUXNNR0hxR2xZOERvQ19SeVpxc2RYcWlacFQyYllZRHlIenYwckczdk82Y3pTVUROeWJELVhGbm1Qdm5vS3c0X2ZWV1RuUERMYnA4OGhqYWZtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szczytno. Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymano 27-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNUDgydzZoVWdvODBWNW5laWxjdElGdUZLUER2amZLVmZBNWZVT3ZoY0dEdFpUbGczNTRnZ0tmY3AxTkhEcG02elRXaVFOLXIwNHNPRjVuYzlIOUU0bnVxMlpDZjVxRWhwUG", "id": 1452458, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZ1psaEwwblc4Z2pzNHZwaUg1ZVJockpaNE1WeG5RbDZYalhIWnBHWmVyVDMyR2haRlJFdzlGYzJ0WGtBV0J4d0gzRzFFNUhFUzF6bjNkZXFVQnE4S2VRSlZjLU14Y0VYT0RTQVZKSGlIcC03VENSYk9uNVZJVFNSUWVGYS0tY0RRLTBKa3FSZUUtS19ybDJDRVJzbWVPY3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmar na parafii w Szczytnie. \"Chcia\u0142 nam zabi\u0107 ksi\u0119dza\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE16dU1BNW9mWGpFOUFXU3I5UkFQVU84MzlYMWJnNnZyWEtPTjlKRThBZTkyaWxnTldBcGpVLXZ2cDNVYjg?oc=5\" target=\"_blank\">Grupa \u017babka mia\u0142a w III kw. 1.119 mln z\u0142 skorygowanej EBITDA i 319 mln z\u0142 zysku netto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kalendarium ekonomiczne - Stooq</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQLVBnWnJxOEZIOW02c3RYM09hN3M2aHY2NVdXUXpwV3dCZG80VjBzZEhqSWhoemNyeFlkVjdLZWlkWVA4Vjh6QnY3STdGaFFHUlJxbldhV2Z2bHBIbjgxMWhRYVZFT2V2eG53ZzhLT3dzLTk3YUJVX1h2QktEam5GSkoxcDlrMU5uZWd4bDhxSlZoSjU3OFFHOUJvQ1lHQThsU2ppRmV6LTlqU0J0WXRQYzZjQ0pkcjBaTG9ZYTh3QXotZWlreTJwN19BMElzMVdNQWfSAdABQVVfeXFMTV9OOUxnZkZfNWVsMDl6d2Q0WEl3bGQ1bkVxRFNBbUFOem9NVGZMUERUTENXN3NSV3QxYzAwMEpSVF9rRUV0ZlY0cElNMHhHSDhVZ0l1QVpINENUaXhWS2hZQkJrUlBid1JsSGc0Nzl1ZTlERnNHLU9mT2ZkTkZzT0staE0xV08tM1RwMFZfQ3F5d1BWZUFyb0NyREp5bV9pYkg2NTJrLXlJWklGRVM3WEJCenFOMEJDMWNiNXdDYWxXemUzNXlmamQ3T1VKbFh3eg?oc=5\" target=\"_blank\">\u017babka pokaza\u0142a sw", "id": 1452464, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE16dU1BNW9mWGpFOUFXU3I5UkFQVU84MzlYMWJnNnZyWEtPTjlKRThBZTkyaWxnTldBcGpVLXZ2cDNVYjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa \u017babka mia\u0142a w III kw. 1.119 mln z\u0142 skorygowanej EBITDA i 319 mln z\u0142 zysku netto - Kalendarium ekonomiczne - Stooq", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWWFGOEpqQkdqUTh3MW5lUDgwUHdrVGdoLVFiZEw4cVY3ZW5hak9uMjZSSnhLLXdsZm5RU0VveE02RW9HWXJURklQOFZ2OGhqeWdIaFpwQktKVk5qVGFFNW5hNjA2YjBteDhUclphX2dxTndQa1pfaGhCbGVFTG8tSG5LcUw4cEl4MDBuZC1Rc21KRENWTHc4cFZrSVo?oc=5\" target=\"_blank\">\"To jest nieakceptowalne\". Ryszard Petru grzmi w sprawie PSL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQeXJvY2hpRllTWS1zSWM4bmJRRDd6dHVuMFJuUkNaaGNzVmprNUh1cWQzUzluMFZ6QndXZFgxZnhlclhGNDJpQjZHS09xYVpLdThvUVppM1BwRHdxRmxkMEthTDV0dGR2RU0taE1oTWhickFuUlN5dzR2SF90Vk5TUlA4blNGUGZpZEd4bkFfdGRqOWswTlJrSw?oc=5\" target=\"_blank\">Ryszard Petru do PSL: tak w\u0142a\u015bnie przegrywa si\u0119 wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdTA0NkRtQWNtanY4NHdiV3UwMUhuSHJwNTZlcGEzRHBwWUdvcGs0ekltZjB2ZUJLOTNhbTRfczV2cFkxR2FnT2RfazBJT0hmMVRxUncwc0VrQzc5dUQzc", "id": 1452854, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWWFGOEpqQkdqUTh3MW5lUDgwUHdrVGdoLVFiZEw4cVY3ZW5hak9uMjZSSnhLLXdsZm5RU0VveE02RW9HWXJURklQOFZ2OGhqeWdIaFpwQktKVk5qVGFFNW5hNjA2YjBteDhUclphX2dxTndQa1pfaGhCbGVFTG8tSG5LcUw4cEl4MDBuZC1Rc21KRENWTHc4cFZrSVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest nieakceptowalne\". Ryszard Petru grzmi w sprawie PSL - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOU0pOSElGMlFOaHY5WEUtc1JndjBlNVRpZ21JMFZBZlJ3RTUyS0wwYkUxZzFreVh5QnB0S1Q1TE9tU1FzTXdyUnBmQ2lhZFB1NmlDQ1Y3WTkxdTM1UllyMVVqb0NtZ19WZmFXaG9nWU1UYzBRWGJmYkpfTjdQX0g5Vk1XdWhIcDJNTVd3TWJNWlRnRUZMNUVhdl9lV05Pd2JzcFRPZ2l2YWlkVlRrRmR4MDRlYnNLY1NJOFFtM3MxWVdLZ9IBwAFBVV95cUxPb3I1ZU5pWmlieHZvUnpYWDItZzd4R3NGQVI5ZnBUMTh3SkVZZjNzU0QzMGVJb2s2bFpkTFFMQlozdTgwTE5ucE45WnRNOVpidWxobmo3Tmxac1dKU0xDZmVabVJvcXJwd2xSb2dnUkN5clR0Wl9XMXp4SEtKSlpNTFEybVNWc3owd3BvTHNONkFKYl9hTWU4RGxKRlRJa2FsVkRPTWV6QVFwVk9LUWt2dVd5Uk5Cd1BSYVdKMUZETEg?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142upsk. Wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz WOT. S\u0105 zarzuty dla 20-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQZDlLakdTdFJ0cjJrU0FMaDQ5YWM0YjU2QlJqVno3VXNIOV9qMEI3Ti1OaVR1MDVVcXlVTE1zOXNmclBENzBSTDVJclE5d091LTNSa3ZnV2VpZ21feFlaTlFXb2ZiUTVFM2RFMmpoQWwzY1VDODhodVJ2TEdqMUhPekpwOWFZNFU2TVg2MXdFT", "id": 1453163, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOU0pOSElGMlFOaHY5WEUtc1JndjBlNVRpZ21JMFZBZlJ3RTUyS0wwYkUxZzFreVh5QnB0S1Q1TE9tU1FzTXdyUnBmQ2lhZFB1NmlDQ1Y3WTkxdTM1UllyMVVqb0NtZ19WZmFXaG9nWU1UYzBRWGJmYkpfTjdQX0g5Vk1XdWhIcDJNTVd3TWJNWlRnRUZMNUVhdl9lV05Pd2JzcFRPZ2l2YWlkVlRrRmR4MDRlYnNLY1NJOFFtM3MxWVdLZ9IBwAFBVV95cUxPb3I1ZU5pWmlieHZvUnpYWDItZzd4R3NGQVI5ZnBUMTh3SkVZZjNzU0QzMGVJb2s2bFpkTFFMQlozdTgwTE5ucE45WnRNOVpidWxobmo3Tmxac1dKU0xDZmVabVJvcXJwd2xSb2dnUkN5clR0Wl9XMXp4SEtKSlpNTFEybVNWc3owd3BvTHNONkFKYl9hTWU4RGxKRlRJa2FsVkRPTWV6QVFwVk9LUWt2dVd5Uk5Cd1BSYVdKMUZETEg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142upsk. Wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi. Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz WOT. S\u0105 zarzuty dla 20-latka - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:45:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQTBGNHExRGFhMXBpeDNxalg5V19MZkRQdjZBOE1lZ1A5MHBlMFl2WlJJOEdyWHNhbHBMSHJXMVF4QlBSaWtUaHdfMnlzQmJCOGJ3ZDlpYmtrNWtkS1RDUlp1N2NHZGtBUjJ1Y0RGblNaUVJoTk1aNi1CQlhwRDNfVjZBYnF6SkZfbkRHNHdzRzF6c0YxRndlelQ0bldObjg?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Dygant jak \u015bnie\u017cynka i Sara James niczym \u015bwi\u0105teczny elf</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxObWZYRVQwN2x3bGRTWFRRdEQxbG52VTdrU2RvQUcxSG1SOU55RHBXNlEzaklqd19mY0FzRTQ1QVdQVFZHQmY3ZjczdlZzT1JwOUVzUzI3d0RaWlNQUXl3Zk1hcUw5X1hqNk5zYVJraVE3dFU4RFJVcEl1Rkd5dXJSdGc5Z2tiU3VVQ2xLUjdmSmNhckY3cVRobVg4Z1ZWT3JZb1F0bENuT2huWkFkWDN1SVZVeDRZNFRZdERzeERnQUoxV1A4VXBtcmtuYlVtaElkV085c2EyWFJKSXVPM0V2SzZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Premiera filmu \"Listy do M. Po\u017cegnania i powroty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQWWhmYlZNdW9HbEk3NWJfSnlB", "id": 1453166, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQTBGNHExRGFhMXBpeDNxalg5V19MZkRQdjZBOE1lZ1A5MHBlMFl2WlJJOEdyWHNhbHBMSHJXMVF4QlBSaWtUaHdfMnlzQmJCOGJ3ZDlpYmtrNWtkS1RDUlp1N2NHZGtBUjJ1Y0RGblNaUVJoTk1aNi1CQlhwRDNfVjZBYnF6SkZfbkRHNHdzRzF6c0YxRndlelQ0bldObjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Dygant jak \u015bnie\u017cynka i Sara James niczym \u015bwi\u0105teczny elf - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeHFneFY3Y3VzbUFmSmNWQTdnTWtUQm1Td0p5bkROc2NFRFpYOHl0QXVFOEcxY1AzUkNVczlPTXQ5eS16SkJBOWY0cjRDcnBoMllMczdWMmVzeGJ4Mm5jWWFvWnlTTVBHa21HaG0wZlA3Y2FOeDZxVWQ2U0VDOEczUzNQbWNuMXhTWElLZ2h3?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Szczepa\u0144ski: Sprawa wiewi\u00f3rki mo\u017ce namiesza\u0107 w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUFhBejZETlp3NW0yWlRwNUhmeGM0ZTBlM0JVeGRMVkhENDBybEUtRjJ2SkR0V0xQejhqMWFCSzl3N3g2dWNXZm9kMHJ5MUlzOTd0Y1Z1LXhKMGQtVE8ySEpMV1haRFN2WE9pZ1pIOWJ1bFZqMEtjcmVLTzdhM0JHOTNLS21YMElJM1BUZURORjhBWXdydF8xWkNFUzJidHpjSEtTUUlzUUdQbDBPOVhLNmhrMA?oc=5\" target=\"_blank\">Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Los wiewi\u00f3rki to dla Trumpa symbol opresji pa\u0144stwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOS3hETXIyQVhlSXZ4aHNrYm02QVBRSzhLVXdiczI2WEVDZlo3cnAteTBvZWdGd01OWTJEc296dmVMb2M1NGhtV0Vy", "id": 1452461, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQeHFneFY3Y3VzbUFmSmNWQTdnTWtUQm1Td0p5bkROc2NFRFpYOHl0QXVFOEcxY1AzUkNVczlPTXQ5eS16SkJBOWY0cjRDcnBoMllMczdWMmVzeGJ4Mm5jWWFvWnlTTVBHa21HaG0wZlA3Y2FOeDZxVWQ2U0VDOEczUzNQbWNuMXhTWElLZ2h3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Szczepa\u0144ski: Sprawa wiewi\u00f3rki mo\u017ce namiesza\u0107 w USA - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:11:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNN3Vvb19kWVVaZU8zOXdYdGlidWIzSjFVYzR6azhjSDFld0JjR2hUNV9QVVgyOEQyajB5ODFhRWlyLWFxYkw0UG5PSmM2ZFZWQWg1dW5HSWRWcVpoOV9VQmJrOTdzSHRXSkJiamhvV3R0elRBRjg3Uk42QlFPeUNuTG9EUHBGMHFTOHpNVXRSVk14UzE4RG1GSXpUQVBjOFhSQkVac09NeU1RWjdCeVB3eDh6OFhicERmbXNRQlpmcTl5RGs?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego powodzie w Hiszpanii poch\u0142on\u0119\u0142y wi\u0119cej ofiar ni\u017c w Polsce? Eksperci t\u0142umacz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNZVJQZDJoeVBQN3lqNDJhUHQyZjJzbE8tRjBhOHJobnpKZXdkaW02cEdaRGhTUjZMc3pfTUFvOTBDbFdLb3IzZllqRnhqSUI4bnBBV0Vnd2tZd0NJTU5YR3lMX3Z5bjVNNFBzWGpkRG1BQUE2ODJpNjVJX3dCeXFQb2s3a0dHc2hvSHoxajhaQVlPU3NKVkRkajFwUnFZQ05weDZRd0RlRTJUWGtUNmxCSmVKcHRnUFBRQ0pZdk1FQWFXN2RlQXFUVktraDJjeFJMal8tLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Walencji. Z\u0142apani w \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119. \"Nieprawdopodobnie wielkie k\u0142amstwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sport", "id": 1452049, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNN3Vvb19kWVVaZU8zOXdYdGlidWIzSjFVYzR6azhjSDFld0JjR2hUNV9QVVgyOEQyajB5ODFhRWlyLWFxYkw0UG5PSmM2ZFZWQWg1dW5HSWRWcVpoOV9VQmJrOTdzSHRXSkJiamhvV3R0elRBRjg3Uk42QlFPeUNuTG9EUHBGMHFTOHpNVXRSVk14UzE4RG1GSXpUQVBjOFhSQkVac09NeU1RWjdCeVB3eDh6OFhicERmbXNRQlpmcTl5RGs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego powodzie w Hiszpanii poch\u0142on\u0119\u0142y wi\u0119cej ofiar ni\u017c w Polsce? Eksperci t\u0142umacz\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:59:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE0yNl82elNfYnRlWjJzNzJYem9aM2ZxUnNWdFhxUWZHLTY4VW9LeHBab1lqM2xubWJtVWlpbE9mR19RcEdUd1NidFZCX0dmTm04M29xRXlKN3Fwbko5aE12RTIzdVZRLS1JLS1zR083UEw5em1waG1YN05hU0hsYkU?oc=5\" target=\"_blank\">Trump traci w sonda\u017cach, z\u0142oty zyskuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQN2xHRnByb05PMkl1VGFlazhIZDVHYmVFb3kwNnpYb0ZvUXlmbEVxSVozdEJJUFlkOVVzdnB6WDBqa0ZsUzdDMUp0VE5CRVVvRVA0ZHJ3LW1BUmlnV1I0UmdMTTJuOWtBMXB0V0pYZUpqM2F5eV9YTGxLSURMSlJ2MUlpTWhPNWJzUVluekhvck1Ndi13dTExaHlJOFBlRndiV1NfY1pFak03WTk0ZDktcmE3ONIBsgFBVV95cUxQSlNsdEc3ZDdUUGVkZnI5Qk5KWUlKaFdIM2U4VURqVjN4SmlMbU9oR053OURRdjJqbmdfcWlRajRPS2FhY09Cc0EzbzNnaF8zOUcxUzRya19mdzVxS2RHcUVCajhPSEczLXVqdjlVa2luUTNObkxzMDJaQlFaRjdOcFhlWWczOTVZTWVHZ2VaWk1oV3d4N0NReUdaamtldGkwY24wSkZ4VlloY3ZFRGtPbjBR?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden sonda\u017c i nastroje na rynkach si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142y. Co si\u0119 dzieje z dolarem?</a>&nbsp", "id": 1452465, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE0yNl82elNfYnRlWjJzNzJYem9aM2ZxUnNWdFhxUWZHLTY4VW9LeHBab1lqM2xubWJtVWlpbE9mR19RcEdUd1NidFZCX0dmTm04M29xRXlKN3Fwbko5aE12RTIzdVZRLS1JLS1zR083UEw5em1waG1YN05hU0hsYkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump traci w sonda\u017cach, z\u0142oty zyskuje - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:49:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNmR4dF9DT0s5dWRqTldVRUpiWkgtRXVGSnZjSk5mazhqTkIzMlRDYzd0Z1pmUmdLMGlSYktUNHpxMjl4VzZEemRwcXFBUDlTRWQ4Zjd6Nm9uY0REN08tS3VEaHIzTmFoRHJkR0d5aWppelA3SnZra01hVUl3RUNrV0l2YVQ3M1pHOUdsTF9qXzE1d0JkczZVSi1qZHg2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzecia co do wielko\u015bci sp\u00f3\u0142ka energetyczna w Polsce wybra\u0142a prezesa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWWRyei1jYUVFT205aktyWEhPdDVCYXM4NFZQVm1sYnpTejRrLUJhR0FVMXdiUkQwbkI5b1hwemtaSUNqV1pZUXFDc191R2Q0MlZJREVtV3dKR3RtQmx4SnotQXdGaTFUNzFWTnJuRlJRREVxVWNuamE2RUJza19ad0l4VUdBbGc5ZzhYakxHR0F4d3RlV0NERjdmMWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Nowy prezes</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE5QMkwwa19yTC1aSl9uSmlHSkNXeTg5UkZIemdtaGUwZG84dmdBUXFFVWFuUHc1dnQxZ0dzRWlDRGFHQ1hxLXBHUlB5aG4xdG1fVW80RG1PdzVxaGs", "id": 1452860, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNmR4dF9DT0s5dWRqTldVRUpiWkgtRXVGSnZjSk5mazhqTkIzMlRDYzd0Z1pmUmdLMGlSYktUNHpxMjl4VzZEemRwcXFBUDlTRWQ4Zjd6Nm9uY0REN08tS3VEaHIzTmFoRHJkR0d5aWppelA3SnZra01hVUl3RUNrV0l2YVQ3M1pHOUdsTF9qXzE1d0JkczZVSi1qZHg2QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia co do wielko\u015bci sp\u00f3\u0142ka energetyczna w Polsce wybra\u0142a prezesa - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:45:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQalk2NC1oQ2otT1VSc1lidlc2S1kwbjVPeVVQY3dlaTNsU2VyYkdudllSZ21PaGRLdnR2bm5CdFVsbncxWi16RmFWS3p0UzNIZ3ZWb1dWWlFraGJ2amtNX044UExZSW85ZTFBcG5yX0RSYnVBdWZfd3lrRG5SLUNQX3ZZZEhibmdXaWk1RTZmcm5TUWJXUHJiaElFU3FtODZiVjZranVGcnAxSEJpc2c?oc=5\" target=\"_blank\">To Ekstraklasa czy Premier League? Pi\u0119kna akcja GKS-u Katowice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQcXVOc2RaSzExWjczbG9zR1VGU3pzTGJpZzVxaHJISkJNa3JoOFFnc1FnZXhaNHhuUF9HLTVBdHZfQkItOGlPaGpiYllucC1waUlmUlBCcDJTS01aU0ppT2JUWUE3STN2WHE0M3p0dEtuU2w2LUNUREkxSE9GeGdqME1RbzdsR1MtSzVnR2VkNHNDcTNjNFpETEdlVjlGX0VmUy1wNVNSaF9vcU5WSmRoa1Y2UVNVc3pCTkpWYXptTlBuUEk?oc=5\" target=\"_blank\">GKS Katowice - Korona Kielce [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNejR0TXRTN25HS0ZZanZMdzlNYXJpRFYwW", "id": 1452469, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQalk2NC1oQ2otT1VSc1lidlc2S1kwbjVPeVVQY3dlaTNsU2VyYkdudllSZ21PaGRLdnR2bm5CdFVsbncxWi16RmFWS3p0UzNIZ3ZWb1dWWlFraGJ2amtNX044UExZSW85ZTFBcG5yX0RSYnVBdWZfd3lrRG5SLUNQX3ZZZEhibmdXaWk1RTZmcm5TUWJXUHJiaElFU3FtODZiVjZranVGcnAxSEJpc2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To Ekstraklasa czy Premier League? Pi\u0119kna akcja GKS-u Katowice - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNmNhaVdaYjhQRHVrZFRIMkoxTDgyUUFXLU5ZeWsyS1hhS2doWHZtaTVnVVRKMzVYYjUxMDNLdTBpY2d2aGtCSEp3bzJyWC1yQUhpMGw5b0JYRERwMU0xRkhvank5NDlFV1d1NkM5ZVMxVXFsek5qN3AyazFlSy1ZNjUtcWlvYVNDZUUxZ2I3dk4ycG5WeG1CNjN6M25FY0xRVDJUVE8yN2ExQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0119\u015b\u0107 Polski okryje g\u0119sta mg\u0142a. IMGW ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQNE5vb1JrNVd1cU5PZ1MycVJIZ0FMdHdVMmRSc01pZ1B4RzdoWFFsdUxHcXlJNkd3Zmt1aTkycVNra2NZWkZleWJvZkJhRXJTek5sZGRVc1ZRWjljYlliX0xZU1p0NjI3NTkzYVdBUWJCTXdScjNjQml5WlVCTjdPOTJvOVdYdUxpX091bC1FeXM5YzVnOEMxM2RENFZEdjBQNTdxZElWdWtpV1pwdGpCVm14WnZUWUNZWmJnYkFIQlVXUdIBwAFBVV95cUxOdzUwSVFWSUpHdnNjdjhKRzZnb3c2NDdOUkJSeDRaa1Y2cGtvc0RWYW82SFRBUEhRUWFkNnktMEtlM2xtOWNBYkktSzVWYjNGOUVsNU15elA1UEl2MV9Md1VtaFV1OWFWQlBEZ3loNjNzeGM0ZkJVQ1VTYVhLVTNXR1lndFlOaFp3SWF4VGkxa0l3WnpNZW5rNWJKSmQ2UkJ2cDNfa21EaHhZaEJpcl9yRWdWT0htbFZiM2EyX0MtTnA?o", "id": 1452457, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNmNhaVdaYjhQRHVrZFRIMkoxTDgyUUFXLU5ZeWsyS1hhS2doWHZtaTVnVVRKMzVYYjUxMDNLdTBpY2d2aGtCSEp3bzJyWC1yQUhpMGw5b0JYRERwMU0xRkhvank5NDlFV1d1NkM5ZVMxVXFsek5qN3AyazFlSy1ZNjUtcWlvYVNDZUUxZ2I3dk4ycG5WeG1CNjN6M25FY0xRVDJUVE8yN2ExQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 Polski okryje g\u0119sta mg\u0142a. IMGW ostrzega - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:17:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRjVWbVlvRDVuV3hqS3pKYnR2cUxTS2pTLUhNVlVxU1pvZnctT1B4Mm40Yk52TFFnZU1FMzRDVUc1UEw3WDNXR0xIRkJkOXhld0N2WXFXQ3lseFVxaVl0Mjc4bE9haThkeW9yZ1kwQ1RtMS1lLUlzWmJKalRqSkFhQnZRbGNWcUMxUjJUSDR3eXU3NVV6OFhzdG9udjBQVXBfUWFYZ3JQaFdsOEk2OG5z?oc=5\" target=\"_blank\">A je\u015bli b\u0119dzie remis? Sze\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych kwestii przed wyborami w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNUjdnM0VTdVlYclN5bUVxUnlGME9SZzRvc1d2MnhJNnVQdmNQRV8tVXR6U2pXcmRMTDJ1aXZ2SnVkbWJKUVU3QmpDSzhDbmp4SmpQZ01LaVlOTm5BdVZyV3ZHcTh5U2psY04wLWwxUzFnRzh3dWZCb1hIaDNYZGM5Y3d2THFLdkV1eFQ5YnBGUzlYZlRwUnJVV1lpY1RqYjZtaVE2SjBKZDFIUlpTUHJwOFBqMTg4TUR4NFhvZ3pCYjlVcUtUMHVsLWg4QTMtczE1Nm1WVUFNUlRmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Minimalna r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy Harris a Trumpem. Walka trwa te\u017c o Kongres</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1452453, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQRjVWbVlvRDVuV3hqS3pKYnR2cUxTS2pTLUhNVlVxU1pvZnctT1B4Mm40Yk52TFFnZU1FMzRDVUc1UEw3WDNXR0xIRkJkOXhld0N2WXFXQ3lseFVxaVl0Mjc4bE9haThkeW9yZ1kwQ1RtMS1lLUlzWmJKalRqSkFhQnZRbGNWcUMxUjJUSDR3eXU3NVV6OFhzdG9udjBQVXBfUWFYZ3JQaFdsOEk2OG5z?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A je\u015bli b\u0119dzie remis? Sze\u015b\u0107 najwa\u017cniejszych kwestii przed wyborami w USA - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:15:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNWGpINV9SZ3ZGSlVrUE90elE5V3NFV1dSTmkzSDJPbXZVa2RRZmNmUm91REFybXFSZ0l2R043YlpXNlliUzR4dDFQX1NVWFE1emVGNTVZc0NlVFozel95RDhJYjdST1l2TGJHdnFCZUR0Z0pRYlRlWUNoTlNkZHVuMk5ZZ3ZESVU5SFAzeE5FT2U4X0JGVFdaRllHSjRnR0FNZkZFdERCbGRJaE5Ld2FBalZKUUlsNTV3SEYwZGlBbUVmMndQMTlDcEt6V2NSU05Yb0dsWDB6WGIyS0l2QjBHMTN3?oc=5\" target=\"_blank\">Rebel Wilson z \u017con\u0105 \u015bwi\u0119tuj\u0105 drugie urodziny swojej c\u00f3rki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1452054, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNWGpINV9SZ3ZGSlVrUE90elE5V3NFV1dSTmkzSDJPbXZVa2RRZmNmUm91REFybXFSZ0l2R043YlpXNlliUzR4dDFQX1NVWFE1emVGNTVZc0NlVFozel95RDhJYjdST1l2TGJHdnFCZUR0Z0pRYlRlWUNoTlNkZHVuMk5ZZ3ZESVU5SFAzeE5FT2U4X0JGVFdaRllHSjRnR0FNZkZFdERCbGRJaE5Ld2FBalZKUUlsNTV3SEYwZGlBbUVmMndQMTlDcEt6V2NSU05Yb0dsWDB6WGIyS0l2QjBHMTN3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rebel Wilson z \u017con\u0105 \u015bwi\u0119tuj\u0105 drugie urodziny swojej c\u00f3rki - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNelAwMVoyZThfeGNNMjE3ZkdzdFRiREd3WldrREFWZzZEQm00NU1aUXlkdnBTSXhiZi0zMDhTWmhsTmxUVWJLbmhfYk00SC1ENm9wZGx2Zk1sWkpOTnppRlpIMDZfNFAybTVpWFRFV2ZYOFU3YTNDS1B1Y0I0d2ZvaGhR?oc=5\" target=\"_blank\">Czym Rosja p\u0142aci Korei P\u00f3\u0142nocnej za \u017co\u0142nierzy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPbWZQZVNVVHBUX0dPSThkb0ZYSkVHcGdGT1ppQkhQUG9lMTF2Y3hfMXVvUXBKTDJLdXJRT2JMZzk3QmxLV0hiWkNVd29NUUYxZ1NQQTI1d2w2OHQyZ2xQczZGRzhDemZJQWJWeUtJeGFQbGlyeDJGcUhMUndBR3VZanliekNZcU9IT2lZODR0X0ZhbDNFMkI3ajZlel9LU0Jta0UtYm1B?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski pisze o \u017co\u0142nierzach z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Przy okazji wbi\u0142 szpil\u0119 Zachodowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd21XR1VvdHlHbGZDRTJCYmtKdW51RGI1N0pBNFhaZlhyUUpESmVPenByY2FEWnlUQzFCeTJlS09XSkxCS2lja", "id": 1452858, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNelAwMVoyZThfeGNNMjE3ZkdzdFRiREd3WldrREFWZzZEQm00NU1aUXlkdnBTSXhiZi0zMDhTWmhsTmxUVWJLbmhfYk00SC1ENm9wZGx2Zk1sWkpOTnppRlpIMDZfNFAybTVpWFRFV2ZYOFU3YTNDS1B1Y0I0d2ZvaGhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym Rosja p\u0142aci Korei P\u00f3\u0142nocnej za \u017co\u0142nierzy? - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPa3F1dVJtWUQ4U25JUk0yZzRQd0g0WHpXX3RGUEs3SG94Vzl1NE1pOFNycnJ6dngyX3pPc1NpVU1sUlJTdi04N29td0JpdWFKdU1DdWphMmR3dEZPWmVvSzZsZEw0NG8wOF81ejhhZl9XM04xaTQ5d2ZFUHVielBiMXFzRnR3SEl2OWNhcFpOeE9DNVh6MXJiVnMzODlIcVnSAaQBQVVfeXFMT25QM2g3cGhlcGhwdUVOVzFFUW9OS19Db1B4SlBrSS1HT0JTSlM3bE4tMEFoUVBQM2t0MUpKUWg5dXl5RTdfUFhhckUwYjh5eXVQSjlabWpKX21rWVNNZ2tSbmMzcjlia2xIaXpQU2RTbTVBbENCXzBfTEs4LWdmN05pV1JucWZVSWtPcmN0QjFZZm92a0lFUUNycUI0R2ZfX3ZzQXQ?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals. Aryna Sabalenka pokona\u0142a Jasmine Paolini. Jest w p\u00f3\u0142finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOGxwcUJ0UFJpQ0R2TUtuVkRhRGk0UERwRmEtU0VnX2ozUGltX29vaFdzU3o1dFZlN0xOalRWWjlSajVkRWFTMmF5Yzd1MENqWEZZamVGVWt3Znp4ZVFiQVRDOWYtcUQ0Y0lGZ3c2VloyczJGNjZESzNkd29LRGZUMzVGMkJ1QkpEYWVDMXNwalNyMXlFZDNCOFRnVlpEalhqNFZnRDl1Nms3UnhqTG1EVVB2YVJjZUswdm5KVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - ", "id": 1451644, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPa3F1dVJtWUQ4U25JUk0yZzRQd0g0WHpXX3RGUEs3SG94Vzl1NE1pOFNycnJ6dngyX3pPc1NpVU1sUlJTdi04N29td0JpdWFKdU1DdWphMmR3dEZPWmVvSzZsZEw0NG8wOF81ejhhZl9XM04xaTQ5d2ZFUHVielBiMXFzRnR3SEl2OWNhcFpOeE9DNVh6MXJiVnMzODlIcVnSAaQBQVVfeXFMT25QM2g3cGhlcGhwdUVOVzFFUW9OS19Db1B4SlBrSS1HT0JTSlM3bE4tMEFoUVBQM2t0MUpKUWg5dXl5RTdfUFhhckUwYjh5eXVQSjlabWpKX21rWVNNZ2tSbmMzcjlia2xIaXpQU2RTbTVBbENCXzBfTEs4LWdmN05pV1JucWZVSWtPcmN0QjFZZm92a0lFUUNycUI0R2ZfX3ZzQXQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals. Aryna Sabalenka pokona\u0142a Jasmine Paolini. Jest w p\u00f3\u0142finale - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:55:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOTlkxUHphWEVSODZ1bGFpNG53YlpORFdUOVFENWE4ZmJYa1phZXFOMlMyM25qMlBxMG9MaXZ3dEtuSDBJSVNSWXBpWnVfbUlhajBVTC1jVjBkalNZT2hybzRGM2xCTjc2VkRIeEpEclJ1Z1VJZFY2UlFJWmpuZzItaEk2YTJlaEVWRjkydDgxb3prekt4X2h2X1Z1RWhFN1FiWVBESnhRelFRejRCSVVGbE5sd1dxZjl4QnJZVlJjYW1DdzE4eGRxR0ZfU0VXSzZ6TGNfTE1JZFFsQVk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\": Marysia bierze \u015blub. Emocjonalny jubileusz serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNNjdQaG9YajRkTFhWSXhrQ3paa0JGVGZTSWJVVWJGdmxKUVluRlNyb2VmWFdYMmJJd3lMU1JocWo2UFAwQ29xS3IwRHI5WFR3X0NiMWsxbUxDTkZhZ2FZSkhQUTZfeE1jQ3ZCS04yWGowZzBBa01LLUtDUXlHT0lkNWFJVFN5aUF0WUVjd3gtenVUM01QN1ZqSWk2dGhDQnAtUEpxOVhFdElLOVBhRGtyeQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\", odcinek 3887. Co wydarzy si\u0119 w serialu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95c", "id": 1453167, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOTlkxUHphWEVSODZ1bGFpNG53YlpORFdUOVFENWE4ZmJYa1phZXFOMlMyM25qMlBxMG9MaXZ3dEtuSDBJSVNSWXBpWnVfbUlhajBVTC1jVjBkalNZT2hybzRGM2xCTjc2VkRIeEpEclJ1Z1VJZFY2UlFJWmpuZzItaEk2YTJlaEVWRjkydDgxb3prekt4X2h2X1Z1RWhFN1FiWVBESnhRelFRejRCSVVGbE5sd1dxZjl4QnJZVlJjYW1DdzE4eGRxR0ZfU0VXSzZ6TGNfTE1JZFFsQVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\": Marysia bierze \u015blub. Emocjonalny jubileusz serialu - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:44:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNajZpc05HdzZxdmh2RDItVUpTNF9IdDY4RzNzb3BpN0ZGUUZIS1NENE0ycnJfMk9pT3loWlR4THljTlJIYXM3MXRsblV5UmQ1Q09QYVFXVmtnZEp2Mk9LUnotZzJPTlBmV3lhc2NPbnpiTGdBcWh6UFVMRFNnVFNyTUtjY2k1TE1pWmVUUHpKc01sckZDUUJGUUN5MUlXVUpoQWx2Um9WZzBpdDltRElj?oc=5\" target=\"_blank\">Radykalne wypowiedzi Donalda Trumpa na finiszu. Dlaczego idzie na ca\u0142o\u015b\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNOVh2aGhkNXA4QmpWZWtGQW40aEduSTFfMkdkSHRoVDNnUC1vNDZXd3RZSWQ4b0tiZWlteGFxOTVDVkpabUtQNFo0RFRZcWhaRHdjd1AtTFZ5X0lLUXBMalRycDNGelJsaWNMMEJBRkxsUVBmUUlTSFo4eV9rS0ZpR3BLdTBrMGl4NWQtU0tNX0xZWmFaRjlKVTFzMEpWVDc1SEhZNHRTMy1PcS1CM3p2Tjg2U20xaFVua2h1dlZsQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden z kluczowych stan\u00f3w z rekordow\u0105 frekwencj\u0105 we wcze\u015bniejszym g\u0142osowaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakty TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVnJaRjIt", "id": 1452456, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNajZpc05HdzZxdmh2RDItVUpTNF9IdDY4RzNzb3BpN0ZGUUZIS1NENE0ycnJfMk9pT3loWlR4THljTlJIYXM3MXRsblV5UmQ1Q09QYVFXVmtnZEp2Mk9LUnotZzJPTlBmV3lhc2NPbnpiTGdBcWh6UFVMRFNnVFNyTUtjY2k1TE1pWmVUUHpKc01sckZDUUJGUUN5MUlXVUpoQWx2Um9WZzBpdDltRElj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radykalne wypowiedzi Donalda Trumpa na finiszu. Dlaczego idzie na ca\u0142o\u015b\u0107? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:43:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxONnNFUUw2Wks5ejNPeXViYUpvaWF3S21PWk9uZG0tN3c3QjYwdU1wUGlrZjZ6anpzQnJrdGJrblZJUjdQbGpPMy1sZnJ3WEVVWGVRZzh2eHFrVlNoMW5sQ20teDB2a2ZCSnNQN05XV3QzMVo0T0c2d09aMUtsaEYzQTRaUDVjaG9YV2dNNG5maDZRa3RJM21wbWR3?oc=5\" target=\"_blank\">Apple. Gigant na celowniku Brukseli. Gro\u017aba wysokiej kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQU0FDQUZteWJ1QmlJWUhBNGF3eEw4QnVYamZ1ZkowWUszejBuU2NWVndMb1Y5UE5vUVEtOXhTXzdYNzZLN1ZDQjZJbXNrV1ZWLTRiWFUwNlRfTXVHa2RVTXFOazRLODZVQVpKNnRWSlZfVlNqWHJ4cldfYnE5dG9MV0YxUGVzQjFRdVlLVGJ1a0ZZYlVkTUQ1NFEzX0N5a0FkQ0Nhb05HY0I?oc=5\" target=\"_blank\">Apple na celowniku Komisji Europejskiej. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci wobec systemu dla iPad\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE1Kall6YWdNay1VbGZ6aTR0SHFwOER4aTVRY0JlY2NFamhYcWt2V2ZFOGxYelBkYU00ZUo2bEU3Wj", "id": 1452861, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxONnNFUUw2Wks5ejNPeXViYUpvaWF3S21PWk9uZG0tN3c3QjYwdU1wUGlrZjZ6anpzQnJrdGJrblZJUjdQbGpPMy1sZnJ3WEVVWGVRZzh2eHFrVlNoMW5sQ20teDB2a2ZCSnNQN05XV3QzMVo0T0c2d09aMUtsaEYzQTRaUDVjaG9YV2dNNG5maDZRa3RJM21wbWR3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple. Gigant na celowniku Brukseli. Gro\u017aba wysokiej kary - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:36:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSUszelR0SkxfTTQyajJNRFNqYThjX0tzTVIybld5cFRhVmdyMU5UNkJ4d0dIdEZFRWNoTmh5ZWRYMWxuQy11OE5NMmhYWExXSlJUSEhrTlV0S282ZjlXcmxQZEFiU3ZIMU11LUtKVHZ3MzVBeFNJbm01WWstaHhrcFUyTVdmQk9LUW9wcVQ0YTlhbVJSODJES0xuLVl3Zmp1RFlFMnB3SVBaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie chc\u0105 wiatrak\u00f3w, bo utrudnia\u0142yby obron\u0119 kraju. Wojskowi eksperci postawili weto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcUxJYlpHN3FSbHJ6QTFVV2E2TGs0YUtuamdnNUU3Wl9MYm51Ul9LQW1WOEVTSlFlNHViWWpBNGtJWkVTdDZobzRDT3lZa1JhSGtXcVFxeDhBSHFVbzRGYm43WFVQT3M5N2Z4YVVCd2plLUt5TDhBYWpWaHNjVHd2cV9xQWVPRlpwblZVamdrOVdaSXRQTEpvTXNiVkw2QTNrellrRHJwZC1qd3RzaFBOYmlCa0Q?oc=5\" target=\"_blank\">Kraj NATO rezygnuje z inwestycji na Ba\u0142tyku. Obawia si\u0119 Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPS3VLOHNCVE5hdmoxM", "id": 1453164, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSUszelR0SkxfTTQyajJNRFNqYThjX0tzTVIybld5cFRhVmdyMU5UNkJ4d0dIdEZFRWNoTmh5ZWRYMWxuQy11OE5NMmhYWExXSlJUSEhrTlV0S282ZjlXcmxQZEFiU3ZIMU11LUtKVHZ3MzVBeFNJbm01WWstaHhrcFUyTVdmQk9LUW9wcVQ0YTlhbVJSODJES0xuLVl3Zmp1RFlFMnB3SVBaQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chc\u0105 wiatrak\u00f3w, bo utrudnia\u0142yby obron\u0119 kraju. Wojskowi eksperci postawili weto - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPT285UHdWTFNlVkt4M3hzaWpmMDJkSWdqOEdveVNldEozYjI5QmNPcFo3WE9IMlhiNTdkMDhFNEFQaGxOaDhmel9wUmhGRzhjdVJxQ1libzAyRHpzQzdhT0JrMnNWUGcwX3FWbzdQaUlvNGhKMkQ5T3dxT01QQXVhMVlhaVZvcVVkbnlZ?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka rzuca petard\u0119. Zacny sprz\u0119t ta\u0144szy a\u017c o 950 z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1GN0NkcFBoWk9WbG42ZWtlVzNRcjdZWDBDdTJwakFXZjVVeXZwOHBjLXhSVWFqR2s3c1Y1MFdyVkZsZERwRkotME9PUHFxZ19rMHBJeWNPdlJJalctYTNOQU5ySzVwQzBBZzJ6QWd2RW9VT1hTS0JNQ3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Black Weeks w Biedronce \u2013 wszystkie zni\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GSMONLINE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTFByWlBqY29aT1V4RzZMWGZTN21BeWpRV3JDSFZQM2Q4VlhrV3hiUW9ZZ05UaTlLY3NCOUJ3Z1dPSkNralFKa045Y2RnQ09jODE1ZXk5bW4wUlhnaWpDSG4ya193eHhQcTVZNzVsU0Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka wyprzedaje telewizory. Drugi do", "id": 1452053, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxPT285UHdWTFNlVkt4M3hzaWpmMDJkSWdqOEdveVNldEozYjI5QmNPcFo3WE9IMlhiNTdkMDhFNEFQaGxOaDhmel9wUmhGRzhjdVJxQ1libzAyRHpzQzdhT0JrMnNWUGcwX3FWbzdQaUlvNGhKMkQ5T3dxT01QQXVhMVlhaVZvcVVkbnlZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka rzuca petard\u0119. Zacny sprz\u0119t ta\u0144szy a\u017c o 950 z\u0142 - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:32:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNaDZELXNSdnFZbVpkX2ZjSjFkR1FIZjNsOXdsbUlyQlMtZEdzQ2dya3BnQ2YxdDhPZ0pwZzdPTmZqeEM5YWF2VzF2SmRmbmcxbVgwa3VLdG5VT01fSV9tS25rNjRsajczSTFpNkdSRXZGQzRfQnlGY0lPOE52MmRCck8tMVVHbHhnSk4xZzVDa3g1YzB3cks1LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Tak mo\u017ce zareagowa\u0107 rynek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQN0NfcHF3UFVJdTBMUWgzWVQwTlViaXFJYTEtVnJxdElkYnNUcFNYR21xMlc2MXVnVmdNVXIwMDR6NzFhT1dyNmhXZGJueHc5UUhGV0FueWtnZzdWcm9vU2ZEWnNDVExhTUYxSEt6RWp4cUZ4RDdncGJualhfTWNqMDByQjRPdmwtdTFJVHJHajhUU3oyeWNKX3hxakhLTm9BanNhaWZiazZ5dUJ3NDRJdHVrRWhMYy1XNXBWQzVubzgwZS1KRkJV?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 sonda\u017cu w USA. Czy mo\u017cliwa jest tak wielka pomy\u0142ka? Ekspert wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPdUxBUl9aNkhyZHpJcTJQMG1UZm9EZGlpVHNqZkh5UGhmRl9VU3RYZ1dB", "id": 1452852, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNaDZELXNSdnFZbVpkX2ZjSjFkR1FIZjNsOXdsbUlyQlMtZEdzQ2dya3BnQ2YxdDhPZ0pwZzdPTmZqeEM5YWF2VzF2SmRmbmcxbVgwa3VLdG5VT01fSV9tS25rNjRsajczSTFpNkdSRXZGQzRfQnlGY0lPOE52MmRCck8tMVVHbHhnSk4xZzVDa3g1YzB3cks1LQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Tak mo\u017ce zareagowa\u0107 rynek - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYkViSlR6cVRVd0ZWYm5mbmNSbDNRUkFsbTZHbDhGNmxEUlVOYWRWR2xJamFDenQ2NmQ5VXBtVzh2MHJlVmlKaWk0bTRDYm5OcUloNDM5VDljVE9JSnVBcmdCTzNvTk1tajkzc09qeTJoajRLSFczYThzckJfcy04TGxvVUp6V2J3WFhQd0VNWkhUeEhpQVdkRHZTZUtrMnk2S3lyUUZxZ3BCcmpG?oc=5\" target=\"_blank\">Filip Bobek zaliczy\u0142 wpadk\u0119 w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Odpar\u0142 zarzuty widz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQR2EwY3AtMDgtSGpiMl82ZUpzT0JGZkUyU1J6MTcyY3FiN245U2w1Qm5zVXZpQWk0UVFUUVdoVHNCNjVvV1hsWjhtSjJXRW9fVmg1XzJoUWM5UFBMSklvTTd4bmJSVjNrLTJQdGtidVQyclRFbW5IbW1mNDdudXg2VWd5NWFWSUJZYWIxa01Gb2JXZGlJbUhmNFdIR2x5S2RtMVpuc3NJY3F0RVBJbHZzN2xBY3lYbGk2WEwtVEdQTXdYbXZTdXdzdTV30gHIAUFVX3lxTFBCaklab3p6Mnc2aEJKRzRub0RaeVNOZmVzSnFfcVJzVnRra0R0a1NsTHNoQXFSS2dON2I1Mld6X0JhVFJNQWxWYmFRNW5pRVNOWUxHbk1YWWJwUEdSUkVDMUdlalBSbnJtQlNQUDE0cEJ0U1FNVFY2S3M0aWFlYl9vaUxVNFlYN3lRZE8yeG10dVRORWtoWVAxRGY1RURBbTloNGhyT", "id": 1452056, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYkViSlR6cVRVd0ZWYm5mbmNSbDNRUkFsbTZHbDhGNmxEUlVOYWRWR2xJamFDenQ2NmQ5VXBtVzh2MHJlVmlKaWk0bTRDYm5OcUloNDM5VDljVE9JSnVBcmdCTzNvTk1tajkzc09qeTJoajRLSFczYThzckJfcy04TGxvVUp6V2J3WFhQd0VNWkhUeEhpQVdkRHZTZUtrMnk2S3lyUUZxZ3BCcmpG?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filip Bobek zaliczy\u0142 wpadk\u0119 w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Odpar\u0142 zarzuty widz\u00f3w - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:29:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZDZuSGpvSzc0OURUYlNidEZsX29WNjlvT0pfaGptUW5pdi10RGdkT1hKcUFYN0NvSnJfaXFYZ0pXcC0wb3lJV2RFQkxwZHV5X1BDY0N3THBlX0hNOUdBNF9tbU85b1dVNVFCcEItNzlrUDBIQnRxdGxGcHlULXBnSlpnS0trYVBTUF83a3hraV9uTmpQVzdBV1V1Ul9rUHdHN2Rud3FPdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pensja 10 dnia miesi\u0105ca. Nadchodz\u0105 zmiany w prawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOUG1vMmRMZUtaWVNESDlGQzl3RnhNX2hSVlE3a3dzTmNZSjFud1kxUE1DbUMtNDRzQ013RGxFYXFyZ3pDY0NIREdMNFJiQzN5M1RUa3kyeUh6RlpHdVFKU0ZIQXVON2lpcDRUQTFKMlJTR3FMMlFCMXZ5S0ZkTWkwaDZkRWYwazFKR19TMVUtYlY5UHY5czM5cmxvVXNtb2NseHdfTVBBb1VKMEZNSlRCdlFQRllxNXhocmxfanhJcFhhT2dKZVJTZmdfcndhZllG0gHWAUFVX3lxTE91MU11aE9ZT1hhMk0yZnpzNDNWajBadkdqODRsT0c0Rzlfb0UwbDlFM3YyNUFCQW1pd0RrWk1xMGZTRWVTVF9jQkpKUmVDS3lpbUdtNy04dWY2UWxSUGMzejNOamFKbTJYT2ZtZi01cUpOZ1lTdVZoSzlLanFteHIxSUthM1VtZDFCZkRiaHRTekphaEZNYjF2aXFqM0ZXcFhZWkR5cTZ1dU4xaUdFUDhwdFpZbjN2a", "id": 1452051, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZDZuSGpvSzc0OURUYlNidEZsX29WNjlvT0pfaGptUW5pdi10RGdkT1hKcUFYN0NvSnJfaXFYZ0pXcC0wb3lJV2RFQkxwZHV5X1BDY0N3THBlX0hNOUdBNF9tbU85b1dVNVFCcEItNzlrUDBIQnRxdGxGcHlULXBnSlpnS0trYVBTUF83a3hraV9uTmpQVzdBV1V1Ul9rUHdHN2Rud3FPdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pensja 10 dnia miesi\u0105ca. Nadchodz\u0105 zmiany w prawie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNlFDdk5YM3JVSGxlWVV2RC1XcE1PMnRwclBRQzZtZC1rQ21PckJlLU9EUHZ1cFhVY25CMUxvNjNXOFhLQ1pXNS1MQ0pYTjhjd3NHbldNeHFjMUpxTVNzb2V6cXYtSnNQQzlTYndDUVViemd0UTNUUDhoMVJtZWFFOUR1SUtoWHgxc3hlU0RwR3BSUzRtSEVuYklCNkVmLXZoQm1JYtIBoAFBVV95cUxOaTBSd0YzaXp4YkZDdFdlUXRVemMxNnJqMmZJRC14bFdENGozU09qdE10TmtjSXNTU2dYRG9Fc2djcXNDVjBSZWFfeHprRG5TVTIzNlhZOHN4ZzY0a1RidzBYNWpydjNiY2N3dmViT1JmRUdrUXRxY0JYU2VzRVRmQ1VhVk9vY3Y1Wmc1MGVrc3I0Vjh5QXhsZmNEQVFJbm5k?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski o prezydenturze. \"Trzaskowski odni\u00f3s\u0142 zwyci\u0119stwo moralne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcnM4OS1fOWFvYWowZ3FYYlpIYkpRQ1ktUFJDWTl1ekhfUWl6Mjk1bTJyOVhIZkwzWkhOZG04ZHV6cm4yUjFIeW5PTTJIVWhqOWRCY3NFWWpGWnQ4WXF4cEdPLWh1cjIwYVFrSWxCRHBpYUN4TkpWMGFFR1BLdkdGcEhFV0I5Mk41cE13aGNYYjh6M21aRGw2Nm9YcVh6SkR1cmE2bVJn?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski wprost powiedzia\u0142, czemu nadawa\u0142by si\u0119 na ", "id": 1452460, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPNlFDdk5YM3JVSGxlWVV2RC1XcE1PMnRwclBRQzZtZC1rQ21PckJlLU9EUHZ1cFhVY25CMUxvNjNXOFhLQ1pXNS1MQ0pYTjhjd3NHbldNeHFjMUpxTVNzb2V6cXYtSnNQQzlTYndDUVViemd0UTNUUDhoMVJtZWFFOUR1SUtoWHgxc3hlU0RwR3BSUzRtSEVuYklCNkVmLXZoQm1JYtIBoAFBVV95cUxOaTBSd0YzaXp4YkZDdFdlUXRVemMxNnJqMmZJRC14bFdENGozU09qdE10TmtjSXNTU2dYRG9Fc2djcXNDVjBSZWFfeHprRG5TVTIzNlhZOHN4ZzY0a1RidzBYNWpydjNiY2N3dmViT1JmRUdrUXRxY0JYU2VzRVRmQ1VhVk9vY3Y1Wmc1MGVrc3I0Vjh5QXhsZmNEQVFJbm5k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski o prezydenturze. \"Trzaskowski odni\u00f3s\u0142 zwyci\u0119stwo moralne\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOV3ZTNnd1UXhGUXZNYldBOHFtWFlUNjVJNndtbS01bnFCclAxRXNhZy03V0U3Z2hjclRleFZIdDR0cTN2SmNkRjlDLVIzQmhhRjRYTWR1X0NYa0F0RVhhSVVDbHFRUnJUbS1iUldFY0RPaUctOVh5a0U2ODh0MFk4V25jdll0QlUtc2pXTFFYdEhqX2VzYTNvMnpWeEpweHU1OWRkNk5iSFI?oc=5\" target=\"_blank\">Wjecha\u0142 autem w grup\u0119 os\u00f3b. 20-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOU0pOSElGMlFOaHY5WEUtc1JndjBlNVRpZ21JMFZBZlJ3RTUyS0wwYkUxZzFreVh5QnB0S1Q1TE9tU1FzTXdyUnBmQ2lhZFB1NmlDQ1Y3WTkxdTM1UllyMVVqb0NtZ19WZmFXaG9nWU1UYzBRWGJmYkpfTjdQX0g5Vk1XdWhIcDJNTVd3TWJNWlRnRUZMNUVhdl9lV05Pd2JzcFRPZ2l2YWlkVlRrRmR4MDRlYnNLY1NJOFFtM3MxWVdLZ9IBwAFBVV95cUxPb3I1ZU5pWmlieHZvUnpYWDItZzd4R3NGQVI5ZnBUMTh3SkVZZjNzU0QzMGVJb2s2bFpkTFFMQlozdTgwTE5ucE45WnRNOVpidWxobmo3Tmxac1dKU0xDZmVabVJvcXJwd2xSb2dnUkN5clR0Wl9XMXp4SEtKSlpNTFEybVNWc3owd3BvTHNONkFKYl9hTWU4RGxKRlRJa2FsVkRPTWV6QVFwVk9LUWt2dVd5Uk5Cd1BSYVdKMUZE", "id": 1452043, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOV3ZTNnd1UXhGUXZNYldBOHFtWFlUNjVJNndtbS01bnFCclAxRXNhZy03V0U3Z2hjclRleFZIdDR0cTN2SmNkRjlDLVIzQmhhRjRYTWR1X0NYa0F0RVhhSVVDbHFRUnJUbS1iUldFY0RPaUctOVh5a0U2ODh0MFk4V25jdll0QlUtc2pXTFFYdEhqX2VzYTNvMnpWeEpweHU1OWRkNk5iSFI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 autem w grup\u0119 os\u00f3b. 20-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUFhBejZETlp3NW0yWlRwNUhmeGM0ZTBlM0JVeGRMVkhENDBybEUtRjJ2SkR0V0xQejhqMWFCSzl3N3g2dWNXZm9kMHJ5MUlzOTd0Y1Z1LXhKMGQtVE8ySEpMV1haRFN2WE9pZ1pIOWJ1bFZqMEtjcmVLTzdhM0JHOTNLS21YMElJM1BUZURORjhBWXdydF8xWkNFUzJidHpjSEtTUUlzUUdQbDBPOVhLNmhrMA?oc=5\" target=\"_blank\">Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Los wiewi\u00f3rki to dla Trumpa symbol opresji pa\u0144stwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOS3hETXIyQVhlSXZ4aHNrYm02QVBRSzhLVXdiczI2WEVDZlo3cnAteTBvZWdGd01OWTJEc296dmVMb2M1NGhtV0VybVZ6aHJmZnVYMkhyU2hyb3B0SEc5Xzh2SE1PbjZJV1Q5MWZlOFhTRERYeC11VGpiSXVYZlFvbUdTeW9Qd3ZjdS1OZGVKQmdVeW9lTU8xa21zVzZza3M1MXE4aFZkd1BWSndwTDNlclV5STl5QmU5ZGN2NnBB0gG8AUFVX3lxTFBsLWFFRzlTMzBtaDctLW5UN2tqc0lsQVIyeW9XLWJjbjc5M2tDQ29QTlpLZk9PYTNNbE9CWVJ0QjIwcGc0Y0RrRmQwQVRVU1ZfVTM0X0ktbUoxMjZ1cVlTZm5vYjdCVlJ2VmNxckloMlMyRWZURzBBSy1mWGFqajI4MTRnenBPdEM4YXhCTERqOGNscUNzTmVSOG1OTThfaGNhXzhaUF9k", "id": 1451638, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUFhBejZETlp3NW0yWlRwNUhmeGM0ZTBlM0JVeGRMVkhENDBybEUtRjJ2SkR0V0xQejhqMWFCSzl3N3g2dWNXZm9kMHJ5MUlzOTd0Y1Z1LXhKMGQtVE8ySEpMV1haRFN2WE9pZ1pIOWJ1bFZqMEtjcmVLTzdhM0JHOTNLS21YMElJM1BUZURORjhBWXdydF8xWkNFUzJidHpjSEtTUUlzUUdQbDBPOVhLNmhrMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Los wiewi\u00f3rki to dla Trumpa symbol opresji pa\u0144stwa - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:15:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORWJrWThyVFpqbGxhZW1GcXUwZnl5aWtTZ25Bby1VZ2N5OVZjdWt6R216ckJ6Q2E3bzFHN3A4ZjdFV0tScGVHTkNrZVRlMkR2Q3JaM1JxYVFlMzZSYXZ5QjRIXzYwUXBxQ0RXQWt6MW5ma244aXJDNEpoV3M1MjRGSm9jXzB6a1kwdkpuZkc5eVN1S3RYTVBjRGtR?oc=5\" target=\"_blank\">Action samo ostrzega przed w\u0142asnym produktem. Sprawd\u017a, czy te\u017c masz to w domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVzl2a0FKOUVEOWkwSE5peWdOU0EyVlIxaWdtNUllRWMtNy0zY0Nqa1hiZmo4VUc0UkZ1S2JCZUtnZVI2UUxCdk5pLTJ0Zng4WUxWaDNxaF9HSVEzU05iTTFoRFJZSG9NUXpOUjZsRkZJZHUzYUd6dTh0eU9iUk5DaHJ2VDlOUGNFTFBYZlF0Z2JnQXBYdWdjSlV6ZUJFZk9UengydGlNRUw?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat sklep\u00f3w Action. Produkt zagra\u017ca zdrowiu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWNfUHc2cWpBT0xPUnIxUFU1ZjFsN3ZOTHBzaTdTQjRqajFYSjRELUVseVppNVlmeFMxVlBOdlhKSUV", "id": 1453165, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORWJrWThyVFpqbGxhZW1GcXUwZnl5aWtTZ25Bby1VZ2N5OVZjdWt6R216ckJ6Q2E3bzFHN3A4ZjdFV0tScGVHTkNrZVRlMkR2Q3JaM1JxYVFlMzZSYXZ5QjRIXzYwUXBxQ0RXQWt6MW5ma244aXJDNEpoV3M1MjRGSm9jXzB6a1kwdkpuZkc5eVN1S3RYTVBjRGtR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Action samo ostrzega przed w\u0142asnym produktem. Sprawd\u017a, czy te\u017c masz to w domu - naTemat.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQ1lJdUROX3pNMldKOE02YnRQVW5zZUZJNXBSN0NGaEw3MjFiSFVWNzRCbU4wbUdOUjM2MmNlem9lZGRLaUxyd0pZVzhITzhGYmhsd0RhQWxOd19DT1dGSDAzOXd5M2cwOGRDOWh6VWpaNnBaaDd5MUg1ZFZzeEU1RWtkeHB0VjhDS3k1Xy1JYngtdTZ2bmdnaUxMS3VBdFVEbW5LandfVDl4bEJneTVoNzBRXzFhTHBhUm11cWtpd2NQS0FNUTUwcy1qOHR6eUhOVlBpaHpR0gHUAUFVX3lxTE95Yi1jVllSa1NtemxValRTcV9BRUZ5eDgwUUZ2aEwzZDZJQlJFemVhWmpnbWtxZ0pyUXJsdnJCdlptY21TZWIzQmtOdlFiOTlRWFhzbDQxUTc0VVB0bHNxc0hZYk00c0FaMjJuTTFHWlVmOWdZV3E0dFZxaDVvM1c0U24wcjl3Z09sOUp5VmVCai1od3Q1cll0OF80am5BSUFTd084ZUdoWTBHVzI0UHludWZCXzdGcmZGQjlSTjRmVmtoVEZ0eWdxMHdpTnE5QUtLTXVl?oc=5\" target=\"_blank\">Odreagowanie na WIG20, kt\u00f3ry by\u0142 najmocniejszy w Europie. Spadaj\u0105cy kurs dolara daje oddech GPW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOUUxXLUZ6OVNGd3FER0Njd1NqTndHS0UzWWRyYUdpS1FOWGg5TzY5WEwxR21oQ3VaaFhnZUJWQkNNLUhwSHluNTE4WlZBQ3EtUWJxWW13VzYzSXAzR1RmR0dI", "id": 1451640, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQ1lJdUROX3pNMldKOE02YnRQVW5zZUZJNXBSN0NGaEw3MjFiSFVWNzRCbU4wbUdOUjM2MmNlem9lZGRLaUxyd0pZVzhITzhGYmhsd0RhQWxOd19DT1dGSDAzOXd5M2cwOGRDOWh6VWpaNnBaaDd5MUg1ZFZzeEU1RWtkeHB0VjhDS3k1Xy1JYngtdTZ2bmdnaUxMS3VBdFVEbW5LandfVDl4bEJneTVoNzBRXzFhTHBhUm11cWtpd2NQS0FNUTUwcy1qOHR6eUhOVlBpaHpR0gHUAUFVX3lxTE95Yi1jVllSa1NtemxValRTcV9BRUZ5eDgwUUZ2aEwzZDZJQlJFemVhWmpnbWtxZ0pyUXJsdnJCdlptY21TZWIzQmtOdlFiOTlRWFhzbDQxUTc0VVB0bHNxc0hZYk00c0FaMjJuTTFHWlVmOWdZV3E0dFZxaDVvM1c0U24wcjl3Z09sOUp5VmVCai1od3Q1cll0OF80am5BSUFTd084ZUdoWTBHVzI0UHludWZCXzdGcmZGQjlSTjRmVmtoVEZ0eWdxMHdpTnE5QUtLTXVl?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odreagowanie na WIG20, kt\u00f3ry by\u0142 najmocniejszy w Europie. Spadaj\u0105cy kurs dolara daje oddech GPW - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:10:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNc1Q3UUNNR3ppRzMwMlcwRndNbUxJNTZpaGE5akdLRl9jaXQyenVfR3NjVFhvdm0wTUNxYWFCblMtSENPemhDaUk3MzdQOG9oWmR0R1NyTlpDdFI5MTJSY1Bnck5kaHFMRVZvcW1LRUd6dVFpdjU5cnFQRVRBNGtybkJadGtxMDlRVWZWRGlZRkM5YjFXOWVEVFhtZTZvMjJyWFliYkZTcmdQRmtRcXc?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce wyznanie Filipa Bobka. O to ma \u017cal do produkcji \"Ta\u0144ca z gwiazdami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMm8xR3pnWGNqcjZXc0x3a3NQTFNpczhvSkJYbVk1RzFpNWo0czJqVWhTUEUydkp2czlRUGNHQ25sZWtEQ1dpdC1mVlZLNHh5ek5UVTFtampZZ0JNM0ExZGRmdVE2WXJVSkhsQzZueFFJUUFmalp1VHNHdUQyUnBETUlGQ19zMDMzbnA1NmJNWV92VHI4UWw4SFdwNVQxVmc5UUhNb3hGcldycnFmcVpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Ma du\u017cy \u017bAL do produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWFMySGZaeDJnMXFkekFVWm5QNElLVXNKUlNsWHpJTT", "id": 1451643, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNc1Q3UUNNR3ppRzMwMlcwRndNbUxJNTZpaGE5akdLRl9jaXQyenVfR3NjVFhvdm0wTUNxYWFCblMtSENPemhDaUk3MzdQOG9oWmR0R1NyTlpDdFI5MTJSY1Bnck5kaHFMRVZvcW1LRUd6dVFpdjU5cnFQRVRBNGtybkJadGtxMDlRVWZWRGlZRkM5YjFXOWVEVFhtZTZvMjJyWFliYkZTcmdQRmtRcXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce wyznanie Filipa Bobka. O to ma \u017cal do produkcji \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:10:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxON3FUSk5DU21xQXo1d0hGb29uQjBiZ0ptdllfeDJYQzBlbi02Zk05MnVqNGJ3Y1ZmME5MMWsxcnJKZGJIX3VSNGFzNHg4cU95YnhGS3FIbTlvWXdpdzhOc0ItemtNb1UxbE94YUMwRW1rajFKZkZLU3l3a2FyU2tCZTA3OUQ5dlJqS21JcUdzOHpjVXF0eTJlN0pDeUdSTEdJYmc5Qkcyc0VJU3hKRGNUWnpXekJnOXk5WmN1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\" ma 20 lat. Trudno uwierzy\u0107, jak kiedy\u015b wygl\u0105dali aktorzy serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNUHJ0X1lXZ1BfVGVNRXNJRUxwb3o1RzlVZ3BJQ0Fnc2xtMm53TjNaNktUcno3bzUtcFRHNkhmNVVwVmFZb2RwWktmbVNSVjNiQ2Y3b2pnSERZeGFiRXY5dWkxSVE1OFVWS1REZmFkdlQ1NTFoeXp1SUlGOW5rN0JRN0FhSHNzQXRXRl90UEU4b19fSDI2NXNQUE54Zw?oc=5\" target=\"_blank\">20 lat serialu \u201ePierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\u201d: Ponad 3 tysi\u0105ce aktor\u00f3w i 90 tysi\u0119cy scen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNaW93V2RKMzlUbXlTRXpWU3ZSSjFhc0ozOTZEa", "id": 1452467, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxON3FUSk5DU21xQXo1d0hGb29uQjBiZ0ptdllfeDJYQzBlbi02Zk05MnVqNGJ3Y1ZmME5MMWsxcnJKZGJIX3VSNGFzNHg4cU95YnhGS3FIbTlvWXdpdzhOc0ItemtNb1UxbE94YUMwRW1rajFKZkZLU3l3a2FyU2tCZTA3OUQ5dlJqS21JcUdzOHpjVXF0eTJlN0pDeUdSTEdJYmc5Qkcyc0VJU3hKRGNUWnpXekJnOXk5WmN1QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107\" ma 20 lat. Trudno uwierzy\u0107, jak kiedy\u015b wygl\u0105dali aktorzy serialu - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:06:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdjBQZ205c3otS3R6VGZOVDRHckxFUUpWM09HOWVCRDd3Q1BqenpIZExETUY1SDVUOXFyWVFtM1BqT1F4OC1EMGtKU2lqVWt6QUlndURPQTNSaDR1ZDFzV0VmeWNCc3NueVQ1UVBXSGdkaHdRdTRoR3pOOXB0RHJUQ3Zad0RnVVA2Z3VQSVIyRFdBMHl2YWlIeTkyZndRV2JtVVJCOS1SSmdWZw?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski chce zosta\u0107 kandydatem na prezydenta. Ekspert bez ogr\u00f3dek: nie ma frakcji Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQcnM4OS1fOWFvYWowZ3FYYlpIYkpRQ1ktUFJDWTl1ekhfUWl6Mjk1bTJyOVhIZkwzWkhOZG04ZHV6cm4yUjFIeW5PTTJIVWhqOWRCY3NFWWpGWnQ4WXF4cEdPLWh1cjIwYVFrSWxCRHBpYUN4TkpWMGFFR1BLdkdGcEhFV0I5Mk41cE13aGNYYjh6M21aRGw2Nm9YcVh6SkR1cmE2bVJn?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski wprost powiedzia\u0142, czemu nadawa\u0142by si\u0119 na prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPc1dtYTFvUV9ENWhLU0VCWDJNenBZX3ZmdXozWTZMczlUd", "id": 1452855, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdjBQZ205c3otS3R6VGZOVDRHckxFUUpWM09HOWVCRDd3Q1BqenpIZExETUY1SDVUOXFyWVFtM1BqT1F4OC1EMGtKU2lqVWt6QUlndURPQTNSaDR1ZDFzV0VmeWNCc3NueVQ1UVBXSGdkaHdRdTRoR3pOOXB0RHJUQ3Zad0RnVVA2Z3VQSVIyRFdBMHl2YWlIeTkyZndRV2JtVVJCOS1SSmdWZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski chce zosta\u0107 kandydatem na prezydenta. Ekspert bez ogr\u00f3dek: nie ma frakcji Sikorskiego - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:04:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOcVViNHBkV0hlTjdfaTdjZ3UtdnpCNnFvUEw2YjRQZk5UNzFORFRrV2RxanZ4NFFKQXpvOFJLS1RrNXg3UERPM3NzNWlEUEs2dHFyQW1famRSX29qTXp5eEZ2TGNtZ0VMdDZUdVNaOVZwYnZBX2s2aHozNWE0ZS05aERHbGFJOWZSeE1XbDdFZEdhRlc5RlVlaFNVa0pUbDMwUkNIVUN2Q2F1RlRGZ1F2YlRmajJLS0ZoZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c wybra\u0142 nast\u0119pc\u0119 kardyna\u0142a Nycza. Ale mia\u0142 z tym du\u017cy problem [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOY3NVbDhrSnphckNFdXAtaWlMMHpBYjRBZVQzX3NVbjRId2Vna2dORTEzT2w2SzRESFpFRVpPZEJDdmRoelhpTXlaOXpWc2pQRDVUeS1DV2JDOEh0VVBfOHlUQlRHdzF1ZEpqM2xrMHhZak55MFhfMGtLYy1SMzdUSWdmRktuVkc4OUd1MmloVVdjMnJ5VUgwYmNISzcyUUZENXlJcWk1cy1hSW9IQnZvVWhId0JZa0xGY2RWVi0wNE4wdzRxYTlOYg?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy metropolita warszawski. Szansa na zmian\u0119 i dow\u00f3d na kr\u00f3tk\u0105 \u0142awk\u0119 w Ko\u015bciele [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1451185, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOcVViNHBkV0hlTjdfaTdjZ3UtdnpCNnFvUEw2YjRQZk5UNzFORFRrV2RxanZ4NFFKQXpvOFJLS1RrNXg3UERPM3NzNWlEUEs2dHFyQW1famRSX29qTXp5eEZ2TGNtZ0VMdDZUdVNaOVZwYnZBX2s2aHozNWE0ZS05aERHbGFJOWZSeE1XbDdFZEdhRlc5RlVlaFNVa0pUbDMwUkNIVUN2Q2F1RlRGZ1F2YlRmajJLS0ZoZUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c wybra\u0142 nast\u0119pc\u0119 kardyna\u0142a Nycza. Ale mia\u0142 z tym du\u017cy problem [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:04:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNc0xweWNfUWcwX191ZHlfejRCM3N0X2pZNjBpUFQwZzk1cUIzR1hhWVBsUUlMRVA4bUoyLWpUbUs4SHFtNVVQV0VCZEVSSlhlOGlmcVB5M3d6Yi1EX2lkd3VhS1UySlNRT2RVTXJ3bUhmd1FhcU9Sd0stZzF0dTMxS0duQ2dZZTgwQl85VGp6T0I1Z290OVVpbUs0ZFpvX2ktR2RaYnlGUDBFNWNQdGNIU21JNnpEU1lfRUdtRkRINTZLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w S\u0142upsku, pijany 20-latek wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b na chodniku. Nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQzZKRE9uWmY4TmtDQUxLSUpRdlJZd2M3bmRQVzE0aFZoMkxuUlhWV3VmLVpBMEF5LVVmWUNZVm5iZ2VkMExHUVZ3dm9FdXFodVVzRG9SdjB3d0QtWVBLNTlaYUFXMklTQWM2T3hHTXhSTE9ad2lHMy0xSU9zODFNSExaTWI5RndKRDlaaHRZR01zOTJwdl9POGpUT2EyTW54YXJYQ0t6TWwyNVVsTFhpQU5TOHlSVFhnbVZiN2piREpfSC1SS0l5MEhfVloxdw?oc=5\" target=\"_blank\">To on stoi za tragedi\u0105 w S\u0142upsku. Reporter \"Faktu\" zada\u0142 mu jedno pytanie. Tak odpowiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><", "id": 1451184, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNc0xweWNfUWcwX191ZHlfejRCM3N0X2pZNjBpUFQwZzk1cUIzR1hhWVBsUUlMRVA4bUoyLWpUbUs4SHFtNVVQV0VCZEVSSlhlOGlmcVB5M3d6Yi1EX2lkd3VhS1UySlNRT2RVTXJ3bUhmd1FhcU9Sd0stZzF0dTMxS0duQ2dZZTgwQl85VGp6T0I1Z290OVVpbUs0ZFpvX2ktR2RaYnlGUDBFNWNQdGNIU21JNnpEU1lfRUdtRkRINTZLUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w S\u0142upsku, pijany 20-latek wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b na chodniku. Nowe fakty - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:42:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdGJDUE12YVc1M1RGTENVYjVvQkpSa1RMRHVZY0E5T01uTFlZejBOMFBqTm83YzZ3ZGJHODBUUkNqcEVObVlsZDl4Vko0UUM0YnBqb1VvR0RwNWNGZlV1SVRmcmFrc1dvY2hRWXNEQm9oODU2OFM5WWdqVi1UcVM0bU85VVJNczlHWFhFRFJGc2xIYWhSTm81MVBrUzRLSlpTRjdFV3hPZjZfOTNzdW1KMTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNTUFmWl9iWGtmSkdwT05XOWxuaWhFUHRrU2RWLUlqa1Jjc2I0UXdkbnpnMFdXeGZMQ2JkaDZBcjk3LTR2QnJBTVBncjZnb0licEh0aFdmR01JNFcya2Vxb1phVmdBVDFKanZhOE1vU1hiSlJneUJKWTRqajdzZTI4Zm1ZclNabTNBMVA4cTlNQ0Z6b0U?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rca Red is Bad nie b\u0119dzie \u015bwiadkiem koronnym. \"W grze jest jednak art. 60\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNaWRURzRLc0dMX0hiWGZCLW5Wdkl6ZU84Qmw0MU1RSEFIbWpXRjBkUVlPYWFnOUdtVWNtRH", "id": 1451632, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdGJDUE12YVc1M1RGTENVYjVvQkpSa1RMRHVZY0E5T01uTFlZejBOMFBqTm83YzZ3ZGJHODBUUkNqcEVObVlsZDl4Vko0UUM0YnBqb1VvR0RwNWNGZlV1SVRmcmFrc1dvY2hRWXNEQm9oODU2OFM5WWdqVi1UcVM0bU85VVJNczlHWFhFRFJGc2xIYWhSTm81MVBrUzRLSlpTRjdFV3hPZjZfOTNzdW1KMTVB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:42:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQTlBTTFY3NHpMdi13a1QxbVNCTjJuYnptQ044SUc1aS05dGRxMEdOQ0thNl9WNzV3NEpwTi00NjUzV1didmRKUG92MWpFbEZoZGJ4Sms0SThIZnJWVVY3bml6aExSNHN2V0FEUE5nZXprTVNCMV9HVUptay1JRWMtWTQ0bzYtazBCekdQWkZQcFBsWThSSDR3V2toOWVuakxfb0xEU09OZ18zNlBWSml1YQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Rzecznik prokuratury zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNaWRURzRLc0dMX0hiWGZCLW5Wdkl6ZU84Qmw0MU1RSEFIbWpXRjBkUVlPYWFnOUdtVWNtRHY5Q0dsVmk3V09rM0tDZjQ0dGFWczlFdWVzRHhlZjFPRGdyRGpoYWowa1lXOThRUnpWcXRJM3NrcjY5dE9PUW9oZ0YtRHh5ZWhfMDg?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura chce, \u017ceby Pawe\u0142 S. pozosta\u0142 w areszcie. Jest wniosek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdUN6YkJTUFdUWGZBanJaSnFFakZkdzRKTmh6T2hBNVUyY3hYWldZckV3RWdCaGQ2OU9CS2lsbDcwS0NkZFRqRXhyVmRMdz", "id": 1450668, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQTlBTTFY3NHpMdi13a1QxbVNCTjJuYnptQ044SUc1aS05dGRxMEdOQ0thNl9WNzV3NEpwTi00NjUzV1didmRKUG92MWpFbEZoZGJ4Sms0SThIZnJWVVY3bml6aExSNHN2V0FEUE5nZXprTVNCMV9HVUptay1JRWMtWTQ0bzYtazBCekdQWkZQcFBsWThSSDR3V2toOWVuakxfb0xEU09OZ18zNlBWSml1YQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Rzecznik prokuratury zabra\u0142 g\u0142os - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:39:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMWliLWZ2TUpBcEpjTy1hTW55RloxWlBLdmZFc1ZpRkFvMHpWdmpZbl9XT1ZxNHFpYUpIVE5YNjRHN0FLclVxN3h4OUFlQ1Y0c3pqZGlOa3pCTkliNklNYjR6REtzSnhiQnVvSUVfQ3hWZmZVOTRwQnFraXB3WjRzM1J0NlNzVWlSNjFIR1lETi1DbVlJbDN1dWdjbnBrUGlfLVdPRFJEemtpVTBGYVlORXVEMWhra0pDdWlkMA?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini w WTA Finals. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdFFGT0NmVXBFWlRWLWVrNXo4TmthLW9vRnNTYlZnanRBSm5JN0RxLXRCR2xrSjZjUTRTeWxXeWRFWUUwY0t4ZmMyZ2dPQ3dOblMtdk5QVEJJZlhvbmlreEQ0Y3JGanFpQkJFMlBSUm1LbTJiWjZReUJhS3Z0cjJpM3FHRjZad2tzblF6RDd2cWVFZElUQTdTQ1owWGYtQmtObzBVZVdjZm05dVZsd0huTTdrbGh1VTBwMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na meczu Aryny Sabalenki. WTA musi reagowa\u0107. Wygl\u0105da to bardzo \u017ale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1452470, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMWliLWZ2TUpBcEpjTy1hTW55RloxWlBLdmZFc1ZpRkFvMHpWdmpZbl9XT1ZxNHFpYUpIVE5YNjRHN0FLclVxN3h4OUFlQ1Y0c3pqZGlOa3pCTkliNklNYjR6REtzSnhiQnVvSUVfQ3hWZmZVOTRwQnFraXB3WjRzM1J0NlNzVWlSNjFIR1lETi1DbVlJbDN1dWdjbnBrUGlfLVdPRFJEemtpVTBGYVlORXVEMWhra0pDdWlkMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini w WTA Finals. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc05GUFJ5Sk8wYXNUdzJOdDJRUFk1aFhFb2tfNVdFQ3dUMjRoX0ZmMXhSQ0MyV21rMHZyXzNOWlRiVFloR2NIa0NneDEydzdNQWVqdVVob3dHeFJramVZeDBZRzJYVU9fSTNodmVTR0hNVmJ0SXE0Sy1fdEhNR0J4T2R3VjYzd1JjcVBBQVptdGVZTU1tUjlRYmJqajdmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny cios dla redakcji. Nie \u017cyje Cezary Marszewski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRHMwdlVyZFM5YmJscktXbHlVbWZGamx2bV9JR3lkMGxEUk9TRWp2UjNYdXBySVIzOUJmQ0k1VFBVYVN1N3U2UUZudmRrN2lsbXpMUFBWR1lLYnhvcUk2SDBSNXZsZzFvMnlHMXM1MEJ3aGw5MENBbDdmSko0d2NlY3E1V2JvQ3RVZmlPWE9vbFczeVV6eHFEcXBZY1ZKZjVGUGc0MlFsd2tSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Cezary Marszewski, by\u0142y redaktor \"Wyborczej\". By\u0142 dla nas arcywa\u017cny, m\u00f3wili\u015bmy zawsze: Czarek b\u0119dzie wiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNRG1kYURGei1WdDlzUW92LVhib1k1QmNCSUd", "id": 1453487, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc05GUFJ5Sk8wYXNUdzJOdDJRUFk1aFhFb2tfNVdFQ3dUMjRoX0ZmMXhSQ0MyV21rMHZyXzNOWlRiVFloR2NIa0NneDEydzdNQWVqdVVob3dHeFJramVZeDBZRzJYVU9fSTNodmVTR0hNVmJ0SXE0Sy1fdEhNR0J4T2R3VjYzd1JjcVBBQVptdGVZTU1tUjlRYmJqajdmUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromny cios dla redakcji. Nie \u017cyje Cezary Marszewski - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPMjRnTnBHcmIxYWRnVW1SbnUtd25nSTQzUGdnakNtdWFOTXdSQ283NVZMQXhlRElIaF93cklCenVlSEtzOFUyTFBST3ZHYzdWaUtGUFE5bFNXTDNIdnNob0FiTTB0UDU1bVYyRl9wSl9YMWZidW5CbnB6R0s1Sm85Nmk1VG83b093SlFVMFhTZUtNbmxncjZXR1dKS2pzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Jak rozk\u0142adaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy elektorskie? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQcXRKTkwyX1FidEY4eVpUS0Jmc2VoY3JXWVdXTllQWUN4TkE3V0xUNjNQczk0ckpDd0FqUUx3dTJoUXNiNEtldGJjRXVBUy03dlo2bWM2MFNfenk5V2JoSS1VTlhBc1pPT01TcGZrVVlDRDJoZTdPcG1wY1NfTjRZQ1lxWFBNR2taRU9CQg?oc=5\" target=\"_blank\">Harris kontra Trump. Jest najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQVcwOGx6bHk2d1RMQ1dnaDZfMjJwRmw5ODZfbTc3RTRLNllYWUdHZTBUUzR3VHhJYlR2Ykdpb2l5X2lzUkRRYU1Va2RjeGRRMnhCaTJxcXZtdDhKU0R0Y1JXMlZOWnZIYUJGTEZwMWF4RGZM", "id": 1451182, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPMjRnTnBHcmIxYWRnVW1SbnUtd25nSTQzUGdnakNtdWFOTXdSQ283NVZMQXhlRElIaF93cklCenVlSEtzOFUyTFBST3ZHYzdWaUtGUFE5bFNXTDNIdnNob0FiTTB0UDU1bVYyRl9wSl9YMWZidW5CbnB6R0s1Sm85Nmk1VG83b093SlFVMFhTZUtNbmxncjZXR1dKS2pzZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Jak rozk\u0142adaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy elektorskie? Najnowszy sonda\u017c - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQUDhnX2t5SVNsc09CZ0JOTmszSFFaQW9vNkFVSjZTVjYxRzhuRUZzc0lpU05rb0o0bThPZkRjS2QxSnNONDVqSTFFRTJ3UWdzY1pxRkVIaVdjRTlVQnhObTJVUnhudUJyWE5nTGlQYkZlX1Rtdk5mRU5OSGpDT1pGNUhWWFdLTFRUTHBLa1M0U2g5VmNSMzJVTnVKSHJPNzEz?oc=5\" target=\"_blank\">Kukiz o wyborach w USA. \"Nie wi\u0105za\u0142bym wielkich nadziei ze zwyci\u0119stwem Trumpa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNSC05RTZsZVBQSEM3Q250R1pxSHY2cEhkY3hKUVgxNnhhSlNUS21tLTF4V2otaU5mZG43UGRHR1pKdHJsbV9oUks1RFNqWndVMTVwU25wclRhN25zUE90TGZhX0FTV0JTaGwwSkZmdFRWU01HNHhiNno1cmNXcTlMZ2tfbHRTRTktcWJF?oc=5\" target=\"_blank\">Kukiz o s\u0142owach B\u0142aszczaka: To dziecinada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQM2RUcjkzdGxMM2dHNkUtSllrbkxaUzNDeE5OWDdTQ19uV0hZQmJGaGV4aXZZS3A4NkJxdVY3NmFqSk9SQ01jYWtFSENwa0UtNkd6U3FlNGFhWEdndFZkbDN3azM1b", "id": 1452455, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQUDhnX2t5SVNsc09CZ0JOTmszSFFaQW9vNkFVSjZTVjYxRzhuRUZzc0lpU05rb0o0bThPZkRjS2QxSnNONDVqSTFFRTJ3UWdzY1pxRkVIaVdjRTlVQnhObTJVUnhudUJyWE5nTGlQYkZlX1Rtdk5mRU5OSGpDT1pGNUhWWFdLTFRUTHBLa1M0U2g5VmNSMzJVTnVKSHJPNzEz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kukiz o wyborach w USA. \"Nie wi\u0105za\u0142bym wielkich nadziei ze zwyci\u0119stwem Trumpa\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNeHRidldsVVo2ay1BYU1HOS1OVV94RWNCdWVOcm1EZVNmQlprWTktSDk4a1JJSGRNczBGRzdFVEY3SmZXcFE2eVNDVmlDbUpzZ0FVTGZFeFFYUENHMmxBYWU5UE5YVV9JU0JEb0J0YzE1U2VvdER6aFA3YlhQVmt5aVAwQUI0RjU1bFd0aTE3a0dDb09jbmlnX1pPQ3cxVTFwYnBr0gGiAUFVX3lxTE1GOTV2cDJKRlhFeXNNV0J5NUpjcmFhR21aT0FuMDFpSGlSNllXVVZQeVU2QlVLQ1c2U3lFSHJMQ1EtWU9kOHpfU2NuLU5uSVdOcmw5bm5sb1RqZzFEZkxpM2ltcjh3WnZlNnRNY18zSHhnV1kyUXJYSExnemVkMF9aRDZ4aDAyR0hCbXVvclhtS0R3cUJXdzVWdUJZMkdHNjdwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hit\u00f3w nie brakuje! Oto pary 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWlRlSjl4cWh2MlpMZHdRVUVFLTd4TmU1NEhKVko0bk56SmZ5ak9aZU5BRG9BaVpGWXJyVDBKYlZISGwxaEdzZkpwZHlHRzRxaURRVHNWNzRDWmZwbDlfT1ZFeE84NXhuVHdxVFh2VnA0a1Rrd2kyTUZhdnc0QzlvbkJmUVVtdjRSdTlhY0wyUkdMakVoYWs2Qnk0Q1VJbkZuellYeWM1clVzQ0U5UlVfRWM2dUxVSzZ2?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutny hit w Pucharze Polski! Oto pa", "id": 1451194, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNeHRidldsVVo2ay1BYU1HOS1OVV94RWNCdWVOcm1EZVNmQlprWTktSDk4a1JJSGRNczBGRzdFVEY3SmZXcFE2eVNDVmlDbUpzZ0FVTGZFeFFYUENHMmxBYWU5UE5YVV9JU0JEb0J0YzE1U2VvdER6aFA3YlhQVmt5aVAwQUI0RjU1bFd0aTE3a0dDb09jbmlnX1pPQ3cxVTFwYnBr0gGiAUFVX3lxTE1GOTV2cDJKRlhFeXNNV0J5NUpjcmFhR21aT0FuMDFpSGlSNllXVVZQeVU2QlVLQ1c2U3lFSHJMQ1EtWU9kOHpfU2NuLU5uSVdOcmw5bm5sb1RqZzFEZkxpM2ltcjh3WnZlNnRNY18zSHhnV1kyUXJYSExnemVkMF9aRDZ4aDAyR0hCbXVvclhtS0R3cUJXdzVWdUJZMkdHNjdwQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hit\u00f3w nie brakuje! Oto pary 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:19:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNYXpGOFZySkhJVFdveXlYYkUtYldjWHZRb2p5QnA4bk9mOElxajUxNDNONGV3OE5tQmZaSUoyWDRIRXczbnNOSU01NDFEZjVJTWtsaHpyU2J6OTJNUVB2Q0ZlQXRUSGdyX1FXa1RMSzBsUl9pZ3pzZ3NUcm1KSHRISnZkOGlfNzVfSVpTVnFidVczMHdUMDcwS0RpcVlFWGJtaW1YOUsxdTJoNHdOYWlOWGdpVlQ3SldoN3VGV1JVRkc0bnUyUWx6cUgwd21DeUtQRWdlZ2ZYdl83N1UtS1BaeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legia jedzie do \u0141odzi, Jaga do Grudzi\u0105dza \u2013 oto pary 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWlRlSjl4cWh2MlpMZHdRVUVFLTd4TmU1NEhKVko0bk56SmZ5ak9aZU5BRG9BaVpGWXJyVDBKYlZISGwxaEdzZkpwZHlHRzRxaURRVHNWNzRDWmZwbDlfT1ZFeE84NXhuVHdxVFh2VnA0a1Rrd2kyTUZhdnc0QzlvbkJmUVVtdjRSdTlhY0wyUkdMakVoYWs2Qnk0Q1VJbkZuellYeWM1clVzQ0U5UlVfRWM2dUxVSzZ2?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutny hit w Pucharze Polski! Oto pary 1/8 fina\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1451645, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNYXpGOFZySkhJVFdveXlYYkUtYldjWHZRb2p5QnA4bk9mOElxajUxNDNONGV3OE5tQmZaSUoyWDRIRXczbnNOSU01NDFEZjVJTWtsaHpyU2J6OTJNUVB2Q0ZlQXRUSGdyX1FXa1RMSzBsUl9pZ3pzZ3NUcm1KSHRISnZkOGlfNzVfSVpTVnFidVczMHdUMDcwS0RpcVlFWGJtaW1YOUsxdTJoNHdOYWlOWGdpVlQ3SldoN3VGV1JVRkc0bnUyUWx6cUgwd21DeUtQRWdlZ2ZYdl83N1UtS1BaeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia jedzie do \u0141odzi, Jaga do Grudzi\u0105dza \u2013 oto pary 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski - Flashscore", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:16:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQa185bWFTMVVHRi1KbGFaZjdYdWx2djJkR1lVem9xZ2ZjUWVHTTNmVk5iQWNfMXNHUzZRYkVKbFRKa3lyQXBTSGVScG1mN2Judl9LcmN5c1pNdlRxdFotSTFJaFdoSllJcmdoN0JBalZRdlN2b0NsZFVkSjRsa1pjajNWeFY1ZmJEcW5pMUM5NGVfYVdvYVFrMXhBeVQ3WFJiLUp0UkZ6OXdObWR0M2RHdVRxVF9GaDhZX0h2c08wRjB0bExQUFlB?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 telewizyjnego wyst\u0119pu Kamali Harris. Republikanie zarzucaj\u0105 jej plagiat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQjRGLVBHb3JwYy1WT25BREt5UV9DSFJ3MEhaM0U5c1hoLXk1SmZNYWRZUXpkTmV0MmVXRGxPc3RHNlRfSk1aRjdEZS14WGQzeWVWNHV6UVBFZTFDM0FKMVhaRW8wcHdXZzRhMmVGc2RTS2FNN0RGdjZKMGJrQmk5dkFiY19Ra29qVWlRazRfOWFRSDlNbkVVc0t3UU13ekdOMWJPM0k1UzJwb1pnTWt0eENn?oc=5\" target=\"_blank\">Kamala Harris w kultowym programie. \"B\u0119d\u0119 na nas g\u0142osowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZjZIRjBQWW", "id": 1451637, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQa185bWFTMVVHRi1KbGFaZjdYdWx2djJkR1lVem9xZ2ZjUWVHTTNmVk5iQWNfMXNHUzZRYkVKbFRKa3lyQXBTSGVScG1mN2Judl9LcmN5c1pNdlRxdFotSTFJaFdoSllJcmdoN0JBalZRdlN2b0NsZFVkSjRsa1pjajNWeFY1ZmJEcW5pMUM5NGVfYVdvYVFrMXhBeVQ3WFJiLUp0UkZ6OXdObWR0M2RHdVRxVF9GaDhZX0h2c08wRjB0bExQUFlB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 telewizyjnego wyst\u0119pu Kamali Harris. Republikanie zarzucaj\u0105 jej plagiat - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:10:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNG5uaUpEN01TVDVSRTJGS2t3YkMwZEZTR0gyRmhvUmszZnY1RWh4VWt2dDZROTdVaDZfU2RpVzRMVmViOE5iYmZaN013ankxYUl3SGZDZzVBRU10NlRhT1BOZlFKTEpCQkUtaXVfNndmeF9la0NMX3lrZzJic01NT3NuSGM4WlFENkRud280ejQyWVE5eHIzT09XSUYxOFVjT2l6dEJTNkc4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje by\u0142y dziennikarz \"Gazety Wyborczej\". Dozna\u0142 rozleg\u0142ego zawa\u0142u serca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRHMwdlVyZFM5YmJscktXbHlVbWZGamx2bV9JR3lkMGxEUk9TRWp2UjNYdXBySVIzOUJmQ0k1VFBVYVN1N3U2UUZudmRrN2lsbXpMUFBWR1lLYnhvcUk2SDBSNXZsZzFvMnlHMXM1MEJ3aGw5MENBbDdmSko0d2NlY3E1V2JvQ3RVZmlPWE9vbFczeVV6eHFEcXBZY1ZKZjVGUGc0MlFsd2tSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Cezary Marszewski, by\u0142y redaktor \"Wyborczej\". By\u0142 dla nas arcywa\u017cny, m\u00f3wili\u015bmy zawsze: Czarek b\u0119dzie wiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFB", "id": 1452055, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNG5uaUpEN01TVDVSRTJGS2t3YkMwZEZTR0gyRmhvUmszZnY1RWh4VWt2dDZROTdVaDZfU2RpVzRMVmViOE5iYmZaN013ankxYUl3SGZDZzVBRU10NlRhT1BOZlFKTEpCQkUtaXVfNndmeF9la0NMX3lrZzJic01NT3NuSGM4WlFENkRud280ejQyWVE5eHIzT09XSUYxOFVjT2l6dEJTNkc4dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje by\u0142y dziennikarz \"Gazety Wyborczej\". Dozna\u0142 rozleg\u0142ego zawa\u0142u serca - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNUXZUbklUYjVGMFp4RDZtVE14QnhOU250MS1mZTdtdWh6V3NKb0k2aGs3aHFISzNRYlVUMmtUS0l6TEpGeXBPdlE5dHM2U1FtM2R3WkRCdkhRbmxaUHppZGpELXRfRXFoV2VwRXRIT0VMZzBJVzVydVB0QXVQU0Voc1BrTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legia pozna\u0142a rywala w 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWlRlSjl4cWh2MlpMZHdRVUVFLTd4TmU1NEhKVko0bk56SmZ5ak9aZU5BRG9BaVpGWXJyVDBKYlZISGwxaEdzZkpwZHlHRzRxaURRVHNWNzRDWmZwbDlfT1ZFeE84NXhuVHdxVFh2VnA0a1Rrd2kyTUZhdnc0QzlvbkJmUVVtdjRSdTlhY0wyUkdMakVoYWs2Qnk0Q1VJbkZuellYeWM1clVzQ0U5UlVfRWM2dUxVSzZ2?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutny hit w Pucharze Polski! Oto pary 1/8 fina\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPLUo3Q0owMFNPemdCVmJVUTg3WFF2OGJqeFBZRFRtdURQTTJxNFowdFFZYlZBamc5TFNWQUFhLTl6OXBKVERrcVMwOUhja0hBVTN5T3h6N3ZESkJOZVlSR", "id": 1450680, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNUXZUbklUYjVGMFp4RDZtVE14QnhOU250MS1mZTdtdWh6V3NKb0k2aGs3aHFISzNRYlVUMmtUS0l6TEpGeXBPdlE5dHM2U1FtM2R3WkRCdkhRbmxaUHppZGpELXRfRXFoV2VwRXRIT0VMZzBJVzVydVB0QXVQU0Voc1BrTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia pozna\u0142a rywala w 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T15:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOGxwcUJ0UFJpQ0R2TUtuVkRhRGk0UERwRmEtU0VnX2ozUGltX29vaFdzU3o1dFZlN0xOalRWWjlSajVkRWFTMmF5Yzd1MENqWEZZamVGVWt3Znp4ZVFiQVRDOWYtcUQ0Y0lGZ3c2VloyczJGNjZESzNkd29LRGZUMzVGMkJ1QkpEYWVDMXNwalNyMXlFZDNCOFRnVlpEalhqNFZnRDl1Nms3UnhqTG1EVVB2YVJjZUswdm5KVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdFFGT0NmVXBFWlRWLWVrNXo4TmthLW9vRnNTYlZnanRBSm5JN0RxLXRCR2xrSjZjUTRTeWxXeWRFWUUwY0t4ZmMyZ2dPQ3dOblMtdk5QVEJJZlhvbmlreEQ0Y3JGanFpQkJFMlBSUm1LbTJiWjZReUJhS3Z0cjJpM3FHRjZad2tzblF6RDd2cWVFZElUQTdTQ1owWGYtQmtObzBVZVdjZm05dVZsd0huTTdrbGh1VTBwMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na meczu Aryny Sabalenki. WTA musi reagowa\u0107. Wygl\u0105da to bardzo \u017ale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOU", "id": 1450681, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOGxwcUJ0UFJpQ0R2TUtuVkRhRGk0UERwRmEtU0VnX2ozUGltX29vaFdzU3o1dFZlN0xOalRWWjlSajVkRWFTMmF5Yzd1MENqWEZZamVGVWt3Znp4ZVFiQVRDOWYtcUQ0Y0lGZ3c2VloyczJGNjZESzNkd29LRGZUMzVGMkJ1QkpEYWVDMXNwalNyMXlFZDNCOFRnVlpEalhqNFZnRDl1Nms3UnhqTG1EVVB2YVJjZUswdm5KVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:59:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObjNJNFg2ZVdsYlFuTUNsRVh1eGpMdmdnVldoeTJPN1M4aW1SVzdPOVpkVnJRZ3hCUmh1YWdMM1FNQ210VXhCcktudDRUVTRhZDJTUGNVejQ0a3UzVUhsaURNci1Bd3RjaEZ6WHJxWXRtakY4ZTk3cWt6UDAxQUQ2MDdhc3ZrUzJnd19nREFROGhtRXItSjh5aGl2Mm9nNC1JU3A1S2FNZjB3TnJYOFltWDFaMEQ?oc=5\" target=\"_blank\">Francuzi zwr\u00f3cili uwag\u0119 na Tuska. \"Bardzo znacz\u0105ce zdanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOeDFaSVFaYVYyckd0dTZLdnVDUlhyd2E0SHF6em5tZzRsN3dkV0dKRjM2SnRaeGZlU29oc1hCSURQdVhPeHN3TnFsUkJMbU5mSEU3TUFtb29oM0s3dFhRV1lvV2M0SHZUR1NkWVhSZWtjVjVFTk10WWU0SEpaRi1iLWZRMGpweWFGR1phUXk2M19maWhRanhwZ3lHQ2puMXlmTzRBc3J5YzRwRlMxaHRmazhGMUZqRTl3aDh4SkdFWEd2aDk1VEpOTU5RLVBRaDJMUl8xakhmOEpSdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie ta sama Harris\". Na szali kwestia, kt\u00f3ra elektryzuje Europ\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMit", "id": 1451639, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObjNJNFg2ZVdsYlFuTUNsRVh1eGpMdmdnVldoeTJPN1M4aW1SVzdPOVpkVnJRZ3hCUmh1YWdMM1FNQ210VXhCcktudDRUVTRhZDJTUGNVejQ0a3UzVUhsaURNci1Bd3RjaEZ6WHJxWXRtakY4ZTk3cWt6UDAxQUQ2MDdhc3ZrUzJnd19nREFROGhtRXItSjh5aGl2Mm9nNC1JU3A1S2FNZjB3TnJYOFltWDFaMEQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuzi zwr\u00f3cili uwag\u0119 na Tuska. \"Bardzo znacz\u0105ce zdanie\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:59:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdUN6YkJTUFdUWGZBanJaSnFFakZkdzRKTmh6T2hBNVUyY3hYWldZckV3RWdCaGQ2OU9CS2lsbDcwS0NkZFRqRXhyVmRMdzFMR1RrMldMS2ItdXNwbEVQYjVubU9tUDZYYkUzZjI1eXpxUmtBc0hYMDRRLXV4OVFQVnhtTGktSVRhbkctRktaY3hiV21qdkplM21UczAxZ0Utdll1SmhCUEU3RnhEX28yVllB?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa sk\u0142ada wyja\u015bnienia. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdGJDUE12YVc1M1RGTENVYjVvQkpSa1RMRHVZY0E5T01uTFlZejBOMFBqTm83YzZ3ZGJHODBUUkNqcEVObVlsZDl4Vko0UUM0YnBqb1VvR0RwNWNGZlV1SVRmcmFrc1dvY2hRWXNEQm9oODU2OFM5WWdqVi1UcVM0bU85VVJNczlHWFhFRFJGc2xIYWhSTm81MVBrUzRLSlpTRjdFV3hPZjZfOTNzdW1KMTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNaWRURzRLc0dMX0hiWGZCLW5Wdkl6ZU84Qmw0MU1RSEF", "id": 1451181, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdUN6YkJTUFdUWGZBanJaSnFFakZkdzRKTmh6T2hBNVUyY3hYWldZckV3RWdCaGQ2OU9CS2lsbDcwS0NkZFRqRXhyVmRMdzFMR1RrMldMS2ItdXNwbEVQYjVubU9tUDZYYkUzZjI1eXpxUmtBc0hYMDRRLXV4OVFQVnhtTGktSVRhbkctRktaY3hiV21qdkplM21UczAxZ0Utdll1SmhCUEU3RnhEX28yVllB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa sk\u0142ada wyja\u015bnienia. Nowe informacje z prokuratury - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNT190VFN0WTlFUDJTODd0UkJQeEw1TS0yMkdTMm1pMzNKQXdrVzdsc0ZhUjUza2dNY1dXS21zLWhTRVJvLXBhZGxYQjFsVzlQWWNHcWRoaTZVYnVFaENpNVpvb2Y1OGhoWDZvQnJJQ0t3aWZhajQ4cy0wTlFESXQ1aW84RUlMWS04VWlNdVVVbGs5b3VHWE5BVzhMbmpEamdjR0NMbVlYSnR6S0FKeF92YUV2RWN4THFsNGpoRTlzSGhWd9IBwAFBVV95cUxPeHVReGpabHlSZ3ZSa0hDU3RramNvajQxN0hrN25aRmdnOEtiRm9CSTYyZEozT1JaT2JZQzRuZk9kNE82XzB6b3B1QzE1SlpYeWc3S2E5clVhMnYwUGVzcDJ1UHg1QUZoR2d1TzQxQm01d29sSTJ6dHhkMGJqQXJudWdtNk5DZDE5VEVVTDdEWFE1Rl9lVU9mWDNtOW04OUNKMks2cHNyc0djY1pTMWZzNUNqNUFoLVluR0lFUV9OcWg?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni spot Kamali Harris przed wyborami. A w nim pan Andrzej z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxONU1QTHZkeWlSd3d2UnZqQWtPV0NnRlg5ZTFJUnY4emdoSTZvemxVdHlMYWRtUnVRY1MzS1JpdmlrN2J1S2tZYnBiT1A0N1ZKYnlxVWN0UDllQ3czY2o1SWRpYXRrWEtxMVJPM0trZFFCLTdqdmIxSVZtMy1nNkhIdF9iampKcUlyS19KNnFfUVkzTUp", "id": 1451188, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNT190VFN0WTlFUDJTODd0UkJQeEw1TS0yMkdTMm1pMzNKQXdrVzdsc0ZhUjUza2dNY1dXS21zLWhTRVJvLXBhZGxYQjFsVzlQWWNHcWRoaTZVYnVFaENpNVpvb2Y1OGhoWDZvQnJJQ0t3aWZhajQ4cy0wTlFESXQ1aW84RUlMWS04VWlNdVVVbGs5b3VHWE5BVzhMbmpEamdjR0NMbVlYSnR6S0FKeF92YUV2RWN4THFsNGpoRTlzSGhWd9IBwAFBVV95cUxPeHVReGpabHlSZ3ZSa0hDU3RramNvajQxN0hrN25aRmdnOEtiRm9CSTYyZEozT1JaT2JZQzRuZk9kNE82XzB6b3B1QzE1SlpYeWc3S2E5clVhMnYwUGVzcDJ1UHg1QUZoR2d1TzQxQm01d29sSTJ6dHhkMGJqQXJudWdtNk5DZDE5VEVVTDdEWFE1Rl9lVU9mWDNtOW04OUNKMks2cHNyc0djY1pTMWZzNUNqNUFoLVluR0lFUV9OcWg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni spot Kamali Harris przed wyborami. A w nim pan Andrzej z Polski - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPSWNFLXRZVDZucDFua2psQjVRV05TOEgxSkFFRm4ybmk4OEpJY0lXXzQxcW5RdmZ4OVpTNkJZODNLMG5GVjFmMklkSXFTQlZBVDdoR01CSHhoTVRYU04tMFoxTkdkU2pZRjJxZ05TQVI4c1N1YVVKb3VydHA5ODdneGhmdm95UEM1UV9LU2VkVzdaQXllN3Vjd0NLLW5fb3ozWmE2MXRQTGxXLUhOTUhV?oc=5\" target=\"_blank\">Na ostatniej prostej Kamala Harris i Donald Trump si\u0119gaj\u0105 po najwi\u0119ksze gwiazdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxONTdfdWFWRzNGMEhzYV9JX1h4b3M4a19NeFdxWDR5dUZCMkktMGI0bEQyMU5IZWhZbHhhRWZfZnd4RnVwQmVaOXI4WHZHUFVoOUk5ZVFydl9zdmkzR29XUWtVM0tCRVhiMTZzUkVUNTJLVEl6cmd4Q0lVZFdwcWE5cDU0ZzNXcUZQUHNyckJweHFkVFFKLUUxeWFXZWN1NVMwQkhBMHRfTXpJVzRaeElCV0ZHZ2thcnpjYW1xSkoweW9pZ181U1hlYldtSjVEdzNGbzd0elBsOGxybUNyVHNya1lGOGZoX3QwNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Politico: jego poparcie dla Kamali Harris wa\u017cniejsze ni\u017c Beyonce i Taylor Swift</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://ne", "id": 1452045, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPSWNFLXRZVDZucDFua2psQjVRV05TOEgxSkFFRm4ybmk4OEpJY0lXXzQxcW5RdmZ4OVpTNkJZODNLMG5GVjFmMklkSXFTQlZBVDdoR01CSHhoTVRYU04tMFoxTkdkU2pZRjJxZ05TQVI4c1N1YVVKb3VydHA5ODdneGhmdm95UEM1UV9LU2VkVzdaQXllN3Vjd0NLLW5fb3ozWmE2MXRQTGxXLUhOTUhV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na ostatniej prostej Kamala Harris i Donald Trump si\u0119gaj\u0105 po najwi\u0119ksze gwiazdy - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:47:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYS1kZjhBclhXLWlkb1didXVtdTY0ZmxPTXQ2RmZ3a2FKTkNEcDl2ZTFBNFZVdHJ4SWNpUDJCaVVYelBTdUJhS2pHaGQ4Vjc0azVoSmhfLTBMeEx6MTJoTm9wTG9TR3pzSmNfTk1vdUdMaEpnNUMyV3Q3azJCWllFOHI4YmtDY0xsNUp6SUJoWjRhUWxhN3V0amhueFF0QzNhWW45YkNVYU5WMDlEdVhRZVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Wakacje od ZUS. Wyja\u015bniamy, jak zak\u0142ad b\u0119dzie weryfikowa\u0142 wnioski przedsi\u0119biorc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONThUQnpfRzdta3ZmTzZnRzlReHlsVlNMRTZ6cmZqQ3RlYnJsTTBnSEZSS0FpN25mR1hMeDNOalJiS1dmdnRPWUNwOE9lZUx3RmxtT3RINFM5c19oN2UtdlNxV1o1cDVZVG96emlRanVLbWtuLVBibERITVREQWJWV0xGdWVCdmZ6YXZEbUZSRV80WXBNa3pIanhySmpvaURJTGRSU0xXMFQ2di11azlR?oc=5\" target=\"_blank\">Miesi\u0105c bez sk\u0142adek. Wystarczy\u0142y trzy doby. Masa wniosk\u00f3w.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPZGVKc19tNDY4bHlRQ2pGU0owb1dP", "id": 1450675, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYS1kZjhBclhXLWlkb1didXVtdTY0ZmxPTXQ2RmZ3a2FKTkNEcDl2ZTFBNFZVdHJ4SWNpUDJCaVVYelBTdUJhS2pHaGQ4Vjc0azVoSmhfLTBMeEx6MTJoTm9wTG9TR3pzSmNfTk1vdUdMaEpnNUMyV3Q3azJCWllFOHI4YmtDY0xsNUp6SUJoWjRhUWxhN3V0amhueFF0QzNhWW45YkNVYU5WMDlEdVhRZVFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje od ZUS. Wyja\u015bniamy, jak zak\u0142ad b\u0119dzie weryfikowa\u0142 wnioski przedsi\u0119biorc\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:45:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWWRyei1jYUVFT205aktyWEhPdDVCYXM4NFZQVm1sYnpTejRrLUJhR0FVMXdiUkQwbkI5b1hwemtaSUNqV1pZUXFDc191R2Q0MlZJREVtV3dKR3RtQmx4SnotQXdGaTFUNzFWTnJuRlJRREVxVWNuamE2RUJza19ad0l4VUdBbGc5ZzhYakxHR0F4d3RlV0NERjdmMWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Nowy prezes</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNmR4dF9DT0s5dWRqTldVRUpiWkgtRXVGSnZjSk5mazhqTkIzMlRDYzd0Z1pmUmdLMGlSYktUNHpxMjl4VzZEemRwcXFBUDlTRWQ4Zjd6Nm9uY0REN08tS3VEaHIzTmFoRHJkR0d5aWppelA3SnZra01hVUl3RUNrV0l2YVQ3M1pHOUdsTF9qXzE1d0JkczZVSi1qZHg2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzecia co do wielko\u015bci sp\u00f3\u0142ka energetyczna w Polsce wybra\u0142a prezesa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTE5QMkwwa19yTC1aSl9uSmlHSkNXeTg5UkZIemdtaGUwZG84dmdBUXFFVWFuUHc1dnQxZ0dzRWlDRGFHQ1hxLXBHUlB5aG4xdG1fVW80RG1PdzVxaGs", "id": 1452050, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWWRyei1jYUVFT205aktyWEhPdDVCYXM4NFZQVm1sYnpTejRrLUJhR0FVMXdiUkQwbkI5b1hwemtaSUNqV1pZUXFDc191R2Q0MlZJREVtV3dKR3RtQmx4SnotQXdGaTFUNzFWTnJuRlJRREVxVWNuamE2RUJza19ad0l4VUdBbGc5ZzhYakxHR0F4d3RlV0NERjdmMWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Nowy prezes - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:43:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZWRldHE1TGZNSHVHYndLZGV2MjhmLTBDSngwbnFuQUpEOFpvZjBsN3N6NVV3blU1TDJPZ2dFa2tZUGpaNlJiNXZEM2xYVnQ0S0pHM3ZoNGZ3X2lZODlCY1FPV09mUk44blR5TUJDbWhUQlNYOGcyWk56SDlJNUZKbHZVV1piOXFoNlRHVlZ4bVJyNl9BMjZuT3ZBVndkNmpMaUt5aldCUnBlbDFPTEFIOTZLRlNqZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Awantura o kas\u0119\" czy o imi\u0119 Wis\u0142awy Szymborskiej? Micha\u0142 Rusinek stawia spraw\u0119 jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPbXZqME9uREpPMHgweUpMcDJrUHh4Y3dZTWJMUjBnMHF6ejZMdXpHeGc5SU1kSEM5UzJ6SlRIOWpZSFhiUldKY0NhNC1PUWJQQ21SSlphSDJmb0NXYmdVNVJnQmd3OG8xQmtHWXp3M0h3clJRejQ4TDN6VHdMVFNCY2x0RVdSNEJGbnUyV2I4dW45clU2YjlvbFpBOVJ3Y1VJOFM5UHoyZnFFWnlBUXJhMGotZ1lQZnZSRG1ueS1idVloZ0NyZjFB?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Ibisz uzna\u0142 z\u0142\u0105 odpowied\u017a w \"Awanturze o Kas\u0119\"? Widzowie oburzeni, prezenter si\u0119 wyt\u0142umaczy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"http", "id": 1450678, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZWRldHE1TGZNSHVHYndLZGV2MjhmLTBDSngwbnFuQUpEOFpvZjBsN3N6NVV3blU1TDJPZ2dFa2tZUGpaNlJiNXZEM2xYVnQ0S0pHM3ZoNGZ3X2lZODlCY1FPV09mUk44blR5TUJDbWhUQlNYOGcyWk56SDlJNUZKbHZVV1piOXFoNlRHVlZ4bVJyNl9BMjZuT3ZBVndkNmpMaUt5aldCUnBlbDFPTEFIOTZLRlNqZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Awantura o kas\u0119\" czy o imi\u0119 Wis\u0142awy Szymborskiej? Micha\u0142 Rusinek stawia spraw\u0119 jasno - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPS3VLOHNCVE5hdmoxMjlHbnpfRXUzODdFSjktMFJBQ3F1LXJramw3WjZqLVdab3J2QTRsZ3Y4bWdwZUNOSzZWMHVMQXN1N3FGbVh5bXk3eGQ2WlIzZGJkaktBeE9vb1hHUms3eU1DYnVnV1NjUnJYekEzWm1yN1dwWUZtMUw5a1UyMXdZemZEa192WVVPc2drZzhVajEtSllUemFWejVPUjlHdEpXNUxacTJhTXRkUdIBtAFBVV95cUxPRUpZaWFPb2NaaFpveHNSSTlISFhUcWtNOUQybkp2dG1UVGJyTjN0dGRRN2s0QkRpWDNTTlhhZmwtOUxrSDRma0lLSkcxYnF1MXpHcG9yOUJwU1RZUW5tV1JFR05Bb1lKQkotdXE4OGctSXRoS3YyTWNkbnRGdG1lS0pnaVZEdzNXUnBzZEpBMTI3aVBTcjNPR2VlY2hiNUlJdnJQUjhFVWVrSzBfREFaVTBmQ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Szwecja blokuje morskie farmy wiatrowe. Odkryto co\u015b niepokoj\u0105cego na Ba\u0142tyku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSUszelR0SkxfTTQyajJNRFNqYThjX0tzTVIybld5cFRhVmdyMU5UNkJ4d0dIdEZFRWNoTmh5ZWRYMWxuQy11OE5NMmhYWExXSlJUSEhrTlV0S282ZjlXcmxQZEFiU3ZIMU11LUtKVHZ3MzVBeFNJbm01WWstaHhrcFUyTVdmQk9LUW9wcVQ0YTlhbVJSODJES0xuLVl3Zmp1RFlFMnB3SVBaQQ?o", "id": 1453485, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPS3VLOHNCVE5hdmoxMjlHbnpfRXUzODdFSjktMFJBQ3F1LXJramw3WjZqLVdab3J2QTRsZ3Y4bWdwZUNOSzZWMHVMQXN1N3FGbVh5bXk3eGQ2WlIzZGJkaktBeE9vb1hHUms3eU1DYnVnV1NjUnJYekEzWm1yN1dwWUZtMUw5a1UyMXdZemZEa192WVVPc2drZzhVajEtSllUemFWejVPUjlHdEpXNUxacTJhTXRkUdIBtAFBVV95cUxPRUpZaWFPb2NaaFpveHNSSTlISFhUcWtNOUQybkp2dG1UVGJyTjN0dGRRN2s0QkRpWDNTTlhhZmwtOUxrSDRma0lLSkcxYnF1MXpHcG9yOUJwU1RZUW5tV1JFR05Bb1lKQkotdXE4OGctSXRoS3YyTWNkbnRGdG1lS0pnaVZEdzNXUnBzZEpBMTI3aVBTcjNPR2VlY2hiNUlJdnJQUjhFVWVrSzBfREFaVTBmQ3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja blokuje morskie farmy wiatrowe. Odkryto co\u015b niepokoj\u0105cego na Ba\u0142tyku - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:37:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPT1NZQjVNcnF3dGtMS0NyY3B6N0dpYVp3a0JSajRKWXh1Nm5vWXZpV0swbmVibFl6VGZYV1ZnMlEwdEZTeC03TWoyV3QweC16cHozaHdvTlh4VGRWMU5PNlZ0dmlKWnBid2s4UlFSWDd0Y1d5UXNuSDJZaGJJTE5NQUYtOEg5MWl1dmFiTDFza2tmSXRJdHN5SlBUejRENU0wQUxJMUpn?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass na listopad oficjalnie! Wielka gra Microsoftu i spora dawka nowo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPQk8wbGFjRTVtWEdXZWkxSUdwRDQwdmFBMlZxMWxWczFVV0hHSTlvRXp2Z21VcmJRd29uTjVrckFabk9zZ1duODhNWGNsdExPTU0yQ0pPbXMzenJuMkJvTS1iQ0FWZTJCRjBaTHlQc2JXeDY0cm5UbmVkUncyUURpQ1labHFWdVE4b3Y2clFZQmg5dHJPcWw5dDhzLVVfbVFl?oc=5\" target=\"_blank\">Game Pass niebawem straci kolejne gry, w tym bardzo dobre tytu\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTFBxSTRmcVQybk1GdVM0MHozRTRkQUZOUGRyUWt3dVVHVXhjSkdnamYtMnZJbmpCcG43cHRqbVNDRG5v", "id": 1450106, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPT1NZQjVNcnF3dGtMS0NyY3B6N0dpYVp3a0JSajRKWXh1Nm5vWXZpV0swbmVibFl6VGZYV1ZnMlEwdEZTeC03TWoyV3QweC16cHozaHdvTlh4VGRWMU5PNlZ0dmlKWnBid2s4UlFSWDd0Y1d5UXNuSDJZaGJJTE5NQUYtOEg5MWl1dmFiTDFza2tmSXRJdHN5SlBUejRENU0wQUxJMUpn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xbox Game Pass na listopad oficjalnie! Wielka gra Microsoftu i spora dawka nowo\u015bci - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOejg4andubE1rRXE5UFFXZEJBQXlPUVF3MmdnU3RobXlvR0hmMDNJamhjWDhWMWRlbFZ2ZUFSRURjWE9CNVROVmY1NFd0RmdlVzZjSFBVLXdPWlhkZW9hQzlPaDgxWDRQRE5VSmdHZzVxbXlYdmJURkpReWV1em84UW5zZWMtY19xa1BWOUhlZlJIZVFHMkE0TDhjZnJiWmNXLXhLNFNPZ3JlejJ5UkszYnlDYXpRY091NFVjWmtOSXVIa3M?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cny wypadek w Rudniku. Autobus szkolny zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNUl9qeG9iX2lTRlZySzVZWkVhLV9PdHdIOFk3YkRBaThLR3dTYUtmTWpTaENydkZQZTdCNm9FUC10eGVvWk5vZGdKTnVIODE1YnZwbS1CTzFxNlZxUkN6SjRnT2RwS0tuN2NyVlJ5Z3VQeVF5RlpJZW9jMGtpMWZoUTlES0ZMUmtMY2k3Rm9B?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek szkolnego autobusu. S\u0105 poszkodowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPLUFjWllLRW9OQjdjMkVBcWNYdlFMc1ZjdEdIQmUyQTExc20tTXpkSkgyelMtdXVKdG5CQjdrZlFvRE9LM2F5bmdxV011", "id": 1450093, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOejg4andubE1rRXE5UFFXZEJBQXlPUVF3MmdnU3RobXlvR0hmMDNJamhjWDhWMWRlbFZ2ZUFSRURjWE9CNVROVmY1NFd0RmdlVzZjSFBVLXdPWlhkZW9hQzlPaDgxWDRQRE5VSmdHZzVxbXlYdmJURkpReWV1em84UW5zZWMtY19xa1BWOUhlZlJIZVFHMkE0TDhjZnJiWmNXLXhLNFNPZ3JlejJ5UkszYnlDYXpRY091NFVjWmtOSXVIa3M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek w Rudniku. Autobus szkolny zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWmc2Sk1menlYSUM3WE43YzZUT2V4NGExNlIzQ1ZOaW01eW8zN1ZHVm5pVFNudGFXc252dXFFMWFPbTZWd0lacWhjQlJhM2hwVDR6aTZpYjZqVW1TMlc4eHdtZlA1UWdoMEZ6d1pxT0lBcnpWZEZ1OFEzaXU0ZlJyYUNjOEZPeFlHbmV6cFJoOHpHRnFiNkhlazJkcmltQngyWndYeHkzMXNTYUJJVTdlRUw1QkhmSEFPZUVUblF30gG8AUFVX3lxTE9ib0pFc0NPQjhsZUJMM3JEaDFjajZMcVhoMWhieVpQRUprWnJhX3NnektucWhqdno2N05UenRzcGxTWEcwY0pRMnNYY00yMUo4a256MklEa25RdzRfdF90eG5BS1dyaGo3cktEWVRhS2VTNHJBa3BXQ0xlOF9yeGZsUWV0eDZJTTdmMUZnZU1jNkoxcTZiRmRVX2RLTkJiaGZvUEphMGIzQTk5aW9NRWdoOFIxTF9fNVI1UzYy?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek w Ma\u0142opolsce. Szkolny autobus przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok. Dwoje dzieci w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNUl9qeG9iX2lTRlZySzVZWkVhLV9PdHdIOFk3YkRBaThLR3dTYUtmTWpTaENydkZQZTdCNm9FUC10eGVvWk5vZGdKTnVIODE1YnZwbS1CTzFxNlZxUkN6SjRnT2RwS0tuN2NyVlJ5Z3VQeVF5RlpJZW9jMGtpMWZoUTlES0ZMUmtMY2k3Rm9B?oc=5", "id": 1452048, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWmc2Sk1menlYSUM3WE43YzZUT2V4NGExNlIzQ1ZOaW01eW8zN1ZHVm5pVFNudGFXc252dXFFMWFPbTZWd0lacWhjQlJhM2hwVDR6aTZpYjZqVW1TMlc4eHdtZlA1UWdoMEZ6d1pxT0lBcnpWZEZ1OFEzaXU0ZlJyYUNjOEZPeFlHbmV6cFJoOHpHRnFiNkhlazJkcmltQngyWndYeHkzMXNTYUJJVTdlRUw1QkhmSEFPZUVUblF30gG8AUFVX3lxTE9ib0pFc0NPQjhsZUJMM3JEaDFjajZMcVhoMWhieVpQRUprWnJhX3NnektucWhqdno2N05UenRzcGxTWEcwY0pRMnNYY00yMUo4a256MklEa25RdzRfdF90eG5BS1dyaGo3cktEWVRhS2VTNHJBa3BXQ0xlOF9yeGZsUWV0eDZJTTdmMUZnZU1jNkoxcTZiRmRVX2RLTkJiaGZvUEphMGIzQTk5aW9NRWdoOFIxTF9fNVI1UzYy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w Ma\u0142opolsce. Szkolny autobus przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok. Dwoje dzieci w szpitalu - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:32:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRjdSZ1J0YkZvWXFkQzZneWp0a3ZhZmxneWtfRW4yMFB6RUZMODQzSmJnWWllUE1TdFBsVkRrQU1RZWFjRUV2c3IzYnRxam1kOXpqVmZUYk10X04zcFItdTVsblQ5SW9kajdwUmVCd1N5TTB5ZVdrUENBcXJ3M1Y4NmZzNHAzazVlLTBIZldKZnBrZFpucmU0WlVQcDI4UGpoTFFB?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec \u015bledztwa w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej. Jest decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOd0Jtck9ucDZ4LXREcWxOZXNhemlpbGpSQ0FBX3FhMUY5d0tTcmZJMGtxS3I4dW84ellVenVNaFR2NjhGb0FFelN5anRIamJCYmdnM19TUERUQ2QwVExNdjY5Qi1vbWNJaXU2YlNGUTlDWENsNGRtVmJONXVwbjF3Q3VkYWtxVDA5TXpFYm5tVk4xeG83V3FRQmFVendSRFdBNmc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWXpJWXNUd285cUpFbkhtWjV3WTFpSVpCSXg5WHZHaEo3N2phVHV2em9GcnR0UGNOUjdPN3o5Z2dKaHYtbVVlWU9wU", "id": 1452044, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRjdSZ1J0YkZvWXFkQzZneWp0a3ZhZmxneWtfRW4yMFB6RUZMODQzSmJnWWllUE1TdFBsVkRrQU1RZWFjRUV2c3IzYnRxam1kOXpqVmZUYk10X04zcFItdTVsblQ5SW9kajdwUmVCd1N5TTB5ZVdrUENBcXJ3M1Y4NmZzNHAzazVlLTBIZldKZnBrZFpucmU0WlVQcDI4UGpoTFFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \u015bledztwa w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej. Jest decyzja - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRE5iTjNYeW9WOTRNMkRsNnkzVUJoQnFCVXVxcVZleG9ldUVMVUE3cG1kNDJ6UGVwTndCZHVqMGxISkhPWURCS3BWSUhlSU91WWh1cGtOTTZHVDhLWE1YUnhubGRocDRUSjNxR1R1Wmp2bXplZEYxZFRZUHoxTEtVV3RwSmdZbHFnTnBaUlZocU95QlkxUEstczUzV1JwX2E0UmlyQWFmdFhndENjejhGTjQ5Mm9NOHNKQ1RKYQ?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals: Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdFFGT0NmVXBFWlRWLWVrNXo4TmthLW9vRnNTYlZnanRBSm5JN0RxLXRCR2xrSjZjUTRTeWxXeWRFWUUwY0t4ZmMyZ2dPQ3dOblMtdk5QVEJJZlhvbmlreEQ0Y3JGanFpQkJFMlBSUm1LbTJiWjZReUJhS3Z0cjJpM3FHRjZad2tzblF6RDd2cWVFZElUQTdTQ1owWGYtQmtObzBVZVdjZm05dVZsd0huTTdrbGh1VTBwMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na meczu Aryny Sabalenki. WTA musi reagowa\u0107. Wygl\u0105da to bardzo \u017ale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1452863, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNRE5iTjNYeW9WOTRNMkRsNnkzVUJoQnFCVXVxcVZleG9ldUVMVUE3cG1kNDJ6UGVwTndCZHVqMGxISkhPWURCS3BWSUhlSU91WWh1cGtOTTZHVDhLWE1YUnhubGRocDRUSjNxR1R1Wmp2bXplZEYxZFRZUHoxTEtVV3RwSmdZbHFnTnBaUlZocU95QlkxUEstczUzV1JwX2E0UmlyQWFmdFhndENjejhGTjQ5Mm9NOHNKQ1RKYQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA Finals: Aryna Sabalenka - Jasmine Paolini. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:26:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQ292QWxCOUU0Zm5oMzZtaURUaTBCNFMxcFFoSzlraXlsUkEtNmtqSzdaNldwVFAzamVrQVZvSnl3V1hKREJwWWk3S1lGT0dNNkpLY3hDemRWZ3kxOE54c0JucTVNXzhpLWNxTExZTXlIak9kMUttQVZEZFM4WFhiajlnekdJZEdrMXpDTmNLeDBRSEpFQk9CbGlKZG5RY1JGZklMbjA3T2JsMmtIcUVpdmJB?oc=5\" target=\"_blank\">Szuka\u0142a jej ca\u0142a Polska. Jest fina\u0142 sprawy zagini\u0119cia Izabeli P.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPV3pLS3ZuUXVEalpsSVBPQUhJUFZlRTVDclhTT09jQXUyRFJYWWVmUlZhMzJmN0UzdFdOdGNRMWU1V1lVeXdWU21jbS1kd0VkR2owUzFhQllSWHU2NG00RXpJdXM4LWZnZkNzdlJvbTlKcndqWkJqM2VxYVNfZWFUblNHekFLTlFhbDVUbkJaVEJLeEQ1UU9LT2UtcmhxaEVwN3lubGtTTFA?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze znikni\u0119cie Izabeli P. na autostradzie. Prokuratura ujawnia nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxORnd1YUZhR2hrOFU2ZEdtaUllTFdj", "id": 1451635, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQ292QWxCOUU0Zm5oMzZtaURUaTBCNFMxcFFoSzlraXlsUkEtNmtqSzdaNldwVFAzamVrQVZvSnl3V1hKREJwWWk3S1lGT0dNNkpLY3hDemRWZ3kxOE54c0JucTVNXzhpLWNxTExZTXlIak9kMUttQVZEZFM4WFhiajlnekdJZEdrMXpDTmNLeDBRSEpFQk9CbGlKZG5RY1JGZklMbjA3T2JsMmtIcUVpdmJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szuka\u0142a jej ca\u0142a Polska. Jest fina\u0142 sprawy zagini\u0119cia Izabeli P. - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:26:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPTDVEc1QwTzRRazFmQ25wM1B1TGFSeGJ4Z0c0RVNVVmN0OEh6ZzN2djFfNzBvVkloaG1kU3ZEUnI3RWhsV1hyUnVERU9KdkdxNURtNkRNSFJaNHU4c3d5QTNFelJScHhDeENHNmlVcXlNSVJJYlVrQlJSYkRRQmJIemE3ZVgwbFdaaUQya01uNDRCMDNNVVBzelYzZUlRcjRIN1N2UGxyZjIzem9wQWtsT2dOSVN6UmlPb1d0Rmw0VFQwQjFMSkY2RnVJOWRTcW9sYXVncW5TWkEwUVgzZXhVeHhORWFuQ1hwMmFKU1ZYamdPSzJpZFE?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Krupa z m\u0119\u017cem na 5. urodzinach c\u00f3rki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1451642, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxPTDVEc1QwTzRRazFmQ25wM1B1TGFSeGJ4Z0c0RVNVVmN0OEh6ZzN2djFfNzBvVkloaG1kU3ZEUnI3RWhsV1hyUnVERU9KdkdxNURtNkRNSFJaNHU4c3d5QTNFelJScHhDeENHNmlVcXlNSVJJYlVrQlJSYkRRQmJIemE3ZVgwbFdaaUQya01uNDRCMDNNVVBzelYzZUlRcjRIN1N2UGxyZjIzem9wQWtsT2dOSVN6UmlPb1d0Rmw0VFQwQjFMSkY2RnVJOWRTcW9sYXVncW5TWkEwUVgzZXhVeHhORWFuQ1hwMmFKU1ZYamdPSzJpZFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Krupa z m\u0119\u017cem na 5. urodzinach c\u00f3rki - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNUl9qeG9iX2lTRlZySzVZWkVhLV9PdHdIOFk3YkRBaThLR3dTYUtmTWpTaENydkZQZTdCNm9FUC10eGVvWk5vZGdKTnVIODE1YnZwbS1CTzFxNlZxUkN6SjRnT2RwS0tuN2NyVlJ5Z3VQeVF5RlpJZW9jMGtpMWZoUTlES0ZMUmtMY2k3Rm9B?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek szkolnego autobusu. S\u0105 poszkodowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPaERxV09CakVTY0FUc0FJZWoyLTZZaG5uYlZSYnBjdjJfY21rTWFTTDNFTG9KaUhOdWRkQkVoN0M1dDlyS0RHU1N4cEtYR2FDd3VxLVBIZzd6cjNGNkJiTlVMSEp4WGxsMlFVWkVvZk54R29HVjVNSWRfRlE3ZUZSbU5YTkZCQWNES0M1RHJ1NWZVVFczYmNMYWtScw?oc=5\" target=\"_blank\">Rudnik. Dziesi\u0119ciolatka w szpitalu po zderzeniu szkolnego busa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQeWxVaGFxWklRTGE1dnhST09DX2ZXR0kwNU8tNDZjSGtScDcteWZzYl9yU3VmN3gtSnUwc1Znc01VMzZNV2ZVZ1NCRVoyTGNLNzhCYjR5TWJZWjZPZ1hvdjZVLS05VnZSaTB6VWlHeHV4bUVzaEt2O", "id": 1451186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNUl9qeG9iX2lTRlZySzVZWkVhLV9PdHdIOFk3YkRBaThLR3dTYUtmTWpTaENydkZQZTdCNm9FUC10eGVvWk5vZGdKTnVIODE1YnZwbS1CTzFxNlZxUkN6SjRnT2RwS0tuN2NyVlJ5Z3VQeVF5RlpJZW9jMGtpMWZoUTlES0ZMUmtMY2k3Rm9B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek szkolnego autobusu. S\u0105 poszkodowani - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3daSjdhVWlzclluZWM5clRrVTY4MU83VmJ0aEktUmFyTlNTMGt6b1BoYUFFYTM3eGZ4QmNFeHhJVGNuS3BGUW5JeXlsaklEQXlsSEhsanNYZlFWVlF0Y1dsdWdkYVRLd3E4QUpnTWk1YWFwZnZBV095aHI1U3FqTEhKMEtqcHd4VGhGeTZPajJ3WmYyLUNqMVhkbzE3ZVBVVXRteDNQOA?oc=5\" target=\"_blank\">Dro\u017csza energia? Hennig-Kloska zapowiada \"wygaszanie mro\u017cenia cen\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPREI1VXRTYXhuOXBEZGNXV1ZXSEg3SkxoRG5MVVUzY0VzMG5EbXRBZk1zRU5ObmVjMHNZV3pGLVloZk10ekdra1dDU3BlUVhDY0kyRFlmdnVCQTVJekwzeFZVVVVfaFRWSHlWMG5YaDJfVnhtc28yN2ZoSXpWd1J5cGdfX0NRMlRrQ2RUdzBBN2tMR25xU1Z4XzZic1pDSXB5dk5ZQnBSRV83YzhiN3BZN1hnZjh3WXE0aUZWcWFrR1I?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni rok z mro\u017ceniem cen energii? Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy rz\u0105dowego wsparcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNbUJGVnN3OUl0YVJfRjRUTHNSWVJEVktZQXFjW", "id": 1452463, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPU3daSjdhVWlzclluZWM5clRrVTY4MU83VmJ0aEktUmFyTlNTMGt6b1BoYUFFYTM3eGZ4QmNFeHhJVGNuS3BGUW5JeXlsaklEQXlsSEhsanNYZlFWVlF0Y1dsdWdkYVRLd3E4QUpnTWk1YWFwZnZBV095aHI1U3FqTEhKMEtqcHd4VGhGeTZPajJ3WmYyLUNqMVhkbzE3ZVBVVXRteDNQOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dro\u017csza energia? Hennig-Kloska zapowiada \"wygaszanie mro\u017cenia cen\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:09:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxONTdfdWFWRzNGMEhzYV9JX1h4b3M4a19NeFdxWDR5dUZCMkktMGI0bEQyMU5IZWhZbHhhRWZfZnd4RnVwQmVaOXI4WHZHUFVoOUk5ZVFydl9zdmkzR29XUWtVM0tCRVhiMTZzUkVUNTJLVEl6cmd4Q0lVZFdwcWE5cDU0ZzNXcUZQUHNyckJweHFkVFFKLUUxeWFXZWN1NVMwQkhBMHRfTXpJVzRaeElCV0ZHZ2thcnpjYW1xSkoweW9pZ181U1hlYldtSjVEdzNGbzd0elBsOGxybUNyVHNya1lGOGZoX3QwNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Politico: jego poparcie dla Kamali Harris wa\u017cniejsze ni\u017c Beyonce i Taylor Swift</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWllJLTRVbjJVdnlNWmZXQjhYeG9YSDFMTURmUXVrR2toQ3huR0tMWk50Y1hDcUxCd1IzZmotSUx4V2o2YXYwNXJnNUZKVElBVFJOeW5LTHhNbkN2SHdLbkpKd1FTNEpQX0FMbXI0Wl81YlplcHhGdjZ0WnFYN2ZoVXlwdVdaYVFWYVNGdklfRDh4T2FtQV9IMURzcUdKTU5Y?oc=5\" target=\"_blank\">Harrison Ford opowiedzia\u0142 si\u0119 jednoznacznie. Wybra\u0142 kandydata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1450102, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxONTdfdWFWRzNGMEhzYV9JX1h4b3M4a19NeFdxWDR5dUZCMkktMGI0bEQyMU5IZWhZbHhhRWZfZnd4RnVwQmVaOXI4WHZHUFVoOUk5ZVFydl9zdmkzR29XUWtVM0tCRVhiMTZzUkVUNTJLVEl6cmd4Q0lVZFdwcWE5cDU0ZzNXcUZQUHNyckJweHFkVFFKLUUxeWFXZWN1NVMwQkhBMHRfTXpJVzRaeElCV0ZHZ2thcnpjYW1xSkoweW9pZ181U1hlYldtSjVEdzNGbzd0elBsOGxybUNyVHNya1lGOGZoX3QwNHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: jego poparcie dla Kamali Harris wa\u017cniejsze ni\u017c Beyonce i Taylor Swift - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T14:06:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPSndIUjRWaHc1NnVLbmpFNlhHYy1GY3pqdmRJUFhGZjVLU1V6SDJJazl4dVhEUTNGbF9pTnpnMjdRRHFBZ215UjU4ZEJkUkc5VTR0TklVLW0wWTB3em5QcmNELU5KRGtuRVB3UUdVRG9STXM4dU5VdjU4M1JyWDB6UzFoLXBqdHNPeE80Nlp6cWtQZVdSZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w w USA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQN0NfcHF3UFVJdTBMUWgzWVQwTlViaXFJYTEtVnJxdElkYnNUcFNYR21xMlc2MXVnVmdNVXIwMDR6NzFhT1dyNmhXZGJueHc5UUhGV0FueWtnZzdWcm9vU2ZEWnNDVExhTUYxSEt6RWp4cUZ4RDdncGJualhfTWNqMDByQjRPdmwtdTFJVHJHajhUU3oyeWNKX3hxakhLTm9BanNhaWZiazZ5dUJ3NDRJdHVrRWhMYy1XNXBWQzVubzgwZS1KRkJV?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 sonda\u017cu w USA. Czy mo\u017cliwa jest tak wielka pomy\u0142ka? Ekspert wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNUjdnM0VTdVlYclN5bUVxUnlGME9SZzRvc1d2MnhJNnVQdmNQRV8tVXR6U2pXcmRMTD", "id": 1452042, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPSndIUjRWaHc1NnVLbmpFNlhHYy1GY3pqdmRJUFhGZjVLU1V6SDJJazl4dVhEUTNGbF9pTnpnMjdRRHFBZ215UjU4ZEJkUkc5VTR0TklVLW0wWTB3em5QcmNELU5KRGtuRVB3UUdVRG9STXM4dU5VdjU4M1JyWDB6UzFoLXBqdHNPeE80Nlp6cWtQZVdSZVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy poznamy wyniki wybor\u00f3w w USA? - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:47:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSDVXUU9wMnloenlpdkR0TGJOWXZJTFBYY3RWR0pVSUJRQzg1X3pFSXB2b19DNWFwUzM2X2trRHpZR0lEQlJsRDRrSHBCWElibFJWZFBlMk5WWlZCMmlKS3ZqTGQ4OTJfdG04TF9jSUFHZ0ZOVllqckFtS1ZPWDFUM3k0d0t1LVZCeS1xY1dHUzNiRFoyTXFMUVQ5UDN2ektDdFo4TWR0RTdhdHlxaUJ6V2xUT3FQX2lHdmtaSEZzaw?oc=5\" target=\"_blank\">Czerwony alarm dla Barcelony. Lotnisko zalane, pasa\u017cerowie brodz\u0105 w wodzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdzM2TlZfMzVhQlMxMGRMTkJKbnRObzZCNVVmZkpsN3g4MVNrMENOQ0dEdHl3ekdzTncyMnZjNHNRYTJ2ZEJWb0VJdWZxVnVHN0ZTeGRHVE5ReTY0Ymc1cWpFc0RfTmVfeTM3dzFUVTBIeW9KbWdna0ZsX0Juc1JCSEkyczEwbG5HbXFrT1BoUzNsYjlkeTNZM1cyOGtxbVd4M1FIb1VlUlRESmpGbE55LVFyS0dTZlNXZVBRRm5NM09iZTg?oc=5\" target=\"_blank\">Poruszaj\u0105ca relacja Anny Lewandowskiej. Woda w miejscowo\u015bci, w kt\u00f3rej mieszkaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1450669, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSDVXUU9wMnloenlpdkR0TGJOWXZJTFBYY3RWR0pVSUJRQzg1X3pFSXB2b19DNWFwUzM2X2trRHpZR0lEQlJsRDRrSHBCWElibFJWZFBlMk5WWlZCMmlKS3ZqTGQ4OTJfdG04TF9jSUFHZ0ZOVllqckFtS1ZPWDFUM3k0d0t1LVZCeS1xY1dHUzNiRFoyTXFMUVQ5UDN2ektDdFo4TWR0RTdhdHlxaUJ6V2xUT3FQX2lHdmtaSEZzaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwony alarm dla Barcelony. Lotnisko zalane, pasa\u017cerowie brodz\u0105 w wodzie - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPRC1JUXJvbk1uejVuVk0tTXlrWVhRYmJReUpUZWJzcENvMVhOQmJkVTlRMTFSd3JsREtVS1h3eGxPeGstUGlEaGQ4Z0RpTlc5bzE2Vmx1UXdRcGctQmNldXk5Rzdwd19KTlVwUE5oMHB1ckpQX1BBSXRLSVRNTWFIeVhjb2drUGp3R2d3QmNNOGFXNEctTVR2R3FYSmllc3V1?oc=5\" target=\"_blank\">Go\u0142ota g\u0142osuje na Trumpa. \"Jak Harris wygra, to b\u0119dzie tragedia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOeVhlOE5fZUJZQzE0aWIyRW9iT1RUN1pJNS05YmFzdTEtekZtZnlxU0JhNERUTmozYXU1RlpaZW5zTHhTTkY1QzU2RWhyMHh5LVoyY283SEJXdXpSTnFxTDVJQXNXNHFLaEtDT3VOcGhCTXlaV2tuZlBVdlQ4OFNjMURtbDd5MFVZMlE3QUphZEwxaVM2cURKR3c1VjBIYWd5bUxianlLeEdyeEREd3I1MENVbw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Go\u0142ota grzmi przed wyborami w USA. \"Jak wygra, b\u0119dzie tragedia!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQRWM1QUhHN3dqTVhlQld4VFRjNm82YXBmTFgwNTlTc2M4cHBpa", "id": 1452057, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPRC1JUXJvbk1uejVuVk0tTXlrWVhRYmJReUpUZWJzcENvMVhOQmJkVTlRMTFSd3JsREtVS1h3eGxPeGstUGlEaGQ4Z0RpTlc5bzE2Vmx1UXdRcGctQmNldXk5Rzdwd19KTlVwUE5oMHB1ckpQX1BBSXRLSVRNTWFIeVhjb2drUGp3R2d3QmNNOGFXNEctTVR2R3FYSmllc3V1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Go\u0142ota g\u0142osuje na Trumpa. \"Jak Harris wygra, to b\u0119dzie tragedia\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWXItWDhwYm11MmV4cFRoRm9ZWGI2d3FGTjMySy1UVXNFVi1pSXZCWDRaWmdDa1lROGtiZllPOXlnd3VNenRHMXdRSjVnblA1WFZ5d2RPaXZ5blk0Ni0xVWpkS3lZTXJXZDk5NC1JdHBkWDBGSVJxd3h5U2JBSXUwS0ZTZHZ1VjBBVEh4T1hCMmd5QzNTVWsyWVc2bjBhUW1CdC1hWjRPUU9IMFNW?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ostatnia szansa\" Donalda Trumpa. Amerykanista: On zrobi wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSFZWdjRwYnNiVEhvY3NoY1V2cGw4T05JbVB2b1JIQWFLcUtKNTc0VlpjVmV2TVdSdTZ4cHN4TE5ydGRlUjZwaVViVGlmOXgwMjlNQWNHOXE5NU5VNEtndkw0S2xJMnRRSjJ5TmllcmxQVDR3RmZ2UDJNVTF3TW91dmFISW1VeElodEFxSm9pUHNQMUwtMEE0RjJhbTNYNUJFR3Fuc3pCaVcyNTVES0s4R2pwM2FwWi1wRlpMdUJVanI4dFlI?oc=5\" target=\"_blank\">Bastion Demokrat\u00f3w boi si\u0119 o biznesy. Dolina Krzemowa stoi przed wyborem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZkEwVmI2WEMxdkZSSi1q", "id": 1450673, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWXItWDhwYm11MmV4cFRoRm9ZWGI2d3FGTjMySy1UVXNFVi1pSXZCWDRaWmdDa1lROGtiZllPOXlnd3VNenRHMXdRSjVnblA1WFZ5d2RPaXZ5blk0Ni0xVWpkS3lZTXJXZDk5NC1JdHBkWDBGSVJxd3h5U2JBSXUwS0ZTZHZ1VjBBVEh4T1hCMmd5QzNTVWsyWVc2bjBhUW1CdC1hWjRPUU9IMFNW?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostatnia szansa\" Donalda Trumpa. Amerykanista: On zrobi wszystko - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:27:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUkcxbkc5RldRc3g2WFNpQy03a0RrNUp0WWl2aDY0dmFJSUJTeDQycWI2QTAtc2pXUzRncjBDZk5yZlBKNVRhZ2xmU2k3MFVyVWxWQTFKbXdFT3NxaC1pVDdNdnZvRENhdjd0OERKcGpHVk9EXzVHa0NEdThqUWdhSG9OeW9aX3oyeGlCaWxnQUNxRnJVVzhFeFpZYkh0UHU0bGRqQV81WUtIbVE?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka robi wielk\u0105 wyprzeda\u017c. Telewizor za z\u0142ot\u00f3wk\u0119 to nie wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1GN0NkcFBoWk9WbG42ZWtlVzNRcjdZWDBDdTJwakFXZjVVeXZwOHBjLXhSVWFqR2s3c1Y1MFdyVkZsZERwRkotME9PUHFxZ19rMHBJeWNPdlJJalctYTNOQU5ySzVwQzBBZzJ6QWd2RW9VT1hTS0JNQ3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Black Weeks w Biedronce \u2013 wszystkie zni\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GSMONLINE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTFByWlBqY29aT1V4RzZMWGZTN21BeWpRV3JDSFZQM2Q4VlhrV3hiUW9ZZ05UaTlLY3NCOUJ3Z1dPSkNralFKa045Y2RnQ09jODE1ZXk5bW4wUlhnaWpDSG4ya193eHhQcTVZNzVsU0Nn?oc=5\" targe", "id": 1450676, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUkcxbkc5RldRc3g2WFNpQy03a0RrNUp0WWl2aDY0dmFJSUJTeDQycWI2QTAtc2pXUzRncjBDZk5yZlBKNVRhZ2xmU2k3MFVyVWxWQTFKbXdFT3NxaC1pVDdNdnZvRENhdjd0OERKcGpHVk9EXzVHa0NEdThqUWdhSG9OeW9aX3oyeGlCaWxnQUNxRnJVVzhFeFpZYkh0UHU0bGRqQV81WUtIbVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka robi wielk\u0105 wyprzeda\u017c. Telewizor za z\u0142ot\u00f3wk\u0119 to nie wszystko - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:27:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPU0t4dDlDaUhUTnM5cVBPRi1vdG5EeVd0UEdITFdTUUZQNXRGcS1yRkg4Y3NiNFl1Q3pfR3JKTkE3aS1DZ19oTHNrZ0tiajVGTU04OWw4ZHMwX0lFc3BndHJ5dG9zcng3WHYwWmxPWHZrS1J0Znc4LW8xZ0UzNlhJbXhhamktQXBsa1Azc3VxT0pnSVBBbk1pbUR5eUFjSUpY?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka wyprzeda\u017c w Biedronce. To si\u0119 dzieje do 2 grudnia!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE1GN0NkcFBoWk9WbG42ZWtlVzNRcjdZWDBDdTJwakFXZjVVeXZwOHBjLXhSVWFqR2s3c1Y1MFdyVkZsZERwRkotME9PUHFxZ19rMHBJeWNPdlJJalctYTNOQU5ySzVwQzBBZzJ6QWd2RW9VT1hTS0JNQ3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Black Weeks w Biedronce \u2013 wszystkie zni\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GSMONLINE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTFByWlBqY29aT1V4RzZMWGZTN21BeWpRV3JDSFZQM2Q4VlhrV3hiUW9ZZ05UaTlLY3NCOUJ3Z1dPSkNralFKa045Y2RnQ09jODE1ZXk5bW4wUlhnaWpDSG4ya193eHhQcTVZNzVsU0Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka wyprzed", "id": 1451193, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPU0t4dDlDaUhUTnM5cVBPRi1vdG5EeVd0UEdITFdTUUZQNXRGcS1yRkg4Y3NiNFl1Q3pfR3JKTkE3aS1DZ19oTHNrZ0tiajVGTU04OWw4ZHMwX0lFc3BndHJ5dG9zcng3WHYwWmxPWHZrS1J0Znc4LW8xZ0UzNlhJbXhhamktQXBsa1Azc3VxT0pnSVBBbk1pbUR5eUFjSUpY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka wyprzeda\u017c w Biedronce. To si\u0119 dzieje do 2 grudnia! - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:24:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZGJiTWVVZk9RVTJUQzJ5eUFVZWl6Q2xBbDhseVZUdG8xckR4Z3BuWHppckU2SU90TEljMEt0cjZTWml1UXk0YnZFTGtMVXVBNmpBc2hKc2NqYmsyMXVBMWFYN0JlRHlsUGVvWHFxaGhxMkdsaDZTNTBibDY3RWNZVmJXX3BtSWxLM2JDVHk1WHRDU29SM3pqd2Vwd0M3NzhHLUthanRGRng4cml0?oc=5\" target=\"_blank\">Filip Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Nagle przyzna\u0142, czego \u017ca\u0142uje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMm8xR3pnWGNqcjZXc0x3a3NQTFNpczhvSkJYbVk1RzFpNWo0czJqVWhTUEUydkp2czlRUGNHQ25sZWtEQ1dpdC1mVlZLNHh5ek5UVTFtampZZ0JNM0ExZGRmdVE2WXJVSkhsQzZueFFJUUFmalp1VHNHdUQyUnBETUlGQ19zMDMzbnA1NmJNWV92VHI4UWw4SFdwNVQxVmc5UUhNb3hGcldycnFmcVpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Ma du\u017cy \u017bAL do produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWFMySGZaeDJnMXFkekFVWm5QNElLVXNKUlNsWHpJTTY5ZWlEY2c2T", "id": 1450107, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZGJiTWVVZk9RVTJUQzJ5eUFVZWl6Q2xBbDhseVZUdG8xckR4Z3BuWHppckU2SU90TEljMEt0cjZTWml1UXk0YnZFTGtMVXVBNmpBc2hKc2NqYmsyMXVBMWFYN0JlRHlsUGVvWHFxaGhxMkdsaDZTNTBibDY3RWNZVmJXX3BtSWxLM2JDVHk1WHRDU29SM3pqd2Vwd0M3NzhHLUthanRGRng4cml0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filip Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Nagle przyzna\u0142, czego \u017ca\u0142uje - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:24:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZF9qRW1nQzQ5MGNUSkNFNUJ0RGRITTVaeFFiN3QwVGxXbDAtbWM5bDBmb3l6R0lKaWZSM0d5TnNSbFpCcjNUSGFQLW9NdFhrYnpaQkkzemNqMnZIUTlpZklZV1R3V0JtZXU1NmFuQ1lWYXBaTkRSWEZjYWQ5WXNzVmpJUnlMNmg0cUhQWlBxMm8yajEyQXBJQXZsWFJyR3dtTkZxY3ZubTE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZHNaUncxV1M2WkliM3VuRVhOVFBLVzZ3eDZnTVUxYWhaN1lmclY1VWVLVnAwYWEzcm9JdTFTdWRnNXRqcGZCS21RTmhTcFNsTU9CMlF1Yl9DNjQxMjZobHZEU0Y1NnNZbEQ1U21OMkF3UV9ycmJWZnhfTlgyYWFqUGpvQ2xWb0h4ZGtZNm93QlVWUUk4Nm5pcTVUUExkQlhJTVNOT1hRbEEzNUNKUm9ZX0lR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kto\u015b chcia\u0142 ukr\u0119ci\u0107 temu \u0142eb\". \u015apiewak grzmi po umorzeniu sprawy Brzeskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNT0x5dnRLTHFndGVkTkJISExCTk1yRDU1d2JjNlk3WUpVS0lmd3Y2TnZm", "id": 1451633, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZF9qRW1nQzQ5MGNUSkNFNUJ0RGRITTVaeFFiN3QwVGxXbDAtbWM5bDBmb3l6R0lKaWZSM0d5TnNSbFpCcjNUSGFQLW9NdFhrYnpaQkkzemNqMnZIUTlpZklZV1R3V0JtZXU1NmFuQ1lWYXBaTkRSWEZjYWQ5WXNzVmpJUnlMNmg0cUhQWlBxMm8yajEyQXBJQXZsWFJyR3dtTkZxY3ZubTE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:24:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQWUQ5M2IyZXc0X2lfd2ZWVTRILVFUbTEtTUxESmdKRWtyeFVuMDd4T0RrOEpxWWN1WU1yaUFlOGRhWUs5cXdqdVZGc2JrYjVtTk45bURldUNZVnNKRkY4VHRhN2J1ang3aVNpQ2o1Vkc0cTllZUJTcW9PWGdUeUdrYTh0OWNaMWtLcHItandNWGdtaDNqaVV3WWtFenFoWk9hMUU4NA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNcFlwVWlrb0NaU0k4SDROcFFGQWp0TG8tOXVDX2lFYm1MUkxCMUZuYzMzRzZzVUdPWUhuTUljbHQxZHBRYmNDeS01NlNIYV9aMEdtaGJpV0ZLdTJEVG5VTFhQRU5qLVBXeS03a29zSldxZ0FZS1psS0oxWjcwNEQ5UXVKY0paMU9Udnd6RWVUNzRrcGtXNkV4UEkwZ0V5MkRmcnlOUnVINHBLa3FOdkZ1bFFR0gG2AUFVX3lxTE5QdjYyV0cwWkdMdmkxU2N3akthakdTampNZWcwbldSdXVYdW5OY3Vtc0ZzNTBUNmJiUF9PazFQampMMFo0dGc4UmJwRUt1UHFDSjcxOGJpWHV3eVE2TGY2UGc0YkpaajdoU1c5NV9SQ3h4TlZRRGFHV3pCTk01MnVaLTFuV0lTUlQ2N3hXUG11WWpfM0pKUW92OHJNT21oanJyc1p0elVCX3lDcC1VN1I1a2Mxak1B?oc=5\" target=\"_blank\">Jak zgin\u0119\u0142a Jolanta Br", "id": 1450092, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQWUQ5M2IyZXc0X2lfd2ZWVTRILVFUbTEtTUxESmdKRWtyeFVuMDd4T0RrOEpxWWN1WU1yaUFlOGRhWUs5cXdqdVZGc2JrYjVtTk45bURldUNZVnNKRkY4VHRhN2J1ang3aVNpQ2o1Vkc0cTllZUJTcW9PWGdUeUdrYTh0OWNaMWtLcHItandNWGdtaDNqaVV3WWtFenFoWk9hMUU4NA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUEtxd0NKTF9BYTl1b3F3bmlkV3FBaFNsYm1icU5ub0d4ZUhuRkdIZDdIZmduTEtTMnNkWW9DdjhLbHBRUXQxMlBJa0JIRkcwbGhhZmwxdlEycTE0dUpvNzd3c0RWb0t3TjJ2MlB1U0x3ellSOXRCeVpHMTlOVW0xMWtiUVBCcmlKMDAySkVOSDZNbktLTWlwLVlNV2N5RXZwR2VaOXhFVERqMHE2eDNtUTFXWDctVUg5?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Jolanty Brzeskiej. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZHNaUncxV1M2WkliM3VuRVhOVFBLVzZ3eDZnTVUxYWhaN1lmclY1VWVLVnAwYWEzcm9JdTFTdWRnNXRqcGZCS21RTmhTcFNsTU9CMlF1Yl9DNjQxMjZobHZEU0Y1NnNZbEQ1U21OMkF3UV9ycmJWZnhfTlgyYWFqUGpvQ2xWb0h4ZGtZNm93QlVWUUk4Nm5pcTVUUExkQlhJTVNOT1hRbEEzNUNKUm9ZX0lR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kto\u015b chcia\u0142 ukr\u0119ci\u0107 temu \u0142eb\". \u015apiewak grzmi po umorzeniu sprawy Brzeskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNT0x5dnRLTHFndGVkTkJISExCTk1", "id": 1451187, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUEtxd0NKTF9BYTl1b3F3bmlkV3FBaFNsYm1icU5ub0d4ZUhuRkdIZDdIZmduTEtTMnNkWW9DdjhLbHBRUXQxMlBJa0JIRkcwbGhhZmwxdlEycTE0dUpvNzd3c0RWb0t3TjJ2MlB1U0x3ellSOXRCeVpHMTlOVW0xMWtiUVBCcmlKMDAySkVOSDZNbktLTWlwLVlNV2N5RXZwR2VaOXhFVERqMHE2eDNtUTFXWDctVUg5?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Jolanty Brzeskiej. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:15:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPOFRRdGc0UlI1OXc2a0xlaEVPVW1zb1J1aGFqY2dUR3FYUl9BZGpaUm52U2VIY3h6Zzd2RUdFb0w4STJxZlNZNUJTUG92MkQxSjRxYjlOb2ZvOG1PeG9OYWY3eDBwMG9hbE9wVFB3bGhZeE9YZ1ZlbzZNTFdfRHhoWXJUaTNGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Jurasz: Mariusz B\u0142aszczak \"fur USA\" [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONVZUeDlWM0Z1N0VvYnAzNEs2WDV2NEgxNGpZc0N5dmRwTVVwT3VkeXJHZ3JIenc2LVBWaGZUMm9Gc2I1d0hUNTNKWW5QQ1ZNSmVuTGMwRjAwMGNsU211WnpJSV9FbU96S2xPaThYYUliQ1F2QTd2a1R3YVdjN0NHS2wzcnk4TjZ5c0NZTldhYlhwTHMzWXFmOERJbHY3S01uNmFvXzQ4YnVkN1FXNEhGNjIzNjBpODJjRFl0Vm1pcVVIWEpSd0dXY1V4TjlJYTQ3WTE1ZA?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski \"zdumiony\" s\u0142owami B\u0142aszczaka. \"Nie pope\u0142niamy b\u0142\u0119du PiS\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQYTQ2UkpaQkJoRTU5MGpYTjF6cUtMQmtibzN5eFJPd2MwZzRpbURIRWxSN29hMU9J", "id": 1450098, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPOFRRdGc0UlI1OXc2a0xlaEVPVW1zb1J1aGFqY2dUR3FYUl9BZGpaUm52U2VIY3h6Zzd2RUdFb0w4STJxZlNZNUJTUG92MkQxSjRxYjlOb2ZvOG1PeG9OYWY3eDBwMG9hbE9wVFB3bGhZeE9YZ1ZlbzZNTFdfRHhoWXJUaTNGQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold Jurasz: Mariusz B\u0142aszczak \"fur USA\" [KOMENTARZ] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:58:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNOGg4bnB0UDYtckpJa3lCMUNqOW9sa0ZRazJHZU1zVGluelhqdGplaTQ0dzE1ZFVUazlSYW1lclRGYzdITEY4YkhGaUFfTmt2VElzeVdRSlp3cmdvSTVyaVR4Z3JabDVRclNoUEswbkNwOVEtVGZkQWZKSWJudXlRTXBiOFFJNEk?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Mo\u0142dawii. S\u0105 oficjalne wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOeTYxUm45UHhyMk51bHhpbDY1YVNjLWZFbXlNbk9sQ3RuZGwxakVsektYd1djQ1I1RkpfRE03bk9QOFZRNG0ycWtjakR4ZzJtTXZVNTRvNk1uRUN1WWNHWnFrQWptSGRXd1lwM3pkbVV6cVR4b09MX3c5elZWTHZINVJINjV6aFR0RE51Y0x6QVA1Sm5obnkzNGU4dHk?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. G\u0142osy diaspory okaza\u0142y si\u0119 kluczowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZmh3SFU2d0FhaTdHM3lBWEUzWHdHQ2VRY2tCMS15S0dZTmlPcklscllfVGNYZkpYaFBQbl9zajBoOEN4VklYUWZQQW00emRLbFBZVU1XV3RkZWxfbVZrcFlHVEd5dFZmdndMa2tCY2pxSDlw", "id": 1450095, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNOGg4bnB0UDYtckpJa3lCMUNqOW9sa0ZRazJHZU1zVGluelhqdGplaTQ0dzE1ZFVUazlSYW1lclRGYzdITEY4YkhGaUFfTmt2VElzeVdRSlp3cmdvSTVyaVR4Z3JabDVRclNoUEswbkNwOVEtVGZkQWZKSWJudXlRTXBiOFFJNEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Mo\u0142dawii. S\u0105 oficjalne wyniki - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOHpxOXhqdU5FaDhDVWFnbnlpYU5VUWhEUE8yWVg3MktDUDVrSlNFYXM2YzFBNDd5bjdQeFFrNVdmak0xMlI4S0k2eVNEeW5ua0pYZjgxS1dSOW9NeGxHdFdFbWdYaUlRNnBjVEJBVFBCS2xMX2lIUWZfWU8xYWhsbGthNHFYYlZjaWhqcW1tN3gzTGFsVkhJNC15RjZDUERleldHajhINkN0TDhEYkhydnVTeFR2UTQ3?oc=5\" target=\"_blank\">Estera Flieger: Kamala Harris czy Donald Trump? Politycy PiS ju\u017c zdecydowali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQYTQ2UkpaQkJoRTU5MGpYTjF6cUtMQmtibzN5eFJPd2MwZzRpbURIRWxSN29hMU9Jdmg2S29SZXJ2bjk0aGlDcnM0WWxGMGZGeU5IbWtPYlRrUG5STG9lNkZ0ZG5IWkVkbmhOcEZXaGtyRWZuNDhvVTVIWjMyU25xVUl6aWxPWG0zOFE3R2cxTGFRVHZ1MEQ1ODVlUFItcC1Qb1E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Uw\u0142aczaj\u0105ce dla Polak\u00f3w\". Siemoniak reaguje na s\u0142owa B\u0142aszczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQVlZNeDZuN2NTWGpXX0JOWlFTa3Z3QVRqMy1yc0J0", "id": 1450672, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOHpxOXhqdU5FaDhDVWFnbnlpYU5VUWhEUE8yWVg3MktDUDVrSlNFYXM2YzFBNDd5bjdQeFFrNVdmak0xMlI4S0k2eVNEeW5ua0pYZjgxS1dSOW9NeGxHdFdFbWdYaUlRNnBjVEJBVFBCS2xMX2lIUWZfWU8xYWhsbGthNHFYYlZjaWhqcW1tN3gzTGFsVkhJNC15RjZDUERleldHajhINkN0TDhEYkhydnVTeFR2UTQ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Kamala Harris czy Donald Trump? Politycy PiS ju\u017c zdecydowali - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:55:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQYjdhRnV4SHNzdFVBZ0FXaEVUV2NfQkdQTnBFT1pZSEIwN1hLTGJwaGQ3eEd5SlN5ZWtwYzMxZXkzQVBoUDBUNG42SWhMLUpXaVBINkpwSkJtckpfdEVtZmZncUh4dGxKdExpNDJBam9PZFEzSWVXMEVTd3J6eGtMR1hKQk5ISzltRGpNNXlqTWljcjV6MmJpMUh4ckI?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi burza tropikalna. Fatalna pogoda w Hiszpanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOR2wtak0xdWMwNjhIU204NHQ2NlVSTXVqQWY0a2pwRFdia3JzdmJDSm02LVpqRmZuM21MMUtEcjM0XzNVV3pZT1YyQUVIWHpBRXB2NTJFRGtNOGhOTEpKQUxyaFR6RWszMVh4S3JMZDVGRlJYS1Z6RWRKUUpOX3ZoM3pDenFDRXJHZE9yeXgzWF9KRFFVSjdFRlotZFJDa2V0VGFod1NpODVxaGJ4cm1tS2pOZTVjdUpmT0pjYzRHOEtPcFJ5RkVwM0E5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142towna pogoda w Hiszpanii. Zalane lotnisko, odwo\u0142ane poci\u0105gi. Czerwony alert w Barcelonie - TVN Meteo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNN3Vvb19kWVVaZ", "id": 1451631, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQYjdhRnV4SHNzdFVBZ0FXaEVUV2NfQkdQTnBFT1pZSEIwN1hLTGJwaGQ3eEd5SlN5ZWtwYzMxZXkzQVBoUDBUNG42SWhMLUpXaVBINkpwSkJtckpfdEVtZmZncUh4dGxKdExpNDJBam9PZFEzSWVXMEVTd3J6eGtMR1hKQk5ISzltRGpNNXlqTWljcjV6MmJpMUh4ckI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi burza tropikalna. Fatalna pogoda w Hiszpanii - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:55:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNaW93V2RKMzlUbXlTRXpWU3ZSSjFhc0ozOTZEa1JKMVJZa3B3N0JZQlJzY2Ztdm0xaUZQODRseFNlcmo4Z3NzbWNOTk5Vdkl0bEhMenF3d0tnaVBSN3UzTWR2TE4xWnppR21fVUdsTm55THZjQ0dwTkc2V2NtaUdvanNqNGZNLUJCZTZFaEZpZ0JvU0hWajNzeEdZbG5XLUhRVE8zUmloQW1jNUpJMjFIWjhuRi1yOFU3NzF3a1ZzXzNsWFMwanp5bV9iUFc3UGhnaURDbVBTZDNSZ28?oc=5\" target=\"_blank\">Wymarzony \u015blub jak z bajki. Niespodzianka dla fan\u00f3w z okazji 20-lecia serialu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPaDdFZDBiN2pTWk1XTEIza0d0TzU0YmVhSmlrOGF1UXREa0pVekNRVlVkZ3lXaU1HVFF4V2h0a2FXZEpKeklpbnhpTWMzZWFBWk0tSTdhR0lIWWMwQ0I3OXYtbEduc0xZRUkyT25TdmYzRXgyZjd1UVBjVFI5Umk0Wmh1LXUtSTBJUjhZYlVhTWNkc0hsbHdDTUJMRm93NC1UdGh3?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTo jest nasze, wsp\u00f3lne dziecko\u201d. Pe\u0142en emocji wywiad \u0141ukasza P\u0142oszajskiego na dwudziestolecie \u201ePierwszej mi\u0142o\u015bci\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1450679, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNaW93V2RKMzlUbXlTRXpWU3ZSSjFhc0ozOTZEa1JKMVJZa3B3N0JZQlJzY2Ztdm0xaUZQODRseFNlcmo4Z3NzbWNOTk5Vdkl0bEhMenF3d0tnaVBSN3UzTWR2TE4xWnppR21fVUdsTm55THZjQ0dwTkc2V2NtaUdvanNqNGZNLUJCZTZFaEZpZ0JvU0hWajNzeEdZbG5XLUhRVE8zUmloQW1jNUpJMjFIWjhuRi1yOFU3NzF3a1ZzXzNsWFMwanp5bV9iUFc3UGhnaURDbVBTZDNSZ28?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymarzony \u015blub jak z bajki. Niespodzianka dla fan\u00f3w z okazji 20-lecia serialu - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:50:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVG5vY0VKN0dRYW9UdHhvSlpxTDJJRWtLNXpZaDlfUndUVFg4cHBIdXpkdXRDY2lEUk02VE1xWnBPX2dabVNDNEN3UjYwbXh3SGNWSnBVZmhQck5qMFJuTHRjM0R4dk1iT3ZYaVlja2JrZlZmWmU2TDhrdTVYZW00cXBxb2wzZ3RMNlRNcG1CelVIdFhUZEprRlpvZFdoRGdONW1CMUVhOFAxWjl1MUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zapasy na co najmniej trzy dni\". Jak UE musi si\u0119 przygotowa\u0107 na kryzys?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQendjNlZSV200ejZlalRibE95eENMZnFhcEtQaENhVXdlbHNleE9tU0l2ck5CbG1yY3JrdWVZVFFHMkxRajBPUUVWaHhxZFh2QTUwOFBMYTFXNWRyNTVRUG5IUHZOVzV1WHV3UXFBbTBXNDM1c3h1Y1hlaDRNRGR1SzNNM2M2ZnA5MzZmeWVnVUVLMHZscGpENTdDdWNVZzMzN1NsZE5Lb1dSOVR3QWpZMGYxMXlZVzBLTU1LWEhPRdIBvgFBVV95cUxOencxUGlsWXZBTy1nZlJjeWlSOTRJUmlVUWJBekhNRHU2Q0J0Sjl6UjFsY2pGajNOanJUTXRlcURDOExXQjhHblc2RzR1UDA2ODBvNlBxVGJVUVV4NUdNVXRMa0tlOWQ1WFZESTd4U1V3eUlOSVhRNUFHaHNwOHdOOHRoamJ6dFgweEptNzNFLV8xQlNDdmFjRlM1YTlSZzltNDMyeGM0VlBLS", "id": 1451190, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQVG5vY0VKN0dRYW9UdHhvSlpxTDJJRWtLNXpZaDlfUndUVFg4cHBIdXpkdXRDY2lEUk02VE1xWnBPX2dabVNDNEN3UjYwbXh3SGNWSnBVZmhQck5qMFJuTHRjM0R4dk1iT3ZYaVlja2JrZlZmWmU2TDhrdTVYZW00cXBxb2wzZ3RMNlRNcG1CelVIdFhUZEprRlpvZFdoRGdONW1CMUVhOFAxWjl1MUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zapasy na co najmniej trzy dni\". Jak UE musi si\u0119 przygotowa\u0107 na kryzys? - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:38:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQYnRwRjQ5NHZRUS1KUlUydUdFalF1aWJCNm9lcVpNc05YSDI0XzZQTXl2U0NJSkI1RGVvWWJ1QjRzT19Tc0dxWlE3cVZIak9mTDkya0hjQ3dwTGxKQTFLbmZ6MDB6U3laTU90bHRmemNxeDN4RzVrVUFoeE9mSy15MlZiZTBGRHVKX2tRTnJaSlVjT05EdW04MXZNWG9TMGo1UGFRYjZENVU4d01a?oc=5\" target=\"_blank\">Gauff czeka na mecz \u015awi\u0105tek, a tu niespodzianka. Jej zmora z Pary\u017ca wchodzi do gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNQVZ1LVBZYXNPM3F6MjZ1RFNQeUk5V01KQTMtMXVDSVlBbHFGdjVmWEhnakJFZ3E2c1JPRFZ1NTlsLWw2RUo1a19WNmlmckxxaUExTGNacjYzRjViellnLWIyYktjWHBNWFgzUVhqQmFfTlA2RUI1ODNrVlF1bXlsZHpDWWFNN0NrNzZ2TGdCeDk0cS02aFZGQm53dzdJMGIyTWVR?oc=5\" target=\"_blank\">Te s\u0142owa o Idze \u015awi\u0105tek brzmi\u0105 jak wyrok. \"Du\u017ce napi\u0119cie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOS3g1X0VJY20yMUhVRzlVZVZVSm5sWnYtSW1Zby1xRHVxa0Fm", "id": 1450109, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQYnRwRjQ5NHZRUS1KUlUydUdFalF1aWJCNm9lcVpNc05YSDI0XzZQTXl2U0NJSkI1RGVvWWJ1QjRzT19Tc0dxWlE3cVZIak9mTDkya0hjQ3dwTGxKQTFLbmZ6MDB6U3laTU90bHRmemNxeDN4RzVrVUFoeE9mSy15MlZiZTBGRHVKX2tRTnJaSlVjT05EdW04MXZNWG9TMGo1UGFRYjZENVU4d01a?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gauff czeka na mecz \u015awi\u0105tek, a tu niespodzianka. Jej zmora z Pary\u017ca wchodzi do gry - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:29:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNNzdwMmF6WkVkYk1PYkJBdjExVFN5YzFyNmVDWGFFd1NqSHBXWnpaZjZDZUFYRjd3V1hJRlpFMkhVQzZrX3dWSG95QkNqNlN5UVQwNzk1QUpXQmFZdVZfOXl6MUNzWks1Sjk3dzlVbE1Fdk95MEttajR2aXl2a1U1RXFJc2xVSjhicXpkTTY0WWtFdDdXWnhFVFJTeU5qUWJkZ1ZmTg?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Rekordowa frekwencja diaspory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNeFJFc0xpckhLRGM1Z0hrTWdEdndSbEdFV0pqZ2Y2UHF0UTc0cXpqNjdEczRnRHJENmxkU19nQVhIa0hvcnVVaW5Rdkg4Y2k3TDdJWnpWdUJIc0JtQnQ1XzFrc1NEbkFKdEtVUXVFbWplMW1xQ0xBUk1BZkY1NzBtcDVFaFJfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Mo\u0142dawii. S\u0105 oficjalne wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZmh3SFU2d0FhaTdHM3lBWEUzWHdHQ2VRY2tCMS15S0dZTmlPcklscllfVGNYZkpYaFBQbl9zajBoOEN4VklYUWZQQW00emRLbFBZVU1XV3RkZWxfbVZrcFlHVEd5dFZmdndMa2tCY2px", "id": 1449616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNNzdwMmF6WkVkYk1PYkJBdjExVFN5YzFyNmVDWGFFd1NqSHBXWnpaZjZDZUFYRjd3V1hJRlpFMkhVQzZrX3dWSG95QkNqNlN5UVQwNzk1QUpXQmFZdVZfOXl6MUNzWks1Sjk3dzlVbE1Fdk95MEttajR2aXl2a1U1RXFJc2xVSjhicXpkTTY0WWtFdDdXWnhFVFJTeU5qUWJkZ1ZmTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Rekordowa frekwencja diaspory - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVkRWWGtZLW1oYVBiZTlIRWQxQWtEYnpuZ0xZU2xqazhtZWZGWmVHeUZ4bkxrWU5KNkRwRE1xUXNXQ1dQTmhOZzJyNXpIMXZwR2xBc2JwN09tUUZQMmdsc0NzRWN1UUozNUdob1VuREJuOGR6aXV3ME1NTUZ5QWc5bEZPNS1pMlF5YmJaZEpxd25EOWdMUm1jNUUxYUlPbnlaN0ZMUHd4OXdQMHRCMEN4NjZRT1hJZFVGUHZLZlQ2b9IBvgFBVV95cUxQS2pqV3lQVE8tWEhpam44dFZ1SlRkSGxIVWV1djREOGtCR0hWZmhib3NNZ2pKSjAtdElJNmx1WjkwdXhvYTZPQW5rd3J2Z3FZMlY0b0NGUTlfYXRRTkk3YmFhbHE3UVRpVk50Z2xKd1FQQTF2RDFWVll1U1NvXzRyMTlxNkloODBDbFcyeERmeXhyZ1RnSXphdGh6SG5zVXhYUnBEMDV5dlVYU3JNMkU1b3VMSTVNLWRfcWNJTl9R?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ustalenia ws. \u015bmiertelnego wypadku w S\u0142upsku. S\u0105 wst\u0119pne wyniki bada\u0144 kierowcy. Co\u015b znaleziono</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT05LbEVodG9qRUNMZkw0UGJUcTlnY3poOFFPVUZpZXhLZmxYdjNBMndoM1Izd1NVUFFTaExETzFXQUdkQ0ZwMzUyQmp6RmNzSTM5ZVNyclBwMHUtczFRQkVidnhEMjMzOU5TSjlibHZNM3pQRm5VbmQzeWZCbWpmcC1ERE", "id": 1451634, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVkRWWGtZLW1oYVBiZTlIRWQxQWtEYnpuZ0xZU2xqazhtZWZGWmVHeUZ4bkxrWU5KNkRwRE1xUXNXQ1dQTmhOZzJyNXpIMXZwR2xBc2JwN09tUUZQMmdsc0NzRWN1UUozNUdob1VuREJuOGR6aXV3ME1NTUZ5QWc5bEZPNS1pMlF5YmJaZEpxd25EOWdMUm1jNUUxYUlPbnlaN0ZMUHd4OXdQMHRCMEN4NjZRT1hJZFVGUHZLZlQ2b9IBvgFBVV95cUxQS2pqV3lQVE8tWEhpam44dFZ1SlRkSGxIVWV1djREOGtCR0hWZmhib3NNZ2pKSjAtdElJNmx1WjkwdXhvYTZPQW5rd3J2Z3FZMlY0b0NGUTlfYXRRTkk3YmFhbHE3UVRpVk50Z2xKd1FQQTF2RDFWVll1U1NvXzRyMTlxNkloODBDbFcyeERmeXhyZ1RnSXphdGh6SG5zVXhYUnBEMDV5dlVYU3JNMkU1b3VMSTVNLWRfcWNJTl9R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ustalenia ws. \u015bmiertelnego wypadku w S\u0142upsku. S\u0105 wst\u0119pne wyniki bada\u0144 kierowcy. Co\u015b znaleziono - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:20:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOWEgxSGRVQjY1aHVNOEhZTWF0dVh0Uzdjc0EzQmxranBFcnQzZ3FrMGFhdE1nWlM1ME9SeXNJSHkzUjV6VWNaanFMaWVGc3dIVnNTdzNpWWNiVDMzaHVvSmtfYWUzRklaNXlmN0hCbmpnYmxtSWtTZFNmYlI5cGV4M2sxQWl3TzN4NWFmOXphcVBnYWUwcVAw?oc=5\" target=\"_blank\">Panika na Forex! Kurs dolara (USD/PLN) spada najszybciej od grudnia 2023 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQN2xHRnByb05PMkl1VGFlazhIZDVHYmVFb3kwNnpYb0ZvUXlmbEVxSVozdEJJUFlkOVVzdnB6WDBqa0ZsUzdDMUp0VE5CRVVvRVA0ZHJ3LW1BUmlnV1I0UmdMTTJuOWtBMXB0V0pYZUpqM2F5eV9YTGxLSURMSlJ2MUlpTWhPNWJzUVluekhvck1Ndi13dTExaHlJOFBlRndiV1NfY1pFak03WTk0ZDktcmE3ONIBsgFBVV95cUxQSlNsdEc3ZDdUUGVkZnI5Qk5KWUlKaFdIM2U4VURqVjN4SmlMbU9oR053OURRdjJqbmdfcWlRajRPS2FhY09Cc0EzbzNnaF8zOUcxUzRya19mdzVxS2RHcUVCajhPSEczLXVqdjlVa2luUTNObkxzMDJaQlFaRjdOcFhlWWczOTVZTWVHZ2VaWk1oV3d4N0NReUdaamtldGkwY24wSkZ4VlloY3ZFRGtPbjBR?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden sonda\u017c i n", "id": 1451192, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOWEgxSGRVQjY1aHVNOEhZTWF0dVh0Uzdjc0EzQmxranBFcnQzZ3FrMGFhdE1nWlM1ME9SeXNJSHkzUjV6VWNaanFMaWVGc3dIVnNTdzNpWWNiVDMzaHVvSmtfYWUzRklaNXlmN0hCbmpnYmxtSWtTZFNmYlI5cGV4M2sxQWl3TzN4NWFmOXphcVBnYWUwcVAw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panika na Forex! Kurs dolara (USD/PLN) spada najszybciej od grudnia 2023 r. - Comparic.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:17:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTUpzeWp1NEptOWVXSF9qeDhUTzNXaWpqRmkyTFpBYU1wWXNRODdyZ0xMTDRSOVlNZHB4QWZPY1BFcVEzcWZvRFYwb3JtMjJ6cXZhZjY0RjZsd095ZnZvYUhza1ZPc01JZjFnVzc4RTdfMV9yMWlheVFiUTJjcUdWN0JubzNaaFhCaU5GZ2Y0SUlXVmZSTFo4WjNBV2EyUEZ5NkNjNURucUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wracaj\u0105 koszmary Wis\u0142y Krak\u00f3w. To ju\u017c pi\u0119\u0107 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNTEs0X1pFN25kbXN6LThfNWF4Vjd0UGJ5QzFMa0tnRW4tS3lyTEZrb1NvcmY0UUNYNlpxZTdTVjYyOWp5UGJhdV9qSDNnWi05YjBhSWdtWHl6TEcyV0tCUW1WbFVTSnFPZ1VYc0JPZEhUNUNHTWNrbVNOQkNQZlRUUDViZWVVVlJLRXc?oc=5\" target=\"_blank\">#WISTYC: Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 przed meczem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wislakrakow.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPZjgzc2ZpTGpWb0YtMl9xRERKQ3ktZUxlN1VrWUJ6QlJFS0RVNGtOTVlwRkQwWUd2R3UwU284aHZ6aTRWY2tNWjh4dXpjMnpybjl2SU9mX3ZZSGJJYnRlZ1MwMC0zZ1h3cm44UmZi", "id": 1452058, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPTUpzeWp1NEptOWVXSF9qeDhUTzNXaWpqRmkyTFpBYU1wWXNRODdyZ0xMTDRSOVlNZHB4QWZPY1BFcVEzcWZvRFYwb3JtMjJ6cXZhZjY0RjZsd095ZnZvYUhza1ZPc01JZjFnVzc4RTdfMV9yMWlheVFiUTJjcUdWN0JubzNaaFhCaU5GZ2Y0SUlXVmZSTFo4WjNBV2EyUEZ5NkNjNURucUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wracaj\u0105 koszmary Wis\u0142y Krak\u00f3w. To ju\u017c pi\u0119\u0107 lat - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:17:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQQVJmdGd6WFk4S3oxRTlNVW1iYnFIa21vLV9jQVBfWWRwOGVLTlBFSVczcHA3cU1NcTRudHduRm5JV1pBVGtOVEJJZ1NqR2pfSTd6Y3pLcnZ0a3Flai03R2MwMGhsVXM5NHlvR09GRFlMRXQ3bHIxd1ZScVBMcHR5WjRaa0Z2bjNzV3QySWMtOUttOXY2eGFPVGdJNmV4b3Fsdk5jSEdSWW5CTmpMSGM0?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia. Tak Moskwa zbroi Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNNDJ5SC1ZUG5ac1BnX3d3cExLOFFNZE43ZjRZY3RwT2ZyZDd1QmxPYmRvNTJIbzhYUV9TNTNpR1dfSXctWWtvNEM1MG9lY1IzRVdyVWIzT09LTi11MV95azhGaTAxTWlnOHpWTEZFdmlvOFJMZmhPQWFYSndrN1pIUXdHT0FucUs2VDh5YmNIR3dfU2Y5Z1M5WWU4TG5Dcm1iSldZMDhEXzBUTWV2YzdMVmYtbnM4TlItRjE2NnplU1lJSkNBalpqRVln?oc=5\" target=\"_blank\">Ry\u017c za \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119t. Co zyska re\u017cim?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPbWZQZVNVVHBUX0dPSThkb0ZYSkVHcGdGT1ppQkh", "id": 1452462, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQQVJmdGd6WFk4S3oxRTlNVW1iYnFIa21vLV9jQVBfWWRwOGVLTlBFSVczcHA3cU1NcTRudHduRm5JV1pBVGtOVEJJZ1NqR2pfSTd6Y3pLcnZ0a3Flai03R2MwMGhsVXM5NHlvR09GRFlMRXQ3bHIxd1ZScVBMcHR5WjRaa0Z2bjNzV3QySWMtOUttOXY2eGFPVGdJNmV4b3Fsdk5jSEdSWW5CTmpMSGM0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia. Tak Moskwa zbroi Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:16:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNTDQ1WHUwMWhZa0d1WW5rSGZfYndZbVdSOHpQVDR0dmVkUHI2UF9YTmpuSWRGaFp4YmI2ZFNpNjNwQkR5T29tTmZXVkNDeXBURlVISlFrRWNzeFowYnQwVkF3cUE0a01IbGdKSmlKM3RERVY3WF9yYmRfcTFadURtNFJOZlBxbEJEaUJ6V3B5SUVWYi1WUkhqNTJSa1BOMnlnd1dXYVI5aVMxU2E4dGhrR1V1dXhHQ0Y0TVU3bEJrOXJfZkctV1Bn?oc=5\" target=\"_blank\">Intensywne walki w regionie. Rosjanie \"wykorzystuj\u0105 wszystko\" do atak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZXl6d3l2MEZMM0NoMUNzUmxtXzhKYjhPb1BET05uSmt4a2xVZ1A5cnN4d2U4Y3ZmZy1VRmxQc1ctQmRrSnExOTZwSEdSQ2xQaVlTSHdNVzVkQ1B3ajNQb0NwaWtiaXU2NlpXUGVDVUo1VHliTXQ1ZmI2SFpZalFnNkg3MUlEeUp1RDk0OXp2Z1BCLVZ0enN1YU1NUzVIT0dDZWMxUWpGVFUtZG8?oc=5\" target=\"_blank\">Si\u0142y Putina wykorzystuj\u0105 moment. \"Jedna z najpot\u0119\u017cniejszych ofensyw\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPW", "id": 1450103, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNTDQ1WHUwMWhZa0d1WW5rSGZfYndZbVdSOHpQVDR0dmVkUHI2UF9YTmpuSWRGaFp4YmI2ZFNpNjNwQkR5T29tTmZXVkNDeXBURlVISlFrRWNzeFowYnQwVkF3cUE0a01IbGdKSmlKM3RERVY3WF9yYmRfcTFadURtNFJOZlBxbEJEaUJ6V3B5SUVWYi1WUkhqNTJSa1BOMnlnd1dXYVI5aVMxU2E4dGhrR1V1dXhHQ0Y0TVU3bEJrOXJfZkctV1Bn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intensywne walki w regionie. Rosjanie \"wykorzystuj\u0105 wszystko\" do atak\u00f3w - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNS2tOaG8yNmZBRHRNMVBFTUpUWUhWMnFURm51M2Rwc0ZlMmVYVV96NmtWOXVXQkNOT1kyNS1VaG5hUUp2VkZ6cTlsOWVhRzJvSDNSMGNncDNTRG5RLURWbFQxODRCZmhCYlQ4cDE5V0lndHBMM01mWF82X29lc1NpUndGVWw3SDR5M18xWU5ZWldpQUZGT0Y1V3RlSXh0d2JuTnVxaGVWRlrSAacBQVVfeXFMT0RnSE8tQ3Mzdi1vRHVMdnVzUW8xQ3RWMV9UU3VZX2k2amNQTDlSUVl4RURIb3BBRkROTl8wNlJzN1dScm1YUjdURU9la1c2Rm1UV2Eza0xnaHBuNkY2eGV3eXhQSGdCaHJZeldDVk9aWGYyUVU2eWNrSlZIX2xpY2REb2xOVWVfNklCb0hXcF9FcUZxanljcE1SaEQ3SERGZjhKbXFYLTA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mordor\" w Warszawie! \u015awiat reaguje na to, co zrobili kibice Legii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOblRWTTRSeUlNMThKQno1SkJnMWNaWTFMZFhhVzlWMktWbUMweFpzeEtMSUJuQnN6OUk5Sm5EQ09zRkt5YkhBLWVya2JoRkUycVRkTS16cjNlVG5NNWtBLThxYnNBenJDeEpsWGYyakQ0MGlHRUg0STZpbG1Jd09jb1c1bW9yT1FNcDFsT296YktwWUNXNURBb1lvb0pFTEhlMnRTdkl0NEhMWTNiOWxkS09iQ0NhaTVsQkZzRkxPQmFKbGc0eE0yV081bll0cE5sN1px", "id": 1449626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNS2tOaG8yNmZBRHRNMVBFTUpUWUhWMnFURm51M2Rwc0ZlMmVYVV96NmtWOXVXQkNOT1kyNS1VaG5hUUp2VkZ6cTlsOWVhRzJvSDNSMGNncDNTRG5RLURWbFQxODRCZmhCYlQ4cDE5V0lndHBMM01mWF82X29lc1NpUndGVWw3SDR5M18xWU5ZWldpQUZGT0Y1V3RlSXh0d2JuTnVxaGVWRlrSAacBQVVfeXFMT0RnSE8tQ3Mzdi1vRHVMdnVzUW8xQ3RWMV9UU3VZX2k2amNQTDlSUVl4RURIb3BBRkROTl8wNlJzN1dScm1YUjdURU9la1c2Rm1UV2Eza0xnaHBuNkY2eGV3eXhQSGdCaHJZeldDVk9aWGYyUVU2eWNrSlZIX2xpY2REb2xOVWVfNklCb0hXcF9FcUZxanljcE1SaEQ3SERGZjhKbXFYLTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mordor\" w Warszawie! \u015awiat reaguje na to, co zrobili kibice Legii - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:09:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxNSENxaXdCbW9OWFBuejRKc3k5Q19QeTJ2bVB0VTJGeDV4NEFfWVdZX2c2bFBhR2l1LTFIUzVJV19zdTBvYWF6eVl6YVJ0cklrbThwaUZhS3AyRmR0eVVCLXJsWlFZRUo4NGViZEJhQ1ZpX0hGaW9FR0dfbnRFMVNEWEd4cllsQnZuOFg3V2NSUjJpbFZPb0dBLWhOUGtzSjJRWWZGM0dnVElkeXdYSnJqdWx1Q3BQeldncW5ReW9tSUZPbUF1TE42NVFIZENWZFFfMFI3d25ITFBvSmRYLThsX3cya2hwQXc5aWV4bG80Q0pRd1V2a3JTUVBCbTBmSEFVZ1ZndA?oc=5\" target=\"_blank\">Podzi\u0119kowa\u0142 za wsparcie po rozstaniu z Kaczorowsk\u0105. G\u0142os zabra\u0142a jego mama</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdmhVUHRSV0dPazBrQjBIZEpYNW1TTUN0MzRyYkdmWmZMa2xobHhDWVBxeWVqdGVIV19mb2hTeXNGeDdlaml0RXhDLXdLeXF1YzM4UExSdnBBSktDY09ob2xMQzRTMWFKUFk2R2Nlc05qTEN5VW9lTHM5Nmk1U2xraFg0VzItTU12bXQ4LWxGS3E5bjVwUHJianNxVHRJYjVYN2dNV1AzYW42X2Fk?oc=5\" target=\"_blank\">Te\u015bciowa Kaczorowskiej wyjawi\u0142a przed wszystkimi ws. synowej. Agnieszka w tarapatach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pompo", "id": 1449625, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxNSENxaXdCbW9OWFBuejRKc3k5Q19QeTJ2bVB0VTJGeDV4NEFfWVdZX2c2bFBhR2l1LTFIUzVJV19zdTBvYWF6eVl6YVJ0cklrbThwaUZhS3AyRmR0eVVCLXJsWlFZRUo4NGViZEJhQ1ZpX0hGaW9FR0dfbnRFMVNEWEd4cllsQnZuOFg3V2NSUjJpbFZPb0dBLWhOUGtzSjJRWWZGM0dnVElkeXdYSnJqdWx1Q3BQeldncW5ReW9tSUZPbUF1TE42NVFIZENWZFFfMFI3d25ITFBvSmRYLThsX3cya2hwQXc5aWV4bG80Q0pRd1V2a3JTUVBCbTBmSEFVZ1ZndA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzi\u0119kowa\u0142 za wsparcie po rozstaniu z Kaczorowsk\u0105. G\u0142os zabra\u0142a jego mama - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE50YTVvM3k1WWRyN2VvVXNXanlLdFN3QkhKZ2hRbHpkNHB2dHk1MDJEU0pKalpGYnhvdW1BQkRhRWh1VVdYc0hKY19FVFNpSG5rbnprVnpKS3luYWpESkE?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki hit w WTA Finals: Rybakina - Zheng. Jedna b\u0119dzie pod \u015bcian\u0105 [WYNIK, NA \u017bYWO] Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOR1JTS01WTVBPMDdCXzQ4YTUtcmlEbzN5dWZOdVlVVjNqTlhmWV9aOWptclU1b3lhRFZoZS12RXZIemdXbHB5NkU4U1NfR3NvaElUdHdaandSQUNGSDR1bDlyVkpFYklkZVBaSVI4NDJyTjQ0aHZRX25famRMZGhlUVMxQUxNQmVyNXRCZDlxb25PRkVKNnRsZmNtYlZJMGNpVHJqVA?oc=5\" target=\"_blank\">WTA Finals: Jelena Rybakina - Qinwen Zheng [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPbVVRb2tlNmhRWXBfbm43ZGJjS2lBR2VMX0hnOENRMVNOSTdOaENRbHZVQnF3LVd6MGIxQXF0N0JwRmFyYnNsQ1hGSDFSemMyYUZqMDBOeTQtc1daNUpmSklhekJRQk5iWWtxMnBoeHgzdmtUdT", "id": 1449627, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE50YTVvM3k1WWRyN2VvVXNXanlLdFN3QkhKZ2hRbHpkNHB2dHk1MDJEU0pKalpGYnhvdW1BQkRhRWh1VVdYc0hKY19FVFNpSG5rbnprVnpKS3luYWpESkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki hit w WTA Finals: Rybakina - Zheng. Jedna b\u0119dzie pod \u015bcian\u0105 [WYNIK, NA \u017bYWO] Tenis - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE1OWnZiam02RlJFclhTVHJzclQ2TUdEa19PbC1NM2tnS2JQWHpiSk1HR3ppSkNHaWQtWEJHaE1hOVQ1cVE?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszania na dolarze ci\u0105g dalszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kalendarium ekonomiczne - Stooq</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQN2xHRnByb05PMkl1VGFlazhIZDVHYmVFb3kwNnpYb0ZvUXlmbEVxSVozdEJJUFlkOVVzdnB6WDBqa0ZsUzdDMUp0VE5CRVVvRVA0ZHJ3LW1BUmlnV1I0UmdMTTJuOWtBMXB0V0pYZUpqM2F5eV9YTGxLSURMSlJ2MUlpTWhPNWJzUVluekhvck1Ndi13dTExaHlJOFBlRndiV1NfY1pFak03WTk0ZDktcmE3ONIBsgFBVV95cUxQSlNsdEc3ZDdUUGVkZnI5Qk5KWUlKaFdIM2U4VURqVjN4SmlMbU9oR053OURRdjJqbmdfcWlRajRPS2FhY09Cc0EzbzNnaF8zOUcxUzRya19mdzVxS2RHcUVCajhPSEczLXVqdjlVa2luUTNObkxzMDJaQlFaRjdOcFhlWWczOTVZTWVHZ2VaWk1oV3d4N0NReUdaamtldGkwY24wSkZ4VlloY3ZFRGtPbjBR?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden sonda\u017c i nastroje na rynkach si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142y. Co si\u0119 dzieje z dolarem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=", "id": 1451641, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTE1OWnZiam02RlJFclhTVHJzclQ2TUdEa19PbC1NM2tnS2JQWHpiSk1HR3ppSkNHaWQtWEJHaE1hOVQ1cVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszania na dolarze ci\u0105g dalszy - Kalendarium ekonomiczne - Stooq", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:57:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQaTYzOVhJRFlyWXBxWjg3SS0welVVQ2ppWDVzVk9fNDZrdnQwRV9YRDBkQVpZSUdNOGF5cmJ2R0R2cm1FTlpaX1B6VXNaako3U09Ua2ZHUXFoV2pvb2dDRjkybHFNMnJyNWJkd3pwdDc2Ykt5MTRjMC1TY0tCZXhvdUJGOUNzVkJJNEYxSkQ2enlhQlNnaVREbTF3Q2ZaMUx4NTRIMzJRWVpIUmVXdGpUSVVjN0hDYzUteFlyWl9sU1dEeUNzLUt5cUZNaDRJdENad2tJYlhB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ekstremalne ulewy\" nad Barcelon\u0105. Woda na lotnisku i ulicach. \"Telefony zacz\u0119\u0142y wibrowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOSFlvdXNJbzd3cjJ6NEtHU2VudEcySDdLSU9IQ1Z4Z1hBSWllUXBtZmYzQThvV0FDRGtBS2ZKSmNHTVpWYThfRThFYnQyY3FMSEJHX3VnTmhSS09PZFFVUlpWaWowMHFBc3lxbDQwVUJ3S3IzNkd3eldZSHNMVnZVYWxsZi1WWEdwYWlLWlJtdzRMdi1oX1c4TWZaU3BlZlBpZHA4dUJ1T2VkRjYyZkJlU1VYSmRPVTg?oc=5\" target=\"_blank\">Pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Barcelona znalaz\u0142a si\u0119 pod wod\u0105. \"To si\u0119 nigdy nie sko\u0144czy!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a hre", "id": 1450094, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQaTYzOVhJRFlyWXBxWjg3SS0welVVQ2ppWDVzVk9fNDZrdnQwRV9YRDBkQVpZSUdNOGF5cmJ2R0R2cm1FTlpaX1B6VXNaako3U09Ua2ZHUXFoV2pvb2dDRjkybHFNMnJyNWJkd3pwdDc2Ykt5MTRjMC1TY0tCZXhvdUJGOUNzVkJJNEYxSkQ2enlhQlNnaVREbTF3Q2ZaMUx4NTRIMzJRWVpIUmVXdGpUSVVjN0hDYzUteFlyWl9sU1dEeUNzLUt5cUZNaDRJdENad2tJYlhB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ekstremalne ulewy\" nad Barcelon\u0105. Woda na lotnisku i ulicach. \"Telefony zacz\u0119\u0142y wibrowa\u0107\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQmFHU040Vm9kRGZpTUtOeVU1a1NKRjBHcTJVYlVkc0t6VVY5WUwtNjRwNVBISFpBcmZYUTJqU1Q1OWpEVnN1b0RpV1ZvLXhibFRTczZsVnBWb3JnY0hoMk9xTUtLVWNmTEhSdWpLVkV2Vm03d2lrUU1DZDhTMHVQX3NGMXZkSkRiRTZoWmNROUlJNkRrSEZCRkRBZUZsU0RTRU9zbDhVTFJHRFg0VGN6Y0dncy1seWJ5VDJ0ank3aGczeGc1?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadku nie prze\u017cy\u0142y dzieci. Policjant o tragicznym weekendzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQZjlyVTZOVzBxV2pRRDFmMzZ5VG9iWjdDVmJONzQtTE44NGV1YXVpbWdrSGI1M2w2SlJYaFF2N0JyY1l2RjZycmgzeDlneklZdExwYS1JZV9wamtEZjEyYm5NaWZsV3N5cDJrQ1Q3SFRLYm1ublluQzNHREdXbDlNSVJuRERXWEsxRnZ1cHd2NkFzbDh2SXE2YTU4REVyUjhVY2ItLTc0ZGJMM0ZHRGgtRGR2Q2RoM051eWVLZmVhdlZxQ2cyVk5ZYUZxWkpnQm8xX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1450096, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQmFHU040Vm9kRGZpTUtOeVU1a1NKRjBHcTJVYlVkc0t6VVY5WUwtNjRwNVBISFpBcmZYUTJqU1Q1OWpEVnN1b0RpV1ZvLXhibFRTczZsVnBWb3JnY0hoMk9xTUtLVWNmTEhSdWpLVkV2Vm03d2lrUU1DZDhTMHVQX3NGMXZkSkRiRTZoWmNROUlJNkRrSEZCRkRBZUZsU0RTRU9zbDhVTFJHRFg0VGN6Y0dncy1seWJ5VDJ0ank3aGczeGc1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadku nie prze\u017cy\u0142y dzieci. Policjant o tragicznym weekendzie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYUFPRGxmZ2M1QWtRbGlqT21ETk1RZ1Nwd1lqSkt5RGpHMGV6ekU5dmZ1Rm96RWViUHotRVdIRXBQQnBkWjUtd3lxTVBMYWFHTkRZbWJ4bFByek5URk9CZ25sNERFMEVjX1Bjc1FSTGVnMk1jLTY1V19ubVVFTkZtZlJYWUVpS0NkUHdjMFktSjhFejEzUGZnQk9RVWxtNEZQcjBjQmwyRWtOYkFrU0lPNWV3?oc=5\" target=\"_blank\">Ig\u0142y, szpilki i ostrza w cukierkach. Policja otrzyma\u0142a kolejne zg\u0142oszenia. \"Mog\u0142y to by\u0107 skoordynowane dzia\u0142ania\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNbVZJMFdBTjdTbkRib2pTaVRucUFVS19Pdng2bEVMWFp3clA3bVEyc2dfbV9PZVV0VXdOZ0dHb3AwSUxvNWdzSGVVSkxVVFY3WmN2OVJIZW1uc2FYRnIxNkZWbExNa3JJa1p1d0NZU3Z5RU1GZ3JQWnpDN3lldm45U25fMVRGNmtVVVR6ZkpZcENSWHZ1T3dUX21FSE5fbGlWNjQ1aUZzMDN0ak9BOTFMYXlSSmNZc043MU1iX0gzVGZKSG1obUJZMjR6VUdNN1U?oc=5\" target=\"_blank\">Bogatynia. Cukierki ze szpilkami i gwo\u017adziami. S\u0105 zg\u0142oszenia z kolejnych miejsc w Polsce. Apel policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></l", "id": 1450099, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYUFPRGxmZ2M1QWtRbGlqT21ETk1RZ1Nwd1lqSkt5RGpHMGV6ekU5dmZ1Rm96RWViUHotRVdIRXBQQnBkWjUtd3lxTVBMYWFHTkRZbWJ4bFByek5URk9CZ25sNERFMEVjX1Bjc1FSTGVnMk1jLTY1V19ubVVFTkZtZlJYWUVpS0NkUHdjMFktSjhFejEzUGZnQk9RVWxtNEZQcjBjQmwyRWtOYkFrU0lPNWV3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ig\u0142y, szpilki i ostrza w cukierkach. Policja otrzyma\u0142a kolejne zg\u0142oszenia. \"Mog\u0142y to by\u0107 skoordynowane dzia\u0142ania\" - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:44:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTEhFWUotbThaVklGelV5SU1VY3hCRE9LaVZ5LXR0Rk5KWmZJaXpBLWstdEFzS2puMTlxM0NnN2E2ZW9rYTFxY1lkN1VVTWNLMGV4RHdoVXJHb291MF9mQ1pKMEU1OTlHTThKWElHc0E4LUdpemhCbndaZW5HYVdQUWx1SzZXLVc1LU9Hbm1welFtbk56STlFRlREQVdpeEVSZnZjQWVDU3A4SS1wX3RkUHp1ekpkaUNOVHhqQlZFalN4WkU?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana na ostatnich metrach. Kamala Harris jest pewna zwyci\u0119stwa. \"Impet jest po naszej stronie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQ0Yxa3g5akhqWGd3ZVd4c0QyMzhjc29xbHVZc2xndUZuOTFDcERXMnlIOUFtVW13OEk0c0lzM1lDRERyOTNFcy1IaEtWWXhyRjR1dWRaM3FTYjJCcS1ZbUNCSk9NM0dVeTc3QjZaTWtsMVVmOW5OZWVzMlVxanMtTmVrU19MekZ3TWRmLXlFTHVnYmtNeGJpOHlkX2lwQldHLXItQjZzQ1ZIelJQWVlLUg?oc=5\" target=\"_blank\">Rezydencja w Los Angeles, bogaty m\u0105\u017c, a wkr\u00f3tce wysoka emerytura. Jaki maj\u0105tek posiada Kamala Harris?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"htt", "id": 1449231, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTEhFWUotbThaVklGelV5SU1VY3hCRE9LaVZ5LXR0Rk5KWmZJaXpBLWstdEFzS2puMTlxM0NnN2E2ZW9rYTFxY1lkN1VVTWNLMGV4RHdoVXJHb291MF9mQ1pKMEU1OTlHTThKWElHc0E4LUdpemhCbndaZW5HYVdQUWx1SzZXLVc1LU9Hbm1welFtbk56STlFRlREQVdpeEVSZnZjQWVDU3A4SS1wX3RkUHp1ekpkaUNOVHhqQlZFalN4WkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana na ostatnich metrach. Kamala Harris jest pewna zwyci\u0119stwa. \"Impet jest po naszej stronie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQcUNOajhMR015MDIxUFFDSzViZEdJLU4wc2hPTVY5RlJ5M2FfZlFOd2NUSDA1NTc4MHlZZGxRa2xiZjZnT09DSzM2UFNDcVpsRFVnNThwTV9Bd3BKSGVvT1ItYVRqc1JLZVRKaFU2WDNSQ00xZTFZVTFLN3VfaUJmT0steks2eW5rRXhiX3ZKd0hHVGFkSzN1U0MwZVFSaDh5c0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Znamy szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLUZfWnY5VEV1NjFnQ054bzRreU5BRUY3RlRlWWFQVVh4NkNNdGwxY25yTzVZS0VOSldmMTZnQXdySWV1MkF2Q1BuTUN5Wmg2ZXpqVThLZUpMbXpzWUZ4azhCNnZRRV9QUVlrVkxjRHZkeGgwajBzeE1ZVHJFSDI0UXRFSlhvUlNSWHdBMDhyOG1PWHBFM1BuR05vc3NJSXF0cjU1bWVtUXNCVFhNNkRMM0tUMGFZX2cwMVJSeUdaX21Ua3lmekE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Zmaga\u0142a si\u0119 z nieuleczaln\u0105 chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZHpxOVMzXzZZWVgyb0hDUmVmNUdWeWl4V0lxMlIyWXBuSUhVcGlNdk5nLXlmZ", "id": 1450677, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQcUNOajhMR015MDIxUFFDSzViZEdJLU4wc2hPTVY5RlJ5M2FfZlFOd2NUSDA1NTc4MHlZZGxRa2xiZjZnT09DSzM2UFNDcVpsRFVnNThwTV9Bd3BKSGVvT1ItYVRqc1JLZVRKaFU2WDNSQ00xZTFZVTFLN3VfaUJmT0steks2eW5rRXhiX3ZKd0hHVGFkSzN1U0MwZVFSaDh5c0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Znamy szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOcm5QZ3dNVmVsRlNjaVlDVThOeWVvS1pPc0ZSeEdseWNNMEFHMXRjTG9GMnRmNDlYYmFXWFVqZWN6V0F4U1ZJX2d2Ym0tcGZVTDBEeUxFVklydFVCeTJ4Qm51a3hYaElJV093SWRfZ1dZZjdOTUhFYk9JWGh2ZG4yX0dkYlBNek9yYjhraW5GSUhIdGZKZTZKaVU1RUt3dHBlNEQ5ZUt3?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Znamy szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZHpxOVMzXzZZWVgyb0hDUmVmNUdWeWl4V0lxMlIyWXBuSUhVcGlNdk5nLXlmZ19JQURXRDU2WEtTSzZvVjhqcURGVktZWjAyMC1DMXhpdVdtV3BzTjFfc09MaU9HanVlLTNMRGZybHZ6cjhDU25JamI5RWwyZFNWSGg0T0ZYc2pmTGU3T1NpdFVuN2czcEplZGxJcERfRmlaV2dUT0hvQk1xOFJWdEdUeWZVWU9JNUJBVFJUZDV2TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb El\u017cbiety Zaj\u0105c\u00f3wny. Wiadomo, kiedy odb\u0119dzie si\u0119 ostatnie po\u017cegnanie aktorki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQM2lvcE9yREQ4SFYzLTM5S0RNd3ZOZ3dXYWZEQU9fUWN0e", "id": 1449235, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOcm5QZ3dNVmVsRlNjaVlDVThOeWVvS1pPc0ZSeEdseWNNMEFHMXRjTG9GMnRmNDlYYmFXWFVqZWN6V0F4U1ZJX2d2Ym0tcGZVTDBEeUxFVklydFVCeTJ4Qm51a3hYaElJV093SWRfZ1dZZjdOTUhFYk9JWGh2ZG4yX0dkYlBNek9yYjhraW5GSUhIdGZKZTZKaVU1RUt3dHBlNEQ5ZUt3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje El\u017cbieta Zaj\u0105c\u00f3wna. Znamy szczeg\u00f3\u0142y pogrzebu - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:16:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQekdzeEtqUUdueGJPVmRxTUZ0c3JLTkhiOFowUUFzRGl3cGd4YUtMSzhSYUpFNE5HcVp5N3ZNeUtoTjI4aWVsSFBiSFNUUm5xZm1UTlZ4U2hBWjFtamNiZEoyeWdLbnhPZ0ppclM3bVRWUUc5MGFCaGlkYk5mcmVRVl9VQ0tqLV9jbExHZm5mZ3FwRzdldV84Y0ZpT2p4ZzZMUDFhNWhMeWdZQmd3a1J3alZ6QzFJdlVsdWtwRFZ3?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: Lech Pozna\u0144 z komunikatem w sprawie czerwonej kartki Micha\u0142a Gurgula</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxOaEcwdlpYQjZlQk1oZ21za0tiNW5ta2NKUEpQanFYOVNUX2dLLUc1UXV3SGxPd3B5bXJuOUZUaDhQelA4RnZaXzZkWHZSY2VaR0RobWJKWGdNc0g3X0hpLWtRb2ZZTU1BOGl3MGxCVzFGM29ldmJ4UmJnUlBrR2NXSktzNlNaV3c0SV8yX0xtanJYendWcGk5bUZnekVaMDhPM0VOM1lZUTZSVXdOLVU1dGEyU1dZRXlTTUp0TnZqNlRlajJUZF9QNE1xbVRRRXRTd0h5T0o4TEJFTTNLOC1wTzBnUzcxUjJfUkZTLTN6MFlpSUNadXV5WVlld2JuVFdV?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wok\u00f3\u0142 Bu\u0142garskiej\" po meczu z Puszcz\u0105. O decyzjach s\u0119dziego Raczkowskiego i zmianach trenera Le", "id": 1450111, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQekdzeEtqUUdueGJPVmRxTUZ0c3JLTkhiOFowUUFzRGl3cGd4YUtMSzhSYUpFNE5HcVp5N3ZNeUtoTjI4aWVsSFBiSFNUUm5xZm1UTlZ4U2hBWjFtamNiZEoyeWdLbnhPZ0ppclM3bVRWUUc5MGFCaGlkYk5mcmVRVl9VQ0tqLV9jbExHZm5mZ3FwRzdldV84Y0ZpT2p4ZzZMUDFhNWhMeWdZQmd3a1J3alZ6QzFJdlVsdWtwRFZ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OFICJALNIE: Lech Pozna\u0144 z komunikatem w sprawie czerwonej kartki Micha\u0142a Gurgula - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPaUx4TTBvbjB2TmNzbjVjRmNGQlBoNm1lQWNJbWoxNVE0NTA2NkhfZURnMjd3bWRYMWxNU0pUaHd3WVdwUU1hSUtkY1FVUFQ5WUhEUHh1SmxDTXBJdjZxQV9oVnluaGNwTGNsZ3ZORnRkY0VHTWVrRjY2TWtVdWZkbHVzZnFDa1hRdHZCbS1GTVdJRDBRbEMyZHhUMWhQMzdFWVpCMjBjTWpwU2tMdjZkZkJabFI?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. J.D. Vance wykorzystuje \u015bmier\u0107 wiewi\u00f3rki Peanut w kampanii. Uderza w rz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOS3hETXIyQVhlSXZ4aHNrYm02QVBRSzhLVXdiczI2WEVDZlo3cnAteTBvZWdGd01OWTJEc296dmVMb2M1NGhtV0VybVZ6aHJmZnVYMkhyU2hyb3B0SEc5Xzh2SE1PbjZJV1Q5MWZlOFhTRERYeC11VGpiSXVYZlFvbUdTeW9Qd3ZjdS1OZGVKQmdVeW9lTU8xa21zVzZza3M1MXE4aFZkd1BWSndwTDNlclV5STl5QmU5ZGN2NnBB0gG8AUFVX3lxTFBsLWFFRzlTMzBtaDctLW5UN2tqc0lsQVIyeW9XLWJjbjc5M2tDQ29QTlpLZk9PYTNNbE9CWVJ0QjIwcGc0Y0RrRmQwQVRVU1ZfVTM0X0ktbUoxMjZ1cVlTZm5vYjdCVlJ2VmNxckloMlMyRWZURzBBSy1mWGFqajI4MTRnenBPdEM4YXhCTERqOGNscUNzTmVSOG1OT", "id": 1451189, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPaUx4TTBvbjB2TmNzbjVjRmNGQlBoNm1lQWNJbWoxNVE0NTA2NkhfZURnMjd3bWRYMWxNU0pUaHd3WVdwUU1hSUtkY1FVUFQ5WUhEUHh1SmxDTXBJdjZxQV9oVnluaGNwTGNsZ3ZORnRkY0VHTWVrRjY2TWtVdWZkbHVzZnFDa1hRdHZCbS1GTVdJRDBRbEMyZHhUMWhQMzdFWVpCMjBjTWpwU2tMdjZkZkJabFI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. J.D. Vance wykorzystuje \u015bmier\u0107 wiewi\u00f3rki Peanut w kampanii. Uderza w rz\u0105d - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:10:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaWxTcmNneGotenRWbWVtYnBNbVI1aWUwb2hNZjZ6Q1ZrZ25qaVNaeWFwX1RqQS1aaTB4ZWQwNmZwT2hXNm5CY2NjMTZKYTBuMUhEckFOR09zbVYzb1IzbXBQUEFpbGpyWE1RRmFGUnJqZUk3WGRvVl91MVQzdnFCUEkxNzhNWXlYdlFJeVF2TERxNHBSS2I5VFc4S0dEY05SbFpoS2dkVGdKSi1kTDRKWkxSZHZrQVZu?oc=5\" target=\"_blank\">Kard. Kazimierz Nycz odchodzi. Papie\u017c mianowa\u0142 nowego metropolit\u0119 warszawskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOY3NVbDhrSnphckNFdXAtaWlMMHpBYjRBZVQzX3NVbjRId2Vna2dORTEzT2w2SzRESFpFRVpPZEJDdmRoelhpTXlaOXpWc2pQRDVUeS1DV2JDOEh0VVBfOHlUQlRHdzF1ZEpqM2xrMHhZak55MFhfMGtLYy1SMzdUSWdmRktuVkc4OUd1MmloVVdjMnJ5VUgwYmNISzcyUUZENXlJcWk1cy1hSW9IQnZvVWhId0JZa0xGY2RWVi0wNE4wdzRxYTlOYg?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy metropolita warszawski. Szansa na zmian\u0119 i dow\u00f3d na kr\u00f3tk\u0105 \u0142awk\u0119 w Ko\u015bciele [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://new", "id": 1450671, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOaWxTcmNneGotenRWbWVtYnBNbVI1aWUwb2hNZjZ6Q1ZrZ25qaVNaeWFwX1RqQS1aaTB4ZWQwNmZwT2hXNm5CY2NjMTZKYTBuMUhEckFOR09zbVYzb1IzbXBQUEFpbGpyWE1RRmFGUnJqZUk3WGRvVl91MVQzdnFCUEkxNzhNWXlYdlFJeVF2TERxNHBSS2I5VFc4S0dEY05SbFpoS2dkVGdKSi1kTDRKWkxSZHZrQVZu?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kard. Kazimierz Nycz odchodzi. Papie\u017c mianowa\u0142 nowego metropolit\u0119 warszawskiego - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOeklHdjdEQWh5b2JJSzlHNU4xS3NsN0p2eGJHNGZ0Sl95bXdYd19SZ0M2Qkc2N3hfU3BfQm82cXducFMxWC1kQUlnZUs2RURxb2w1YjY0SnZ1S09EeEgxaWdNcWR0Vnp1Rmwtb0hXVlBwb1B6Y0RxSll5VlI0NjVqVkhsbXlhejRlVmc?oc=5\" target=\"_blank\">Unboxing PlayStation 5 Pro. Oto zawarto\u015b\u0107 opakowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQbWJRckNLM1Q4UkFpbGJvdEVoQWFQQnFCNGxKeGxlVDF5THk0UEwyLThZX1pueFp1djA1LVFtZ3BUSWFMYmx4d1ZKSGlteHdPTHhSTkMzNDZSTDJBdjFCdWhTeEVmdXZaRS1KWDlGSzlPTUJFNEFWQzQwZGJhMnpWYTBpMmp4dEpGbFNvRl9yUzdNOExILXVVVVl6QjZqbHpwSkpMNUJiWXZRckZHbUt3RXkzRko4MTA?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation 5 Pro roz\u0142o\u017cone przez youtuber\u00f3w na cz\u0119\u015bci. Jak nowa konsola Sony wygl\u0105da od \u015brodka?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcl9jaE50R0s1NURzOFQ2a25vUGdTNkpKelFFVmhwUlVYV1d6bTBRcEJLZi1ZTVFUVzJWLTZ", "id": 1450105, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOeklHdjdEQWh5b2JJSzlHNU4xS3NsN0p2eGJHNGZ0Sl95bXdYd19SZ0M2Qkc2N3hfU3BfQm82cXducFMxWC1kQUlnZUs2RURxb2w1YjY0SnZ1S09EeEgxaWdNcWR0Vnp1Rmwtb0hXVlBwb1B6Y0RxSll5VlI0NjVqVkhsbXlhejRlVmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unboxing PlayStation 5 Pro. Oto zawarto\u015b\u0107 opakowania - benchmark.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:06:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcjB4WVBZcVBqb19vcGNJdzNZSUo5LVZMZlJIbXo2OE5nODlQdXYtV09sOEhCbl80VkxBZXQ2d0U0VG1rTzJ6Yi15MEZoTEVicXlNNkpOeE54ZUtPQW9CbGhaOGgyUXhMLTVZSm1zSjFVMUpXeU1ZVWc5amQ2NGV2c25jZkNWQng4Smw4Ulo5d3BWVFBwcm5lNzhJZ0I2MXc4Qk1YNW84X0RsbURadXAxTHdVanNXNmFM?oc=5\" target=\"_blank\">Pijany wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Policja ujawni\u0142a nowy dow\u00f3d w sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNVEtISnJwNzRHR2tUQnh5QjJ1Tno0UW13ajl0QXRjQmtXajFqQmhEQldIekNYd3RMOU5pa2NwTzVOTTYxUjNQU3NseDJmMF9aRHBqQ25IU2hmMUlPS28tVmJwcEJxeFlUTE5fVFpMbHJMcXB0YVVVc2lfUmdUZ0JjX0JZekt5eURqcjV0M2VtRlktR2g1aXlwWlpNbmlhWEhPRWQ4?oc=5\" target=\"_blank\">Potr\u0105ci\u0142 sze\u015b\u0107 os\u00f3b. Policja poda\u0142a nowe informacje o 20-latku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQdks2YS1Cc3hENEV2cXlqMHRUaG15MzgtYTg1Rm4", "id": 1450100, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcjB4WVBZcVBqb19vcGNJdzNZSUo5LVZMZlJIbXo2OE5nODlQdXYtV09sOEhCbl80VkxBZXQ2d0U0VG1rTzJ6Yi15MEZoTEVicXlNNkpOeE54ZUtPQW9CbGhaOGgyUXhMLTVZSm1zSjFVMUpXeU1ZVWc5amQ2NGV2c25jZkNWQng4Smw4Ulo5d3BWVFBwcm5lNzhJZ0I2MXc4Qk1YNW84X0RsbURadXAxTHdVanNXNmFM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Policja ujawni\u0142a nowy dow\u00f3d w sprawie - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOWk2ckZxa3FRY1N2dnF0U3RrNXdZU2RlZFhkLUl5YzMtQUxFSWZ5ckQ4czdvLUg1TGM2RF9NNVhHRVhpRUJ5SVpiT3oyYXJLN204YmFfSF9vVERjYzg0b2xadUJOVWVkcEQzU0hBcGhkMXdQU042MG1PWlRfYWFJZHkwdFVmMVBuUi1jNGZqNU84OWctaE9OYURLdjFvcDFpRS00MDNsWlc4cnJWS1BMNGtB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gotowy zarzut\". Zbigniew Ziobro odpowiada na dzia\u0142ania komisji \u015bledczej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTFg0WVZrdEV0OVl3d2NwdFVTdWs2R3hJSWFNRFFBR0lOalF6cGtSN0h3a2lfQ0xtOGR6OEstSDVWM1RuWHBScUE2aTBXRmtSOGFrUXBsMmszZWVab29pc0FTT18wR2xnTnNoT2hEOGpIN2Njc2VncURtR2ZIN1NRRHh6V1VWeXhDcXdXXzZpb0d5NFVZUG1ScWdCaTByWlZuc3pqS3JMWTgySUgwMk41TUNxc1o2VlF3WnphZHQxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje na komisji \u015bledczej w sprawie Zbigniewa Ziobry. \"Przyjdzie doprowadzony przez policj\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1449227, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOWk2ckZxa3FRY1N2dnF0U3RrNXdZU2RlZFhkLUl5YzMtQUxFSWZ5ckQ4czdvLUg1TGM2RF9NNVhHRVhpRUJ5SVpiT3oyYXJLN204YmFfSF9vVERjYzg0b2xadUJOVWVkcEQzU0hBcGhkMXdQU042MG1PWlRfYWFJZHkwdFVmMVBuUi1jNGZqNU84OWctaE9OYURLdjFvcDFpRS00MDNsWlc4cnJWS1BMNGtB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gotowy zarzut\". Zbigniew Ziobro odpowiada na dzia\u0142ania komisji \u015bledczej - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:01:50+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZl9jbEYyVzF6VVJpS3AyVVd2ajlPalVLUFZ3a1ZHUk5TSFZMVWdFTXk1OXcxWGJRUXptTkJPUkhZZzhJdktBamJnY3NlSkY4aUY1cEdLVFZGNHJKbVBua09PUjlNYUNYUUFXMDFMR29taGN0Uy05RmJpQXBhakVUWGpWVG9GUDZUNVdQOUtWSV9vRHNqeWNFaXY3VThQRFI3bi1yaHgwNGNWQndGLWhSX2lzbGU?oc=5\" target=\"_blank\">Og\u0142oszono licytacj\u0119 akcji sp\u00f3\u0142ki Janusza Palikota. Zawrotna cena wywo\u0142awcza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lUNXZmVURCRUpGYUtpbm1IbEtpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1448811, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZl9jbEYyVzF6VVJpS3AyVVd2ajlPalVLUFZ3a1ZHUk5TSFZMVWdFTXk1OXcxWGJRUXptTkJPUkhZZzhJdktBamJnY3NlSkY4aUY1cEdLVFZGNHJKbVBua09PUjlNYUNYUUFXMDFMR29taGN0Uy05RmJpQXBhakVUWGpWVG9GUDZUNVdQOUtWSV9vRHNqeWNFaXY3VThQRFI3bi1yaHgwNGNWQndGLWhSX2lzbGU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Og\u0142oszono licytacj\u0119 akcji sp\u00f3\u0142ki Janusza Palikota. Zawrotna cena wywo\u0142awcza - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:00:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY28xYVNuWkRyaTEyclMwdTNsQzVVemkwMzc3Y29QZGswbzRZTXpyV1h6bmg3bF9pbEs3RllRcEtvNDNRZTh3LXg5UmtrVHR1a0Q3UVZPOFhzRzBJUHBUVUFpdW45anJtSEpraTJUcE9zclBlSGdXUkJ1dXVXQkJUS1M5YnJIQklEZkpOeGtKLUl4MHBDbFRBNlFvMmo?oc=5\" target=\"_blank\">Abp Galbas nowym metropolit\u0105 warszawskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Vatican News</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPc2djUktSUmt4ZWtoNnF2eWdYNDFTWDd0VEJWOXh0b3NCTVVUU0NnR0N1ZnBORUk5VmJVWjRDUDhaOUswZUZ3QXMzTURTOFZwb25McDN1b1NrNEZ5bG5PVVRmTE5DWTA0TDcxNGREa1NkRGhiUGUzc0k0WGd1aE9QSFBzd0lwUXRwcllXUlV0TXdvdGVtVXdidmNEUWxKUXd0OHE3cW4xYkYwZjJGeTByaVNKdV9NTE93MXV1SmVUdTRuYjFncmQwZ0lPSDFLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Papie\u017c przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 kardyna\u0142a Nycza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOXVyREhUMUFSR01OU0lkY0g5TUlzYl9PNTMzYkNXVXFiakdEUW9iNFhFWkh5NHd3cjdoeUZKcmFwUk1UMWY0RTl", "id": 1449224, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNY28xYVNuWkRyaTEyclMwdTNsQzVVemkwMzc3Y29QZGswbzRZTXpyV1h6bmg3bF9pbEs3RllRcEtvNDNRZTh3LXg5UmtrVHR1a0Q3UVZPOFhzRzBJUHBUVUFpdW45anJtSEpraTJUcE9zclBlSGdXUkJ1dXVXQkJUS1M5YnJIQklEZkpOeGtKLUl4MHBDbFRBNlFvMmo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abp Galbas nowym metropolit\u0105 warszawskim - Vatican News", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:57:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdmduOW8wU0JDSkpXaEdCQjhLM1hqYjkzWXhTMHpjbUtkSGFIeWpWeTVVM3EwcFQtdDRWMTVPa0VEbGtlcVBXZUx1NFBTX0lCQUdTZ1lwSV9NdUZ1aHBZX3lzd3dtcHFVdS1GWXBlWnZQQjcwemJaR2hQWjBVNExGS181VkJLeE4yUmpQN0pPTzRYT3pnYzJicUEyY2NBX1lEZ0JtbEplUkpza0tVRng0ckozYm9NX0k0emtmMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wakacje od ZUS hitem w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy wniosk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPTEtuVmxKQ3RhTGltamQwN3N3aFN2TmZpNmFBODhzcFNROVl4bnM1WGNwS2xkcG1iQlIwSlp6ZG5QOUpHSS0waXZmYS1YdEhpZmhPUXJmUnNQdVd3UEhfakhoTTV3M0I5cWhybmhWdHRkLVBoX2dGcGU2TW9zVGRXbnJaRVFTUnFsa3V5MWdSYVVvb2s?oc=5\" target=\"_blank\">Wakacje od ZUS. Prawie 50 tys. wniosk\u00f3w w trzy dni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYS1kZjhBclhXLWlkb1didXVtdTY0ZmxPTXQ2RmZ3a2FKTkNEcDl2ZTFBNFZVdHJ4SWNp", "id": 1450104, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdmduOW8wU0JDSkpXaEdCQjhLM1hqYjkzWXhTMHpjbUtkSGFIeWpWeTVVM3EwcFQtdDRWMTVPa0VEbGtlcVBXZUx1NFBTX0lCQUdTZ1lwSV9NdUZ1aHBZX3lzd3dtcHFVdS1GWXBlWnZQQjcwemJaR2hQWjBVNExGS181VkJLeE4yUmpQN0pPTzRYT3pnYzJicUEyY2NBX1lEZ0JtbEplUkpza0tVRng0ckozYm9NX0k0emtmMQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje od ZUS hitem w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy wniosk\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:54:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMV9IZkMza3lCU3NleUpSTXhNTm0tYXlCUWpsYXd5cWZrM3VWZnFOQ240OFZ3UVhRNmNMWUdkel84NFBCNlZrSjZibHdIVlRpQ1R6ZU9ZQkI0cl8yU3RjcE5Bd0ZwekozdndJeUwxUkVraEdLUE5LVlB6UVV5RzJBX2RnQ092dVktYjhwTkNJSV9qTm1ETzROaU1MdDB2VGM4T1dGaWZB?oc=5\" target=\"_blank\">Marihuana i fentanyl od \u015brody ju\u017c niedost\u0119pne w receptomatach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZFRWRC1hUDdyLVJrZ1ZxcVJ5X1BjSC1qalRtbTBWOXlRendLdXd2enhSVExWR1lmbktSQmJWR2M2REZGTWxvdGNuU0ZJNVcwY1dlQmFfMVl0ZG5VOUNxczdGeHNHUkQtajVYOUdWMVVJcm1PQTYwc2ZaWUR4MUdYSW03YWlZeHhPTjMydVhnWEcxSTY2OHplSl81YjQxckkwd0JEblBTVkh2cnZkczVv?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo Zdrowia zaostrza zasady przepisywania silnych lek\u00f3w. Fentanyl i marihuana znikaj\u0105 z receptomat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQRkdSeTdsT3I3", "id": 1449618, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPMV9IZkMza3lCU3NleUpSTXhNTm0tYXlCUWpsYXd5cWZrM3VWZnFOQ240OFZ3UVhRNmNMWUdkel84NFBCNlZrSjZibHdIVlRpQ1R6ZU9ZQkI0cl8yU3RjcE5Bd0ZwekozdndJeUwxUkVraEdLUE5LVlB6UVV5RzJBX2RnQ092dVktYjhwTkNJSV9qTm1ETzROaU1MdDB2VGM4T1dGaWZB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marihuana i fentanyl od \u015brody ju\u017c niedost\u0119pne w receptomatach - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:52:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNcGVtVHl0Q2JtUk1fcFBBWEZiVnAtVDdwSV8wVlZMSTBfcy1McHltUU9rNG5BbzB4NjM2SzVlUXl0U215cTVvM3Bhckw3X2dQQmNvODd6dzhNU2VFdXpaMnpwVnBKYzVPS3FZRlZPZGtsdnJ5ZlFZWDIzNkNjOVYxX0NEV1FZMGZ1Tkw0QXNmNms2WlBOVGtaRXV3NmtvajdQTWJVQ20ybDAtRnZjaUJ3US1LYnhobDFLLTByWDNHUV9KZVVqbG9yRGNWMTdETWFJWGJIVzVoSUFfcFJybmdz?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro w redakcji PPE.pl! Robimy unboxing PlayStation 5 Pro. Zobaczcie zawarto\u015b\u0107 pude\u0142ka i sam\u0105 konsol\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOVl9nQVJiVEJzazV2TU5WX1RUcTNJdERwcGlPWUpOLU5ibVZPX3EzMEN2cnJocHJydHBrNkVTQW5LNFo5VVZUakVZY3BaS1hRT0phRFBVRkZOYjV5b0hhVWRCQTE4el9pLVN6V01GUTNrRWVSRDFMWlNabUFfSzRfWHFTUFFCbkpQbldRcWdKTVJSWnpsSk9EWWRHRHlwS3dndVdzZDhpUjAxcW5qak1TelNoN0kxdW1kM2VnbUJTbnRFQjk3bVFPN0lvaw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietne wie\u015bci w sprawie PlayStation 5 Pro. Deweloperzy nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f", "id": 1449234, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNcGVtVHl0Q2JtUk1fcFBBWEZiVnAtVDdwSV8wVlZMSTBfcy1McHltUU9rNG5BbzB4NjM2SzVlUXl0U215cTVvM3Bhckw3X2dQQmNvODd6dzhNU2VFdXpaMnpwVnBKYzVPS3FZRlZPZGtsdnJ5ZlFZWDIzNkNjOVYxX0NEV1FZMGZ1Tkw0QXNmNms2WlBOVGtaRXV3NmtvajdQTWJVQ20ybDAtRnZjaUJ3US1LYnhobDFLLTByWDNHUV9KZVVqbG9yRGNWMTdETWFJWGJIVzVoSUFfcFJybmdz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro w redakcji PPE.pl! Robimy unboxing PlayStation 5 Pro. Zobaczcie zawarto\u015b\u0107 pude\u0142ka i sam\u0105 konsol\u0119 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONWlFVTlkcHNCWS1yUVNFeTdfRDNKSFVrb1B4MnBZZmxPTmJyTGtDandEdWtwaktOSmt2WXBoaXFZT3NEeGh6eFp4YWQ1eHNSWFRLczNLUnI3SnhEN3dyZUtFRWJpZ0plaTRiUVVZbldPYXBpRzVHTU1JeHRieEE3TXlBVE9rR2VUWjVySFFDTUoxbkhNQ25WVXZQVWs2QmRCMy1DVFowYVBtQdIBqAFBVV95cUxOU21qRERnVjB0eFFsazlyaTR1VEY5eHlaLWo1WWpEVDNUUTlMQzJBeXN4SnBhQV9Gb0p6ZWdwZVQ0QUdvVVkzSGc5S0NEY3VfOXFlVGtaQThTWmljZjV2WVdwT1JLaFgwSXZNRHI4U2FiNkdjaHE1TDlmN0JpQ2RHNm90S29pWHM5ZkpvaUFqQ2ZXWkNLSGNtOWhqRWVYUWFzNklSNWExZnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Klamka zapad\u0142a. UEFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. Marciniaka w Lidze Mistrz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVE9QdWdVUkFveWVSeE9wcklPVGNCTlpoVmdYZUNFQjhWOVo4d3VVR0FzZ05fcEU1NUUyZTJNZkhmOHhOU1IxRGh0YURDRUU4V2NfOEwweG1mcGNGdzQtRzJYUWVPQ2ptYUNPREhETElFNVJmUFctdURTOHFHX3RUQjVSR2hZZl83QndINFBiZnRQZjYtZWFMMWJIRUlTdExxSkJNclNTTElpdTN3T2cyeVBWa3pReDlFWWNUWmZhWW1zRTFjUzVR?oc=5\" tar", "id": 1449240, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONWlFVTlkcHNCWS1yUVNFeTdfRDNKSFVrb1B4MnBZZmxPTmJyTGtDandEdWtwaktOSmt2WXBoaXFZT3NEeGh6eFp4YWQ1eHNSWFRLczNLUnI3SnhEN3dyZUtFRWJpZ0plaTRiUVVZbldPYXBpRzVHTU1JeHRieEE3TXlBVE9rR2VUWjVySFFDTUoxbkhNQ25WVXZQVWs2QmRCMy1DVFowYVBtQdIBqAFBVV95cUxOU21qRERnVjB0eFFsazlyaTR1VEY5eHlaLWo1WWpEVDNUUTlMQzJBeXN4SnBhQV9Gb0p6ZWdwZVQ0QUdvVVkzSGc5S0NEY3VfOXFlVGtaQThTWmljZjV2WVdwT1JLaFgwSXZNRHI4U2FiNkdjaHE1TDlmN0JpQ2RHNm90S29pWHM5ZkpvaUFqQ2ZXWkNLSGNtOWhqRWVYUWFzNklSNWExZnQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klamka zapad\u0142a. UEFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. Marciniaka w Lidze Mistrz\u00f3w - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:34:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPVHMwY2RBSC1lSkhkX0lzcmZDSHpCX2EtQnVaQWxfODlXSm10RG81cHlselI4VW0xcEpYN242OVM5MjBPNmE0bHZTMmNzY0JjdndTdEU5dnV5cHpCMmg2UkRUaEhVZUVYN3BvdGJVaGpySmFUUmZFakFIT2ZwTFFZcXZnOEFUa1ZCTUNWTWxQUmZvUVpyQTNsUEVDa1c3bUp2eUM1VnZZb1ZhNDNYc0JkNkpYQlFHdWViZkFoYTEtNUkxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro stawia warunek komisji \u015bledczej. \"Ch\u0119tnie si\u0119 stawi\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTk1GY1Z5X2U4NUdiOVpYcS1uNTd2N0JtOUVJMEhZX2VQYnBaTXlxUzdXalhsZ3cxQXA3QmNVa3VjWi16QXJDdVIzbmVyZ1VTdVo4bjJFZ3ZBNU9tQWczQnB4Z0V3UWU2YXB5bC0wcFp6TWcwWnpRdFpyczBTQ28tR291dzJ3cmd1TXdrT2o3U21zLUg1QzJCYVNwd3hNOHd3NHl6M3JXSjJONFctYU9hWmZueXZrT2xEQWx0VEF1VXZGUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Barbara Nowacka: powstanie zesp\u00f3\u0142 do przygotowania nowej podstawy programowej [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https", "id": 1452047, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPVHMwY2RBSC1lSkhkX0lzcmZDSHpCX2EtQnVaQWxfODlXSm10RG81cHlselI4VW0xcEpYN242OVM5MjBPNmE0bHZTMmNzY0JjdndTdEU5dnV5cHpCMmg2UkRUaEhVZUVYN3BvdGJVaGpySmFUUmZFakFIT2ZwTFFZcXZnOEFUa1ZCTUNWTWxQUmZvUVpyQTNsUEVDa1c3bUp2eUM1VnZZb1ZhNDNYc0JkNkpYQlFHdWViZkFoYTEtNUkxdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro stawia warunek komisji \u015bledczej. \"Ch\u0119tnie si\u0119 stawi\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:33:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTlZJSUFLSHZBU3NvQXVZeFN4WURZUTdYY1NLUjJnZUNhNFgzR3E4N2VDQWtUZUxON0xfUkJLRW9YQjhLUHdfSFhmcTVPQWtLUWJoa1pDcTJhNlpaem9xRDE3QzByUlByc2RqWjh3QnBmZmJXSUVaSmw3MTNRenEzdzBveF9pWUdQNG5DLXhkTlh0NmF2eWY3TGFQSXpFb3lhaWw0?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142\u0105d w \"Awanturze o kas\u0119\"? Ibisz nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPbXZqME9uREpPMHgweUpMcDJrUHh4Y3dZTWJMUjBnMHF6ejZMdXpHeGc5SU1kSEM5UzJ6SlRIOWpZSFhiUldKY0NhNC1PUWJQQ21SSlphSDJmb0NXYmdVNVJnQmd3OG8xQmtHWXp3M0h3clJRejQ4TDN6VHdMVFNCY2x0RVdSNEJGbnUyV2I4dW45clU2YjlvbFpBOVJ3Y1VJOFM5UHoyZnFFWnlBUXJhMGotZ1lQZnZSRG1ueS1idVloZ0NyZjFB?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Ibisz uzna\u0142 z\u0142\u0105 odpowied\u017a w \"Awanturze o Kas\u0119\"? Widzowie oburzeni. \"Kompromitacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQenhPTGFGZlFTd", "id": 1449236, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQTlZJSUFLSHZBU3NvQXVZeFN4WURZUTdYY1NLUjJnZUNhNFgzR3E4N2VDQWtUZUxON0xfUkJLRW9YQjhLUHdfSFhmcTVPQWtLUWJoa1pDcTJhNlpaem9xRDE3QzByUlByc2RqWjh3QnBmZmJXSUVaSmw3MTNRenEzdzBveF9pWUdQNG5DLXhkTlh0NmF2eWY3TGFQSXpFb3lhaWw0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142\u0105d w \"Awanturze o kas\u0119\"? Ibisz nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:32:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRHpHdWJkM1lya3E1cG11TlNqWUNqZnd1OU1RS0p5emszVmNjOTdjMmh6S3g0emNSOGJ1NXBaY0paaW52LXdRUkVlSWozTWhlRU1fOHg2Y2F6UjlvZGpUUWxuRXFGaEdvRkZ0OE82UFg2UG5WTi1LOXBQbEc1Y05kMEY2ME0wZHhiX25tS3ViYl9TX2lQNzlMSlYwYV9CQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Te\u015bciowa Agnieszki Kaczorowskiej zabra\u0142a g\u0142os. \"Niekt\u00f3rzy zapomnieli...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdmhVUHRSV0dPazBrQjBIZEpYNW1TTUN0MzRyYkdmWmZMa2xobHhDWVBxeWVqdGVIV19mb2hTeXNGeDdlaml0RXhDLXdLeXF1YzM4UExSdnBBSktDY09ob2xMQzRTMWFKUFk2R2Nlc05qTEN5VW9lTHM5Nmk1U2xraFg0VzItTU12bXQ4LWxGS3E5bjVwUHJianNxVHRJYjVYN2dNV1AzYW42X2Fk?oc=5\" target=\"_blank\">Te\u015bciowa Kaczorowskiej wyjawi\u0142a przed wszystkimi ws. synowej. Agnieszka w tarapatach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOa0JlbHJvRmJZSzh0VnNjaUhTaUN3ODk1NEtzcURsRk1DZGlIM1hmNGV", "id": 1450108, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRHpHdWJkM1lya3E1cG11TlNqWUNqZnd1OU1RS0p5emszVmNjOTdjMmh6S3g0emNSOGJ1NXBaY0paaW52LXdRUkVlSWozTWhlRU1fOHg2Y2F6UjlvZGpUUWxuRXFGaEdvRkZ0OE82UFg2UG5WTi1LOXBQbEc1Y05kMEY2ME0wZHhiX25tS3ViYl9TX2lQNzlMSlYwYV9CQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te\u015bciowa Agnieszki Kaczorowskiej zabra\u0142a g\u0142os. \"Niekt\u00f3rzy zapomnieli...\" - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:28:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTWc4RGlmSWFDTGRCSGxSZWxRc0NiV1F0YkVtRmRaTmR5Rlh2SEk0bG5RdFA2R2xGM0g1R1FVZ0xTTkF2a2psbVFCTXhTbzExejltVWFMYVpOeGV6cHkweVZLOWtNYmt6cXhPSGJJdUxnXy13U21DR1pDYlBBV1lvTzlmZm5FempScHFWUkJLel9UTWlwNS1BQjlySDdZblh1U0NKMnR1MFctaC0tVjY5c0RfVzVjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa zostanie \u015bwiadkiem koronnym? Prokuratura jednoznacznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdGJDUE12YVc1M1RGTENVYjVvQkpSa1RMRHVZY0E5T01uTFlZejBOMFBqTm83YzZ3ZGJHODBUUkNqcEVObVlsZDl4Vko0UUM0YnBqb1VvR0RwNWNGZlV1SVRmcmFrc1dvY2hRWXNEQm9oODU2OFM5WWdqVi1UcVM0bU85VVJNczlHWFhFRFJGc2xIYWhSTm81MVBrUzRLSlpTRjdFV3hPZjZfOTNzdW1KMTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNTUFmWl9iWGtmSkdwT05XOWxuaW", "id": 1452454, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOTWc4RGlmSWFDTGRCSGxSZWxRc0NiV1F0YkVtRmRaTmR5Rlh2SEk0bG5RdFA2R2xGM0g1R1FVZ0xTTkF2a2psbVFCTXhTbzExejltVWFMYVpOeGV6cHkweVZLOWtNYmt6cXhPSGJJdUxnXy13U21DR1pDYlBBV1lvTzlmZm5FempScHFWUkJLel9UTWlwNS1BQjlySDdZblh1U0NKMnR1MFctaC0tVjY5c0RfVzVjQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa zostanie \u015bwiadkiem koronnym? Prokuratura jednoznacznie - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:24:24+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQS0tuV09McldPc3g4aGFpcmprbWIteDFyOGZSdXpwRFZqSXAtNVprNkEtUFJfVy0xT2ZMLVNzRzllZ0taUElkRnhseEhtcHlReHhLVTQ1SnU5ZllIS3gxNEtiR3NuSWRzNEUwelc2cUp0RjZ5dnBMVmRzT3dRcUk5Y2RxSmFzMEtDQUlyVHVPcU9tQ1gzdUJqWE4yckVMbXc0RW8zSdIBqAFBVV95cUxQWjl0bkQ1UU4tZ1RsaHVhOEhYdHhmTHBoeFVDYjBqUndUUjNQSjNTbVQtcFBaLWxnVHp4X0hpM2s5UThCdk5ZdWdUdDVXbUxDQ3FIZnR0MzNXcDF5U3VPN09MVEtHa0owMkdKSmdkOU45NTJ0VmV2eXc3VG5mckJETEItLS0xam5RVG91dk9Jelh6WUVvRUc4TWxJTTJadDdtM1Npcm5EYXQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u200bPo uderzeniu tego meteorytu na Ziemi zagotowa\u0142y si\u0119 oceany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>", "id": 1448814, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQS0tuV09McldPc3g4aGFpcmprbWIteDFyOGZSdXpwRFZqSXAtNVprNkEtUFJfVy0xT2ZMLVNzRzllZ0taUElkRnhseEhtcHlReHhLVTQ1SnU5ZllIS3gxNEtiR3NuSWRzNEUwelc2cUp0RjZ5dnBMVmRzT3dRcUk5Y2RxSmFzMEtDQUlyVHVPcU9tQ1gzdUJqWE4yckVMbXc0RW8zSdIBqAFBVV95cUxQWjl0bkQ1UU4tZ1RsaHVhOEhYdHhmTHBoeFVDYjBqUndUUjNQSjNTbVQtcFBaLWxnVHp4X0hpM2s5UThCdk5ZdWdUdDVXbUxDQ3FIZnR0MzNXcDF5U3VPN09MVEtHa0owMkdKSmdkOU45NTJ0VmV2eXc3VG5mckJETEItLS0xam5RVG91dk9Jelh6WUVvRUc4TWxJTTJadDdtM1Npcm5EYXQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPo uderzeniu tego meteorytu na Ziemi zagotowa\u0142y si\u0119 oceany - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:18:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPd0JOaFBHTVc1WnpQdGJJT0daVFR2VFZPQWdjUzV1ZTFHbWo5c3ZhcDQ4cFJsYWprNTA3RmlaRl9Jc3lYeFlXdERyUF9RRTBDY1ZNMHRtNG9Rc3R4MUh4eXlfTmdxX1djRXAwbUgwSktvZThUcXRvZjlCYlZyRFlnYzlwUF9wMjRqRzdYS0xvVGtQQldISjB5RWh4dVhhdl8tNG1kdFNIcWFEdkFz?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie starcie Korea\u0144czyk\u00f3w z Ukrai\u0144cami. Dosadne s\u0142owa gen. Skrzypczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOR2Z5SXFrSHJvdnU1cHNKcEVSTGdwMGE4d0xMc055aFJPampvQ09FTlBoeHNtUzA3clQ2dUZxMURkQmUycXlIYTJDTTdhTG11NkxFLWtjS21SRGF3VTFVX3ZRZVdmRC1lZmNCRG45QWdSSEVXdFJiYXpOU2s3d0ZUNzBwblJWVWJNNzU3SVNTZ3BsMXItT0lzU25pOEZBWWFBOW5RX054T0FQZ1BRMWx5MEd4aGo?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u015awi\u0119ta wojna\" i krwawy biznes. Taki \"rachunek\" Kim Dzong Un wystawi\u0142 Putinowi za swoj\u0105 pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPUFIyN0FxZ", "id": 1451183, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPd0JOaFBHTVc1WnpQdGJJT0daVFR2VFZPQWdjUzV1ZTFHbWo5c3ZhcDQ4cFJsYWprNTA3RmlaRl9Jc3lYeFlXdERyUF9RRTBDY1ZNMHRtNG9Rc3R4MUh4eXlfTmdxX1djRXAwbUgwSktvZThUcXRvZjlCYlZyRFlnYzlwUF9wMjRqRzdYS0xvVGtQQldISjB5RWh4dVhhdl8tNG1kdFNIcWFEdkFz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie starcie Korea\u0144czyk\u00f3w z Ukrai\u0144cami. Dosadne s\u0142owa gen. Skrzypczaka - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMm8xR3pnWGNqcjZXc0x3a3NQTFNpczhvSkJYbVk1RzFpNWo0czJqVWhTUEUydkp2czlRUGNHQ25sZWtEQ1dpdC1mVlZLNHh5ek5UVTFtampZZ0JNM0ExZGRmdVE2WXJVSkhsQzZueFFJUUFmalp1VHNHdUQyUnBETUlGQ19zMDMzbnA1NmJNWV92VHI4UWw4SFdwNVQxVmc5UUhNb3hGcldycnFmcVpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Ma du\u017cy \u017bAL do produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWFMySGZaeDJnMXFkekFVWm5QNElLVXNKUlNsWHpJTTY5ZWlEY2c2TnlHLUcyZG5OWEt3dGZfdUNJcGJHS2hqSHUzQ2pxMmtkVkV2U0VfT1o5ZEoxcC1CYjdPT0VLVEFpdmlUMDY3aTNLcXhJdmp0ZVg1bEpoNjZmLW15Z2ltNHk1TWVESEtSRHhfbWZ2bUI2cWNFUzFEVHN2Y3c?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eDancing with the Stars\u201d: Go\u015bcie specjalni na parkiecie programu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdXNQWnpMTU1BcG5hVVJ5clhkT05mS21abndBVXc2bzZYY3pwZEFFdDA2Rm9NRjd5eklfUVRyS1hkQ", "id": 1449237, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMm8xR3pnWGNqcjZXc0x3a3NQTFNpczhvSkJYbVk1RzFpNWo0czJqVWhTUEUydkp2czlRUGNHQ25sZWtEQ1dpdC1mVlZLNHh5ek5UVTFtampZZ0JNM0ExZGRmdVE2WXJVSkhsQzZueFFJUUFmalp1VHNHdUQyUnBETUlGQ19zMDMzbnA1NmJNWV92VHI4UWw4SFdwNVQxVmc5UUhNb3hGcldycnFmcVpJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Ma du\u017cy \u017bAL do produkcji - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:13:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQaVZ0UXFmUUEwUVk3Uy1GQUg0YjhiZFFPYTUyR2REMlRlUFRRam5PZ3ZJM1YxSTVOQkpSREoxZGZOc24xYnBINkFKSDA4LU1mZk5YaVliRHBaVkdFOTlXTzMzYnRJTmtxUVVKeTQ4NTFTbW10RHVKT3ZudEhud1ZxV3doc3lQcC1ZaWxMLWhVMnZhbkJfdzQ5RmVGdEVBN25NM1FhYllldzFaMzRfQVA2eWZuZjFIMlU?oc=5\" target=\"_blank\">Uderzaj\u0105 w organizator\u00f3w WTA Finals. Nagle na antenie pada: Iga \u015awi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNRUZRZ3VhWkVHWWN0YlJzcDQ5LUZhOThqQzJodGxRMWQwQVpXOWhrZnBrWU1EYjZNMFAxOHJIcy1iZVk0WklVOXNiS2JzUWc2clRlVl9xMG1TVnhMMEpYVjBRcTE4aDYzRzdCU1ZrTjFTb0g1QWN1YVA2SmN6d2FIVUgwc3pTT1ByZkpXSHhPWVAxbkIxZnlsZHVTN09LOUt5d0VBSmtkNHpQcHM?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w meczu Igi \u015awi\u0105tek! By\u0142o ju\u017c 0:3. I nagle totalny zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPMmViWXdqbzVCbktodV", "id": 1448819, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQaVZ0UXFmUUEwUVk3Uy1GQUg0YjhiZFFPYTUyR2REMlRlUFRRam5PZ3ZJM1YxSTVOQkpSREoxZGZOc24xYnBINkFKSDA4LU1mZk5YaVliRHBaVkdFOTlXTzMzYnRJTmtxUVVKeTQ4NTFTbW10RHVKT3ZudEhud1ZxV3doc3lQcC1ZaWxMLWhVMnZhbkJfdzQ5RmVGdEVBN25NM1FhYllldzFaMzRfQVA2eWZuZjFIMlU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzaj\u0105 w organizator\u00f3w WTA Finals. Nagle na antenie pada: Iga \u015awi\u0105tek - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:04:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNY0owTWtFNkxZWGF1dmptaGktWEZ4S2hnTUJoaUZ4endKMkg3SUl0dTQ5MnBsTXY1dnQ3SXYzLW81eHZLMnB3T0JGalBRRHpBejVSLVRnbHJnUTJRTC0tQlRCZ0xtbGk3YjJSZEZsblhKR3VCSlhEZDA0SDNUTmlJd3FHd0JpcjYyaGptVWRuM2NjV0d1MmgyVEFn?oc=5\" target=\"_blank\">FBI wyda\u0142o ostrze\u017cenie. W tle filmy podrzucane przez Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNQ29BczNUdzNLdnBRMGtDbjFzLWFNUzhfNDNCNUZaOWd5SktBU2JRRFNVSmttX1A3YVl2bkxoejBXNldweTkzcEJXVVVwQ2Z2SU1MdzR2emdKYXIzTTlhbXl6ajBXMWxWS0RCSzZjcGtmOEVHMHNVLTNZX0J4eGIwMkZsNC1ENWMyY09aaGRlQTM5QVY1b3AzM3ZYaExFREZ1MkU1WG9uVFRKNFFTdmZTNmFBYw?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Jarmon: \u0142atwo zobaczy\u0107, kt\u00f3rego kandydata w USA popiera Rosja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxONkJuUWhORHJkbmR6cTVQVFVpY3FidWlSbS1CaVg2YjBBbTVGdG1hbkFuNGlhVXFRT3Z6RXdlMnlNVTdRVF", "id": 1449229, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNY0owTWtFNkxZWGF1dmptaGktWEZ4S2hnTUJoaUZ4endKMkg3SUl0dTQ5MnBsTXY1dnQ3SXYzLW81eHZLMnB3T0JGalBRRHpBejVSLVRnbHJnUTJRTC0tQlRCZ0xtbGk3YjJSZEZsblhKR3VCSlhEZDA0SDNUTmlJd3FHd0JpcjYyaGptVWRuM2NjV0d1MmgyVEFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FBI wyda\u0142o ostrze\u017cenie. W tle filmy podrzucane przez Rosj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:57:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd21XR1VvdHlHbGZDRTJCYmtKdW51RGI1N0pBNFhaZlhyUUpESmVPenByY2FEWnlUQzFCeTJlS09XSkxCS2ljak1ibzRnN3dYMmJxb1d2NWFtNnBaWkZLbVpGaG93VGVpUlF5bzBVdnpiSW1NdEFTMGE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy uderzyli. \u017bo\u0142nierze Kima zaatakowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSmYyRzRwV3hQNUpkYU9aU1hxbDRDUnlSWUVQV29CVWJvM05seXdnbDh0M0d4el93ejhLZm9acUlNdmNfRWl1RzRZa0RsdzFyQjlmejk1YWkzaUlpUklTTVUzTnNkNUZwWE1NZU5jLWgzOVZNamRrak1JMmZIbDhkQVpoTzZfWHBmVWpsYVBoUWMybWhfMEoteHZXS2piVkFwWDVUWUJOdkhYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przekroczy\u0142a czerwon\u0105 lini\u0119. Reakcja Zachodu? Zdumiewaj\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTUN1Qy1FVlNzUW5ObHFCVjQwdWNfZXFBd3E1MGxjcHE0bjRjV3M0ZWNJTExEanpKeWU1YXM5RVdaNzNkbXVYQUVtWkZfZG9zdThUOThud2lQVVZz", "id": 1449225, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd21XR1VvdHlHbGZDRTJCYmtKdW51RGI1N0pBNFhaZlhyUUpESmVPenByY2FEWnlUQzFCeTJlS09XSkxCS2ljak1ibzRnN3dYMmJxb1d2NWFtNnBaWkZLbVpGaG93VGVpUlF5bzBVdnpiSW1NdEFTMGE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy uderzyli. \u017bo\u0142nierze Kima zaatakowani - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:50:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPRlUyVE96VFNjUTlZekNkR0lQdEJUSml0UlFLNEx5SGxJWHZDUTFINUpKelhpdEhKZW9mVFJ2MFpiSjc4NVB4SzMwS20ycDUtbDEwYlhVREdEVTBZZXJNbVFqZEZCLUZ4ZnVod1NRUHZkNGZadHBBTUxnanhrc09RYWs0dEtQQ0I4cGRQbjVYX1ZLWTRIUXZGV2ZGZ1JKNVEyaUhKYw?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Marciniak wraca do Ligi Mistrz\u00f3w. Poprowadzi hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVE9QdWdVUkFveWVSeE9wcklPVGNCTlpoVmdYZUNFQjhWOVo4d3VVR0FzZ05fcEU1NUUyZTJNZkhmOHhOU1IxRGh0YURDRUU4V2NfOEwweG1mcGNGdzQtRzJYUWVPQ2ptYUNPREhETElFNVJmUFctdURTOHFHX3RUQjVSR2hZZl83QndINFBiZnRQZjYtZWFMMWJIRUlTdExxSkJNclNTTElpdTN3T2cyeVBWa3pReDlFWWNUWmZhWW1zRTFjUzVR?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA si\u0119ga po Szymona Marciniaka! Hit Ligi Mistrz\u00f3w dla Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZmZTOTdVMnlwMVg2dHpxcGhRcDM0WGpF", "id": 1448820, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPRlUyVE96VFNjUTlZekNkR0lQdEJUSml0UlFLNEx5SGxJWHZDUTFINUpKelhpdEhKZW9mVFJ2MFpiSjc4NVB4SzMwS20ycDUtbDEwYlhVREdEVTBZZXJNbVFqZEZCLUZ4ZnVod1NRUHZkNGZadHBBTUxnanhrc09RYWs0dEtQQ0I4cGRQbjVYX1ZLWTRIUXZGV2ZGZ1JKNVEyaUhKYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Marciniak wraca do Ligi Mistrz\u00f3w. Poprowadzi hit - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:40:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPS3lyLVF3a0RpMXJncEgyQUtCRXJua1U5QlY5SnFqdlp0Smw0Vm1IYk55am95dC1nTXNNVlcxa0tMNGJ0d2J0T3dtYXhaUF9HMHRQZVd1QXVsRWwyYzJRLVY2aERlc1Rtbkt2djFkbGZlLVlMd21sVFMxV29RdUxpTWQ2UHhpNzR0YXRYdVJqOUFNZ1VZN3pEYktOV1VCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jarmarki \u015bwi\u0105teczne. Niemcy wprowadzaj\u0105 dodatkowy zakaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPYWRtcWpvUjVXWXBBUUcwWEFpNThWZmVQOXJXMXdBSVpNd3ZNZ0hLNDJteHJTTEtzSXNqc1M0WXFoUzBHUjNPSFFTMjVzX25jdHdkQmFqcU1COGxONk0xQVBXSEJfTW5KVjdpeGd0bE9FdHFEOGthUFg0MzJjTmVOUmtQWnZtX2VJRHdvR3JEQ1JCTkY1cHFoS1c0ajF3ZE9FWFdraGVtRXUtSERGNHMyLVlRNXpzdlk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy obawiaj\u0105 si\u0119 no\u017cownik\u00f3w przed Bo\u017cym Narodzeniem. Tak chc\u0105 si\u0119 chroni\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcV9rWWxNVThuMEU3QzZocmJPQlBDcXE5TmhsQWpDbFo5MzgtOFlE", "id": 1448808, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPS3lyLVF3a0RpMXJncEgyQUtCRXJua1U5QlY5SnFqdlp0Smw0Vm1IYk55am95dC1nTXNNVlcxa0tMNGJ0d2J0T3dtYXhaUF9HMHRQZVd1QXVsRWwyYzJRLVY2aERlc1Rtbkt2djFkbGZlLVlMd21sVFMxV29RdUxpTWQ2UHhpNzR0YXRYdVJqOUFNZ1VZN3pEYktOV1VCZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jarmarki \u015bwi\u0105teczne. Niemcy wprowadzaj\u0105 dodatkowy zakaz - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:36:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdS16ZUh4bWx3Zl9pNmc3NENoZjhBU0lWWFFjWXFvZXlMYWtwUWlRaGR3aHY0bkQtWnd3UHk5VU1sdHczRzI0VWZvMjZRUGxwVUZjRzVEUG5hSUdERnIwUkdrU1BVSlJWMjRJd3JBTWhpZVpnX3FLZmpfUEFiWlNOdGRrNlg4R0xocVdpVnFCM05hYVRydktsV2R3TWlqLUlTMS1qdHRpN0tRaVhiYVlHcmdua2pIdDMyS2pVNE1raGg?oc=5\" target=\"_blank\">20-latek wjecha\u0142 autem w sze\u015b\u0107 os\u00f3b. By\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Nowe szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcjB4WVBZcVBqb19vcGNJdzNZSUo5LVZMZlJIbXo2OE5nODlQdXYtV09sOEhCbl80VkxBZXQ2d0U0VG1rTzJ6Yi15MEZoTEVicXlNNkpOeE54ZUtPQW9CbGhaOGgyUXhMLTVZSm1zSjFVMUpXeU1ZVWc5amQ2NGV2c25jZkNWQng4Smw4Ulo5d3BWVFBwcm5lNzhJZ0I2MXc4Qk1YNW84X0RsbURadXAxTHdVanNXNmFM?oc=5\" target=\"_blank\">Pijany wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Policja ujawni\u0142a nowy dow\u00f3d w sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1448802, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdS16ZUh4bWx3Zl9pNmc3NENoZjhBU0lWWFFjWXFvZXlMYWtwUWlRaGR3aHY0bkQtWnd3UHk5VU1sdHczRzI0VWZvMjZRUGxwVUZjRzVEUG5hSUdERnIwUkdrU1BVSlJWMjRJd3JBTWhpZVpnX3FLZmpfUEFiWlNOdGRrNlg4R0xocVdpVnFCM05hYVRydktsV2R3TWlqLUlTMS1qdHRpN0tRaVhiYVlHcmdua2pIdDMyS2pVNE1raGg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20-latek wjecha\u0142 autem w sze\u015b\u0107 os\u00f3b. By\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Nowe szczeg\u00f3\u0142y - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNM1ZDdkFDbkF2ZnFUTUZ0REhBazdwdW90NGhFTk95ZDFtUXFiYjItbDl4alB4YWdWYXNhRVpxc1lTcUNCSGRkLUxiWmZKOU01VmFnRVc5LUJpVWJiT1k4QmJoUFk4REwtMkNIY3dGTG1GandibW51WEhmZ3ZFZTEyenFwQTZPOGpmN2FIX3EyNjhwM05COWlENFd4b05VaGNIS3FYclplWEJMSWM?oc=5\" target=\"_blank\">\"Tablica prawdy\" Igi \u015awi\u0105tek. Napisa\u0142a, co b\u0119dzie robi\u0107 po WTA Finals. Hit! Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOS3g1X0VJY20yMUhVRzlVZVZVSm5sWnYtSW1Zby1xRHVxa0FmdHRRWmFuMnl2WlpCdTdaQ0xidHY2YzgySktPOHJsR0xHVzJyeXdQZjBuQWx0NUxnSjdsTEFjRk5iZWdoR0h1R1BEZ1A3RUs3YlloeEdVYTg5RUprSTF2eEVXT05sa2x2bmhMVXJuZjhqTWRuZnBIU1ZVVW5OWlhzLVJlUEpleDB2UGhpU013NnI?oc=5\" target=\"_blank\">Nag\u0142y zwrot akcji. Iga \u015awi\u0105tek m\u00f3wi wprost o Darii Abramowicz. Nie kry\u0142a zdziwienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPa2FaX3B3Qm9jWGx", "id": 1448546, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNM1ZDdkFDbkF2ZnFUTUZ0REhBazdwdW90NGhFTk95ZDFtUXFiYjItbDl4alB4YWdWYXNhRVpxc1lTcUNCSGRkLUxiWmZKOU01VmFnRVc5LUJpVWJiT1k4QmJoUFk4REwtMkNIY3dGTG1GandibW51WEhmZ3ZFZTEyenFwQTZPOGpmN2FIX3EyNjhwM05COWlENFd4b05VaGNIS3FYclplWEJMSWM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tablica prawdy\" Igi \u015awi\u0105tek. Napisa\u0142a, co b\u0119dzie robi\u0107 po WTA Finals. Hit! Tenis - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:29:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMUJ4RGV6QWZUbGdiN2FZQ0tvTGg3bGlOclJsMWpaNjVmdUpnQkt6R2hiNnl1UUtKaE80eFB6NE1mWUtRMlo1XzhsY0wyeUtwR3c2ODQ4aWV1empCQ0R2X1NBVVVIT0JjZTRhaUdGQm42aUE5cGtHN043cGdxRFF4ZEYwZFlwQ2E1V3ZNMnFuWGRHNmpYZ3Z3aXNwNUtKSG15bnVIekhueUE?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Skala zniszcze\u0144 w Walencji pora\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOR2wtak0xdWMwNjhIU204NHQ2NlVSTXVqQWY0a2pwRFdia3JzdmJDSm02LVpqRmZuM21MMUtEcjM0XzNVV3pZT1YyQUVIWHpBRXB2NTJFRGtNOGhOTEpKQUxyaFR6RWszMVh4S3JMZDVGRlJYS1Z6RWRKUUpOX3ZoM3pDenFDRXJHZE9yeXgzWF9KRFFVSjdFRlotZFJDa2V0VGFod1NpODVxaGJ4cm1tS2pOZTVjdUpmT0pjYzRHOEtPcFJ5RkVwM0E5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142towna pogoda w Hiszpanii. Zalane lotnisko, odwo\u0142ane poci\u0105gi. Czerwony alert w Barcelonie - TVN Meteo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1449621, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMUJ4RGV6QWZUbGdiN2FZQ0tvTGg3bGlOclJsMWpaNjVmdUpnQkt6R2hiNnl1UUtKaE80eFB6NE1mWUtRMlo1XzhsY0wyeUtwR3c2ODQ4aWV1empCQ0R2X1NBVVVIT0JjZTRhaUdGQm42aUE5cGtHN043cGdxRFF4ZEYwZFlwQ2E1V3ZNMnFuWGRHNmpYZ3Z3aXNwNUtKSG15bnVIekhueUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmarna pow\u00f3d\u017a w Hiszpanii. Skala zniszcze\u0144 w Walencji pora\u017ca - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTl96ekV2TEgzN1ZOYnR1bDVrZGhMdTYyOUdDMUtsZEtFUW55WTIteFZfcjRFSHJFNG5VeVpFV1h6OEc1Z1d4Ulo0Z01DNTZpRmlxRmpXTXlEOXU5bFl0UGhhbi1qck9sYm5FSGZqTnVTN1hETHRRMHFyZ1JVUUZFWDhxOUpFUjhsUm5RN2JWSnlpR1IweW4wcHV5MmJ6MGt2Q3VueTZLc3N4Y3I4aDdiTFRtWEJfYUNiOWNOT3FDbUtuX1FXRVJpR9IBxwFBVV95cUxNdDlfaGFPNUhjaFM2SXB1V1FmRnVrcF9uTm10aGtIUmZVbWJqNUhiaUxaRkctZkI2U25lV2Q3ZFF0SEFRalFZam5fbHNkOWpQSFJyd1lESVdCcnl1VUpPaFhSbWtnc0hwQjYyQnU5a3gzVXJVeWtiVno3MjAzSHlaNFZLTU1BUGNGOWp0Uld2VG80TGpxVU5NNFVsMzBjVFpGX2JLSFdvaFdkQ2tuQTJxc3FseUdhSWY2UWtyTURyblRPNXNrc1Y4?oc=5\" target=\"_blank\">Euro ju\u017c nie jest najdro\u017csze od czerwca. Przed z\u0142otym i rynkiem walut gor\u0105cy tydzie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNG0tRnI0U200WVJ6UnNwRzBpZHIwMUJrLVpqM3l5MVJ4cGVrWFhRNHBhZHZrbTc5QWlsUGNiMzZENUhrdW5JeUFlMzBkQ0dxdW1XM0NjVFc1SVIzNmNITUQ1d2FTRkFSSkR6V2NLSzhkVGtCTmRnM1B5Z2YyTU12MjRKZDl", "id": 1449624, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPTl96ekV2TEgzN1ZOYnR1bDVrZGhMdTYyOUdDMUtsZEtFUW55WTIteFZfcjRFSHJFNG5VeVpFV1h6OEc1Z1d4Ulo0Z01DNTZpRmlxRmpXTXlEOXU5bFl0UGhhbi1qck9sYm5FSGZqTnVTN1hETHRRMHFyZ1JVUUZFWDhxOUpFUjhsUm5RN2JWSnlpR1IweW4wcHV5MmJ6MGt2Q3VueTZLc3N4Y3I4aDdiTFRtWEJfYUNiOWNOT3FDbUtuX1FXRVJpR9IBxwFBVV95cUxNdDlfaGFPNUhjaFM2SXB1V1FmRnVrcF9uTm10aGtIUmZVbWJqNUhiaUxaRkctZkI2U25lV2Q3ZFF0SEFRalFZam5fbHNkOWpQSFJyd1lESVdCcnl1VUpPaFhSbWtnc0hwQjYyQnU5a3gzVXJVeWtiVno3MjAzSHlaNFZLTU1BUGNGOWp0Uld2VG80TGpxVU5NNFVsMzBjVFpGX2JLSFdvaFdkQ2tuQTJxc3FseUdhSWY2UWtyTURyblRPNXNrc1Y4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro ju\u017c nie jest najdro\u017csze od czerwca. Przed z\u0142otym i rynkiem walut gor\u0105cy tydzie\u0144 - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPMXo2OFlqbHppTVNXVnQxNXE0MlV4WjhqV0x2MThYaWg2cmZNZkE0aXpOVmxXUjZjbVBiemo3SUFWQy12bmlkOTFEN0Y2bmRrOS1DTHlmdlZ0b1pvcGNic0RKcDJVelVCNGNMRXR6akF3YkJGdldjeW8zQ1JGcVdmcVdBYVJDVWxDWnI3YUs4MDhlalBvUi1GVg?oc=5\" target=\"_blank\">Byli\u015bmy na wiecu Trumpa w hrabstwie amisz\u00f3w. \"Ukraina? Mnie interesuje co\u015b innego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVnJaRjItMFMtTkFMaUc4MzdsWkRVVk5Xa211V2lUTUFRSmlzd3dLemZKN0lwcERIRjZXQTQzaVdEZ2FtaTRTdjYzOWpGdG8tQUNxU08zQXJtSUVxdmtHUjJ1bFA3VFkwVlV1MnQyRndQbHZ2d2lUa24yeTNNbV9OaklNZzJtQnc3RHNjT3I0YmpNUzNiS2lyRjNUT1lHRGNxQjVpd21Bb2xld2RpNy10VEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Zamachowiec powinien uderzy\u0107 w dziennikarzy? Szokuj\u0105ca sugestia Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPeUlzZy1DcS01QTNOQUJhQzAxdmZrRWpTSVFzaVpTZUJGZUdPQk51c09C", "id": 1448809, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPMXo2OFlqbHppTVNXVnQxNXE0MlV4WjhqV0x2MThYaWg2cmZNZkE0aXpOVmxXUjZjbVBiemo3SUFWQy12bmlkOTFEN0Y2bmRrOS1DTHlmdlZ0b1pvcGNic0RKcDJVelVCNGNMRXR6akF3YkJGdldjeW8zQ1JGcVdmcVdBYVJDVWxDWnI3YUs4MDhlalBvUi1GVg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli\u015bmy na wiecu Trumpa w hrabstwie amisz\u00f3w. \"Ukraina? Mnie interesuje co\u015b innego\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQRkptcFhjWnZYSGMxWjd3NEJkVmF5NEtvUW9QZm04dGNmSnNHMGZDSkpoUFlSano1T3FtbHlsaFdBR2h1TzBtNUxyWUYxbzNNbzVZdmR3emJWSEp2bE5PYUpST3J2RFBieUVRdHFMc0w4UWlYd0pYcVZPc0pHRkFhNGtoNmthTFRIRWZVRDlFTlJlVWVGcnFvNHNvQlhlWkFibXc5TXV0TEVYSFZwQ0JXUWNR?oc=5\" target=\"_blank\">Jaki b\u0119dzie fina\u0142 drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich? Z\u0142e wie\u015bci dla PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdHZJMmZ2a0RyeXZQVE1nM04yU1BqY1B5RGJJb0dOYUlQYUhXb0xKNGhQTW9XQ2RwMjgxcmRvMFFEc1BkRkZ5UldpdkRTbExuRTBNblhMN1RIc1lfbHBYYTlBNi1CUGZrSzFQSFY1NHN5UnJnZ19MTlJUcTZhdi0zZERlT3FMN3pOYTk3TnZuaU9JaG1oSDVnd0pzcnJCT3ZTTjhfZ19tZGFuUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy warianty II tury wybor\u00f3w prezydenckich. Mamy wyniki sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRmlNOVZwSjZ3YXFzZWVDbVQ4QUZuVkpVaGZPLTZ2T2", "id": 1448533, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQRkptcFhjWnZYSGMxWjd3NEJkVmF5NEtvUW9QZm04dGNmSnNHMGZDSkpoUFlSano1T3FtbHlsaFdBR2h1TzBtNUxyWUYxbzNNbzVZdmR3emJWSEp2bE5PYUpST3J2RFBieUVRdHFMc0w4UWlYd0pYcVZPc0pHRkFhNGtoNmthTFRIRWZVRDlFTlJlVWVGcnFvNHNvQlhlWkFibXc5TXV0TEVYSFZwQ0JXUWNR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki b\u0119dzie fina\u0142 drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich? Z\u0142e wie\u015bci dla PiS - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTFBmNXBtei1zMUN4a0l2cjUwbVh5MlZqNzlSU2tBVm5XUjd2d0doOEwtUU5ZYVhqZWZhMGJhRkJXaXN4LUU?oc=5\" target=\"_blank\">Czekamy z hoss\u0105 na wynik wybor\u00f3w?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kalendarium ekonomiczne - Stooq</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQ1lJdUROX3pNMldKOE02YnRQVW5zZUZJNXBSN0NGaEw3MjFiSFVWNzRCbU4wbUdOUjM2MmNlem9lZGRLaUxyd0pZVzhITzhGYmhsd0RhQWxOd19DT1dGSDAzOXd5M2cwOGRDOWh6VWpaNnBaaDd5MUg1ZFZzeEU1RWtkeHB0VjhDS3k1Xy1JYngtdTZ2bmdnaUxMS3VBdFVEbW5LandfVDl4bEJneTVoNzBRXzFhTHBhUm11cWtpd2NQS0FNUTUwcy1qOHR6eUhOVlBpaHpR0gHUAUFVX3lxTE95Yi1jVllSa1NtemxValRTcV9BRUZ5eDgwUUZ2aEwzZDZJQlJFemVhWmpnbWtxZ0pyUXJsdnJCdlptY21TZWIzQmtOdlFiOTlRWFhzbDQxUTc0VVB0bHNxc0hZYk00c0FaMjJuTTFHWlVmOWdZV3E0dFZxaDVvM1c0U24wcjl3Z09sOUp5VmVCai1od3Q1cll0OF80am5BSUFTd084ZUdoWTBHVzI0UHludWZCXzdGcmZGQjlSTjRmVmtoVEZ0eWdxMHdpTnE5QUtLTXVl?oc=5\" target=\"_blank\">Odreagowanie na WIG20, kt\u00f3ry by\u0142 najmocniejszy w Europie. S", "id": 1451191, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTFBmNXBtei1zMUN4a0l2cjUwbVh5MlZqNzlSU2tBVm5XUjd2d0doOEwtUU5ZYVhqZWZhMGJhRkJXaXN4LUU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekamy z hoss\u0105 na wynik wybor\u00f3w? - Kalendarium ekonomiczne - Stooq", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:14:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxORWhmaGQ3RXZhSHN1eXVzc2JiNEFNSEktQzU2cUJpdWFKd0l2TDR5eU1JZXlFeExMVGpFUFVDTmlUZFZGMnlydFo2V3FrdDBtc19kMDFwUFh3ZE10M3c2RGNadGlTV2l0UHE5Y2N6eWVFcXM3b0EtUEVmR2VSZUxRVEhaNGpIdG9CakxTdi0wcFc4QVV3Y1dsVS1ldEhsZ0dtS1hKNndRTjVOSjhORlBqY3JDRHUydWJCMENLOFdubEtyNVRsbVpzWklrMUE5T3VzV1ZyLXVWaHhpbUk?oc=5\" target=\"_blank\">Harris czy Trump? Polacy wskazali, kto z nich lepiej zadba o interesy Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOajBnczJkRFRvcjRSOFVMcjlvMGVoV191a19nSEpWWkM4SnBYOWYtSVpNdllIMlRIUEoySEVpOHVQdnlhMDdKcWotRy1ha1dUWnUzLVZYb0dxclh5S3dZT01oSnplNS02TDQzMWYxR2txTGRDTWNTUzVyUlVBbnJjdnF0ZzBZVE5TVTNkLWllb2psb3BZbG1WRDlCNHJzcmlLUVNrd1ZsQjYydmp6cWRVemIyb0V1X0JkSkdv?oc=5\" target=\"_blank\">Jedno z kandydat\u00f3w bardzo si\u0119 zdziwi. Niewielki b\u0142\u0105d w sonda\u017cach mo\u017ce doprowadzi\u0107 do mia\u017cd\u017c\u0105cego zwyci\u0119stwa Harris lub Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font co", "id": 1450097, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxORWhmaGQ3RXZhSHN1eXVzc2JiNEFNSEktQzU2cUJpdWFKd0l2TDR5eU1JZXlFeExMVGpFUFVDTmlUZFZGMnlydFo2V3FrdDBtc19kMDFwUFh3ZE10M3c2RGNadGlTV2l0UHE5Y2N6eWVFcXM3b0EtUEVmR2VSZUxRVEhaNGpIdG9CakxTdi0wcFc4QVV3Y1dsVS1ldEhsZ0dtS1hKNndRTjVOSjhORlBqY3JDRHUydWJCMENLOFdubEtyNVRsbVpzWklrMUE5T3VzV1ZyLXVWaHhpbUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harris czy Trump? Polacy wskazali, kto z nich lepiej zadba o interesy Polski - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPemwxalZhUXFpbVlIWldqREZmSlF6SmExR1RCYWZVV0tYMFRzaUFRdEV1aVhrdEpjZGJXa2Vmb3dManJRMG1pV0lsek1DYk8zM2pZeGpra1dYQ0w0Yld3MUh3OVhUeXIzTWJ3cEVzMGJDQ0xmc0MwdnVNTGpwY2lZVWpGOFp1SlUtSGk0UzVHb1pyUUJScjdoYlVNcEpPRlBXenVNOUtBQ2xLeVJUTGdBWktqWmFUVlowbC0tQmJB0gG8AUFVX3lxTE1JdlVXVVo4Yi1hTmxnTkVxYU03WEF1V09QX05QQnNtTHlkMnBualNndkRsbEVPZlVPZmJWX2k0WVAxdHl3OVRZRUF6dDVmX2VpZzlPVWlzYkQ3eWphT2RUc3EtUDdQNU5DT2FTVmw3UXdDa29CRTRraTY4b2xZbENJNTd5djdvMG0wYzBXODBqV2VKaE9jSG5BRXV1enQ2cVJvOGtITEp1aUVpQVYtbjhlVXB5WGdxOU9YQ2pu?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro nie przyszed\u0142 na komisj\u0119 sejmow\u0105. \"Przyjdzie doprowadzony przez policj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPX1N4YjZMaVlwcnRGVWJIMDFpbVRfamxFX1pheHAxUkFxdDA4SWp1QjZGaDQ4akd0U3ZrUVREb0FvRHNFeXVxQmlnMDhjdDB4WnRMVWJsZGVlWE1rR1d4M2FoQUdzWmJDdDZFQzF6U2wzMXFkb29hSW56MXh2bkdkdVhGaEF6ejY1ZkdvTEl3b", "id": 1450670, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPemwxalZhUXFpbVlIWldqREZmSlF6SmExR1RCYWZVV0tYMFRzaUFRdEV1aVhrdEpjZGJXa2Vmb3dManJRMG1pV0lsek1DYk8zM2pZeGpra1dYQ0w0Yld3MUh3OVhUeXIzTWJ3cEVzMGJDQ0xmc0MwdnVNTGpwY2lZVWpGOFp1SlUtSGk0UzVHb1pyUUJScjdoYlVNcEpPRlBXenVNOUtBQ2xLeVJUTGdBWktqWmFUVlowbC0tQmJB0gG8AUFVX3lxTE1JdlVXVVo4Yi1hTmxnTkVxYU03WEF1V09QX05QQnNtTHlkMnBualNndkRsbEVPZlVPZmJWX2k0WVAxdHl3OVRZRUF6dDVmX2VpZzlPVWlzYkQ3eWphT2RUc3EtUDdQNU5DT2FTVmw3UXdDa29CRTRraTY4b2xZbENJNTd5djdvMG0wYzBXODBqV2VKaE9jSG5BRXV1enQ2cVJvOGtITEp1aUVpQVYtbjhlVXB5WGdxOU9YQ2pu?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro nie przyszed\u0142 na komisj\u0119 sejmow\u0105. \"Przyjdzie doprowadzony przez policj\u0119\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:08:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSUFBX1ItVnh6b2pDcEZTNlJxUE5QZHExbDMwTnF5dWZsbzlkUXEtOFR3MWdmZ2szM0dCZG5icy01NlMtMDc4N0ZKcy1TcGpHTWRlYWNsOUFKQ0Z2a2ZVclN5czJFWDl1QWhsSlVyUUxtRE9CNUNLVTJBcDBBVDg2UmZJVkdsSldrVW01UzhkaWExSUVYdXVLZWZoT2ZDN0F0OEpUQXpHalgtZEVuTktwUHR5MTN6VjlsbDJkRU9NN3E?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. Mo\u017cliwe zatrzymanie i doprowadzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTFg0WVZrdEV0OVl3d2NwdFVTdWs2R3hJSWFNRFFBR0lOalF6cGtSN0h3a2lfQ0xtOGR6OEstSDVWM1RuWHBScUE2aTBXRmtSOGFrUXBsMmszZWVab29pc0FTT18wR2xnTnNoT2hEOGpIN2Njc2VncURtR2ZIN1NRRHh6V1VWeXhDcXdXXzZpb0d5NFVZUG1ScWdCaTByWlZuc3pqS3JMWTgySUgwMk41TUNxc1o2VlF3WnphZHQxcw?oc=5\" target=\"_blank\">Emocje na komisji \u015bledczej w sprawie Zbigniewa Ziobry. \"Przyjdzie doprowadzony przez policj\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li>", "id": 1449619, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSUFBX1ItVnh6b2pDcEZTNlJxUE5QZHExbDMwTnF5dWZsbzlkUXEtOFR3MWdmZ2szM0dCZG5icy01NlMtMDc4N0ZKcy1TcGpHTWRlYWNsOUFKQ0Z2a2ZVclN5czJFWDl1QWhsSlVyUUxtRE9CNUNLVTJBcDBBVDg2UmZJVkdsSldrVW01UzhkaWExSUVYdXVLZWZoT2ZDN0F0OEpUQXpHalgtZEVuTktwUHR5MTN6VjlsbDJkRU9NN3E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. Mo\u017cliwe zatrzymanie i doprowadzenie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:04:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOS29FUjdHOW5MRFFhbWRTcWhuYVA5YXo3TDEwbUlhMGtBX3ZGb3Y0a2ZsUkJSZEJqNElmVjgyLVhNbGpYWmhzd1BGSGpXampGTXFOcXlGak5hdEFtbjJKZklwbHBzMm9teUQySW1Jb1IxUEh1dU91X2x1bVZKeDFYbFZJeTZReG84LXpSbUplMUkzUVF6YjVFcWF5MjdKbEVKbDMyRU5lX2RzSE9yWXhnM1l6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Najwy\u017csza emerytura w Polsce. Dosta\u0142 jeszcze 5261 z\u0142 wi\u0119cej do emerytury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZ0RBYUZmTTlyMHdxdlBXTUl1NUpzSHRRcDE0WlFsQ2UyNE1QTlV1Yy1aQzRpTURzSWduaFJ3X29lQVUwQkxzRVREZkREUGhwSnZ5SFlsa2NxRll0N09FZXoySUN2UjNrbkJPdTlMcFBveGdCNnZabGF2STZIU1FHd0tIdWdGYXk5THlIUnpsZlhuOE5fUkdjZlBHNk53ZnFNN1VCdTk2LVB3a2RVSlJN?oc=5\" target=\"_blank\">Przepracowa\u0142 50 lat. Wiadomo, jak\u0105 dostaje emerytur\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbk1pYmRwcEI3dXpaNzlBc3lVT3VodzFEb1dSbENZZnlFT2FfRm5ldn", "id": 1450674, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOS29FUjdHOW5MRFFhbWRTcWhuYVA5YXo3TDEwbUlhMGtBX3ZGb3Y0a2ZsUkJSZEJqNElmVjgyLVhNbGpYWmhzd1BGSGpXampGTXFOcXlGak5hdEFtbjJKZklwbHBzMm9teUQySW1Jb1IxUEh1dU91X2x1bVZKeDFYbFZJeTZReG84LXpSbUplMUkzUVF6YjVFcWF5MjdKbEVKbDMyRU5lX2RzSE9yWXhnM1l6UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza emerytura w Polsce. Dosta\u0142 jeszcze 5261 z\u0142 wi\u0119cej do emerytury - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNNDNYVjdoQUdiU2dpNmluZ0xaZWVBNnY3Y0lCZ0lJSjVSS2JXdXphUERFRTlMa3ljdlRzbVpGcmNaWU8yYkxtVHl5b0dLaXdvYmM4RWQxR3VHdWotUllhRHBBeUpFV0lla2Nfa0NvdS1nNW85LUI5eGxOOU9iV053c1FnNlVJbDR2dFVRSFE3dDd2OFgxOWNrVVRBbnpKdUVWNHBLeFlBZVAteFBYU2t3NzdqbHNKTldSYVJ4Mk1ud1ZROUpkWXhGTTFHZGpKUWxPT3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Mo\u017cliwe zatrzymanie i doprowadzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOSUFBX1ItVnh6b2pDcEZTNlJxUE5QZHExbDMwTnF5dWZsbzlkUXEtOFR3MWdmZ2szM0dCZG5icy01NlMtMDc4N0ZKcy1TcGpHTWRlYWNsOUFKQ0Z2a2ZVclN5czJFWDl1QWhsSlVyUUxtRE9CNUNLVTJBcDBBVDg2UmZJVkdsSldrVW01UzhkaWExSUVYdXVLZWZoT2ZDN0F0OEpUQXpHalgtZEVuTktwUHR5MTN6VjlsbDJkRU9NN3E?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. Mo\u017cliwe zatrzymanie i doprowadzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hr", "id": 1448531, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNNDNYVjdoQUdiU2dpNmluZ0xaZWVBNnY3Y0lCZ0lJSjVSS2JXdXphUERFRTlMa3ljdlRzbVpGcmNaWU8yYkxtVHl5b0dLaXdvYmM4RWQxR3VHdWotUllhRHBBeUpFV0lla2Nfa0NvdS1nNW85LUI5eGxOOU9iV053c1FnNlVJbDR2dFVRSFE3dDd2OFgxOWNrVVRBbnpKdUVWNHBLeFlBZVAteFBYU2t3NzdqbHNKTldSYVJ4Mk1ud1ZROUpkWXhGTTFHZGpKUWxPT3Jn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Mo\u017cliwe zatrzymanie i doprowadzenie - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNc0ZtWmI4QjItalExTVdVa1drVElSRl9zUW4tWWc0dmpsYjdRclBfTHZ6d29hNGNSWVJRNGMwWERwYjVZZ01yVTB5bGpYTjdycS1Wbm4zWkcwSGVjUktmS3JHT2xtSTFJLXMyY2t1b0xxeU5SMjlzUWNIclpuNUdRcVI2OTIxWnNPX0dNZW9mdlFORFgy?oc=5\" target=\"_blank\">Siemoniak: Donald Tusk ma osobiste relacje z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPd0J4QU52WjhRUzRfRkxaX2o3NWloSE5WaEYxbThxSk0xRElmTUZkRF9oa3FqYVE5Y3RuRFFYM2RiR210SmVPMHpzTzNGMDh1YUU4bWJwXzdTNnBMenJ2MDVubmd4SEJqUW5lRlRfR3NndEFKQVJXMnAwNW9meTN6UENMdGFUQkEzcjdBdEF5LU5zLUZxeGZYa2o0S3BGbFBDYWpiMW1tX0I2aDVrSzY5U0djMWhrZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y relacje z USA? \"Polska ma \"obstawione\" obydwa pola\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONVZUeDlWM0Z1N0VvYnAzNEs2WDV2NEgxNGpZc0N5dmRwTVVwT3VkeXJHZ3JIenc2LVBWaGZUMm9Gc2I1d0hU", "id": 1448535, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNc0ZtWmI4QjItalExTVdVa1drVElSRl9zUW4tWWc0dmpsYjdRclBfTHZ6d29hNGNSWVJRNGMwWERwYjVZZ01yVTB5bGpYTjdycS1Wbm4zWkcwSGVjUktmS3JHT2xtSTFJLXMyY2t1b0xxeU5SMjlzUWNIclpuNUdRcVI2OTIxWnNPX0dNZW9mdlFORFgy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak: Donald Tusk ma osobiste relacje z Trumpem - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:00:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZW1fdG9BYU1FYkE2dERWMjZhaTAxdVlCX291NW83WncxOXR2VnVlMExLVkduUmd2eU96UzN4YlFLdGliQ3E4bG95anRVZGJXdjA5Y0FJSEw3UXhvNmlQSkdtbjd6TDgwM2ZhOWhMOElXY29GdlUxaGNHVDJBX2QwN2xrWUFIOC1TTDVQeXZ1WlpfMWFrYkhkZGVOWVVINWhPMjY5ZkI3NExqZ2tqM29TX1hn?oc=5\" target=\"_blank\">Miejsca pracy z Polski przenosz\u0105 si\u0119 do tego kraju. Kiedy\u015b by\u0142 synonimem gospodarczego chaosu i biedy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNU1R0dmlENVNMSlZJaGozRHRYSkhYSTVyUE1JdWUxdXQyMWJ0OGo0WXdSUU0tV0wxWEhEMF9PSHd5WTRPb3Fpd09TdGhUTnZYY0dsZ2Q0aDBVSjdlQ2UwZ2hwc2gzdzlvVF85ZEVsR3JqM003ZFFQTFpDb01xcUtFbjdUajJDZWNiaEU4SDlnWVZrTEFYUXJhRXhZU2VkeE1jUDE1ejAzSGc5RlJVWnhMbUd3?oc=5\" target=\"_blank\">Polska \u015bciga si\u0119 z Czechami. Prawym pasem mija nas Rumunia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPTE1ibzFKb0JrSnFLdklR", "id": 1448541, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZW1fdG9BYU1FYkE2dERWMjZhaTAxdVlCX291NW83WncxOXR2VnVlMExLVkduUmd2eU96UzN4YlFLdGliQ3E4bG95anRVZGJXdjA5Y0FJSEw3UXhvNmlQSkdtbjd6TDgwM2ZhOWhMOElXY29GdlUxaGNHVDJBX2QwN2xrWUFIOC1TTDVQeXZ1WlpfMWFrYkhkZGVOWVVINWhPMjY5ZkI3NExqZ2tqM29TX1hn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miejsca pracy z Polski przenosz\u0105 si\u0119 do tego kraju. Kiedy\u015b by\u0142 synonimem gospodarczego chaosu i biedy - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:55:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQnVTb2FLd1R0RFZyMjhDVzNXcGJGSlRrejUyd1RTUlcyRnZkOVFybEdBdkc2cDlSdVFLTFJmRUJXT2ZUUjZOLU1CejJaU3RvamlralJWY2RFYV9FNUFQb2VNNXU5TzEybzZiTUp2aG5aWGpYMWtVVl9mSEN6SHNYd1BCS0otWWtQWjZGMzhGdTRwTjhlTnVGSmZyS1VnZ1ViQVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. Zostanie doprowadzony przez policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQ2cwR2p1LUpvVi1pRmlKQXd1NFJUUnkzQlE0TzRhX3hjbkVzZ2QxYzZaTFNVWXhfcnlJZmhKWElGNjF5aGZxUDZaSldoSEJPRzAyWXNPQnpWcWpRZU1aNEhHOVJGQ3FwU3E4M2hpZkJZRm4wRW5aX3ZSY3NrX1FOU3pjYjJPVWw0blVpQ0JWT1dZTDZOTUVvX2E4bDNydmwtZjJjNVRPMzlCMTFYSHB3?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja ds. Pegasusa. Trela: W\u0105sik i Kami\u0144ski kolejni do przes\u0142uchania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYWlGQ0dpc3hFdHFEQTlxNnpiM0wwOUhDaE1DSTJ", "id": 1452459, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQnVTb2FLd1R0RFZyMjhDVzNXcGJGSlRrejUyd1RTUlcyRnZkOVFybEdBdkc2cDlSdVFLTFJmRUJXT2ZUUjZOLU1CejJaU3RvamlralJWY2RFYV9FNUFQb2VNNXU5TzEybzZiTUp2aG5aWGpYMWtVVl9mSEN6SHNYd1BCS0otWWtQWjZGMzhGdTRwTjhlTnVGSmZyS1VnZ1ViQVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji ds. Pegasusa. Zostanie doprowadzony przez policj\u0119 - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNVUZobWJ2aXNLbW95UkpXbzgybV9jOEtGSTM5RnZjbVY2bVc2SkVZdHhLbmxzMEthNzdwbXpiR3paMVA4SzNPbi1sWDN6X2EtYk1JV3plT0hCek9QNlFKVndPRGtfTloxT2JvQk5Pall5TzVqbDItRVd5WUxvV1Vld3o5d0VWYWJmUHZ1REkta3lDc1NaVDRORVdpa0pqT2VVZGtDLXBrdlJQRExzUGIwQjRtOE1PN2xDME9WSVJoeTltcnQy?oc=5\" target=\"_blank\">Wr\u00f3ci\u0142a nadzieja w filarze polskiej gospodarki. Najlepsze dane od 30 miesi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOUzdsMlBnZmNKaF92cmFMd3Vld0NzYTFpdnRsbFVSRU5ucFRmNDAweXpjTjhTVnB3TlBzZkhoNXRXSFNheWJCaWdManY1WWhaTUhLYVZ6d2xQVm1COVhtbF85R2NjRmFyUGVXcm5rOWFfUDN0bzRuZzg1a3FZTU1YRVdmTUdabGxmRzV2Wk8ybEdVNGtYSHEzaWpMMzBXRTlyYXBEZ194UGg2MXZuZm1Za3ZPam9OLXc1bjl0VjdxUEh3aERXQi14Z2Y4ZmV5Mk0?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak odbicie w przemy\u015ble? Takich danych z gospodarki nie by\u0142o ponad dwa lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a hr", "id": 1448813, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNVUZobWJ2aXNLbW95UkpXbzgybV9jOEtGSTM5RnZjbVY2bVc2SkVZdHhLbmxzMEthNzdwbXpiR3paMVA4SzNPbi1sWDN6X2EtYk1JV3plT0hCek9QNlFKVndPRGtfTloxT2JvQk5Pall5TzVqbDItRVd5WUxvV1Vld3o5d0VWYWJmUHZ1REkta3lDc1NaVDRORVdpa0pqT2VVZGtDLXBrdlJQRExzUGIwQjRtOE1PN2xDME9WSVJoeTltcnQy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3ci\u0142a nadzieja w filarze polskiej gospodarki. Najlepsze dane od 30 miesi\u0119cy - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:43:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZUFqVkhhUEFveWZPbW1fV2l4U1pIaTdrQ0tSQ2VXQVh2bHptTm1KWU5oaXBVM2NwdHVwdGs3M2NNWHlhUGdaRXR5SGFSYWRhRXdkWEdhWDVUV2JmT3RzR01FVDRrMVhScmFrRUdiV3pvSXdDcVRVUXdTRkUyWHFHQ0RGWkVaTTh6VElxeVB2NGtuaXNtTHV5ZkpuWHpKb1k3bmFRcUxSSnhuRE1OekFZWHJxQWI?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowsze dane z polskiego przemys\u0142u. Prze\u0142om po dw\u00f3ch i p\u00f3\u0142 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOaUYydWRDRjhKSVBXNktzOVU2eWNQTEpNU3k2elc1eVVxdmRiSXZqZjNXS2xsRkVBM3QyTFpXMmN5d3JLMXBzQmpRQU5GZjVGUzVVYlVsS25mTV93NndvX3Fta2JraGZPLW9QYkJKNHI4bVlNOUxWdlJyQ2xfdVJ2N19SSUhDeFktYmNHMGdxRGJkbF9XbFhSanBKaDVjTENMa1h2eVJR0gGkAUFVX3lxTFBjYlRhTU9VZHdxcFJPUDJST241LW42ODdwcUwwUWNkYi1KbktRajB4b1VMQ1d3N3FHT0xFZ3Jfa2V0OFR1X0dmV0xpQ01mMEFTRWpvTXA5Ri1OQTM5Y3lfRkJUaGZfSDJmUUpscm5MTFhFRlFrRjM0S2p1SDNmUmJ4MDNBTUpyeDlXNUVGVG5GM3N4RU03eno1LW1KaERqVWlWaWJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Polski przemys\u0142 w re", "id": 1448289, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZUFqVkhhUEFveWZPbW1fV2l4U1pIaTdrQ0tSQ2VXQVh2bHptTm1KWU5oaXBVM2NwdHVwdGs3M2NNWHlhUGdaRXR5SGFSYWRhRXdkWEdhWDVUV2JmT3RzR01FVDRrMVhScmFrRUdiV3pvSXdDcVRVUXdTRkUyWHFHQ0RGWkVaTTh6VElxeVB2NGtuaXNtTHV5ZkpuWHpKb1k3bmFRcUxSSnhuRE1OekFZWHJxQWI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane z polskiego przemys\u0142u. Prze\u0142om po dw\u00f3ch i p\u00f3\u0142 roku - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNcm00V284MDlTWTNJdlhSV1hrWXJrQ3VQSGNCRWZjODhuLXhsY0JfdUlKQUJzM2xxT1V1RlNGYnFFaWFzRFE5cEM3bENtRmx3d3BfalJoaE1mSnVTUEVkeHBIWDNTbUVzZWxSZTNYbE1GVkk1RUx5czZoYUFhdG50RUNIaU1NUTJpODY3UkRWLWdnZEp4T3B0cjdLMVloT2Roa2V3RjlFLVhvbkhxcE9Xc3FOcmhQTEZrcHE2T9IBuwFBVV95cUxQSXZhSEhBVkRhOVFjUmkzblFOVTVkY1FIT1U0S3VaaVE2aE5NSXNCanpSSGhjYXNMWmNyZFoyVlhxRkFWZjFsQy1Vb1NzZm5tNHF5NnY2WHVPdU5Wc1NZTlozQkU4LXVzZTByU2VTdjNJU2RkcEtkUGNTanJxOTlvNmE2Y1lDVWJtU0U1M3ZqV0V6alJrLVBqOVRiNF9BMWlUNHNtbTlNaFA2UkVoaHdPSkFXT2prQ2hHN2tJ?oc=5\" target=\"_blank\">Miedwiediew grozi Trumpowi. \"Mo\u017ce zosta\u0107 nowym JFK\". O Harris: Jest g\u0142upia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPU3VWcF9xYzBNejJ5TWQ3LU95aTNOTFdyMnRrQzFDUER2WXcybDlGR0JGdy1Wekt3ckdiNVJLcEhDRXQ1cFhRbjI5R2FubFhEVkgwNzJ2ZHF4RFZ4OGVXUUQ2VWt2WmlyNXo2OVRNUmlXekN6c3VZZjduMnBqWHFqQUtZQ2xsNXBvZHhuejBqQTg4a2ZpQ3NpTnIzaV9", "id": 1448807, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNcm00V284MDlTWTNJdlhSV1hrWXJrQ3VQSGNCRWZjODhuLXhsY0JfdUlKQUJzM2xxT1V1RlNGYnFFaWFzRFE5cEM3bENtRmx3d3BfalJoaE1mSnVTUEVkeHBIWDNTbUVzZWxSZTNYbE1GVkk1RUx5czZoYUFhdG50RUNIaU1NUTJpODY3UkRWLWdnZEp4T3B0cjdLMVloT2Roa2V3RjlFLVhvbkhxcE9Xc3FOcmhQTEZrcHE2T9IBuwFBVV95cUxQSXZhSEhBVkRhOVFjUmkzblFOVTVkY1FIT1U0S3VaaVE2aE5NSXNCanpSSGhjYXNMWmNyZFoyVlhxRkFWZjFsQy1Vb1NzZm5tNHF5NnY2WHVPdU5Wc1NZTlozQkU4LXVzZTByU2VTdjNJU2RkcEtkUGNTanJxOTlvNmE2Y1lDVWJtU0U1M3ZqV0V6alJrLVBqOVRiNF9BMWlUNHNtbTlNaFA2UkVoaHdPSkFXT2prQ2hHN2tJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew grozi Trumpowi. \"Mo\u017ce zosta\u0107 nowym JFK\". O Harris: Jest g\u0142upia - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:41:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOalctOGNiU0RNYUNTdTY4OFJGWWxKbHJMSzFOc2dpQUMwOWRzVnNUakxXMVo4SlRoeFNrckhEandBbllrWVZYd3hqN211eEFXSlRFbWpvbkZ0SXJCZEZhc1JTeHp1QktuTGNFRGJiYzg3UDZzOWZYaDh1X2wtYjgxcTJsbWpwRk45V0Q2WFBuRlN1UmlnMDBKeENuVUN5SWFlWVh2VkFhT0Ria29ITVNkUzVYOThBT00?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro ulepszy jeden z najwi\u0119kszych hit\u00f3w tej generacji. Ekskluzywna gra zyska\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOVl9nQVJiVEJzazV2TU5WX1RUcTNJdERwcGlPWUpOLU5ibVZPX3EzMEN2cnJocHJydHBrNkVTQW5LNFo5VVZUakVZY3BaS1hRT0phRFBVRkZOYjV5b0hhVWRCQTE4el9pLVN6V01GUTNrRWVSRDFMWlNabUFfSzRfWHFTUFFCbkpQbldRcWdKTVJSWnpsSk9EWWRHRHlwS3dndVdzZDhpUjAxcW5qak1TelNoN0kxdW1kM2VnbUJTbnRFQjk3bVFPN0lvaw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietne wie\u015bci w sprawie PlayStation 5 Pro. Deweloperzy nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1448815, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOalctOGNiU0RNYUNTdTY4OFJGWWxKbHJMSzFOc2dpQUMwOWRzVnNUakxXMVo4SlRoeFNrckhEandBbllrWVZYd3hqN211eEFXSlRFbWpvbkZ0SXJCZEZhc1JTeHp1QktuTGNFRGJiYzg3UDZzOWZYaDh1X2wtYjgxcTJsbWpwRk45V0Q2WFBuRlN1UmlnMDBKeENuVUN5SWFlWVh2VkFhT0Ria29ITVNkUzVYOThBT00?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro ulepszy jeden z najwi\u0119kszych hit\u00f3w tej generacji. Ekskluzywna gra zyska\u0142a - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNTN0THZoTU9FSFVmOGViRE5wRHZBdS1CMXhDZURMcldPV1RpRWxxdTVEWXhSWnJWWkdwclZUVVd5LS1LZGh3Uk16eDBuUnZqTTdWTEwzSTZ0OGNmdlpuUldOMEg3TVk3TUNBOEZrOGdzbEtlUlpzc1RoNUI1Rlc1OHlyLUczT210V0JMLWxVSjU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Quincy Jones. Muzyk mia\u0142 91 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPZ3RRYkNIOGgtcDV6eHNZakZQYU5DNGI5VkF6cGFsbUZoMjQ3ZEpiN1VVMTFpQnkwZXRiUlg2WmJJT0tTUmxZUjZqUFVKZnNfSDkzcmhtQm0xYnhJWk1QUzFHVS1qc0ZpV19TZkFaZVIzYk9LZ2VSZU9fTVNRTzV2Wk9RelZhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Quincy Jones. Zmar\u0142 w wieku 91 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxONUMyWk5fNVFZWldiaDREVGNtanhQZjd1ZEtMMFRkMUFzU0NHZ3dzZXlRRmRGcHJid1R1TTZQYURrWnc4OWhwOE5WMnBJanl1cDFqQnlaWlI5UF9pdXpaTU9rXzVtZExuYjlhTzZ2d3l1dzU0akF5aFdnRDdrYnYyTHFWeFlybENqYlFoVzQzOEZEMy1oTWEySjNZ", "id": 1448817, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNTN0THZoTU9FSFVmOGViRE5wRHZBdS1CMXhDZURMcldPV1RpRWxxdTVEWXhSWnJWWkdwclZUVVd5LS1LZGh3Uk16eDBuUnZqTTdWTEwzSTZ0OGNmdlpuUldOMEg3TVk3TUNBOEZrOGdzbEtlUlpzc1RoNUI1Rlc1OHlyLUczT210V0JMLWxVSjU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Quincy Jones. Muzyk mia\u0142 91 lat - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMGc1c3gzMWU2aGRMOFhjLUxFbndpamlldTdGNVM5dktlY1ZwUWtfUHo4Yzh1RHhZa0xUZ0hFN3lsUXNNR0hxR2xZOERvQ19SeVpxc2RYcWlacFQyYllZRHlIenYwckczdk82Y3pTVUROeWJELVhGbm1Qdm5vS3c0X2ZWV1RuUERMYnA4OGhqYWZtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szczytno. Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymano 27-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaDAtNVFPanBxWTVaYlhSZ2ZLU1JldzVYUFh3V2VHS3pQNXZrdUVKaUlIZzRPSG44b0hKYV9fU0NYbDVQekxkNWUxazYzQ0JJdTUzT3VVbTVVNWJvaG1haHI2R3h3OVVSSTl6WG5UcXBLMDNmbUlBaGFMWFdfU01SZXNKZFlDMUpLV1J2RVB3SlJadllNMkwyZ2hJOWpBb1V2V1RGbDV5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz Lech nadal walczy o \u017cycie. Nowe, zaskakuj\u0105ce informacje o duchownym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSHBkUzhDOXE5VzZGLW14RENieFJfZmNST1dOYVJyZ2FIYWdpMHFZVUdIMXQ1V0JDZlkxa3NfUlktU2JpYUVteWU5V2txTGJNellNbnQ1UlhLN", "id": 1449620, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMGc1c3gzMWU2aGRMOFhjLUxFbndpamlldTdGNVM5dktlY1ZwUWtfUHo4Yzh1RHhZa0xUZ0hFN3lsUXNNR0hxR2xZOERvQ19SeVpxc2RYcWlacFQyYllZRHlIenYwckczdk82Y3pTVUROeWJELVhGbm1Qdm5vS3c0X2ZWV1RuUERMYnA4OGhqYWZtZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczytno. Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymano 27-latka - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbWtfeVhnLWxES2MtZW44OVR4MFRLOHFFMHlvZGdNUzQ1LWVJVVVHRGlOeEZvVW9ud2Zpc190ZHFBWURKd3V5V3YzQ0NJSk45V296MnJraFlYZ2pyUFdab3JOWnlhTktsY1U4emVSNVI3RnRmbFhDSi1MQzEzWmlGNUYxWE1Pdm1nNnRya2c0M3BqczJOWVBWZ1FrRS1HNEdOektvN1BneTdxRXpQbmlPMHJ2akpLMGdt0gG3AUFVX3lxTE5iVjV4QzBZLUxjRVNpeUJ3RnpGMlkyZVZLbDRQZ0tIdDlwbEFfRHhZVXhPRWUzelpfSTBCQlpXcmtJeTlDb0RqWmh3b1pveVo2X0JOU3RjVUliVEdkSjkxOFZSN0lxaGtoeTVOSWpQZFI4aDcxYmZ1MmlWZG1LS3QyWERpQmMtYk8zY0R0S19tM0l1NXdNdU9qanU4Q2ROQzlnRnpvQWYzVkE1ZUUtTHdkNnl6ZmhsYw?oc=5\" target=\"_blank\">Walki w obwodzie kurskim. Ukraina: Pierwsze starcie z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd21XR1VvdHlHbGZDRTJCYmtKdW51RGI1N0pBNFhaZlhyUUpESmVPenByY2FEWnlUQzFCeTJlS09XSkxCS2ljak1ibzRnN3dYMmJxb1d2NWFtNnBaWkZLbVpGaG93VGVpUlF5bzBVdnpiSW1NdEFTMGE?oc=5\" target=\"_b", "id": 1452046, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbWtfeVhnLWxES2MtZW44OVR4MFRLOHFFMHlvZGdNUzQ1LWVJVVVHRGlOeEZvVW9ud2Zpc190ZHFBWURKd3V5V3YzQ0NJSk45V296MnJraFlYZ2pyUFdab3JOWnlhTktsY1U4emVSNVI3RnRmbFhDSi1MQzEzWmlGNUYxWE1Pdm1nNnRya2c0M3BqczJOWVBWZ1FrRS1HNEdOektvN1BneTdxRXpQbmlPMHJ2akpLMGdt0gG3AUFVX3lxTE5iVjV4QzBZLUxjRVNpeUJ3RnpGMlkyZVZLbDRQZ0tIdDlwbEFfRHhZVXhPRWUzelpfSTBCQlpXcmtJeTlDb0RqWmh3b1pveVo2X0JOU3RjVUliVEdkSjkxOFZSN0lxaGtoeTVOSWpQZFI4aDcxYmZ1MmlWZG1LS3QyWERpQmMtYk8zY0R0S19tM0l1NXdNdU9qanU4Q2ROQzlnRnpvQWYzVkE1ZUUtTHdkNnl6ZmhsYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walki w obwodzie kurskim. Ukraina: Pierwsze starcie z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:26:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNU3lscTZqZF9TNkpzQ00yeFgwTlNEME1yV3JnVGlVYzlZcTJkT01PNEhFNVpuVjItTXNQNzdzS1pHODVlZXFDbGdMbjJDRC1JSUJHY19uYjAwc0dweVFuSXAwRGhMWjRrYU9PbVpjWlJqbkNYbmxOd05MOUo1OEhfcXdPaXgzdnZCQ2hJZGhYbWIwb2tTVUZPVV90Mk0tZHJKdmNQeEdYRkpTamN4MHVIOXdEZWFBSjJXM3NJSXRQSThCRXhMVmVsei1jbw?oc=5\" target=\"_blank\">Hansi Flick wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Tak podsumowa\u0142 Roberta Lewandowskiego po meczu bez gola</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTGlzWGpneWc0Z2FlZTVueDNsTjNDMDJYdC1MREJEYXFvbDBDTE93QjhfcHZraGNuSHdlSEl1QXJBYWtaUVBwamxYMzVEUjZZVWg3a0hNelVzMjBvdC1nT2ljT3R0YUtaNnlLUXpVRG01V2M5T0twUjVRazZfbTRpT080SlV1YjRwdTZRYmRtR0wtRGYyNS1IOVVvcFpkdHNPenc5a0RobGNWZGZOZzZFNGpZUUp2alRxelNV?oc=5\" target=\"_blank\">Magiczny wiecz\u00f3r dla Lewandowskiego, trzy gole w 19 minut. Deklasacja w derbach Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li>", "id": 1448294, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNU3lscTZqZF9TNkpzQ00yeFgwTlNEME1yV3JnVGlVYzlZcTJkT01PNEhFNVpuVjItTXNQNzdzS1pHODVlZXFDbGdMbjJDRC1JSUJHY19uYjAwc0dweVFuSXAwRGhMWjRrYU9PbVpjWlJqbkNYbmxOd05MOUo1OEhfcXdPaXgzdnZCQ2hJZGhYbWIwb2tTVUZPVV90Mk0tZHJKdmNQeEdYRkpTamN4MHVIOXdEZWFBSjJXM3NJSXRQSThCRXhMVmVsei1jbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hansi Flick wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142. Tak podsumowa\u0142 Roberta Lewandowskiego po meczu bez gola - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2doRE90WUhoQ3hvcUVjNTUwTDg1eEFPSWxxUGFYaFhLRVJyWktscHdDc29tY0xHNzJoQnRVRWxRTGY0MHZHQTVPdzNPeW5hZER6MkhuSEZOenpuSjdENmhab3Z0bnlBU1A4MjVBaWVSdkxoQVUxVWZRNEVqQUN6ellDdTM0YlU2UlN5TXBjTXllSWd3Sjh6eVBvZVRHM1FFMzNTbkhfaWpxWGppUEQ0c9IBrwFBVV95cUxQd090aktrYlRFYTlxMUNqY0xuZ1lPZlNrajFpT1g0dG5tMDE1cWwtT0ktampCMWYzMXpWR1dsUVo2QVNKa1pIdXZydVdYbjYxMkFZeG5vb2daQ29ja1ppX0dha0xLLTFwdFlieVRZTXZsdHRRcnl3V3Z5UVc1cmxRSWNmWjNmcUE5TWdaQ09xNzdJemdNMmxGQThTWC1pbktYMndDVTlENi1EYTFNR3dn?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk do dymisji po wyborach w USA? Sikorski zdumiony pomys\u0142em B\u0142aszczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONVZUeDlWM0Z1N0VvYnAzNEs2WDV2NEgxNGpZc0N5dmRwTVVwT3VkeXJHZ3JIenc2LVBWaGZUMm9Gc2I1d0hUNTNKWW5QQ1ZNSmVuTGMwRjAwMGNsU211WnpJSV9FbU96S2xPaThYYUliQ1F2QTd2a1R3YVdjN0NHS2wzcnk4TjZ5c0NZTldhYlhwTHMzWXFmOERJbHY3S01uNmFvXzQ4YnVkN1FXNEhGNjIzNjBpODJjRFl0Vm1pcVV", "id": 1449617, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2doRE90WUhoQ3hvcUVjNTUwTDg1eEFPSWxxUGFYaFhLRVJyWktscHdDc29tY0xHNzJoQnRVRWxRTGY0MHZHQTVPdzNPeW5hZER6MkhuSEZOenpuSjdENmhab3Z0bnlBU1A4MjVBaWVSdkxoQVUxVWZRNEVqQUN6ellDdTM0YlU2UlN5TXBjTXllSWd3Sjh6eVBvZVRHM1FFMzNTbkhfaWpxWGppUEQ0c9IBrwFBVV95cUxQd090aktrYlRFYTlxMUNqY0xuZ1lPZlNrajFpT1g0dG5tMDE1cWwtT0ktampCMWYzMXpWR1dsUVo2QVNKa1pIdXZydVdYbjYxMkFZeG5vb2daQ29ja1ppX0dha0xLLTFwdFlieVRZTXZsdHRRcnl3V3Z5UVc1cmxRSWNmWjNmcUE5TWdaQ09xNzdJemdNMmxGQThTWC1pbktYMndDVTlENi1EYTFNR3dn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk do dymisji po wyborach w USA? Sikorski zdumiony pomys\u0142em B\u0142aszczaka - TOK FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdXBUSTFZYzE3WWRieDBkTW1FTlRDZF9nNm5iVjVjYUU2Sm1fRzZ4NGkzeVhMUGR5TUgtaDNyYnE0cTJacGRoUjBoMWQ5ekJ5OTRTSmRBeGhMak9aWkRLRU1NWnp1V0FFdTlfMnlmeW5wMUdYY3NwY0xOQ3JZZkpQWGhDYlZKeWRRTExsb0FUS3RyLVJENWFxYlhxTC1ZeGRWODU5RE1YQ2JpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Ibisz zaliczy\u0142 zabawn\u0105 wpadk\u0119 podczas og\u0142aszania wynik\u00f3w \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Tancerka go poprawi\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNMm8xR3pnWGNqcjZXc0x3a3NQTFNpczhvSkJYbVk1RzFpNWo0czJqVWhTUEUydkp2czlRUGNHQ25sZWtEQ1dpdC1mVlZLNHh5ek5UVTFtampZZ0JNM0ExZGRmdVE2WXJVSkhsQzZueFFJUUFmalp1VHNHdUQyUnBETUlGQ19zMDMzbnA1NmJNWV92VHI4UWw4SFdwNVQxVmc5UUhNb3hGcldycnFmcVpJ?oc=5\" target=\"_blank\">Bobek odpad\u0142 z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Ma du\u017cy \u017bAL do produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWFMySGZaeDJnMXF", "id": 1448818, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNdXBUSTFZYzE3WWRieDBkTW1FTlRDZF9nNm5iVjVjYUU2Sm1fRzZ4NGkzeVhMUGR5TUgtaDNyYnE0cTJacGRoUjBoMWQ5ekJ5OTRTSmRBeGhMak9aWkRLRU1NWnp1V0FFdTlfMnlmeW5wMUdYY3NwY0xOQ3JZZkpQWGhDYlZKeWRRTExsb0FUS3RyLVJENWFxYlhxTC1ZeGRWODU5RE1YQ2JpZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Ibisz zaliczy\u0142 zabawn\u0105 wpadk\u0119 podczas og\u0142aszania wynik\u00f3w \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Tancerka go poprawi\u0142a - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPbXZqME9uREpPMHgweUpMcDJrUHh4Y3dZTWJMUjBnMHF6ejZMdXpHeGc5SU1kSEM5UzJ6SlRIOWpZSFhiUldKY0NhNC1PUWJQQ21SSlphSDJmb0NXYmdVNVJnQmd3OG8xQmtHWXp3M0h3clJRejQ4TDN6VHdMVFNCY2x0RVdSNEJGbnUyV2I4dW45clU2YjlvbFpBOVJ3Y1VJOFM5UHoyZnFFWnlBUXJhMGotZ1lQZnZSRG1ueS1idVloZ0NyZjFB?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Ibisz uzna\u0142 z\u0142\u0105 odpowied\u017a w \"Awanturze o Kas\u0119\"? Widzowie oburzeni. \"Kompromitacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQenhPTGFGZlFTdk0xVUNfVm5NbG5QbUgyTE92X0xySi1fZm1QMl9WVkFtTVpBSW0yYWdTZjVYTXZ1REZLTGNGYktycDhxeS0yeFZfdXJVSWYwbGpjUmlmQWdDTm1XNE1ZSjE2cWZZUHBkXzRwaF9tRnZkMjg3RnY3OG1DRDRJM3YweERnNGNPNzEycUhUQmhXN0xlc2FXc3lZUmxIZjVZUGRlalZIM2V5dzgxRXF3STU3UXc?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura w programie Krzysztofa Ibisza. Polegli w pytaniu o bu\u0142k\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1448545, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPbXZqME9uREpPMHgweUpMcDJrUHh4Y3dZTWJMUjBnMHF6ejZMdXpHeGc5SU1kSEM5UzJ6SlRIOWpZSFhiUldKY0NhNC1PUWJQQ21SSlphSDJmb0NXYmdVNVJnQmd3OG8xQmtHWXp3M0h3clJRejQ4TDN6VHdMVFNCY2x0RVdSNEJGbnUyV2I4dW45clU2YjlvbFpBOVJ3Y1VJOFM5UHoyZnFFWnlBUXJhMGotZ1lQZnZSRG1ueS1idVloZ0NyZjFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Ibisz uzna\u0142 z\u0142\u0105 odpowied\u017a w \"Awanturze o Kas\u0119\"? Widzowie oburzeni. \"Kompromitacja\" - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:17:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPZ3RRYkNIOGgtcDV6eHNZakZQYU5DNGI5VkF6cGFsbUZoMjQ3ZEpiN1VVMTFpQnkwZXRiUlg2WmJJT0tTUmxZUjZqUFVKZnNfSDkzcmhtQm0xYnhJWk1QUzFHVS1qc0ZpV19TZkFaZVIzYk9LZ2VSZU9fTVNRTzV2Wk9RelZhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Quincy Jones. Zmar\u0142 w wieku 91 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOalFUSGZNWm9vRmV3c041V1RUeGNwdDhlMUQ5bE1zQzJ2V1U4dFE0aDJ1VGFSaUJoSTE4dzdzeUxTbUJRRDdVS1Vvbkg5cnREd1FwSk1YOVZGWDVmYVNBS19BTHhIZWM0MGNsUmRPekZETXJqeE5JamhmNVN0M21sVGRQT3NvSnZDdU9Ec1o3QmJsSmNVZExyMHJIM2ozdDBQOWR3aQ?oc=5\" target=\"_blank\">Quincy Jones, gigant ameryka\u0144skiej muzyki nie \u017cyje. \"Nie b\u0119dzie ju\u017c nikogo takiego jak on\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNTN0THZoTU9FSFVmOGViRE5wRHZBdS1CMXhDZURMcldPV1RpRWxxdTVEWXhSWnJWWkdwclZUVVd5LS1LZGh3Uk16eDBuUnZqTTdWTEwzSTZ0OGNmdlpuU", "id": 1448544, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPZ3RRYkNIOGgtcDV6eHNZakZQYU5DNGI5VkF6cGFsbUZoMjQ3ZEpiN1VVMTFpQnkwZXRiUlg2WmJJT0tTUmxZUjZqUFVKZnNfSDkzcmhtQm0xYnhJWk1QUzFHVS1qc0ZpV19TZkFaZVIzYk9LZ2VSZU9fTVNRTzV2Wk9RelZhdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Quincy Jones. Zmar\u0142 w wieku 91 lat - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLVhJTzR2TXNFMmMxbk9KTVZweE5LUVpWYnp6cnpkX2VLSXQzY3R1Ty1KVWFJSGphNTJ5SmhXS3FScW5JbW04TWRQaUdtdFJXa1M4MkF6TE1ieWVmWjdzblFhSXlyZWtZamVIbWRucG9Dam9aU2Q5THB4RzNGUEZJV1AxTGJFTEV3WVdGMjBnRzZ5M0RGTE4zSnBIb2VDZWJPU2FjNW9oaDZKM1BUOWU3YXdVZmbSAbMBQVVfeXFMT2pqd3pjdU9keU4xRFl2WVZTejRxeW1TWmZtMS1QS0ZSMGZaZWNqd2VvWDNyTUVHWi1aWFZaTnZRdzZsRGZBRFkyZklIcVVHWDhXWUNBdUNyVWoxVDNmd2RaUEtjTjJBTE1wdGVsSTNYei1jelNXSmRKdDdrLVpYcjdDVWFFRWpMWUtTeThwTDFFSkc4ejR2LWhhb3lvbTJlQklmQ0VnNXRFekVBYVdJQkx2V1E?oc=5\" target=\"_blank\">Poprawa w polskim przemy\u015ble. Dane z gospodarki zaskoczy\u0142y ekonomist\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOUzdsMlBnZmNKaF92cmFMd3Vld0NzYTFpdnRsbFVSRU5ucFRmNDAweXpjTjhTVnB3TlBzZkhoNXRXSFNheWJCaWdManY1WWhaTUhLYVZ6d2xQVm1COVhtbF85R2NjRmFyUGVXcm5rOWFfUDN0bzRuZzg1a3FZTU1YRVdmTUdabGxmRzV2Wk8ybEdVNGtYSHEzaWpMMzBXRTlyYXBEZ194UGg2MXZuZm1Za3ZPam9OLXc", "id": 1448542, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLVhJTzR2TXNFMmMxbk9KTVZweE5LUVpWYnp6cnpkX2VLSXQzY3R1Ty1KVWFJSGphNTJ5SmhXS3FScW5JbW04TWRQaUdtdFJXa1M4MkF6TE1ieWVmWjdzblFhSXlyZWtZamVIbWRucG9Dam9aU2Q5THB4RzNGUEZJV1AxTGJFTEV3WVdGMjBnRzZ5M0RGTE4zSnBIb2VDZWJPU2FjNW9oaDZKM1BUOWU3YXdVZmbSAbMBQVVfeXFMT2pqd3pjdU9keU4xRFl2WVZTejRxeW1TWmZtMS1QS0ZSMGZaZWNqd2VvWDNyTUVHWi1aWFZaTnZRdzZsRGZBRFkyZklIcVVHWDhXWUNBdUNyVWoxVDNmd2RaUEtjTjJBTE1wdGVsSTNYei1jelNXSmRKdDdrLVpYcjdDVWFFRWpMWUtTeThwTDFFSkc4ejR2LWhhb3lvbTJlQklmQ0VnNXRFekVBYVdJQkx2V1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poprawa w polskim przemy\u015ble. Dane z gospodarki zaskoczy\u0142y ekonomist\u00f3w - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:04:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZ3puZHR1Tm10a0RsaTVJajk5VlliMHU3ejhMekx0QlpfT1lEZzFEeXRmTk1pLUF0VnJMTllWY0l3bWN5NF93LVhqNWFCQkhaRmhicnlicU8tNWllb3R6SmdSeXlNTHE5MnNUMjZKaXlRX3FuVE55U2JHSG5TaUJOcWFocnQ4dDlIY2xnU0hISDNvQlRoOHl4blNDYVJ6dENCSWNpb2VZZW9kdWd2akdmeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny napad na ksi\u0119dza ze Szczytna. Policja poda\u0142a nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPSHBkUzhDOXE5VzZGLW14RENieFJfZmNST1dOYVJyZ2FIYWdpMHFZVUdIMXQ1V0JDZlkxa3NfUlktU2JpYUVteWU5V2txTGJNellNbnQ1UlhLN0R4bFlvSHIzREVuWHVFZk96UUVwbTRrNngwM1J3cUVtN0VoMlhzUDlwc1dpWEF3S2xnNkNLVklFdVRFME5teHNSYy1qeDFJLWZmcWsyTk8?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny napad na ksi\u0119dza ze Szczytna. Prze\u0142om w poszukiwaniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMWhLbDJmT0UzdUE4bXdWdWozNUJPeGh5Ykw1UzdRRzh", "id": 1448284, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZ3puZHR1Tm10a0RsaTVJajk5VlliMHU3ejhMekx0QlpfT1lEZzFEeXRmTk1pLUF0VnJMTllWY0l3bWN5NF93LVhqNWFCQkhaRmhicnlicU8tNWllb3R6SmdSeXlNTHE5MnNUMjZKaXlRX3FuVE55U2JHSG5TaUJOcWFocnQ4dDlIY2xnU0hISDNvQlRoOHl4blNDYVJ6dENCSWNpb2VZZW9kdWd2akdmeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny napad na ksi\u0119dza ze Szczytna. Policja poda\u0142a nowe informacje - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:04:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOS2VEN19aZmFiSmdwYkppb2ktQ1ppZWcwYk5pVkdXb2o2OE15UE5xZU5OSkNkd3pxOVFYMWhrQUlQYTdsTkpvbXV6dVFwQVVYSWtybTljWmZ1dEtEaHhzR2llMnU1TVZaMVl0R2xuQ3B5RVNzX3JKRGU5MGx4eFlsM1d2UFNxSG9PR0hfdG44eWxLcTVGWV9WMkM3R0ppVUpSaXNSM2gzQ3pPT1daQXFFWHhVdXQ0TkRKaVVwYXFlTVhRM0ctWUNkOA?oc=5\" target=\"_blank\">Ekonomista o wyborach. \"Co\u015b dziwnego dzieje si\u0119 w USA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxORWhmaGQ3RXZhSHN1eXVzc2JiNEFNSEktQzU2cUJpdWFKd0l2TDR5eU1JZXlFeExMVGpFUFVDTmlUZFZGMnlydFo2V3FrdDBtc19kMDFwUFh3ZE10M3c2RGNadGlTV2l0UHE5Y2N6eWVFcXM3b0EtUEVmR2VSZUxRVEhaNGpIdG9CakxTdi0wcFc4QVV3Y1dsVS1ldEhsZ0dtS1hKNndRTjVOSjhORlBqY3JDRHUydWJCMENLOFdubEtyNVRsbVpzWklrMUE5T3VzV1ZyLXVWaHhpbUk?oc=5\" target=\"_blank\">Harris czy Trump? Polacy wskazali, kto z nich lepiej zadba o interesy Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1448534, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOS2VEN19aZmFiSmdwYkppb2ktQ1ppZWcwYk5pVkdXb2o2OE15UE5xZU5OSkNkd3pxOVFYMWhrQUlQYTdsTkpvbXV6dVFwQVVYSWtybTljWmZ1dEtEaHhzR2llMnU1TVZaMVl0R2xuQ3B5RVNzX3JKRGU5MGx4eFlsM1d2UFNxSG9PR0hfdG44eWxLcTVGWV9WMkM3R0ppVUpSaXNSM2gzQ3pPT1daQXFFWHhVdXQ0TkRKaVVwYXFlTVhRM0ctWUNkOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomista o wyborach. \"Co\u015b dziwnego dzieje si\u0119 w USA\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:03:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWNfUHc2cWpBT0xPUnIxUFU1ZjFsN3ZOTHBzaTdTQjRqajFYSjRELUVseVppNVlmeFMxVlBOdlhKSUVSWkpCa3o3aFkxc0VRSHN2SkpTeHJCTU5Yd0d1NjEwOXp1c2gyMWM3VEJhbEF4WU9yRFduQzBONEtxY2E1S0gtZG5hU3B1T1IybmFBVmVPajRybXNqaXkwMnkzREtqbDhTLXF5NnM?oc=5\" target=\"_blank\">Zabawka wycofana z popularnej sieci. \"Ryzyko zad\u0142awienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPbmptMExCLXJkd2xUalhJQkdsWFFDMFp2RDFzT1FRSmFJdk5xSkUySGw1UnFOQjNBbHB0aklfTklCc3FGLXJqbVZ1SGdya19najlmS25nRkExdmN2YTFaT3pyVGpSbER5MUZFVUlqemFPaThsQmxxWmR2OW05SDR3UlBNTnh3RFBpT3lfaGZlZUl0endNYVBzSnhDQWRWMDcwaGMzOFFjZk5NYjI2WjNmR012a2hPTjZhTFpzclZPdDItd2Rac1FFZVJ3cG5aOXNOVEpv?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny komunikat od znanej sieci. \"Natychmiast przesta\u0144 u\u017cywa\u0107 i zwr\u00f3\u0107 do sklepu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWHI3d0hDWWJxMWU0S", "id": 1449623, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWNfUHc2cWpBT0xPUnIxUFU1ZjFsN3ZOTHBzaTdTQjRqajFYSjRELUVseVppNVlmeFMxVlBOdlhKSUVSWkpCa3o3aFkxc0VRSHN2SkpTeHJCTU5Yd0d1NjEwOXp1c2gyMWM3VEJhbEF4WU9yRFduQzBONEtxY2E1S0gtZG5hU3B1T1IybmFBVmVPajRybXNqaXkwMnkzREtqbDhTLXF5NnM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabawka wycofana z popularnej sieci. \"Ryzyko zad\u0142awienia\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:03:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOVmltQjlIaWw2QlllaEgzc19YTmJqc2E2d3ZwOXZYV2Y0V2UtY01LZFBudlZQRFdnc0hQb0liTjFrYjNyNzRIQkM2QVUwRVVrcEstQWszSm1hQnFLa2lpTFE2R2FsMGNtbW0yMkllZmx2b1F1LW5XV3BZSlhnQkJZLUYtZkt6cks2Vm9Sa0hnWWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymany 27-latek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQelhRWklMVTRJVlhiZ0U4SzJYRk95U0d5cTQ4b2ZqaHNPQkhHcEhoYkJNVUlaVzJLMFJIUHJzZ3NOMkdwdGg1ZTNCS055cVN1TXRnSUszY2daVkNoRVcyMnhQem5GWENWaERsQmZJVUhRd2JIeWZtWUZLakpKak1IUWpJRkFCSWxBWmNQWjRNRFU?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny atak na ksi\u0119dza. \"Jeste\u015bmy wstrz\u0105\u015bni\u0119ci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMGc1c3gzMWU2aGRMOFhjLUxFbndpamlldTdGNVM5dktlY1ZwUWtfUHo4Yzh1RHhZa0xUZ0hFN3lsUXNNR0hxR2xZOERvQ19SeVpxc2RYcWlacFQyYllZRHlIenYwckczdk82Y3pTVUROeWJELVhGbm1Qdm5vS3c0X2ZW", "id": 1448532, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOVmltQjlIaWw2QlllaEgzc19YTmJqc2E2d3ZwOXZYV2Y0V2UtY01LZFBudlZQRFdnc0hQb0liTjFrYjNyNzRIQkM2QVUwRVVrcEstQWszSm1hQnFLa2lpTFE2R2FsMGNtbW0yMkllZmx2b1F1LW5XV3BZSlhnQkJZLUYtZkt6cks2Vm9Sa0hnWWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalne pobicie ksi\u0119dza. Zatrzymany 27-latek - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:02:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTUN1Qy1FVlNzUW5ObHFCVjQwdWNfZXFBd3E1MGxjcHE0bjRjV3M0ZWNJTExEanpKeWU1YXM5RVdaNzNkbXVYQUVtWkZfZG9zdThUOThud2lQVVZzM3FUWFhtVGlXRmxpUEd5aUt6NTJqM1pUal9jUzh5OVlKYkRxNjIxR2poN0hDRmpDUEtfOW85aW1pRjZ2THFOQmk4M21qWGxKaXNmeXQzU2lmZXFF?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina informuje o pierwszym starciu z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSmYyRzRwV3hQNUpkYU9aU1hxbDRDUnlSWUVQV29CVWJvM05seXdnbDh0M0d4el93ejhLZm9acUlNdmNfRWl1RzRZa0RsdzFyQjlmejk1YWkzaUlpUklTTVUzTnNkNUZwWE1NZU5jLWgzOVZNamRrak1JMmZIbDhkQVpoTzZfWHBmVWpsYVBoUWMybWhfMEoteHZXS2piVkFwWDVUWUJOdkhYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przekroczy\u0142a czerwon\u0105 lini\u0119. Reakcja Zachodu? Zdumiewaj\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb1JFaHZrVEtSb3BfMk5IbmNObHk3QVE5eTVfVVFhN2F", "id": 1449622, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTUN1Qy1FVlNzUW5ObHFCVjQwdWNfZXFBd3E1MGxjcHE0bjRjV3M0ZWNJTExEanpKeWU1YXM5RVdaNzNkbXVYQUVtWkZfZG9zdThUOThud2lQVVZzM3FUWFhtVGlXRmxpUEd5aUt6NTJqM1pUal9jUzh5OVlKYkRxNjIxR2poN0hDRmpDUEtfOW85aW1pRjZ2THFOQmk4M21qWGxKaXNmeXQzU2lmZXFF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina informuje o pierwszym starciu z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQcHI3OW9KS0ZPandHOVBXN3p0Qkt1MnFmTUQ5ZjluQkZlbHZvZ3ZzYTFxN3JpeTNlellnVzJxMkdIUUVyYjJRSkRXVWo2c3pIQXMwMFFEMlhJX2VFZnZJRFBmclhzdjkwdzBvMGo1M0tEV2RyZk9iY3cxVHY4TkZ5bXl3b3BQNkJDQk5MaFhPaDdZSVdzR1hGaS1nUXppTUxmeG5VWWllQW9mZkhyOUlJMkxWaFJvcDdmcXpLUWY0VTBpVkpHMjc2WmZKN1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina informuje o pierwszym starciu z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRmttSDFPMWxDdkFNcll1WjRwX2VxUEdXd21XR1VvdHlHbGZDRTJCYmtKdW51RGI1N0pBNFhaZlhyUUpESmVPenByY2FEWnlUQzFCeTJlS09XSkxCS2ljak1ibzRnN3dYMmJxb1d2NWFtNnBaWkZLbVpGaG93VGVpUlF5bzBVdnpiSW1NdEFTMGE?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy uderzyli. \u017bo\u0142nierze Kima zaatakowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOR2Z5SXFrSHJvdnU1cHNKcEVSTGdwMGE4d0xMc055aFJPampvQ09FTlBoeHNtUzA3clQ2dUZxM", "id": 1451636, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQcHI3OW9KS0ZPandHOVBXN3p0Qkt1MnFmTUQ5ZjluQkZlbHZvZ3ZzYTFxN3JpeTNlellnVzJxMkdIUUVyYjJRSkRXVWo2c3pIQXMwMFFEMlhJX2VFZnZJRFBmclhzdjkwdzBvMGo1M0tEV2RyZk9iY3cxVHY4TkZ5bXl3b3BQNkJDQk5MaFhPaDdZSVdzR1hGaS1nUXppTUxmeG5VWWllQW9mZkhyOUlJMkxWaFJvcDdmcXpLUWY0VTBpVkpHMjc2WmZKN1Q?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina informuje o pierwszym starciu z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:01:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUEZGc3J3aUdDVnJQY01ZaV9IcURNZV9hVkV1ZHNDTS1pRThocWZwVW1zWG1adkkwZVlyQWVZS2FiS2dWR0o4YksyN09rZmY4eDdHamJDdzNPaWlKTE03SWllTWZfSVJhdTltVHhYeXpSOFRpc0VCMk5SODBHeFRSLWJhX2pqRkNfYTRwSm8xT2RnR0dsUUkwNGJ3N2lmb3VEWkRrdUNBNDRWQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w USA. Tak na rynki wp\u0142ynie \"republika\u0144ska fala\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSFZWdjRwYnNiVEhvY3NoY1V2cGw4T05JbVB2b1JIQWFLcUtKNTc0VlpjVmV2TVdSdTZ4cHN4TE5ydGRlUjZwaVViVGlmOXgwMjlNQWNHOXE5NU5VNEtndkw0S2xJMnRRSjJ5TmllcmxQVDR3RmZ2UDJNVTF3TW91dmFISW1VeElodEFxSm9pUHNQMUwtMEE0RjJhbTNYNUJFR3Fuc3pCaVcyNTVES0s4R2pwM2FwWi1wRlpMdUJVanI4dFlI?oc=5\" target=\"_blank\">Bastion Demokrat\u00f3w boi si\u0119 o biznesy. Dolina Krzemowa stoi przed wyborem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZTRRc2RFQmoyVW1jdE5VSnlNQlhFMlJnMl9J", "id": 1448804, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUEZGc3J3aUdDVnJQY01ZaV9IcURNZV9hVkV1ZHNDTS1pRThocWZwVW1zWG1adkkwZVlyQWVZS2FiS2dWR0o4YksyN09rZmY4eDdHamJDdzNPaWlKTE03SWllTWZfSVJhdTltVHhYeXpSOFRpc0VCMk5SODBHeFRSLWJhX2pqRkNfYTRwSm8xT2RnR0dsUUkwNGJ3N2lmb3VEWkRrdUNBNDRWQ0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Tak na rynki wp\u0142ynie \"republika\u0144ska fala\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNel9VaTNwcFFWdTdjWHRlSDhDWkU1eDVLSHJoYzBrTmplTkJkV081YXRzZlpwTnAwN1Zqc2NvcER4c2thOEFkS0RiclU2NnI1em1xYUlZYlh6NlNvbXJMUklGdkxuai0wU0dqNF9ZcFBuUWY4azhZRkhuM3FTTVZZUzJsa2IwV2xWbVRjQ3IyeWFsb25zNTJXZlBrYUZYdk1QR21mTDc4YTlRNEUz0gGrAUFVX3lxTFAyZXdTN2ZkNmsxLUtpblk0bGZQd1lqQUpJZzZjSWxla2I0MElyM256RjNUc2RjbnBENXRwckZXREhERGZvVHVVOXNEdkVjNzg3YW5UZ1A3YzB3YUJ1ODQybHhtbnFUMTF1QzVjeTlzdks3YlJOWDBfaFB6LVdHaXJoaFhrOE5GRklUZjYtUUI0eTZJeTJFZWpEd2NhS0gta21rWVh1VGpyVFVJOA?oc=5\" target=\"_blank\">Sabalenka powiedzia\u0142a to wprost o Idze \u015awi\u0105tek. Zero z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNU0NYbVJOREROWE1SR3lKMHUxdEJoUlNiNjhibXJFaUlGLUpLSm1xellXcFREVGs2UlFDZldOLWxxZ2tWb00wVkxvaHpicERub01uX3NJb0F3YTlJWEo1T2kxYl9KbWR3Z0hzdXQxRkFhX2xfTS04MTBZeG5mWnYzd0QzUVNuaEE0YXFZM2c1VGcwdFUzcHNYZzNhMTQycDNQS2I4T0RVeWF6Sjd3UlhxT29JNDlzQUdrQVRHMFluV3JSNXVOZlVRTHdyRjZYRXc", "id": 1448292, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNel9VaTNwcFFWdTdjWHRlSDhDWkU1eDVLSHJoYzBrTmplTkJkV081YXRzZlpwTnAwN1Zqc2NvcER4c2thOEFkS0RiclU2NnI1em1xYUlZYlh6NlNvbXJMUklGdkxuai0wU0dqNF9ZcFBuUWY4azhZRkhuM3FTTVZZUzJsa2IwV2xWbVRjQ3IyeWFsb25zNTJXZlBrYUZYdk1QR21mTDc4YTlRNEUz0gGrAUFVX3lxTFAyZXdTN2ZkNmsxLUtpblk0bGZQd1lqQUpJZzZjSWxla2I0MElyM256RjNUc2RjbnBENXRwckZXREhERGZvVHVVOXNEdkVjNzg3YW5UZ1A3YzB3YUJ1ODQybHhtbnFUMTF1QzVjeTlzdks3YlJOWDBfaFB6LVdHaXJoaFhrOE5GRklUZjYtUUI0eTZJeTJFZWpEd2NhS0gta21rWVh1VGpyVFVJOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka powiedzia\u0142a to wprost o Idze \u015awi\u0105tek. Zero z\u0142udze\u0144 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:52:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOblRWTTRSeUlNMThKQno1SkJnMWNaWTFMZFhhVzlWMktWbUMweFpzeEtMSUJuQnN6OUk5Sm5EQ09zRkt5YkhBLWVya2JoRkUycVRkTS16cjNlVG5NNWtBLThxYnNBenJDeEpsWGYyakQ0MGlHRUg0STZpbG1Jd09jb1c1bW9yT1FNcDFsT296YktwWUNXNURBb1lvb0pFTEhlMnRTdkl0NEhMWTNiOWxkS09iQ0NhaTVsQkZzRkxPQmFKbGc0eE0yV081bll0cE5sN1pxZFZxQUx3S2lmMVB3bmg0b3E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat reaguje na to, co zrobili kibice Legii Warszawa. Setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 w kilka godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWG1hMGY4VmhNNndxdnl6VmR2Nmp0VU5TV2VnRGZKV2tQcHloeVo2VC1obUZtQ1JKRV9GT21JazVwUmEzRExPYWlHVTRjamIxWGo5WGZZbWViQUlsOEpaN2p2RHluMy1uRmEtUVBrekJwWW5pTjBPM0I3WExDbjlaMVFCUDk1ZTNwX0ZVLTJ3R1l3SGJEQUp0dUNEMDcwVEJCT2t1ZjFBY9IBpgFBVV95cUxNZXN0YkdLeEx3M200cTM2aXZEY202YUFRN05GMWRacndEcE9TVTNLV1JUZXF0YzVkWjE5QWNScVVrNGdCSE5wT3gtcVVVUWNfLV9ibmliQ3hCRlJ0NHlaanhrVnNYMXo1bUlSVG1sbzRRNGMyU2RGY0", "id": 1449238, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOblRWTTRSeUlNMThKQno1SkJnMWNaWTFMZFhhVzlWMktWbUMweFpzeEtMSUJuQnN6OUk5Sm5EQ09zRkt5YkhBLWVya2JoRkUycVRkTS16cjNlVG5NNWtBLThxYnNBenJDeEpsWGYyakQ0MGlHRUg0STZpbG1Jd09jb1c1bW9yT1FNcDFsT296YktwWUNXNURBb1lvb0pFTEhlMnRTdkl0NEhMWTNiOWxkS09iQ0NhaTVsQkZzRkxPQmFKbGc0eE0yV081bll0cE5sN1pxZFZxQUx3S2lmMVB3bmg0b3E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat reaguje na to, co zrobili kibice Legii Warszawa. Setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 w kilka godzin - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOGxZNHlpQXpMMnM3ajkyS29OY1RRRUdRWGRPWUxMVTBKUC1KcnZObktjRUY2VmxPaHF4Qkhpc1UtYUtreVBPaGQ1YWN4ZVZ4Q1JiYlZtNjJ3VnNGdmlkMVNSMWppWmVBUXZVVER2UnRtdVVfSU5XRVRCYk9mUWh3LVNvN3JBQm01VEROQU5EVmc3bzYzOUHSAZIBQVVfeXFMT1B4Q2lOLVNDWVNxbHNRa2FoLVVzWTRiNV9YbjA0bXMxdTl6TUV4d1VEbVhBUkp5Y05pdlU2UE1MTUx4aENUdy05QWpyYy00THo4dFNiZEhUYVZ2bldGempYY2JDWXMxTERaVFhnWGM0NWh4cS0xUUczemNZbW1QUl9MeDdCclFMdUtTOGJ2blhhcHc?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Kto wygra\u0142by drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdHZJMmZ2a0RyeXZQVE1nM04yU1BqY1B5RGJJb0dOYUlQYUhXb0xKNGhQTW9XQ2RwMjgxcmRvMFFEc1BkRkZ5UldpdkRTbExuRTBNblhMN1RIc1lfbHBYYTlBNi1CUGZrSzFQSFY1NHN5UnJnZ19MTlJUcTZhdi0zZERlT3FMN3pOYTk3TnZuaU9JaG1oSDVnd0pzcnJCT3ZTTjhfZ19tZGFuUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy warianty II tury wybor\u00f3w prezydenckich. Mamy wyniki sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#", "id": 1448805, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOGxZNHlpQXpMMnM3ajkyS29OY1RRRUdRWGRPWUxMVTBKUC1KcnZObktjRUY2VmxPaHF4Qkhpc1UtYUtreVBPaGQ1YWN4ZVZ4Q1JiYlZtNjJ3VnNGdmlkMVNSMWppWmVBUXZVVER2UnRtdVVfSU5XRVRCYk9mUWh3LVNvN3JBQm01VEROQU5EVmc3bzYzOUHSAZIBQVVfeXFMT1B4Q2lOLVNDWVNxbHNRa2FoLVVzWTRiNV9YbjA0bXMxdTl6TUV4d1VEbVhBUkp5Y05pdlU2UE1MTUx4aENUdy05QWpyYy00THo4dFNiZEhUYVZ2bldGempYY2JDWXMxTERaVFhnWGM0NWh4cS0xUUczemNZbW1QUl9MeDdCclFMdUtTOGJ2blhhcHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Kto wygra\u0142by drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich? - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:38:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQZjlyVTZOVzBxV2pRRDFmMzZ5VG9iWjdDVmJONzQtTE44NGV1YXVpbWdrSGI1M2w2SlJYaFF2N0JyY1l2RjZycmgzeDlneklZdExwYS1JZV9wamtEZjEyYm5NaWZsV3N5cDJrQ1Q3SFRLYm1ublluQzNHREdXbDlNSVJuRERXWEsxRnZ1cHd2NkFzbDh2SXE2YTU4REVyUjhVY2ItLTc0ZGJMM0ZHRGgtRGR2Q2RoM051eWVLZmVhdlZxQ2cyVk5ZYUZxWkpnQm8xX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTEFxeHExU3RjNF92aEJGZXR3V2xUajFyaWxCaVhRTFRuZTNWbF9BM1JXNHh1TjlJWVpuSlp5Y1RsVUhYSjJtVzFTU19tLTZHYXBwLWcwN0x6dklBYms4T1E1MV9FMk53b0F1UHFldVdKT3oySzkwcnJpSkpWcl9seF9sNml4cFMtcEtxSmJqd2JGZkZyZkU4NDd1ZjZJVFRFUy1GMjhpcXYwY20tVXpCTA?oc=5\" target=\"_blank\">W wypadku na przeje\u017adzie kolejowym zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Policja przekaza\u0142a nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1448066, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQZjlyVTZOVzBxV2pRRDFmMzZ5VG9iWjdDVmJONzQtTE44NGV1YXVpbWdrSGI1M2w2SlJYaFF2N0JyY1l2RjZycmgzeDlneklZdExwYS1JZV9wamtEZjEyYm5NaWZsV3N5cDJrQ1Q3SFRLYm1ublluQzNHREdXbDlNSVJuRERXWEsxRnZ1cHd2NkFzbDh2SXE2YTU4REVyUjhVY2ItLTc0ZGJMM0ZHRGgtRGR2Q2RoM051eWVLZmVhdlZxQ2cyVk5ZYUZxWkpnQm8xX1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje dzieci - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:30:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQS3o4VDZlenJSRUZEMlg4YlY3dVd1MmpsNG1BQlBOTTdSaU1kNm8wWHdIQmxIdmxGZmN3LXJ1eGhsMjJMQkdyZHhlSzdXaEVQZi0tU3BpVkU4ekZnX2VlVTJCSW1iSnRtUXpOLWhIdi1XRHlKYTVVOURMVXhUdkViRC1JMUJoUUhRMC0zaURQTFRNbHhoRW13WDBTRk93SXh4VDRDM1VJVlpGejZQTUZYNmZaMmUxOFhSNE1lMy0xMHJKTHNvSE53cG16NA?oc=5\" target=\"_blank\">Legendarna krakowska aktorka podda\u0142a si\u0119 eutanazji. \"Odesz\u0142a, jak chcia\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNRTYzS19lMDE1eEU4a3c0NHlKdUV6ZktYNVhOdXVocUlSR05nZE5DYWhOMHNQcktkckhwWFdoLVV1OUg3d1hwU0tVN2lvMzQ0RDNtV0drMU1lcl85OFdVUndUWlEwTXNNVGVXQy1fd2pfcTJRdENSOVF0QURNRWRtU0tDdFc5M3kyalRqdUt2VnFnZ0VoM3FOTmY1elZldmRZZ3g3RTFLVVFZeXNlVjdETjhuUzZhZHk0NEtKQnFNaVcwN3o2?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Barbara Nawartowicz. Szokuj\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci krakowskiej artystki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio ESKA</font></li><li><a href=\"https://news.", "id": 1448291, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQS3o4VDZlenJSRUZEMlg4YlY3dVd1MmpsNG1BQlBOTTdSaU1kNm8wWHdIQmxIdmxGZmN3LXJ1eGhsMjJMQkdyZHhlSzdXaEVQZi0tU3BpVkU4ekZnX2VlVTJCSW1iSnRtUXpOLWhIdi1XRHlKYTVVOURMVXhUdkViRC1JMUJoUUhRMC0zaURQTFRNbHhoRW13WDBTRk93SXh4VDRDM1VJVlpGejZQTUZYNmZaMmUxOFhSNE1lMy0xMHJKTHNvSE53cG16NA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legendarna krakowska aktorka podda\u0142a si\u0119 eutanazji. \"Odesz\u0142a, jak chcia\u0142a\" - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:24:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNWjJkRFFXVjJ1MXVZbmdjaTdra19Ib2dqUldlY2JQUXh4X1FOa21ZR2lPWUxFMzIwcXhnc1JpRDgyZHVYaVVqWHNENm9VN19yRTB6YjA3ZmNXYTgzanVESVN6dmFpaVJHbFFOMVNBMF8weXlDX2V6cU8xSHZkS2dVcjFkc0FWMlFwNmpPeTNnR0U0REdfdmNLZDEwRG5wLTNyeDYyWFpvbmdjaDFtVGhSZnktSVRjV2FOVWkxekdn?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy w Hiszpanii apeluj\u0105 o pomoc po powodzi. \"Koszmar. Nie trzeba Halloween\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPbGZPQ3N4cXlxQ1NoUXl5em9MRExFTzQ0VVhlT2RCakVYWDhfVS1aN3NGMnJFb25xQmJQclFyR2V4NVFselRNb1d3Y0h6RGRGdWlXdnRLbWhIQjI0ZVBOWlZOVGNzM1NzckhVUUJhZjJWZjlWSnhlOFpvelFuU3YtS1lsU1NnNVdiODgzVVB0QWgwbVd3RnlIaTNyalJqa1MzUGhRWTB3Y0ZUM3FGWjRZVnE0STJtOGg0ZlgyVTRUOThmX3JJOG1WLWJDSEpJVjRXMjlYNWxvY2tXQzFOV01FeUVMTlNqd3dpdXBueVJSeW5YcG5IdU5ZVk1RZXFTdWhMUFVQbw?oc=5\" target=\"_blank\">Filip VI wda\u0142 si\u0119 w pysk\u00f3wk\u0119, a Letycja uroni\u0142a \u0142zy. Tak sko\u0144czy\u0142a si\u0119 ich wizyta</a>&nbsp;&nbsp;<font c", "id": 1449230, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNWjJkRFFXVjJ1MXVZbmdjaTdra19Ib2dqUldlY2JQUXh4X1FOa21ZR2lPWUxFMzIwcXhnc1JpRDgyZHVYaVVqWHNENm9VN19yRTB6YjA3ZmNXYTgzanVESVN6dmFpaVJHbFFOMVNBMF8weXlDX2V6cU8xSHZkS2dVcjFkc0FWMlFwNmpPeTNnR0U0REdfdmNLZDEwRG5wLTNyeDYyWFpvbmdjaDFtVGhSZnktSVRjV2FOVWkxekdn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy w Hiszpanii apeluj\u0105 o pomoc po powodzi. \"Koszmar. Nie trzeba Halloween\" - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:21:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPbHJFdUJTMzh6VTVNVXF5bGFieDJIRENIMXhLS0F3MmZ6c2dIUUxaZGlHYnY1enpsSFNSVUxRcU1hbGJETmhjckh0b3VfRnhqWXd6aWk5MnRfQXBaOE1aUEtrNDNRQ2ptOVg0dzlHZlpjMDNLMnBXdE0zZThJYXBRUm9xeUg0NTdhRjl0aEduaEtwclpXMm1naFdOR3pJUXhVelQxcA?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro bez tajemnic. Teardown konsoli pokazuje ch\u0142odzenie i wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORDJfS2hVUWdJejRoMEJFMGZ1aEEyakliMUxoM0tBOFl1ZWpGZTVwWFh6Q0ZkWVU5N2tSakdfMW0ybHFzZW5GSXNVdnYteExYVnFSTTJpYU94bVk4YzVWZDRpWnFpekI2akIwT3F6emFDcUhqVFlDUVFhOWtVckhEc0xseFdGa2VQWVU0WkZyUTBNR0J4Mk1zQmJKNkJrZGRKTHlmN0xXR0hxSFFfTWw5Sw?oc=5\" target=\"_blank\">Gry z PS5 Pro na rozgrywce. Gameplay w 4K i 60 fps z RT pokazuje now\u0105 jako\u015b\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOVl9nQVJiVEJzazV2TU5WX1RUcTNJdERwcGlPWUpOLU5ibVZPX3EzMEN2cn", "id": 1448290, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPbHJFdUJTMzh6VTVNVXF5bGFieDJIRENIMXhLS0F3MmZ6c2dIUUxaZGlHYnY1enpsSFNSVUxRcU1hbGJETmhjckh0b3VfRnhqWXd6aWk5MnRfQXBaOE1aUEtrNDNRQ2ptOVg0dzlHZlpjMDNLMnBXdE0zZThJYXBRUm9xeUg0NTdhRjl0aEduaEtwclpXMm1naFdOR3pJUXhVelQxcA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro bez tajemnic. Teardown konsoli pokazuje ch\u0142odzenie i wi\u0119cej - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:20:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZGtEamU3MVVDN1JXRmE0aUN3X0hPQU9FOV96NUlobUpaWFdjb3J2dW1BV3ZPWDVsaC11SDNIYzhITG9Fbi1PUzlhR0x4d1o1cWNfakJVbVRLek5ieGluRHpZb3dYcGxVX0c5cnhLYUpIZVF6QS1PZnlCNE1NWU5LbXNDMXZBSGdBT09uYjRJYTkzOHU2ajh1UEdRc2NYVFFxOXdKREVXT3FMMVN4WGVNRTV3QjJ2WjloTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy komentarz Donalda Trumpa o dziennikarzach. \"Nie mia\u0142bym nic przeciwko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVnJaRjItMFMtTkFMaUc4MzdsWkRVVk5Xa211V2lUTUFRSmlzd3dLemZKN0lwcERIRjZXQTQzaVdEZ2FtaTRTdjYzOWpGdG8tQUNxU08zQXJtSUVxdmtHUjJ1bFA3VFkwVlV1MnQyRndQbHZ2d2lUa24yeTNNbV9OaklNZzJtQnc3RHNjT3I0YmpNUzNiS2lyRjNUT1lHRGNxQjVpd21Bb2xld2RpNy10VEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Zamachowiec powinien uderzy\u0107 w dziennikarzy? Szokuj\u0105ca sugestia Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPMXo", "id": 1448539, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNZGtEamU3MVVDN1JXRmE0aUN3X0hPQU9FOV96NUlobUpaWFdjb3J2dW1BV3ZPWDVsaC11SDNIYzhITG9Fbi1PUzlhR0x4d1o1cWNfakJVbVRLek5ieGluRHpZb3dYcGxVX0c5cnhLYUpIZVF6QS1PZnlCNE1NWU5LbXNDMXZBSGdBT09uYjRJYTkzOHU2ajh1UEdRc2NYVFFxOXdKREVXT3FMMVN4WGVNRTV3QjJ2WjloTFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105cy komentarz Donalda Trumpa o dziennikarzach. \"Nie mia\u0142bym nic przeciwko\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQMEZpMUp1aDVRRWI4TWRTTXZ2bktFWmFhODFSeGxxeUJ6aHI5S3VFQU8xWXhJTmU4R0Z3X3FOZkhha2ZKQU9YaWItWjA5YThKaDFCRUxPcGI4dkxzQWZmakFUVkNzZGpHeEVfY3lGSGlvbGJ3RGJQcS12QUhEM0tqckQ1RUxfSXRHb2FHQ3JvMmhSdkNDSVN1d1l4SzlFM204b1FwdTllMkRrX1BRME1uMDBYVUtHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wi\u0119ksza strefa p\u0142atnego parkowania w Warszawie. Od dzi\u015b obowi\u0105zuje na dw\u00f3ch kolejnych osiedlach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdmVyUlpWdVFrMXpJWjEyNy1JVklPYkZjM1lDTkFMN1pkX0lWZVBVamxpZUdLelRNRUUwQ1JkOG9KSkRFUWFQSHBkU21BanNRbFBUOUt3MDU3aURLdFA5VDhKZnpQcV9neTI1MHRXU3Y0WlBSVHRxQVdndHhTRTdMaWpnVXNWTk1rU3l2VFQ3S3FsamhHVW41RmpHLWtQX19Ycm5VaEJ2SC0yV0pmTU95QUxVZFAweUJIZk1XaGJWbUZmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Saska K\u0119pa i Kamionek z parkomatami po wyj\u0105tkowo d\u0142ugiej batalii. \"Przestaniemy by\u0107 dzikim park and ride\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a hre", "id": 1448806, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQMEZpMUp1aDVRRWI4TWRTTXZ2bktFWmFhODFSeGxxeUJ6aHI5S3VFQU8xWXhJTmU4R0Z3X3FOZkhha2ZKQU9YaWItWjA5YThKaDFCRUxPcGI4dkxzQWZmakFUVkNzZGpHeEVfY3lGSGlvbGJ3RGJQcS12QUhEM0tqckQ1RUxfSXRHb2FHQ3JvMmhSdkNDSVN1d1l4SzlFM204b1FwdTllMkRrX1BRME1uMDBYVUtHdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119ksza strefa p\u0142atnego parkowania w Warszawie. Od dzi\u015b obowi\u0105zuje na dw\u00f3ch kolejnych osiedlach - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:11:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxONDhHV0NhYmNVYzVwM3lvQVVtcHBCYXE3cS1YVXRCNmRwMGJReDZlVEFDUTJhRkh2QllSV0M3MHNIakpQNjhpRzQ4V3NYT1AwenhTb0JqX1VlcWlyd1VGNEZISlZXQkxFeUgtU2RZWmhwU0FIYUp4NDZmbFpITlVXX0V6cnpUSkxBUmtFRDhuU1dfUXM?oc=5\" target=\"_blank\">Cieplej nie b\u0119dzie. Wiadomo, kiedy spadnie \u015bnieg</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNbDlRaEJwWVNFX2xuaUprLXhnblBkdk95cUNQUzZwWlVNMjgzY2dZQk9jMnE3X0c1RTA3OTdLU3pEOWdTY1VmaVRFRWhVODhPR0c0WFBUN3VUbGwyeHQxVjZmOExTQkU0M29nUFl3cTNmS2FOTVNrVG5zNm83OEdjZmtHOEFCVlcyY21oMW1kLTZ5TEttOE1nLXBvWVZNODNoeXI5TDJR?oc=5\" target=\"_blank\">Mro\u017ana zmiana w Polsce. Odczujemy to za kilkana\u015bcie godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPOXJpQnJyeUJjd0NabU9tZ2VoWkRwQk1RWlZpTFRxSUkwSUMzeTBxSGNjQm9udlkyN2R0a0FBb2pGR1YwSm9LOXJMMEZyNHBsX2dMMTM0R09BSy0zWm", "id": 1448536, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxONDhHV0NhYmNVYzVwM3lvQVVtcHBCYXE3cS1YVXRCNmRwMGJReDZlVEFDUTJhRkh2QllSV0M3MHNIakpQNjhpRzQ4V3NYT1AwenhTb0JqX1VlcWlyd1VGNEZISlZXQkxFeUgtU2RZWmhwU0FIYUp4NDZmbFpITlVXX0V6cnpUSkxBUmtFRDhuU1dfUXM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cieplej nie b\u0119dzie. Wiadomo, kiedy spadnie \u015bnieg - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:08:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOcVYyb056QnJhcTA5OFowbmRQeks4MXM1Zmt1eTNuSzQyN2pvQTFwWjVaQ1FXUlVCUzVmWTRPRWtob09oOEd0eFpuNnNjRE5vallyNFE1UG1sOUYtWjMyeVQ1YUloT3NhNlZ5R3hicDJ5Y1gzOTAybV9GU2swdUt3T19HNjQxc3dVeHhrbUZ6bWdqU2p6ZHZMWktJYUxDUWlHcDVRZTlBRDdRTGU5b0xzdTQ0RENPMFFXVERaaUQ3OEZNdXhM?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce sceny w Ekstraklasie. Kolejny popis kibic\u00f3w Legii, og\u0142osili \"rekord Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOblRWTTRSeUlNMThKQno1SkJnMWNaWTFMZFhhVzlWMktWbUMweFpzeEtMSUJuQnN6OUk5Sm5EQ09zRkt5YkhBLWVya2JoRkUycVRkTS16cjNlVG5NNWtBLThxYnNBenJDeEpsWGYyakQ0MGlHRUg0STZpbG1Jd09jb1c1bW9yT1FNcDFsT296YktwWUNXNURBb1lvb0pFTEhlMnRTdkl0NEhMWTNiOWxkS09iQ0NhaTVsQkZzRkxPQmFKbGc0eE0yV081bll0cE5sN1pxZFZxQUx3S2lmMVB3bmg0b3E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat reaguje na to, co zrobili kibice Legii Warszawa. Setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 w kilka godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color", "id": 1448293, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOcVYyb056QnJhcTA5OFowbmRQeks4MXM1Zmt1eTNuSzQyN2pvQTFwWjVaQ1FXUlVCUzVmWTRPRWtob09oOEd0eFpuNnNjRE5vallyNFE1UG1sOUYtWjMyeVQ1YUloT3NhNlZ5R3hicDJ5Y1gzOTAybV9GU2swdUt3T19HNjQxc3dVeHhrbUZ6bWdqU2p6ZHZMWktJYUxDUWlHcDVRZTlBRDdRTGU5b0xzdTQ0RENPMFFXVERaaUQ3OEZNdXhM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce sceny w Ekstraklasie. Kolejny popis kibic\u00f3w Legii, og\u0142osili \"rekord Polski\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:01:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNR2cyUHkxZ0NpYnNLQzJtUnJkRzVndUJlbUZlaURzNEVsWTEtQkVoVnNpT2hBSkNXUU5VUzdwWEtTV0MzQlB2MHQ2UWhLSmJrbENuU0d3UFlGZkRwUVF5Ty1abUVMejJaNmZhSFFEazJSbG1sY3dFUkVRY1REajV1cjA0b0hRenVGeHBmbFdKdXdxeXZwNWM4MlJ6NktKWGxtQzZidWU4Tk1SUV85Zm1LclBqaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Jeden kandydat zdecydowanie na czele [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQWNtYlZ6MlUyNWstMUtDVUE1cnJoY3ltNEIxSTZHSWZrNG9BUVZmaTRVV3pCenpubDdBeThoaTZWZVRIUHp3emZadTlua2sweG04eUdRYWR1UkFaZXZXMXBvODlGN1NfSm9tMW1UQlNOMEw4YlViVVFEcEZ3N3BjNFY0VGhuSWFuS0laZUI5Y3VjaE9wdjlEdjF0SzJSVTJHeDRYTzRLd3ZwVU1BZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Polsce. Polacy wskazali zwyci\u0119zc\u0119 II tury [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNOTZGeUhJbXd5dFFNMFR", "id": 1448283, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNR2cyUHkxZ0NpYnNLQzJtUnJkRzVndUJlbUZlaURzNEVsWTEtQkVoVnNpT2hBSkNXUU5VUzdwWEtTV0MzQlB2MHQ2UWhLSmJrbENuU0d3UFlGZkRwUVF5Ty1abUVMejJaNmZhSFFEazJSbG1sY3dFUkVRY1REajV1cjA0b0hRenVGeHBmbFdKdXdxeXZwNWM4MlJ6NktKWGxtQzZidWU4Tk1SUV85Zm1LclBqaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Jeden kandydat zdecydowanie na czele [SONDA\u017b] - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:00:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaTZDcl96TVI1cTFRN3djU0V4c21uS1lWdzNuNmhKNy03ZmJoUXpWZWxLNm40RnlGTXR3MkRQdzJoenhIR2hHM2hrb1pucFdsbXRzS053dlR6bXBTNUpISTk2RDdMeEF1c2Q0bEVqWFNBZF9BOThtVUMzazRfUmVSWVl6ZXl6ZThtY2JkSUF3SXpsZDEtUEhOZWFwakpKRWVyZ2RRYw?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Znamy nazwisko prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQR3hCVnJpcVhONURTV2lwek42QTZzOVFFSFVNVVdkdlFtaXFjYl9MSU5hMXE5MUNSaGM2SkctZUFQNlEtRkN5aHNfTDZXYzR3bTU5UEUtSHRNNllXTzNxbmtnRk1jblVPVkNPelVrSUtsODNKLUZMVlNrUThUV0dyQlNrWmxaUzIxdFNWTmRWbk9lZw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osy ju\u017c prawie policzone. \"Mo\u0142dawio, zwyci\u0119\u017cy\u0142a\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQYjdLSlhGZGVLY25RejhyblRxMzdETGl5M2xldm9qYUZBQjhwY1NISFl2aWlsbnRjMlpjQXAwaEtiLWV2eTJScTR5alhkTThhb1JPSnVYNHdPbHl3bDd", "id": 1449226, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaTZDcl96TVI1cTFRN3djU0V4c21uS1lWdzNuNmhKNy03ZmJoUXpWZWxLNm40RnlGTXR3MkRQdzJoenhIR2hHM2hrb1pucFdsbXRzS053dlR6bXBTNUpISTk2RDdMeEF1c2Q0bEVqWFNBZF9BOThtVUMzazRfUmVSWVl6ZXl6ZThtY2JkSUF3SXpsZDEtUEhOZWFwakpKRWVyZ2RRYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Znamy nazwisko prezydenta - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:55:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQTFB6aC1NVUNORGlqRkNLYUZNZlRpc3RJVExwT3RwaXRoTjE3ZUNxakFuMERYV2JTX1ZFamVFZkhQU2pIcmlEa3NWQnFVcnI0RDllNmpBRGMxVVJ0RnQtQmstVlJjOVdGRXhpQjlTUTEyaXQ5LVhUMTQxU2tyZEo1a2dtbGRqcF96eWFBVmVnX2dGa1Z6SUZtSkhHTTkyb1BEczJpbUg1NE5YVUhqcFpsV1BRdVJ6YmhUU00yQWJCSnN1UDRqNkpLMnMzTlhJZXFaeUR3?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur, Trzynasta i Czternasta Emerytura 2025. Mamy wyliczenia podwy\u017cek dla emeryt\u00f3w [4.11.24]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPVTJiaFEwakRLc3JMUDZiUl9nM3ZpWUpLVUdadmV1UFMzUU5GY2tBS0UxeWJVaV9DbV9sN01OdHVHWjNIMVh5RFEyZ1QzV0hTaTdUdG1QdnMxeDQxRFJwZGhrNWdwUFZSc3Z4V2RiT3ZuZmZlYy15MlN3OHo0T3U2VElTWDZhNEN6WDFyd3ZhZW03U2FBUVJwWGYtUktwbHNFaGlGMjZRZWRUbExHQWNtSHR3cHJKWEcxQmlFeUtmdGxWV1dM?oc=5\" target=\"_blank\">Co opr\u00f3cz dzisiejszej emerytury? Oto ile w 2025 roku mog\u0105 zyska\u0107 seniorzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl", "id": 1448075, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQTFB6aC1NVUNORGlqRkNLYUZNZlRpc3RJVExwT3RwaXRoTjE3ZUNxakFuMERYV2JTX1ZFamVFZkhQU2pIcmlEa3NWQnFVcnI0RDllNmpBRGMxVVJ0RnQtQmstVlJjOVdGRXhpQjlTUTEyaXQ5LVhUMTQxU2tyZEo1a2dtbGRqcF96eWFBVmVnX2dGa1Z6SUZtSkhHTTkyb1BEczJpbUg1NE5YVUhqcFpsV1BRdVJ6YmhUU00yQWJCSnN1UDRqNkpLMnMzTlhJZXFaeUR3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waloryzacja emerytur, Trzynasta i Czternasta Emerytura 2025. Mamy wyliczenia podwy\u017cek dla emeryt\u00f3w [4.11.24] - Gazeta Pomorska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNdGZwcXFVME0tVFBTRUJSa2x0d1VoUXRZQkJOMENoNDdTaTJPT2dUZUdLcGdHdl85MjdEY01DWFhSMW05SVNNai1sQ0VCM1pPYUFLdlpRWWYwQXRUdlRYd2w5dmczSGplWG03OHNxMmQ4V05YZGhsaG1aYlN4VVNlRnV1UnJ1aHNXYWlKUmM5SDhicFFvQ284VUhEX1ctYTdWb3A3UEZkM0NZb0Jld1oyal9TekNyVHhB?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro ma stawi\u0107 si\u0119 na komisji. Wezwanie nazwa\u0142 \"zabawn\u0105 kartk\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPQWpQQ3o4R3RyNl80VURoMC1NVXEyWlBuQXVNc1h0S0g5VFZhNFlCR21vNnVYb3pwSm0zT3JXMC04cjlzcW84cjliaFRDSXA3cFlpNjQzYVdBa2IzQXNIMEJSYjJzMy1zLWMwZnBpbUVYZjBmdVl3QjlwQzJkMzgxZHhQSzVOTmpWV0tzVkJLRGV6d3RhbjdEclp6OW9nRjczekJWdjczTVI?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji. Skomentowa\u0142 swoj\u0105 nieobecno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTFg0WVZrdEV0OVl3d2NwdFVTdWs2R3hJSWFNRFFBR0lOa", "id": 1448803, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNdGZwcXFVME0tVFBTRUJSa2x0d1VoUXRZQkJOMENoNDdTaTJPT2dUZUdLcGdHdl85MjdEY01DWFhSMW05SVNNai1sQ0VCM1pPYUFLdlpRWWYwQXRUdlRYd2w5dmczSGplWG03OHNxMmQ4V05YZGhsaG1aYlN4VVNlRnV1UnJ1aHNXYWlKUmM5SDhicFFvQ284VUhEX1ctYTdWb3A3UEZkM0NZb0Jld1oyal9TekNyVHhB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro ma stawi\u0107 si\u0119 na komisji. Wezwanie nazwa\u0142 \"zabawn\u0105 kartk\u0105\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOTTI4Q3U5WjU5Rm5lZUlZRU1JN2lndHpTVHJVU0l3cFlRTUlkOEhfT1FRVWVzcUNPc2t4SXZZM3M3N3VZTUdtVGk3OUpmUXhoeTFWVkFnd0Z3QVRjN3FxbTVNcERCR1FTRGoySXNaLTMzRE5ubENVVG1HYXVtc01mbGc1bERLNmFRRGE1NQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hennig-Kloska: mro\u017cenie cen energii musi by\u0107 wygaszane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVkZkYUNEaUZ2WmhyOUY1S0d4ZEpGUFZPMUZTUkhhX3RqNEQ2MVRiVjhPM2dwZXJEeVF4VjBjUEhWek1mTXFOQkZxZXF3WkFCMFdXa2JNWVdWZVlJNlZNdXgxRkhFTUpBLXY1R2ZDMUJUWlJocENZNHVyRS1DWnJWRjl4TWhhR2ZldW83UzRIVE1QUVppdHRzVjBUaWJ0R2lROExuNXR5aGpnV1paZ2dXS1VHWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ministra zn\u00f3w zaskoczy\u0142a. M\u00f3wi o wygaszaniu os\u0142on cen pr\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQY1Z6cWNpR1hnamstMWJNREtWWkpzOWpHVnNOVDkxNld6c2xnTEdwa1FFdE5RM2Y0ZWxtLWMwTlkzOTdnUXFpamJzaC00SXhFSFNGWXVLVzJSUGYtY0dGUn", "id": 1448810, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOTTI4Q3U5WjU5Rm5lZUlZRU1JN2lndHpTVHJVU0l3cFlRTUlkOEhfT1FRVWVzcUNPc2t4SXZZM3M3N3VZTUdtVGk3OUpmUXhoeTFWVkFnd0Z3QVRjN3FxbTVNcERCR1FTRGoySXNaLTMzRE5ubENVVG1HYXVtc01mbGc1bERLNmFRRGE1NQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska: mro\u017cenie cen energii musi by\u0107 wygaszane - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:30:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdThNX2JObFcxOWpWbWN0ZjFRZ3QyMVFHTFRYLThidjZVM0R3TmdsQ29JRm1EMHhiY3RENWZEaDZRVlJpWkpFNmdDdEt5T0MtYV9UTE9fNUJkWTNJWndlY29mZVo3QVRBbkdpN1JpWjFOYTZOWGRzcmpSZkVGTVZ0TEg5TFJjM19SVVlDd0liOGhEUkhSMXlqWURZSTM0YkRiTHJuVzNNdVBhSlBoc2o2bDNEMDhyVG8xQS10aGRfTU5wSHhpdmxB?oc=5\" target=\"_blank\">Trzeci tydzie\u0144 wielkich zmian dla Igi \u015awi\u0105tek. To Aryna Sabalenka rozdaje tu karty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWEJ4NVBCcEZyMXBqaGtjOXNnZ3daNlpkeVdkLWZiRUplU0dhMm0yci1CUDktemp1ZkRBMHhwdGVlREQ0OXhfMzk5dzNVSzNwVUJrMkk4S0p4M1p3QXBZY0RYUVZXTGZ4eUxSOE51X2R6ZldJT0R6eHBGUkJrRjUyWU9GVlJmWVA1LVM4VDNXN2hyYU9nS2ctVlg0UFZNbW1qa0stNVVWcm9ZUdIBqAFBVV95cUxOMndHMWpLMndRVEZvUnktR2ZCaGlNN3AwS1FpNjhiVm1iWkI0UkRLa2dzNmgyN0VHVFBYZzAtT0lEQ0t0Y1hSN3JoX0FMejNoUVFrcXRubmJzZVlTSS1iY19qODZZTkIxa2FoWXVtbDN6WGVrdmllWG1xbHhjRXpqOWJYQ2RmNU44OG9nLXdWNzFmNHBVMF9nMGZON", "id": 1448079, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdThNX2JObFcxOWpWbWN0ZjFRZ3QyMVFHTFRYLThidjZVM0R3TmdsQ29JRm1EMHhiY3RENWZEaDZRVlJpWkpFNmdDdEt5T0MtYV9UTE9fNUJkWTNJWndlY29mZVo3QVRBbkdpN1JpWjFOYTZOWGRzcmpSZkVGTVZ0TEg5TFJjM19SVVlDd0liOGhEUkhSMXlqWURZSTM0YkRiTHJuVzNNdVBhSlBoc2o2bDNEMDhyVG8xQS10aGRfTU5wSHhpdmxB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeci tydzie\u0144 wielkich zmian dla Igi \u015awi\u0105tek. To Aryna Sabalenka rozdaje tu karty - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:26:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQWNtYlZ6MlUyNWstMUtDVUE1cnJoY3ltNEIxSTZHSWZrNG9BUVZmaTRVV3pCenpubDdBeThoaTZWZVRIUHp3emZadTlua2sweG04eUdRYWR1UkFaZXZXMXBvODlGN1NfSm9tMW1UQlNOMEw4YlViVVFEcEZ3N3BjNFY0VGhuSWFuS0laZUI5Y3VjaE9wdjlEdjF0SzJSVTJHeDRYTzRLd3ZwVU1BZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Polsce. Polacy wskazali zwyci\u0119zc\u0119 II tury [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdHZJMmZ2a0RyeXZQVE1nM04yU1BqY1B5RGJJb0dOYUlQYUhXb0xKNGhQTW9XQ2RwMjgxcmRvMFFEc1BkRkZ5UldpdkRTbExuRTBNblhMN1RIc1lfbHBYYTlBNi1CUGZrSzFQSFY1NHN5UnJnZ19MTlJUcTZhdi0zZERlT3FMN3pOYTk3TnZuaU9JaG1oSDVnd0pzcnJCT3ZTTjhfZ19tZGFuUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trzy warianty II tury wybor\u00f3w prezydenckich. Mamy wyniki sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOGxZNHlpQXpMMnM3ajkyS29OY1RRRUdRWGRPWUxMVTB", "id": 1448065, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQWNtYlZ6MlUyNWstMUtDVUE1cnJoY3ltNEIxSTZHSWZrNG9BUVZmaTRVV3pCenpubDdBeThoaTZWZVRIUHp3emZadTlua2sweG04eUdRYWR1UkFaZXZXMXBvODlGN1NfSm9tMW1UQlNOMEw4YlViVVFEcEZ3N3BjNFY0VGhuSWFuS0laZUI5Y3VjaE9wdjlEdjF0SzJSVTJHeDRYTzRLd3ZwVU1BZXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w Polsce. Polacy wskazali zwyci\u0119zc\u0119 II tury [SONDA\u017b] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQjI4ZnJfZlREY0gxZWx0cGN5WjFQLWM1dkpZWm16akVnaU1pdl9FXzJ6LWg1MDBPY2h0QXJ5VHFlanMwZDVydVRFMXJpcXRxbEpVN3FoVlF0Wlc2VVZjQVZNQTZNMUVPOFcxd2dFSUpuMWZEclpnalktT0hMSFUxOTVlYVJLcTR6bGVfOUJEaGhLWWhJUWhMRktWbFE3OFZvU2dJTURndXJOUGxERjItYk03Yng4NGR2dHdZ0gG6AUFVX3lxTE9WQ1JOZXlDbGN2MnlkcG5uY2dOZmM2Qmg1aE1pNGZ4UWdtbzdoVWdWN2p0VXdITG1IOXdrTnVuZFNuVHQzMUJ4RXN0VnhVcWZ2TEtRQWhQTVFnSWEwanhHWlE2WlRQSVVWeXhOeXpZMGl1RWZTTTJCNndxREFHQ0dqTUNTWVBTX2lxYkdqbTRhUG9kTU5IdXN3UEpmZ1gtdG5ySmhkYVJoRHhOcko0Zmkxd1drVTdhdXk4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar pikuje poni\u017cej psychologicznej granicy. Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cy wyborczych z USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNG0tRnI0U200WVJ6UnNwRzBpZHIwMUJrLVpqM3l5MVJ4cGVrWFhRNHBhZHZrbTc5QWlsUGNiMzZENUhrdW5JeUFlMzBkQ0dxdW1XM0NjVFc1SVIzNmNITUQ1d2FTRkFSSkR6V2NLSzhkVGtCTmRnM1B5Z2YyTU12MjRKZDl1bnY4YlR5VGdtV3RoVVpvaTZF", "id": 1448812, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQjI4ZnJfZlREY0gxZWx0cGN5WjFQLWM1dkpZWm16akVnaU1pdl9FXzJ6LWg1MDBPY2h0QXJ5VHFlanMwZDVydVRFMXJpcXRxbEpVN3FoVlF0Wlc2VVZjQVZNQTZNMUVPOFcxd2dFSUpuMWZEclpnalktT0hMSFUxOTVlYVJLcTR6bGVfOUJEaGhLWWhJUWhMRktWbFE3OFZvU2dJTURndXJOUGxERjItYk03Yng4NGR2dHdZ0gG6AUFVX3lxTE9WQ1JOZXlDbGN2MnlkcG5uY2dOZmM2Qmg1aE1pNGZ4UWdtbzdoVWdWN2p0VXdITG1IOXdrTnVuZFNuVHQzMUJ4RXN0VnhVcWZ2TEtRQWhQTVFnSWEwanhHWlE2WlRQSVVWeXhOeXpZMGl1RWZTTTJCNndxREFHQ0dqTUNTWVBTX2lxYkdqbTRhUG9kTU5IdXN3UEpmZ1gtdG5ySmhkYVJoRHhOcko0Zmkxd1drVTdhdXk4dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar pikuje poni\u017cej psychologicznej granicy. Zaskakuj\u0105ce wyniki sonda\u017cy wyborczych z USA - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:20:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOd2thV0FFNjFLWnlUVkdoajg1LUNpLWxYMGpKVEhWMng0Q2lneVI3X1dYV0dYSklNSzY2QnR6RTllbVRiS09KbENBWFJVNDc4OE5VSE9BQjRpT1BKNFFNNmdBT2kzRkVJX2poREJSX21vVnZweVRmcWNOTERVTWcyM1dxaFFJc2JjeDAxVG4wSnQ5V0JGWTVPN0JHak0yQ3htVV9v?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Znamy nazwisko prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQR3hCVnJpcVhONURTV2lwek42QTZzOVFFSFVNVVdkdlFtaXFjYl9MSU5hMXE5MUNSaGM2SkctZUFQNlEtRkN5aHNfTDZXYzR3bTU5UEUtSHRNNllXTzNxbmtnRk1jblVPVkNPelVrSUtsODNKLUZMVlNrUThUV0dyQlNrWmxaUzIxdFNWTmRWbk9lZw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osy ju\u017c prawie policzone. \"Mo\u0142dawio, zwyci\u0119\u017cy\u0142a\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNY2dlTkJDRzhaS1VYTTVVeXpfLW92bXM0cnNMbHhGa0RqVVU5UEswTy1YOVZ2N2FCc2MwaXdGMmp0QkVveFQtU0Fwb3dNR01ITTJWZGZDWmJsTVNNYnNIS", "id": 1447884, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOd2thV0FFNjFLWnlUVkdoajg1LUNpLWxYMGpKVEhWMng0Q2lneVI3X1dYV0dYSklNSzY2QnR6RTllbVRiS09KbENBWFJVNDc4OE5VSE9BQjRpT1BKNFFNNmdBT2kzRkVJX2poREJSX21vVnZweVRmcWNOTERVTWcyM1dxaFFJc2JjeDAxVG4wSnQ5V0JGWTVPN0JHak0yQ3htVV9v?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Mo\u0142dawii. Znamy nazwisko prezydenta - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:18:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVTRERWJMV3docHdKVXpIRGlvNjF0OWdfaUpZWnBmTnZrcGY2WVRoN3FaZW5jaG1peGJuaVZUblczTjBFVVhOLTktbEhUanJ2WmlGZzNZM1FmRk5NOXpsMW9Fdzh2QnN1Q2c3bDhnVEtGb3huVkpWU2FtZFp1RXRSVnlrWURWc3lhZU9abmFQWkV4QmN1alVnZmRfdkwxbmJ4QUhF?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa zostanie potraktowany \u0142agodnie? Jest jeden warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNTUFmWl9iWGtmSkdwT05XOWxuaWhFUHRrU2RWLUlqa1Jjc2I0UXdkbnpnMFdXeGZMQ2JkaDZBcjk3LTR2QnJBTVBncjZnb0licEh0aFdmR01JNFcya2Vxb1phVmdBVDFKanZhOE1vU1hiSlJneUJKWTRqajdzZTI4Zm1ZclNabTNBMVA4cTlNQ0Z6b0U?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rca Red is Bad nie b\u0119dzie \u015bwiadkiem koronnym. \"W grze jest jednak art. 60\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxObnp1cllVeEZMeHkwMzRyTW11MWRYeHZlcXFDbGhka1hKUVlkVGV3UTRpd3VuemppTjNTc1d6RjN5NTczbGE4", "id": 1447887, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVTRERWJMV3docHdKVXpIRGlvNjF0OWdfaUpZWnBmTnZrcGY2WVRoN3FaZW5jaG1peGJuaVZUblczTjBFVVhOLTktbEhUanJ2WmlGZzNZM1FmRk5NOXpsMW9Fdzh2QnN1Q2c3bDhnVEtGb3huVkpWU2FtZFp1RXRSVnlrWURWc3lhZU9abmFQWkV4QmN1alVnZmRfdkwxbmJ4QUhF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa zostanie potraktowany \u0142agodnie? Jest jeden warunek - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNenpIdlRQby1RYjNoRU9JdENIdnp0OGZsaU96Q0lJbHpWLWNCTTlsZzMtNG4xWWxrbUVhYzlYNWtKT3J2X3BjZEszd3lxeTAweUxlZ0hHR1RVNVVSbTBHeGU1MTIzOUVmRkhabnFhbmh5d1RtNG1NOU1FVFdwNlNaT2VfX0gydXp0aWZHTkhDTnE3RF93bUJteWtna1l4VV9UbHV3UdIBoAFBVV95cUxNZWp1cWswOHQwbVJvZzROVzlkck9Qd25lZVdUc09pOFJiMmk2YmpGN2F2dTdEQTg0SFdGS1J6MTBvOHNOeVg0ZlpwQ05nOFJFY1M3LVlIYmhqN0x2VE51Z3dhMmJzN3p2aGxQdE9uTUMxd2FFRndzMUJ5anZlR1Zrc05RaVpxbzZYejRTdkkzZnVmVjFTOWUzWXpNRlNLTDZY?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142aszczak: Po wygranej Trumpa, Tusk powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQdnE5ZFcyZWkxRk5FUnlVVy02TTdzbElzVnJuMXBXTVBsaHM1RklkclBzOGJKaDNTWkhmeEs1a3FMTmx0TGJram9VTjMxbU84aXVGN05QYnZtVTNpSzJsMGs2Y0N5NkhtUnMwX2h5clR1TzNLRkU1bkpyWGJHOUpwSzJGcXp1eHVNdjY2S1VvcHZsZHdETGxXSHU2SGdaN05sak1XWGNQd3pSX2JRQlNDd3dYWE1SMEVENGVsWnVuMENuMzVtTjdQOVprcGt2bEVnT0lBZ0U5VVhwY0hkVVA", "id": 1448285, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNenpIdlRQby1RYjNoRU9JdENIdnp0OGZsaU96Q0lJbHpWLWNCTTlsZzMtNG4xWWxrbUVhYzlYNWtKT3J2X3BjZEszd3lxeTAweUxlZ0hHR1RVNVVSbTBHeGU1MTIzOUVmRkhabnFhbmh5d1RtNG1NOU1FVFdwNlNaT2VfX0gydXp0aWZHTkhDTnE3RF93bUJteWtna1l4VV9UbHV3UdIBoAFBVV95cUxNZWp1cWswOHQwbVJvZzROVzlkck9Qd25lZVdUc09pOFJiMmk2YmpGN2F2dTdEQTg0SFdGS1J6MTBvOHNOeVg0ZlpwQ05nOFJFY1M3LVlIYmhqN0x2VE51Z3dhMmJzN3p2aGxQdE9uTUMxd2FFRndzMUJ5anZlR1Zrc05RaVpxbzZYejRTdkkzZnVmVjFTOWUzWXpNRlNLTDZY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142aszczak: Po wygranej Trumpa, Tusk powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:07:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVkZkYUNEaUZ2WmhyOUY1S0d4ZEpGUFZPMUZTUkhhX3RqNEQ2MVRiVjhPM2dwZXJEeVF4VjBjUEhWek1mTXFOQkZxZXF3WkFCMFdXa2JNWVdWZVlJNlZNdXgxRkhFTUpBLXY1R2ZDMUJUWlJocENZNHVyRS1DWnJWRjl4TWhhR2ZldW83UzRIVE1QUVppdHRzVjBUaWJ0R2lROExuNXR5aGpnV1paZ2dXS1VHWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ministra zn\u00f3w zaskoczy\u0142a. M\u00f3wi o wygaszaniu os\u0142on cen pr\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQY1Z6cWNpR1hnamstMWJNREtWWkpzOWpHVnNOVDkxNld6c2xnTEdwa1FFdE5RM2Y0ZWxtLWMwTlkzOTdnUXFpamJzaC00SXhFSFNGWXVLVzJSUGYtY0dGUnhqdDQwOGRpcXlhRFIxV3hHUjN5cExhU1l1ZFoySnRTRVBxcF9jaXhmOUlLaUZyWU1UY1dRRG1EN1cwOEEzVF9oUGZzVFR2cW5wal9C?oc=5\" target=\"_blank\">Co z cenami energii? Jasna zapowied\u017a ministry Pauliny Hennig-Kloski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZTYxTTRobkFqcHlJaE1kMjdnRTZ0MDZmVEJEWHVGTlBnaDIxOS1rQjRLNDE4Y", "id": 1448073, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVkZkYUNEaUZ2WmhyOUY1S0d4ZEpGUFZPMUZTUkhhX3RqNEQ2MVRiVjhPM2dwZXJEeVF4VjBjUEhWek1mTXFOQkZxZXF3WkFCMFdXa2JNWVdWZVlJNlZNdXgxRkhFTUpBLXY1R2ZDMUJUWlJocENZNHVyRS1DWnJWRjl4TWhhR2ZldW83UzRIVE1QUVppdHRzVjBUaWJ0R2lROExuNXR5aGpnV1paZ2dXS1VHWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra zn\u00f3w zaskoczy\u0142a. M\u00f3wi o wygaszaniu os\u0142on cen pr\u0105du - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPOThCdlItVTQ1RjFSVW1vVDk1WXdGLWlYUVpjS0RrcE1TeVhCVUcwY18xYWNIaTBjUHVNRU1zbDBsRlBjQ0FwY1ZzSGxJal9LTHZWWTRQdjRZaWJaTml2dmFQbUREcHA1RHlqVWtzai16d2JVSXZMSGN0VWZyVmtWN1pfa29rbzljb1BhOEstTGpDRGtKdmZ1UE9nY3FUM3ZLNVJvblFEMVhoV0xrR2VzYg?oc=5\" target=\"_blank\">Kim Dzong Un na wojnie zarobi kokosy. A jego \u017co\u0142nierze? Rosjanom mog\u0105 zazdro\u015bci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQcHI3OW9KS0ZPandHOVBXN3p0Qkt1MnFmTUQ5ZjluQkZlbHZvZ3ZzYTFxN3JpeTNlellnVzJxMkdIUUVyYjJRSkRXVWo2c3pIQXMwMFFEMlhJX2VFZnZJRFBmclhzdjkwdzBvMGo1M0tEV2RyZk9iY3cxVHY4TkZ5bXl3b3BQNkJDQk5MaFhPaDdZSVdzR1hGaS1nUXppTUxmeG5VWWllQW9mZkhyOUlJMkxWaFJvcDdmcXpLUWY0VTBpVkpHMjc2WmZKN1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina informuje o pierwszym starciu z \u017co\u0142nierzami z Korei P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1448282, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPOThCdlItVTQ1RjFSVW1vVDk1WXdGLWlYUVpjS0RrcE1TeVhCVUcwY18xYWNIaTBjUHVNRU1zbDBsRlBjQ0FwY1ZzSGxJal9LTHZWWTRQdjRZaWJaTml2dmFQbUREcHA1RHlqVWtzai16d2JVSXZMSGN0VWZyVmtWN1pfa29rbzljb1BhOEstTGpDRGtKdmZ1UE9nY3FUM3ZLNVJvblFEMVhoV0xrR2VzYg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un na wojnie zarobi kokosy. A jego \u017co\u0142nierze? Rosjanom mog\u0105 zazdro\u015bci\u0107 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:02:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORDJfS2hVUWdJejRoMEJFMGZ1aEEyakliMUxoM0tBOFl1ZWpGZTVwWFh6Q0ZkWVU5N2tSakdfMW0ybHFzZW5GSXNVdnYteExYVnFSTTJpYU94bVk4YzVWZDRpWnFpekI2akIwT3F6emFDcUhqVFlDUVFhOWtVckhEc0xseFdGa2VQWVU0WkZyUTBNR0J4Mk1zQmJKNkJrZGRKTHlmN0xXR0hxSFFfTWw5Sw?oc=5\" target=\"_blank\">Gry z PS5 Pro na rozgrywce. Gameplay w 4K i 60 fps z RT pokazuje now\u0105 jako\u015b\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFBOMTJVYVFETldEQVc0TTZ3NkoyeUpXWDVWNWNrQmh2X2FCd2FBNVhadHRZQzZSTkg1djdUaWNpYUg4YTg2UkJCM2VyM0NDY1lfcElwbXltRkZqU0NVOHRZV0haWGhsSTdEbUd0ZEYyVFN3WFZ4NlBhNW02QjYxQ3M?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek specyfikacji PS5 Pro ujawnia 2 dodatkowe GB pami\u0119ci RAM DDR5. To bardzo dobra informacja dla graczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CHIP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOVl9nQVJiVEJzazV2TU5WX1RUcTNJdERwcGlPWUpOLU5ibVZPX3EzMEN2cnJocHJydHBrNkVT", "id": 1448543, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxORDJfS2hVUWdJejRoMEJFMGZ1aEEyakliMUxoM0tBOFl1ZWpGZTVwWFh6Q0ZkWVU5N2tSakdfMW0ybHFzZW5GSXNVdnYteExYVnFSTTJpYU94bVk4YzVWZDRpWnFpekI2akIwT3F6emFDcUhqVFlDUVFhOWtVckhEc0xseFdGa2VQWVU0WkZyUTBNR0J4Mk1zQmJKNkJrZGRKTHlmN0xXR0hxSFFfTWw5Sw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gry z PS5 Pro na rozgrywce. Gameplay w 4K i 60 fps z RT pokazuje now\u0105 jako\u015b\u0107? - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:54:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSkpsWTFqbkdPQS1GanJGcEx0czhTLXprbUFEcGpTQkFDUGVoWXBOVjlKN1Q1MXRxNEl4cU5EZ05FQnhQTW9CX3FVNU45dXVDdmVuMW1aWnU5Z3piVlJiS0g2NVRIUVdfa3lHakllYVpBNmNvYVNiaGVwajVkNGlLVnQzXzZkR3FYSHZqajJJa2xBN28tdl92QWhPZjZKMnhDci1sbEJSbVYxclNUOTFFVzh2OWtYZjFfZVp2M2UyMnd2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Sosnowcu jedni ksi\u0119dza nie przyjm\u0105, inni m\u00f3wi\u0105, \u017ce bagno jest wsz\u0119dzie. \"Ja si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w modl\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1447888, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSkpsWTFqbkdPQS1GanJGcEx0czhTLXprbUFEcGpTQkFDUGVoWXBOVjlKN1Q1MXRxNEl4cU5EZ05FQnhQTW9CX3FVNU45dXVDdmVuMW1aWnU5Z3piVlJiS0g2NVRIUVdfa3lHakllYVpBNmNvYVNiaGVwajVkNGlLVnQzXzZkR3FYSHZqajJJa2xBN28tdl92QWhPZjZKMnhDci1sbEJSbVYxclNUOTFFVzh2OWtYZjFfZVp2M2UyMnd2QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Sosnowcu jedni ksi\u0119dza nie przyjm\u0105, inni m\u00f3wi\u0105, \u017ce bagno jest wsz\u0119dzie. \"Ja si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w modl\u0119\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:54:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSkpsWTFqbkdPQS1GanJGcEx0czhTLXprbUFEcGpTQkFDUGVoWXBOVjlKN1Q1MXRxNEl4cU5EZ05FQnhQTW9CX3FVNU45dXVDdmVuMW1aWnU5Z3piVlJiS0g2NVRIUVdfa3lHakllYVpBNmNvYVNiaGVwajVkNGlLVnQzXzZkR3FYSHZqajJJa2xBN28tdl92QWhPZjZKMnhDci1sbEJSbVYxclNUOTFFVzh2OWtYZjFfZVp2M2UyMnd2QdIBwAFBVV95cUxPU1dBNVQxUDNLa1RpcVdZQVBMd1VmOEh6cnZhUkVPcjhNVnk1SG5HRVdIcDNDT2loWlRPSDVmNk5sclJWVzNTMm9OYkZqa0lXS1hoRUd6U2dyOURwbkp0RmJFNTM3U2NldFY1aHJBTThVaVBZOU51OXY0MlZnZHZJX21YdWtYNExHSEtGWjZHMzF4bnd0Zkp2aEJfVVlQSVZsRkcteV93MjNiVlhjcTBaNjB4U3Bvdkg0TGt3bm41UXI?oc=5\" target=\"_blank\">W Sosnowcu jedni ksi\u0119dza nie przyjm\u0105, inni m\u00f3wi\u0105, \u017ce bagno jest wsz\u0119dzie. \"Ja si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w modl\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1448070, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOSkpsWTFqbkdPQS1GanJGcEx0czhTLXprbUFEcGpTQkFDUGVoWXBOVjlKN1Q1MXRxNEl4cU5EZ05FQnhQTW9CX3FVNU45dXVDdmVuMW1aWnU5Z3piVlJiS0g2NVRIUVdfa3lHakllYVpBNmNvYVNiaGVwajVkNGlLVnQzXzZkR3FYSHZqajJJa2xBN28tdl92QWhPZjZKMnhDci1sbEJSbVYxclNUOTFFVzh2OWtYZjFfZVp2M2UyMnd2QdIBwAFBVV95cUxPU1dBNVQxUDNLa1RpcVdZQVBMd1VmOEh6cnZhUkVPcjhNVnk1SG5HRVdIcDNDT2loWlRPSDVmNk5sclJWVzNTMm9OYkZqa0lXS1hoRUd6U2dyOURwbkp0RmJFNTM3U2NldFY1aHJBTThVaVBZOU51OXY0MlZnZHZJX21YdWtYNExHSEtGWjZHMzF4bnd0Zkp2aEJfVVlQSVZsRkcteV93MjNiVlhjcTBaNjB4U3Bvdkg0TGt3bm41UXI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Sosnowcu jedni ksi\u0119dza nie przyjm\u0105, inni m\u00f3wi\u0105, \u017ce bagno jest wsz\u0119dzie. \"Ja si\u0119 za kap\u0142an\u00f3w modl\u0119\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWl5UnE1V0NhQ1lpbmVxZFI3bmlST25iMk1IanRscGZiYkdHcDVXTjlPeEZoNWc4cV9saFA0cHVZWjdOM0p6OWV6ODlUaW1VUWlUd0poMXhmTWxFYUhKNlZwdW1LaExIWHA3d2trbUFNV250QkJ5MjBEUXdaNExEalhUV1FaSWdpaF9kSFRwTVpjNldvRmxlSGd0ZjVtdEhKUlBkOFNFZzTSAacBQVVfeXFMTUVrQWZUSzBuZUtRUVE0emhQbV9YU2x0TnpQYVc0YmNCYlVxSEhHMkY0Sm9LQlVQSUZyelpVMUNfR0tnekNybWJHQXZZZE9XWGVMMHlibjZVak95bmZ4UzlRN3dDT05JSGxxRmFEVWFkSllhSl9uQnYwVHc1dEtYTHpVaEpqZC1abGxkcGxxRUZDN2YzRWhPM09XZkRkOWZoUDlKZnZNVzA?oc=5\" target=\"_blank\">Prowadzi\u0142a 6:4, 3:0. Krejcikova m\u00f3wi, co si\u0119 sta\u0142o. \"Niestety\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMC1XZkxkaHEyUnozY3VhYkhtSDkyRGJGQWFua3F3LTh6S0hmLWszR3dPWm4zaVBRQ3h0QWk4Uy1mODFFMTZIcGtmcVpYYVpSc051eXpRQm9jTDBHWEhHTmEza094SWlzRG5rTnktc18weTVxdmJqeVpTczdLaWwwWE5vR1AwNEs4YmVsTzAzVW5XZkdhSXFqUHpsS25saHJwODk2Z0UxUlM?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek sensacyjn\u0105 liderk\u0105. To by\u0142", "id": 1447896, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUWl5UnE1V0NhQ1lpbmVxZFI3bmlST25iMk1IanRscGZiYkdHcDVXTjlPeEZoNWc4cV9saFA0cHVZWjdOM0p6OWV6ODlUaW1VUWlUd0poMXhmTWxFYUhKNlZwdW1LaExIWHA3d2trbUFNV250QkJ5MjBEUXdaNExEalhUV1FaSWdpaF9kSFRwTVpjNldvRmxlSGd0ZjVtdEhKUlBkOFNFZzTSAacBQVVfeXFMTUVrQWZUSzBuZUtRUVE0emhQbV9YU2x0TnpQYVc0YmNCYlVxSEhHMkY0Sm9LQlVQSUZyelpVMUNfR0tnekNybWJHQXZZZE9XWGVMMHlibjZVak95bmZ4UzlRN3dDT05JSGxxRmFEVWFkSllhSl9uQnYwVHc1dEtYTHpVaEpqZC1abGxkcGxxRUZDN2YzRWhPM09XZkRkOWZoUDlKZnZNVzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prowadzi\u0142a 6:4, 3:0. Krejcikova m\u00f3wi, co si\u0119 sta\u0142o. \"Niestety\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:46:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPc3BhN3dLamtFbmNfVllhSHZwR0ZaODY2QUNKdVlKT0dvTHZyUVN1bFZBcU5MRVR3T3FiRVVWc243NFJESkRLZG9UX1VhWWxkWGp4TWNkMlJST1hPMkJkOHVGV1RhejRFMlpIRTg5eEt3OFdvR2lxUzBFVnh2ODBQVWhsQjVEbHpPR0RpMWVJQ2dIOU1YZ09hdHpn?oc=5\" target=\"_blank\">Apple przygotowuje wielkie zmiany w MacBookach Pro. Wszystko co o nich wiemy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZ1BDLXdKS0I1RDRJOXN2MGJjYzIyVVFvcTBhWVJBUUF6VW1YR1Q4aEw4UnM0c19aNk9Ib2NoVEJHclFVRUhTV2lVbEtQSXRpb0NsTTFfMS1wWGtWSWV0emFYWk1kSlRBTEJ0UHpNV2s4VGFva3dYY1RpM01SbXlTam5sY0I0UHowNnRzanRaaGYwTDhSMDJuMUpKU25yY3QzSmotb1NRdllJOXJ2LWNsS1VNcG40RlR1TkRUSXI0N2ZybWpQRDI1UmtB?oc=5\" target=\"_blank\">Apple szykuje spore zmiany w jednym z laptop\u00f3w. Na nowo\u015bci jednak poczekamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOX0tOVjQ0VzJBZlBnRUl3LT", "id": 1452052, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPc3BhN3dLamtFbmNfVllhSHZwR0ZaODY2QUNKdVlKT0dvTHZyUVN1bFZBcU5MRVR3T3FiRVVWc243NFJESkRLZG9UX1VhWWxkWGp4TWNkMlJST1hPMkJkOHVGV1RhejRFMlpIRTg5eEt3OFdvR2lxUzBFVnh2ODBQVWhsQjVEbHpPR0RpMWVJQ2dIOU1YZ09hdHpn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple przygotowuje wielkie zmiany w MacBookach Pro. Wszystko co o nich wiemy - Antyweb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:40:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOWWtVZXV3WVBwMmM2Q3c0MmpBc1lyd3ZQakpla1FrUlFveU5ucWhDRU5TSWozZ3Fab3FSSll1NVVSeWJ2SGI2TmJaTnpYSlY3emRXSGJWVVI3OE5xMXhBZ2lBU1ZoSXBuN2pydWRpR2w0emZHeXVySmpSWHF6dGx1clNaVTlDOUItTDU4WlpKQVZad1k4TC1Ka3Q3SmhjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 zmiany w SKOK-ach. Chodzi o tzw. z\u0142e kredyty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNdEZEbjhHN1dPck91dXdfeGtvMGZzM3dJcGVsaV9odTY5NGRENXdkX3NBcnUtdG5PUjdDdkhZZ0hzME9XTzl5anRnc2I1ZkhvcF9rZEh1SDBxS3I2ckw4N3d4bGs1MjFxd1VzV04tVDRuSXpQRVI3dkFQZU1VZHNzY0g4VjEzeExhTjhGdExWeThnbkd5UThUQ0FwVjg5YUdvSnVqbktyQ0F5ZHFGNkdsdg?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe prawo uderzy w SKOK-i. B\u0119dzie zakaz sprzeda\u017cy \"z\u0142ych kredyt\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSV9oaUZveWZqVVR1clpxSjg5a0F6NGVkQ0NGM2ZSMTBaand0TmhOdmg1R1kyWFNudFplSFFveFp", "id": 1447893, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOWWtVZXV3WVBwMmM2Q3c0MmpBc1lyd3ZQakpla1FrUlFveU5ucWhDRU5TSWozZ3Fab3FSSll1NVVSeWJ2SGI2TmJaTnpYSlY3emRXSGJWVVI3OE5xMXhBZ2lBU1ZoSXBuN2pydWRpR2w0emZHeXVySmpSWHF6dGx1clNaVTlDOUItTDU4WlpKQVZad1k4TC1Ka3Q3SmhjQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w SKOK-ach. Chodzi o tzw. z\u0142e kredyty - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:37:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPTHROUU51NFh3RzVjZTBnWm1heFJVNjJlRGU2Wmk3M0JmVzlNTGlaaldLOUpOU0UxVVRtMV81QkRiSWRpUjlRQTllcEdBQlpqRDd5ME1pSG1PN1dPbllfSnJYYWJuX0FMYVJvYkw1akhjOGRGZEM0RXN6XzdKV2YwT3hwQnZJdEdqTVAwdnJiYTJCUU51TTNqX1ZFaGdLRkI0OEdyYU9BVklkYUV1SnRLdW5yRkxmWFRPVHFmNTBR?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja do spraw Pegasusa czeka na Zbigniewa Ziobr\u0119. \"Nie ma r\u00f3wnych i r\u00f3wniejszych!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQaHZ3WWM0S0NtSG05ekR3RE5kckxPem5FYnE3UkUxRlZkTWJjRU9jZS14c2UwbENYLUl6MkRuRXR4a00zUTNLYXRqUFBsakFNV25fR0ZVMno4S3VGTUdiY0FyNFZlTGVISF9rS0Rrd0dlX1FkQlh0ZlVNNF80UWFFeUhLaUpqVlFoeGUzSmU0dVNiVHB2MkxJ0gGWAUFVX3lxTE10RkVBRmFFRENzaW81Um9LOUJtNjQ5cVU2T1YzMGlWbDFtbE8zanhyeGw2a3pycGRRUFB3OXdqTDR5cXFad1dfc0c3cFFFaTNxUExpZlhSd0diNkV0bWVuT2N6RURST3FGaDRZbnhzVF9BS1NMNGFxXzBZMDFLbktiY2lrbzdfaUFGNjg1Zi1ZM3owYlRCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro przed komisj\u0105 \u015b", "id": 1448067, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPTHROUU51NFh3RzVjZTBnWm1heFJVNjJlRGU2Wmk3M0JmVzlNTGlaaldLOUpOU0UxVVRtMV81QkRiSWRpUjlRQTllcEdBQlpqRDd5ME1pSG1PN1dPbllfSnJYYWJuX0FMYVJvYkw1akhjOGRGZEM0RXN6XzdKV2YwT3hwQnZJdEdqTVAwdnJiYTJCUU51TTNqX1ZFaGdLRkI0OEdyYU9BVklkYUV1SnRLdW5yRkxmWFRPVHFmNTBR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja do spraw Pegasusa czeka na Zbigniewa Ziobr\u0119. \"Nie ma r\u00f3wnych i r\u00f3wniejszych!\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQYmZUWmJsZ3hZMVRHTldKOGN5bUhyMlg3TFp0UHJiZ0RBZUFHdGRwTWc0UU1BblVQejI5VUY4OGhWRUNWZk1tallPb0k1THlmdkVmRF9Zd2l5U18wbmh4SFBTVTNVUEcta1N0QW1SOVhGUDdnSG80S01XQnNXRnFmb1hBRW56Nm5BWVRaN1dZOUt6TnJp?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Mo\u0142dawii. Jest komentarz Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQR3hCVnJpcVhONURTV2lwek42QTZzOVFFSFVNVVdkdlFtaXFjYl9MSU5hMXE5MUNSaGM2SkctZUFQNlEtRkN5aHNfTDZXYzR3bTU5UEUtSHRNNllXTzNxbmtnRk1jblVPVkNPelVrSUtsODNKLUZMVlNrUThUV0dyQlNrWmxaUzIxdFNWTmRWbk9lZw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142osy ju\u017c prawie policzone. \"Mo\u0142dawio, zwyci\u0119\u017cy\u0142a\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMnRzYTc0RXBmaTdyR1J5LUlCenpVUDExSkpFNE1BWUlVMlVtUnBHQkMzWkd1QTlSYzBUbFU3OHdrWm5lSFFYbkxQY3ZBNTJGdE1MS0g3YkJ6UVQ1V0E4UkVtelhVZnJnSHZ5cHJINFBNRzBBbEw4Szh", "id": 1448537, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQYmZUWmJsZ3hZMVRHTldKOGN5bUhyMlg3TFp0UHJiZ0RBZUFHdGRwTWc0UU1BblVQejI5VUY4OGhWRUNWZk1tallPb0k1THlmdkVmRF9Zd2l5U18wbmh4SFBTVTNVUEcta1N0QW1SOVhGUDdnSG80S01XQnNXRnFmb1hBRW56Nm5BWVRaN1dZOUt6TnJp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w Mo\u0142dawii. Jest komentarz Tuska - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:33:24+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdnNGWVI3TFNWeFlPWU1tSHZOZFNiWUQtOF9nZGpsMmtvZTZYQ0pVVGN4a282Um0wdXlFOERLWTlMXy1rR2p4SGVseDhZRTM4WW14Y0lnSHI3eDczeHlzWWhVRGlPUTBwR092WTE2SkFjNUptU3R0dVFJOWs1T0J0OUVndllVSnJhTjZ1Sm5lb1I4dFh2eEhtODd2T2hUWHhrTk5HUUl0QWxMOUowdXRlcG9HSQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Uwzgl\u0119dnimy kontekst konstytucyjny\". Nowe podej\u015bcie do neos\u0119dzi\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p0el9qU0RCRm1vNVJoUlpMWmRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1447885, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdnNGWVI3TFNWeFlPWU1tSHZOZFNiWUQtOF9nZGpsMmtvZTZYQ0pVVGN4a282Um0wdXlFOERLWTlMXy1rR2p4SGVseDhZRTM4WW14Y0lnSHI3eDczeHlzWWhVRGlPUTBwR092WTE2SkFjNUptU3R0dVFJOWs1T0J0OUVndllVSnJhTjZ1Sm5lb1I4dFh2eEhtODd2T2hUWHhrTk5HUUl0QWxMOUowdXRlcG9HSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uwzgl\u0119dnimy kontekst konstytucyjny\". Nowe podej\u015bcie do neos\u0119dzi\u00f3w - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:25:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPeUlzZy1DcS01QTNOQUJhQzAxdmZrRWpTSVFzaVpTZUJGZUdPQk51c09CMU15Y2hRXzFOcHBFcUVVNmpFQU50dVczR0RZWl9KZFQtaGVpVTNHMW1qOFc4N1FiRVVDcEFXbHI1b3JkZzFSc3hmaXg2cWdYZ2FhRnMtQjlmTnhCVGd4WXFiNnlkNVFfTXZ0dXJ5YWJjLUhKOHk5dWRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie wiece i sonda\u017ce przed wyborami w USA. Trump szykuje grunt pod kwestionowanie ewentualnej pora\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVnJaRjItMFMtTkFMaUc4MzdsWkRVVk5Xa211V2lUTUFRSmlzd3dLemZKN0lwcERIRjZXQTQzaVdEZ2FtaTRTdjYzOWpGdG8tQUNxU08zQXJtSUVxdmtHUjJ1bFA3VFkwVlV1MnQyRndQbHZ2d2lUa24yeTNNbV9OaklNZzJtQnc3RHNjT3I0YmpNUzNiS2lyRjNUT1lHRGNxQjVpd21Bb2xld2RpNy10VEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Zamachowiec powinien uderzy\u0107 w dziennikarzy? Szokuj\u0105ca sugestia Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSkhnVWhLVlY", "id": 1447889, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPeUlzZy1DcS01QTNOQUJhQzAxdmZrRWpTSVFzaVpTZUJGZUdPQk51c09CMU15Y2hRXzFOcHBFcUVVNmpFQU50dVczR0RZWl9KZFQtaGVpVTNHMW1qOFc4N1FiRVVDcEFXbHI1b3JkZzFSc3hmaXg2cWdYZ2FhRnMtQjlmTnhCVGd4WXFiNnlkNVFfTXZ0dXJ5YWJjLUhKOHk5dWRZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie wiece i sonda\u017ce przed wyborami w USA. Trump szykuje grunt pod kwestionowanie ewentualnej pora\u017cki - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:12:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOOGhpbXlFY245N2FNaVZnd2pLcWlsNjQ2bDlEM210Vi1reGpGR08teTUxNWxlTVUxUUdZTGxhWEI0RUhXMEJsMWxMSjhianlLaTBfcE40Tzc0Ym5tUWVnZ2dwVk1McUFiZDJLRC11WFcwUHdCV2t2UnBLMWlZSWowY3JwR1F5UlZhV3VTTG16YXZ6ZkNjMmRSTjd4TnpwN2N6eGh2MFA3OFc?oc=5\" target=\"_blank\">Fala komentarzy po \u0107wier\u0107finale \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". \"Odcinek by\u0142 sabotowany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPdXNQWnpMTU1BcG5hVVJ5clhkT05mS21abndBVXc2bzZYY3pwZEFFdDA2Rm9NRjd5eklfUVRyS1hkQ21pdy1uMDNmNExtaV9IMklCOWpwcEdwMGJlQ3U1T2tMbS0wMmJFZnl3aXRWaExaOUZOSVN1cmZpdFZLcTdPSnJoam5YT3h6UWdEV0hkNUpvdlNqZUNkYldMaE1FVnhSaXJCNzZqOXVJMjVh?oc=5\" target=\"_blank\">Straszne sceny w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Z programem rozsta\u0142a si\u0119 kolejna para</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNYjJCR3dkdmEtdHNHS1dxUklKYVlMeFRJd09KZXpVUT", "id": 1448076, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOOGhpbXlFY245N2FNaVZnd2pLcWlsNjQ2bDlEM210Vi1reGpGR08teTUxNWxlTVUxUUdZTGxhWEI0RUhXMEJsMWxMSjhianlLaTBfcE40Tzc0Ym5tUWVnZ2dwVk1McUFiZDJLRC11WFcwUHdCV2t2UnBLMWlZSWowY3JwR1F5UlZhV3VTTG16YXZ6ZkNjMmRSTjd4TnpwN2N6eGh2MFA3OFc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala komentarzy po \u0107wier\u0107finale \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". \"Odcinek by\u0142 sabotowany\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:04:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVTd3bnc4VWVYeXRRS19Ba0NxT0NuTE5tb0F1WDhUcXNEeTVGRWstb2pvV1BNbFRlX2tfYXNhMjl6RnVEbUpQbkhXSUJ6bG5vUDk4bHQ2bFN4OG9xVXFUdkxpb0lVeElWRHFXNnBWNE1sME8zZ3dFb1o4WnVzdV9LbGJrWFBmZEtHeE1pb0RpQlBzWXJrdVA5OEhQWEt4ZmQ2TUZfTld0c1dfNGhMalJOQWhNbUF0Y1ZkbXNTRjd0eE11eFHSAcIBQVVfeXFMUHhTX3lmcWdlby1ZYTZqczhob2hXeVdRRDh3UjNtc3RaaVVvbUd1eUt0cUVrVVlNenlzNEgwLXBhMWhsdlpIVm1mQVYxZ0lFSUJ4akdpSF83b19LNk1PbFpzYUVJS1Z4QzdkQklwTnlydFZUX2hOQll1R3hVUW9ua3VnekpVRHliMUdsajhmSW5TOHROakE3RVVmWmhRSFRnM2JrbFBDRkJSQ0xtUkFrdjZHZG1hbGhrU0dNVWFfMFc5SUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ibisz uzna\u0142 b\u0142\u0119dn\u0105 odpowied\u017a w \u201eAwanturze o kas\u0119\u201d? \u201eTotalna kompromitacja\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPbXZqME9uREpPMHgweUpMcDJrUHh4Y3dZTWJMUjBnMHF6ejZMdXpHeGc5SU1kSEM5UzJ6SlRIOWpZSFhiUldKY0NhNC1PUWJQQ21SSlphSDJmb0NXYmdVNVJnQmd3OG8xQmtHWXp3M0h3clJRejQ4TDN6VHdMVFNCY2x0RVdSNEJGbnUyV2I4dW45clU2YjlvbF", "id": 1448816, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVTd3bnc4VWVYeXRRS19Ba0NxT0NuTE5tb0F1WDhUcXNEeTVGRWstb2pvV1BNbFRlX2tfYXNhMjl6RnVEbUpQbkhXSUJ6bG5vUDk4bHQ2bFN4OG9xVXFUdkxpb0lVeElWRHFXNnBWNE1sME8zZ3dFb1o4WnVzdV9LbGJrWFBmZEtHeE1pb0RpQlBzWXJrdVA5OEhQWEt4ZmQ2TUZfTld0c1dfNGhMalJOQWhNbUF0Y1ZkbXNTRjd0eE11eFHSAcIBQVVfeXFMUHhTX3lmcWdlby1ZYTZqczhob2hXeVdRRDh3UjNtc3RaaVVvbUd1eUt0cUVrVVlNenlzNEgwLXBhMWhsdlpIVm1mQVYxZ0lFSUJ4akdpSF83b19LNk1PbFpzYUVJS1Z4QzdkQklwTnlydFZUX2hOQll1R3hVUW9ua3VnekpVRHliMUdsajhmSW5TOHROakE3RVVmWmhRSFRnM2JrbFBDRkJSQ0xtUkFrdjZHZG1hbGhrU0dNVWFfMFc5SUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ibisz uzna\u0142 b\u0142\u0119dn\u0105 odpowied\u017a w \u201eAwanturze o kas\u0119\u201d? \u201eTotalna kompromitacja\u201d - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeWdJWGF6WGVlVXUtZmZ2bUE1cWJBVF95LXkzMzJoVzdndV9EOXE0X0h2cWt5VFVJaWNTdktYWmhsWmZvN3JjZkplZ0pKSks5ekx1LXRXTk9femhJWmJjOWxLWjlBODkwN2gwd1RPeGhrbGIySjlQTlBRSTdydHhkcm9HRVc0c3pKbUs2YWh6R3RUTXhlMi05RzFwTTBfRElQV19aY1I2b3FDUlU?oc=5\" target=\"_blank\">Jesienny wysyp rekomendacji. Sp\u00f3\u0142ki na celowniku analityk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9Jd2dub3dCeGQ2emtiSnNwNnBSSzRzUXZxSEpfSkh3ZW50bHQteDJMYnhjZ1JWNjBYd3RfdjJ2dE5WaS1aYXhERkFqT05aYTZfclpuYm9sbk5sb0FTM09sMkRZM1dFZXIwcm9NNExrWXRlVFBQaElhVVFR?oc=5\" target=\"_blank\">Dziesi\u0119\u0107 sp\u00f3\u0142ek z GPW polecanych na listopad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBZZ19YZW9hN0ZYY1Vqa2NPSjQtV3BtNDkzS3NPdXVSNUFHcnRERXBGVHpDVnUyUF9vcW5CSzJJTUVLSF83YkZHQ09ZVlN0cmxTTHE2Yjk3SnN4aWtQS19JOEdZZ2hiTWtNYnhURGVfQUtZZ2o3dUk2ZG1n?oc=5", "id": 1449232, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeWdJWGF6WGVlVXUtZmZ2bUE1cWJBVF95LXkzMzJoVzdndV9EOXE0X0h2cWt5VFVJaWNTdktYWmhsWmZvN3JjZkplZ0pKSks5ekx1LXRXTk9femhJWmJjOWxLWjlBODkwN2gwd1RPeGhrbGIySjlQTlBRSTdydHhkcm9HRVc0c3pKbUs2YWh6R3RUTXhlMi05RzFwTTBfRElQV19aY1I2b3FDUlU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jesienny wysyp rekomendacji. Sp\u00f3\u0142ki na celowniku analityk\u00f3w - Parkiet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcERDU2Q4aDhlNWxkNUtYb3NfUHhrYndyRHE5clhjY1VONzZQcG1nSDhNYUtRc2FRemk5Z2h1RDNtRF9DQU5VTVhvVDVRZktpa2NFMmtiWkNvZTVvOGVCYm4xLW1FU1AwOG9tQVdlWHRGVVNxVi1rcTFUMWp3czRGR2RURWdSWDFsZlk0bGZUNWt6ell4QmtMM1RQaU93LWhZSDVn?oc=5\" target=\"_blank\">Policja te\u017c potrzebuje rozliczenia. Dla dobra w\u0142asnego i nas wszystkich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>", "id": 1448071, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQcERDU2Q4aDhlNWxkNUtYb3NfUHhrYndyRHE5clhjY1VONzZQcG1nSDhNYUtRc2FRemk5Z2h1RDNtRF9DQU5VTVhvVDVRZktpa2NFMmtiWkNvZTVvOGVCYm4xLW1FU1AwOG9tQVdlWHRGVVNxVi1rcTFUMWp3czRGR2RURWdSWDFsZlk0bGZUNWt6ell4QmtMM1RQaU93LWhZSDVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja te\u017c potrzebuje rozliczenia. Dla dobra w\u0142asnego i nas wszystkich - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQNzNqc0FNb1Bsekg0WVBKSjRvZk9BTm53U3RBWThMQkpEd3FleFhKNnFvNTBlbnEwX3ZXb05lZENGdV9HRHdicmd5RlB4dEdtSEhDMUFjMGxXUjFIWXR6ZjNURy04a2YxZFZ0dHc0b1huVU1OMHZCbG03QUgwTU5scF9iMXlyMTRPbFRCRFB4dW5HZDlSaVkxVm5ZV0JKV0FsQ2NDd2xvdHQ1djAwNzNsR0doRQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiatowe media wprost o powrocie Igi \u015awi\u0105tek. Wszyscy to dostrzegli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdzJzR1FwSTJjbkR6ZUpFOEVvMVoyM0hIT1BVSkFiVGcwbWdmOUtkRmFjS3pKMV9NQlV2bU9PQkhkUk5Gb3FrVjNERGZsYUwyTjB1eG9acHlqdFVrZjlzNjB4bm00VGhmZTREQnhiSEVvakRLSTU2c2ZKUGlrZVZpMk1KZW1KeWQtREYwNW93QVEzbGFDZnpWcnFCRnR0Vi1sZzBMZkphMC1ac0N3WnoyY1lGaWpVUXR1X3djM0p1YU1EbUFTOF91Y1Blaw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek o meczu z Barbor\u0105 Krejcikov\u0105 w WTA Finals</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdVJFbS0", "id": 1447728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQNzNqc0FNb1Bsekg0WVBKSjRvZk9BTm53U3RBWThMQkpEd3FleFhKNnFvNTBlbnEwX3ZXb05lZENGdV9HRHdicmd5RlB4dEdtSEhDMUFjMGxXUjFIWXR6ZjNURy04a2YxZFZ0dHc0b1huVU1OMHZCbG03QUgwTU5scF9iMXlyMTRPbFRCRFB4dW5HZDlSaVkxVm5ZV0JKV0FsQ2NDd2xvdHQ1djAwNzNsR0doRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowe media wprost o powrocie Igi \u015awi\u0105tek. Wszyscy to dostrzegli - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNS0w5S1g1WjNtY3F3bEtENlpuU0pIUTBTLXIzSE5SX3RGalZXMFdnRkRVeUVPbTNRSE14UUN0TkFvLU1vR0xrVkN0cWthOW9lYlMtQ1Z3aVZXaW8yZFRmdGprZndvWVhVNUg2TUw0YTJSSmIzVzhuNmV1VnQ5dUFoa2hIVWhLSm0wa01OdU5JS2RBRFIyNTlPNk52Rk8zLVVfMFhQUnY1X2VOZUNO?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek triumfuje, ale co sta\u0142o si\u0119 u Gauff. Historyczna chwila w Rijadzie, og\u0142osili oficjalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNckhUcjlhdnExRUdtYUhwb3h2WWN6NEtXSDlMNEt1SHBCLThWN183aU1teksxWWkyMGo3aDRISGlTc3VSY3YwNzJodEw1N1RNbi1lSmNPSElMOGxac2RNZVE5SDh5Y2xET0J3RGw1VktUVmhTRHkzdU1SXzZNRGNDalFySzMzSmZjNHlDLS1ZTG12aXplcHZ0SHI4aHo3YlJweFV6NkVFNzFKUFczZlpDX0xUOWI2dVcyQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Oto kolejna rywalka Igi \u015awi\u0105tek w WTA Finals! Znamy godzin\u0119 i dat\u0119 meczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMit", "id": 1448081, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNS0w5S1g1WjNtY3F3bEtENlpuU0pIUTBTLXIzSE5SX3RGalZXMFdnRkRVeUVPbTNRSE14UUN0TkFvLU1vR0xrVkN0cWthOW9lYlMtQ1Z3aVZXaW8yZFRmdGprZndvWVhVNUg2TUw0YTJSSmIzVzhuNmV1VnQ5dUFoa2hIVWhLSm0wa01OdU5JS2RBRFIyNTlPNk52Rk8zLVVfMFhQUnY1X2VOZUNO?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek triumfuje, ale co sta\u0142o si\u0119 u Gauff. Historyczna chwila w Rijadzie, og\u0142osili oficjalnie - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaUhoRVFEU2o3Z25xTkwtX240N2tfdWZYZEpiVk9FS1VpSU5vQ253TnlSR014MWxHamRpdTRjQlZyU3BTUU5qY2Z4UmkwM25mVlBQYklIZ3FwVGVBMGZCLWNWeFNXNkwtckIyLVlqaUtMa1BuRnVfdWJJU0dYS3YxNnhhMUtLRGotcmNISk5zVldPR3BPUGhmTS1Zby1YZ3JZRFFfdko0WHlCaHFUanR0SVZlOWhvUdIBtAFBVV95cUxOZ2p2XzI2TGFDd3lKaVZ3ZVBMYnlRTmo5QkptdUYwX2kzSm8ybHF0TEliU1lFbDMxMGZXSlExVXlkbVAzbExSd2VjTlZOUHp1cHlINjVMQ0Etdkc3NWhTVjNaNXBCZGN2QVBJWDdkMTc1dTRrR3lEM2VxUUVwUU5kMW5TVGJGa3Jhalh5TWNZWGU2WjF2VGYyV1J4dXB5YzNrUjlIdzBkNmM3dzlNRHNISUhlT1o?oc=5\" target=\"_blank\">Trump czy Harris, a mo\u017ce ba\u0142agan? Wyborcze bingo dla rynk\u00f3w finansowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNQkIxeFVtS0ZOSFhIbGRlakYxT3dYTkZqYUF5LUVkTmEyMWhOTmNVa2N6N2o3eUVkRnhjRkpaRTIzaEVGUlhwbUFXckhpS1Mwa0VDazBMbm9TMUhRZ0NDVG8tb1JGNnVjQ1VfT3JnN0ZsbUI2SEdWVnphOGhtZXdTUEUtc1NBOE5MdmFlZzRsRks0RHc2MktYZ1BqZ2VvcFpGR1FUWW51M09IcU15S3pYUVkwb", "id": 1448072, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaUhoRVFEU2o3Z25xTkwtX240N2tfdWZYZEpiVk9FS1VpSU5vQ253TnlSR014MWxHamRpdTRjQlZyU3BTUU5qY2Z4UmkwM25mVlBQYklIZ3FwVGVBMGZCLWNWeFNXNkwtckIyLVlqaUtMa1BuRnVfdWJJU0dYS3YxNnhhMUtLRGotcmNISk5zVldPR3BPUGhmTS1Zby1YZ3JZRFFfdko0WHlCaHFUanR0SVZlOWhvUdIBtAFBVV95cUxOZ2p2XzI2TGFDd3lKaVZ3ZVBMYnlRTmo5QkptdUYwX2kzSm8ybHF0TEliU1lFbDMxMGZXSlExVXlkbVAzbExSd2VjTlZOUHp1cHlINjVMQ0Etdkc3NWhTVjNaNXBCZGN2QVBJWDdkMTc1dTRrR3lEM2VxUUVwUU5kMW5TVGJGa3Jhalh5TWNZWGU2WjF2VGYyV1J4dXB5YzNrUjlIdzBkNmM3dzlNRHNISUhlT1o?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump czy Harris, a mo\u017ce ba\u0142agan? Wyborcze bingo dla rynk\u00f3w finansowych - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:56:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNU1R0dmlENVNMSlZJaGozRHRYSkhYSTVyUE1JdWUxdXQyMWJ0OGo0WXdSUU0tV0wxWEhEMF9PSHd5WTRPb3Fpd09TdGhUTnZYY0dsZ2Q0aDBVSjdlQ2UwZ2hwc2gzdzlvVF85ZEVsR3JqM003ZFFQTFpDb01xcUtFbjdUajJDZWNiaEU4SDlnWVZrTEFYUXJhRXhZU2VkeE1jUDE1ejAzSGc5RlJVWnhMbUd3?oc=5\" target=\"_blank\">Polska \u015bciga si\u0119 z Czechami. Prawym pasem mija nas Rumunia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPTE1ibzFKb0JrSnFLdklRakRPazBFRGtLSF9XZFlTOFpiYUFybkNqOVVaTVN0LTVTZ3ZLNzhMUWxMN1ZuQlpkNV9iU3J1OVNfUUJFSGgtTkJzcm5YbEpmTEFzV2RibDkzY0I5d29QNGx0QXkxVHpqbUNqRUR3alVCRWxoTGxTUDBqYVBHcHJMRnRqdXYyTzFEc0ZXOHVjbm42YklRa0VjWklrdU5jOGl3QlpIMVB4NzJJc1FwZ0M1aVdGREhINzQ0Mk4teFRXcWVtbDIxWVZqUXY3UW5t?oc=5\" target=\"_blank\">To nowa ziemia obiecana dla polskich firm. Kusi dwa razy ta\u0144szym pr\u0105dem i niskimi podatkami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1447724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNU1R0dmlENVNMSlZJaGozRHRYSkhYSTVyUE1JdWUxdXQyMWJ0OGo0WXdSUU0tV0wxWEhEMF9PSHd5WTRPb3Fpd09TdGhUTnZYY0dsZ2Q0aDBVSjdlQ2UwZ2hwc2gzdzlvVF85ZEVsR3JqM003ZFFQTFpDb01xcUtFbjdUajJDZWNiaEU4SDlnWVZrTEFYUXJhRXhZU2VkeE1jUDE1ejAzSGc5RlJVWnhMbUd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska \u015bciga si\u0119 z Czechami. Prawym pasem mija nas Rumunia - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:55:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMFlocUpXRmo2Tm5SSUt2MDM2ZWtvX0prTDBIOTZJMDBlUkFNcWVGdnNUM2xwUWd4dG1sTm5iMWJ0azItSHZUX2xFZFQtZTA4d3FYODBCZFJLOXRQR1hqQlpNMW1XZDFRUlo0aXBpaTZUaDktVldIajJfc25HT2xWUW9DeVAyeW1YU3Uwck83M3djS25xSFMyQWJBVXYwaEVRTHZrbUtFMjV3UzJkeGlSUmExcUI?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b pradawnego budzi si\u0119 w naszym DNA podczas utraty krwi i... ci\u0105\u017cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>", "id": 1447895, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMFlocUpXRmo2Tm5SSUt2MDM2ZWtvX0prTDBIOTZJMDBlUkFNcWVGdnNUM2xwUWd4dG1sTm5iMWJ0azItSHZUX2xFZFQtZTA4d3FYODBCZFJLOXRQR1hqQlpNMW1XZDFRUlo0aXBpaTZUaDktVldIajJfc25HT2xWUW9DeVAyeW1YU3Uwck83M3djS25xSFMyQWJBVXYwaEVRTHZrbUtFMjV3UzJkeGlSUmExcUI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co\u015b pradawnego budzi si\u0119 w naszym DNA podczas utraty krwi i... ci\u0105\u017cy - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPWUlPSVhxQl9JQzd6U3VZc21YNWo2MmZsWWlSWE9KZGtYQlZ1eDVuemNSZzRhMnE1OHAyRDJ6UDdoLWxRRWhISFBtY0sxaEo0WlVKamwyVVYyTUxUX2ZCOU9rLUctMXhfckRNMm5fLW1nOWoyajhzQjdBLURxM2xhZGdRMmxZXzh5akxpSHdqWlp5SjdhanVmQzhwQU9PS2lLbDUzZ1Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Sztuczna inteligencja zmieni rynek pracy szybciej ni\u017c my\u015blisz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOWXA0akZUTjlpUE1KRW5JUVd0YmNxSlNPQWR4Slh2M3hWY0pDdERmMHdCQWN2MVZaczBJTk5ycXZhMWVMY1ZNTVlRODZzVHBZbzJ0VGdQOTBUTFJKSnFyX2F3dzVnQlhhODhxNkFjakp6V1BrZjgzT0s4blI4NkU5UTJpNm1UQXZseFNLeHFYdXpxVjdIaVlBTkd0ZUJvNUl2U3BnOXNxS1FTT00zUC1yb3hQNmtNYzA?oc=5\" target=\"_blank\">Firma nie ukryje stosowania AI? Zwi\u0105zkowcy triumfuj\u0105, biznes si\u0119 niepokoi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWHlEaFBXT3ZrQ05QV05MRi15Snp5ekFVWS1nTkRRY", "id": 1448074, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPWUlPSVhxQl9JQzd6U3VZc21YNWo2MmZsWWlSWE9KZGtYQlZ1eDVuemNSZzRhMnE1OHAyRDJ6UDdoLWxRRWhISFBtY0sxaEo0WlVKamwyVVYyTUxUX2ZCOU9rLUctMXhfckRNMm5fLW1nOWoyajhzQjdBLURxM2xhZGdRMmxZXzh5akxpSHdqWlp5SjdhanVmQzhwQU9PS2lLbDUzZ1Jn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja zmieni rynek pracy szybciej ni\u017c my\u015blisz - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNMldHSk0tMzJGTkRxS2F2RllvdHR4YnpudVNIZDd5OEJzejFTZ1NlVUJhRXVTMFZXQndJTmFYX0hKR3pOTi1YVGNxM002Vmdhc1dNT1o5dEZfVW15dmxCZXJsak0xcHlLaHpvZTF6c1QxM3BZQXNyODlGeVhhdVJUbDJfM1cwZVZKNzJEU2VwYk5LS2RxdEtqLWZIaXdWSm5XMFF1aW5Od0ZGdG45dDlRdGxSd3ZISHEtaVc4TVNNcEI5OU1MV1VMYzZqUkpuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie akcenty kampanii wyborczej w USA. Mo\u0142dawia zdecydowa\u0142a. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNY2dlTkJDRzhaS1VYTTVVeXpfLW92bXM0cnNMbHhGa0RqVVU5UEswTy1YOVZ2N2FCc2MwaXdGMmp0QkVveFQtU0Fwb3dNR01ITTJWZGZDWmJsTVNNYnNIS3BYdzh0Vjc3RlY1b05hZkRxTWNQSi1ldFBmeW15RUhJVmNUbW9TUS1R?oc=5\" target=\"_blank\">Decyduj\u0105ce starcie w Mo\u0142dawii. Licz\u0105 g\u0142osy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQdDE5Z1JJRXNWazFidGd6MUp4eTRJNVVwTGdSbnkwZE5JcDlEUUdPUHFoYkg1Uk9YMHN6eEVFdDlKWnB", "id": 1447721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNMldHSk0tMzJGTkRxS2F2RllvdHR4YnpudVNIZDd5OEJzejFTZ1NlVUJhRXVTMFZXQndJTmFYX0hKR3pOTi1YVGNxM002Vmdhc1dNT1o5dEZfVW15dmxCZXJsak0xcHlLaHpvZTF6c1QxM3BZQXNyODlGeVhhdVJUbDJfM1cwZVZKNzJEU2VwYk5LS2RxdEtqLWZIaXdWSm5XMFF1aW5Od0ZGdG45dDlRdGxSd3ZISHEtaVc4TVNNcEI5OU1MV1VMYzZqUkpuQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie akcenty kampanii wyborczej w USA. Mo\u0142dawia zdecydowa\u0142a. Podsumowanie nocy - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:48:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVE04M2ROdTNhZHh1N25WTEdUVjZlLWZONURWazMybDJ5eXE5WVNxd09YT1NoWExSekpYRElkRmhmOWEyLWpfZWxpLTZUalVEeUhDMXhpWWZaTnFEdjRUZDk3TnhyVlotOGQwdnN6MWNPLVoxMU5oY0oyVFAtT0hocWlzV2tZUmNYdWdmRVJDbGo5dW55WXQydXlDckxpNmI1ak8zZ0h2Y3BJTVMtT1BLYnNSb3lzVWFfbFRiX3dMZTE4SW01TXc?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z ciasnymi kawalerkami? Rynek mieszkaniowy w Polsce si\u0119 zmienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdFJjdkstLWpwemxMQ1dMQ3JTdVJMYlNORnl2LWk1eWpDUy1waURRTDIwcmI0UmZkaUVpNDVFZW03TUJYVGZMc0Jzd3JZVE5LRFdGaTFhMFVBNjUwOERIeGZDS1BBWjJxYVhwMEljSDdCNEtENUxhRHVZSjBhdk55WW1lZmM4MmRLWmQxVFNCVjJkMEQ1eFlRNktZdDVYTGtIZU1PNTJNMA?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144 coraz wi\u0119cej, metra\u017ce coraz wi\u0119ksze. Problemem s\u0105 ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcnl5TzN5dDc2cUFMczIyamR0U", "id": 1447892, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVE04M2ROdTNhZHh1N25WTEdUVjZlLWZONURWazMybDJ5eXE5WVNxd09YT1NoWExSekpYRElkRmhmOWEyLWpfZWxpLTZUalVEeUhDMXhpWWZaTnFEdjRUZDk3TnhyVlotOGQwdnN6MWNPLVoxMU5oY0oyVFAtT0hocWlzV2tZUmNYdWdmRVJDbGo5dW55WXQydXlDckxpNmI1ak8zZ0h2Y3BJTVMtT1BLYnNSb3lzVWFfbFRiX3dMZTE4SW01TXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z ciasnymi kawalerkami? Rynek mieszkaniowy w Polsce si\u0119 zmienia - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZmFwY2FaZWR4TmNiUlcxOVh3dFk2Wm4tN2ZYelE3SjFNZXNubXhsZTNfVUprYUJZaV9UZ21DWDlBTlkzUlpaX2owdVRMNzJUSF9HUEFPYVA4cVo3QVpuV3BEMldXVWxocXVYblBwQ0FVZXFpN2F1dzF1WkE5MjVnZDMzajVadVVDeUdTMEM0dWM0dUVNREdIb29wckdwVVVITTJmdU1Oc21uNHpDU2FNNklueHE?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia? Na razie tylko dla pos\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUWlmYW04bHJaV293X1hiNThNRk8zN2RYZXc2RnpVcXhGWnJYdWZJYk9uZkxEb3BXRXplNTlSWUUweUc4RmpoQzdLY1l5Ykg0Sms3cXc0OHk2NEx5YUtxRnF3YUJYakNZb3VCTmZXUVFGdkJxalk4TTktYlBYZGd6b1czenNUaUpJR3VfV2NjcElVU1V4aXpaVjI0M0ZaMy0xTk9TazNxWWpEZzJJWlBHY2ZIRWtjMlhUTExN?oc=5\" target=\"_blank\">Wolna Wigilia kosztem wolnej maj\u00f3wki? Jednoznaczna deklaracja ministry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9zNG9idGhBUFBZRUlZTjFkODRXVmJ4RTZIa2h6R1F", "id": 1448069, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZmFwY2FaZWR4TmNiUlcxOVh3dFk2Wm4tN2ZYelE3SjFNZXNubXhsZTNfVUprYUJZaV9UZ21DWDlBTlkzUlpaX2owdVRMNzJUSF9HUEFPYVA4cVo3QVpuV3BEMldXVWxocXVYblBwQ0FVZXFpN2F1dzF1WkE5MjVnZDMzajVadVVDeUdTMEM0dWM0dUVNREdIb29wckdwVVVITTJmdU1Oc21uNHpDU2FNNklueHE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna Wigilia? Na razie tylko dla pos\u0142\u00f3w - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbW9EN2p4YXRQanUxa2JGUmRWRENnQlhFc1BkVy04OWRwcW5KazlKU05tYktrdjlUNzNjdDFCNVlRLU1HcjJnSVRyangxQnpCX09ObHJLb0xqWGxnMHpiVTdDU3kzSkhkTEdWSzN6alVIMDNXVmd6YnFvQ04zTm5MV1J6OVVBemVIQ2hRbWd4OGxSWEtFanBzdFdlQTVRRUtSMmhZbFpuaFMyUDRUSEV4cFpoUG9TMGtG?oc=5\" target=\"_blank\">Znajoma ministra, brat wiceministra. Tak PSL obsadzi\u0142 pa\u0144stwow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1447539, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbW9EN2p4YXRQanUxa2JGUmRWRENnQlhFc1BkVy04OWRwcW5KazlKU05tYktrdjlUNzNjdDFCNVlRLU1HcjJnSVRyangxQnpCX09ObHJLb0xqWGxnMHpiVTdDU3kzSkhkTEdWSzN6alVIMDNXVmd6YnFvQ04zTm5MV1J6OVVBemVIQ2hRbWd4OGxSWEtFanBzdFdlQTVRRUtSMmhZbFpuaFMyUDRUSEV4cFpoUG9TMGtG?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znajoma ministra, brat wiceministra. Tak PSL obsadzi\u0142 pa\u0144stwow\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T03:30:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQa3Rsa0FERlpFdzBBVzMyREVEZnFwQmgybmY2SXJkLWdZVjZlMWZJcDczX0JEX2ZpMmxRQWJzejAwUl9hejlPeXZaTFZKMUpLOUU0a2p1d3d1dVowakROc05rV25MOHh6c3VwODVyczR5Z3I0QmlRMEtZN1NkWXRYU3ZiMEo2UWJRRjc0MzRnXzI1RlFmQ1hVNHc0cWtDQkI3OG5wTmdldEdQNHpDcTBtamxHcjNIbXJjNXpB?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalscy ratownicy ko\u0144cz\u0105 misj\u0119 po powodzi w Walencji. Wskazuj\u0105 na bardzo trudne warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNSTNmSm9SN3hpbHN4YUJMQVRqUWVUczJYTlVZbnNzOWFjWmZpaEFZbUd5MXc5MEpSZ3dsNG5yUkxrYkl5LU9fNWJIbkVlZmh5X1dKVXRBTDc1TXF4ZWYxVG11cXRRTWhyYUk5OVJuRU9kMlYwZ1lOSXgtNVR0SGJSaEJtVkhkd20wMWd2QnZKZEhCSXlTaGNv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mordercy\". W stron\u0119 kr\u00f3la i premiera polecia\u0142o b\u0142oto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNQy1uQmhCczRmRVhGX3ZiWEpwZ0N5R1p6TXZoWTQ2ZTc2dFFBeGpz", "id": 1447886, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQa3Rsa0FERlpFdzBBVzMyREVEZnFwQmgybmY2SXJkLWdZVjZlMWZJcDczX0JEX2ZpMmxRQWJzejAwUl9hejlPeXZaTFZKMUpLOUU0a2p1d3d1dVowakROc05rV25MOHh6c3VwODVyczR5Z3I0QmlRMEtZN1NkWXRYU3ZiMEo2UWJRRjc0MzRnXzI1RlFmQ1hVNHc0cWtDQkI3OG5wTmdldEdQNHpDcTBtamxHcjNIbXJjNXpB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalscy ratownicy ko\u0144cz\u0105 misj\u0119 po powodzi w Walencji. Wskazuj\u0105 na bardzo trudne warunki - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T03:07:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdHh0d0N0RGEtb1FlVllSYms5WGFnaUZTaTRjTXZKel9hemNXZmRVZzVaU2NZUTVXeWFqeWpTTHB3UHRhM2xLTUhtbm1jYVFVZnd3YnJwWFlGVnM4ZmhzX25pYUhQdzNQYWNyUW5ua01Na3VCclhhYnBUMmVCcVAyTWE0cGVySWxfUGJ2NnozUjF1VVY2UmZDVTJOSUZSaXFYM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy wskazali, czyja wygrana w USA by\u0142aby \"mniejszym z\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNeDktNy16Y0MwYUlzMnoyQ2JLaU1lVm9yZ0VBY0dnQW5BU1U1RFNvdUNTVzhQUGc3X3VNNWFnNlNVVHR6cG83eklsR2ZyUEJDUWcxNGlVOUpwM09RZ2ZGQVlHb1VjOGZVOV9hbENObVBXZlU5R2lnM3lLS1p4cW1ZTzFVUEdDQ0JnM0pSbmZKVS10M2doZEx1WjVaeU9EVTBPdmpVMnVveVE0ZUlhNExqeHZDTWJELUJv?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana na ostatnich metrach. Kamala Harris jest pewna zwyci\u0119stwa. \"Impet jest po naszej stronie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxONU1QTHZkeWlSd3d2UnZqQ", "id": 1450101, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQdHh0d0N0RGEtb1FlVllSYms5WGFnaUZTaTRjTXZKel9hemNXZmRVZzVaU2NZUTVXeWFqeWpTTHB3UHRhM2xLTUhtbm1jYVFVZnd3YnJwWFlGVnM4ZmhzX25pYUhQdzNQYWNyUW5ua01Na3VCclhhYnBUMmVCcVAyTWE0cGVySWxfUGJ2NnozUjF1VVY2UmZDVTJOSUZSaXFYM1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy wskazali, czyja wygrana w USA by\u0142aby \"mniejszym z\u0142em\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T01:58:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPU3VWcF9xYzBNejJ5TWQ3LU95aTNOTFdyMnRrQzFDUER2WXcybDlGR0JGdy1Wekt3ckdiNVJLcEhDRXQ1cFhRbjI5R2FubFhEVkgwNzJ2ZHF4RFZ4OGVXUUQ2VWt2WmlyNXo2OVRNUmlXekN6c3VZZjduMnBqWHFqQUtZQ2xsNXBvZHhuejBqQTg4a2ZpQ3NpTnIzaV9fMl8wVDFn?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zako\u0144czy wojn\u0119 w jeden dzie\u0144? Miedwiediew mu zagrozi\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQY29Ec09hRmZCQ0JERFhwbkM3MWpiTGRNYkpRTVVLYXVxejhFeUlHbkRSdVVrb1VmV1BGcl9VaURSU3EyUHhTa1JydUFsb2dIZkhicHQxUHpfZUJhV0hJbnZyOFFKT2xvVm5rM0NyRXBXUldZVGhRdnV0TmlPOGYyaHNfV1E2cERPMENjd1RzQy05MnllUGlOS29uX2ZKZWZ2TFFDRXp3dFBvcVhaYWFJdVpR?oc=5\" target=\"_blank\">Miedwiediew grozi Trumpowi. Przypomina \u015bmier\u0107 Johna F. Kennedy\u2019ego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNcm00V284MDlTWTNJdlhSV1hrWXJrQ3VQSGNCRWZjODhuLXhsY0JfdUlKQUJ", "id": 1448538, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPU3VWcF9xYzBNejJ5TWQ3LU95aTNOTFdyMnRrQzFDUER2WXcybDlGR0JGdy1Wekt3ckdiNVJLcEhDRXQ1cFhRbjI5R2FubFhEVkgwNzJ2ZHF4RFZ4OGVXUUQ2VWt2WmlyNXo2OVRNUmlXekN6c3VZZjduMnBqWHFqQUtZQ2xsNXBvZHhuejBqQTg4a2ZpQ3NpTnIzaV9fMl8wVDFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zako\u0144czy wojn\u0119 w jeden dzie\u0144? Miedwiediew mu zagrozi\u0142 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T00:52:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQQXJvVG5aWEdtUWo0TVVzbHp2WkI5aWVVYVNYcFI2SlotblZNNUNiSkhacnBPVlVwQTh2R294YmVPejFsU28zc2Fza3B1cHFNVXM1NjIxZ0NqTzBKX09pRGFkemxOYVRXZXYyUjlzdkpxMEpRNVNzRzk3SnRsQmpfY3pvMF95aTVMRkdpS3l6Q2xFX2RTS2RmdWxIZTE0azVD?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny napad na plebani\u0119. Proboszcz w stanie krytycznym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPcmJMTTZuNFlNbWwzWWl1NGpBeUdKYzJkN2haRFFETXpRaW56ZmJnLWtmUW1rTUh0Q2RmSEJFRHN0bUN3QWhVUVFwdWFXcGNod0NIMFdaajZiZl9TUWU3dkFrNXVmOFhYa0ZwWXpCN2w1eFRPZG5UX1R4LTFoNk8ySDQ0YnZxVGZUSkxiYmJwRzlsTDZ4LVptNlZjR1gtQnZQQTRGaVYtLTE1RnNfWU05Qw?oc=5\" target=\"_blank\">Trwa ob\u0142awa na sprawc\u0119 brutalnego napadu na ksi\u0119dza w Szczytnie (zdj\u0119cia)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Szczytno</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQa1pwZzUtZkpwWTF1THhONm1OTjR2eFZaX01ESEY4cXpWYjhobEJTMUJyblBD", "id": 1448068, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQQXJvVG5aWEdtUWo0TVVzbHp2WkI5aWVVYVNYcFI2SlotblZNNUNiSkhacnBPVlVwQTh2R294YmVPejFsU28zc2Fza3B1cHFNVXM1NjIxZ0NqTzBKX09pRGFkemxOYVRXZXYyUjlzdkpxMEpRNVNzRzk3SnRsQmpfY3pvMF95aTVMRkdpS3l6Q2xFX2RTS2RmdWxIZTE0azVD?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny napad na plebani\u0119. Proboszcz w stanie krytycznym - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T00:34:30+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOOERybjRUa3plLWN4VFltSlZtZkt0QzctOUQyNkJhYm9IdW92NEpkSEIza0l0VW80Skg1OGppSWVvcTgxMjJ2UlVvdm1YTWNmVlh2bk53NlFwSzJtY3A1aEhFc3pib0xmU3pNa3FGSTVQWmlyRXJSdU1wX0MxSUR2ZmwyUUtDcEZyc1o3S0hNTXlHekhNYldhMnBHLXc4SWV1MkVPeEN0NGxuc0FCaVZCMGR1YlRVdUlFRWc?oc=5\" target=\"_blank\">Rzecznik prasowy Binjamina Netanjahu mia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 mediom tajne dokumenty. Zosta\u0142 zatrzymany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pzbmREVURCRUNXXzFPRG5hcjJDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1447309, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOOERybjRUa3plLWN4VFltSlZtZkt0QzctOUQyNkJhYm9IdW92NEpkSEIza0l0VW80Skg1OGppSWVvcTgxMjJ2UlVvdm1YTWNmVlh2bk53NlFwSzJtY3A1aEhFc3pib0xmU3pNa3FGSTVQWmlyRXJSdU1wX0MxSUR2ZmwyUUtDcEZyc1o3S0hNTXlHekhNYldhMnBHLXc4SWV1MkVPeEN0NGxuc0FCaVZCMGR1YlRVdUlFRWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik prasowy Binjamina Netanjahu mia\u0142 udost\u0119pnia\u0107 mediom tajne dokumenty. Zosta\u0142 zatrzymany - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}]