[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:40:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-442849-putin-i-szefowa-dyplomacji-ph8165462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ry\u017c za \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119t. Co zyska re\u017cim? \" />\n    Dostawy 600-700 tysi\u0119cy ton ry\u017cu rocznie, wyp\u0142aty w wysoko\u015bci oko\u0142o 200 milion\u00f3w dolar\u00f3w, a tak\u017ce dost\u0119p do technologii kosmicznych - to wed\u0142ug po\u0142udniowokorea\u0144skich medi\u00f3w ofiaruje Rosja Korei P\u00f3\u0142nocnej w zamian za \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119t wojskowy do walki z Ukrain\u0105. Kreml mo\u017ce tak\u017ce zaoferowa\u0107 re\u017cimowi w Pjongjangu wsparcie wojskowe w razie zaostrzenia napi\u0119cia na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim - pisze dziennik \"The Korean Herald\". \n    \n    ", "id": 1452135, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-rosja-da-korei-polnocnej-pieniadze-ryz-technologie-kosmiczne-w-zamian-za-zolnierzy-i-sprzet-st8165414?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ry\u017c za \u017co\u0142nierzy i sprz\u0119t. Co zyska re\u017cim? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T19:27:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9544091-luc-ph8165447/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliardy z\u0142otych mia\u0142y i\u015b\u0107 na zielon\u0105 transformacj\u0119, przeznaczono je na inne cele. \"Wi\u0119cej ni\u017c zbrodnia. Strategiczny b\u0142\u0105d\"\" />\n    Na handlu emisjami w ostatnich dziesi\u0119ciu latach polskie rz\u0105dy zarobi\u0142y blisko 94 miliardy z\u0142otych. A tylko niewiele ponad procent wydano na redukcj\u0119 emisji dwutlenku w\u0119gla. Raport Najwy\u017cszej Izbie Kontroli w tej sprawie jest mia\u017cd\u017c\u0105cy. Politycy obecnej koalicji obiecywali, \u017ce przeka\u017c\u0105 na ten cel 100 procent pieni\u0119dzy. Czy to si\u0119 uda?\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1452136, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/miliardy-zlotych-mialy-isc-na-zielona-transformacje-przeznaczono-je-na-inne-cele-wiecej-niz-zbrodnia-strategiczny-blad-st8165342?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliardy z\u0142otych mia\u0142y i\u015b\u0107 na zielon\u0105 transformacj\u0119, przeznaczono je na inne cele. \"Wi\u0119cej ni\u017c zbrodnia. Strategiczny b\u0142\u0105d\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:30:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9124293-policjanci-zatrzymali-go-po-tym-jak-wyszedl-do-pracy-zdjecie-z-sierpnia-2022-roku-ph6097733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zosta\u0142 skazany za zab\u00f3jstwo z 1992 roku. Ofiara otrzyma\u0142a cios no\u017cem w brzuch. Obro\u0144ca z\u0142o\u017cy\u0142 kasacj\u0119\" />\n    Do S\u0105du Najwy\u017cszego wp\u0142yn\u0119\u0142a kasacja od prawomocnego wyroku 15 lat wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo, do kt\u00f3rego dosz\u0142o ponad 30 lat temu przy ulicy \u017belaznej w Bia\u0142ymstoku. Wed\u0142ug ustale\u0144, skazany 52-latek zada\u0142 40-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie cios no\u017cem w brzuch. Spraw\u0105 zajmowali si\u0119 policjanci z tzw. Archiwum X.\u00a0\n    \n    ", "id": 1451749, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-zostal-skazany-za-zabojstwo-z-1992-roku-ofiara-otrzymala-cios-nozem-w-brzuch-obronca-zlozyl-kasacje-st8165205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142 skazany za zab\u00f3jstwo z 1992 roku. Ofiara otrzyma\u0142a cios no\u017cem w brzuch. Obro\u0144ca z\u0142o\u017cy\u0142 kasacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:29:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9720260-donald-trump-ph8165133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie godziny kampanii Donalda Trumpa. Kandydat republikan\u00f3w straszy wyborczymi nieprawid\u0142owo\u015bciami\" />\n    Pi\u0105tego listopada w Palm Beach na Florydzie Donald Trump b\u0119dzie czeka\u0142 na wyniki wybor\u00f3w. Czwartego listopada spotyka si\u0119 jeszcze z wyborcami - jak wygl\u0105daj\u0105 te ostatnie godziny kampanii kandydata republikan\u00f3w?\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1451750, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/ostatnie-godziny-kampanii-donalda-trumpa-kandydat-republikanow-straszy-wyborczymi-nieprawidlowosciami-st8165233?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie godziny kampanii Donalda Trumpa. Kandydat republikan\u00f3w straszy wyborczymi nieprawid\u0142owo\u015bciami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T18:29:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3399392-ukryl-sie-na-strychu-zdjecie-ilustracyjne-ph8165361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyszli po poszukiwanego. \"Ukry\u0142 si\u0119 w, zapi\u0119tym na suwak, pokrowcu na ubrania\"\" />\n    Policjanci zatrzymali w jednym z dom\u00f3w w Zamo\u015bciu (woj. lubelskie) 42-latka poszukiwanego listem go\u0144czym. M\u0119\u017cczyzna ukry\u0142 si\u0119 na strychu. Mundurowi znale\u017ali go pod stert\u0105 odzie\u017cy w, zapi\u0119tym na suwak, pokrowcu na ubrania.\n    \n    ", "id": 1451751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-przyszli-po-poszukiwanego-ukryl-sie-w-zapietym-na-suwak-pokrowcu-na-ubrania-st8165358?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyszli po poszukiwanego. \"Ukry\u0142 si\u0119 w, zapi\u0119tym na suwak, pokrowcu na ubrania\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T17:26:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3199470-james-van-der-beek-ph8165288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gwiazdor \"Jeziora marze\u0144\" poinformowa\u0142 o swojej chorobie \" />\n    Ameryka\u0144ski aktor James Van Der Beek poinformowa\u0142, \u017ce zdiagnozowano u niego raka jelita grubego. Doda\u0142, \u017ce ma powody do \"optymizmu\" i \"czuje si\u0119 dobrze\".  \n    \n    ", "id": 1451267, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/gwiazdor-jeziora-marzen-james-van-der-beek-poinformowal-ze-ma-raka-jelita-grubego-st8165273?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazdor \"Jeziora marze\u0144\" poinformowa\u0142 o swojej chorobie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T16:15:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2501501-glosowal-29-razy-glosowalem-w-dwoch-miejscach-dezinformacja-przed-wyborami-ph8164371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"G\u0142osowa\u0142 29 razy\", \"g\u0142osowa\u0142em w dw\u00f3ch miejscach\". Dezinformacja przed wyborami\" />\n    R\u00f3wnolegle z kampani\u0105 kandydat\u00f3w na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych trwa ostra walka dezinformacyjna w sieci, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnym celem ju\u017c teraz jest podwa\u017cenie wyniku g\u0142osowania. St\u0105d w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0105 si\u0119 przekazy o tym, \u017ce \"maszyny do g\u0142osowania odm\u00f3wi\u0142y wybrania Donalda Trumpa\" czy \"jeden pan g\u0142osowa\u0142 29 razy\". Pokazujemy, dlaczego s\u0105 nieprawdziwe.\n    \n    ", "id": 1450760, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/wybory-w-usa-2024-glosowal-29-razy-glosowalem-w-dwoch-miejscach-jak-dziala-dezinformacja-st8164363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"G\u0142osowa\u0142 29 razy\", \"g\u0142osowa\u0142em w dw\u00f3ch miejscach\". Dezinformacja przed wyborami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:40:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2471518-bartlomiej-sabat-ph8150067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radni przyj\u0119li rezygnacj\u0119 aresztowanego wicemarsza\u0142ka\" />\n    Bart\u0142omiej Sabat (PO) z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska wicemarsza\u0142ka woj. \u015bl\u0105skiego w zwi\u0105zku z ci\u0105\u017c\u0105cymi na nim zarzutami o charakterze korupcyjnym. W poniedzia\u0142ek radni sejmiku jednog\u0142o\u015bnie j\u0105 przyj\u0119li. Wybrano te\u017c nowego wicemarsza\u0142ka. \n    \n    ", "id": 1449712, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-radni-przyjeli-rezygnacje-aresztowanego-wicemarszalka-bartlomieja-sabata-st8164873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radni przyj\u0119li rezygnacj\u0119 aresztowanego wicemarsza\u0142ka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:39:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4705627-niebezpieczne-slodycze-zebrane-w-halloween-ph8164554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cukierki ze szpilkami i gwo\u017adziami. S\u0105 zg\u0142oszenia z kolejnych miejsc w Polsce. Apel policji\" />\n    Z kolejnych miejscowo\u015bciach dochodz\u0105 zg\u0142oszenia o niebezpiecznych przedmiotach znalezionych w s\u0142odyczach zebranych przez dzieci w trakcie Halloween. 11-latek z Bogatyni (Dolny \u015al\u0105sk) otrzyma\u0142 cukierki z ig\u0142ami krawieckimi, a cukierek z gwo\u017adziem - dziewczynki z dolno\u015bl\u0105skich Kobierzyc. Wcze\u015bniej odnotowano przypadki w wojew\u00f3dztwach: zachodniopomorskim, pomorskim, kujawsko-pomorskim, lubuskim i \u015bl\u0105skim. \n    \n    ", "id": 1449713, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/bogatynia-cukierki-ze-szpilkami-i-gwozdziami-sa-zgloszenia-z-kolejnych-miejsc-w-polsce-apel-policji-st8164460?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cukierki ze szpilkami i gwo\u017adziami. S\u0105 zg\u0142oszenia z kolejnych miejsc w Polsce. Apel policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:36:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6998447-80-latce-skradziono-portfel-ph8164525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"80-latka okradziona w sklepie. Kradzie\u017c portfela nagra\u0142 monitoring\" />\n    80-letnia mieszkanka Konstancina-Jeziorny podczas zakup\u00f3w straci\u0142a portfel. Dzi\u0119ki nagraniom kamer monitoringu uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 podejrzan\u0105. Jak poda\u0142a policja, 60-latka by\u0142a notowana za kradzie\u017ce.\n    \n    ", "id": 1449714, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-jeziorna-seniorka-okradziona-w-sklepie-st8164505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "80-latka okradziona w sklepie. Kradzie\u017c portfela nagra\u0142 monitoring", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:35:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2995710-mgla-jesien-zamglenia-ph8152765/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zachowajcie ostro\u017cno\u015b\u0107. \u017b\u00f3\u0142te alarmy IMGW w 10 wojew\u00f3dztwach\" />\n    IMGW ostrzega przed g\u0119stymi mg\u0142ami,\u00a0w zasi\u0119gu kt\u00f3rych widzialno\u015b\u0107 mo\u017ce miejscami wynosi\u0107 poni\u017cej 200 metr\u00f3w. Sprawd\u017a, gdzie aura mo\u017ce by\u0107 gro\u017ana. \n    \n    ", "id": 1449715, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zachowajcie-ostroznosc-zolte-alarmy-imgw-w-10-wojewodztwach-st8164919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zachowajcie ostro\u017cno\u015b\u0107. \u017b\u00f3\u0142te alarmy IMGW w 10 wojew\u00f3dztwach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T13:24:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1348300-jolanta-brzeska-miala-64-lata-ph5030348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone\" />\n    Prokuratura potwierdzi\u0142a, \u017ce \u015bledztwo w sprawie zab\u00f3jstwa Jolanty Brzeskiej zosta\u0142o umorzone. Powodem jest \"brak danych dostatecznie uzasadniaj\u0105cych podejrzenie pope\u0142nienia czynu zabronionego\".\n    \n    ", "id": 1449716, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sledztwo-w-sprawie-smierci-jolanty-brzeskiej-umorzone-st8164971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Jolanty Brzeskiej umorzone", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:42:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4949440-aktorka-magdalena-zawadzka-podczas-kwesty-charytatywnej-na-starych-powazkach-ph8162124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kwesta na Starych Pow\u0105zkach. Zebrano \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. A to jeszcze nie koniec\" />\n    Jest ju\u017c wst\u0119pne podsumowanie 50. kwesty na Starych Pow\u0105zkach. W tym roku uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 ponad \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. Jednak licznik jeszcze si\u0119 nie zatrzyma\u0142. W internecie zbi\u00f3rka na rzecz ratowania zabytkowych nagrobk\u00f3w jeszcze trwa.\n    \n    ", "id": 1449323, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-kwestia-na-starych-powazkach-ile-zebrano-w-2024-st8164569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwesta na Starych Pow\u0105zkach. Zebrano \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. A to jeszcze nie koniec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:36:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3487893-ewa-zajaczkowska-hernik-skarzy-sie-na-sejmowa-zamrazarke-ph8162037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konfederacja skar\u017cy si\u0119 na sejmow\u0105 zamra\u017cark\u0119. Ile projekt\u00f3w w niej \"utkn\u0119\u0142o\"?\" />\n    Nasze projekty ustaw \"utkn\u0119\u0142y w zamra\u017carce sejmowej\" - skar\u017cy si\u0119 europos\u0142anka Konfederacji Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik. Zajrzeli\u015bmy wi\u0119c do owej s\u0142ynnej zamra\u017carki i okazuje si\u0119, \u017ce polityczka Konfederacji nie ma racji.\n    \n    ", "id": 1449324, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/konfederacja-skarzy-sie-na-sejmowa-zamrazarke-ile-projektow-w-niej-utknelo-st8160413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja skar\u017cy si\u0119 na sejmow\u0105 zamra\u017cark\u0119. Ile projekt\u00f3w w niej \"utkn\u0119\u0142o\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:35:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9483499-mozna-juz-korzystac-w-mostu-nad-rudka-ph8164773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy most nad ma\u0142\u0105 rzeczk\u0105 i p\u00f3\u0142metrowy uskok. Gmina znalaz\u0142a rozwi\u0105zanie tymczasowe\" />\n    Mieszka\u0144cy gminy Rogo\u017ano w Wielkopolsce mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z mostu na rzeczce Rudce. O tej inwestycji by\u0142o g\u0142o\u015bno w ca\u0142ej Polsce. Jednym z powod\u00f3w by\u0142 fakt, \u017ce pot\u0119\u017cna konstrukcja po\u0142\u0105czy\u0142a drogi gruntowe mi\u0119dzy polami, co wygl\u0105da jakby most prowadzi\u0142 donik\u0105d. A drugi: z mostu nie da\u0142o si\u0119 korzysta\u0107, bo w projekcie nie przewidziano najazd\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, jak z tym problemem poradzi\u0142y sobie w\u0142adze gminy. \n    \n    ", "id": 1449325, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/ciesle-mieszkancy-moga-korzystac-z-mostu-na-rzeczce-rudce-st8164508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy most nad ma\u0142\u0105 rzeczk\u0105 i p\u00f3\u0142metrowy uskok. Gmina znalaz\u0142a rozwi\u0105zanie tymczasowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:28:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7685243-ameryka-wybiera-korespondenci-ph8164731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czas decyzji. Ameryka wybiera\". Ogl\u0105daj wydanie specjalne w TVN24\" />\n    Przez ca\u0142\u0105 noc z 5 na 6 listopada oraz nast\u0119pnego dnia dziennikarze TVN i TVN24 b\u0119d\u0105 na bie\u017c\u0105co relacjonowa\u0107 wydarzenia zwi\u0105zane z wyborami prezydenckimi w Stanach Zjednoczonych. We wtorek o godzinie 23:00 w TVN24 rusza program \"Czas decyzji. Ameryka wybiera\".\n    \n    ", "id": 1449326, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-czas-decyzji-ameryka-wybiera-wydanie-specjalne-w-tvn24-st8164780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czas decyzji. Ameryka wybiera\". Ogl\u0105daj wydanie specjalne w TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:26:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8728697-ktos-zalozyl-lancuchy-i-klodki-ph8164805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141a\u0144cuchy i k\u0142\u00f3dki na bramach cmentarza we Wszystkich \u015awi\u0119tych\" />\n    Odwiedzaj\u0105cy groby swoich bliskich, kt\u00f3rzy wybrali si\u0119 we Wszystkich \u015awi\u0119tych na cmentarz parafialny we W\u0142odawie (woj. lubelskie), mieli do czynienia z niemi\u0142\u0105 niespodziank\u0105. Kto\u015b zawiesi\u0142 na dw\u00f3ch bramach i furtkach \u0142a\u0144cuchy i k\u0142\u00f3dki. Policja szuka sprawcy i apeluje o kontakt do wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re posiadaj\u0105 informacj\u0119 na temat tego co si\u0119 sta\u0142o.\u00a0\n    \n    ", "id": 1449327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wlodawa-ktos-zawiesil-lancuchy-i-klodki-na-bramach-cmentarza-nie-mozna-bylo-wejsc-policja-szuka-sprawcy-st8164801?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141a\u0144cuchy i k\u0142\u00f3dki na bramach cmentarza we Wszystkich \u015awi\u0119tych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:25:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9157663-sprawcy-wybili-szybe-w-drzwiach-wejsciowych-zdj-ilustracyjne-ph8164354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W maskach w\u0142amali si\u0119 do domu, rozpylili gaz i ukradli laptopa\" />\n    30-latek z P\u0142o\u0144ska (Mazowieckie) zosta\u0142 obrabowany w swoim domu. Zamaskowani m\u0119\u017cczy\u017ani weszli do \u015brodka po wybiciu szyby w drzwiach wej\u015bciowych, rozpylili dusz\u0105cy gaz i ukradli laptopa. Zatrzymano czterech podejrzanych.\n    \n    ", "id": 1449328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plonsk-wlamali-sie-do-domu-rozpylili-gaz-i-ukradli-laptopa-zatrzymania-st8164340?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W maskach w\u0142amali si\u0119 do domu, rozpylili gaz i ukradli laptopa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T12:24:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q30eoi-pap_20240123_0tm-7929104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy zbada spraw\u0119 wybor\u00f3w kopertowych\u00a0\" />\n    Powo\u0142any zosta\u0142 zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy do prowadzenia sprawy niedosz\u0142ych prezydenckich wybor\u00f3w korespondencyjnych, planowanych na 10 maja 2020 roku - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik prasowy warszawskiej prokuratury regionalnej Mateusz Martyniuk. Prokuratura informowa\u0142a, \u017ce powo\u0142anie zespo\u0142u jest niezb\u0119dne \"z uwagi na konieczno\u015b\u0107 przeprowadzenia mi\u0119dzy innymi analizy materia\u0142\u00f3w przekazanych przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105\". \n    \n    ", "id": 1449329, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-2020-powolano-zespol-sledczy-do-zbadania-sprawy-st8164765?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy zbada spraw\u0119 wybor\u00f3w kopertowych\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:19:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2679201-metropolita-warszawski-kard-kazimierz-nycz-przewodniczy-mszy-swietej-ph7940593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 kardyna\u0142a Nycza\" />\n    Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz nie jest ju\u017c arcybiskupem metropolit\u0105 warszawskim. Papie\u017c Franciszek mianowa\u0142 na to stanowisko dotychczasowego metropolit\u0119 katowickiego Adriana J\u00f3zefa Galbasa.\n    \n    ", "id": 1448940, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rezygnacja-kardynala-kazimierza-nycza-jozef-galbas-arcybiskupem-warszawskim-st8164629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 kardyna\u0142a Nycza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T11:15:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-922816-bydgoszcz-niebezpieczne-zachowanie-pieszych-ph8164474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak piesi i kierowcy ignoruj\u0105 przepisy. Nagranie\" />\n    Policjanci z Bydgoszczy skontrolowali zachowanie pieszych i kierowc\u00f3w w pobli\u017cu przej\u015b\u0107 dla pieszych. W\u015br\u00f3d wykrocze\u0144 pope\u0142nionych przez pieszych najcz\u0119\u015bciej pojawia\u0142y si\u0119 te zwi\u0105zane z przechodzeniem przez jezdni\u0119 w niedozwolonym miejscu czy niestosowaniem si\u0119 do sygnalizacji \u015bwietlnej. Z kolei w przypadku kierowc\u00f3w dominowa\u0142y wykroczenia dotycz\u0105ce przekraczania pr\u0119dko\u015bci.  \n    \n    ", "id": 1448941, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-tak-piesi-i-kierowcy-ignoruja-przepisy-nagranie-st8164491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak piesi i kierowcy ignoruj\u0105 przepisy. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:35:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3112355-shutterstock2448932289-ph8099412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa linia tramwajowa w Krakowie. Dwa miliony za koncepcj\u0119\" />\n    Linia tramwajowa, nowa p\u0119tla i ulica \u2013 to plany Zarz\u0105du Inwestycji Miejskich w Krakowie dla po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci miasta. Umowa na opracowanie koncepcji przed\u0142u\u017cenia ulicy Bunscha i budowy tramwaju do Skawiny zosta\u0142a w\u0142a\u015bnie podpisana. \n    \n    ", "id": 1448581, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowa-linia-tramwajowa-w-krakowie-dwa-miliony-za-koncepcje-st8164468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa linia tramwajowa w Krakowie. Dwa miliony za koncepcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:31:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9648182-policja-ph8158032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 pobi\u0107 i udusi\u0107 te\u015bciow\u0105, na koniec umie\u015bci\u0142 j\u0105 w wannie z wod\u0105. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Danielowi O., kt\u00f3ry jest podejrzany o zab\u00f3jstwo te\u015bciowej. Do zbrodni dosz\u0142o na pocz\u0105tku roku w domu w Z\u0142otorii pod Toruniem. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 pobi\u0107 kobiet\u0119, udusi\u0107, a nast\u0119pnie dla zatarcia \u015blad\u00f3w umie\u015bci\u0107 w wannie z wod\u0105. Grozi mu do\u017cywocie. \n    \n    ", "id": 1448582, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/zlotoria-tragedia-w-domu-ziec-mial-pobic-i-udusic-tesciowa-na-koniec-umiescil-ja-w-wannie-z-woda-st8164348?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 pobi\u0107 i udusi\u0107 te\u015bciow\u0105, na koniec umie\u015bci\u0142 j\u0105 w wannie z wod\u0105. Jest akt oskar\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:31:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vtsj6x-shutterstock_624497975-ph7763699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z kursem z\u0142otego? Kluczowy moment\" />\n    W rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 tygodniu notowania z\u0142otego pozostan\u0105 pod wp\u0142ywem globalnych nastroj\u00f3w i trend\u00f3w, a te kszta\u0142towa\u0107 b\u0119dzie wynik wybor\u00f3w prezydenckich w USA, dane makroekonomiczne i wynik posiedzenia ameryka\u0144skiej Rezerwy Federalnej - wskazuj\u0105 w porannych komentarzach ekonomi\u015bci.\n    \n    ", "id": 1448583, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/wybory-w-usa-ile-kosztuja-euro-dolar-frank-szwajcarski-funt-brytyjski-najnowsze-notowania-zlotego-st8164356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z kursem z\u0142otego? Kluczowy moment", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:23:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wdn5c5-firma-podatek-podatki-pit-cit-vat-przedsiebiorcy-7742957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miesi\u0105c bez sk\u0142adek. Lawina wniosk\u00f3w\" />\n    Od 1 listopada, przez trzy doby, przedsi\u0119biorcy z\u0142o\u017cyli 48,2 tysi\u0105ca wniosk\u00f3w o wakacje sk\u0142adkowe - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Zgodnie z nowymi przepisami, przedsi\u0119biorcy mog\u0105 raz w roku za wybrany miesi\u0105c nie p\u0142aci\u0107 za siebie sk\u0142adek. W tym roku z wakacji od sk\u0142adek b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 jedynie w grudniu.\n    \n    ", "id": 1448584, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wakacje-skladkowe-2024-zus-przedsiebiorcy-zlozyli-juz-48-2-tys-wnioskow-o-wakacje-skladkowe-st8164434?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0105c bez sk\u0142adek. Lawina wniosk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:22:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4815763-zolnierze-korei-polnocnej-ph8150812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsi \u017co\u0142nierze Kim Dzong Una \"znale\u017ali si\u0119 pod ostrza\u0142em\"\" />\n    - Pierwsi wojskowi KRLD (Korea\u0144skiej Republiki Ludowo-Demokratycznej) znale\u017ali si\u0119 pod ostrza\u0142em w obwodzie kurskim - napisa\u0142 na Telegramie przedstawiciel w\u0142adz w Kijowie, Andrij Kowa\u0142enko. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 zachodnich sojusznik\u00f3w, aby przestali \"obserwowa\u0107\" i podj\u0119li dzia\u0142ania.\n    \n    ", "id": 1448585, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zolnierze-z-korei-polnocnej-na-froncie-znalezli-sie-pod-ostrzalem-w-obwodzie-kurskim-st8164476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsi \u017co\u0142nierze Kim Dzong Una \"znale\u017ali si\u0119 pod ostrza\u0142em\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T10:15:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8845698-wypadek-na-dk-7-w-dziekanowie-lesnym-ph8164493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie auta z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, ranne dziecko \" />\n    Wypadek na drodze krajowej numer siedem w Dziekanowie Le\u015bnym. Po zderzeniu auta osobowego z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 ranne zosta\u0142o dziecko. Trasa jest zablokowana w kierunku Warszawy.\n    \n    ", "id": 1448586, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/dziekanow-lesny-zderzenie-auta-osobowego-i-ciezarowki-na-dk7-ranne-dziecko-st8164500?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie auta z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, ranne dziecko ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T09:40:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1495295-pawel-s-doprowadzony-do-prokuratury-ph8165126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy wniosek prokuratury w sprawie Paw\u0142a S. \" />\n    Tw\u00f3rca marki Red is Bad Pawe\u0142 S. w poniedzia\u0142ek zosta\u0142 doprowadzony do prokuratury w Katowicach, gdzie przeprowadzono z nim czynno\u015bci. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 one oko\u0142o godziny 15. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak poinformowa\u0142, \u017ce skierowano do s\u0105du wniosek o utrzymanie tymczasowego aresztowania wobec Paw\u0142a S.\n    \n    ", "id": 1450291, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-s-doprowadzony-do-prokuratury-kolejne-przesluchanie-tworcy-red-is-bad-i-wniosek-o-utrzymanie-tymczasowego-aresztowania-st8164391?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy wniosek prokuratury w sprawie Paw\u0142a S. ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:22:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5023207-rzez-pragi-anonimowa-rycina-z-drugiej-polowy-xix-wieku-ph8164148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulice i place by\u0142y zas\u0142ane cia\u0142ami zabitych, a Wis\u0142a czerwona od krwi\" />\n    230 lat temu wojska imperium rosyjskiego dokona\u0142y rzezi ludno\u015bci warszawskiej Pragi. By\u0142 to jeden z ostatnich epizod\u00f3w insurekcji ko\u015bciuszkowskiej 1794 roku. Caryca Katarzyna II by\u0142a zachwycona barbarzy\u0144stwem genera\u0142a Aleksandra Suworowa.\n    \n    ", "id": 1448148, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-co-sie-dzialo-podczas-rzezi-pragi-230-rocznica-st8164157?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulice i place by\u0142y zas\u0142ane cia\u0142ami zabitych, a Wis\u0142a czerwona od krwi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:21:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7270558-zniszczone-domy-w-rejonie-oklahoma-city-ph8164275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ranni, domy zr\u00f3wnane z ziemi\u0105. Przesz\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107 tornad\" />\n    Kilkana\u015bcie os\u00f3b zosta\u0142o rannych po tym, jak przez ameryka\u0144ski \u015brodkow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 stan Oklahoma przesz\u0142y gwa\u0142towne burze i co najmniej kilka tornad. Zniszczone s\u0105 liczne domy. W sze\u015bciu hrabstwach wprowadzono stan wyj\u0105tkowy.\n    \n    ", "id": 1448149, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ranni-domy-zrownane-z-ziemia-przeszlo-co-najmniej-szesc-tornad-st8164207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranni, domy zr\u00f3wnane z ziemi\u0105. Przesz\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107 tornad", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:17:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-0esms1-pilna-wiadomosc-6147821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Quincy Jones. Zmar\u0142 w wieku 91 lat\" />\n    Nie \u017cyje legenda jazzu Quincy Jones. Ameryka\u0144ski kompozytor i tr\u0119bacz, kt\u00f3ry mia\u0142 91 lat, zmar\u0142 w niedziel\u0119.\n    \n    ", "id": 1448150, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/nie-zyje-quincy-jones-zmarl-w-wieku-91-lat-st8164288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Quincy Jones. Zmar\u0142 w wieku 91 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:08:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1616085-jadowity-wij-spacerowal-po-tapczanie-ph8164239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jadowity wij spacerowa\u0142 po tapczanie\" />\n    Niebezpieczna skolopendra spacerowa\u0142a po tapczanie w jednym z gda\u0144skich mieszka\u0144. Kobieta, kt\u00f3ra podczas sprz\u0105tania odkry\u0142a stawonoga, poinformowa\u0142a o znalezisku stra\u017c miejsk\u0105. Funkcjonariuszom nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 w\u0142a\u015bciciela jadowitego przybysza.\n    \n    ", "id": 1448151, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-skolopendra-spacerowala-po-tapczanie-st8164178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jadowity wij spacerowa\u0142 po tapczanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:05:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6317058-zbigniew-ziobro-ph7932896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wezwanie przed komisj\u0119 i sugestywny wpis Ziobry. Czy przyjdzie?\" />\n    W poniedzia\u0142ek o godzinie 10 rozpocznie si\u0119 kolejne posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej do spraw inwigilacji systemem Pegasus. Przes\u0142uchiwany ma by\u0107 Zbigniew Ziobro, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci. Ziobro nie stawi\u0142 si\u0119 ju\u017c trzykrotnie na wezwanie, jak napisa\u0142, \"niby komisji\".\n    \n    ", "id": 1448152, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wezwanie-przed-komisje-do-spraw-pegasusa-i-sugestywny-wpis-ziobry-czy-przyjdzie-st8164202?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie przed komisj\u0119 i sugestywny wpis Ziobry. Czy przyjdzie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T08:03:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2xykmh-sklep-zakupy-shutterstock_555742714-6142573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabawka wycofana z popularnej sieci. \"Ryzyko zad\u0142awienia\"\" />\n    Zabawk\u0119 Zestaw do karmienia lalek wycofano ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa - poinformowa\u0142a sie\u0107 sklep\u00f3w Action. Zaapelowa\u0142a tak\u017ce, by natychmiast przesta\u0107 u\u017cywa\u0107 produktu i go zwr\u00f3ci\u0107. \n    \n    ", "id": 1448153, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zabawka-wycofana-z-action-zestaw-do-karmienia-lalek-ostrzezenie-st8164211?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabawka wycofana z popularnej sieci. \"Ryzyko zad\u0142awienia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:47:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9431020-sznajder-krasko-ph8164166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Symbol podzia\u0142\u00f3w ameryka\u0144skiej polityki\", kt\u00f3ry wida\u0107 na ulicach\" />\n    Co robi\u0105 Amerykanie kilkadziesi\u0105t godzin przed wyborami prezydenckimi? Micha\u0142 Sznajder z TVN24 BiS relacjonowa\u0142, \u017ce niekt\u00f3rzy zabezpieczaj\u0105 mieszkania i sklepy z obawy przed powt\u00f3rk\u0105 sprzed czterech lat, kiedy dosz\u0142o do powyborczych zamieszek, z atakiem na Kapitol na czele. Nie wszyscy p\u00f3jd\u0105 te\u017c jutro g\u0142osowa\u0107. Jak m\u00f3wi\u0142 Piotr Kra\u015bko z \"Fakt\u00f3w\" TVN \"po\u0142owa Amerykan\u00f3w odda\u0142a ju\u017c sw\u00f3j g\u0142os, siedzi przed telewizorami i po prostu czeka na wiecz\u00f3r wyborczy\".\n    \n    ", "id": 1448341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/symbol-podzialow-amerykanskiej-polityki-ktory-widac-na-ulicach-st8164151?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Symbol podzia\u0142\u00f3w ameryka\u0144skiej polityki\", kt\u00f3ry wida\u0107 na ulicach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:08:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3026482-prad-shutterstock2326478601-ph8006140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z cenami energii? Jasna zapowied\u017a ministry\" />\n    Mro\u017cenie cen pr\u0105du musi by\u0107 stopniowo wygaszane - stwierdzi\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce \"w tym procesie trzeba uwzgl\u0119dni\u0107 r\u00f3\u017cne sytuacje \u017cyciowe obywateli i obywatelek\".\n    \n    ", "id": 1447947, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/co-z-cenami-energii-jasna-zapowiedz-ministry-pauliny-hennig-kloski-st8164158?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z cenami energii? Jasna zapowied\u017a ministry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T07:06:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1083916-jaroslaw-strozyk-ph8164161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef SKW: mamy mocne poszlaki na to, \u017ce niekt\u00f3rzy w Polsce realizowali cele polityki Rosji \" />\n    Jeste\u015bmy na wczesnym etapie dzia\u0142ania komisji. Okre\u015bli\u0142em na konferencji prasowej, \u017ce nie zrobili\u015bmy wi\u0119cej ni\u017c 20 procent. Dzisiaj twierdz\u0119, \u017ce mamy mniej ni\u017c 10 procent, poniewa\u017c mamy tyle nowych wskaza\u0144, tyle nowych poszlak - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 genera\u0142 Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk, szef komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich.\n    \n    ", "id": 1447948, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/general-jaroslaw-strozyk-mamy-mocne-poszlaki-na-to-ze-niektorzy-w-polsce-realizowali-cele-polityki-rosji-st8164156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef SKW: mamy mocne poszlaki na to, \u017ce niekt\u00f3rzy w Polsce realizowali cele polityki Rosji ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:59:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9912743-ukraina-dron-szczatki-ph8085592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzecia noc atak\u00f3w na Kij\u00f3w. Rosjanie maj\u0105 okrutny cel\" />\n    985 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Rosjanie trzeci\u0105 noc z rz\u0119du atakowali Kij\u00f3w. W\u0142adze stolicy zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce Moskwie zale\u017cy na zniszczeniu infrastruktury niezb\u0119dnej do ogrzewania tuz przed zim\u0105. 14 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w czasie ataku na Chark\u00f3w w niedziel\u0119, gdzie pocisk uderzy\u0142 w supermarket. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1447950, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-informacje-trzecia-noc-atakow-na-kijow-rosjanie-maja-okrutny-cel-st8164021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia noc atak\u00f3w na Kij\u00f3w. Rosjanie maj\u0105 okrutny cel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T06:13:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4546719-w-wyniku-erupcji-wulkanu-zniszczone-zostaly-budynki-ph8164138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erupcja wulkanu, deszcz, b\u0142yskawice. Zabici i zniszczone budynki\" />\n    Co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b ponios\u0142o \u015bmier\u0107 w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek na indonezyjskiej wyspie Flores w rezultacie erupcji wulkanu. Lawa i popi\u00f3\u0142 wulkaniczny zniszczy\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 budynk\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1447764, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erupcja-wulkanu-deszcz-blyskawice-zabici-i-zniszczone-budynki-st8164131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erupcja wulkanu, deszcz, b\u0142yskawice. Zabici i zniszczone budynki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T05:05:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2168008-serbia-protest-w-belgradzie-po-tragedii-w-nowym-sadzie-ph8164091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zostawili czerwone \u015blady. M\u00f3wi\u0105: zbrodnia, nie tragedia\" />\n    Po katastrofie dworca kolejowego w Nowym Sadzie w stolicy Serbii t\u0142um protestuj\u0105cych domaga\u0142 si\u0119 dymisji ministra budownictwa. W wyniku zawalenia si\u0119 dachu niedawno remontowanego budynku zgin\u0119\u0142o 14 os\u00f3b, a trzy kolejne walcz\u0105 o \u017cycie. Cz\u0119\u015b\u0107 manifestuj\u0105cych umalowa\u0142a d\u0142onie czerwon\u0105 farb\u0105, sugeruj\u0105c, \u017ce w\u0142adza ma krew ofiar na r\u0119kach.\n    \n    ", "id": 1447579, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zawalenie-dachu-dworca-w-serbii-mowia-zbrodnia-nie-tragedia-st8164097?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawili czerwone \u015blady. M\u00f3wi\u0105: zbrodnia, nie tragedia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-04T04:43:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9411412-maia-sandu-podczas-nocy-wyborczej-ph8164110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki kontrast w USA, \"lekcja demokracji\" w Mo\u0142dawii, tragiczny wypadek na przeje\u017adzie\" />\n    Mo\u0142dawska prezydent najprawdopodobniej zwyci\u0119\u017cy\u0142a II tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich. W USA trwa ostatnia prosta kampanii, a podczas fina\u0142owych wiec\u00f3w unaocznia si\u0119 kontrast mi\u0119dzy kandydatami. W Hiszpanii trwa liczenie ofiar po powodzi w Walencji. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 4 listopada.\n    \n    ", "id": 1447580, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielki-kontrast-w-usa-lekcja-demokracji-w-moldawii-tragiczny-wypadek-na-przejezdzie-to-warto-wiedziec-4-listopada-2024-st8164109?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki kontrast w USA, \"lekcja demokracji\" w Mo\u0142dawii, tragiczny wypadek na przeje\u017adzie", "vote": 0}]