[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:32:08+00:00", "description": null, "id": 1150536, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605860,powodz-wymusza-w-poniedzialek-zamkniecie-ponad-350-placowek-oswiatowyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a wymusza w poniedzia\u0142ek zamkni\u0119cie ponad 350 plac\u00f3wek o\u015bwiatowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:31:58+00:00", "description": null, "id": 1150537, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605859,alarm-powodziowy-w-jeleniej-gorze-bobr-przelewa-sie-przez-wal-ktore.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm powodziowy w Jeleniej G\u00f3rze: B\u00f3br przelewa si\u0119 przez wa\u0142. Kt\u00f3re rejony s\u0105 zalane?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:31:51+00:00", "description": null, "id": 1150538, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605858,stan-kleski-zywiolowej-wprowadzony-przez-rzad-co-to-oznacza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej wprowadzony przez rz\u0105d. Co to oznacza?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:23:39+00:00", "description": null, "id": 1150320, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9605853,trudna-sytuacja-szpitala-w-nysie-pacjenci-ewakuowani-na-pontonach-i-l.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudna sytuacja szpitala w Nysie. Pacjenci ewakuowani na pontonach i \u0142odziach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:15:49+00:00", "description": null, "id": 1150087, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605814,prognozy-opadow-w-czechach-dopracowane-odra-pod-kontrola-pomimo-wzros.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prognozy opad\u00f3w w Czechach dopracowane: Odra pod kontrol\u0105 pomimo wzrostu poziomu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:13:52+00:00", "description": null, "id": 1150088, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605810,osuwiska-w-polsce-panstwowa-sluzba-geologiczna-monitoruje-alarmujace.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osuwiska w Polsce: Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba Geologiczna monitoruje alarmuj\u0105ce sygna\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:00:50+00:00", "description": null, "id": 1150089, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605808,kataklizm-w-kotlinie-klodzkiej-stronie-slaskie-i-ladek-zdroj-odciete.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataklizm w Kotlinie K\u0142odzkiej: Stronie \u015al\u0105skie i L\u0105dek-Zdr\u00f3j odci\u0119te od \u015bwiata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:59:21+00:00", "description": null, "id": 1150090, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9605806,kontrowersyjne-poglady-francuskiego-pisarza-michela-houellebecqa-trum.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjne pogl\u0105dy francuskiego pisarza Michela Houellebecqa: Trump i wsparcie dla Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:59:11+00:00", "description": null, "id": 1150091, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605805,rescue-na-ratunek-kluczowe-decyzje-bbn-i-brukseli-w-obliczu-katastrof.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RescUE na ratunek: Kluczowe decyzje BBN i Brukseli w obliczu katastrofy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:59:11+00:00", "description": null, "id": 1150321, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605805,tusk-oglasza-stan-kleski-zywiolowej-kluczowe-decyzje-bbn-i-brukseli-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk og\u0142asza stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. Kluczowe decyzje BBN i Brukseli w obliczu katastrofy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:35:43+00:00", "description": null, "id": 1149885, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9605039,trzy-pomysly-zmian-w-kodeksie-pracy-w-tym-urlop-w-formule-22-222-2222-22222-za-staz-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy pomys\u0142y zmian w kodeksie pracy. W tym urlop w formule (2+2) (2+2+2) (2+2+2+2) (2+2+2+2+2) za sta\u017c pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:05:30+00:00", "description": null, "id": 1149390, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9605039,mrpips-i-zwiazkowcy-4-dni-pracy-7h-dziennie-albo-dodatkowe-9-albo-10-dni-urlopu-wypoczynkowego-trzy-pomysly-na-dodatkowe-wolne-dla-pracownikow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MRPiPS i zwi\u0105zkowcy: 4 dni pracy, 7h dziennie albo dodatkowe 9 albo 10 dni urlopu wypoczynkowego [Trzy pomys\u0142y na dodatkowe wolne dla pracownik\u00f3w]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:03:09+00:00", "description": null, "id": 1149153, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605492,polska-dywizja-pancerna-na-ukrainie-w-usa-maja-plan-jak-dogadac-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska dywizja pancerna na Ukrainie. W USA maj\u0105 plan, jak dogada\u0107 si\u0119 z Rosj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:27:30+00:00", "description": null, "id": 1149154, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605566,ponad-50-tysiecy-ludzi-bez-pradu-minister-hennig-kloska-o-zagrozeniac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 50 tysi\u0119cy ludzi bez pr\u0105du. Minister Hennig-Kloska o zagro\u017ceniach na Dolnym \u015al\u0105sku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:26:46+00:00", "description": null, "id": 1149155, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605560,przerwana-tama-w-stroniu-slaskim-glucholazy-nadal-pod-woda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwana tama w Stroniu \u015al\u0105skim. G\u0142ucho\u0142\u0105zy nadal pod wod\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T13:40:31+00:00", "description": null, "id": 1148883, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9597712,trybunal-konstytucyjny-zmniejszyl-liczbe-uprawnionych-do-podwyzki-emerytur-i-wyrownan-emeryci-czekaja-na-ruch-rzadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TK zmniejszy\u0142 liczb\u0119 uprawnionych do podwy\u017cki emerytur i wyr\u00f3wna\u0144. Emeryci czekaj\u0105 na ruch rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T12:18:41+00:00", "description": null, "id": 1149156, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605539,black-hawk-i-dwa-inne-smiglowce-beda-podejmowac-ludzi-z-dachow-dramat.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Black Hawk i dwa inne \u015bmig\u0142owce b\u0119d\u0105 podejmowa\u0107 ludzi z dach\u00f3w. Dramatyczna sytuacja na po\u0142udniu Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:46:59+00:00", "description": null, "id": 1148367, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605534,mosty-graniczne-w-centrum-cieszyna-sa-juz-przejezdne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mosty graniczne w centrum Cieszyna s\u0105 ju\u017c przejezdne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:46:49+00:00", "description": null, "id": 1148368, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605532,ewakuacja-w-klodzku-nadchodzi-druga-fala-powodziowa-wyzsza-o-1-m.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja w K\u0142odzku. Nadchodzi druga fala powodziowa wy\u017csza o 1 m", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:16:04+00:00", "description": null, "id": 1148369, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9605521,powodz-w-jeleniej-gorze-prezydent-zawiesza-zajecia-szkolne-i-w-przeds.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Jeleniej G\u00f3rze: prezydent zawiesza zaj\u0119cia szkolne i w przedszkolach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T10:50:08+00:00", "description": null, "id": 1148595, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605500,glucholazy-powodz-zniszczyla-most-tymczasowy-na-bialej-glucholaskiej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142ucho\u0142azy: Pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a most tymczasowy na Bia\u0142ej G\u0142ucho\u0142askiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T10:50:02+00:00", "description": null, "id": 1148370, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605499,siewiera-po-pilnej-rozmowie-z-czechami-poziom-wod-jak-w-1997-roku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera po pilnej rozmowie z Czechami: Poziom w\u00f3d jak w 1997 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T10:49:53+00:00", "description": null, "id": 1148107, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605497,imgw-wydalo-ostrzezenie-pierwszego-stopnia-przed-burzami-i-deszczem-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenie pierwszego stopnia przed burzami i deszczem nad \u015al\u0105skiem. Gdzie b\u0119dzie najgorzej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:59:17+00:00", "description": null, "id": 1148371, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9605485,skazenie-wody-w-szydlowcu-specjalne-punkty-z-woda-pitna-dla-mieszkanc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ska\u017cenie wody w Szyd\u0142owcu. Specjalne punkty z wod\u0105 pitn\u0105 dla mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:53:30+00:00", "description": null, "id": 1148372, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605483,ewakuacje-w-dolnej-austrii-gubernator-stephan-pernkopf-ostrzega-przed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacje w Dolnej Austrii. Gubernator Stephan Pernkopf ostrzega przed masowymi powodziami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:52:42+00:00", "description": null, "id": 1148373, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9605480,kolejowy-ruch-graniczny-z-czechami-wstrzymany-ktore-pociagi-odwolano.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejowy ruch graniczny z Czechami wstrzymany. Kt\u00f3re poci\u0105gi odwo\u0142ano?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:12:55+00:00", "description": null, "id": 1147323, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9605475,zamiast-samozatrudnienia-umowa-o-prace-bedzie-rewolucja-w-przepisach.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast samozatrudnienia, umowa o prac\u0119. B\u0119dzie rewolucja w przepisach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:09:39+00:00", "description": null, "id": 1147708, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605466,nysa-klodzka-zalewa-klodzko-tak-jak-w-1997-roku-woda-wdziera-sie-do-k.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nysa K\u0142odzka zalewa K\u0142odzko. Tak jak w 1997 roku woda wdziera si\u0119 do kamienic", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:09:24+00:00", "description": null, "id": 1147709, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605464,zbiornik-raciborz-dolny-na-odrze-rozpoczal-pietrzenie-wod-ochrona-ke.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbiornik Racib\u00f3rz Dolny na Odrze rozpocz\u0105\u0142 pi\u0119trzenie w\u00f3d.  Ochrona K\u0119dzierzyna-Ko\u017ala, Opola i Wroc\u0142awia przed podtopieniami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:09:11+00:00", "description": null, "id": 1147324, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605462,nawalnice-na-slasku-4738-zdarzen-od-piatku-66-ewakuowanych-osob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawa\u0142nice na \u015al\u0105sku: 4738 zdarze\u0144 od pi\u0105tku. 66 ewakuowanych os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:09:04+00:00", "description": null, "id": 1148108, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9605460,ukraina-i-rosja-negocjuja-po-raz-trzeci-co-oznacza-operacja-w-obwodzi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina i Rosja negocjuj\u0105 po raz trzeci. Co oznacza operacja w obwodzie kurskim?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:09:01+00:00", "description": null, "id": 1148109, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9605459,wielotygodniowa-susza-winduje-ceny-mleka-to-tymczasowy-kryzys-czy-dlu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielotygodniowa susza winduje ceny mleka. To tymczasowy kryzys czy d\u0142ugotrwa\u0142e zjawisko?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:08:21+00:00", "description": null, "id": 1148374, "language": null, "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9605452,remont-na-lotnisku-chopina-jeden-pas-startowy-bedzie-zamkniety-do-lis.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remont na Lotnisku Chopina. Jeden pas startowy b\u0119dzie zamkni\u0119ty do listopada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:19:27+00:00", "description": null, "id": 1147325, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605434,glucholazy-pod-woda-zalany-jest-rynek-miejski-burmistrz-miasta-wzywa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142ucho\u0142azy pod wod\u0105. Zalany jest rynek miejski. Burmistrz miasta wzywa mieszka\u0144c\u00f3w do ewakuacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:19:20+00:00", "description": null, "id": 1147326, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605433,droga-krajowa-nr-46-nieprzejezdna-most-w-malerzowicach-wielkich-zamkn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga krajowa nr 46 nieprzejezdna. Most w Malerzowicach Wielkich zamkni\u0119ty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:19:12+00:00", "description": null, "id": 1147327, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9605431,nocny-atak-rosjan-na-obwod-odeski-iskander-m-i-ch-59-w-akcji-ukrainc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak Rosjan na obw\u00f3d odeski: Iskander-M i Ch-59 w akcji. Ukrai\u0144cy str\u0105cili rosyjsk\u0105 rakiet\u0119 i 10 dron\u00f3w Shahed", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:19:09+00:00", "description": null, "id": 1147328, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9605432,polska-gospodarka-rosnie-na-przekor-ryzykom-czego-sie-spodziewac-w-20.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka ro\u015bnie na przek\u00f3r ryzykom. Czego si\u0119 spodziewa\u0107 w 2025 roku? [RAPORT]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:18:51+00:00", "description": null, "id": 1147329, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9605429,powodz-odcina-prad-i-lacznosc-na-pomoc-powodzianom-ruszaja-black-hawk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a odcina pr\u0105d i \u0142\u0105czno\u015b\u0107. Na pomoc powodzianom ruszaj\u0105 Black Hawk, \u015bmig\u0142owce LPR i Starlink", "vote": 0}]