[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:19:25.552212+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/e2eaf709675955-948-567-30-70-970-581.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Budapeszt przygotowuje si\u0119 do nadej\u015bcia fali kulminacyjnej na Dunaju. Premier W\u0119gier Viktor Orban przekonuje, \u017ce jego rz\u0105d jest gotowy stawi\u0107 czo\u0142a \u017cywio\u0142owi. Najpierw jednak trzeba b\u0119dzie obroni\u0107 przygraniczny Mosonmagyarovar.</p>", "id": 1149948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-szykuja-sie-do-nadejscia-fali-kulminacyjnej-na-Dunaju-8812406.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry szykuj\u0105 si\u0119 do nadej\u015bcia fali kulminacyjnej na Dunaju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T17:58:12.284668+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/08c3230bad7bf4-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po konsultacji z odpowiednimi ministrami i s\u0142u\u017cbami premier Donald Tusk zleci\u0142 przygotowanie rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w o wprowadzeniu stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. O tej decyzji premier poinformowa\u0142 osobi\u015bcie na platformie X.</p>", "id": 1149675, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-wprowadzi-stan-kleski-zywiolowej-Premier-zlecil-przygotowanie-rozporzadzenia-8812397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadzi stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. Premier zleci\u0142 przygotowanie rozporz\u0105dzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T17:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/5fe9da74d49644-948-568-53-186-3489-2093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski Czerwony Krzy\u017c, Caritas Polska, fundacja siepomaga.pl, prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski oraz burmistrz K\u0142odzka organizuj\u0105 zbi\u00f3rki pieni\u0119dzy i przedmiot\u00f3w dla powodzian.</p>", "id": 1149676, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PCK-Caritas-siepomaga-pl-Warszawa-i-i-Gmina-Klodzko-prowadza-zbiorki-dla-powodzian-8812370.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PCK, Caritas, siepomaga.pl, Warszawa i i Gmina K\u0142odzko prowadz\u0105 zbi\u00f3rki dla powodzian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:52:58.875516+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/370d9f20f83753-866-520-132-147-866-520.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />37-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, a 37 -letnia kobieta i dwoje dzieci w wieku 4 i 8 lat trafi\u0142y do szpitala po tym, jak w nocy w Warszawie w forda, kt\u00f3rym jechali, uderzy\u0142 volkswagen. Policja ustala, kto kierowa\u0142 volkswagenem. Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy nim trzej m\u0119\u017cczy\u017ani byli nietrze\u017awi.</p>", "id": 1149422, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tragiczny-wypadek-w-Warszawie-Do-sieci-trafilo-nagranie-8812371.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Warszawie. Do sieci trafi\u0142o nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/b5b76b2e8df437-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polski rolnik wymaga wszechstronnej opieki ze strony pa\u0144stwa; prosz\u0119 ministra rolnictwa Czes\u0142awa Siekierskiego o fundusze dla rolnik\u00f3w dotkni\u0119tych kl\u0119skami \u017cywio\u0142owymi - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Andrzej Duda podczas Do\u017cynek Prezydenckich w Warszawie.</p>", "id": 1149947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-wyprawil-dozynki-Poprosze-ministra-rolnictwa-o-fundusze-dla-rolnikow-dotknietych-kleskami-zywiolowymi-8812358.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent wyprawi\u0142 do\u017cynki. \"Poprosz\u0119 ministra rolnictwa o fundusze dla rolnik\u00f3w dotkni\u0119tych kl\u0119skami \u017cywio\u0142owymi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:48.280803+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/6e446adac84af5-945-560-0-119-1714-1028.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zimbabwe zapowiedzia\u0142o, \u017ce odstrzeli 200 s\u0142oni, aby wysuszy\u0107 ich mi\u0119so i wys\u0142a\u0107 je spo\u0142eczno\u015bciom, kt\u00f3re cierpi\u0105 na brak dost\u0119pu do bia\u0142ka - poinformowa\u0142 Sithembiso Nyoni, minister \u015brodowiska, klimatu i dzikiej przyrody tego po\u0142udniowoafryka\u0144skiego kraju.</p>", "id": 1149217, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mysliwi-zastrzela-200-sloni-aby-ich-mieso-wyslac-ludziom-potrzebujacym-bialka-8811971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi zastrzel\u0105 200 s\u0142oni, aby ich mi\u0119so wys\u0142a\u0107 ludziom \"potrzebuj\u0105cym bia\u0142ka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:47.872529+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/8f622d4e2815cf-948-568-975-0-1800-1080.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko jedna trzecia (29 proc.) Europejczyk\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce ich sytuacja finansowa nie daje im pewno\u015bci pokrycia wszystkich niezb\u0119dnych wydatk\u00f3w \u2013 wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez Ipsos i organizacj\u0119 non-profit Secours Populaire.</p>", "id": 1149216, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bogata-Europa-Niekoniecznie-Sporo-osob-ma-problemy-z-pokryciem-niezbednych-wydatkow-8811143.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogata Europa? Niekoniecznie. Sporo os\u00f3b ma problemy z pokryciem niezb\u0119dnych wydatk\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:47.452836+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/045502f5146760-945-560-581-474-3036-1821.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u017bubry sprowadzone podczas tegorocznych wakacji z Polski do Portugalii zosta\u0142y w\u0142\u0105czone w projekt przeciwdzia\u0142ania cz\u0119stym w tym kraju po\u017carom las\u00f3w i \u0142\u0105k - poda\u0142 zarz\u0105d organizacji ekologicznej Rewilding Portugal, kt\u00f3ra jest inicjatork\u0105 tej akcji.</p>", "id": 1149215, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprowadzone-z-Polski-zubry-pomagaja-w-walce-z-pozarami-w-Portugalii-8812093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprowadzone z Polski \u017cubry pomagaj\u0105 w walce z po\u017carami w Portugalii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:47.072272+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/7bcf8b10b32ccf-948-568-0-168-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015bcis\u0142ym centrum Pary\u017ca dosz\u0142o do napadu na jubilera, gdy ten wynosi\u0142 ze sklepu bi\u017cuteri\u0119 o warto\u015bci 1 mln euro. Napastnik, ukryty na podw\u00f3rzu, wyrwa\u0142 mu torb\u0119 z kosztowno\u015bciami i zbieg\u0142. Sprawcy poszukuje  policja - poda\u0142 w niedziel\u0119 dziennik \"Le Figaro\".</p>", "id": 1149214, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Napad-na-jubilera-w-Paryzu-Skradziono-bizuterie-warta-1-mln-euro-8812376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na jubilera w Pary\u017cu. Skradziono bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 1 mln euro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:46.715073+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/4a0275bb8899b6-948-568-0-102-1773-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hiszpania jest krajem o najwi\u0119kszej liczbie post\u0119powa\u0144 w sprawie uchybienia zobowi\u0105zaniom pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego Unii Europejskiej \u2013 wynika z zaprezentowanego w pi\u0105tek raportu rocznego Fundacji Hay Derecho, zajmuj\u0105cej si\u0119 monitorowaniem rz\u0105d\u00f3w prawa.</p>", "id": 1149213, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-kraj-ma-najwieksza-liczbe-postepowan-w-sprawie-naruszenia-unijnego-prawa-Nie-jest-to-Polska-8811844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten kraj ma najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 post\u0119powa\u0144 w sprawie naruszenia unijnego prawa. Nie jest to Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:46.321886+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/6dad854f88dba9-948-568-210-0-3516-2110.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Pensylwanii, Wisconsin, Nevadzie czy Arizonie wy\u015bcig prezydencki jest tak wyr\u00f3wnany, \u017ce nawet stosunkowo niewielka grupa sp\u00f3jnie g\u0142osuj\u0105cego elektoratu, jak np. 800 tys. Polak\u00f3w w Pensylwanii, mo\u017ce rozstrzygn\u0105\u0107 losy wybor\u00f3w \u2013 oceni\u0142a w rozmowie z PAP prof. Monika Nalepa z University of Chicago.</p>", "id": 1149212, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politolozka-Polacy-moga-rozstrzygnac-losy-wyborow-prezydenckich-w-USA-8810565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politolo\u017cka: Polacy mog\u0105 rozstrzygn\u0105\u0107 losy wybor\u00f3w prezydenckich w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:45.182859+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/bb90bfcd8f2ae8-948-568-0-235-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwedzki zesp\u00f3\u0142 opracowa\u0142 baterie, kt\u00f3re s\u0105 na tyle wytrzyma\u0142e mechanicznie, \u017ce mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 elementami konstrukcji laptop\u00f3w, telefon\u00f3w, a nawet pojazd\u00f3w. Maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 zasi\u0119g samochod\u00f3w nawet o 70 proc. i sprawi\u0107, \u017ce telefon b\u0119dzie grubo\u015bci karty kredytowej.</p>", "id": 1149209, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Telefon-grubosci-karty-kredytowej-Dzieki-szwedzkim-naukowcom-ma-byc-to-mozliwe-8810604.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telefon grubo\u015bci karty kredytowej? Dzi\u0119ki szwedzkim naukowcom ma by\u0107 to mo\u017cliwe  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:44.797567+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/c89c2ff02b01ab-948-568-0-1246-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolumbia, gospodarz tegorocznej konferencji ONZ ws. bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci COP16, by\u0142a w 2023 roku najniebezpieczniejszym krajem dla obro\u0144c\u00f3w przyrody i praw do ziemi; a\u017c 79 takich dzia\u0142aczy zosta\u0142o tam zamordowanych \u2013 og\u0142osi\u0142a organizacja pozarz\u0105dowa Global Witness.</p>", "id": 1149208, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-najniebezpieczniejszy-kraj-dla-obroncow-przyrody-Liczba-morderstw-jest-naprawde-przerazajaca-8809214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To najniebezpieczniejszy kraj dla obro\u0144c\u00f3w przyrody. \"Liczba morderstw jest naprawd\u0119 przera\u017caj\u0105ca\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:48:44.413892+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/e8cc1c6803e99f-948-568-70-80-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubezpieczyciele upro\u015bcili procedury likwidacji szk\u00f3d spowodowanych przez powodzie, jest ona mo\u017cliwa do przeprowadzenia w ci\u0105gu jednego dnia - poinformowa\u0142a Polska Izba Ubezpiecze\u0144 (PIU). Jak wskazano, uruchomione zosta\u0142y specjalne infolinie, a na miejsce wysy\u0142ani s\u0105 likwidatorzy.</p>", "id": 1149207, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaklady-ubezpieczeniowe-uproscily-procedury-likwidacji-szkod-8812372.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zak\u0142ady ubezpieczeniowe upro\u015bci\u0142y procedury likwidacji szk\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/455e98a8253449-948-568-26-256-3513-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Krakowa Aleksander Miszalski og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119 po po\u0142udniu na obszarze miasta pogotowie przeciwpowodziowe. Fala kulminacyjna na Wi\u015ble w Krakowie spodziewana jest w niedziel\u0119 oko\u0142o godz. 15.</p>", "id": 1149211, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Krakowa-oglosil-pogotowie-przeciwpowodziowe-8812343.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Krakowa og\u0142osi\u0142 pogotowie przeciwpowodziowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:28:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/92bebe0a5d06d4-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Czech Petr Fiala powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce najgorsza sytuacja zwi\u0105zana z powodzi\u0105 jeszcze nie min\u0119\u0142a. Doda\u0142, \u017ce poziom niekt\u00f3rych rzek nie osi\u0105gn\u0105\u0142 jeszcze stanu kulminacyjnego i Czesi b\u0119d\u0105 musieli  jeszcze mierzy\u0107 z trudn\u0105 sytuacj\u0105.</p>", "id": 1149210, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Czech-Najgorsze-jeszcze-nie-jest-za-nami-8812339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Czech: Najgorsze jeszcze nie jest za nami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T12:31:53.572126+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/3a1cbed6286b54-556-334-4-116-556-334.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tama w Stroniu \u015al\u0105skim zosta\u0142a przerwana i woda zmierza rzek\u0105 Bia\u0142a L\u0105decka w d\u00f3\u0142 zlewni Nysy K\u0142odzkiej - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych IMGW.</p>", "id": 1148420, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tama-w-Stroniu-Slaskim-zostala-przerwana-Woda-burzy-domy-8812323.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tama w Stroniu \u015al\u0105skim zosta\u0142a przerwana. Woda burzy domy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:26:45.781016+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/12379054e0c721-948-568-0-299-4444-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koszt systemu kaucyjnego w Polsce mo\u017ce przekroczy\u0107 37 mld z\u0142 w ci\u0105gu dekady - poda\u0142 Deloitte na konferencji prasowej, podczas kt\u00f3rej zaprezentowano raport \"System kaucyjny w Polsce - koszty, perspektywy, szanse\". W pierwszym roku funkcjonowania mechanizmu mo\u017ce zosta\u0107 nim obj\u0119ta zaledwie po\u0142owa butelek PET i puszek metalowych wprowadzanych do obiegu.</p>", "id": 1148158, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deloitte-koszt-systemu-kaucyjnego-w-Polsce-moze-przekroczyc-37-mld-zl-w-ciagu-dekady-8809407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deloitte: koszt systemu kaucyjnego w Polsce mo\u017ce przekroczy\u0107 37 mld z\u0142 w ci\u0105gu dekady ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:26:45.347744+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/a98b58896347ac-948-568-0-395-1466-879.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Pier\u015bcienie w\u0142adzy\" s\u0105 tak z\u0142e, \u017ce ju\u017c nie mog\u0105 by\u0107 zakwalifikowane nawet jako \"guilty pleasure\". Pacyfistyczne orki, wzajemne fochy Elronda i Galadrieli i oczekiwany przez fandom Tom Bombadil, kt\u00f3ry okazuje si\u0119 raczej jednym taktem ni\u017c ca\u0142\u0105 piosenk\u0105 to zaledwie czubek g\u00f3ry lodowej tego, co jest nie tak z najdro\u017cszym serialem Amazona. I doskonale to wyda\u0107 w k\u0142\u00f3tniach o ogl\u0105dalno\u015b\u0107 - Jeff Bezos czaruje rzeczywisto\u015b\u0107, \u017ce jest wi\u0119ksza, ni\u017c jest.</p>", "id": 1148157, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drugi-sezon-Pierscieni-wladzy-od-Amazona-Najdrozszy-serial-nie-dotrwa-do-konca-8810118.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdro\u017cszy serial Amazona nie dotrwa do pi\u0105tego sezonu? \"Pier\u015bcienie w\u0142adzy\" ju\u017c teraz walcz\u0105 o ogl\u0105dalno\u015b\u0107 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T09:16:44.611018+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/b52eb29bca49bb-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Greckie w\u0142adze na rok zamro\u017c\u0105 wydawanie licencji nowym lokalom Airbnb w trzech centralnych dzielnicach Aten oraz na\u0142o\u017c\u0105 op\u0142aty w wysoko\u015bci 20 euro na pasa\u017cer\u00f3w wycieczkowc\u00f3w przybywaj\u0105cych na popularne w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w wyspy Santorini i Mykonos.</p>", "id": 1147761, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ateny-zamroza-wydawanie-licencji-nowym-lokalom-Airbnb-8809347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ateny zamro\u017c\u0105 wydawanie licencji nowym lokalom Airbnb ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T09:16:44.161516+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/74ffaa7b2f1d20-948-567-0-30-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0119dzia brazylijskiego S\u0105du Najwy\u017cszego zarz\u0105dzi\u0142 w pi\u0105tek zaj\u0119cie r\u00f3wnowarto\u015bci oko\u0142o 3 mln dolar\u00f3w z kont systemu Starlink i platformy X, kontrolowanych przez miliardera Elona Muska, na poczet grzywien wymierzonych temu serwisowi spo\u0142eczno\u015bciowemu.</p>", "id": 1147760, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-nakazal-zajecie-3-mln-dolarow-z-kont-firm-Muska-na-poczet-grzywien-nalozonych-na-X-8811970.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d nakaza\u0142 zaj\u0119cie 3 mln dolar\u00f3w z kont firm Muska na poczet grzywien na\u0142o\u017conych na X", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T09:16:43.090152+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/6a65bcc05e8d8e-948-568-0-50-1556-933.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku 2022 r. realne oszcz\u0119dno\u015bci dla bud\u017cetu pa\u0144stwa, po automatyzacji procesu obs\u0142ugi wniosk\u00f3w, przekroczy\u0142y 1 mld z\u0142 - przekaza\u0142 PAP Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Z jego szacunk\u00f3w wynika, \u017ce w przypadku \u015bwiadczenia 300+ koszt obs\u0142ugi jednego wniosku spad\u0142 z 10 z\u0142 do 30 gr.</p>", "id": 1147758, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliard-zlotych-oszczednosci-Automatyzacja-w-ZUS-przynosi-zysk-8810767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliard z\u0142otych oszcz\u0119dno\u015bci. Automatyzacja w ZUS-ie przynosi zyski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:11:29.974775+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/d28acd5ce26b03-948-568-17-129-1763-1057.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z danych wywiadowczych wynika, \u017ce w zak\u0142adach w rosyjskim I\u017cewsku na Przeduralu powstaj\u0105 od 2023 roku drony kamikadze z chi\u0144skimi silnikami i cz\u0119\u015bciami, nosz\u0105ce nazw\u0119 Garpija-1; powsta\u0142o dot\u0105d ponad 2,5 tys. tych maszyn - poda\u0142a agencja Reutera.</p>", "id": 1147433, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reuters-w-Rosji-produkowane-sa-drony-z-chinskimi-silnikami-8812062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: w Rosji produkowane s\u0105 drony z chi\u0144skimi silnikami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/0c6153adb3f42c-948-568-25-10-2022-1213.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce sytuacja w wielu miejscach obj\u0119tych powodzi\u0105 jest dramatyczna. \"Apeluj\u0119 o wykonywanie rekomendacji s\u0142u\u017cb ws. ewakuacji\" - podkre\u015bli\u0142.</p>", "id": 1147424, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Sytuacja-dramatyczna-w-wielu-miejscach-Apeluje-o-wykonywanie-rekomendacji-sluzb-ws-ewakuacji-8812234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: Sytuacja dramatyczna w wielu miejscach. Apeluj\u0119 o wykonywanie rekomendacji s\u0142u\u017cb ws. ewakuacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1fa2a55a421cc1-948-568-0-65-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ro\u015bnie odsetek respondent\u00f3w obawiaj\u0105cych si\u0119 spadku \ndochod\u00f3w swojego gospodarstwa domowego, a prawie po\u0142owa badanych obawia \nsi\u0119 pogorszenia sytuacji gospodarczej w kraju - wynika z sonda\u017cu CBOS.</p>", "id": 1147431, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finansowa-niepewnosc-wraca-Rosnie-liczba-Polakow-obawiajacych-sie-spadku-dochodow-8809698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finansowa niepewno\u015b\u0107 wraca. Ro\u015bnie liczba Polak\u00f3w obawiaj\u0105cych si\u0119 spadku dochod\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/bfc728a5ed0650-948-568-0-246-3936-2361.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatek od pustostan\u00f3w lub \u201eniewystarczaj\u0105co u\u017cywanych\u201d nieruchomo\u015bci istnieje w Kanadzie zar\u00f3wno na poziomie federalnym, jak i w niekt\u00f3rych prowincjach oraz miastach. W Vancouver obowi\u0105zuje od siedmiu lat.</p>", "id": 1147434, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-walczy-z-niedostatkiem-mieszkan-Podatek-od-pustostanow-dziala-8809938.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada walczy z niedostatkiem mieszka\u0144. Podatek od pustostan\u00f3w dzia\u0142a ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/07feb71ae028b1-948-568-3-100-1434-860.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 rano woda Bia\u0142ej G\u0142ucho\u0142askiej przela\u0142a si\u0119 przez wa\u0142y broni\u0105ce G\u0142ucho\u0142az i zalewa miasto. Apeluj\u0119 do wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w o ewakuacj\u0119 na wy\u017cej po\u0142o\u017cone tereny. Toniemy - powiedzia\u0142 PAP burmistrz G\u0142ucho\u0142az Pawe\u0142 Szymkowicz.</p>", "id": 1147755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Woda-przelala-sie-przez-waly-Glucholaz-i-zalewa-rynek-miasta-Toniemy-8812227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda przela\u0142a si\u0119 przez wa\u0142y G\u0142ucho\u0142az i zalewa rynek miasta. \"Toniemy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:13:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/5e2b02e2b5e3f1-948-568-23-138-4584-2750.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Produkty mleczarskie, w tym mas\u0142o, podro\u017ca\u0142y przez susz\u0119. Wzros\u0142y koszty pozyskania mleka przez rolnik\u00f3w, sp\u00f3\u0142dzielnie mleczarskie musz\u0105 p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej za surowiec - t\u0142umaczy PAP prezes Krajowego Zwi\u0105zku Sp\u00f3\u0142dzielni Mleczarskich Arkadiusz Pisarek.</p>", "id": 1147757, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Susza-winduje-ceny-masla-Ekspertka-Winna-tez-wojna-cenowa-Lidla-z-Biedronka-8812214.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mas\u0142a mocno w g\u00f3r\u0119. Ekspertka: Winna mi\u0119dzy innymi wojna cenowa Lidla z Biedronk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/be43604d2d906e-948-568-0-120-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Woda wdziera si\u0119 do podtapianych kamienic w K\u0142odzku. Poziom Nysy K\u0142odzkiej w tym mie\u015bcie jest bliski temu z 1997 r. i si\u0119ga prawie 6,5 metra - powiedzia\u0142a PAP oficer prasowa stra\u017cy Natalia Przytarska. Spokojniej zrobi\u0142o w L\u0105dku-Zdroju i Stroniu \u015al\u0105skim na Bia\u0142ej L\u0105deckiej.</p>", "id": 1147756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Woda-wdziera-sie-do-kamienic-w-Klodzku-Rekordowy-poziom-Nysy-Klodzkiej-8812202.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda wdziera si\u0119 do kamienic w K\u0142odzku. Rekordowy poziom Nysy K\u0142odzkiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/3e7cc98946475e-948-568-0-2240-2800-1679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co trzeci pracownik by\u0142 o\u015bmieszany przed \nwsp\u00f3\u0142pracownikami b\u0105d\u017a spotka\u0142 si\u0119 z przemoc\u0105 psychiczn\u0105 - wynika z \nraportu \"Mobbing w miejscu pracy\" opublikowanego w \"Gazecie Wyborczej\".</p>", "id": 1147427, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kultura-mobbingu-ma-sie-dobrze-Niepokojacy-obraz-polskich-miejsc-pracy-8809933.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultura mobbingu ma si\u0119 dobrze. Niepokoj\u0105cy obraz polskich miejsc pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/c6c0e57adbccfa-948-568-0-435-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 5,5 mln pracownik\u00f3w w Polsce mo\u017ce zosta\u0107 zast\u0105piona przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 (AI) w najbli\u017cszych 5-10 latach - wskaza\u0142 w rozmowie PAP Biznes za\u0142o\u017cyciel Personnel Service Krzysztof Inglot, komentuj\u0105c najnowsze badania firmy. Jednocze\u015bnie tylko 3 proc. Polak\u00f3w ma obawy, \u017ce AI zabierze im prac\u0119.</p>", "id": 1147429, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-pracownikow-w-Polsce-moze-zostac-zastapionych-przez-sztuczna-inteligencje-8810117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony pracownik\u00f3w w Polsce mo\u017ce zosta\u0107 zast\u0105pionych przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/67fae00060abf2-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czasem\nrowerzysta musi zap\u0142aci\u0107 spor\u0105 sum\u0119 np. za porysowane auto. Analizujemy wyroki obci\u0105\u017caj\u0105ce\nrowerzyst\u00f3w wi\u0119kszymi kwotami. </p>", "id": 1147425, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obowiazkowe-OC-dla-rowerzystow-to-nie-taki-zly-pomysl-Wysokosc-odszkodowan-czesto-zbliza-sie-do-kwot-w-wypadkach-samochodowych-8809575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obowi\u0105zkowe OC dla rowerzyst\u00f3w to nie taki z\u0142y pomys\u0142? Wysoko\u015b\u0107 odszkodowa\u0144 cz\u0119sto zbli\u017ca si\u0119 do kwot w wypadkach samochodowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/ed862b205a47a1-948-568-0-194-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Raport Mario Draghiego, by\u0142ego szefa Europejskiego Banku Centralnego, zestawia problemy UE z si\u0142\u0105 ameryka\u0144skiej gospodarki - pisze w pi\u0105tek portal Axios.Agencja AP zwraca uwag\u0119, \u017ce Draghi s\u0142usznie krytykuje brak wsp\u00f3lnych unijnych inwestycji w sektor zbrojeniowy.</p>", "id": 1147426, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raport-Draghiego-zestawia-problemy-UE-z-sila-amerykanskiej-gospodarki-8811865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport Draghiego zestawia problemy UE z si\u0142\u0105 ameryka\u0144skiej gospodarki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/97c7d04c778109-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Globalne wydatki na sektor kosmiczny wynios\u0142y w\u00a0ubieg\u0142ym roku 117 mld dol. i\u00a0w ci\u0105gu ostatniej dekady wzros\u0142y sumarycznie o\u00a0blisko 180 proc. Rosn\u0105ce nak\u0142ady sprawiaj\u0105, \u017ce pod wzgl\u0119dem technologii jeste\u015bmy przygotowani...</p>", "id": 1147428, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sektor-kosmiczny-potrzebuje-nowych-pracownikow-To-szansa-dla-mlodych-inzynierow-8810624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sektor kosmiczny potrzebuje nowych pracownik\u00f3w. To szansa dla m\u0142odych in\u017cynier\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/1dc21fbe3ef408-948-568-0-75-1772-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d w mie\u015bcie Braga, w p\u00f3\u0142nocnej Portugalii, nakaza\u0142 liniom lotniczym Ryanair zwrot pobranej od jednej z pasa\u017cerek op\u0142aty za baga\u017c podr\u0119czny w wysoko\u015bci 56,5 euro wraz z odsetkami i koszt\u00f3w procesu s\u0105dowego.</p>", "id": 1147432, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tanie-linie-lotnicze-zaleja-pozwy-Sad-nakazal-zwrot-pasazerce-oplaty-za-niewymiarowy-bagaz-podreczny-8810605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tanie linie lotnicze zalej\u0105 pozwy? S\u0105d nakaza\u0142 zwrot pasa\u017cerce op\u0142aty za niewymiarowy baga\u017c podr\u0119czny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/e640c4358a1f81-948-568-0-48-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 10 mln brytyjskich emeryt\u00f3w straci prawo do finansowanych z bud\u017cetu pa\u0144stwa dop\u0142at do ogrzewania w zimie. Laburzystowski rz\u0105d Keira Starmera przeforsowa\u0142 drastyczne ograniczenie liczby os\u00f3b uprawnionych do tego \u015bwiadczenia.</p>", "id": 1147435, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-walczy-z-dziura-budzetowa-Wiekszosc-emerytow-straci-prawo-do-doplat-do-ogrzewania-8809859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania walczy z dziur\u0105 bud\u017cetow\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 emeryt\u00f3w straci prawo do dop\u0142at do ogrzewania  ", "vote": 0}]