[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T22:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/db/1d/z31307251M,Jacek-Sutryk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Scenariusze przygotowane przez hydrolog\u010f\u017c\u02ddw i obowi\u0105zuj\u0105ce jeszcze wczoraj, okaza\u0142y si\u0119 niedoszacowane\" - przekaza\u0142 prezydent Wroc\u0142awia Jacek Sutryk w wieczornym o\u015bwiadczeniu.", "id": 1150557, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307249,ogloszono-alarm-przeciwpowodziowy-dla-wroclawia-sutryk-scenariusze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Og\u0142oszono alarm przeciwpowodziowy dla Wroc\u0142awia. Sutryk: Scenariusze okaza\u0142y si\u0119 niedoszacowane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T21:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/db/1d/z31307163M,Powodz-w-Nysie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Resorty wyda\u0142y komunikaty w zwi\u0105zku z funkcjonowaniem szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 w kilku wojew\u010f\u017c\u02dddztwach. Podobny wpis opublikowa\u0142o ministerstwo sprawiedliwo\u015bci. O jakie miejscowo\u015bci chodzi?", "id": 1150558, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307161,sady-i-szkoly-zamkniete.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkni\u0119te s\u0105dy i szko\u0142y. Resorty wyda\u0142y komunikaty w zwi\u0105zku z powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T21:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/db/1d/z31307220M,Zaginal-dr-Krzysztof-Kaminski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce zagin\u0105\u0142 jeden z lekarzy z Nysy (wojew\u010f\u017c\u02dddztwo opolskie). \"Rodzina prosi o pomoc\" - czytamy w komunikacie zamieszczonym w sieci.", "id": 1150345, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307186,nysa-pod-woda-media-zaginal-znany-chirurg-rodzina-prosi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nysa pod wod\u0105. Media: Zagin\u0105\u0142 znany chirurg. \"Znaleziono tylko auto\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/db/1d/z31307148M,Traba-powietrzna-w-miejscowosci-Biadki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jak wynika z relacji \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw, lej mia\u0142 kontakt z ziemi\u0105 i dosz\u0142o do wyst\u0105pienia szk\u010f\u017c\u02ddd, g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie w drzewostanie\" - w sieci pojawi\u0142y si\u0119 nagrania kolejnych tr\u0105b powietrznych. Tym razem przetoczy\u0142y si\u0119 przez Wielkopolsk\u0119.", "id": 1150346, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307111,kolejne-traby-powietrzne-przeszly-przez-polske-sa-nagrania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne tr\u0105by powietrzne przesz\u0142y przez Polsk\u0119. S\u0105 nagrania z Wielkopolski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T20:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/db/1d/z31307153M,W-trakcie-powodzi-ratowali-zwierzeta--zdjecie-ilus.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a, kt\u010f\u017c\u02ddra dotkn\u0119\u0142a Dolny \u015al\u0105sk i Opolszczyzn\u0119 doprowadzi\u0142a do powa\u017cnych zniszcze\u0144. S\u0142u\u017cby i wolontariusze, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zaanga\u017cowali si\u0119 w pomoc mieszka\u0144com dotkni\u0119tych kl\u0119sk\u0105 \u017cywio\u0142ow\u0105 teren\u010f\u017c\u02ddw, nie zapomnieli o zwierz\u0119tach.", "id": 1150347, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307094,w-chwili-zagrozenia-nie-zapomnieli-o-bezbronnych-tak-pomagano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ich misj\u0105 jest ratowanie zwierzak\u010f\u017c\u02ddw. Specjalna grupa OSP w akcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/db/1d/z31307082M,Zniszczony-Ladek-Zdroj-po-przejsciu-fali-na-rzece-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>L\u0105dek-Zdr\u010f\u017c\u02ddj walczy ze skutkami niszczycielskiego \u017cywio\u0142u. - Walczymy kolejn\u0105 dob\u0119, ci\u0105gniemy resztk\u0105 si\u0142 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 burmistrz miasta Tomasz Nowicki. Zobacz, jak wygl\u0105da L\u0105dek-Zdr\u010f\u017c\u02ddj po przej\u015bciu wielkiej wody.", "id": 1150192, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307048,tak-wyglada-ladek-zdroj-po-fali-wody-zrujnowany-i-odciety.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da L\u0105dek-Zdr\u010f\u017c\u02ddj po fali wody. \"Zrujnowany i odci\u0119ty od \u015bwiata, ci\u0105gniemy resztk\u0105 si\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T19:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5d/db/1d/z31307101M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zosta\u0142 ewakuowany z pola golfowego na Florydzie po tym, jak w okolicy rozleg\u0142y si\u0119 strza\u0142y. S\u0142u\u017cby Secret Service poinformowa\u0142y, \u017ce prowadzone jest dochodzenie i \u017ce incydent mia\u0142 miejsce kr\u010f\u017c\u02ddtko przed godzin\u0105 14:00 czasu lokalnego, czyli przed 20:00 czasu polskiego. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1150193, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31307089,strzaly-w-poblizu-donalda-trumpa-sztab-wyborczy-republikanina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y w pobli\u017cu Donalda Trumpa. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119. Jest komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/db/1d/z31307043M,Nowy-alert-RCB.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o kolejny alert. Tym razem chodzi o zdrowie mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw zalanych teren\u010f\u017c\u02ddw Polski. Przed czym przestrzegano w komunikacie?", "id": 1149931, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31307039,jest-problem-z-woda-pitna-alert-rcb-dla-dwoch-wojewodztw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest problem z wod\u0105 pitn\u0105. Alert RCB dla dw\u010f\u017c\u02ddch wojew\u010f\u017c\u02dddztw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/db/1d/z31307019M,Powodz-w-Austrii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Intensywne opady deszczu w Austrii spowodowa\u0142y przerwanie co najmniej pi\u0119ciu wa\u0142\u010f\u017c\u02ddw przeciwpowodziowych. Sytuacja jest bardzo trudna r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c w S\u0142owacji - kilkana\u015bcie tysi\u0119cy gospodarstw pozostaje bez pr\u0105du.", "id": 1149932, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31306972,waly-w-austrii-nie-wytrzymuja-ilosci-wody-katastrofa-energetyczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u0142y w Austrii nie wytrzymuj\u0105 ilo\u015bci wody. Katastrofa energetyczna w S\u0142owacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T18:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/db/1d/z31306835M,Wezbrany-Bobr-zalal-czesc-Jeleniej-Gory--prezydent.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pod wod\u0105 znalaz\u0142a si\u0119 Jelenia G\u010f\u017c\u02ddra. Sytuacja w mie\u015bcie pogarsza si\u0119 z godziny na godzin\u0119. Rzeki wyst\u0105pi\u0142y z koryt i sukcesywnie zalewaj\u0105 kolejne tereny. Co o kl\u0119sce \u017cywio\u0142owej m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 w\u0142adze miasta?", "id": 1149933, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306921,jelenia-gora-sparalizowana-gorzej-niz-w-1997-zarzadzono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jelenia G\u010f\u017c\u02ddra sparali\u017cowana. \"Gorzej ni\u017c w 1997\". Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T17:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/db/1d/z31306903M,Woda-w-Glucholazach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wody Bia\u0142ej G\u0142ucho\u0142askiej zala\u0142y G\u0142ucho\u0142azy. Woda przerwa\u0142a wa\u0142 i wla\u0142a si\u0119 do centrum miasta. Nurt porwa\u0142 tak\u017ce most tymczasowy oraz s\u0105siaduj\u0105cy z nim most docelowy. Sprawdzamy, co o sytuacji w G\u0142ucho\u0142azach m\u010f\u017c\u02ddwi burmistrz miasta.", "id": 1149667, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306645,co-sie-dzieje-w-glucholazach-burmistrz-apeluje-o-pomoc-potrzebna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje w G\u0142ucho\u0142azach? Burmistrz apeluje o pomoc: Potrzebna woda, \u017cywno\u015b\u0107 i \u015brodki higieniczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T17:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/db/1d/z31306937M,Nysa--Elektrownia-wodna-Glebinow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na po\u0142udniu Polski utrzymuje si\u0119 deszczowa pogoda, podczas gdy sytuacja w wielu miejscach jest ju\u017c tragiczna. Kiedy przestanie pada\u0107? Na to b\u0119dziemy musieli jeszcze troch\u0119 poczeka\u0107.", "id": 1149668, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306882,kiedy-przestanie-padac-jest-najnowsza-prognoza-imgw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy przestanie pada\u0107? Jest najnowsza prognoza IMGW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T17:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/95/1d/z31022215M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop tygodniowy 16-22 wrze\u015bnia 2024 roku. Czy Raki poradz\u0105 sobie z czyhaj\u0105cymi na nie wyzwaniami? Co przydarzy si\u0119 Rybom? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i zobacz, co przygotowa\u0142y dla ciebie gwiazdy.", "id": 1149669, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31287937,horoskop-tygodniowy-16-22-wrzesnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop tygodniowy 16-22 wrze\u015bnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/db/1d/z31306893M,Premier-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk og\u0142osi\u0142 wprowadzenie stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. \"Zleci\u0142em przygotowanie rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw\" - o\u015bwiadczy\u0142.", "id": 1149415, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306879,donald-tusk-wprowadza-stan-kleski-zywiolowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk wprowadza stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. \"Zleci\u0142em przygotowanie rozporz\u0105dzenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/db/1d/z31306869M,Mapa-HYDRO-IMGW-PIB.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Woda zalewa Dolny \u015al\u0105sk i Opolszczyzn\u0119. Mieszka\u0144cy wielu miejscowo\u015bci zostali ewakuowani. Chcesz wiedzie\u0107, gdzie jest woda? Ta mapa poka\u017ce ci aktualne informacje.", "id": 1149416, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306855,gdzie-jest-woda-na-tej-mapie-zobaczysz-wszystko-na-biezaco.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest woda? Na tej mapie zobaczysz wszystko na bie\u017c\u0105co", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/db/1d/z31306782M,Ewakuacja-ludnosci-z-Klodzka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u0142udniowe regiony Polski zosta\u0142y zalane. Trwa ewakuacja mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych miejscach jest tak \u017ale, \u017ce pomoc mieszka\u0144com mo\u017ce odbywa\u0107 si\u0119 g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie przy pomocy \u015bmig\u0142owc\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105 zdj\u0119cia i filmy z akcji s\u0142u\u017cb.", "id": 1149417, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306759,woda-leje-sie-bez-kontroli-tak-wygladaja-ewakuacje-pokazali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda leje si\u0119 bez kontroli. Tak wygl\u0105daj\u0105 ewakuacje. Pokazali nagrania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/db/1d/z31306813M,Ursula-von-der-Leyen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen przekaza\u0142a, \u017ce UE jest gotowa udzieli\u0107 wsparcia pa\u0144stwom dotkni\u0119tym powodziami. Co musi zrobi\u0107 Polska, \u017ceby tak\u0105 pomoc uzyska\u0107?", "id": 1149418, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31306772,unia-europejska-reaguje-na-powodzie-padla-deklaracja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska reaguje na powodzie. Pad\u0142a deklaracja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T15:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/db/1d/z31306821M,Sytuacja-w-Nysie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Woda, kt\u010f\u017c\u02ddra przedar\u0142a si\u0119 przez wa\u0142y w Nysie zalewa miasto. Trwa mi\u0119dzy innymi ewakuacja miejscowego szpitala. Burmistrz Nysy zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1149196, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306796,woda-przerwala-waly-w-nysie-powodz-zalewa-miasto-sytuacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda przerwa\u0142a wa\u0142y w Nysie. Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a zalewa miasto. Trwa ewakuacja szpitala", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/db/1d/z31306636M,Nagrania-z-powodzi--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u0142udniowe regiony Polski zosta\u0142y zalane. Woda wdar\u0142a si\u0119 do piwnic i na wy\u017csze kondygnacje. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych przypadkach nurt porywa\u0142 ca\u0142e domy. Ludzie stracili dobytek \u017cycia. Zebrali\u015bmy nagrania, kt\u010f\u017c\u02ddre pokazuj\u0105, jak trudna jest sytuacja w niekt\u010f\u017c\u02ddrych regionach.", "id": 1149197, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306537,byl-dom-i-nie-ma-domu-dramatyczne-nagrania-z-zalanych-regionow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142 dom i nie ma domu\". Dramatyczne nagrania z zalanych region\u010f\u017c\u02ddw. Ludzie stracili dorobek \u017cycia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T14:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/db/1d/z31305926M,Seriale-PRL.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie sprawdzimy jak dobrze pami\u0119tasz seriale, kt\u010f\u017c\u02ddre wszyscy Polacy ogl\u0105dali w czasach PRL. Czy odpowiesz poprawnie na wszystkie pytania dotycz\u0105ce bohater\u010f\u017c\u02ddw tych produkcji? Przekonajmy si\u0119, czy sta\u0107 ci\u0119 dzi\u015b na maksa!", "id": 1148913, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22409,pamietasz-kultowe-seriale-z-czasow-prl-sprawdz-czy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwielbiasz seriale z czas\u010f\u017c\u02ddw PRL? Sprawd\u017a, czy pami\u0119tasz ich bohater\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T13:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/db/1d/z31306609M,Powodz-w-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W G\u0142ucho\u0142azach sytuacja jest dalej bardzo trudna. Woda zalewa miasto. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107 najprawdopodobniej cz\u0142owieka potrzebuj\u0105cego pomocy.", "id": 1148914, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306591,czlowiek-uwieziony-miedzy-budynkami-pokazano-nagranie-apeluje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142owiek uwi\u0119ziony mi\u0119dzy budynkami. Pokazano nagranie. \"Apeluj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T13:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/db/1d/z31306510M,Smiglowiec-Black-Hawk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a spowodowa\u0142a, \u017ce mieszka\u0144cy niekt\u010f\u017c\u02ddrych region\u010f\u017c\u02ddw zostali uwi\u0119zieni w swoich domach. W zwi\u0105zku z tym do akcji ratunkowej zaanga\u017cowano \u015bmig\u0142owce Black Hawk i Mi-17. B\u0119d\u0105 one przechwytywa\u0107 ludzi z dach\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1148640, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306426,ewakuacja-uwiezionych-powodzian-do-akcji-wkraczaja-smiglowce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuacja uwi\u0119zionych powodzian. Do akcji wkraczaj\u0105 \u015bmig\u0142owce Black Hawk i Mi-17", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T13:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/db/1d/z31306526M,Powodz-w-Czechach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Czechach na rzece Opawa obowi\u0105zuje trzeci stopie\u0144 zagro\u017cenia powodziowego. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych miastach przy granicy z Polsk\u0105 sytuacja staje si\u0119 dramatyczna.", "id": 1148641, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306520,dramatyczna-sytuacja-w-czechach-przy-granicy-z-polska-80-proc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja w Czechach przy granicy z Polsk\u0105. \"80 proc. miasta pod wod\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T12:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/db/1d/z31306414M,Glucholazy--Pies-uratowany-z-powodzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pies, kt\u010f\u017c\u02ddry znalaz\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu mostu w G\u0142ucho\u0142azach, zosta\u0142 porwany przez wod\u0119. Zwierz\u0119 dzielnie walczy\u0142o, \u017ceby utrzyma\u0107 si\u0119 na powierzchni, a gdy zaczyna\u0142o brakowa\u0107 mu si\u0142, zauwa\u017cyli go mieszka\u0144cy. Internauci poinformowali, co si\u0119 sta\u0142o p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej.", "id": 1148642, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306330,pies-walczyl-o-zycie-po-zawaleniu-sie-mostu-w-glucholazach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pies walczy\u0142 o \u017cycie na mo\u015bcie w G\u0142ucho\u0142azach. To zdj\u0119cie \u0142amie serce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T12:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/db/1d/z31306388M,Powodz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw zalanych teren\u010f\u017c\u02ddw w okolicach K\u0142odzka zbli\u017ca si\u0119 kolejna fala \"wi\u0119ksza o oko\u0142o 1 metr\". W\u0142adze gminy wyda\u0142y pilny komunikat.", "id": 1148414, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306352,gmina-klodzko-ostrzega-zbliza-sie-kolejna-fala-wieksza-o-okolo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gmina K\u0142odzko ostrzega: Zbli\u017ca si\u0119 kolejna fala, wi\u0119ksza o oko\u0142o 1 metr", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T12:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/db/1d/z31306338M,Woda-zerwala-most-w-Glucholazach--WIDEO-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W G\u0142ucho\u0142azach panuje jedna z najpowa\u017cniejszych sytuacji w kraju. Woda zerwa\u0142a w mie\u015bcie dwa mosty. W internecie wyciek\u0142o nagranie z momentu, gdy nurt porywa jeden z nich.", "id": 1148415, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306320,woda-zerwala-most-w-glucholazach-jest-nagranie-jak-porywa-go.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda zerwa\u0142a most w G\u0142ucho\u0142azach. Jest nagranie jak porywa go nurt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/db/1d/z31306273M,Nysa-Klodzka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sytuacja powodziowa na po\u0142udniu Polski pogarsza si\u0119. Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a zalewa kolejne miejscowo\u015bci, mi\u0119dzy innymi Nys\u0119. W Stroniu \u015al\u0105skim p\u0119k\u0142a tama. Woda porwa\u0142a dom.", "id": 1148416, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306220,tama-w-stroniu-slaskim-nie-wytrzymala-fatalne-informacje-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Stroniu \u015al\u0105skim fala porwa\u0142a dom. Na oczach gapi\u010f\u017c\u02ddw. \"Poszed\u0142!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T11:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/db/1d/z31306259M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dolny \u015al\u0105sk, Opolszczyzna, \u015al\u0105sk - w tych regionach na po\u0142udniu Polski sytuacja powodziowa jest najtrudniejsza. Kancelaria Prezydenta RP poinformowa\u0142a, \u017ce prezydent Andrzej Duda jest na bie\u017c\u0105co informowany o dzia\u0142aniach s\u0142u\u017cb. Co jeszcze podano w komunikacie?", "id": 1148151, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306207,prezydent-informowany-o-sytuacji-powodziowej-kancelaria-pokazala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda informowany o sytuacji powodziowej. Kancelaria pokaza\u0142a zdj\u0119cie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T10:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/db/1d/z31306177M,Wojewodztwo-opolskie--Sytuacja-powodziowa-w-Prudni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Burmistrz Prudnika na Opolszczy\u017anie zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw miasta i powiatu, aby nie oznaczali go w postach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. - To nie ma sensu - stwierdzi\u0142 Grzegorz Zawi\u015blak i wskaza\u0142 ludziom w\u0142a\u015bciwie drogi kontaktu. Jakie?", "id": 1148152, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306089,poruszajacy-apel-burmistrza-prudnika-to-nie-ma-sensu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burmistrz Prudnika o dzwonieniu do niego noc\u0105 z pretensjami, \u017ce kogo\u015b zala\u0142o. Kr\u010f\u017c\u02ddciutko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T09:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Most tymczasowy w G\u0142ucho\u0142azach zawali\u0142 si\u0119 pod naporem wody. - W tej chwili Bia\u0142a G\u0142ucho\u0142aska na ca\u0142ym swoim ci\u0105gu zalewa wszystkie miejscowo\u015bci po drodze. Wielu ludzi potrzebuje ju\u017c w tej chwili ewakuacji i my takie si\u0142y kierujemy na miejsce - powiedzia\u0142 TVP Info dow\u010f\u017c\u02dddca stra\u017cy po\u017carnej Dariusz Pryga.", "id": 1147919, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31306029,zawalil-sie-most-w-glucholazach-konstrukcja-przegrala-z-powodzia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142y si\u0119 mosty w G\u0142ucho\u0142azach. Miasto zalane. \"Kierujemy na miejsce bardzo du\u017ce si\u0142y\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T09:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/d0/1d/z31261612M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja poda\u0142a nowe informacje na temat ofiary \u015bmiertelnej podczas powodzi pod K\u0142odzkiem. O tragicznym zdarzeniu m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c Donald Tusk podczas konferencji prasowej.", "id": 1147920, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305943,smierc-podczas-powodzi-pod-klodzkiem-policja-podala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 podczas powodzi pod K\u0142odzkiem. Policja poda\u0142a nowe informacje o ofierze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/aa/1d/z31107707M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Auta stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142y zdewastowane pod ich nieobecno\u015b\u0107. Jak si\u0119 okaza\u0142o, uczestniczyli oni w\u010f\u017c\u02ddwczas w akcji. Stra\u017c po\u017carna opublikowa\u0142a zdj\u0119cia przedstawiaj\u0105ce zniszczenia.", "id": 1147751, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305894,skandal-na-slasku-auta-strazakow-zostaly-okradzione-i-zdemolowane.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal na \u015al\u0105sku. Auta stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142y okradzione i zdemolowane podczas akcji. Pokazano zniszczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T08:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/da/1d/z31305181M,Marek-Boron--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz Radia ZET opublikowa\u0142 nowe informacje na temat stanu Komendanta G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnego Policji po dachowaniu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w sobot\u0119.", "id": 1147411, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305827,nowe-informacje-o-wypadku-komendanta-glownego-policji-doznal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o wypadku Komendanta G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnego Policji. \"Dozna\u0142 uszkodzenia narz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/db/1d/z31305775M,Powiat-klodzki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przegrali\u015bmy t\u0119 batali\u0119 - przyzna\u0142 Micha\u0142 Piszko, burmistrz K\u0142odzka. Miasto zosta\u0142o zalane. Woda p\u0142ynie po ulicach i dosta\u0142a si\u0119 do dom\u010f\u017c\u02ddw. K\u0142odzko obawia si\u0119 powt\u010f\u017c\u02ddrki z 1997 roku, kt\u010f\u017c\u02ddra jest coraz bardziej mo\u017cliwa.", "id": 1147412, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305752,klodzko-zalane-burmistrz-przegralismy-te-batalie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142odzko zalane. Burmistrz Micha\u0142 Piszko: Przegrali\u015bmy t\u0119 batali\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/da/1d/z31305721M,Co-robic-w-przypadku-powodzi-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>MSWiA opublikowa\u0142o instrukcj\u0119, co nale\u017cy zrobi\u0107 w przypadku powodzi. Kluczowe jest w\u010f\u017c\u02ddwczas wywieszenie odpowiednich flag i pami\u0119tanie o konkretnych gestach dla \u0142u\u017cb.", "id": 1147413, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305642,nie-wolno-machac-oto-jak-wzywac-pomocy-w-razie-powodzi-grafika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wolno macha\u0107! Oto jak wzywa\u0107 pomocy w razie powodzi [GRAFIKA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T07:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/db/1d/z31305809M,Glucholazy-podczas-powodzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sytuacja w G\u0142ucho\u0142azach jest coraz powa\u017cniejsza, co pokazuj\u0105 pora\u017caj\u0105ce zdj\u0119cia i filmy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Burmistrz miasta zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw \u017ceby nie czekali z ewakuacj\u0105.", "id": 1147414, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305731,glucholazy-pod-woda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105daj\u0105 G\u0142ucho\u0142azy. Woda przerwa\u0142a wa\u0142y. Pora\u017caj\u0105ce zdj\u0119cia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:07:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/da/1d/z31305333M,Premier-Donald-Tusk-na-odprawie-sluzb-15-wrzesnia-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest pierwsza ofiara \u015bmiertelna powodzi. Premier Donald Tusk przekaza\u0142 na konferencji prasowej, \u017ce dosz\u0142o do utoni\u0119cia w powiecie k\u0142odzkim. Okoliczno\u015bci zdarzenia nie s\u0105 na razie znane.", "id": 1147415, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305677,ofiara-smiertelna-powodzi-utoniecie-w-powiecie-klodzkim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza ofiara \u015bmiertelna powodzi. Donald Tusk: Utoni\u0119cie w powiecie k\u0142odzkim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T06:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/34/1d/z30622954M,Quiz-o-aktorach-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kino PRL-u jest ci szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie bliskie? Doskonale si\u0119 sk\u0142ada! W tym wyzwaniu pytamy towarzysz\u0105 nam najwi\u0119ksi amanci PRL-u. Quiz wiedzy sprawdzi, jak dobrze znasz role tych s\u0142awnych aktor\u010f\u017c\u02ddw. Wiesz, w jakich produkcjach nie zagrali? Przekonaj si\u0119!", "id": 1147416, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19820,najwieksi-amanci-prl-u-quiz-wiedzy-sprawdzi-czy-wiesz-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znani amanci PRL-u! Quiz sprawdzi, czy wiesz, w jakich filmach nie grali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T05:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/da/1d/z31305671M,Premier-Donald-Tusk-podczas-konferencji-prawsowej-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Powodzie, przerwy w dostawach pr\u0105du i trudno\u015bci z \u0142\u0105czno\u015bci\u0105 to tylko niekt\u010f\u017c\u02ddre z problem\u010f\u017c\u02ddw, o kt\u010f\u017c\u02ddrych poinformowa\u0142 Donald Tusk. - Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o u\u017cyciu starlink\u010f\u017c\u02ddw - powiedzia\u0142 premier i zaznaczy\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105 one wykorzystywane podczas akcji ratunkowych. Jak wygl\u0105da sytuacja?", "id": 1147417, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31305645,donald-tusk-po-odprawie-w-klodzku-sytuacja-jest-rzeczywiscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk z pilnym apelem: Sytuacja jest dramatyczna. Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o u\u017cyciu starlink\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T05:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/da/1d/z31305646M,Rzeka-Olza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa ewakuacja w Czeskim Cieszynie. W\u0142adze miasta alarmuj\u0105 o podnosz\u0105cym si\u0119 poziomie rzeki Olza, kt\u010f\u017c\u02ddra jest granic\u0105 dziel\u0105c\u0105 miasto na polsk\u0105 i czesk\u0105 cz\u0119\u015bci. Po naszej stronie (na razie) ewakuacji nie zarz\u0105dzono.", "id": 1147418, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305640,czeski-cieszyn-przeprowadza-ewakuacje-rzeka-olza-zbliza-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 dzieje w Cieszynie? Czesi ju\u017c ewakuuj\u0105 tysi\u0105ce, a Polska czeka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T04:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/da/1d/z31305639M,Bielsko-Biala-walczy-z-powodzia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bielsko-Bia\u0142a zmaga si\u0119 z wod\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra zalewa ulice miast. Z tego powodu prezydent miasta og\u0142osi\u0142 w nocy alarm powodziowy. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 nagrania przedstawiaj\u0105ce jak wygl\u0105da sytuacja.", "id": 1147209, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305609,bielsko-biala-tonie-rzeka-przekroczyla-stan-alarmowy-i-pobila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bielsko-Bia\u0142a tonie. Rzeka przekroczy\u0142a stan alarmowy i pobi\u0142a rekord z 1970 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T04:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/86/da/1d/z31305606M,IMGW-alarmuje-o-wezbraniu-polskich-rzek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Woda niebezpiecznie wzbiera w ponad 120 rzekach w Polsce. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej informuje o 85 przekroczeniach stan\u010f\u017c\u02ddw alarmowych i 45 ostrzegawczych na rzekach w Polsce.", "id": 1147210, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305595,ulewy-nie-odpuszczaja-imgw-ostrzega-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulewy nie odpuszczaj\u0105. IMGW ostrzega przed wysokim stanem wody w 120 rzekach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T04:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/da/1d/z31305605M,Akcja-WOPR-Nysa-w-okolicy-miejscowosci-Dzierzyslaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 by\u0107 najwi\u0119kszy dramat tego weekendu. Dzi\u0119ki brawurowej akcji ratownik\u010f\u017c\u02ddw WOPRz Nysy uratowano nie tylko sze\u015bcioosobow\u0105 rodzin\u0119.", "id": 1147211, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305590,co-za-akcja-ratownikow-uratowali-z-zywiolu-czworke-dzieci-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To zdj\u0119cie wzruszy wszystkich. Uratowali z \u017cywio\u0142u czw\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 dzieci i psy. \"Jeste\u015bcie wielcy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T03:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/da/1d/z31305592M,Klodzko-walczy-zywiolem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>K\u0142odzko zmaga si\u0119 z \u017cywio\u0142em, kt\u010f\u017c\u02ddry w nocy przybra\u0142 na sile. - Mo\u017cemy tylko obserwowa\u0107 w tej chwili ju\u017c w\u0142a\u015bciwie bezradnie - relacjonowa\u0142 reporter TVN24. S\u0142u\u017cby jednak si\u0119 nie poddaj\u0105 i w efekcie na ulic\u0119 skierowano wojsko.", "id": 1147083, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31305582,klodzko-jest-zalewane-na-ulice-skierowano-wojsko-mozemy-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142odzko jest zalewane. Na ulic\u0119 skierowano wojsko. \"Mo\u017cemy tylko bezradnie obserwowa\u0107\"", "vote": 0}]