[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-15T16:00:01+00:00", "description": "Prawie zawsze panuje tu mg\u0142a, a w zasadzie chmury, bo miejsce to znajduje si\u0119 w \u015brodku wyspy ponad 1100 m nad poziomem morza i w czasie gdy na wybrze\u017cu panuje upa\u0142 - wpychane tutaj wiatrem powietrze znad oceanu wspina si\u0119 po zboczach g\u00f3r tym samym sch\u0142adzaj\u0105c si\u0119 i skraplaj\u0105c par\u0119 wodn\u0105\u2026\n\n\ud83d\udc49 Patronite \u25ba https://patronite.pl/magia_natury", "id": 1149413, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0d4CT_AKb6E", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCfDX69pxC4q6yKSaugs196g", "source_obj__id": 461, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/0d4CT_AKb6E/hqdefault.jpg", "title": "Las Jak z W\u0142adcy Pier\u015bcieni - Mglisty Las Fanal na Maderze", "vote": 0}]