[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T18:35:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ile-osob-jest-zatrudnionych-w-kprm-nieprawdziwe-informacje,nId,7752107\"><img align=\"left\" alt=\"Ile os\u00f3b jest zatrudnionych w KPRM? &quot;Nieprawdziwe informacje&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ile-osob-jest-zatrudnionych-w-kprm-nieprawdziwe-informacje/000JKZFC4EN1ADYP-C321.jpg\" /></a>Zatrudnienie w KPRM zmniejszy\u0142o si\u0119 od 15 pa\u017adziernika z 993 do 825 os\u00f3b - przekaza\u0142o Centrum Informacyjne Rz\u0105du. CIR wyda\u0142 komunikat, odnosz\u0105c si\u0119 - jak czytamy - do &quot;nieprawdziwych informacji, kt\u00f3re od jakiego\u015b czasu pojawiaj\u0105 si\u0119 w prasie&quot;. W o\u015bwiadczeniu zaznaczono, \u017ce spadek zatrudnienia nast\u0105pi\u0142 pomimo konieczno\u015bci utworzenia kilku departament\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986076, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ile-osob-jest-zatrudnionych-w-kprm-nieprawdziwe-informacje,nId,7752107", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile os\u00f3b jest zatrudnionych w KPRM? \"Nieprawdziwe informacje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T13:20:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziecko-zatrulo-sie-muchomorem-sromotnikowym-gis-ostrzega,nId,7751724\"><img align=\"left\" alt=\"Dziecko zatru\u0142o si\u0119 muchomorem sromotnikowym. GIS ostrzega\" src=\"https://i.iplsc.com/dziecko-zatrulo-sie-muchomorem-sromotnikowym-gis-ostrzega/000JKX6UXE7SFQFW-C321.jpg\" /></a>Sezon na grzyby ruszy\u0142 pe\u0142n\u0105 par\u0105. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny apeluje jednak do mi\u0142o\u015bnik\u00f3w le\u015bnych zbior\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107. Spo\u017cycie niejadalnych grzyb\u00f3w mo\u017ce grozi\u0107 ci\u0119\u017ckim zatruciem, a nawet \u015bmierci\u0105. GIS przekaza\u0142, \u017ce niestety w tym roku dosz\u0142o ju\u017c do takiego przypadku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 983701, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziecko-zatrulo-sie-muchomorem-sromotnikowym-gis-ostrzega,nId,7751724", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko zatru\u0142o si\u0119 muchomorem sromotnikowym. GIS ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T09:47:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sluzby-o-sytuacji-na-wschodniej-granicy-zatrzymano-ukrainca,nId,7751516\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142u\u017cby o sytuacji na wschodniej granicy. Zatrzymano Ukrai\u0144ca\" src=\"https://i.iplsc.com/sluzby-o-sytuacji-na-wschodniej-granicy-zatrzymano-ukrainca/000JKUU58RA3LPT0-C321.jpg\" /></a>Ponad 50 pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy polsko-bia\u0142oruskiej odnotowali w poniedzia\u0142ek funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej. Osoby usi\u0142uj\u0105ce przekroczy\u0107 polsk\u0105 granic\u0119, usi\u0142owali m.in. zniszczy\u0107 elementy systemy monitoringu. S\u0142u\u017cby graniczne zatrzyma\u0142y te\u017c kolejn\u0105 osob\u0119 za pomocnictwo. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to Ukrainiec.</p><br clear=\"all\" />", "id": 982642, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sluzby-o-sytuacji-na-wschodniej-granicy-zatrzymano-ukrainca,nId,7751516", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby o sytuacji na wschodniej granicy. Zatrzymano Ukrai\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T08:59:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-uokik-wydal-decyzje-wysoka-kara-dla-janusza-palikota,nId,7751555\"><img align=\"left\" alt=\"UOKiK wyda\u0142 decyzj\u0119. Wysoka kara dla Janusza Palikota\" src=\"https://i.iplsc.com/uokik-wydal-decyzje-wysoka-kara-dla-janusza-palikota/000JKUUDGH6B2FWD-C321.jpg\" /></a>Prezes UOKiK wyda\u0142 decyzj\u0119, w kt\u00f3rej na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 na Janusza Palikota w wysoko\u015bci 950 tys. z\u0142 oraz zarz\u0105dzane przez niego Polskie Destylarnie w wysoko\u015bci 239 tys. z\u0142 - poinformowa\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Sprawa dotyczy wprowadzania konsument\u00f3w w b\u0142\u0105d w kampanii po\u017cyczkowej &quot;Skarbiec Palikota&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 982417, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-uokik-wydal-decyzje-wysoka-kara-dla-janusza-palikota,nId,7751555", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK wyda\u0142 decyzj\u0119. Wysoka kara dla Janusza Palikota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T08:41:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gazeta-wyborcza-zrywa-wspolprace-z-marcinem-kackim-jest-komu,nId,7751474\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Gazeta Wyborcza&quot; zrywa wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Marcinem K\u0105ckim. Jest komunikat\" src=\"https://i.iplsc.com/gazeta-wyborcza-zrywa-wspolprace-z-marcinem-kackim-jest-komu/000IE0NQRB9CYVHU-C321.jpg\" /></a>&quot;Gazeta Wyborcza&quot; ostatecznie zerwa\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z dziennikarzem Marcinem K\u0105ckim. Jak podkre\u015blono, powodem zerwania wsp\u00f3\u0142pracy s\u0105 &quot;wy\u0142\u0105cznie kwestie redakcyjne&quot;. Na pocz\u0105tku roku K\u0105cki zosta\u0142 oskar\u017cony przez jedn\u0105 z dziennikarek o niew\u0142a\u015bciwe zachowanie wobec niej oraz innych kobiet. Od tego czasu by\u0142 zawieszony.</p><br clear=\"all\" />", "id": 982418, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gazeta-wyborcza-zrywa-wspolprace-z-marcinem-kackim-jest-komu,nId,7751474", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gazeta Wyborcza\" zrywa wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Marcinem K\u0105ckim. Jest komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T04:37:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-pasazerow-popularnych-linii-lotniczych-interwencja-,nId,7751331\"><img align=\"left\" alt=\"Problemy pasa\u017cer\u00f3w popularnych linii lotniczych. Interwencja RPO\" src=\"https://i.iplsc.com/problemy-pasazerow-popularnych-linii-lotniczych-interwencja/0007HMQL6A04KK4W-C321.jpg\" /></a>Rzecznik Praw Obywatelskich (RPO) Marcin Wi\u0105cek wyrazi\u0142 swoje zaniepokojenie doniesieniami medialnymi dotycz\u0105cymi problemu nadsprzeda\u017cy bilet\u00f3w w liniach lotniczych Ryanair. W zwi\u0105zku z tym RPO zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) z pro\u015bb\u0105 o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu popraw\u0119 poziomu ochrony praw pasa\u017cer\u00f3w. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 981620, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problemy-pasazerow-popularnych-linii-lotniczych-interwencja-,nId,7751331", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy pasa\u017cer\u00f3w popularnych linii lotniczych. Interwencja RPO", "user": null, "vote": 0}]