[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T20:25:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-rakiety-uderzyly-w-zelazna-kopule-wylecialy-ze-strefy-gazy,nId,7752159\"><img align=\"left\" alt=\"Rakiety uderzy\u0142y w \u017belazn\u0105 Kopu\u0142\u0119. Wylecia\u0142y ze Strefy Gazy\" src=\"https://i.iplsc.com/rakiety-uderzyly-w-zelazna-kopule-wylecialy-ze-strefy-gazy/000JKZRAS5A2G49Y-C321.jpg\" /></a>Trzy rakiety zosta\u0142y wystrzelone z p\u00f3\u0142nocnej Strefy Gazy w kierunku miast Aszkelon i Sderot na po\u0142udniu Izraela. Do ataku przyzna\u0142 si\u0119 Palesty\u0144ski Islamski D\u017cihad. W sprawie komunikat wyda\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986691, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-rakiety-uderzyly-w-zelazna-kopule-wylecialy-ze-strefy-gazy,nId,7752159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakiety uderzy\u0142y w \u017belazn\u0105 Kopu\u0142\u0119. Wylecia\u0142y ze Strefy Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T20:14:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-ponownie-nadciagna-nad-polske-wydano-ostrzezenia,nId,7752138\"><img align=\"left\" alt=\"Burze ponownie nadci\u0105gn\u0105 nad Polsk\u0119. Wydano ostrze\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/burze-ponownie-nadciagna-nad-polske-wydano-ostrzezenia/000JKZPFB73TTP4G-C321.jpg\" /></a>Nad Polsk\u0119 nadci\u0105gnie burzowy front, kt\u00f3ry miejscami przyniesie silne wy\u0142adowania, intensywne opady deszczu i porywisty wiatr - ostrzega IMGW. Niekorzystna aura b\u0119dzie nam towarzyszy\u0107 g\u0142\u00f3wnie w \u015brod\u0119 i czwartek, a front b\u0119dzie przesuwa\u0142 si\u0119 z zachodu na wsch\u00f3d. Pierwsze alerty dotycz\u0105 Ziemi Lubuskiej i Dolnego \u015al\u0105ska - pozosta\u0142e cz\u0119\u015bci kraju jednak r\u00f3wnie\u017c spotkaj\u0105 si\u0119 z niespokojn\u0105 pogod\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-ponownie-nadciagna-nad-polske-wydano-ostrzezenia,nId,7752138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze ponownie nadci\u0105gn\u0105 nad Polsk\u0119. Wydano ostrze\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T19:34:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-hamas-ma-nowego-lidera-to-jeden-z-najbardziej-poszukiwanych-,nId,7752129\"><img align=\"left\" alt=\"Hamas ma nowego lidera. To jeden z najbardziej poszukiwanych bojownik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/hamas-ma-nowego-lidera-to-jeden-z-najbardziej-poszukiwanych/000JKZJ4FYM61N87-C321.jpg\" /></a>Jahja Sinwar zosta\u0142 mianowany nowym liderem Hamasu. Wyb\u00f3r nowego szefa palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej ma miejsce tydzie\u0144 po \u015bmierci jego poprzednika - Ismaila Hanije, kt\u00f3ry zgina\u0142 w nalocie w Teheranie.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 986357, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-hamas-ma-nowego-lidera-to-jeden-z-najbardziej-poszukiwanych-,nId,7752129", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas ma nowego lidera. To jeden z najbardziej poszukiwanych bojownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T19:15:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-nocna-kolizja-w-centrum-miasta-za-kierownica-obu-aut-14-latk,nId,7752117\"><img align=\"left\" alt=\"Nocna kolizja w centrum miasta. Za kierownic\u0105 obu aut 14-latkowie\" src=\"https://i.iplsc.com/nocna-kolizja-w-centrum-miasta-za-kierownica-obu-aut-14-latk/000JKZLZOOCQO81J-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch 14-latk\u00f3w zabra\u0142o rodzicom klucze do samochod\u00f3w i wybra\u0142o si\u0119 na nocn\u0105 przeja\u017cd\u017ck\u0119 ulicami Ustki (woj. pomorskie). Podr\u00f3\u017c nastolatk\u00f3w zako\u0144czy\u0142a si\u0119 kolizj\u0105. Na miejsce zdarzenia wezwano policj\u0119, a ch\u0142opc\u00f3w za sw\u00f3j wybryk czekaj\u0105 konsekwencje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986358, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-nocna-kolizja-w-centrum-miasta-za-kierownica-obu-aut-14-latk,nId,7752117", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna kolizja w centrum miasta. Za kierownic\u0105 obu aut 14-latkowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T18:49:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-dewastacja-pomnika-w-warszawie-nowe-informacje-sluzb,nId,7752142\"><img align=\"left\" alt=\"Dewastacja pomnika w Warszawie. Nowe informacje s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/dewastacja-pomnika-w-warszawie-nowe-informacje-sluzb/000JKZJYELR5FO5O-C321.jpg\" /></a>Funkcjonariusze z Woli zatrzymali sprawc\u0119 zniewa\u017cenia pomnika w Warszawie - przekaza\u0142a policja w komunikacie. Jak si\u0119 okaza\u0142o, poniedzia\u0142kowe przest\u0119pstwo by\u0142o najprawdopodobniej sprawk\u0105 76-letniej kobiety mieszkaj\u0105cej w tej cz\u0119\u015bci stolicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986356, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-dewastacja-pomnika-w-warszawie-nowe-informacje-sluzb,nId,7752142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dewastacja pomnika w Warszawie. Nowe informacje s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T18:11:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruszyla-najstarsza-polska-pielgrzymka-patnicy-w-drodze-na-ja,nId,7752099\"><img align=\"left\" alt=\"Ruszy\u0142a najstarsza polska pielgrzymka. P\u0105tnicy w drodze na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/ruszyla-najstarsza-polska-pielgrzymka-patnicy-w-drodze-na-ja/000JKZCQRJGMR1SY-C321.jpg\" /></a>Sprzed sto\u0142ecznego ko\u015bcio\u0142a paulin\u00f3w wyruszy\u0142a we wtorek 313. Warszawska Pielgrzymka Piesza. Wyr\u00f3\u017cnia j\u0105 to, \u017ce od 1711 roku odbywa si\u0119 nieprzerwanie - mia\u0142a miejsce nawet w czasie Powstania Warszawskiego, a tak\u017ce w czasie pandemii koronawirusa. W tym roku na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 idzie na razie ponad 2,5 tys. os\u00f3b, ale organizatorzy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce po weekendzie w drodze b\u0119dzie 4,5 tys. p\u0105tnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986020, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruszyla-najstarsza-polska-pielgrzymka-patnicy-w-drodze-na-ja,nId,7752099", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a najstarsza polska pielgrzymka. P\u0105tnicy w drodze na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:44:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zbierali-fasolke-za-wysoko-umiescili-kosz-dwie-ofiary,nId,7752078\"><img align=\"left\" alt=\"Zbierali fasolk\u0119, za wysoko umie\u015bcili kosz. Dwie ofiary\" src=\"https://i.iplsc.com/zbierali-fasolke-za-wysoko-umiescili-kosz-dwie-ofiary/000JKZ8SJ3W9J0DT-C321.jpg\" /></a>- Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zmar\u0142o we wtorek na skutek pora\u017cenia pr\u0105dem podczas prac polowych w miejscowo\u015bci St\u0119\u017cyca w powiecie ryckim (woj. lubelskie) - poinformowa\u0142a policja. Na miejscu pracuj\u0105 funkcjonariusze pod nadzorem prokuratora. Ustalane s\u0105 okoliczno\u015bci zdarzenia. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 986021, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zbierali-fasolke-za-wysoko-umiescili-kosz-dwie-ofiary,nId,7752078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbierali fasolk\u0119, za wysoko umie\u015bcili kosz. Dwie ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:30:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-tim-walz-idzie-po-wiceprezydenture-kim-jest-czlowiek-kamali-,nId,7752064\"><img align=\"left\" alt=\"Tim Walz idzie po wiceprezydentur\u0119. Kim jest cz\u0142owiek Kamali Harris?\" src=\"https://i.iplsc.com/tim-walz-idzie-po-wiceprezydenture-kim-jest-czlowiek-kamali/000JKZGOMCWJW0AF-C321.jpg\" /></a>Tim Walz - to w\u0142a\u015bnie on b\u0119dzie razem w rami\u0119 w rami\u0119 walczy\u0142 o Bia\u0142y Dom z Kamal\u0105 Harris, je\u015bli obecna zast\u0119pczyni Joe Bidena uzyska nominacj\u0119 Partii Demokratycznej. Gubernator stanu Minnesota pokona\u0142 pi\u0119ciu konkurent\u00f3w i zdoby\u0142 sympati\u0119 pretendentki ubiegaj\u0105cej si\u0119 o udzia\u0142 w wy\u015bcigu o prezydentur\u0119. Kim jest kandydat na wiceprezydenta Tim Walz? Oto \u017cyciorys i sylwetka polityczna nominata.</p><br clear=\"all\" />", "id": 986022, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-tim-walz-idzie-po-wiceprezydenture-kim-jest-czlowiek-kamali-,nId,7752064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tim Walz idzie po wiceprezydentur\u0119. Kim jest cz\u0142owiek Kamali Harris?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:08:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelskie-samoloty-przelecialy-nad-bejrutem-trzesly-sie-okn,nId,7752019\"><img align=\"left\" alt=\"Izraelskie samoloty przelecia\u0142y nad Bejrutem. &quot;Trz\u0119s\u0142y si\u0119 okna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/izraelskie-samoloty-przelecialy-nad-bejrutem-trzesly-sie-okn/000JKZ870DVAQYL3-C321.jpg\" /></a>Izraelskie samoloty bojowe przelecia\u0142y nisko nad liba\u0144sk\u0105 stolic\u0105 Bejrutem, wywo\u0142uj\u0105c panik\u0119 w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w. Lotnicy wykonali manewr na kilka minut przed rozpocz\u0119ciem przem\u00f3wienia przyw\u00f3dcy Hezbollahu Sayyeda Hassana Nasrallaha. W ci\u0105gu kolejnych trzydziestu minut powt\u00f3rzyli to trzykrotnie, ka\u017cdorazowo powoduj\u0105c olbrzymi ha\u0142as. </p><br clear=\"all\" />", "id": 985591, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-izraelskie-samoloty-przelecialy-nad-bejrutem-trzesly-sie-okn,nId,7752019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie samoloty przelecia\u0142y nad Bejrutem. \"Trz\u0119s\u0142y si\u0119 okna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:01:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-kosciol-szczelnie-owiniety-folia-nie-wolno-sie-zblizac,nId,7752071\"><img align=\"left\" alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 szczelnie owini\u0119ty foli\u0105. &quot;Nie wolno si\u0119 zbli\u017ca\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kosciol-szczelnie-owiniety-folia-nie-wolno-sie-zblizac/000JKZ610L1AGFPC-C321.jpg\" /></a>Zabytkowy ko\u015bci\u00f3\u0142 w Gwie\u017adzinie zosta\u0142 w ca\u0142o\u015bci &quot;opakowany&quot; w bia\u0142\u0105 foli\u0119. Nietypowy widok to efekt prac fumigacyjnych w \u015bwi\u0105tyni. &quot;Pod koniec tygodnia w ko\u015bciele na nowo odprawiane b\u0119d\u0105 msze \u015bwi\u0119te&quot; - informuje Gmina Rzeczenica, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce na razie w pobli\u017ce ko\u015bcio\u0142a nie wolno si\u0119 zbli\u017ca\u0107 - ani tym bardziej do niego wchodzi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 985592, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-kosciol-szczelnie-owiniety-folia-nie-wolno-sie-zblizac,nId,7752071", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 szczelnie owini\u0119ty foli\u0105. \"Nie wolno si\u0119 zbli\u017ca\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdzamy-kto-finansuje-pis-my-ci-stanowisko-ty-nam-odpowie,nId,7751822\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawdzamy, kto finansuje PiS. &quot;My ci stanowisko, ty nam odpowiedni haracz&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawdzamy-kto-finansuje-pis-my-ci-stanowisko-ty-nam-odpowie/000JKX94PU7FLPQM-C321.jpg\" /></a>Politycy PiS z zapartym tchem czekaj\u0105 na decyzj\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej odno\u015bnie do odebrania jakiejkolwiek cz\u0119\u015bci subwencji bud\u017cetowej wynosz\u0105cej 26 mln z\u0142. Nikt jednak nie za\u0142amuje r\u0105k. - Wbrew pozorom, mo\u017ce to by\u0107 ruch, korzystny dla PiS - komentuje Henryk Kowalczyk, skarbnik ugrupowania. Ju\u017c teraz szeregowi dzia\u0142acze, kt\u00f3rzy zawdzi\u0119czaj\u0105 wysokie zarobki partii, si\u0119gaj\u0105 do swoich portfeli, by wspom\u00f3c Nowogrodzk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 985590, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdzamy-kto-finansuje-pis-my-ci-stanowisko-ty-nam-odpowie,nId,7751822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawdzamy, kto finansuje PiS. \"My ci stanowisko, ty nam odpowiedni haracz\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T16:14:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostra-wymiana-zdan-na-lewicy-poslanka-pomylila-konta,nId,7751879\"><img align=\"left\" alt=\"Ostra wymiana zda\u0144 na Lewicy. Pos\u0142anka pomyli\u0142a konta\" src=\"https://i.iplsc.com/ostra-wymiana-zdan-na-lewicy-poslanka-pomylila-konta/000JKYUPYS7J4YKY-C321.jpg\" /></a>Mi\u0119dzy zawieszon\u0105 pos\u0142ank\u0105 partii Razem Paulin\u0105 Matysiak a szefow\u0105 klubu Lewicy Ann\u0105 Mari\u0105 \u017bukowsk\u0105 dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. &quot;Partia Razem ju\u017c od ponad miesi\u0105ca nie podj\u0119\u0142a decyzji w sprawie Pauliny Matysiak. Jako klub czekamy cierpliwie na t\u0119 decyzj\u0119&quot; - napisa\u0142a \u017bukowska. Matysiak z kolei wypomnia\u0142a szefowej klubu pomylenie kont na platformie X.</p><br clear=\"all\" />", "id": 985126, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostra-wymiana-zdan-na-lewicy-poslanka-pomylila-konta,nId,7751879", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostra wymiana zda\u0144 na Lewicy. Pos\u0142anka pomyli\u0142a konta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T15:45:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-zamkniete-kapieliska-w-zachodniopomorskiem-powodem-sinice,nId,7751896\"><img align=\"left\" alt=\"Zamkni\u0119te k\u0105pieliska w Zachodniopomorskiem. Powodem sinice\" src=\"https://i.iplsc.com/zamkniete-kapieliska-w-zachodniopomorskiem-powodem-sinice/000JFSD1CXNJSCBI-C321.jpg\" /></a>Z powodu zakwitu sinic w woj. zachodniopomorskim zamkni\u0119to pi\u0119\u0107 k\u0105pielisk. Jak poinformowa\u0142 sanepid, zakaz wchodzenia do wody obowi\u0105zuje na k\u0105pielisku D\u0105bie w Szczecinie, na dw\u00f3ch w Szczecinku, a tak\u017ce w Stepnicy i w Czaplinku.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 985127, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-zamkniete-kapieliska-w-zachodniopomorskiem-powodem-sinice,nId,7751896", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkni\u0119te k\u0105pieliska w Zachodniopomorskiem. Powodem sinice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T15:04:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-w-rosyjskim-miescie-slup-czarnego-dymu-nad-rafiner,nId,7751764\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozja w rosyjskim mie\u015bcie. S\u0142up czarnego dymu nad rafineri\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-w-rosyjskim-miescie-slup-czarnego-dymu-nad-rafiner/000JKYREQ8WVPWIR-C321.jpg\" /></a>P\u0142onie rafineria ropy naftowej w Republice Komi w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Rosji. Chodzi o zak\u0142ady Transnieft zlokalizowane w Usinsku. Wed\u0142ug rosyjskich medi\u00f3w po\u017car mia\u0142 by\u0107 wynikiem eksplozji, jednak - jak na razie - nie ma informacji, co mia\u0142o j\u0105 spowodowa\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "id": 984587, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-w-rosyjskim-miescie-slup-czarnego-dymu-nad-rafiner,nId,7751764", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja w rosyjskim mie\u015bcie. S\u0142up czarnego dymu nad rafineri\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T13:52:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-klimatyczni-maja-dosc-przegrali-z-grozbami-i-grzyw,nId,7751821\"><img align=\"left\" alt=\"Aktywi\u015bci klimatyczni maj\u0105 do\u015b\u0107. Przegrali z &quot;gro\u017abami i grzywnami&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/aktywisci-klimatyczni-maja-dosc-przegrali-z-grozbami-i-grzyw/000JKXHXC878MILI-C321.jpg\" /></a>Austriaccy aktywi\u015bci klimatyczni z grupy Ostatnie Pokolenie, znani mi\u0119dzy innymi z oblania farb\u0105 arcydzie\u0142a Gustawa Klimta, rezygnuj\u0105 z organizowania kolejnych akcji. Og\u0142osili \u017ce ko\u0144cz\u0105 z kontrowersyjnymi protestami. &quot;Nie widzimy ju\u017c \u017cadnych perspektyw na sukces&quot; - og\u0142osili w o\u015bwiadczeniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 984144, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywisci-klimatyczni-maja-dosc-przegrali-z-grozbami-i-grzyw,nId,7751821", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywi\u015bci klimatyczni maj\u0105 do\u015b\u0107. Przegrali z \"gro\u017abami i grzywnami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T13:51:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-epidemia-fentanylu-w-usa-bialy-dom-o-nowym-kroku-naprzod,nId,7751806\"><img align=\"left\" alt=\"Epidemia fentanylu w USA. Bia\u0142y Dom o nowym &quot;kroku naprz\u00f3d&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/epidemia-fentanylu-w-usa-bialy-dom-o-nowym-kroku-naprzod/000JKXHWWME391EW-C321.jpg\" /></a>Chiny zapowiedzia\u0142y, \u017ce wprowadz\u0105 kontrole i regulacje dotycz\u0105ce produkcji trzech \u015brodk\u00f3w wykorzystywanych do produkcji fentanylu - powiadomi\u0142 Bia\u0142y Dom. Jak oceniono, to &quot;krok naprz\u00f3d&quot; we wsp\u00f3lnym dzia\u0142aniu antynarkotykowym. Porozumienie w sprawie podpisano w ubieg\u0142ym roku, ale jego skutki s\u0105 znikome. </p><br clear=\"all\" />", "id": 984145, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-epidemia-fentanylu-w-usa-bialy-dom-o-nowym-kroku-naprzod,nId,7751806", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Epidemia fentanylu w USA. Bia\u0142y Dom o nowym \"kroku naprz\u00f3d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T12:49:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-szesciolatka-topila-sie-w-wisle-rodzice-byli-kompletnie-pija,nId,7751669\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015bciolatka topi\u0142a si\u0119 w Wi\u015ble. Rodzice byli kompletnie pijani\" src=\"https://i.iplsc.com/szesciolatka-topila-sie-w-wisle-rodzice-byli-kompletnie-pija/000JKWNOSH0KWSB6-C321.jpg\" /></a>Rodzinne wyj\u015bcie nad wod\u0119 mog\u0142o zako\u0144czy\u0107 si\u0119 prawdziw\u0105 tragedi\u0105 przez nieodpowiedzialnych rodzic\u00f3w. Sze\u015bciolatka z gminy Cedry Wielkie trafi\u0142a do szpitala po tym, jak wpad\u0142a do Wis\u0142y. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dziewczynk\u0105 &quot;opiekowali si\u0119&quot; pijani rodzice. Para us\u0142ysza\u0142a zarzuty. </p><br clear=\"all\" />", "id": 983652, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-szesciolatka-topila-sie-w-wisle-rodzice-byli-kompletnie-pija,nId,7751669", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015bciolatka topi\u0142a si\u0119 w Wi\u015ble. Rodzice byli kompletnie pijani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T12:32:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zbigniew-stonoga-z-kolejna-rewelacja-od-lat-ma-pokazna-liste,nId,7751703\"><img align=\"left\" alt=\"Zbigniew Stonoga z kolejn\u0105 &quot;rewelacj\u0105&quot;. Od lat ma poka\u017an\u0105 list\u0119 zarzut\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/zbigniew-stonoga-z-kolejna-rewelacja-od-lat-ma-pokazna-liste/000JKWJLEO9658NM-C321.jpg\" /></a>Oszustwa, znies\u0142awienia, zniewa\u017cenia os\u00f3b publicznych, kierowanie gr\u00f3\u017ab karalnych, sk\u0142adanie fa\u0142szywych zezna\u0144, fa\u0142szowanie dokument\u00f3w, przyw\u0142aszczenia, wymuszania zaniechania prywatnych czynno\u015bci s\u0142u\u017cbowych gro\u017ab\u0105 lub przemoc\u0105, burzenie miru domowego, publiczne nawo\u0142ywanie do wyst\u0119pku lub przest\u0119pstwa skarbowego, sprowadzenie niebezpiecze\u0144stwa katastrofy - to przest\u0119pstwa, za kt\u00f3re w ostatnich dw\u00f3ch dekadach skazany zosta\u0142 Zbigniew Stonoga. W tym okresie zapad\u0142o 28 wyrok\u00f3w skazuj\u0105cych m\u0119\u017cczyzn\u0119. O kontrowersyjnym biznesmenie zn\u00f3w zrobi\u0142o...</p><br clear=\"all\" />", "id": 983653, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zbigniew-stonoga-z-kolejna-rewelacja-od-lat-ma-pokazna-liste,nId,7751703", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Stonoga z kolejn\u0105 \"rewelacj\u0105\". Od lat ma poka\u017an\u0105 list\u0119 zarzut\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T12:11:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-na-baltyku-zaginal-27-letni-zolnierz-nowy-komunikat-sluzb,nId,7751677\"><img align=\"left\" alt=\"Na Ba\u0142tyku zagin\u0105\u0142 27-letni \u017co\u0142nierz. Nowy komunikat s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/na-baltyku-zaginal-27-letni-zolnierz-nowy-komunikat-sluzb/000JKWJU9APOCN89-C321.jpg\" /></a>27-letni \u017co\u0142nierz zosta\u0142 porwany przez fale podczas k\u0105pieli w Ba\u0142tyku. - Nasze ustalenia wskazuj\u0105, \u017ce \u017co\u0142nierz prawdopodobnie uton\u0105\u0142 - poinformowa\u0142 Interi\u0119 mjr Tomasz Zygmunt ze szczeci\u0144skiego oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej. Rzecznik Morskiej S\u0142u\u017cby Poszukiwania i Ratownictwa SAR Rafa\u0142 Goeck przekaza\u0142 nam, \u017ce nie bior\u0105 ju\u017c udzia\u0142u w akcji poszukiwawczej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 983654, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-na-baltyku-zaginal-27-letni-zolnierz-nowy-komunikat-sluzb,nId,7751677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Ba\u0142tyku zagin\u0105\u0142 27-letni \u017co\u0142nierz. Nowy komunikat s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T11:37:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-ryzyko-wybuchu-nowej-pandemii-who-o-groznych-patogena,nId,7751614\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie ryzyko wybuchu nowej pandemii? WHO o gro\u017anych patogenach\" src=\"https://i.iplsc.com/rosnie-ryzyko-wybuchu-nowej-pandemii-who-o-groznych-patogena/000JKWE617URB9E9-C321.jpg\" /></a>WHO ostrzega przed rozprzestrzenieniem si\u0119 gro\u017anych wirus\u00f3w. Szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 \u015awiatowej Organizacji Zdrowia przyku\u0142 wirus odpowiedzialny za ma\u0142pi\u0105 osp\u0119. Dyrektor organizacji chce powo\u0142a\u0107 specjaln\u0105 komisj\u0119, kt\u00f3ra oceni czy wybuch epidemii mpoxu w Afryce powinien zosta\u0107 uznany za stan zagro\u017cenia zdrowia publicznego o zasi\u0119gu mi\u0119dzynarodowym. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 polska ekspertka, kt\u00f3ra udost\u0119pni\u0142a pe\u0142n\u0105 list\u0119 niebezpiecznych patogen\u00f3w. Ostrzeg\u0142a, \u017ce mog\u0105 one wywo\u0142a\u0107 &quot;kolejn\u0105 pandemi\u0119&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 983295, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-ryzyko-wybuchu-nowej-pandemii-who-o-groznych-patogena,nId,7751614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie ryzyko wybuchu nowej pandemii? WHO o gro\u017anych patogenach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:17:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tablica-poswiecona-ofiarom-rzezi-woli-zniszczona-akt-wandali,nId,7751627\"><img align=\"left\" alt=\"Akt wandalizmu w Warszawie. Uszkodzono pomnik ofiar Rzezi Woli\" src=\"https://i.iplsc.com/akt-wandalizmu-w-warszawie-uszkodzono-pomnik-ofiar-rzezi-wol/000JKVK9N88FG2WE-C321.jpg\" /></a>Wandale dokonali uszkodzenia jednego z miejsc pami\u0119ci Rzezi Woli podczas Powstania Warszawskiego. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 burmistrz dzielnicy Krzysztof Strza\u0142kowski. &quot;Nie odpuszcz\u0119 sprawy. Na miejscu dzia\u0142a policja. Licz\u0119, \u017ce winni zostan\u0105 szybko ujawnieni i skazani&quot; - zaznaczy\u0142 polityk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 982959, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tablica-poswiecona-ofiarom-rzezi-woli-zniszczona-akt-wandali,nId,7751627", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akt wandalizmu w Warszawie. Uszkodzono pomnik ofiar Rzezi Woli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:17:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pomnik-poswiecony-ofiarom-rzezi-woli-zniszczony-akt-wandaliz,nId,7751627\"><img align=\"left\" alt=\"Akt wandalizmu w Warszawie. Uszkodzono pomnik ofiar Rzezi Woli\" src=\"https://i.iplsc.com/akt-wandalizmu-w-warszawie-uszkodzono-pomnik-ofiar-rzezi-wol/000JKVK9N88FG2WE-C321.jpg\" /></a>Wandale dokonali uszkodzenia jednego z miejsc pami\u0119ci Rzezi Woli podczas Powstania Warszawskiego. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 burmistrz dzielnicy Krzysztof Strza\u0142kowski. &quot;Nie odpuszcz\u0119 sprawy. Na miejscu dzia\u0142a policja. Licz\u0119, \u017ce winni zostan\u0105 szybko ujawnieni i skazani&quot; - zaznaczy\u0142 polityk.</p><br clear=\"all\" />", "id": 983294, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pomnik-poswiecony-ofiarom-rzezi-woli-zniszczony-akt-wandaliz,nId,7751627", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akt wandalizmu w Warszawie. Uszkodzono pomnik ofiar Rzezi Woli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T09:16:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-syn-leppera-domaga-sie-zadoscuczynienia-sprawa-trafila-na-bi,nId,7751548\"><img align=\"left\" alt=\"Syn Leppera domaga si\u0119 zado\u015b\u0107uczynienia. Sprawa trafi\u0142a na biurko Tuska\" src=\"https://i.iplsc.com/syn-leppera-domaga-sie-zadoscuczynienia-sprawa-trafila-na-bi/000JKUSHUX62SUVS-C321.jpg\" /></a>&quot;Jest problemem dla cz\u0142onk\u00f3w rodziny \u015bp. Andrzeja Leppera fakt, \u017ce obecny minister ich lekcewa\u017cy, a tym samym w ich opinii post\u0119puje podobnie jak jego poprzednik&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu Samoobrony. Dzia\u0142acze ugrupowania zwr\u00f3cili si\u0119 do premiera Donalda Tuska w sprawie zado\u015b\u0107uczynienia rodzinie by\u0142ego wicepremiera.</p><br clear=\"all\" />", "id": 982593, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-syn-leppera-domaga-sie-zadoscuczynienia-sprawa-trafila-na-bi,nId,7751548", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syn Leppera domaga si\u0119 zado\u015b\u0107uczynienia. Sprawa trafi\u0142a na biurko Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T08:35:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sukces-lowcow-cieni-wszyscy-zatrzymani-kompletnie-zaskoczeni,nId,7751407\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces &quot;\u0142owc\u00f3w cieni&quot;. Wszyscy zatrzymani &quot;kompletnie zaskoczeni&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-lowcow-cieni-wszyscy-zatrzymani-kompletnie-zaskoczeni/000JKTEE1PG6I2PH-C321.jpg\" /></a>Sukces polskich s\u0142u\u017cb. M\u0119\u017cczy\u017ani poszukiwani listami go\u0144czymi i europejskim nakazem aresztowania wpadli w r\u0119ce &quot;\u0142owc\u00f3w cieni&quot; Centralnego Biura \u015aledczego Policji. - Wszyscy zatrzymani byli kompletnie zaskoczeni widokiem funkcjonariuszy - podkre\u015bli\u0142 rzecznik CB\u015aP Krzysztof Wrze\u015bniowski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 982363, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sukces-lowcow-cieni-wszyscy-zatrzymani-kompletnie-zaskoczeni,nId,7751407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces \"\u0142owc\u00f3w cieni\". Wszyscy zatrzymani \"kompletnie zaskoczeni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T06:29:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-mieli-wspierac-hamas-w-ataku-na-izrael-wszyscy-zostana-zwoln,nId,7751354\"><img align=\"left\" alt=\"Mieli wspiera\u0107 Hamas w ataku na Izrael. Wszyscy zostan\u0105 zwolnieni\" src=\"https://i.iplsc.com/mieli-wspierac-hamas-w-ataku-na-izrael-wszyscy-zostana-zwoln/000JKT5OHC865AY0-C321.jpg\" /></a>- Dziewi\u0119ciu pracownik\u00f3w oenzetowskiej agencji UNRWA, zajmuj\u0105cej si\u0119 uchod\u017acami palesty\u0144skimi, mog\u0142o by\u0107 zaanga\u017cowanych w atak Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika 2023 roku - og\u0142osi\u0142a Organizacja Narod\u00f3w Zjednoczonych. W rezultacie osoby te zostan\u0105 zwolnione z pracy w organizacji.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 981984, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-mieli-wspierac-hamas-w-ataku-na-izrael-wszyscy-zostana-zwoln,nId,7751354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieli wspiera\u0107 Hamas w ataku na Izrael. Wszyscy zostan\u0105 zwolnieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T06:24:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-stracila-wielka-szanse-zabraklo-zgody-usa-rosja-zdaz,nId,7751389\"><img align=\"left\" alt=\"Ukraina straci\u0142a wielk\u0105 szans\u0119. Zabrak\u0142o zgody USA, Rosja zd\u0105\u017cy\u0142a z reakcj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-stracila-wielka-szanse-zabraklo-zgody-usa-rosja-zdaz/000JKT5FJPU7HURD-C321.jpg\" /></a>Ukraina straci\u0142a niepowtarzaln\u0105 szans\u0119 na zniszczenie kilkudziesi\u0119ciu rosyjskich maszyn Su-34. Zadecydowa\u0142 brak zgody Amerykan\u00f3w na u\u017cycie broni dalekiego zasi\u0119gu ATACMS - wynika z ustale\u0144 medi\u00f3w. W efekcie, w obawie przed atakami Kijowa, Rosjanie zd\u0105\u017cyli wycofa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 swoich samolot\u00f3w wojskowych z przygranicznych teren\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 981985, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-stracila-wielka-szanse-zabraklo-zgody-usa-rosja-zdaz,nId,7751389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina straci\u0142a wielk\u0105 szans\u0119. Zabrak\u0142o zgody USA, Rosja zd\u0105\u017cy\u0142a z reakcj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T06:03:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wakacje-zamienily-sie-w-koszmar-turysta-powiedzial-za-duzo-t,nId,7751395\"><img align=\"left\" alt=\"Wakacje zamieni\u0142y si\u0119 w koszmar. Turysta powiedzia\u0142 za du\u017co, trafi\u0142 przed s\u0105d\" src=\"https://i.iplsc.com/wakacje-zamienily-sie-w-koszmar-turysta-powiedzial-za-duzo-t/000JKT5AXMCU8K9K-C321.jpg\" /></a>Niecodzienna sytuacja w Zimbabwe. Turysta z Czech narzeka\u0142 na problemy z dostawami wody oraz energii elektrycznej w trakcie wakacji. Dla miejscowej policji to by\u0142o za wiele. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany i postawiony przed s\u0105dem. Oskar\u017cono go o rozpowszechnianie k\u0142amstw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 981986, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wakacje-zamienily-sie-w-koszmar-turysta-powiedzial-za-duzo-t,nId,7751395", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje zamieni\u0142y si\u0119 w koszmar. Turysta powiedzia\u0142 za du\u017co, trafi\u0142 przed s\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T05:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-starozytne-swiatynie-rajem-dla-biegaczy-zaskakujacy-trend-og,nId,7751320\"><img align=\"left\" alt=\"Staro\u017cytne \u015bwi\u0105tynie rajem dla biegaczy? Zaskakuj\u0105cy trend ogarn\u0105\u0142 kraj\" src=\"https://i.iplsc.com/starozytne-swiatynie-rajem-dla-biegaczy-zaskakujacy-trend-og/000JKSDV6I1M2FXI-C321.jpg\" /></a>Odwiedzaj\u0105cy Kambod\u017c\u0119 zagraniczni influencerzy i miejscowi celebryci biegaj\u0105 po staro\u017cytnych khmerskich \u015bwi\u0105tyniach. Nagrania z licz\u0105cych blisko tysi\u0105c lat budowli nawi\u0105zuj\u0105 do popularnej gry mobilnej. Trend doczeka\u0142 si\u0119 wielu, w wi\u0119kszo\u015bci pozytywnych komentarzy, ale w Kambod\u017cy pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c g\u0142osy, \u017ce taka promocja kraju jest ryzykowna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 981766, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-starozytne-swiatynie-rajem-dla-biegaczy-zaskakujacy-trend-og,nId,7751320", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Staro\u017cytne \u015bwi\u0105tynie rajem dla biegaczy? Zaskakuj\u0105cy trend ogarn\u0105\u0142 kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T04:12:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-wpuscili-do-kraju-wicepremiera-serbii-grozil-nam-wojna,nId,7751376\"><img align=\"left\" alt=\"Nie wpu\u015bcili do kraju wicepremiera Serbii. &quot;Grozi\u0142 nam wojn\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-wpuscili-do-kraju-wicepremiera-serbii-grozil-nam-wojna/000JKT0R80BM73TW-C321.jpg\" /></a>Serbski wicepremier Aleksandar Vulin nie dosta\u0142 pozwolenia na l\u0105dowanie w Bo\u015bni i Hercegowinie. To efekt jego wypowiedzi i pogl\u0105d\u00f3w - przekonuj\u0105 Bo\u015bniacy. Szef tamtejszej dyplomacji nazwa\u0142 Vulina &quot;niepowa\u017cnym politykiem&quot;, kt\u00f3ry &quot;atakowa\u0142 suwerenno\u015b\u0107&quot; s\u0105siedniego pa\u0144stwa. - Grozi\u0142 nam wojn\u0105 - przekonywa\u0142 Elmedin Konakovi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 981605, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-wpuscili-do-kraju-wicepremiera-serbii-grozil-nam-wojna,nId,7751376", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wpu\u015bcili do kraju wicepremiera Serbii. \"Grozi\u0142 nam wojn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}]