[{"title": "Bosak wpisany na list\u0119 \"wrog\u0102\u0142w Ukrainy\". Konfederacja interweniuje w rz\u0105dzie. \"Zepsuje nasze relacje\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/4d/1d/z30726307M,Krzysztof-Bosak.jpg\" vspace=\"2\" />Ukrai\u0144ska organizacja Myrotwore\u0107 zdecydowa\u0142a o wpisaniu Krzysztofa Bosaka na list\u0119 \"wrog\u0102\u0142w Ukrainy\". - Uwa\u017cam, \u017ce nie jest to op\u0142acalne dla samej Ukrainy. Je\u017celi tak b\u0119dzie to dalej wygl\u0105da\u0107, to zupe\u0142nie zepsuje to nasze relacje - skomentowa\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu w rozmowie z portalem o2.pl.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30726302,ukrainska-organizacja-wpisala-bosaka-na-liste-wrogow-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T22:03:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Ksi\u0105dz wykorzystywa\u0142 m\u0142ode zakonnice. \"M\u0102\u0142wi\u0142, \u017ce stosunek w tr\u0102\u0142jk\u0105cie nawi\u0105zuje do \u015bwi\u0119tej Tr\u0102\u0142jcy\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/88/4d/1d/z30726280M,Marko-Rupnik.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y jezuita Marko Rupnik mia\u0142 wykorzystywa\u0107 seksualnie zakonnice. Jego ofiary w rozmowie z francusk\u0105 agencj\u0105 AFP wspominaj\u0105 traumatyczn\u0105 przesz\u0142o\u015b\u0107. - Zabiera\u0142 mnie na seanse pornograficzne. M\u0102\u0142wi\u0142, \u017ce musz\u0119 bra\u0107 w nich udzia\u0142 i spe\u0142nia\u0107 jego zachcianki, bo inaczej nie rozwin\u0119 si\u0119 duchowo - m\u0102\u0142wi\u0142a siostra Gloria Branciani.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30726139,ksiadz-wykorzystywal-mlode-zakonnice-mowil-ze-stosunek-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:46:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Nie \u017cyje komisarz Wioleta Burzych. \"Dotar\u0142a do nas smutna wiadomo\u015b\u0107\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/4d/1d/z30726148M,Nie-zyje-policjantka-Wioleta-Burzych.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje Wioleta Burzych, rzeczniczka prasowa Komendy Powiatowej Policji w \u017bninie. Informacj\u0119 o \u015bmierci funkcjonariuszki przekaza\u0142a bydgoska policja.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30726138,nie-zyje-komisarz-wioleta-burzych-dotarla-do-nas-smutna-wiadomosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Sensacja w wyborach samorz\u0105dowych. Sw\u0102\u0142j start w Olsztynie zapowiedzia\u0142 mistrz \u015bwiata", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/4d/1d/z30726156M,Marcin-Mozdzonek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Mistrz \u015bwiata i Europy w siatk\u0102\u0142wce Marcin Mo\u017cd\u017conek wystartuje w tegorocznych wyborach samorz\u0105dowych na stanowisko prezydenta Olsztyna. Sportowiec zarejestrowa\u0142 ju\u017c komitet i przedstawi\u0142 pierwsze obietnice wyborcze. Jak zdradzi\u0142, w przesz\u0142o\u015bci dostawa\u0142 propozycje wej\u015bcia do politycznego \u015bwiata.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30726086,mistrz-swiata-marcin-mozdzonek-zmienil-zdanie-ws-wyborow-odmawialem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:17:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Zaskoczenie w komisji ds. Pegasusa. W\u015br\u0102\u0142d doradc\u0102\u0142w dzia\u0142acze Ordo Iuris", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/4d/1d/z30726085M,Posiedzenie-komisji-sledczej-ds--Pegasusa.jpg\" vspace=\"2\" />Jak si\u0119 okazuje, w\u015br\u0102\u0142d grupy sta\u0142ych doradc\u0102\u0142w kontrowersyjna mo\u017ce by\u0107 nie tylko posiadaj\u0105ca rosyjskie powi\u0105zania Anna Trocka. Na li\u015bcie s\u0105 te\u017c prawnicy z Ordo Iuris - Olaf Szczypi\u0144ski oraz Filip Wo\u0142oszczak. Obaj zostali zg\u0142oszeni przez polityk\u0102\u0142w z Suwerennej Polski. Kandydatury przyj\u0119to bez sprzeciwu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30726031,komisja-sledcza-ds-pegasusa-na-doradcow-powolano-dzialaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Dziwna sytuacja w TVP Info. Dobrosz-Oracz przerwa\u0142a Millerowi. \"Jezu, niepotrzebnie zacz\u0119\u0142am temat\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/4d/1d/z30726147M,Justyna-Dobrosz-Oracz-i-Leszek-Miller.jpg\" vspace=\"2\" />Do dziwnej sytuacji dosz\u0142o w czasie programu \"Go\u015b\u0107 poranka\" na antenie TVP Info. Go\u015bciem Justyny Dobrosz-Oracz by\u0142 by\u0142y premier i europose\u0142 Leszek Miller. W pewnym momencie dziennikarka zada\u0142a mu nietypowe pytanie, na kt\u0102\u0142re polityk odpowiedzia\u0142 w nieobyczajny, zdaniem internaut\u0102\u0142w, spos\u0102\u0142b.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725770,dziwna-sytuacja-w-tvp-info-dobrosz-oracz-przerwala-millerowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:38:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Gen. Polko o \"pi\u0105tej kolumnie Putina\" w Polsce. \"Cz\u0119\u015b\u0107 rolnik\u0102\u0142w protestuje, bo robi interesy z Rosj\u0105\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f3/4d/1d/z30726131M,Roman-Polko.jpg\" vspace=\"2\" />Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaapelowa\u0142 do polskich w\u0142adz o przeprowadzenie rozm\u0102\u0142w ws. protest\u0102\u0142w rolnik\u0102\u0142w. Genera\u0142 Roman Polko odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do tej propozycji w rozmowie z Gazet\u0105.pl. - Polscy rolnicy musz\u0105 zrozumie\u0107, \u017ce Ukraina walczy za nasze bezpiecze\u0144stwo, a mam wra\u017cenie, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 tych ludzi protestuje, bo robi interesy z Rosjanami - stwierdzi\u0142 Polko.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725763,gen-polko-o-piatej-kolumnie-putina-w-polsce-czesc-rolnikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:16:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Kto zostanie nowym prokuratorem krajowym? Jedno nazwisko rozw\u015bcieczy PiS", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/93/4c/1d/z30722451M,Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o, \u017ce wy\u0142oniono pi\u0119cioro kandydat\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy spe\u0142niaj\u0105 wymagania formalne na stanowisko prokuratora krajowego. Teraz zostan\u0105 z nimi przeprowadzone rozmowy kwalifikacyjne, kt\u0102\u0142re zaplanowano na poniedzia\u0142ek, 26 lutego.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725942,ministerstwo-sprawiedliwosci-ujawnilo-nazwiska-kandydatow-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:52:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Kaczy\u0144ski ma konflikt z Wojciechowskim? G\u0105dek: Jest w\u015bciek\u0142y i nie ma dla niego odrobiny szacunku", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e0/4d/1d/z30725856M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Optyka Kaczy\u0144skiego jest taka: chcia\u0142em rozbija\u0107 PSL, wi\u0119c wzi\u0105\u0142em kiedy\u015b Wojciechowskiego, cho\u0107 uwa\u017cam go za postkomun\u0119 - napisa\u0142 Jacek G\u0105dek z Gazeta.pl. Zdaniem dziennikarza Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma by\u0107 w\u015bciek\u0142y na Janusza Wojciechowskiego z trzech powod\u0102\u0142w.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725778,kaczynski-ma-konflikt-z-wojciechowskim-gadek-jest-wsciekly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Matka Tomasza Komendy zabra\u0142a g\u0142os. \"Nie pogodz\u0119 si\u0119 nigdy\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/c9/1c/z30183787M,Teresa-Klemanska--Tomasz-Komenda.jpg\" vspace=\"2\" />Matka Tomasza Komendy zabra\u0142a g\u0142os po \u015bmierci syna. Teresa Klema\u0144ska w rozmowie z Salon24 poprosi\u0142a o uszanowanie prywatno\u015bci. Poinformowa\u0142a, \u017ce uda\u0142o jej si\u0119 pogodzi\u0107 z synem przed \u015bmierci\u0105.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30726048,matka-tomasza-komendy-zabrala-glos-nie-pogodze-sie-nigdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:35:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Autorka ksi\u0105\u017cki o zbrodni mi\u0142oszyckiej wspomina Komend\u0119. \"Ile nieszcz\u0119\u015bcia mo\u017ce spotka\u0107 jednego cz\u0142owieka?\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/93/4d/1d/z30726035M,Tomasz-Komenda.jpg\" vspace=\"2\" />- Mia\u0142am nadziej\u0119, \u017ce ta historia sko\u0144czy si\u0119 inaczej. Tomkowi si\u0119 to po prostu nie nale\u017ca\u0142o. Prze\u017cy\u0142 wiele w wi\u0119zieniu, p\u0102\u0142\u017aniej jeszcze choroba... Zastanawiam si\u0119, ile nieszcz\u0119\u015bcia mo\u017ce spotka\u0107 jednego cz\u0142owieka? - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl Ewa Wilczy\u0144ska, autorka ksi\u0105\u017cki \"Dziewczyna w czarnej sukience. Historia zbrodni mi\u0142oszyckiej\" i dziennikarka \"Gazety Wyborczej\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725699,autorka-ksiazki-o-zbrodni-miloszyckiej-wspomina-komende-chcial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:19:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Wszystkie salta pos\u0142anki Paw\u0142owskiej. Rozpisali\u015bmy to w punktach", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/4d/1d/z30725021M,Monika-Pawlowska--z-Wiosny-do-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Najwi\u0119ksza polityczna wolta ostatnich lat? Oczywi\u015bcie Monika Paw\u0142owska. W czasie ubieg\u0142ej kadencji z u\u015bmiechem na ustach i niezachwian\u0105 pewno\u015bci\u0105 siebie przesz\u0142a z Wiosny Biedronia do PiS. Teraz zn\u0102\u0142w wraca do Sejmu - na \u015bwi\u0119te miejsce Mariusza Kami\u0144skiego! - ale nie chce jej ju\u017c \u017caden klub. Zapraszam na ma\u0142y tour po kr\u0119tej drodze pos\u0142anki - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723132,wszystkie-salta-poslanki-pawlowskiej-rozpisalismy-to-w-punktach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:18:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Katastrofa smole\u0144ska. Umorzono jedno ze \u015bledztw. Prokurator nie pope\u0142ni\u0142 zarzucanego czynu", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/18/1d/z30507011M,Prokuratura--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura umorzy\u0142a jedno ze \u015bledztw w sprawie katastrofy smole\u0144skiej. Dotyczy\u0142o ono niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u0102\u0142w. W ocenie \u015bledczych prokurator J\u0102\u0142zef Gacek nie pope\u0142ni\u0142 zarzucanego mu czynu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725930,katastrofa-smolenska-prokuratura-umorzyla-jedno-ze-sledztw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Pijany kierowca rozbi\u0142 luksusowe auto. 23-latek wypad\u0142 z jezdni i dachowa\u0142. Wi\u0102\u0142z\u0142 dw\u0102\u0142ch pasa\u017cer\u0102\u0142w", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/4d/1d/z30725445M,23-latek-wypadl-z-jezdni-i-dachowal-mercedesem.jpg\" vspace=\"2\" />W pobli\u017cu Kutna kierowca mercedesa wypad\u0142 z jezdni i dachowa\u0142. M\u0119\u017cczyzna znajdowa\u0142 si\u0119 pod wp\u0142ywem alkoholu. 23-latek podr\u0102\u0142\u017cowa\u0142 razem z dw\u0102\u0142jk\u0105 pasa\u017cer\u0102\u0142w. Nikt nie zosta\u0142 ranny w wyniku tego zdarzenia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724917,pijany-kierowca-rozbil-luksusowe-auto-23-latek-wypadl-z-jezdni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:11:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Szturm na Sejm. Ruch komendanta Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej ws. pos\u0142anki S\u0102\u0142jki", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/4d/1d/z30724510M,Szymon-Holownia--marszalek-Sejmu.jpg\" vspace=\"2\" />Komendant Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej skierowa\u0142 na r\u0119ce pose\u0142 Katarzyny S\u0102\u0142jki pismo z wyrazami ubolewania w zwi\u0105zku z omy\u0142kowym wymienieniem jej nazwiska w gronie parlamentarzyst\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy 7 lutego br. w ra\u017c\u0105cy spos\u0102\u0142b naruszyli porz\u0105dek w czasie tzw. szturmu na Sejm. Szymon Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce \"ukarana nie zostanie pos\u0142anka S\u0102\u0142jka, a Agnieszka G\u0102\u0142rska i co do tego Stra\u017c Marsza\u0142kowska nie ma ju\u017c \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725611,szturm-na-sejm-ruch-komendanta-strazy-marszalkowskiej-ws-poslanki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:03:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\u017bona pos\u0142a PiS w szczerym wywiadzie: Mam \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce wyrz\u0105dzi\u0142am m\u0119\u017cowi tym krzywd\u0119", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/2e/1d/z30600232M,Marianna-Schreiber.jpg\" vspace=\"2\" />- \u017bona polityka powinna zabiera\u0107 g\u0142os nie tylko na temat edukacji i spo\u0142ecze\u0144stwa, ale te\u017c powinna si\u0119 rozwija\u0107 - stwierdzi\u0142a Marianna Schreiber w wywiadzie ze Sport.pl.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724949,marianna-schreiber-pominela-swojego-meza-w-podziekowaniach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:35:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Tomasz Komenda nie \u017cyje. \"Takich przypadk\u0102\u0142w jest wi\u0119cej\", \"Nikt, nigdy go nie przeprosi\u0142\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c4/4d/1d/z30725060M,Tomasz-Komenda.jpg\" vspace=\"2\" />\"To najsmutniejsza rzecz, jak\u0105 przysz\u0142o mi napisa\u0107\", \"takich przypadk\u0102\u0142w jest wi\u0119cej: miejmy na nie otwarte oczy\", \"niech w ko\u0144cu prokuratorzy zaczn\u0105 odpowiada\u0107 za swoje czyny\" - tak dziennikarze, publicy\u015bci \u017cegnaj\u0105 Tomasza Komend\u0119. 46-letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 po ci\u0119\u017ckiej chorobie.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725364,tomasz-komenda-nie-zyje-takich-przypadkow-jest-wiecej-nikt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:07:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Tomasz Komenda nie \u017cyje. 46-latek zmaga\u0142 si\u0119 z powa\u017cn\u0105 chorob\u0105. \"Ciekawe, kiedy zrzuc\u0119 ten krzy\u017c\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/29/4d/1d/z30725417M,Tomasz-Komenda.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Komenda zmar\u0142 w wieku 46 lat. W ubieg\u0142ym roku m\u0119\u017cczyzna nies\u0142usznie skazany za zbrodni\u0119 mi\u0142oszyck\u0105 poinformowa\u0142, \u017ce choruje na nowotw\u0102\u0142r p\u0142uc. - Ciekawe, kiedy zrzuc\u0119 w ko\u0144cu ten krzy\u017c, ju\u017c nale\u017ca\u0142oby mi si\u0119 troch\u0119 spokoju - m\u0102\u0142wi\u0142 Komenda.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725206,na-co-chorowal-tomasz-komenda-zmagal-sie-z-choroba-nowotworowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:59:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Przewodnicz\u0105ca KRS broni instytucji. \"Polowanie na czarownice\", \"Takie pa\u0144stwo nie ma sensu\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/34/4d/1d/z30724148M.jpg\" vspace=\"2\" />- KRS zawsze by\u0142a niezawis\u0142a. Ci s\u0119dziowie, kt\u0102\u0142rzy negowali organy konstytucyjn\u0105 RP i nie respektowali wyrok\u0102\u0142w wy\u017cszych instancji, rzeczywi\u015bcie nie spotykali si\u0119 z nasz\u0105 ochron\u0105 - m\u0102\u0142wi\u0142a w Sejmie przewodnicz\u0105ca KRS Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka. Rz\u0105dowe plany zmian w KRS nazwa\u0142a \"polowaniem na czarownice\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30724920,przewodniczaca-krs-broni-instytucji-polowanie-na-czarownice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\"To jest nauczka\" dla PiS. Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 brak dymisji Wojciechowskiego. Wskaza\u0142 \"\u015brodowiska\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/4d/1d/z30725538M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142, \u017ce sytuacja zwi\u0105zana z brakiem dymisji Janusza Wojciechowskiego jest \"dosy\u0107 szczeg\u0102\u0142lna\". Nawo\u0142ywania w tej sprawie mia\u0142y bowiem pozosta\u0107 bez odpowiedzi. Prezes PiS wskaza\u0142 na \"\u015brodowiska\", z kt\u0102\u0142rych przyszed\u0142 do partii komisarz UE ds. rolnictwa.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725020,to-jest-nauczka-dla-pis-kaczynski-skomentowal-brak-dymisji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Prezes S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie odwo\u0142any. Adam Bodnar spe\u0142ni\u0142 \u017c\u0105dania s\u0119dzi\u0102\u0142w", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/39/1d/z30645178M.jpg\" vspace=\"2\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie Piotra Schaba. W styczniu 52 s\u0119dzi\u0102\u0142w warszawskiego s\u0105du podpisa\u0142o pismo, w kt\u0102\u0142rym domagali si\u0119 odwo\u0142ania Schaba.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725525,prezes-sadu-apelacyjnego-w-warszawie-odwolany-adam-bodnar-spelnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Atak no\u017cownika na warszawskim SOR. Ranna piel\u0119gniarka i sanitariusz", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/4d/1d/z30725560M,Policja-szuka-sprawcy-atak-na-personel-medyczny-w-.jpg\" vspace=\"2\" />Dwudziestokilkuletni m\u0119\u017cczyzna rani\u0142 ostrym narz\u0119dziem sanitariusza i piel\u0119gniark\u0119 na SOR w Szpitalu Wolskim na Kasprzaka - informuje TVN24. Napastnik zosta\u0142 zatrzymany po policyjnej ob\u0142awie.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30725540,atak-nozownika-na-warszawskim-sor-trwa-oblawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:38:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Beskidy. Na stoku powsta\u0142o p\u0119kni\u0119cie d\u0142ugie na kilkadziesi\u0105t metr\u0102\u0142w. \"To zacz\u0105tek lawiny\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/4d/1d/z30724921M,Szczelina-na-Babiej-Gorze.jpg\" vspace=\"2\" />Na p\u0102\u0142\u0142nocnym stoku Babiej G\u0102\u0142ry pojawi\u0142a si\u0119 kilkudziesi\u0119ciometrowa szczelina w pokrywie \u015bnie\u017cnej. Przyrodnicy informuj\u0105, \u017ce jest to zacz\u0105tek lawiny, kt\u0102\u0142ra po jakim\u015b czasie zejdzie w regionie. Ratownicy przypominaj\u0105 podstawowe zasady zachowania w g\u0102\u0142rach oraz przypominaj\u0105, \u017ce w Beskidach obowi\u0105zuje obecnie pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724662,beskidy-na-stoku-powstalo-pekniecie-dlugie-na-kilkadziesiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:27:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "U\u0142a\u0144ska fantazja 19-latka. Chcia\u0142 zabra\u0107 konia do mieszkania. Policja zatrzyma\u0142a go na schodach", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/4d/1d/z30725502M,Ukradziony-kon.jpg\" vspace=\"2\" />\"Czy jaka\u015b interwencja mo\u017ce jeszcze zaskoczy\u0107 policjant\u0102\u0142w?\" - zastanawiaj\u0105 si\u0119 funkcjonariusze z komendy w Wejherowie, kt\u0102\u0142rzy zatrzymali 19-latka w jednym z blok\u0102\u0142w w mie\u015bcie. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna pr\u0102\u0142bowa\u0142 wprowadzi\u0107 skradzionego konia schodami na wy\u017csze pi\u0119tra. Na jego drodze pojawi\u0142a si\u0119 jednak przeszkoda.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724583,ulanska-fantazja-19-latka-chcial-zabrac-konia-do-mieszkania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:25:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Dziennikarz TVN o ostatnich miesi\u0105cach Tomasza Komendy. \"Zamkn\u0105\u0142 si\u0119 w sobie\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/4d/1d/z30725062M,Tomasz-Komenda.jpg\" vspace=\"2\" />- To bardzo smutna historia. Nikt nie przewidywa\u0142, \u017ce tak si\u0119 sko\u0144czy. By\u0142 niespe\u0142na sze\u015b\u0107 lat na wolno\u015bci - m\u0102\u0142wi\u0142 na antenie TVN24 dziennikarz Grzegorz G\u0142uszak, kt\u0102\u0142ry od pocz\u0105tku zajmowa\u0142 si\u0119 spraw\u0105 m\u0119\u017cczyzny.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30725254,dziennikarz-tvn-o-ostatnich-miesiacach-tomasza-komendy-zamknal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Michelle Obama przyjedzie do Poznania. Bilety na wydarzenie z jej udzia\u0142em kosztuj\u0105 fortun\u0119", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/4c/1d/z30723666M,Michelle-Obama.jpg\" vspace=\"2\" />Michelle Obama w maju przyjedzie do Polski. By\u0142a pierwsza dama USA znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie m\u0102\u0142wc\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy wyst\u0105pi\u0105 na kongresie Impact'24 w Poznaniu. Cena niekt\u0102\u0142rych bilet\u0102\u0142w na to wydarzenie przekracza kwot\u0119 17 tys. z\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30723561,michelle-obama-przyjedzie-do-poznania-bilety-na-wydarzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:52:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\u0141ukaszenka wysy\u0142a uzbrojone s\u0142u\u017cby na ulice bia\u0142oruskich miast. Niepokoj\u0105cy komunikat", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/4c/1d/z30720212M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg\" vspace=\"2\" />Alaksandr \u0141ukaszenka zapowiedzia\u0142, \u017ce uzbrojone patrole pojawi\u0105 si\u0119 na ulicach bia\u0142oruskich miast. Zdaniem prezydenta Bia\u0142orusi te dzia\u0142ania maj\u0105 na celu zapewnienie bezpiecze\u0144stwa ludno\u015bci przed \"ekstremizmem\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30724504,lukaszenka-wysyla-uzbrojone-sluzby-na-ulice-bialoruskich-miast.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:32:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Ustawa o KRS wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 z apelem do neos\u0119dzi\u0102\u0142w", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/4c/1d/z30721717M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Nowa ustawa o Krajowej Radzie S\u0105downictwa wp\u0142yn\u0119\u0142a do Sejmu - przekaza\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu poinformowa\u0142, kiedy pos\u0142owie b\u0119d\u0105 mogli rozpocz\u0105\u0107 prace nad projektem. Ho\u0142ownia powiedzia\u0142 te\u017c, co jego zdaniem powinni zrobi\u0107 cz\u0142onkowie KRS, kt\u0102\u0142rzy znale\u017ali si\u0119 w niej dzi\u0119ki przepisom uchwalonym przez PiS.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30724559,ustawa-o-krs-wplynela-do-sejmu-szymon-holownia-zwrocil-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:24:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Tomasz Komenda nie \u017cyje. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w wieku 46 lat", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje Tomasz Komenda - dowiedzia\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 dziennikarz \"Uwagi\" TVN, Grzegorz G\u0142uszak. M\u0119\u017cczyzna odszed\u0142 w wieku 46 lat.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724984,tomasz-komenda-nie-zyje-mezczyzna-zmarl-w-wieku-46-lat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:11:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Ozdoba zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu: Czuje si\u0119 pan \"debilem\"? B\u0142yskawiczna riposta Ho\u0142owni", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/4d/1d/z30724510M,Szymon-Holownia--marszalek-Sejmu.jpg\" vspace=\"2\" />Medialne doniesienia o internetowym hejterze, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 otrzymywa\u0107 pieni\u0105dze od Platformy Obywatelskiej, zosta\u0142y podchwycone przez \u015brodowisko Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. - Czy czuje si\u0119 pan \"kretynem, idiot\u0105, debilem\", jak pisa\u0142 Pablo Morales? - zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu pose\u0142 Jacek Ozdoba. Szymon Ho\u0142ownia szybko zripostowa\u0142 pytanie polityka Suwerennej Polski.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30724212,ozdoba-zwrocil-sie-do-marszalka-sejmu-czuje-sie-pan-debilem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:37:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Rolnicy nie przepu\u015bcili karetek. Ratownik grzmi i m\u0102\u0142wi o \"skandalicznych s\u0142owach\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/4d/1d/z30724526M,Rolnicy-nie-przepuscili-karetek.jpg\" vspace=\"2\" />Karetki pogotowia mia\u0142y problem, \u017ceby przejecha\u0107 w niekt\u0102\u0142rych miejscach w Polsce. Nie wsz\u0119dzie bowiem protestuj\u0105cy rolnicy chcieli je przepu\u015bci\u0107. - Na Boga, nie mo\u017cna stwarza\u0107 zagro\u017cenia, bo trwa protest i co\u015b nam nie pasuje. Nie ma nic cenniejszego ni\u017c \u017cycie ludzkie - komentuje ratownik medyczny.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724396,rolnicy-nie-przepuscili-karetek-ratownik-na-boga-nie-ma-nic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:24:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Podkarpacie. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok 56-latka, kt\u0102\u0142ry zmar\u0142 po zjedzeniu galarety", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/4d/1d/z30724584M,Nowa-Deba--wojewodztwo-podkarpackie.jpg\" vspace=\"2\" />- Sekcja zosta\u0142a przeprowadzona, ale biegli nie byli w stanie wskaza\u0107 bezpo\u015bredniej przyczyny zgonu - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Tarnobrzegu prokurator Andrzej Dubiel. Chodzi o 56-latka, kt\u0102\u0142ry zmar\u0142 na Podkarpaciu po zjedzeniu galarety.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30724519,podkarpacie-sa-wyniki-sekcji-zwlok-56-latka-ktory-zmarl-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Kary po szarpaninie przed Sejmem. Macierewicz m\u0102\u0142wi o \"bezprawiu\". Odpowiedzia\u0142 mu Ho\u0142ownia", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/40/1d/z30673650M,Antoni-Macierewicz-i-Mariusz-Kaminski-przed-Sejmem.jpg\" vspace=\"2\" />Dobrze by\u0142oby, gdyby pa\u0144stwo najpierw zapoznali si\u0119 z ca\u0142ym materia\u0142em, a dopiero potem pr\u0102\u0142bowali nas oskar\u017ca\u0107. Wida\u0107 wyra\u017anie, \u017ce mamy do czynienia z bezprawnym dzia\u0142aniem pana Ho\u0142owni - powiedzia\u0142 Antoni Macierewicz, komentuj\u0105c ukaranie pos\u0142\u0102\u0142w PiS za udzia\u0142 w szarpaninie ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105. Na s\u0142owa parlamentarzysty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci odpowiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia i poinformowa\u0142, \u017ce nagrania zebrane w sprawie zostan\u0105 upublicznione.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723955,kary-po-szarpaninie-przed-sejmem-macierewicz-mowi-o-bezprawiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:37:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Kaczy\u0144ski odpowiada na krytyk\u0119 prof. Nowaka. \"Tak samo m\u0102\u0142wi\u0142 w 2015 i by\u0142o osiem zwyci\u0119stw\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/38/1d/z30640870M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Ja si\u0119 mog\u0119 czu\u0107 trzykrotnym noblist\u0105, ale nim nie jestem - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, komentuj\u0105c powr\u0102\u0142t do Sejmu Moniki Paw\u0142owskiej. Prezes PiS odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 te\u017c do krytyki, kt\u0102\u0142ra pad\u0142a pod jego adresem ze strony prof. Andrzeja Nowaka. - W 2015 roku pan Nowak m\u0102\u0142wi\u0142 to samo, a potem by\u0142o osiem zwyci\u0119stw. Dobry omen - stwierdzi\u0142 polityk.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723644,kaczynski-odpowiada-na-krytyke-prof-nowaka-tak-samo-mowil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:44:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Polska konsul generalna przeprasza Ukrai\u0144c\u0102\u0142w za protesty rolnik\u0102\u0142w. \"Nie mog\u0119 ju\u017c d\u0142u\u017cej milcze\u0107\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/4c/1d/z30723967M,Ogolnopolski-protest-rolnikow--20-lutego-2024-r--.jpg\" vspace=\"2\" />Eliza Dzwonkiewicz, konsul generalna RP we Lwowie, krytycznie odnios\u0142a si\u0119 do trwaj\u0105cych protest\u0102\u0142w rolnik\u0102\u0142w we wpisie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Prawdziwy Polak nigdy nie zada\u0142by ciosu w plecy walcz\u0105cym o wolno\u015b\u0107 s\u0105siadom. Nie chodzi o postulaty, chodzi o form\u0119 protestu. Ha\u0144ba i wstyd\" - stwierdzi\u0142a.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30723819,polska-konsul-generalna-przeprasza-ukraincow-za-dzialania-rolnikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:35:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Prokuratura we\u017amie pod lup\u0119 transparent z protestu rolnik\u0102\u0142w. \"Putin zr\u0102\u0142b porz\u0105dek\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/4c/1d/z30723791M,Podczas-ogolnopolskiego-protestu-rolnikow-jeden-z-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura w Gliwicach zajmie si\u0119 spraw\u0105 transparentu wzywaj\u0105cego Putina do \"zrobienia porz\u0105dku z Ukrain\u0105 i Bruksel\u0105\", kt\u0102\u0142ry pojawi\u0142 si\u0119 na jednym z protest\u0102\u0142w rolnik\u0102\u0142w.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30723738,prokuratura-wezmie-pod-lupe-transparent-z-protestu-rolnikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:12:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Kaczy\u0144ski w\u015bciek\u0142y na Paw\u0142owsk\u0105. \"Ona tu w parlamencie nie istnieje\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/4c/1d/z30723163M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 spraw\u0119 przyj\u0119cia przez Monik\u0119 Paw\u0142owsk\u0105 mandatu po Mariuszu Kami\u0144skim. - Z naszego punktu widzenia ona w parlamencie nie istnieje - powiedzia\u0142. Polityczka jeszcze dzie\u0144 wcze\u015bniej deklarowa\u0142a ch\u0119\u0107 do\u0142\u0105czenia do klubu PiS.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723118,kaczynski-wsciekly-na-pawlowska-ona-tu-w-parlamencie-nie-istnieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:06:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Media: Wipler k\u0142ama\u0142 na komisji ds. Pegasusa. \"Zatai\u0142 informacj\u0119 o rosyjskim powi\u0105zaniu swojej doradczyni\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/4b/1d/z30718130M,Przemyslaw-Wipler--kandydat-Konfederacji-na-prezyd.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Wipler, kt\u0102\u0142ry jest kandydatem Konfederacji na prezydenta Warszawy, zatai\u0142 informacj\u0119 o rosyjskim powi\u0105zaniu swojej doradczyni - podkre\u015bla Radio ZET. Chodzi o Ann\u0119 Trock\u0105, kt\u0102\u0142ra by\u0142a \"wpisana na list\u0119 arbitr\u0102\u0142w mi\u0119dzynarodowych w rosyjskim sta\u0142ym s\u0105dzie arbitra\u017cowym w Moskwie\" i zg\u0142oszona przez pos\u0142a na doradczyni\u0119 komisji ds. Pegasusa.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723243,media-wipler-klamal-na-komisji-ds-pegasusa-zatail-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:03:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Nowe doniesienia o zdrowiu Ziobry. \"Nie jest faworytem w tej walce\", \"by\u0142y przerzuty\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/4c/1d/z30723134M,Zbigniew-Ziobro--byly-minister-sprawiedliwosci.jpg\" vspace=\"2\" />Micha\u0142 W\u0102\u0142jcik przekaza\u0142 w rozmowie z mediami nowe informacje na temat stanu zdrowia Zbigniewa Ziobry. Pose\u0142 Suwerennej Polski podkre\u015bla\u0142, \u017ce by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci jest zdeterminowany, by stan\u0105\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, cho\u0107 mo\u017ce op\u0102\u0142\u017ani\u0107 to jego choroba. - B\u0119dzie to zapewne mo\u017cliwe za kilka miesi\u0119cy - oceni\u0142 pose\u0142 W\u0102\u0142jcik.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722947,nowe-doniesienia-o-zdrowiu-ziobry-nie-jest-faworytem-w-tej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:55:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Wysz\u0142a z domu i nie wr\u0102\u0142ci\u0142a. Policja poszukuje 17-letniej Klaudii Antosiewicz", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/4c/1d/z30722945M,Trwaja-poszukiwania-17-letniej-Klaudii-Antosiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Trwaj\u0105 poszukiwania Klaudii Antosiewicz. 17-latka wysz\u0142a z domu w Gubinie (woj. lubuskie) i od kilku dni nie wiadomo, co si\u0119 z ni\u0105 dzieje. Policja podejrzewa, \u017ce mog\u0142a wyjecha\u0107 do Berlina i prosi o pomoc w poszukiwaniach.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722883,wyszla-z-domu-i-nie-wrocila-policja-poszukuje-17-letniej-klaudii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Ho\u0142ownia wycofuje si\u0119 z oskar\u017ce\u0144 wobec S\u0102\u0142jki i przeprasza. \"Dosz\u0142o do pomy\u0142ki\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b5/4c/1d/z30721717M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Rano przyszed\u0142 komendant Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej i zapewni\u0142 mnie, \u017ce dosz\u0142o do pomy\u0142ki - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do ukarania pos\u0142\u0102\u0142w PiS, kt\u0102\u0142rzy brali udzia\u0142 w szarpaninie przed Sejmem. - Ukarana nie zostanie Katarzyna S\u0102\u0142jka, ale to Agnieszka G\u0102\u0142rska i co do tego Stra\u017c Marsza\u0142kowska nie ma ju\u017c \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - podkre\u015bli\u0142. Marsza\u0142ek przeprosi\u0142 pos\u0142ank\u0119 PiS podczas posiedzenia Sejmu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30723025,holownia-wycofuje-sie-z-oskarzen-wobec-sojki-i-przeprasza-doszlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:21:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Co spowodowa\u0142o \u015bmier\u0107 Aleksieja Nawalnego? Rosyjski dysydent m\u0102\u0142wi o \"znaku rozpoznawczym KGB\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/4c/1d/z30723326M,Aleksiej-Nawalny--rosyjski-opozycjonista.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjski dysydent i obro\u0144ca praw cz\u0142owieka W\u0142adimir Osieczkin przedstawi\u0142 mediom teori\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przyczyny \u015bmierci Aleksieja Nawalnego. W jego ocenie rosyjski opozycjonista m\u0102\u0142g\u0142 zosta\u0107 zabity ciosem pi\u0119\u015bci\u0105 w okolice serca. - To stara metoda KGB. To by\u0142 ich znak rozpoznawczy - opisywa\u0142 w rozmowie z brytyjskim dziennikiem \"The Times\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30723310,co-spowodowalo-smierc-aleksieja-nawalnego-silne-uderzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:15:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Prorosyjski baner na prote\u015bcie to \"fragment wi\u0119kszej ca\u0142o\u015bci\"? Siemoniak: S\u0142u\u017cby musz\u0105 to wyja\u015bni\u0107", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/4c/1d/z30722848M,Tomasz-Siemoniak--minister-koordynator-sluzb-specj.jpg\" vspace=\"2\" />Na prote\u015bcie rolnik\u0102\u0142w pojawi\u0142 si\u0119 transparent wzywaj\u0105cy W\u0142adimira Putina do \"zrobienia porz\u0105dku\" z polskimi rz\u0105dz\u0105cymi. - Haniebne s\u0142owa, absolutnie nieodpowiadaj\u0105ce ani stanowisku pa\u0144stwa, ani odczuciu obywateli - oceni\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. Doda\u0142, \u017ce ABW wyja\u015bni, czy prorosyjskie has\u0142o nie by\u0142o \"fragmentem wi\u0119kszej ca\u0142o\u015bci\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722690,prorosyjski-baner-na-protescie-to-fragment-wiekszej-calosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Putin si\u0119 nie zatrzymuje. Rosyjskie s\u0142u\u017cby szukaj\u0105 m\u0142odszego brata Nawalnego", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/4c/1d/z30722802M,Oleg-Nawalny-zostal-wpisany-na-liste-osob-poszukiw.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0142odszy brat Aleksieja Nawalnego znalaz\u0142 si\u0119 na li\u015bcie os\u0102\u0142b poszukiwanych przez s\u0142u\u017cby Federacji Rosyjskiej - przekaza\u0142a rosyjska agencja informacyjna TASS. W komunikacie nie sprecyzowano, z jakiego dok\u0142adnie powodu zosta\u0142 na niej umieszczony. Kim jest Oleg Nawalny?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30722511,putin-sie-nie-zatrzymuje-rosyjskie-sluzby-szukaja-mlodszego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:34:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Minister kultury zapowiada ci\u0119cia w TVP. \"Bud\u017cet mniejszy o co najmniej jedn\u0105 trzeci\u0105 ni\u017c za PiS-u\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1f/48/1d/z30706719M,Bartlomiej-Sienkiewicz--minister-kultury-i-dziedzi.jpg\" vspace=\"2\" />- Takich pieni\u0119dzy, jakie telewizja [publiczna - red.] uzyskiwa\u0142a za PiS-u, nie b\u0119dzie mia\u0142a, to jest oczywiste - zapowiedzia\u0142 minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz. - Szacuj\u0119, \u017ce rocznie bud\u017cet m\u0102\u0142g\u0142by si\u0119 zmniejszy\u0107 o co najmniej jedn\u0105 trzeci\u0105 - doda\u0142 polityk.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722922,minister-kultury-zapowiada-ciecia-w-tvp-budzet-mniejszy-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:33:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\u015amier\u0107 nastolatk\u0102\u0142w w Jordanowie. Jest opinia bieg\u0142ego ws. przyczyny zgonu jednego z nich", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/a6/1c/z30043721M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci dw\u0102\u0142ch nastolatk\u0102\u0142w, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o w sierpniu w jednym z mieszka\u0144 w Jordanowie. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl, do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142y pod koniec stycznia opinie z bada\u0144 toksykologicznych. Potwierdzaj\u0105 one wcze\u015bniejsze podejrzenia \u015bledczych.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722901,smierc-nastolatkow-w-jordanowie-jest-opinia-bieglego-ws-przyczyny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:19:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Wyborcy koalicji nie chc\u0105 bratob\u0102\u0142jczej wojny. Chc\u0105 jednego kandydata na prezydenta. I maj\u0105 faworyta", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/1b/1d/z30521511M,Rafal-Trzaskowski-i-Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Wyborcy Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Lewicy woleliby, aby koalicja rz\u0105dz\u0105ca mia\u0142a jednego kandydata na prezydenta. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich uwa\u017ca, \u017ce powinien by\u0107 to Rafa\u0142 Trzaskowski - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722620,wyborcy-koalicji-rzadzacej-nie-chca-bratobojczej-wojny-chca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:32:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Czy Europejczycy wierz\u0105 w zwyci\u0119stwo Ukrainy? Polska w\u015br\u0102\u0142d najwi\u0119kszych optymist\u0102\u0142w [SONDA\u017b]", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/4c/1d/z30722600M,Skutki-rosyjskiego-ostrzalu-obwodu-donieckiego--17.jpg\" vspace=\"2\" />Think tank ECFR przeprowadzi\u0142 badanie, w kt\u0102\u0142rym sprawdzi\u0142, jak zdaniem Europejczyk\u0102\u0142w zako\u0144czy si\u0119 wojna ukrai\u0144sko-rosyjska. Wyniki sonda\u017cy wskazuj\u0105, \u017ce w zwyci\u0119stwo Ukrainy wierzy niewielki odsetek obywateli pa\u0144stw europejskich. Znaczna grupa respondent\u0102\u0142w stwierdzi\u0142a ponadto, \u017ce Unia Europejska powinna naciska\u0107 na Ukrain\u0119, aby zawar\u0142a pok\u0102\u0142j z Rosj\u0105.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30722471,czy-europejczycy-wierza-w-zwyciestwo-ukrainy-polska-wsrod-najwiekszych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Nie \u017cyje Polak, kt\u0102\u0142ry op\u0142yn\u0105\u0142 \u015bwiat. Znany kapitan zmar\u0142 podczas rejsu na Martynice", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/4c/1d/z30722645M,Nie-zyje-kapitan-Ryszard-Wojnowski--66-letni-zegla.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje kapitan Ryszard Wojnowski. Dwukrotny laureat nagrody honorowej Rejs Roku - Srebrny Sekstant jako pierwszy Polak w historii op\u0142yn\u0105\u0142 biegun p\u0102\u0142\u0142nocny. W latach 2017-2018 op\u0142yn\u0105\u0142 \u015bwiat. Zmar\u0142 w wieku 66 lat podczas rejsu na Martynice.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722459,nie-zyje-znany-kapitan-ktory-oplynal-swiat-zmarl-podczas-rejsu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\"Poranna rozmowa Gazeta.pl\". Go\u015bciem Mi\u0142osz Motyka z PSL", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/4c/1d/z30721980M,Milosz-Motyka.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 go\u015bciem w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\" b\u0119dzie wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka. Start o godzinie 8:30. Zapraszamy!", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30721977,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-milosz-motyka-z-psl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:29:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Szymon Ho\u0142ownia ujawnia: Jest zgoda na rewolucj\u0119 w Trybunale Konstytucyjnym", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/4c/1d/z30721718M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Zgoda polityczna ju\u017c jest, uzgodnili\u015bmy tre\u015b\u0107 dokument\u0102\u0142w, ale zmiany dotycz\u0105ce Trybuna\u0142u Konstytucyjnego b\u0119d\u0105 procedowane dopiero na nast\u0119pnym posiedzeniu Sejmu - przekaza\u0142 w rozmowie z Onetem Szymon Ho\u0142ownia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722488,szymon-holownia-ujawnia-jest-zgoda-na-rewolucje-w-trybunale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:29:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Przeworska: Rolnicy jeszcze wiele razy zaskocz\u0105. \"UE niejako wyprowadza nas na wojn\u0119 z Ukrain\u0105\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/51/4c/1d/z30722129M,Ogolnopolski-protest-rolnikow.jpg\" vspace=\"2\" />- Prawda jest taka, \u017ce Unia Europejska, nas - polskich rolnik\u0102\u0142w - wyprowadza niejako na wojn\u0119 z Ukrain\u0105, przez to, \u017ce musimy walczy\u0107 o prawo do przetrwania z UE, kt\u0102\u0142ra nagle stwierdzi\u0142a, \u017ce jednak b\u0119dzie broni\u0107 interes\u0102\u0142w ukrai\u0144skich oligarch\u0102\u0142w, a nie europejskiego rolnika. Tak by\u0107 nie powinno - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl Monika Przeworska, dyrektorka Instytutu Gospodarki Rolnej popieraj\u0105cego rolniczy protest.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722105,przeworska-rolnicy-jeszcze-wiele-razy-zaskocza-ue-niejako.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Protesty rolnik\u0102\u0142w \"mog\u0105 wbi\u0107 klin\" pomi\u0119dzy Polsk\u0119 a Ukrain\u0119. \"Rosjanie dolewaj\u0105 oliwy do ognia\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/4c/1d/z30722444M,Protest-rolnikow.jpg\" vspace=\"2\" />- Protesty rolnik\u0102\u0142w nie s\u0105 inicjowane przez Rosj\u0119, ale daj\u0105 Rosjanom sposobno\u015b\u0107 do nastawiania przeciwko sobie Polak\u0102\u0142w i Ukrai\u0144c\u0102\u0142w - uwa\u017ca dr Witold Soka\u0142a. Zdaniem eksperta na wydarzeniach pojawiaj\u0105 si\u0119 \"jawni zwolennicy Rosji\", a samo zjawisko \"mo\u017ce wbi\u0107 klin pomi\u0119dzy nasze spo\u0142ecze\u0144stwa\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722432,protesty-rolnikow-moga-wbic-klin-pomiedzy-polske-a-ukraine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:20:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "S\u0119dzia Igor Tuleya: Mo\u017cliwe, \u017ce zgodzi\u0142em si\u0119 na u\u017cycie Pegasusa. \"Czuj\u0119 si\u0119 wykorzystany\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/d9/1b/z29202387M.jpg\" vspace=\"2\" />- Jest to bardzo prawdopodobne, \u017ce wyda\u0142em zgod\u0119 na u\u017cycie Pegasusa, nie maj\u0105c \u015bwiadomo\u015bci, jaki system b\u0119dzie wykorzystywany przez s\u0142u\u017cb - przyzna\u0142 Igor Tuleya w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\". - Czuj\u0119 si\u0119 wykorzystany - doda\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722447,sedzia-igor-tuleya-mozliwe-ze-zgodzilem-sie-na-uzycie-pegasusa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "\"\u015amier\u0107, cierpienie\" stoj\u0105 za europejsk\u0105 polityk\u0105 wobec migrant\u0102\u0142w. Tak\u017ce w Polsce", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c9/48/1d/z30707657M,Migranci-na-granicy-Polski-i-Bialorusi.jpg\" vspace=\"2\" />\"Dramatyczne konsekwencje\" polityki migracyjnej Unii Europejskiej widz\u0105 zespo\u0142y medyczne od Morza \u015ar\u0102\u0142dziemnego po Podlasie. Zatrzymania, przemoc, represje i nara\u017canie \u017cycia, a czasem \u015bmier\u0107 - to wszystko efekty polityki, kt\u0102\u0142ra jest prowadzona w naszym imieniu i za nasze pieni\u0105dze.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30707351,smierc-cierpienie-stoja-za-europejska-polityka-wobec-migrantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:32:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "RSS Wiadomosci.gazeta.pl", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "RSS Wiadomosci.gazeta.pl", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "tags": [], "page_rating_contents": 92, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:31:02.957063+00:00", "page_rating": 92, "album": null, "source_obj__id": 287}, {"title": "Trump por\u0102\u0142wna\u0142 si\u0119 do Nawalnego. \"Postawiono mi zarzuty, bo zajmuj\u0119 si\u0119 polityk\u0105\"", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/4c/1d/z30722418M,Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />- Wr\u0102\u0142ci\u0142 [do Rosji - red.], a m\u0102\u0142g\u0142 trzyma\u0107 si\u0119 z daleka. Szczerze m\u0102\u0142wi\u0105c, prawdopodobnie by\u0142oby o wiele lepiej, gdyby trzyma\u0142 si\u0119 z daleka i wypowiada\u0142 si\u0119 poza krajem - stwierdzi\u0142 Donald Trump, komentuj\u0105c \u015bmier\u0107 Aleksieja Nawalnego. By\u0142y prezydent USA nie pot\u0119pi\u0142 w \u017caden spos\u0102\u0142b W\u0142adimira Putina, za to por\u0102\u0142wna\u0142 swoj\u0105 sytuacj\u0119 do sytuacji rosyjskiego opozycjonisty. - Postawiono mi zarzuty, bo zajmuj\u0119 si\u0119 polityk\u0105 - oznajmi\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30722411,trump-porownal-sie-do-nawalnego-postawiono-mi-zarzuty-bo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:51:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Tajny raport o TVP trafi\u0142 do Kaczy\u0144skiego. Ujawniamy go: PiS mog\u0142o wygra\u0107", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/4b/1d/z30719233M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski-podczas-spotkania-z-.jpg\" vspace=\"2\" />Prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dosta\u0142 analiz\u0119 tego, dlaczego PiS straci\u0142o w\u0142adz\u0119. Napisali j\u0105 byli pracownicy TVP, a zani\u0102\u0142s\u0142 na Nowogrodzk\u0105 by\u0142y prezes TVP Jacek Kurski, kt\u0102\u0142ry wr\u0102\u0142ci\u0142 do polityki i mo\u017ce startowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. G\u0142\u0102\u0142wna teza raportu: PiS mog\u0142o zdoby\u0107 5-7 punkt\u0102\u0142w proc. wi\u0119cej i utrzyma\u0107 w\u0142adz\u0119, ale TVP nie zmobilizowa\u0142a senior\u0102\u0142w. W raporcie opisano te\u017c, jak wygl\u0105da\u0142a operacja przejmowania TVP przez nominat\u0102\u0142w ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30721571,tajny-raport-o-tvp-trafil-do-kaczynskiego-ujawniamy-go-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:38:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Media: U\u017cytkownik szerz\u0105cy mow\u0119 nienawi\u015bci powi\u0105zany z Platform\u0105. Zarobi\u0142 setki tysi\u0119cy z\u0142otych", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/4c/1d/z30721442M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Konto u\u017cytkownika Pablo Morales, kt\u0102\u0142re promowa\u0142o polityk\u0102\u0142w Platformy oraz atakowa\u0142o przeciwnik\u0102\u0142w partii, jest powi\u0105zane z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105. Portal WP ustali\u0142, \u017ce partia zap\u0142aci\u0142a mu 305 tys. z\u0142 za \"analizy politologiczne\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722240,media-uzytkownik-szerzacy-mowe-nienawisci-powiazany-z-platforma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:22:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Protesty rolnik\u0102\u0142w. PiS twierdzi, \u017ce ich broni. Sprawdzili\u015bmy, co jeszcze niedawno m\u0102\u0142wili politycy partii", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/4c/1d/z30721784M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zaprezentowa\u0142o postulaty, kt\u0102\u0142re maj\u0105 \"obroni\u0107 polskich rolnik\u0102\u0142w\". Politycy partii domagaj\u0105 si\u0119 wprowadzenia embarga na produkty rolne z Ukrainy i rezygnacji z Europejskiego Zielonego \u0141adu. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski opowiada si\u0119 teraz przeciwko rozwi\u0105zaniom, kt\u0102\u0142re jeszcze niedawno sam wspiera\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30721069,pis-broni-polskich-rolnikow-przed-pomyslami-jaroslawa-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:04:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Horoskop dzienny - \u015broda 21 lutego 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5c/46/1d/z30698076M,Horoskop-dzienny---sroda.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 21 lutego. Co przyniesie nowy dzie\u0144 dla Skorpiona, Kozioro\u017cca i Panny? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a, co przygotowa\u0142 dla ciebie los.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30705255,horoskop-dzienny-sroda-21-lutego-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T04:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Niemieckie media o aferze Pegasusa: \"Polska Watergate\". Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na to, co zrobi\u0142 Duda", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/47/1d/z30699567M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Poprzedni polski rz\u0105d mia\u0142 systematycznie pods\u0142uchiwa\u0107 politycznych przeciwnik\u0102\u0142w i w\u0142asnych ludzi. Afera mo\u017ce rozsadzi\u0107 PiS - ocenia \"Sueddeutsche Zeitung\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30722281,niemieckie-media-o-aferze-pegasusa-polska-watergate-zwracaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T04:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "Sp\u0102\u0142r o ulic\u0119 im. Lecha Kaczy\u0144skiego. Jednoznaczna odpowied\u017a IPN na petycj\u0119", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d8/4c/1d/z30722264M,Ulica-Prezydenta-Lecha-Kaczynskiego-w-Gdansku.jpg\" vspace=\"2\" />Rada Miasta Gda\u0144ska otrzyma\u0142a petycj\u0119 w sprawie zmiany nazwy ulicy im. Lecha Kaczy\u0144skiego. Aby rozwi\u0105zanie zaproponowane przez mieszka\u0144ca wesz\u0142o w \u017cycie, zgod\u0119 na przeprowadzenie konsultacji spo\u0142ecznych w tej sprawie musi wyrazi\u0107 Instytut Pami\u0119ci Narodowej. IPN zapowiedzia\u0142 jednak, \u017ce nie zaakceptuje powrotu do starej nazwy.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30722217,spor-o-ulice-im-lecha-kaczynskiego-mieszkancy-gdanska-chca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T04:15:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}, {"title": "To b\u0119d\u0105 emocjonuj\u0105ce dni. Sejm zajmie si\u0119 tabletk\u0105 \"dzie\u0144 po\" i wotum nieufno\u015bci [HARMONOGRAM]", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/4c/1d/z30722135M,Sejm--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />To b\u0119d\u0105 emocjonuj\u0105ce dwa dni, podczas kt\u0102\u0142rych Sejm zadecyduje w wielu kontrowersyjnych sprawach. W czwartek pojawi si\u0119 np. kwestia dotycz\u0105ca wotum nieufno\u015bci dla ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara oraz odb\u0119d\u0105 si\u0119 g\u0142osowania w sprawie tabletki \"dzie\u0144 po\". Zanim to jednak nast\u0105pi, pos\u0142owie spotkaj\u0105 si\u0119 w \u015brod\u0119.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30722053,sejm-rozpatrzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T04:00:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 287}]