[{"title": "Maksym Kuzminow znaleziony martwy. Wcze\u015bniej zdezerterowa\u0142 z rosyjskiej armii", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Maksym Kuzminow znaleziony martwy. Wcze\u015bniej zdezerterowa\u0142 z rosyjskiej armii\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h7kzal-kazimierczak-ok-7785626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dla Rosjan by\u0142 dezerterem i zdrajc\u0105, dla Ukrai\u0144c\u00f3w bohaterem. Rosyjski pilot, kt\u00f3ry sprzeciwia\u0142 si\u0119 wojnie i uciek\u0142 helikopterem Mi-8 na stron\u0119 ukrai\u0144sk\u0105, nie \u017cyje. Jego cia\u0142o zosta\u0142o odnalezione z ranami postrza\u0142owymi w gara\u017cu podziemnym w hiszpa\u0144skim Alicante. Hiszpa\u0144ska policja pocz\u0105tkowo uzna\u0142a spraw\u0119 za porachunki gang\u00f3w ze wzgl\u0119du na szczeg\u00f3lne okrucie\u0144stwo. Gdy to\u017csamo\u015b\u0107 ofiary potwierdzili Ukrai\u0144cy, \u015bledztwo skr\u0119ci\u0142o w stron\u0119 zemsty rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/maksym-kuzminow-znaleziony-martwy-wczesniej-zdezerterowal-z-rosyjskiej-armii-st7785655?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T22:28:18+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Rosja traktuje imigrant\u00f3w jak bro\u0144. Finlandia wci\u0105\u017c nie otworzy\u0142a granicy", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Rosja traktuje imigrant\u00f3w jak bro\u0144. Finlandia wci\u0105\u017c nie otworzy\u0142a granicy\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9fa0do-2102b072x-fos-zuber-finlandia-enex-000000-7785625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tysi\u0105ce migrant\u00f3w tylko czeka w Rosji na zmian\u0119 pogody - ostrzega fi\u0144ska minister. Rosja nieraz pr\u00f3bowa\u0142a ju\u017c destabilizowa\u0107 pa\u0144stwa europejskie, w tym Polsk\u0119, kieruj\u0105c na granic\u0119 fal\u0119 migrant\u00f3w. To element wi\u0119kszej strategii. W rosyjskich s\u0142u\u017cbach specjalnych powsta\u0142y oddzielne jednostki do planowania i wdra\u017cania takich dzia\u0142a\u0144 sabota\u017cowych. Finlandia kilka miesi\u0119cy temu zareagowa\u0142a zdecydowanie, zamykaj\u0105c przej\u015bcia graniczne. Czy to wystarczy?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/rosja-traktuje-imigrantow-jak-bron-finlandia-wciaz-nie-otworzyla-granicy-st7785647?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T22:18:34+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Chi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna interweniowa\u0142a na pok\u0142adzie tajwa\u0144skiej \u0142odzi turystycznej", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Chi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna interweniowa\u0142a na pok\u0142adzie tajwa\u0144skiej \u0142odzi turystycznej\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kh64jj-2102b069x-fos-maj-tajwan-000509-7785638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konflikt mi\u0119dzy Chinami i Tajwanem w ostatnich dniach mia\u0142 swoj\u0105 now\u0105 ods\u0142on\u0119. Chi\u0144ska stra\u017c przybrze\u017cna interweniowa\u0142a na pok\u0142adzie tajwa\u0144skiej \u0142odzi turystycznej, kt\u00f3ra przypadkiem mia\u0142a wp\u0142yn\u0105\u0107 na kontrolowane przez Pekin wody.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/chinska-straz-przybrzezna-interweniowala-na-pokladzie-tajwanskiej-lodzi-turystycznej-st7785641?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T21:27:49+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Media: Bruksela gotowa zatwierdzi\u0107 przekazanie miliard\u00f3w euro dla Polski", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Media: Bruksela gotowa zatwierdzi\u0107 przekazanie miliard\u00f3w euro dla Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gkt91a-wniosek-o-platnosc-z-kpo-zlozony-kiedy-beda-pierwsze-pieniadze-7606872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska (KE) jest gotowa zatwierdzi\u0107 przekazanie Polsce 6,3 miliarda euro (w przeliczeniu 27 miliard\u00f3w z\u0142otych) z Funduszu Odbudowy - poda\u0142a agencja Bloomberg. Doda\u0142a, \u017ce ma to nast\u0105pi\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kpo-komisja-europejska-gotowa-zatwierdzic-miliardy-euro-z-funduszu-odbudowy-st7785704?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:58:09+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Ostatnie centrum przyjmuj\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy przesta\u0142o istnie\u0107. To nie znaczy, \u017ce pomoc znika", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Ostatnie centrum przyjmuj\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy przesta\u0142o istnie\u0107. To nie znaczy, \u017ce pomoc znika\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gl8wd6-ostatnie-centrum-przyjmujace-uchodzcow-z-ukrainy-przestalo-istniec-to-nie-znaczy-ze-pomoc-znika-7785497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To ju\u017c jest koniec dzia\u0142alno\u015bci - ostatnie centrum przyjmuj\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy przesta\u0142o istnie\u0107. Kosztowa\u0142o bardzo du\u017co, a potrzeby dzi\u015b s\u0105 znacznie mniejsze ni\u017c dwa lata temu. Wtedy to by\u0142y tysi\u0105ce uchod\u017ac\u00f3w dziennie, dzi\u015b setki - ale miesi\u0119cznie. Na jak\u0105 pomoc b\u0119d\u0105 teraz mogli liczy\u0107 uchod\u017acy w Polsce?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/ostatnie-centrum-przyjmujace-uchodzcow-z-ukrainy-przestalo-istniec-to-nie-znaczy-ze-pomoc-znika-st7785378?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:04:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Grozi nam epidemia odry. Wystarczy kilka procent niezaszczepionych dzieci i mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 ognisko", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Grozi nam epidemia odry. Wystarczy kilka procent niezaszczepionych dzieci i mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 ognisko\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4zth7b-nowicki-7785430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiatowa Organizacja Zdrowia bije na alarm i ostrzega przed wybuchem epidemii odry. W 2023 roku w Europie liczba zachorowa\u0144 wzros\u0142a a\u017c 60 razy. U nas statystyki nie s\u0105 a\u017c tak z\u0142e, ale nie jest to argument, by ostrze\u017cenia i ryzyko lekcewa\u017cy\u0107.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/grozi-nam-epidemia-odry-wystarczy-kilka-procent-niezaszczepionych-dzieci-i-moze-pojawic-sie-ognisko-st7785384?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:56:37+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Kaleta o \"ministrze destruktorze\", Bodnar ripostuje: to, co towarzyszy Suwerennej Polsce to syndrom odstawienia", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Kaleta o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgn386-minister-sprawiedliwosci-prokurator-generalny-adam-bodnar-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-sprawiedliwosci-i-praw-czlowieka-7785651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejmowa Komisja Sprawiedliwo\u015bci i Praw Cz\u0142owieka w \u015brod\u0119 wieczorem zaj\u0119\u0142a si\u0119 wnioskiem PiS o wyra\u017cenie wotum nieufno\u015bci wobec ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. Sebastian Kaleta z Suwerennej Polski nazwa\u0142 Bodnara \"ministrem destruktorem\", kt\u00f3ry dzia\u0142a nie na podstawie prawa, a woli politycznej. - Jak pan u\u017cywa takich r\u00f3\u017cnych pi\u0119knych sformu\u0142owa\u0144 pod moim adresem, to mam wra\u017cenie, \u017ce to, co towarzyszy Suwerennej Polsce, to jest taki syndrom odstawienia - odpowiedzia\u0142 mu Bodnar.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-wniosek-o-wyrazenie-wotum-nieufnosci-wobec-ministra-sprawiedliwosci-obrady-komisji-sprawiedliwosci-i-praw-czlowieka-st7785562?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:47:47+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Sto\u0142eczni stra\u017cacy maj\u0105 nowe wozy", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Sto\u0142eczni stra\u017cacy maj\u0105 nowe wozy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-cq8mbn-nowe-wozy-dla-stolecznej-strazy-pozarnej-7785528/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy \u015brednie samochody ratowniczo-ga\u015bnicze, dwa lekkie samochody rozpoznania ratowniczego i bus do przewozu os\u00f3b otrzyma\u0142a warszawska komenda stra\u017cy po\u017carnej.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-stoleczni-strazacy-maja-nowe-wozy-st7785513?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:48:34+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Rekord sprzed pandemii pobity. Fala turyst\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Rekord sprzed pandemii pobity. Fala turyst\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5bs75u-akropol-partenon-ateny-tlum-turysci-wakacje-grecja-starozytnosc-zwiedzanie-turystyka-zabytek-7664037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mimo upa\u0142\u00f3w i po\u017car\u00f3w Grecja w 2023 roku odnotowa\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 32,7 miliona turyst\u00f3w zagranicznych - wynika z danych opublikowanych przez bank centralny tego kraju.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/rekordowa-liczba-turystow-w-grecji-w-2023-roku-st7785520?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:43:01+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Tego serialu nie da si\u0119 przy\u015bpiesza\u0107\". S\u0119dzia Wr\u00f3bel o naprawianiu praworz\u0105dno\u015bci", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qs4mbm-wlodzimierz-wrobel-7785485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie widz\u0119 dzisiaj szczeg\u00f3lnie jakich\u015b zagro\u017ce\u0144 dla procesu\u00a0przywracania praworz\u0105dno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\"\u00a0w TVN24 s\u0119dzia Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego profesor W\u0142odzimierz Wr\u00f3bel.\u00a0Stwierdzi\u0142, \u017ce \"nie da si\u0119 tego serialu przy\u015bpiesza\u0107, bo mo\u017cna wtedy\u00a0albo co\u015b zrobi\u0107 niedobrze, albo nie w spos\u00f3b trwa\u0142y\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/proces-przywracania-praworzadnosci-sedzia-wlodzimierz-wrobel-komentuje-st7785514?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:37:16+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pogoda na jutro - czwartek 22.02. Niewielka cz\u0119\u015b\u0107 kraju bez opad\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 22.02. Niewielka cz\u0119\u015b\u0107 kraju bez opad\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x4by6p-pogoda-deszcz-7367748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W czwartek 22.02 w wi\u0119kszo\u015bci kraju pojawi\u0105 si\u0119 przelotne opady deszczu. Rozpogadza\u0107 b\u0119dzie si\u0119 tylko na po\u0142udniowym wschodzie Polski. Termometry wska\u017c\u0105 od 7 do 11 stopni Celsjusza.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-2202-niewielka-czesc-kraju-bez-opadow-st7785534?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:37:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "S\u0142up z gniazdkiem. Pod\u0142\u0105czysz si\u0119 do latarni, na\u0142adujesz hulajnog\u0119", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"S\u0142up z gniazdkiem. Pod\u0142\u0105czysz si\u0119 do latarni, na\u0142adujesz hulajnog\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ut7wsa-juz-polowa-z-zamowionych-przez-miasto-ponad-38-tys-7785101/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warszawa og\u0142osi\u0142a przetarg na 120 tysi\u0119cy kontroler\u00f3w latarni ulicznych. Dzi\u0119ki drobnemu urz\u0105dzeniu cz\u0119\u015b\u0107 s\u0142up\u00f3w o\u015bwietleniowych b\u0119dzie mog\u0142a w przysz\u0142o\u015bci pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 \u0142adowarki do elektrycznych hulajn\u00f3g, rower\u00f3w, a mo\u017ce nawet samochod\u00f3w.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-latanie-beda-dzialac-jak-ladowarki-st7785056?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:36:39+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Schowa\u0142 si\u0119 przed policjantami pod ko\u0142dr\u0105", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Schowa\u0142 si\u0119 przed policjantami pod ko\u0142dr\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ytl6fm-policja-zdjecie-ilustracyjne-7782077/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    49-latek ze Sztumu mia\u0142 odsiedzie\u0107 p\u00f3\u0142tora roku za jazd\u0119 mimo s\u0105dowych zakaz\u00f3w. Ale nie chcia\u0142 i\u015b\u0107 do wi\u0119zienia i ukrywa\u0142 si\u0119. Gdy policjanci przyszli po niego do domu, znale\u017ali go na \u0142\u00f3\u017cku schowanego pod ko\u0142dr\u0105.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/sztum-schowal-sie-przed-policjantami-pod-koldra-st7785471?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:10:41+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Wy\u0142amany skobel z k\u0142\u00f3dk\u0105, zniszczony zamek. Kto\u015b w\u0142ama\u0142 si\u0119 do pylonu mostu", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Wy\u0142amany skobel z k\u0142\u00f3dk\u0105, zniszczony zamek. Kto\u015b w\u0142ama\u0142 si\u0119 do pylonu mostu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-uqz85m-ktos-wlamal-sie-do-pylonu-mostu-swietokrzyskiego-7785224/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieznany sprawca, wy\u0142amuj\u0105c zabezpieczenia podw\u00f3jnie zamykanych drzwi, w\u0142ama\u0142 si\u0119 do pylonu mostu \u015awi\u0119tokrzyskiego. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wylamany-skobel-z-klodka-zniszczony-zamek-ktos-wlamal-sie-do-pylonu-mostu-swietokrzyskiego-st7785149?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:33:27+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Trzy stacje metra zamkni\u0119te przez pozostawiony baga\u017c", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Trzy stacje metra zamkni\u0119te przez pozostawiony baga\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-svxuzw-trzy-stacje-metra-zamkniete-7785453/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy ursynowskie stacje pierwszej linii metra: Kabaty, Natolin i Imielin zosta\u0142y wy\u0142\u0105czone. Uruchomiono zast\u0119pcz\u0105 komunikacj\u0119 autobusow\u0105.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-trzy-stacje-metra-zamkniete-przez-pozostawiony-bagaz-st7785454?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:07:42+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Sprawa Tomasza Komendy. Kalendarium zbrodni, kt\u00f3rej nie pope\u0142ni\u0142", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Sprawa Tomasza Komendy. Kalendarium zbrodni, kt\u00f3rej nie pope\u0142ni\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pani6t-tomasz-komenda-w-2018-roku-7785376/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Komenda nie \u017cyje. W tvn24.pl przypominamy histori\u0119 zbrodni mi\u0142oszyckiej, skazania Komendy oraz uniewinnienia go od zbrodni, kt\u00f3rej nie pope\u0142ni\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-komenda-nie-zyje-za-co-siedzial-w-wiezieniu-historia-zbrodni-miloszyckiej-skazanie-uniewinnienie-odszkodowanie-st7785290?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:32:30+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Ze szkolnej zbi\u00f3rki znikn\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Dyrektor wyda\u0142 pieni\u0105dze u bukmachera", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Ze szkolnej zbi\u00f3rki znikn\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych. Dyrektor wyda\u0142 pieni\u0105dze u bukmachera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nhznxf-poltora-rocznika-trafi-do-szkol-srednich-trwa-najtrudniejsza-rekrutacja-5736268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y dyrektor liceum w Busku-Zdroju (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) zosta\u0142 skazany po tym, jak mia\u0142 przygarn\u0105\u0107 p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych ze szkolnej zbi\u00f3rki. Tomasz G. us\u0142ysza\u0142 nieprawomocny wyrok dw\u00f3ch lat i 10 miesi\u0119cy wi\u0119zienia. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 przed s\u0105dem, \u017ce jest uzale\u017cniony od hazardu, a pieni\u0105dze przekazywane mu przez wychowawc\u00f3w i uczni\u00f3w wyda\u0142 na zak\u0142ady bukmacherskie.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/kielce/busko-zdroj-dyrektor-liceum-oskarzony-o-przywlaszczenie-pieniedzy-ze-szkolnej-zbiorki-wyrok-st7785369?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:18:42+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Kolejne zmiany na Ordona. Kierowcy musz\u0105 przeparkowa\u0107 auta", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Kolejne zmiany na Ordona. Kierowcy musz\u0105 przeparkowa\u0107 auta\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-oe9etq-ulica-ordona-zostanie-przebudowana-zdjecie-z-lutego-2023-6725466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Odolan musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na kolejn\u0105 zmian\u0119 organizacji ruchu w zwi\u0105zku z nast\u0119pnym etapem przebudowy ulicy Ordona. Aby zachowa\u0107 przejezdno\u015b\u0107, wykonawca musi wytyczy\u0107 jezdni\u0119 tymczasow\u0105 z wykorzystaniem istniej\u0105cych zatok postojowych. Taka organizacja ma obowi\u0105zywa\u0107 do po\u0142owy kwietnia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kolejne-zmiany-na-ordona-kierowcy-musza-przeparkowac-auta-st7784737?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:06:26+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Jest i b\u0119dzie ciep\u0142o. Jak bardzo? Pogoda na 5 dni", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Jest i b\u0119dzie ciep\u0142o. Jak bardzo? Pogoda na 5 dni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-seeqtm-deszcz-7785268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niespotykane jak na luty ciep\u0142o nie opu\u015bci nas w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni. Temperatura wsz\u0119dzie b\u0119dzie dodatnia, a w cz\u0119\u015bci kraju zbli\u017cy si\u0119 nawet do 15 stopni Celsjusza. W prognozie pogody na 5 dni wida\u0107 tak\u017ce du\u017co chmur i opady deszczu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-ciepla-ale-deszczowa-druga-polowa-lutego-st7785239?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:01:20+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Wypadli z drogi, uderzyli w bunkier. Dwie osoby w ci\u0119\u017ckim stanie", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Wypadli z drogi, uderzyli w bunkier. Dwie osoby w ci\u0119\u017ckim stanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k8hulk-do-wypadku-doszlo-pod-pila-7785151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod Pi\u0142\u0105 kierowca straci\u0142 kontrol\u0119 nad autem i uderzy\u0142 w betonowy bunkier. M\u0119\u017cczyzna wraz z pasa\u017cerk\u0105 zostali zabrani w ci\u0119\u017ckim stanie do szpitala.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/poznan/pila-wypadli-z-drogi-uderzyli-w-bunkier-dwie-osoby-w-ciezkim-stanie-st7785203?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:56:13+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Nie b\u0119dzie centrum tranzytowego dla Ukrai\u0144c\u00f3w na Dworcu Wschodnim. Zostaje punkt informacyjny", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Nie b\u0119dzie centrum tranzytowego dla Ukrai\u0144c\u00f3w na Dworcu Wschodnim. Zostaje punkt informacyjny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jn25k2-namiot-norwegian-refugee-council-przy-dworcu-wschodnim-7785105/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Coraz mniej os\u00f3b korzysta z centrum tranzytowego dla uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy, kt\u00f3ry od prawie dw\u00f3ch lat funkcjonuje na Dworcu Wschodnim. Zapad\u0142a decyzja o jego zamkni\u0119ciu. Wojewoda mazowiecki Mariusz Frankowski zapowiedzia\u0142, \u017ce w zamian powstanie tam punkt informacyjny na wz\u00f3r tego, kt\u00f3ry dzia\u0142a ju\u017c przy Dworcu Zachodnim.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-nie-bedzie-centrum-tranzytowego-dla-ukraincow-na-dworcu-wschodnim-zostaje-punkt-informacyjny-st7784969?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:56:17+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Wytn\u0105 28 drzew, by poszerzy\u0107 ulic\u0119 w s\u0105siedztwie szko\u0142y. Pojedzie t\u0119dy wi\u0119cej aut, rodzice zaniepokojeni", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Wytn\u0105 28 drzew, by poszerzy\u0107 ulic\u0119 w s\u0105siedztwie szko\u0142y. Pojedzie t\u0119dy wi\u0119cej aut, rodzice zaniepokojeni \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8rewcd-przebudowa-arkuszowej-i-estrady-wiaze-sie-z-wycinka-7784502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy alarmuj\u0105, \u017ce jezdnia przy skrzy\u017cowaniu Arkuszowej i Estrady na warszawskich Bielanach zostanie poszerzona dzi\u0119ki wycince starych drzew i zmniejszeniu terenu szkolnego - podnosz\u0105 aktywi\u015bci z Warszawskiego Alarmu Smogowego. Sto\u0142eczny Zarz\u0105d Rozbudowy Miasta odpowiedzialny za inwestycj\u0119 przyznaje: wycinka b\u0119dzie i dotyczy 28 drzew.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-wytna-28-drzew-by-poszerzyc-ulice-w-sasiedztwie-szkoly-podstawowej-na-bielanach-st7784575?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:44:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Szukaj\u0105 go od 1999 roku. Pod pod\u0142og\u0105 domu znaleziono szcz\u0105tki", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Szukaj\u0105 go od 1999 roku. Pod pod\u0142og\u0105 domu znaleziono szcz\u0105tki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rsyxaz-zapadl-wyrok-w-sprawie-zabojstwa-7055855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas prac remontowych w domu jednorodzinnym w Rudnej (woj. wielkopolskie), natrafiono na ludzkie szcz\u0105tki. Niewykluczone, \u017ce mog\u0105 one nale\u017ce\u0107 do dawnego w\u0142a\u015bciciela domu Kazimierza C., kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 25 lat temu i do dzisiaj nie odnaleziono jego cia\u0142a. Na czwartek zaplanowano sekcj\u0119 zw\u0142ok.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/poznan/rudna-zaginiecie-kazimierza-c-pod-podloga-domu-znaleziono-szczatki-st7785013?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:28:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Tomasz Komenda nie\u00a0\u017cyje", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Tomasz Komenda nie\u00a0\u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6cxu05-tomasz-komenda-7785102/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Komenda nie \u017cyje, dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz \"Uwagi!\" TVN i \"Superwizjera\" Grzegorz G\u0142uszak. Komenda sp\u0119dzi\u0142 18 lat w wi\u0119zieniu za zbrodni\u0119, kt\u00f3rej nie pope\u0142ni\u0142. Na wolno\u015b\u0107 wyszed\u0142 w 2018 roku.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-komenda-niezyje-st7785088?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:24:31+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. Podano wyniki g\u0142osowania RPP", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. Podano wyniki g\u0142osowania RPP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-huxrb3-nbp-shutterstock-7106038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W styczniu 2024 roku podczas posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej pad\u0142 wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o dwa punkty procentowe (200 punkt\u00f3w bazowych), popar\u0142a go jedynie cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz - przekaza\u0142 Narodowy Bank Polski. Pozostali cz\u0142onkowie Rady byli przeciw.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopy-procentowe-propozycja-duzej-podwyzki-wyniki-glosowania-rpp-ze-stycznia-2024-roku-st7785002?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:24:28+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Oferowali gad\u017cety erotyczne, oszukali 160 os\u00f3b", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Oferowali gad\u017cety erotyczne, oszukali 160 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-huxtqv-kobieta-zatrzymana-w-opolu-7784930/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opolska policja zatrzyma\u0142a 34-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 oraz 31-letni\u0105 kobiet\u0119. Przedstawiono im zarzut oszukania ponad 160 os\u00f3b. Para wy\u0142udzi\u0142a blisko 200 tysi\u0119cy z\u0142otych. Teraz zostali obj\u0119ci policyjnym dozorem.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-oferowali-gadzety-erotyczne-oszukali-160-osob-st7784919?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:23:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Satelita sp\u0142onie w atmosferze, by\u0107 mo\u017ce nad Polsk\u0105. Jego szcz\u0105tki mog\u0105 spa\u015b\u0107 na Ziemi\u0119", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Satelita sp\u0142onie w atmosferze, by\u0107 mo\u017ce nad Polsk\u0105. Jego szcz\u0105tki mog\u0105 spa\u015b\u0107 na Ziemi\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l0ljsg-satelita-ers-2-w-2011-roku-7781558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    ERS-2, czyli satelita obserwacyjny nale\u017c\u0105cy do Europejskiej Agencji Kosmicznej, w \u015brod\u0119 ponownie wejdzie w ziemsk\u0105 atmosfer\u0119. Jego szcz\u0105tki mog\u0105 spa\u015b\u0107 na powierzchni\u0119 naszej planety. Obiekt zosta\u0142 wystrzelony w kosmos prawie 30 lat temu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/satelita-ers-2-leci-w-kierunku-ziemi-jego-szczatki-moga-spasc-na-ziemie-st7784977?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:12:38+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Satelita wszed\u0142 w ziemsk\u0105 atmosfer\u0119 mi\u0119dzy Hawajami a Alask\u0105", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Satelita wszed\u0142 w ziemsk\u0105 atmosfer\u0119 mi\u0119dzy Hawajami a Alask\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l0ljsg-satelita-ers-2-w-2011-roku-7781558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    ERS-2, czyli satelita obserwacyjny wystrzelony w kosmos prawie 30 lat temu, w \u015brod\u0119 ponownie wszed\u0142 w atmosfer\u0119 Ziemi - poinformowa\u0142a Europejska Agencja Kosmiczna (ESA). Zanim dosz\u0142o do tego nad p\u00f3\u0142nocn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Oceanu Spokojnego, obiekt kr\u0105\u017cy\u0142 po orbicie przez ponad godzin\u0119.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/satelita-ers-2-wszedl-w-ziemska-atmosfere-st7784977?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:12:38+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Ogromna dziura poch\u0142on\u0119\u0142a dwa samochody w Neapolu. W jednym z nich by\u0142 miejski radny", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Ogromna dziura poch\u0142on\u0119\u0142a dwa samochody w Neapolu. W jednym z nich by\u0142 miejski radny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n8bx3z-ogromna-dziura-utworzyla-sie-w-jednej-z-drog-w-neapolu-7784997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa samochody wpad\u0142y do ogromnej dziury, kt\u00f3ra utworzy\u0142a si\u0119 w drodze w Neapolu. Jednym z tych aut podr\u00f3\u017cowa\u0142o dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, w tym radny miasta. - To cud, \u017ce \u017cyjemy - przyzna\u0142 Giulio Delle Donne.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-ogromna-dziura-pochlonela-dwa-samochody-w-neapolu-w-jednym-z-nich-byl-miejski-radny-st7785053?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:02:14+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "94-latka mia\u0142a na ciele kilkadziesi\u0105t ran, jej wnuczka us\u0142ysza\u0142a zarzut zab\u00f3jstwa", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"94-latka mia\u0142a na ciele kilkadziesi\u0105t ran, jej wnuczka us\u0142ysza\u0142a zarzut zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-okvxxl-tragedia-w-bieczu-cialo-z-ranami-94-latki-w-domu-24-letnia-wnuczka-zatrzymana-7778746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obra\u017cenia cia\u0142a powsta\u0142e na skutek zadania z du\u017c\u0105 si\u0142\u0105 kilkudziesi\u0119ciu cios\u00f3w no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105, szyj\u0119 i g\u0142ow\u0119 by\u0142y przyczyn\u0105 \u015bmierci 94-latki, kt\u00f3rej cia\u0142o znaleziono w domu w Bieczu (woj. ma\u0142opolskie). Zarzut zab\u00f3jstwa kobiety us\u0142ysza\u0142a jej 24-letnia wnuczka.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/biecz-kilkadziesiat-ciosow-nozem-przyczyna-smierci-94-latki-z-biecza-st7784971?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:57:16+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Nie ust\u0105pi\u0142a pierwsze\u0144stwa\", dwie kobiety ranne", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hygxoj-niebezpieczne-zderzenie-samochodow-w-okolicach-garwolina-7784980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie kobiety trafi\u0142y do szpitala po wypadku w okolicach Garwolina. Jedna z poszkodowanych by\u0142a uwi\u0119ziona w zniszczonym poje\u017adzie. Stra\u017cacy musieli u\u017cy\u0107 narz\u0119dzi hydraulicznych, aby wydosta\u0107 kieruj\u0105c\u0105 z samochodu, kt\u00f3ry dachowa\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wypadek-pod-garwolinem-auto-dachowalo-dwie-kobiety-ranne-st7785019?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:56:31+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Bada\u0142a pacjent\u00f3w po pijanemu. Spraw\u0105 lekarki zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Bada\u0142a pacjent\u00f3w po pijanemu. Spraw\u0105 lekarki zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s7jf6b-sprawa-zajmuje-sie-prokuratura-7784955/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aledczy z Piotrkowa Trybunalskiego prowadz\u0105 dochodzenie w sprawie lekarki, kt\u00f3ra mia\u0142a po pijanemu bada\u0107 pacjent\u00f3w w jednej z miejscowych poradni zdrowia. - Dzia\u0142ania prowadzone s\u0105 w sprawie nara\u017cenia pacjent\u00f3w na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia albo ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu - informuje Magdalena Czo\u0142nowska, rzeczniczka piotrkowskiej prokuratury okr\u0119gowej.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-lekarka-miala-badac-pacjentow-po-pijanemu-sprawe-bada-prokuratura-st7784949?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:48:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Youtuberka skazana za przemoc wobec w\u0142asnych dzieci. \"\u017by\u0142y w otoczeniu przypominaj\u0105cym ob\u00f3z koncentracyjny\"", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Youtuberka skazana za przemoc wobec w\u0142asnych dzieci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d421ml-ruby-franke-przed-sadem-7784832/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ruby Franke, popularna youtuberka parentingowa, kt\u00f3ra zas\u0142yn\u0119\u0142a swoimi filmikami w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o wychowaniu, zosta\u0142a skazana za stosowanie przemocy wobec w\u0142asnych dzieci. Zgodnie z decyzj\u0105 s\u0105du w wi\u0119zieniu sp\u0119dzi nie mniej ni\u017c cztery lata.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-youtuberka-ruby-franke-skazana-za-przemoc-wobec-wlasnych-dzieci-st7784950?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:48:11+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pijana wioz\u0142a dziecko. Mia\u0142a 2,5 promila", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pijana wioz\u0142a dziecko. Mia\u0142a 2,5 promila\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lyjgaz-pijana-wiozla-dziecko-na-drodze-krajowej-k-39-7784766/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pijana 24-latka wioz\u0142a na tylnym siedzeniu 5-letnie dziecko. Jecha\u0142a ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 drogi krajowej K-39 ko\u0142o Strzelina (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Kobieta mia\u0142a blisko 2,5 promila alkoholu w wydychanym powietrzu. Po zatrzymaniu dziecko trafi\u0142o pod opiek\u0119 ojca.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/pijana-wiozla-dziecko-miala-25-promila-st7784746?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Przewodnicz\u0105cy KRRiT zako\u0144czy\u0142 post\u0119powanie w sprawie Radia Szczecin i TVP Info. Kar nie b\u0119dzie", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Przewodnicz\u0105cy KRRiT zako\u0144czy\u0142 post\u0119powanie w sprawie Radia Szczecin i TVP Info. Kar nie b\u0119dzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dprshi-krrit-7638452/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Maciej \u015awirski zako\u0144czy\u0142 post\u0119powanie w sprawie Radia Szczecin i TVP Info - poinformowa\u0142 serwis Press. Dotyczy\u0142o ono ujawnienia danych pozwalaj\u0105cych na identyfikacj\u0119 ofiar pedofila.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/krajowa-rada-radiofonii-i-telewizji-maciej-swirski-przewodniczacy-krrit-zakonczyl-postepowanie-w-sprawie-radia-szczecin-i-tvp-info-st7784889?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:32:25+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"14-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d62p8w-potracenie-w-tychach-7784739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ch\u0142opiec przechodzi\u0142 rano przez oznakowane przej\u015bcie dla pieszych w Tychach, gdy wjecha\u0142a w niego 39-latka za kierownic\u0105 forda. By\u0142 przytomny, w szpitalu stwierdzono uraz barku. Kieruj\u0105ca by\u0142a trze\u017awa.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/katowice/tychy-14-latek-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-st7784912?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:16:59+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Ile lat trwa kadencja burmistrza?", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Ile lat trwa kadencja burmistrza?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gmeoal-dieta-dla-czlonkow-okregowych-komisji-wyborczych-ile-wynosi%20-7761331/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kwietniowych wyborach samorz\u0105dowych Polacy wybior\u0105 przedstawicieli jednostek samorz\u0105du terytorialnego, w tym mi\u0119dzy innymi w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w miast. Czym zajmuj\u0105 si\u0119 burmistrzowie i co ile lat s\u0105 wybierani?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-samorzadowe-2024-ile-trwa-kadencja-burmistrza-co-ile-lat-jest-wybierany-st7772951?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:15:53+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "78-latka wjecha\u0142a w dzieci, 11-letni Pawe\u0142 nie \u017cyje. Wzrok kobiety zbada bieg\u0142y okulista", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"78-latka wjecha\u0142a w dzieci, 11-letni Pawe\u0142 nie \u017cyje. Wzrok kobiety zbada bieg\u0142y okulista\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jkgd4y-w-wypadku-zginal-11-latek-jego-rowiesnik-trafil-do-szpitala-7386980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokurator zdecydowa\u0142 o powo\u0142aniu bieg\u0142ego okulisty, kt\u00f3ry zbada wzrok 78-latki, kt\u00f3ra \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a oplem 11-letniego ch\u0142opca w Humniskach (woj. podkarpackie). Kobieta us\u0142ysza\u0142a zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym, za co grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/humniska-78-latka-wjechala-w-dzieci-11-letni-pawel-nie-zyje-wzrok-kobiety-zbada-biegly-okulista-st7784426?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:09:18+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\u0179le si\u0119\u00a0poczuli w nocy, siedmioosobowa rodzina w szpitalu", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\u0179le si\u0119\u00a0poczuli w nocy, siedmioosobowa rodzina w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eee5dp-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-6814479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwoje doros\u0142ych i pi\u0119cioro ich dzieci w wieku od 9 do 19 lat trafi\u0142o do szpitala po podtruciu tlenkiem w\u0119gla. Do zdarzenia dosz\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 w miejscowo\u015bci Wandalin (woj. \u0142\u00f3dzkie). - Przyczyn\u0105 zdarzenia najpewniej by\u0142o uszkodzenie kot\u0142a - przekazuje brygadier Cezary Wochna ze stra\u017cy po\u017carnej w Koluszkach.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/wandalin-wojlodzkie-zle-siepoczuli-w-nocy-siedmioosobowa-rodzina-w-szpitalu-zatruli-sieczadem-st7784893?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:02:54+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Ukrad\u0142 kilkaset z\u0142otych\". Do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch kobiet", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-355grp-pawel-g-na-ofiary-wybieral-starsze-kobiety-7784918/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d wyda\u0142 wyrok w g\u0142o\u015bnej sprawie zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch starszych kobiet w Gr\u00f3jcu (Mazowieckie). Oskar\u017cony 48-latek zosta\u0142 skazany na do\u017cywocie. Z domu jednej z ofiar m\u0119\u017cczyzna zabra\u0142 kilkaset z\u0142otych.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/grojec-wyrok-w-glosnej-sprawie-dozywocie-za-zabojstwo-dwoch-starszych-kobiet-st7784638?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:54:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-led2tw-stracil-panowanie-nad-autem-i-uderzyl-w-drzewo-na-drodze-pomiedzy-struga-a-starymi-bogaczowicami-7784586/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    47-latek straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo. Do zdarzenia dosz\u0142o na drodze mi\u0119dzy miejscowo\u015bci\u0105 Strug\u0105, a Starymi Bogaczowicami (woj. dolno\u015bl\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/walbrzych-stracil-panowanie-i-uderzyl-w-drzewo-st7784526?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:46:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Samoch\u00f3d stoczy\u0142 si\u0119 na m\u0119\u017cczyzn\u0119 o kulach. 66-latek nie \u017cyje", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d stoczy\u0142 si\u0119 na m\u0119\u017cczyzn\u0119 o kulach. 66-latek nie \u017cyje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4e9g27-smiertelny-wypadek-w-ryglicach-7784144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ryglicach (woj. ma\u0142opolskie) w rejonie stacji paliw samoch\u00f3d osobowy stoczy\u0142 si\u0119, uderzaj\u0105c w m\u0119\u017cczyzn\u0119 poruszaj\u0105cego si\u0119 o kulach. Pomimo reanimacji 66-latek zmar\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/ryglice-samochod-stoczyl-sie-na-pieszego-66-latek-nie-zyje-st7784153?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:45:41+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pijana matka z 4-latk\u0105 w sklepie, w domu nietrze\u017awy partner z drugim dzieckiem", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pijana matka z 4-latk\u0105 w sklepie, w domu nietrze\u017awy partner z drugim dzieckiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ppmdwa-pijana-matka-z-dzieckiem-7784087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nietrze\u017awa kobieta pojawi\u0142a si\u0119 w sklepie w My\u015bliborzu\u00a0(woj. zachodniopomorskie) ze swoj\u0105 4-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Policjanci, chc\u0105c przekaza\u0107 dziecko pod opiek\u0119 innego doros\u0142ego, poszli do mieszkania 29-latki. Funkcjonariuszom otworzy\u0142 partner kobiety, kt\u00f3ry zajmowa\u0142 si\u0119 drugim dzieckiem, b\u0119d\u0105cy r\u00f3wnie\u017c pod wp\u0142ywem alkoholu. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 teraz s\u0105d.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/mysliborz-pijana-matka-z-4-latka-w-sklepie-w-domu-nietrzezwy-partner-z-drugim-dzieckiem-st7784073?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:43:18+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Co z wakacjami kredytowymi? Zapowied\u017a ministra finans\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Co z wakacjami kredytowymi? Zapowied\u017a ministra finans\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k6frx1-nieruchomosci-mieszkania-deweloper-deweloperzy-kredyt-hipoteczny-budowa-7192354/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sprawie wakacji kredytowych poproszono mnie o przedstawienie dodatkowych informacji, scenariuszy. Wkr\u00f3tce wr\u00f3cimy z projektem - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wakacje-kredytowe-2024-minister-domanski-tlumaczy-skad-opoznienie-st7784118?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:33:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Zaatakowa\u0142 ekspedientk\u0119, wiedzia\u0142a, jak si\u0119 broni\u0107", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Zaatakowa\u0142 ekspedientk\u0119, wiedzia\u0142a, jak si\u0119 broni\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kfg21w-sprawa-zajmuje-sie-policja-zdjecie-ilustracyjne-5754394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z P\u0142o\u0144ska zatrzymali 31-latka, kt\u00f3ry napad\u0142 na ekspedientk\u0119 w sklepie spo\u017cywczym w Nowym Mie\u015bcie. \"Zamaskowany m\u0119\u017cczyzna, gro\u017c\u0105c kobiecie \u0142omem, za\u017c\u0105da\u0142 wydania pieni\u0119dzy. Sprzedawczyni skutecznie obroni\u0142a si\u0119 przed napastnikiem, kt\u00f3ry nast\u0119pnie uciek\u0142\" - poinformowa\u0142a Mazowiecka Policja.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plonsk-zaatakowal-ekspedientke-w-sklepie-spozywczym-st7784197?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:28:38+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "MSZ o antyukrai\u0144skich has\u0142ach podczas blokad rolniczych", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"MSZ o antyukrai\u0144skich has\u0142ach podczas blokad rolniczych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ho9dmy-taki-transparent-pojawil-sie-podczas-protestu-rolnikow-7783698/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych przekaza\u0142o w \u015brodowym komunikacie, \u017ce \"z najwy\u017cszym zaniepokojeniem odnotowuje pojawienie si\u0119 w trakcie ostatnich blokad rolniczych hase\u0142 antyukrai\u0144skich oraz wys\u0142awiaj\u0105cych W\u0142adimira Putina i prowadzon\u0105 przez niego wojn\u0119\". \"Oceniamy, \u017ce jest to pr\u00f3ba przej\u0119cia rolniczego ruchu protestacyjnego przez ugrupowania skrajne i nieodpowiedzialne, by\u0107 mo\u017ce b\u0119d\u0105ce pod wp\u0142ywem rosyjskiej agentury\" - brzmi komunikat resortu.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/msz-o-antyukrainskich-haslach-podczas-blokad-rolniczych-st7784672?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:21:45+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "P\u0142atne parkowanie na Saskiej K\u0119pie nie tak pr\u0119dko. Na razie nie ma parkomat\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"P\u0142atne parkowanie na Saskiej K\u0119pie nie tak pr\u0119dko. Na razie nie ma parkomat\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ojdjrn-problemy-parkingowe-saskiej-kepy-7410629/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cho\u0107 nowy wojewoda mazowiecki poszed\u0142 na r\u0119k\u0119 w\u0142adzom Warszawy, wycofuj\u0105c skarg\u0119 swojego poprzednika z s\u0105du, to strefa p\u0142atnego parkowania na Saskiej K\u0119pie i Kamionku nie wejdzie z dnia na dzie\u0144. - Prawdopodobnie ruszy na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/platne-parkowanie-na-saskiej-kepie-nie-tak-predko-na-razie-nie-ma-parkomatow-st7784788?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:20:16+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "P\u0142atne parkowanie na Saskiej K\u0119pie nie tak pr\u0119dko. Na razie nie ma parkomat\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"P\u0142atne parkowanie na Saskiej K\u0119pie nie tak pr\u0119dko. Na razie nie ma parkomat\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ojdjrn-problemy-parkingowe-saskiej-kepy-7410629/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cho\u0107 nowy wojewoda mazowiecki poszed\u0142 na r\u0119k\u0119 w\u0142adzom Warszawy, wycofuj\u0105c skarg\u0119 swojego poprzednika z s\u0105du, to strefa p\u0142atnego parkowania na Saskiej K\u0119pie i Kamionku nie wejdzie z dnia na dzie\u0144. - Prawdopodobnie ruszy na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/platne-parkowanie-na-saskiej-kepie-kiedy-i-gdzie-moze-byc-wprowadzone-mapa-st7784788?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:20:16+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Mia\u0142 przy sobie maczet\u0119, siekierk\u0119, toporek i no\u017ce. 41-latek zatrzymany", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 przy sobie maczet\u0119, siekierk\u0119, toporek i no\u017ce. 41-latek zatrzymany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-87c2i6-41-latek-w-samochodzie-przewozil-min-maczete-siekierke-toporek-i-trzy-noze-7784204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gdyni policjanci zatrzymali 41-latka z Radomia, kt\u00f3ry w samochodzie przewozi\u0142 mi\u0119dzy innymi repliki broni palnej, ostre narz\u0119dzia, susz ro\u015blinny oraz przedmioty mog\u0105ce pochodzi\u0107 z kradzie\u017cy. M\u0119\u017cczyzna ma orzeczony zakaz s\u0105dowy prowadzenia pojazd\u00f3w mechanicznych. Grozi mu do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-mial-przy-sobie-maczete-siekierke-toporek-i-noze-41-latek-zatrzymany-st7784226?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:08:30+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Brakuj\u0105ce cz\u0119\u015bci Wawelu z drukarki 3D. To mi\u0119dzy innymi dawny wodoci\u0105g", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Brakuj\u0105ce cz\u0119\u015bci Wawelu z drukarki 3D. To mi\u0119dzy innymi dawny wodoci\u0105g\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o4t2ar-model-rurmusa-7783234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydrukowane brakuj\u0105ce elementy Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na nowej wystawie w dawnej siedzibie polskich kr\u00f3l\u00f3w. Makiety nieistniej\u0105cego ju\u017c skrzyd\u0142a gotyckiego i instalacji wodnych, a tak\u017ce piwnic, w kt\u00f3rych znajduje si\u0119 ekspozycja, opracowali m\u0142odzi projektanci z Gda\u0144ska. Miniatury w dotyku przypominaj\u0105 kamie\u0144.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-brakujace-czesci-zamku-z-drukarki-3d-makiety-na-wystawie-wawel-podziemny-lapidarium-st7783322?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:07:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Ukradli zdalnie sterowany samochodzik. Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch 17-latk\u00f3w", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Ukradli zdalnie sterowany samochodzik. Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch 17-latk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-agp3a0-policja-zdjecie-ilustracyjne-7415782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na jednej z ulic Wa\u0142brzycha zosta\u0142 zaatakowany 19-latek. Skradziono mu miniaturow\u0105 replik\u0119 zdalnie sterowanego samochodu o warto\u015bci 6,5 tysi\u0105ca z\u0142otych. Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch 17-latk\u00f3w. Obaj us\u0142yszeli zarzuty.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/walbrzych-ukradli-zdalnie-sterowany-samochodzik-policja-zatrzymala-dwoch-17-latkow-st7784093?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:02:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Jest akt oskar\u017cenia w sprawie szczeci\u0144skiej ginekolo\u017cki", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Jest akt oskar\u017cenia w sprawie szczeci\u0144skiej ginekolo\u017cki\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-ol7pcq-dr-maria-kubisa-o-decyzji-sadu-7256316/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Regionalna w Szczecinie (woj. zachodniopomorskie) wys\u0142a\u0142a do s\u0105du okr\u0119gowego akt oskar\u017cenia w sprawie doktor Marii Kubisy. Lekarce zarzucono pope\u0142nienie sze\u015bciu czyn\u00f3w polegaj\u0105cych na pomocnictwie w przerwaniu ci\u0105\u017cy. Ginekolo\u017cka nie przyznaje si\u0119. Gro\u017c\u0105 jej trzy lata wi\u0119zienia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-akt-oskarzenia-dla-szczecinskiej-ginekolozki-wczesniej-maria-kubisa-uslyszala-szesc-zarzutow-st7784507?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:00:31+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pr\u00f3bowa\u0142a rozdzieli\u0107 przepychaj\u0105cych si\u0119 m\u0119\u017cczyzn, otrzyma\u0142a cios no\u017cem", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142a rozdzieli\u0107 przepychaj\u0105cych si\u0119 m\u0119\u017cczyzn, otrzyma\u0142a cios no\u017cem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-y4w8jj-34-latek-ugodzil-nozem-48-letnia-kobiete-zdjecie-ilustracyjne-7784430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do 20 lat wi\u0119zienia grozi 34-latkowi, kt\u00f3ry podczas sprzeczki pod sklepem d\u017agn\u0105\u0142 no\u017cem 48-letni\u0105 kobiet\u0119. Kobieta trafi\u0142a do szpitala, m\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-probowala-rozdzielic-przepychajacych-sie-mezczyzn-otrzymala-cios-nozem-st7784406?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:55:34+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Sp\u0142oszony ko\u0144 poturbowa\u0142 12-latk\u0119", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Sp\u0142oszony ko\u0144 poturbowa\u0142 12-latk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ml6jud-dziewczynka-zostala-przetransportowana-do-szpitala-w-krakowie-7784318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    12-letnia dziewczynka zosta\u0142a ranna w stadninie koni w Starym Wi\u015bniczu (woj. ma\u0142opolskie). Dziecko prowadzi\u0142o zwierz\u0119, kt\u00f3re si\u0119 sp\u0142oszy\u0142o i w ni\u0105 wbieg\u0142o. Dziewczynka zosta\u0142a przetransportowana do szpitala, jej \u017cyciu nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/krakow/stary-wisnicz-sploszony-kon-poturbowal-12-latke-jest-ranna-st7784235?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:28:08+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Op\u00f3\u017ani si\u0119 budowa ostatniego odcinka drugiej linii metra", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Op\u00f3\u017ani si\u0119 budowa ostatniego odcinka drugiej linii metra\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3xli6w-budowa-stp-karolin-7784461/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Problemy z przejmowaniem teren\u00f3w przez wojewod\u0105 prze\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 na dat\u0119 zako\u0144czenia ostatniego odcinka drugiej linii metra. Na dalekim Bemowie trwa budowa trzech stacji oraz stacji techniczno-postojowej.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-budowa-ostatniego-odcinka-drugiej-linii-metra-opozniona-st7784450?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:05:31+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Magdalena Cwen-Hanuszkiewicz nie \u017cyje. Aktorka mia\u0142a 69 lat", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Magdalena Cwen-Hanuszkiewicz nie \u017cyje. Aktorka mia\u0142a 69 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9m067b-magda-cwenowna-wieczor-autorski-aktora-i-rezysera-teatralnego-adama-hanuszkiewicza-w-piwnicy-warszawskiej-na-pulawskiej-2005-7784343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Magdalena Cwen\u00f3wna, w\u0142a\u015bciwie Magdalena Cwen-Hanuszkiewicz, aktorka znana z desek teatr\u00f3w, a tak\u017ce popularnych film\u00f3w i seriali. O jej \u015bmierci poinformowa\u0142 Andrzej Golimont, znany warszawski samorz\u0105dowiec i przyjaciel rodziny. Magdalena Cwen\u00f3wna, \u017cona zmar\u0142ego w 2011 roku aktora i re\u017cysera Adama Hanuszkiewicza, w maju sko\u0144czy\u0142aby 70 lat.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/magdalena-cwen-hanuszkiewicz-nie-zyje-aktorka-magdalena-cwenowna-miala-69-lat-st7784385?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:04:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Kolejny dzie\u0144 protestu rolnik\u00f3w. Blokady na drogach krajowych, ekspresowych i autostradach", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Kolejny dzie\u0144 protestu rolnik\u00f3w. Blokady na drogach krajowych, ekspresowych i autostradach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-azo9l1-protest-rolnikow-w-piotrkowie-trybunalskim-7784480/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aroda to kolejny dzie\u0144 protestu rolnik\u00f3w. Wci\u0105\u017c jest zablokowanych wiele dr\u00f3g krajowych, ekspres\u00f3wek i autostrad. Protesty to wyraz sprzeciwu wobec unijnego Zielonego \u0141adu i nap\u0142ywu towar\u00f3w zza wschodniej granicy.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/protest-rolnikow-utrudnienia-blokady-na-drogach-w-srode-21022024-st7784410?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:01:05+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Jacek Dobrzy\u0144ski wraca do CBA", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Jacek Dobrzy\u0144ski wraca do CBA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9ioml-siedziba-cba-7607076/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po dziewi\u0119ciu latach emerytury do s\u0142u\u017cby w Centralnym Biurze Antykorupcyjnym wraca Jacek Dobrzy\u0144ski, by\u0142y rzecznik tej formacji - dowiedzia\u0142 si\u0119 tvn24.pl. - Teraz to my trzymamy za dziennikarzy kciuki - takimi s\u0142owami \u017cegna\u0142 si\u0119 na ostatniej konferencji prasowej, wraz z odwo\u0142ywanym w\u00f3wczas szefem CBA Paw\u0142em Wojtunikiem.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-dobrzynski-wraca-do-cba-st7784363?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:59:40+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Media: brytyjski pocisk balistyczny po raz kolejny zawi\u00f3d\u0142. \"Chlupn\u0105\u0142 do wody tu\u017c obok\"", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Media: brytyjski pocisk balistyczny po raz kolejny zawi\u00f3d\u0142. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9gsmx1-pocisk-trident-ii-zdolny-przenosic-glowice-nuklearne-5441430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Test przeznaczonego do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych brytyjskiego pocisku balistycznego Trident II zako\u0144czy\u0142 si\u0119 niepowodzeniem, po raz drugi z rz\u0119du - informuj\u0105 brytyjskie media. Pocisk zosta\u0142 wystrzelony z pok\u0142adu okr\u0119tu podwodnego HMS Vanguard u wschodnich wybrze\u017cy USA, a test by\u0142 obserwowany osobi\u015bcie przez brytyjskiego ministra obrony.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-nieudany-test-pocisku-balistycznego-trident-ii-zdolnego-przenosic-glowice-atomowe-spadl-do-wody-st7784386?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:58:05+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Od po\u0142owy roku mo\u017cliwe wy\u017csze rachunki za pr\u0105d. \"Trzy warianty le\u017c\u0105 na stole\"", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Od po\u0142owy roku mo\u017cliwe wy\u017csze rachunki za pr\u0105d. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f9f3ys-gniazdko-wtyczka-s-shutterstock1243461115-4757054/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odmra\u017canie cen energii powinno by\u0107 stopniowe, naj\u0142agodniejszym poziomem wyj\u015bcia z zamro\u017cenia by\u0142by wzrost rachunku dla gospodarstw domowych w drugiej po\u0142owie roku o 15 procent - poinformowa\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-pradu-2024-hennig-kloska-odmrazanie-powinno-byc-stopniowe-st7784182?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:45:38+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "K\u0142usownicy si\u0119 rozbiegli, przy zastrzelonym jeleniu zosta\u0142 syn jednego z nich", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"K\u0142usownicy si\u0119 rozbiegli, przy zastrzelonym jeleniu zosta\u0142 syn jednego z nich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ax5j4y-policjanci-zabezpieczyli-16-sztuk-jednostek-broni-7784014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o k\u0142usownictwo oraz 48-latka, kt\u00f3ry mia\u0142\u00a0pom\u00f3c im zabra\u0107 nielegalnie upolowanego jelenia. Kiedy na miejscu pojawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby, m\u0119\u017cczy\u017ani si\u0119 rozbiegli, zostawiaj\u0105c przy truchle 14-letniego syna jednego z nich.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/zawady-k-lowicza-mysliwi-pomogli-zatrzymac-klusownikow-uciekajac-zostawili-przy-truchle-14-letniego-syna-jednego-z-nich-st7784008?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:34:56+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Czerwonych dni\" w USA mo\u017ce by\u0107 coraz wi\u0119cej. \"Przygn\u0119biaj\u0105cy trend\"", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-it1i3q-nowy-jork-przykryty-pylem-z-kanadyjskich-pozarow-lasow-czerwiec-2023-7783956/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jako\u015b\u0107 powietrza w Stanach Zjednoczonych za 30 lat mo\u017ce zdecydowanie si\u0119 pogorszy\u0107. Jako g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0119 wskazuje si\u0119 coraz cz\u0119stsze po\u017cary las\u00f3w w Kanadzie i zachodnich stanach. Naukowcy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce poziom zanieczyszczenia wr\u00f3ci do warto\u015bci z pocz\u0105tku XX wieku.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/smog-na-swiecie-zla-jakosc-powietrza-czerwonych-dni-w-usa-bedzie-coraz-wiecej-st7782756?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:21:23+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Paw\u0142owska \"czuje si\u0119 cz\u0142onkiem PiS\". Kaczy\u0144ski: ja si\u0119 mog\u0119\u00a0czu\u0107 trzykrotnym noblist\u0105, ale nim nie jestem", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Paw\u0142owska \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tzjaj2-kaczynski-7784371/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Sejmie nie ma 461. pos\u0142a - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 Moniki Paw\u0142owskiej, kt\u00f3ra przyj\u0119\u0142a mandat po by\u0142ym po\u015ble PiS Mariuszu Kami\u0144skim. Politycy PiS nadal twierdz\u0105, \u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik s\u0105 pos\u0142ami, chocia\u017c ich mandaty wygas\u0142y.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-decyzji-moniki-pawlowskiej-ja-sie-mogeczuc-trzykrotnym-noblista-ale-nim-nie-jestem-st7784354?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:08:28+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "R\u0119kopis utworu \"Hotel California\" w centrum sprawy o spisek i kradzie\u017c. Trzech oskar\u017conych", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"R\u0119kopis utworu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5qb39-zespol-eagles-na-koncercie-w-zurychu-w-2001-roku-7784239/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozpoczyna si\u0119 proces w sprawie skradzionego r\u0119kopisu piosenki \"Hotel California\" zespo\u0142u Eagles. Na \u0142awie oskar\u017conych zasi\u0105d\u0105 trzy osoby, kt\u00f3rym zarzuca si\u0119 nielegalne posiadanie materia\u0142u i pr\u00f3b\u0119 jego sprzeda\u017cy.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eagles-hotel-california-rekopis-utworu-w-centrum-sprawy-o-spisek-i-kradziez-trzech-oskarzonych-st7784161?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:05:54+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "NBP o \"co najmniej zaskakuj\u0105cym\" dzia\u0142aniu rz\u0105du", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"NBP o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-54mvb2-nbp-shutterstock-7106037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Polski zako\u0144czy\u0142 2023 roku ze strat\u0105, cho\u0107 wcze\u015bniej spodziewano si\u0119, \u017ce bank centralny zanotuje zysk i z tego tytu\u0142u do pa\u0144stwowej kasy trafi 6 miliard\u00f3w z\u0142otych. Wzrost kursu z\u0142otego obni\u017cy\u0142 wynik finansowy na koniec 2023 roku o oko\u0142o 31 miliard\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142 NBP w \u015brodowym komunikacie. Wed\u0142ug banku centralnego o mo\u017cliwo\u015bci wyst\u0105pienia straty by\u0142o powszechnie wiadomo \"pocz\u0105wszy od wrze\u015bnia\".", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/narodowy-bank-polski-nbp-zakonczyl-2023-rok-ze-strata-bank-centralny-o-co-najmniej-zaskakujacym-dzialaniu-rzadu-st7784164?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:04:19+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"To Bruksela ma g\u0142\u00f3wn\u0105 kart\u0119 przetargow\u0105\". Ekonomista o logicznym rozwi\u0105zaniu", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-culswx-protest-rolnikow-w-gdansku-7784098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Protesty rolnik\u00f3w powinny by\u0107 skierowane do Brukseli - przyzna\u0142 we \"Wstajesz i wiesz\" w TVN24 dr hab. S\u0142awomir Kalinowski, profesor Instytutu Rozwoju Wsi i Rolnictwa Polskiej Akademii Nauk. W ocenie ekonomisty \"to Bruksela ma g\u0142\u00f3wn\u0105 kart\u0119 przetargow\u0105\". Jak doda\u0142 Kalinowski, komisarz do spraw rolnictwa Janusz Wojciechowski \"swojej szansy nie wykorzysta\u0142, nie przedstawi\u0142 projektu, czy mo\u017cliwo\u015bci rozwi\u0105zania tej sytuacji\". Ekonomista podkre\u015bla\u0142, \u017ce polscy rolnicy nie maj\u0105 szansy konkurowa\u0107 z rolnikiem ukrai\u0144skim.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/protesty-rolnikow-slawomir-kalinowski-profesor-instytutu-rozwoju-wsi-i-rolnictwa-polskiej-akademii-nauk-o-zbozu-z-ukrainy-i-sytuacji-polskich-rolnikow-st7784059?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:37:39+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Straci\u0142 panowanie nad autem, wjecha\u0142 w ogrodzenie. Pasa\u017cer nie \u017cyje, kierowca by\u0142 pijany", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem, wjecha\u0142 w ogrodzenie. Pasa\u017cer nie \u017cyje, kierowca by\u0142 pijany \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hnvsbn-tragiczny-wypadek-w-sochaczewie-7784152/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do aresztu trafi\u0142 kierowca auta, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w ogrodzenie jednej z posesji w Sochaczewie. Kilkana\u015bcie dni po wypadku do policji dotar\u0142a informacja o \u015bmierci pasa\u017cera", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/sochaczew-ulica-chopina-stracil-panowanie-nad-autem-wjechal-w-ogrodzenie-pasazer-nie-zyje-kierowca-byl-pijany-st7784147?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:29:49+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Zosta\u0142em wprowadzony w b\u0142\u0105d\". Ho\u0142ownia przeprosi pos\u0142ank\u0119 PiS", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gailm3-holownia-dla-momo-7784176/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komendant stra\u017cy marsza\u0142kowskiej zosta\u0142 przeze mnie zobowi\u0105zany do przeproszenia dzisiaj pani pose\u0142 Katarzyny S\u00f3jki. Ja te\u017c j\u0105 przeprosz\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Doda\u0142, \u017ce zosta\u0142 wprowadzony w b\u0142\u0105d.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/kary-dla-poslow-pis-szymon-holownia-przeprosi-katarzyne-sojke-st7784189?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:05:41+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pi\u00f3ro Nadziei 2023. Renata Kijowska z \"Fakt\u00f3w\" TVN na li\u015bcie nominowanych do nagrody Amnesty International", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pi\u00f3ro Nadziei 2023. Renata Kijowska z \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/ludzie-faktow/cdn-zdjecie-9j5fgq-renata-kijowska-6599947/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarka \"Fakt\u00f3w\" TVN Renata Kijowska znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie nominowanych do nagrody Pi\u00f3ro Nadziei 2023. Zwyci\u0119zc\u00f3w nagrody Amnesty International poznamy podczas gali 14 marca.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/pioro-nadziei-2023-renata-kijowska-z-faktow-tvn-na-liscie-nominowanych-do-nagrody-amnesty-international-st7784113?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:31:16+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Zderzenie trzech samochod\u00f3w, jeden z kierowc\u00f3w mia\u0142\u00a0dwa promile", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Zderzenie trzech samochod\u00f3w, jeden z kierowc\u00f3w mia\u0142\u00a0dwa promile\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-twpm1r-do-wypadku-doszlo-we-wtorek-wieczorem-7784081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zatrzymali 66-letniego mieszka\u0144ca \u0141owicza (woj. \u0142\u00f3dzkie), kt\u00f3ry po pijanemu jecha\u0142 samochodem dostawczym. We wtorek po po\u0142udniu uczestniczy\u0142 on w wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch innych pojazd\u00f3w. - W wyniku zderzenia trzech pojazd\u00f3w w miejscowo\u015bci Jamno hospitalizacji wymaga\u0142a jedna osoba - relacjonuje nadkomisarz Urszula Szymczak z \u0142owickiej komendy powiatowej.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/lodz/jamno-k-lowicza-wypadek-trzech-samochodow-jeden-z-kierowcow-mialdwa-promile-st7784076?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:24:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pod \u015bniegiem zawali\u0142 si\u0119 dach szpitala. By\u0142o o krok od tragedii", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pod \u015bniegiem zawali\u0142 si\u0119 dach szpitala. By\u0142o o krok od tragedii\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1aspka-zawalony-dach-szpitala-w-chinach-7784042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obfite opady \u015bniegu spowodowa\u0142y zawalenie si\u0119 dachu szpitala w Suqian w p\u00f3\u0142nocnych Chinach. Jak przekaza\u0142y lokalne media, do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brodku nocy, gdy ta cz\u0119\u015b\u0107 budynku by\u0142a pusta. \u015anieg da\u0142 si\u0119 we znaki tak\u017ce rolnikom - jego gruba, ci\u0119\u017cka pokrywa uszkodzi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 szklarni.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-pod-sniegiem-zawalil-sie-dach-szpitala-bylo-o-krok-od-tragedii-st7784058?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:15:30+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Popularna sie\u0107 sklep\u00f3w wycofuje dwie partie produktu. \"Mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny dla zdrowia\"", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Popularna sie\u0107 sklep\u00f3w wycofuje dwie partie produktu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bpbxeq-zabka-shutterstock1934663900-1-6017616/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017babka wycofuje ze sprzeda\u017cy dwie partie batonik\u00f3w Milka Oreo - poda\u0142a sie\u0107 w komunikacie. To nast\u0119pstwo informacji opublikowanej przez G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny, dotycz\u0105cej mo\u017cliwo\u015bci wyst\u0105pienia kawa\u0142k\u00f3w plastiku w produkcie. \"Mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny dla zdrowia\" - alarmuje \u017babka.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zabka-wycofuje-ze-sprzedazy-dwie-partie-batonikow-milka-oreo-st7784037?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:53:30+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Kierowca lawety potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Kierowca lawety potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23878o-kierowca-lawety-potracony-przez-ciezarowke-zginal-na-miejscu-nidzica-7784024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze S7, b\u0119d\u0105cej obwodnic\u0105 Nidzicy (woj. warmi\u0144sko-mazurskie), dosz\u0142o do tragicznego wypadku. 35-latek podczas \u0142adowania samochodu na lawet\u0119 zosta\u0142 uderzony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu. Okoliczno\u015bci wypadku b\u0119dzie wyja\u015bnia\u0107 policja. Na miejscu wypadku wci\u0105\u017c s\u0105 utrudnienia.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nidzica-kierowca-lawety-potracony-przez-ciezarowke-zginal-na-miejscu-st7784018?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:46:32+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Podtrucie tlenkiem w\u0119gla pod Warszaw\u0105. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Podtrucie tlenkiem w\u0119gla pod Warszaw\u0105. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-220qb6-dwie-osoby-zatruly-sie-tlenkiem-wegla-zdjecie-ilustracyjne-6235706/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie osoby podtru\u0142y si\u0119 tlenkiem w\u0119gla w P\u0142ochocinie. Na miejscu pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plochocin-podtrucie-tlenkiem-wegla-dwie-osoby-trafily-do-szpitala-st7784005?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:37:48+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Tysi\u0105ce euro w lod\u00f3wce. Celnicy nie dali si\u0119 zwie\u015b\u0107", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce euro w lod\u00f3wce. Celnicy nie dali si\u0119 zwie\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3gh90p-na-granicy-wykryto-przemyt-gotowki-ukryta-byla-min-w-lodowce-autokarowej-7783982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej z przej\u015bcia granicznego w Budomierzu (woj. podkarpackie) wykryli nielegalny przew\u00f3z ponad 58 tysi\u0119cy euro. Pieni\u0105dze przewo\u017cone by\u0142y\u00a0m.in. w autokarowej lod\u00f3wce.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/budomierz-tysiace-euro-ukryli-w-lodowce-st7783981?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:31:24+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Wyniki Lotto z\u00a020 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z\u00a020 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie63e089d459976179939fb237bec19518-wyniki-losowania-lotto-4430595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek w Lotto nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 6 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto oraz Lotto Plus z dnia 20 lutego 2024 roku.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-zdnia-200224-liczby-z-ostatniego-losowania-st7783991?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:17:13+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Chcia\u0142 skr\u0119ci\u0107, zderzy\u0142 si\u0119 z innym autem. 85-latek nie \u017cyje", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 skr\u0119ci\u0107, zderzy\u0142 si\u0119 z innym autem. 85-latek nie \u017cyje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s3glkw-tragiczny-wypadek-85-latek-zginal-w-zderzeniu-dwoch-samochodow-7783993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Pi\u0105tkowiec (woj. podkarpackie), zgin\u0105\u0142 85-latek, a dwie osoby zosta\u0142y ranne. M\u0119\u017cczyzna podczas wykonywania manewru skr\u0119tu zderzy\u0142 si\u0119 z jad\u0105cym z naprzeciwka oplem.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/piatkowiec-85-latek-zginal-w-zderzeniu-dwoch-samochodow-st7783995?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:09:55+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Jeste\u015bmy na prze\u0142omie marca i kwietnia\". Czy aura  nadal b\u0119dzie nas ok\u0142amywa\u0107?", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4g37kv-pochmurno-sklejka-7783986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pocz\u0105tek lutego okaza\u0142 si\u0119 w tym roku wyj\u0105tkowo ciep\u0142y - miejscami temperatura wynios\u0142a ponad 7 stopni wi\u0119cej ni\u017c wynosi \u015brednia wieloletnia. Jak wyja\u015bni\u0142 w TVN24 prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski, jest to skutek nap\u0142ywu ciep\u0142ych mas powietrza z zachodu. Czy w najbli\u017cszym czasie mo\u017cemy jednak spodziewa\u0107 si\u0119 och\u0142odzenia?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/termicznie-jestesmy-na-przelomie-marca-i-kwietnia-czy-aura-bedzie-nadal-nas-oklamywac-tomasz-wasilewski-o-pogodzie-st7783990?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:05:23+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Nie tylko emerytury w g\u00f3r\u0119. ZUS wyja\u015bnia", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Nie tylko emerytury w g\u00f3r\u0119. ZUS wyja\u015bnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kpym2e-pieniadze-portfel-kamil-zajaczkowski-shutterstock_1983178736-5524910/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcowa waloryzacja obejmie nie tylko emerytury i renty - przypomina rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Pawe\u0142 \u017bebrowski. Zwi\u0119kszone maj\u0105 zosta\u0107 tak\u017ce kwoty dodatk\u00f3w i \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych. Na przyk\u0142ad dodatek piel\u0119gnacyjny wzro\u015bnie z 294,39 z\u0142otych do 330,07 z\u0142otych. Waloryzacja obejmie \u015bwiadczenia przyznane do ko\u0144ca lutego 2024 roku.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/emerytury-i-renty-waloryzacja-2024-dodatek-pielegnacyjny-dodatek-dla-sieroty-te-swiadczenia-tez-wzrosna-st7783972?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:45:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Sianie strachu\" w Estonii. MSZ wzywa rosyjskiego dyplomat\u0119", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-96b178-tallin-7765687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Esto\u0144ska S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego (ISS) poinformowa\u0142a, \u017ce 10 os\u00f3b odpowiedzialnych za akty wandalizmu wymierzone w samoch\u00f3d ministra spraw wewn\u0119trznych Estonii i esto\u0144skiego dziennikarza dzia\u0142a\u0142o na polecenie s\u0142u\u017cb specjalnych Rosji. W zwi\u0105zku z tymi ustaleniami ministerstwo spraw zagranicznych Estonii wezwa\u0142o we wtorek rosyjskiego charge d'affaires.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-dzialania-rosji-sluzby-rosyjscy-agenci-stoja-za-atakiem-na-samochod-szefa-msw-st7783939?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:38:47+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Najnowsze wiadomo\u015bci - TVN24", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "Czytaj najnowsze wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata oraz ogl\u0105daj wideo w portalu TVN24! U nas zawsze naj\u015bwie\u017csze informacje, unikalne wideo, relacje na \u017cywo.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 84, "link": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:28:51.499528+00:00", "page_rating": 84, "album": null, "source_obj__id": 49}, {"title": "Adam Bodnar: szukamy sposob\u00f3w na ograniczenie szkodliwej dzia\u0142alno\u015bci KRS", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Adam Bodnar: szukamy sposob\u00f3w na ograniczenie szkodliwej dzia\u0142alno\u015bci KRS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kvxi9s-minister-sprawiedliwosci-spotkal-sie-z-przedstawicielami-organizacji-sedziowskich-7783941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Szukamy sposob\u00f3w na ograniczenie szkodliwej dzia\u0142alno\u015bci Krajowej Rady S\u0105downictwa\" - powiedzia\u0142 szef Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar na spotkaniu z przedstawicielami organizacji s\u0119dziowskich. \"Zmiany w zakresie przywracania praworz\u0105dno\u015bci b\u0119d\u0105 intensywne\" - doda\u0142.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-o-krs-szukamy-sposobow-na-ograniczenie-szkodliwej-dzialalnosci-st7783942?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:28:15+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "\"Tysi\u0105ce ludzi gotowych przedosta\u0107 si\u0119 do Finlandii\". Rz\u0105d pracuje nad zmianami w prawie", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fxpzun-raja-jooseppi-7783949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szefowa fi\u0144skiego MSW Mari Rantanen odwiedzi\u0142a zamkni\u0119te od ponad dw\u00f3ch miesi\u0119cy przej\u015bcie graniczne w Imatrze w Karelii Po\u0142udniowej. Towarzyszy\u0142a jej minister ds. migracji Maria Malmer Stenergard ze Szwecji.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-migranci-sytuacja-na-granicy-z-rosja-msw-po-rosyjskiej-stronie-sa-tysiace-ludzi-gotowych-przedostac-sie-przez-granice-st7783940?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:21:38+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-54hzu8-od-poczatku-wojny-rosja-stracila-ponad-3-tysiace-czolgow-7771022/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 728 dni Ukraina broni si\u0119 przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105. Ukrai\u0144skie Si\u0142y Obrony Po\u0142udnia, zaprzeczaj\u0105c rosyjskim doniesieniom o wyparciu wojsk ukrai\u0144skich z ich przycz\u00f3\u0142ku, zapewniaj\u0105, \u017ce utrzymuj\u0105 pozycje na lewym (wschodnim) brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin z i wok\u00f3\u0142 Ukrainy.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7783944?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:44:21+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Drogi \u015bliskie o poranku. IMGW ostrzega", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Drogi \u015bliskie o poranku. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kopv5h-oblodzenie-opady-marznace-7640373/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alerty meteorologiczne. O poranku w cz\u0119\u015bci kraju obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia przed oblodzeniem jezdni i chodnik\u00f3w. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-imgw-oblodzenie-na-poludniu-polski-st7783952?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:29:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Trump o \u015bmierci Nawalnego. Biden: dlaczego nie mo\u017ce po prostu tego powiedzie\u0107?", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Trump o \u015bmierci Nawalnego. Biden: dlaczego nie mo\u017ce po prostu tego powiedzie\u0107? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ibhqzg-trump-biden-7783985/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent USA i czo\u0142owy kandydat republika\u0144ski w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach Donald Trump wyrazi\u0142 we wtorek pogl\u0105d, \u017ce zmar\u0142y w kolonii karnej rosyjski opozycjonista Aleksiej Nawalny \"by\u0142 bardzo dzielny\", ale \"prawdopodobnie nie powinien wraca\u0107 do Rosji\". Podobnie jak we wcze\u015bniejszym chaotycznym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nie wspomnia\u0142 nic o re\u017cimie W\u0142adimira Putina, m\u00f3wi\u0142 za to o swoich problemach z prawem, przekonuj\u0105c, \u017ce wynikaj\u0105 one z jego zaanga\u017cowania politycznego. - To jak z Nawalnym. To forma komunizmu, faszyzmu - stwierdzi\u0142. - To Putin jest odpowiedzialny za \u015bmier\u0107 Nawalnego. Dlaczego Trump nie mo\u017ce po prostu tego powiedzie\u0107? - skomentowa\u0142 s\u0142owa Trumpa prezydent USA Joe Biden.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-aleksieju-nawalnym-joe-biden-komentuje-st7783946?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:26:58+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}, {"title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 21.02. Przydadz\u0105 si\u0119 parasole, lokalnie silniej powieje", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "dead": false, "language": "pl", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 21.02. Przydadz\u0105 si\u0119 parasole, lokalnie silniej powieje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-egsoiq-popada-deszcz-5558356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od 5 do 11 stopni. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sroda-2102-noca-lokalnie-opady-beda-zamarzac-w-dzien-do-1-stopni-st7783866?source=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T01:00:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 49}]