[{"title": "Mehrheit f\u00fcr Wachstumschancengesetz - Zustimmung der Union bleibt unsicher", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Seit Wochen ringen Ampel und Union um ein milliardenschweres Wachstumspaket f\u00fcr Unternehmen. Im Vermittlungsausschuss kam es nun zwar zu einer Mehrheit, doch die CDU/CSU stellt sich weiter quer. Der Bundesrat stimmt nun erneut ab.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mehrheit-fuer-wachstumschancengesetz-zustimmung-der-union-bleibt-unsicher-a-de4edd61-1901-412b-a582-9c21ea5059a2#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T22:20:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Achtelfinale der Champions League: FC Barcelona verspielt F\u00fchrung, Porto schockt Arsenal", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "St\u00fcrmer Robert Lewandowski stellt eine Bestmarke von Lionel Messi ein, trotzdem reicht es f\u00fcr Barcelona nicht zum Sieg im Achtelfinalhinspiel bei der SSC Neapel. Porto gewinnt dank eines Traumtores gegen Arsenal.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/achtelfinale-der-champions-league-fc-barcelona-verspielt-fuehrung-porto-schockt-arsenal-a-bb861d2f-c03b-4118-9b8b-0b19f1a4f762#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T22:13:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Island nach den Vulkanausbr\u00fcchen in Grindav\u00edk: Der Ort der ungewissen Zukunft", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Drei Vulkanausbr\u00fcche in zwei Monaten: Drohnenvideos zeigen, was die Lava mit dem Ort Grindav\u00edk gemacht hat. 100 Bewohner k\u00f6nnen nun zur\u00fcckkehren. Doch k\u00f6nnen sie auch dauerhaft bleiben?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/island-nach-den-vulkanausbruechen-in-grindavik-der-ort-der-ungewissen-zukunft-a-13a1c12b-bd24-4796-bb25-fab0a868988b#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T21:22:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Nex Benedict: Nicht-bin\u00e4rer Teenager stirbt nach k\u00f6rperlicher Auseinandersetzung", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein Teenager in Oklahoma stirbt am Tag nach einer Pr\u00fcgel-Attacke von Mitsch\u00fclerinnen. Der Fall macht Schlagzeilen, weil sich Nex Benedict als nicht-bin\u00e4r definierte und zuvor gemobbt worden war.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/nex-benedict-nicht-binaerer-teenager-stirbt-nach-koerperlicher-auseinandersetzung-a-7285d6f8-91cb-4040-b17a-b509131bce53#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T21:20:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine: Gregor Gysi und Claudia Major im SPIEGEL-Talk: Wie lange h\u00e4lt die Ukraine noch durch?", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im SPIEGEL-Talk streiten Sicherheitsexpertin Claudia Major und Linkenpolitiker Gregor Gysi \u00fcber einen Friedensplan und Angriffe auf russischen Boden. Reporter Christoph Reuter berichtet von Kriegsm\u00fcdigkeit und dem Grauen der Front.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-gregor-gysi-und-claudia-major-im-spiegel-talk-wie-lange-haelt-die-ukraine-noch-durch-a-1e3afdf5-7942-4805-bcf2-595cb5ae11b8#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:32:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine: Gregor Gysi und Claudia Major im SPIEGEL-Talk: Wie lange h\u00e4lt die Ukraine noch durch?", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im SPIEGEL-Talk streiten Sicherheitsexpertin Claudia Major und Linkenpolitiker Gregor Gysi \u00fcber einen Friedensplan und Angriffe auf russischen Boden. Reporter Christoph Reuter berichtet von Kriegsm\u00fcdigkeit und dem Grauen der Front.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-gregor-gysi-und-claudia-major-im-spiegel-talk-wie-lange-haelt-die-ukraine-noch-durch-a-cef422e5-313f-483b-9959-6fbe4a1925c3#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T20:19:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fu\u00dfball: Fanorganisationen feiern geplatzten DFL-Investorendeal", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wie die Deutsche Fu\u00dfball Liga bekannt gab, ist der geplante Investoreneinstieg vom Tisch. Nach wochenlangen Protesten feiern Fanorganisationen das als gro\u00dfen Erfolg. Auch Bundesligaklubs melden sich zu Wort.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-fanorganisationen-feiern-geplatzten-dfl-investorendeal-a-911a05d0-feba-4d43-85ba-a7c9976ada11#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "WikiLeaks-Gr\u00fcnder Julian Assange muss weiter auf Entscheidung zu Auslieferung in die USA warten", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Seit fast f\u00fcnf Jahren sitzt Julian Assange in einem Londoner Gef\u00e4ngnis. Der WikiLeaks-Gr\u00fcnder hofft, sich vor Gericht gegen seine Auslieferung in die USA wehren zu k\u00f6nnen. Doch Tag zwei der Anh\u00f6rungen endete ohne Entscheidung.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wikileaks-gruender-julian-assange-muss-weiter-auf-entscheidung-zu-auslieferung-in-die-usa-warten-a-ce8e5ea1-3f7b-4e43-a992-bb47156cdd28#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Boeing entl\u00e4sst Manager wegen Baum\u00e4ngeln an der 737 Max", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Boeing besetzt die F\u00fchrung seiner Verkehrsflugzeugsparte neu. Damit versucht das Unternehmen einen Neustart, nachdem Anfang Januar eine 737 Max ein Rumpfteil verloren hatte.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/boeing-entlaesst-manager-wegen-baumaengeln-an-der-737-max-a-32ea106c-68d3-4a49-aecc-f04e0d98611a#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:40:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Krimi \u00bbBrazilian Psycho\u00ab von Joe Thomas: Wenn die \u00bbgro\u00dfe wei\u00dfe Hoffnung\u00ab zum Albtraum wird", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "S\u00e3o Paulo ist eine der reichsten, buntesten St\u00e4dte S\u00fcdamerikas. Doch Korruption und Rechtsextremismus untergraben jede Regierbarkeit. In einem gefeierten Roman erz\u00e4hlt Joe Thomas vom unheilbar kranken Land Brasilien.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/krimi-brazilian-psycho-von-joe-thomas-wenn-die-grosse-weisse-hoffnung-zum-albtraum-wird-a-d918a2cf-f26e-47a1-9542-c170523e280d#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:09:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Gregor Gysi fordert 48-Stunden-Plan zu einer Waffenruhe in der Ukraine", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im SPIEGEL-Talk skizziert der Linken-Bundestagsabgeordnete, wie Waffenstillstand und Friedensverhandlungen zwischen Kiew und Moskau aussehen k\u00f6nnten. Zudem lehnt Gysi Druck auf wehrf\u00e4hige Ukrainer in Deutschland ab.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gregor-gysi-fordert-48-stunden-plan-zu-einer-waffenruhe-in-der-ukraine-a-b3fed67d-716f-48ee-b8f2-bcd366f109e2#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:07:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Abstimmung \u00fcber Cannabis-Gesetz: Es ist Zeit f\u00fcr die Bubatz-Wende", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Am Freitag entscheidet sich, ob man in Deutschland k\u00fcnftig legal Cannabis besitzen und produzieren darf. Ein Scheitern des Gesetzes auf den letzten Metern w\u00e4re ein drogenpolitisches Desaster.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/abstimmung-ueber-cannabis-gesetz-es-ist-zeit-fuer-die-bubatz-wende-a-477042cd-6998-47fd-ad23-fad71346e10f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:02:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Aus f\u00fcr den Bundesliga-Investorendeal: Ab jetzt wieder Fu\u00dfb\u00e4lle", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Investorendeal in der Bundesliga ist ein zweites Mal geplatzt \u2013 und jetzt wohl endg\u00fcltig. Die Fans triumphieren, die DFL hingegen h\u00e4tte sich all den \u00c4rger der Vorwochen ersparen k\u00f6nnen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/aus-fuer-den-bundesliga-investorendeal-ab-jetzt-wieder-fussbaelle-a-6e917bb6-ee6a-493a-a628-94e804f75225#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:02:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "DFL - Aus f\u00fcr den Bundesliga-Investorendeal: Ab jetzt wieder Fu\u00dfb\u00e4lle", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Investorendeal in der Bundesliga ist ein zweites Mal geplatzt \u2013 und jetzt wohl endg\u00fcltig. Die Fans triumphieren, die DFL hingegen h\u00e4tte sich all den \u00c4rger der Vorwochen ersparen k\u00f6nnen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfl-aus-fuer-den-bundesliga-investorendeal-ab-jetzt-wieder-fussbaelle-a-6e917bb6-ee6a-493a-a628-94e804f75225#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T19:02:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fruchttage, Wurzeltage: Gibt es Tage, an denen Wein besonders gut schmeckt?", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Komisch, der gute Rote kommt Ihnen am Freitagabend gar nicht so gut vor. Eine App zeigt an, dass Sie ihn lieber am Montag trinken sollten. Doch das Geld daf\u00fcr sollten Sie besser sparen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/stil/fruchttage-wurzeltage-gibt-es-tage-an-denen-wein-besonders-gut-schmeckt-a-9a3d94dd-de27-4be0-9d16-38848eea63fc#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:54:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Schutz vor sexuellem Missbrauch: T\u00e4ter in Gro\u00dfbritannien d\u00fcrfen Namen nicht mehr \u00e4ndern", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Gilt ein Sexualstraft\u00e4ter in Gro\u00dfbritannien weiterhin als gef\u00e4hrlich, soll er k\u00fcnftig nicht mehr das Recht haben, seinen Namen zu \u00e4ndern. F\u00fcr Personen, die mit Kindern arbeiten, gelten ebenfalls neue Pflichten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/schutz-vor-sexuellem-missbrauch-taeter-in-grossbritannien-duerfen-namen-nicht-mehr-aendern-a-73c433f9-969d-4cdc-abe6-3f6991662174#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:36:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Israel-Gaza: Israels umstrittene Stra\u00dfe im Gazastreifen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine neue Stra\u00dfe trennt den Norden vom S\u00fcden, eine Pufferzone verst\u00e4rkt die Teilung: Um Gaza zu kontrollieren, schafft Israels Armee Fakten. Analysten bef\u00fcrchten langfristige Hindernisse f\u00fcr die L\u00f6sung des Konflikts.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-israels-umstrittene-strasse-im-gazastreifen-a-9c7b31f4-d328-4a16-b780-11f5be401553#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:34:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Israels Vorgehen im Gazastreifen: Eine neue Stra\u00dfe trennt den Norden vom S\u00fcden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine neue Stra\u00dfe trennt den Norden vom S\u00fcden, eine Pufferzone verst\u00e4rkt die Teilung: Um Gaza zu kontrollieren, schafft Israels Armee Fakten. Analysten bef\u00fcrchten langfristige Hindernisse f\u00fcr die L\u00f6sung des Konflikts.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-vorgehen-im-gazastreifen-eine-neue-strasse-trennt-den-norden-vom-sueden-a-9c7b31f4-d328-4a16-b780-11f5be401553#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:34:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Neandertaler nutzten schon vor \u00fcber 40.000 Jahren Klebstoff", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Forscher haben einen 40.000 Jahre alten Klebstoff entdeckt, mit dem Neandertaler ihre Werkzeuge reparierten. Die Fundst\u00fccke, an denen das Material nachgewiesen wurde, lagen in einem Berliner Museum.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/neandertaler-nutzten-schon-vor-ueber-40-000-jahren-klebstoff-a-5bda33c7-5c44-472b-a8e9-023b5675e451#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:31:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fu\u00dfball: Aus von Thomas Tuchel beim FC Bayern \u2013 Die internationalen Pressestimmen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Nach dieser Saison gehen Thomas Tuchel und der FC Bayern getrennte Wege. Die internationale Presse spekuliert bereits, wohin es Tuchel danach ziehen k\u00f6nnte. Zum FC Barcelona? Oder doch wieder zur\u00fcck auf die Insel?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-aus-von-thomas-tuchel-beim-fc-bayern-die-internationalen-pressestimmen-a-6657664a-e37a-4358-ae99-b09c940090cb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:25:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Thomas Tuchel: Aus beim FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 Die internationalen Pressestimmen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Nach dieser Saison gehen Thomas Tuchel und der FC Bayern getrennte Wege. Die internationale Presse spekuliert bereits, wohin es Tuchel danach ziehen k\u00f6nnte. Zum FC Barcelona? Oder doch wieder zur\u00fcck auf die Insel?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-tuchel-aus-beim-fc-bayern-muenchen-die-internationalen-pressestimmen-a-6657664a-e37a-4358-ae99-b09c940090cb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:25:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "DFL-Investorendeal geplatzt: \u00bbDie Ligaspitze hatte sich in eine Sackgasse man\u00f6vriert\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der geplante Investorendeal in der Bundesliga ist vorerst vom Tisch. Fanforscher Harald Lange sagt: Das ist nicht nur ein Erfolg f\u00fcr die Fu\u00dfballfans, sondern auch gut f\u00fcr die DFL selbst.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/dfl-investorendeal-geplatzt-die-ligaspitze-hatte-sich-in-eine-sackgasse-manoevriert-a-cef91747-7da8-49f5-b463-a9f1f20416ec#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T18:10:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "TikTok plus KI: Fake News war gestern, die \u00c4ra der Fake Reality beginnt - Sascha Lobo-Kolumne", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Schon jetzt eignet sich TikTok nicht nur, aber eben auch hervorragend zur Verbreitung von Ideologien. Was wird wohl passieren, wenn es mit neuer Text-zu-Video-KI wie Sora kombiniert wird?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-plus-ki-fake-news-war-gestern-die-aera-der-fake-reality-beginnt-sascha-lobo-kolumne-a-d358aa2e-86cb-49cd-9317-62c23f97a6cf#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:45:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Zeugnisse: Wie vergleichbar sind Schulnoten wirklich?", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "K\u00f6nnen Sch\u00fcler mit einer Eins in Mathe automatisch herausragend gut rechnen? Nicht unbedingt, zeigt eine neue Untersuchung. Die Aussagekraft von Zensuren ist demnach begrenzt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/zeugnisse-wie-vergleichbar-sind-schulnoten-wirklich-a-a51b857d-d559-4d47-87b7-601f68f3f596#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:42:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Tesla-Abstimmung in Gr\u00fcnheide: Deutschland muss sich ver\u00e4ndern wollen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "In Gr\u00fcnheide haben die B\u00fcrger mehrheitlich gegen einen Ausbau der Tesla-Fabrik gestimmt. Der Fall zeigt, was im Land falsch l\u00e4uft. Und warum wir mehr auf Menschen wie Fliesenleger Weinert aus Magdeburg h\u00f6ren sollten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-abstimmung-in-gruenheide-deutschland-muss-sich-veraendern-wollen-a-b649cca8-4a64-488f-af3d-bb240923729e#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:31:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Andreas Brehme: \u00bbEin ganz einfacher Fu\u00dfballer, aber darin Weltklasse\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Schon mit zw\u00f6lf Jahren stand Joachim Philipkowski zusammen mit Andreas Brehme auf dem Platz. Was er an seinem Freund am meisten bewundert hat: seine Pr\u00e4zision, die unglaubliche Technik und seine Beidf\u00fc\u00dfigkeit.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/andreas-brehme-ein-ganz-einfacher-fussballer-aber-darin-weltklasse-a-f8dd51ad-34a9-4368-9278-a46db2427530#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Zum Tod von Andreas Brehme: \u00bbEin ganz einfacher Fu\u00dfballer, aber darin Weltklasse\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Schon mit zw\u00f6lf Jahren stand Joachim Philipkowski zusammen mit Andreas Brehme auf dem Platz. Was er an seinem Freund am meisten bewundert hat: seine Pr\u00e4zision, die unglaubliche Technik, und seine Beidf\u00fc\u00dfigkeit.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/zum-tod-von-andreas-brehme-ein-ganz-einfacher-fussballer-aber-darin-weltklasse-a-f8dd51ad-34a9-4368-9278-a46db2427530#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Met Gala: Zendaya und Jennifer Lopez geh\u00f6ren zum Empfangskomitee von Anna Wintour", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die h\u00f6chste Auszeichnung im amerikanischen Showbiz? Einmal an der Seite von \u00bbVogue\u00ab-Chefin Anna Wintour zum Empfangskomitee der Met Gala zu geh\u00f6ren. Wen w\u00e4hlt die m\u00e4chtige Publizistin aus, und was bezweckt sie damit?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/met-gala-zendaya-und-jennifer-lopez-gehoeren-zum-empfangskomitee-von-anna-wintour-a-21928cb5-f394-4fe1-bcb9-db8112582356#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:29:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Bauernproteste: Wolodymyr Selenskyj schickt Regierungsvertreter zur polnischen Grenze", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident hat auf die Protestaktionen der polnischen Landwirte reagiert. Er sendet Kabinettsmitglieder an die blockierten Grenz\u00fcberg\u00e4nge aus. Es gehe um die nationale Sicherheit seines Landes.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bauernproteste-wolodymyr-selenskyj-schickt-regierungsvertreter-zur-polnischen-grenze-a-c8cf5483-b0ea-4d33-81dd-8b2dc2869eac#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:18:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Oppositionelle in Russland: Ungekl\u00e4rte Todesf\u00e4lle unter Gegnern Putins", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Vor Alexej Nawalny sind bereits viele andere prominente Putin-Kritikerinnen und -Kritiker gestorben. T\u00e4ter wurden bisweilen gefunden, doch wer sie beauftragte, blieb im Dunkeln. Die ersten F\u00e4lle reichen bis zu Putins Machtantritt zur\u00fcck.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/oppositionelle-in-russland-ungeklaerte-todesfaelle-unter-gegnern-putins-a-86c0e534-04b7-46d5-86f2-3d2e159d67d9#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:12:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Alexej Nawalny: Mutter klagt auf Herausgabe von Leichnam \u2013 Gericht l\u00e4sst sie warten", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Noch immer hat Alexej Nawalnys Familie keinen Zugang zu dem Toten. Seine Mutter versucht es nun \u00fcber den Rechtsweg. Aber das Gericht l\u00e4sst sich Zeit, \u00fcber eine entsprechende Klage zu verhandeln.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alexej-nawalny-mutter-klagt-auf-herausgabe-von-leichnam-gericht-laesst-sie-warten-a-16baff78-cb43-4be8-abd2-3a1b55e0bc6e#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:10:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "News des Tages: Kaja Kallas in Hamburg, Nachfolger f\u00fcr Thomas Tuchel, Kosmetik f\u00fcr Sephora Kids", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der FC Bayern trennt sich von seinem Trainer \u2013 wer folgt auf Tuchel? Estlands Ministerpr\u00e4sidentin warnt vor Russlands Expansionspl\u00e4nen \u2013 und erinnert an einen Putin-Ausraster in Hamburg. Und die Kosmetikbranche sollte sich Kinder als Zielgruppe abschminken. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-kaja-kallas-in-hamburg-nachfolger-fuer-thomas-tuchel-kosmetik-fuer-sephora-kids-a-9ceb0eb1-aa90-478c-860f-8ef5ef4ff477#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T17:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Hollywood: Frauenanteil bei Filmen sinkt auf Rekordtief", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "\u00bbDas ist ein Versagen der Industrie\u00ab: Eine neue Studie fand unter den 100 erfolgreichsten Filmen des vergangenen Jahres nur 30, in denen Frauen eine Hauptfigur spielen. Damit f\u00e4llt Hollywood auf den Stand von 2010 zur\u00fcck.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/hollywood-frauenanteil-bei-filmen-sinkt-auf-rekordtief-a-f8f87db2-d871-44ca-995e-4952a1330555#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:51:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Kino: Frauenanteil bei Hollywood-Filmen sinkt auf Rekordtief", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "\u00bbDas ist ein Versagen der Industrie\u00ab: Eine neue Studie fand unter den 100 erfolgreichsten Filmen des vergangenen Jahres nur 30, in denen Frauen eine Hauptfigur spielen. Damit f\u00e4llt Hollywood auf den Stand von 2010 zur\u00fcck.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/kino-frauenanteil-bei-hollywood-filmen-sinkt-auf-rekordtief-a-f8f87db2-d871-44ca-995e-4952a1330555#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:51:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Griechenland meldet Tourismusboom f\u00fcr 2023", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im vergangenen Sommer herrschte in Griechenland eine Hitzewelle, Zehntausende mussten vor verheerenden Br\u00e4nden fliehen. Dem Tourismus im Land hat das offenbar keinen Abbruch getan \u2013 ganz im Gegenteil.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/griechenland-meldet-tourismusboom-fuer-2023-a-28533ea2-e9b5-4870-aec2-3803cfc8a746#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:39:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Trotz Hitze und Br\u00e4nden: Griechenland meldet Tourismusboom f\u00fcr das Jahr 2023", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im vergangenen Sommer herrschte in Griechenland eine Hitzewelle, Zehntausende mussten vor verheerenden Br\u00e4nden fliehen. Dem Tourismus im Land hat das offenbar keinen Abbruch getan \u2013 ganz im Gegenteil.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/trotz-hitze-und-braenden-griechenland-meldet-tourismusboom-fuer-das-jahr-2023-a-28533ea2-e9b5-4870-aec2-3803cfc8a746#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:39:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Festivals 2024: Parookaville, Summerjam, Melt \u2013 das sind die besten Musikfestivals in Deutschland", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein alter Milit\u00e4rflughafen, eine Rennstrecke, das Olympiastadion: Millionen Deutsche zieht es im Sommer auf Musikfestivals. Auch in diesem Jahr ist die Auswahl gro\u00df. Der \u00dcberblick von Mai bis September.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/festivals-2024-parookaville-summerjam-melt-das-sind-die-besten-musikfestivals-in-deutschland-a-427f8b89-165b-4069-abf8-3e00320934ac#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Radcliffe-Welle: Galaktische Welle k\u00f6nnte einst die Erde getroffen haben", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Lange haben Fachleute die gewaltige Struktur \u00fcbersehen: Unweit der Sonne befindet sich eine riesige wellenf\u00f6rmige Kette aus Gaswolken und jungen Sternen. Nun zeigt sich: Das Gebilde bewegt sich.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/radcliffe-welle-galaktische-welle-koennte-einst-die-erde-getroffen-haben-a-91c910d8-e7b3-4fe5-801f-51d6db3dd233#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:28:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Hagen: A27 in beide Richtungen auf unbestimmte Zeit gesperrt", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im Bereich Hagen ist die Autobahn nicht mehr befahrbar. Wie lange die Vollsperrung andauern wird, ist unklar. Derzeit wird die \u00bbM\u00f6glichkeiten einer zeitnahen Notsanierung und eines anschlie\u00dfenden Neubaus\u00ab gepr\u00fcft.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/auto/hagen-a27-in-beide-richtungen-auf-unbestimmte-zeit-gesperrt-a-5a4c8634-30d4-482f-bc3a-3f92059a3a6e#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T16:01:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine-Russland-Krieg: Olaf Scholz (SPD) bleibt beim Nein zum Taurus", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein Ampelantrag im Bundestag fordert die Abgabe von \u00bbweitreichenden Waffensystemen\u00ab an die Ukraine. Ist damit auch der Taurus-Marschflugk\u00f6rper gemeint? Der Bundeskanzler sieht das offenbar nicht so.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-russland-krieg-olaf-scholz-spd-bleibt-beim-nein-zum-taurus-a-eae0252b-69fa-46cb-8e6d-c3d76afd4d16#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:50:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fu\u00dfball: Deutsche Fu\u00dfball Liga (DFL) sagt Investorendeal nach Fanprotesten ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Etliche Fu\u00dfballfans hatten heftig gegen die Pl\u00e4ne protestiert, nun ist der geplante Investoreneinstieg \u00fcberraschend geplatzt. Das beschloss das Pr\u00e4sidium der Deutschen Fu\u00dfball Liga bei einer au\u00dferordentlichen Sitzung.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-dfl-sagt-investorendeal-nach-fanprotesten-ab-a-7d832318-36d4-4419-9dc1-04a24ad07116#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:44:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Thomas Tuchel geht im Sommer - auch wegen der Macht der Spieler", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Thomas Tuchel muss den FC Bayern verlassen. Er hat sicherlich Fehler gemacht, aber rechtfertigt das den Rauswurf eines Top-Trainers? Der Klub muss dringend seine Struktur \u00e4ndern.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-thomas-tuchel-geht-im-sommer-auch-wegen-der-macht-der-spieler-a-bda4a657-0da4-4916-9980-c67df65b9abe#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:36:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Andreas Brehme und seine WM-Kollegen: Wie erging es den Fu\u00dfball-Weltmeistern von 1990?", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Andreas Brehme. Der Hamburger war Teil der deutschen Weltmeistermannschaft von 1990 und arbeitete nach seiner aktiven Karriere als Trainer. Was wurde aus den anderen WM-Helden?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/andreas-brehme-und-seine-wm-kollegen-wie-erging-es-den-fussball-weltmeistern-von-1990-a-ae9e14a6-1da5-46fd-b41d-9ca6ca17e5b8#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Andreas Brehme: Was Sie noch nicht \u00fcber den Ex-Inter-Profi wussten", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Mit seinem Siegtreffer im WM-Finale 1990 hat Andreas Brehme Fu\u00dfballgeschichte geschrieben. Bei welchem Klub gab er sein Profideb\u00fct? Und: Wer war der Gegner bei seinem ersten und letzten L\u00e4nderspiel?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/andreas-brehme-was-sie-noch-nicht-ueber-den-ex-inter-profi-wussten-a-d2cef078-a3ff-4d10-88a0-eed5d7715709#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Wieso Thomas Tuchel gehen muss - und warum es jetzt verk\u00fcndet wird", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Es brodelte in M\u00fcnchen, nun ist klar: Die Bayern trennen sich im Sommer von Thomas Tuchel. Das bereits jetzt zu kommunizieren, soll die Bayern-Saison retten \u2013 und die Suche nach einem Nachfolger erleichtern.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-wieso-thomas-tuchel-gehen-muss-und-warum-es-jetzt-verkuendet-wird-a-31ce4b5a-f38c-4876-a6c6-9a181572c62a#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:17:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "1. FC Bocholt II: Trainer Niko Lautk\u00f6tter erf\u00e4hrt von Freistellung und baut Mannschaftskabine ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein Trainer wird freigestellt. So weit, so normal. Doch Niko Lautk\u00f6tter vom 1. FC Bocholt II reagierte auf eigene Art und Weise auf die Demission und nahm Teile der Innenrichtung mit. Daf\u00fcr hat er einen triftigen Grund.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/1-fc-bocholt-ii-trainer-niko-lautkoetter-erfaehrt-von-freistellung-und-baut-mannschaftskabine-ab-a-783b03e8-40ab-4828-9913-b626d88fea44#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:09:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Milliard\u00e4r Klaus-Michael K\u00fchne verliert Interesse an Elbtower-Bauruine", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Erste Rettungsideen f\u00fcr den Elbtower fallen in sich zusammen, denn nach SPIEGEL-Informationen hat der wichtigste Mieter seinen Vertrag bereits gek\u00fcndigt. Das hat Auswirkungen auf Ambitionen der K\u00fchne Holding.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/milliardaer-klaus-michael-kuehne-verliert-interesse-an-elbtower-bauruine-a-aa70e166-a9fc-42ff-a14c-11da8ba8a33b#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:05:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Niedersachsen: Mann findet in Restaurant Tasche mit mehr als 35.000 Euro", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine doch sehr hohe Summe, um essen zu gehen: In der Region Hannover hat ein Mann in einem Lokal eine Tasche mit viel Bargeld gefunden \u2013 gesichert durch ein Vorh\u00e4ngeschloss. Bislang ist unklar, woher das Geld kommt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/niedersachsen-mann-findet-in-restaurant-tasche-mit-mehr-als-35-000-euro-a-5e3df7a5-642a-4011-9435-78b463676eb2#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T15:00:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wladimir Putin und sein prophetischer Polit-Ausraster: Als er 1994 in Hamburg sein wahres Gesicht zeigte", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der estnische Ministerpr\u00e4sident Lennart Meri warnte schon 1994 bei einem Festmahl in Hamburg vor russischen Gro\u00dfmachtfantasien. Im Saal flippte der Vizeb\u00fcrgermeister von Sankt Petersburg komplett aus. Sein Name: Wladimir Putin.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/wladimir-putin-und-sein-prophetischer-polit-ausraster-als-er-1994-in-hamburg-sein-wahres-gesicht-zeigte-a-49bbaba0-7f58-48a1-bffe-bd31e767838f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Robert Habeck sieht deutsche Wirtschaft in \u00bbschwerem Fahrwasser\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Deutschlands Wirtschaft steckt in der Krise. Auf der Pr\u00e4sentation des Jahreswirtschaftsberichts forderte Habeck einen \u00bbReformbooster\u00ab. Finanzminister Lindner warb derweil erneut f\u00fcr das umstrittene Wachstumschancengesetz.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/robert-habeck-will-deutsche-wirtschaft-aus-schwerem-fahrwasser-steuern-a-83bd265e-9d43-49eb-affe-d74e5abe6f34#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:40:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Borussia Dortmunds Remis in der Champions League: Auch ohne Tennisb\u00e4lle fehlt der Rhythmus", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Beim 1:1 gegen PSV Eindhoven h\u00e4tte der BVB trotz eines kontroversen Elfmeters noch Zeit gehabt, um auf Sieg zu spielen. Trainer Edin Terzic entschied anders.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmunds-remis-in-der-champions-league-auch-ohne-tennisbaelle-fehlt-der-rhythmus-a-57a1eb36-3b54-4dff-9771-d59670ba0b75#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:13:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Amazon Echo Hub im Test: Smarthome zum an die Wand klatschen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Echo Hub sieht aus wie ein Tablet, soll an die Wand geh\u00e4ngt der ganzen Familie als leicht bedienbare Smarthome-Schaltzentrale dienen. Im Test zeigt sich, ob er diese Aufgabe erf\u00fcllt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/amazon-echo-hub-im-test-smarthome-zum-an-die-wand-klatschen-a-db885992-b2e1-4888-8ac2-913f770370dd#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Rhein-Main-Gebiet: Zehn Menschen bei Einsatz gegen mutma\u00dfliches Schwarzarbeiternetzwerk festgenommen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "800 Einsatzkr\u00e4fte, 90 durchsuchte R\u00e4umlichkeiten, zehn Festnahmen: Der Zoll ist in Hessen, Rheinland-Pfalz, Niedersachsen und Nordrhein-Westfalen gegen Schwarzarbeit vorgegangen. Es geht wohl um einen Schaden in Millionenh\u00f6he.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rhein-main-gebiet-zehn-menschen-bei-einsatz-gegen-mutmassliches-schwarzarbeiternetzwerk-festgenommen-a-6d85fd85-76b0-4c36-8371-e1a95d4d3638#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T14:01:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "L\u00fcdenscheid in NRW: Erster voll automatisierter Drohnen-Lieferservice Deutschlands aufgenommen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "In L\u00fcdenscheid ist der bundesweit erste kommerzielle Linienflugbetrieb einer Transportdrohne gestartet. Bis zu 80 Pakete k\u00f6nnten auf diesem Wege t\u00e4glich ausgeliefert werden. Doch das soll erst der Anfang sein.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/luedenscheid-in-nrw-erster-voll-automatisierter-drohnen-lieferservice-deutschlands-aufgenommen-a-5d3d15c7-27e2-4257-99d8-b433ee289feb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "NRW: Erster voll automatisierter Drohnen-Lieferservice Deutschlands aufgenommen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "In L\u00fcdenscheid ist der bundesweit erste kommerzielle Linienflugbetrieb einer Transportdrohne gestartet. Bis zu 80 Pakete k\u00f6nnten auf diesem Wege t\u00e4glich ausgeliefert werden. Doch das soll erst der Anfang sein.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nrw-erster-voll-automatisierter-drohnen-lieferservice-deutschlands-aufgenommen-a-5d3d15c7-27e2-4257-99d8-b433ee289feb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Demokratische Republik Kongo: Premierminister Jean-Michel Sama Lukonde Kyenge zur\u00fcckgetreten", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im Ostkongo eskaliert wieder die Gewalt. Nun hat Premierminister Lukonde seinen Posten ger\u00e4umt. Im Land w\u00e4chst die Sorge, dass das Machtvakuum die Rebellen noch st\u00e4rker machen k\u00f6nnte.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-premierminister-jean-michel-sama-lukonde-kyenge-zurueckgetreten-a-6192cc24-a9c6-4be5-884f-5533170795fb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:55:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wer folgt auf Thomas Tuchel beim FC Bayern? Xabi Alonso, J\u00fcrgen Klopp: Die Kandidaten im Check", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Thomas Tuchel wird den FC Bayern im Sommer verlassen. F\u00fcr die Vereinsbosse bedeutet das: Die Suche nach einem Nachfolger beginnt schon heute. Von Xabi Alonso bis Jos\u00e9 Mourinho \u2013 wer kann Tuchel beerben?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wer-folgt-auf-thomas-tuchel-beim-fc-bayern-xabi-alonso-juergen-klopp-die-kandidaten-im-check-a-186a2af1-3ed7-4534-8c99-5bcff95a4fc4#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:47:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Thunfische sind stark mit Quecksilber belastet", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Weltweit wird in den vergangenen Jahrzehnten weniger Quecksilber ausgesto\u00dfen. Doch in Meerestieren reichert sich das Schwermetall weiter an. Bestimmte Gruppen sollten daher besser keinen Thunfisch essen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/thunfische-sind-stark-mit-quecksilber-belastet-a-48471740-f8e3-4456-b075-409af5a71238#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Thunfische sind stark mit Quecksilber belastet - Gesundheitsrisiko f\u00fcr Ungeborene", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Weltweit wird in den vergangenen Jahrzehnten weniger Quecksilber ausgesto\u00dfen. Doch in Meerestieren reichert sich das Schwermetall weiter an. Bestimmte Gruppen sollten daher besser keinen Thunfisch essen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/thunfische-sind-stark-mit-quecksilber-belastet-gesundheitsrisiko-fuer-ungeborene-a-48471740-f8e3-4456-b075-409af5a71238#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "TikTok-Hype um Sephora bei Teens: Anti-Aging-Cremes f\u00fcr Kinder", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Duftwasser f\u00fcr Neugeborene, Anti-Aging-Cremes f\u00fcr Sch\u00fclerinnen: Die US-Kosmetikbranche hat Kinder als Zielgruppe entdeckt. Eltern sind entsetzt, Jugendliche begeistert.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tiktok-hype-um-sephora-bei-teens-anti-aging-cremes-fuer-kinder-a-d90cffda-ed96-45fd-85e4-7528b1e385b5#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:21:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wirtschaftsweise Grimm \u00bberstaunt\u00ab \u00fcber Kritik ihrer Kollegen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im Sachverst\u00e4ndigenrat sollen f\u00fchrende \u00d6konominnen und \u00d6konomen die Regierung bei der Wirtschaftspolitik beraten. Doch nun droht ein interner Streit das angesehene Gremium zu zerrei\u00dfen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wirtschaftsweise-grimm-erstaunt-ueber-kritik-ihrer-kollegen-a-43061bd4-8ae5-4795-9c9a-0224ec659a3d#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:15:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "FDP und Lydia H\u00fcskens in Sachsen-Anhalt: \u00bbDie Gr\u00fcnen bleiben ein potenzieller Partner\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Sachsen-Anhalts Vizeministerpr\u00e4sidentin Lydia H\u00fcskens sieht die Wirtschaftspolitik als entscheidenden Test f\u00fcr die Ampel. Und hat f\u00fcr ihre FDP eine Empfehlung f\u00fcr die Zeit danach.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-und-lydia-hueskens-in-sachsen-anhalt-die-gruenen-bleiben-ein-potenzieller-partner-a-0a7ad998-b182-44be-91f5-69cd82e7840c#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Heizungsf\u00f6rderung: Vermieter m\u00fcssen noch Monate warten", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Seit Januar gelten die neuen Heizungsregeln. F\u00fcr den Ger\u00e4tetausch sind \u00fcppige F\u00f6rders\u00e4tze von bis zu 70 Prozent vorgesehen. Doch offenbar kommt es zu Verz\u00f6gerungen beim Start des F\u00f6rderprogramms.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/heizungsfoerderung-vermieter-muessen-noch-monate-warten-a-58738d52-d489-439c-9444-de8435b0927c#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T13:05:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "USA: Kind t\u00f6tet mutma\u00dflich Verwandten durch Kopfschuss", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein neunj\u00e4hriges Kind steht unter Verdacht, auf ein Familienmitglied geschossen zu haben. Der Mann kam noch in ein Krankenhaus, starb dort aber.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-kind-toetet-mutmasslich-verwandten-durch-kopfschuss-a-c4beca3e-d96a-4626-ba92-022cfa118641#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Utah: Kind t\u00f6tet mutma\u00dflich Verwandten durch Kopfschuss", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ein neunj\u00e4hriges Kind steht unter Verdacht, auf ein Familienmitglied geschossen zu haben. Der Mann kam noch in ein Krankenhaus, starb dort aber.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/utah-kind-toetet-mutmasslich-verwandten-durch-kopfschuss-a-c4beca3e-d96a-4626-ba92-022cfa118641#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:57:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Iran macht Israel f\u00fcr Pipeline-Explosionen verantwortlich", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Vergangene Woche barsten Gasleitungen in Iran, die Regierung sprach von Sabotage. Nun hat das Regime den angeblich Verantwortlichen f\u00fcr die Sch\u00e4den benannt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-macht-israel-fuer-pipeline-explosionen-verantwortlich-a-d8d951b0-ff93-4fc2-b9b7-84f4967f0c47#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:50:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "A Visit to the Swamp: The Town Made Famous by Neo-Nazi Students", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "An open letter about Hitler salutes in the schoolyard and swastikas on the benches of a school in the municipality of Burg made nationwide headlines in Germany. But is the place really a hotbed of right-wing extremism? We went to find out.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/international/germany/a-visit-to-the-swamp-the-town-made-famous-by-neo-nazi-students-a-2b1b7062-4bf7-4439-8a0c-3118dad452fc#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:46:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Austin Butler und \u00bbDune: Teil 2\u00ab: Beim Dreh wurden Menschen vor Hitze ohnm\u00e4chtig", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wer einen Film \u00fcber einen W\u00fcstenplaneten dreht, muss mit Hitze rechnen. Doch Schauspieler Austin Butler kam bei Arbeiten zu \u00bbDune: Teil 2\u00ab an seine Grenzen. Bei \u00fcber 40 Grad habe er sich \u00bbwie in der Mikrowelle\u00ab gef\u00fchlt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/austin-butler-und-dune-teil-2-beim-dreh-wurden-menschen-vor-hitze-ohnmaechtig-a-59117b73-4feb-46f3-999f-1640639d4d8f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:38:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "\u00bbDune: Teil 2\u00ab: Beim \u00bbDune\u00ab-Dreh wurden Menschen vor Hitze ohnm\u00e4chtig", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wer einen Film \u00fcber einen W\u00fcstenplaneten dreht, muss mit Hitze rechnen. Doch Schauspieler Austin Butler kam bei Arbeiten zu \u00bbDune: Teil 2\u00ab an seine Grenzen. Bei \u00fcber 40 Grad habe er sich \u00bbwie in der Mikrowelle\u00ab gef\u00fchlt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/dune-teil-2-beim-dune-dreh-wurden-menschen-vor-hitze-ohnmaechtig-a-59117b73-4feb-46f3-999f-1640639d4d8f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:38:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Thomas Tuchel verl\u00e4sst Bayern M\u00fcnchen: Das sind alle Trainer in diesem Jahrtausend", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Thomas Tuchel hat sich an den Bayern die Z\u00e4hne ausgebissen. Einige seine Vorg\u00e4nger hatten mehr Erfolg. Wer machte sie wie oft zum Meister? Wer versagte? Die Chronik in Bildern.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-tuchel-verlaesst-bayern-muenchen-das-sind-alle-trainer-in-diesem-jahrtausend-a-e2daa0f9-c98e-4afd-a317-33b1e0c28459#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:36:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Thomas Tuchel verl\u00e4sst den FC Bayern M\u00fcnchen: Alle Trainer in diesem Jahrtausend", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Thomas Tuchel hat sich an den Bayern die Z\u00e4hne ausgebissen. Einige seine Vorg\u00e4nger hatten mehr Erfolg. Wer machte sie wie oft zum Meister? Wer versagte? Die Chronik in Bildern.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/thomas-tuchel-verlaesst-den-fc-bayern-muenchen-alle-trainer-in-diesem-jahrtausend-a-e2daa0f9-c98e-4afd-a317-33b1e0c28459#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:36:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "T\u00e4gliches Quiz beim SPIEGEL: 7 Fragen zum Allgemeinwissen pro Tag", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Jeden Tag gibt es sieben Fragen zu den wichtigsten Themengebieten des politisch-gesellschaftlichen Geschehens. Testen Sie hier Ihr Wissen!", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/taegliches-quiz-beim-spiegel-7-fragen-zum-allgemeinwissen-pro-tag-a-8a9692b2-4462-4192-942c-fd7809c7519c#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:32:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wetzlar in Hessen: Rechtsextremisten sollen Angriff auf Mann geplant haben", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine offenbar rechtsextreme Gruppe hat laut Polizei eine Attacke auf einen Mann im hessischen Wetzlar geplant. Zivilfahnder nahmen f\u00fcnf Verd\u00e4chtige fest.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wetzlar-in-hessen-rechtsextremisten-sollen-angriff-auf-mann-geplant-haben-a-e58b0cee-d875-4cac-8cf8-1f35673f47d1#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:28:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wetzlar: Rechtsextremisten sollen Angriff auf Mann geplant haben", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine offenbar rechtsextreme Gruppe hat laut Polizei eine Attacke auf einen Mann im hessischen Wetzlar geplant. Zivilfahnder nahmen f\u00fcnf Verd\u00e4chtige fest.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wetzlar-rechtsextremisten-sollen-angriff-auf-mann-geplant-haben-a-e58b0cee-d875-4cac-8cf8-1f35673f47d1#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:28:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "EU-Staaten einigen sich auf neue Russlandsanktionen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "\u00bbWir m\u00fcssen Putins Kriegsmaschinerie weiter schw\u00e4chen\u00ab: Mit neuen Strafma\u00dfnahmen m\u00f6chte die EU vor allem Russlands Zugang zu Drohnen einschr\u00e4nken. Zudem werden fast 200 weitere Personen auf die schwarze Liste gesetzt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-staaten-einigen-sich-auf-neue-russlandsanktionen-a-fa3673e3-cdd9-4e5f-85c5-cbded322a32f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:14:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Brasilien und Israel: Wie Pr\u00e4sident Lula sein Lebenswerk demoliert", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Mit seinem absurden Holocaust-Vergleich hat sich Brasiliens Pr\u00e4sident Lula alle Chancen auf eine internationale Vermittlerrolle verbaut. Es ist nicht sein erster Ausrutscher.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-und-israel-wie-praesident-lula-sein-lebenswerk-demoliert-a-4cb50af1-c39e-440e-8eff-24f9eab93b06#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T12:13:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Podcast \u00bbMoreno+1\u00ab: Dokumentarfilmer Florian Opitz \u00fcber eine deutsche Hauptstadt, die sich nicht findet", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Florian Opitz ist einer der besten Dokumentarfilmer Deutschlands. In seinem Film \u00bbCapital B\u00ab nimmt er sich der deutschen Hauptstadt an. Was hat Berlin zu dem gemacht, was es heute ist? Seine Antwort: Gier. Erst nach Spa\u00df, dann nach Rendite.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/podcast-moreno-1-dokumentarfilmer-florian-opitz-ueber-eine-deutsche-hauptstadt-die-sich-nicht-findet-a-b7117e33-729c-4f83-b830-a51b69babbf1#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:55:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Alexej Nawalnys Mutter: \u00bbWladimir Putin, lassen Sie mich endlich meinen Sohn sehen\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wie kam Alexej Nawalny zu Tode? Und warum geben die Beh\u00f6rden seinen Leichnam nicht heraus? Russland schweigt, seine Mutter wendet sich nun mit einer Botschaft direkt an Russlands Diktator.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alexej-nawalnys-mutter-wladimir-putin-lassen-sie-mich-endlich-meinen-sohn-sehen-a-f3791024-206d-40a7-a916-a3a76546bfac#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:48:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "\u00bbWladimir Putin, lassen Sie mich endlich meinen Sohn sehen\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wie kam Alexej Nawalny zu Tode? Und warum geben die Beh\u00f6rden seinen Leichnam nicht heraus? Russland schweigt, seine Mutter wendet sich nun mit einer Botschaft direkt an Russlands Diktator.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putin-lassen-sie-mich-endlich-meinen-sohn-sehen-a-f3791024-206d-40a7-a916-a3a76546bfac#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:48:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Argentinien: Mileis Regierung erh\u00f6ht Mindestlohn um 30 Prozent", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Verhandlungen mit Verb\u00e4nden und Gewerkschaften sind gescheitert, nun hat die argentinische Regierung eine signifikante Anhebung des Mindestlohns angeordnet. 57 Prozent der Bev\u00f6lkerung leben derzeit unter der Armutsschwelle.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/argentinien-mileis-regierung-erhoeht-mindestlohns-um-30-prozent-a-c611f38d-3661-4a0b-bc34-5a04fcbe2f04#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:43:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "AfD-Politiker verliert Ausschussvorsitz nach Teilnahme an Potsdamer Treffen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Ulrich Siegmund hat am Potsdamer Treffen extrem Rechter teilgenommen. Nun zieht der Landtag von Sachsen-Anhalt Konsequenzen und entzieht dem AfD-Politiker den Vorsitz des Sozialausschusses.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afd-politiker-verliert-ausschussvorsitz-nach-teilnahme-an-potsdamer-treffen-a-c1c25ccf-238a-461a-b522-58e171ced3c0#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:40:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine-Russland-Krieg: Nur wenige Europ\u00e4er glauben noch an ukrainischen Sieg", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "An der Front musste die Ukraine zuletzt empfindliche R\u00fcckschl\u00e4ge einstecken. Das l\u00e4sst viele Menschen in Europa pessimistisch auf den Kriegsverlauf blicken. Auch die Sorge vor einem US-Pr\u00e4sidenten Trump tr\u00fcbt die Aussichten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-nur-wenige-europaeer-glauben-noch-an-ukrainischen-sieg-a-3fb7cfa9-ed44-4d8a-a348-3b632791392b#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:36:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Bei Reisestress: Airline-Kontakte besser nicht googlen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Streiks, Versp\u00e4tungen oder Flugausf\u00e4lle bedeuten Stress pur f\u00fcr Reisende. Die aber sollten vorsichtig sein, wenn sie nach Informationen in Internet suchen. Der Grund: Betr\u00fcger.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/bei-reisestress-airline-kontakte-besser-nicht-googlen-a-98ae6f08-e673-488e-83fa-2775e40b9b30#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:34:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Britischer Raketentest von Atom-U-Boot gescheitert", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Bereits zum zweiten Mal gab es bei einem Atomraketentest einen Patzer, berichten britische Medien. Das Verteidigungsministerium beharrt, die nukleare Abschreckung Gro\u00dfbritanniens sei weiter \u00bbsicher und wirksam\u00ab.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/britischer-raketentest-von-atom-u-boot-gescheitert-a-215b881f-245e-44a0-bd7a-98479be0d5ea#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:27:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Belarus: Alexander Lukaschenko ordnet bewaffnete Stra\u00dfenpatrouillen an", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Machthaber Alexander Lukaschenko sieht eine Gefahr durch angebliche \u00bbExtremisten\u00ab in Belarus. Nun hat er versch\u00e4rfte Sicherheitsma\u00dfnahmen angek\u00fcndigt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/belarus-alexander-lukaschenko-ordnet-bewaffnete-strassenpatrouillen-an-a-e0ad3d91-f2ec-46dc-8382-8b9e47c3b16c#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:19:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Firma Neuralink von Elon Musk: Patient mit Chip im Hirn kann wohl Computermaus mit Gedanken bewegen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Fortschritte seien gut, sagt Firmengr\u00fcnder Elon Musk: Sein Unternehmen Neuralink hat k\u00fcrzlich einem Menschen einen Gehirn-Computerchip implantiert. Gezielte Bewegungen mit dem Cursor muss der Patient aber noch lernen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/firma-neuralink-von-elon-musk-patient-mit-chip-im-hirn-kann-wohl-computermaus-mit-gedanken-bewegen-a-3e840561-63f1-43e2-867b-9c54e02dd59d#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:14:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukrainische M\u00e4nner im Ausland: \u00bbIch habe keine Angst, jemanden zu t\u00f6ten. Ich will einfach nicht sterben\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Hunderttausende Wehrf\u00e4hige haben die Ukraine verlassen, oft auf riskanten Routen. Jetzt dr\u00e4ngt Kiew auf ihre R\u00fcckkehr, ein Mobilisierungsgesetz ist geplant. Was sagen die M\u00e4nner, denen Landsleute Verrat vorwerfen?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainische-maenner-im-ausland-ich-habe-keine-angst-jemanden-zu-toeten-ich-will-einfach-nicht-sterben-a-9ecbef9a-9484-4a1d-8a04-76c1c343993a#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T11:11:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ruby Franke aus Utah: US-Erziehungsbloggerin muss wegen Misshandlung ihrer Kinder in Haft", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Tritte und Nahrungsentzug: Die Kinder der US-Erziehungsbloggerin Ruby Franke mussten schwere Misshandlungen erleiden. Nun ist die 42-J\u00e4hrige verurteilt worden, ebenso wie ihre Gesch\u00e4ftspartnerin.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ruby-franke-aus-utah-us-erziehungsbloggerin-muss-wegen-misshandlung-ihrer-kinder-in-haft-a-be7e1ec1-8496-49d0-991d-83ec168bd954#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:59:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Danone verkauft russische Tochterfirma", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im vergangenen Juli wurde die russische Firmentochter unter Staatsverwaltung gestellt, nun plant Danone offenbar den Verkauf seiner Russlandgesch\u00e4fte. Der K\u00e4ufer hat Verbindungen nach Tschetschenien.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/danone-verkauft-russische-tochterfirma-a-e268388c-1e8e-4669-8908-c0b203c968d5#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "The Beatles: Vier Biopics von Sam Mendes geplant", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Filmbiografien \u00fcber Stars wie Elvis Presley, Freddie Mercury oder Elton John waren Hits. Nun soll die gr\u00f6\u00dfte Popband gew\u00fcrdigt werden \u2013 mit vier Filmen \u00fcber die Fab Four. Regie f\u00fchrt James-Bond-Erneuerer Sam Mendes.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/the-beatles-vier-biopics-von-sam-mendes-geplant-a-2e7cb4a2-d60f-4d45-97da-bad3a8abc6b9#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:50:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Shein und Temu: So kapern die Billigriesen die Luftfracht", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Billigriesen Shein und Temu haben die M\u00e4rkte in den USA und in Europa erobert, jetzt gieren sie nach weltweiten Transportkapazit\u00e4ten. Selbst Apple wirkt dagegen bescheiden.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/shein-und-temu-so-kapern-die-billigriesen-die-luftfracht-a-a1f8d723-3b41-4ffb-b6ea-ab1587e717ad#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:43:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Bayern: Unbekannte bezahlen mit Falschgeld von Faschingswagen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "In Niederbayern wurden die Faschingswagen nicht nur bestaunt: Von der Au\u00dfenseite eines Wagens stibitzten Unbekannte sogenanntes Movie Money \u2013 und setzten es ein. Die Polizei ermittelt nun wegen des Verdachts auf Geldf\u00e4lschung.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bayern-unbekannte-bezahlen-mit-falschgeld-von-faschingswagen-a-e55afa41-7661-4caf-a99d-10a0a4cd40a8#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:37:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Baf\u00f6g-Reform: Die Gr\u00fcnen fordern Bedarfss\u00e4tze auf B\u00fcrgergeld-Niveau und weitere Reformen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Nach Kritik an einem FDP-Entwurf haben sich die Gr\u00fcnen auf eigene Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Baf\u00f6g-Reform geeinigt. Sie fordern deutlich mehr Geld f\u00fcr Empf\u00e4nger. Ob das vorgesehene Budget daf\u00fcr reicht, ist umstritten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/start/bafoeg-reform-die-gruenen-fordern-bedarfssaetze-auf-buergergeld-niveau-und-weitere-reformen-a-d1962f0a-966f-4384-85a7-7fe18dda3560#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Offenbar mehrere Explosionen in Damaskus, Syrien macht Israel verantwortlich", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "In der syrischen Hauptstadt gab es offenbar mehrere Explosionen. Berichten zufolge handelt es sich um einen israelischen Angriff. Es gebe mindestens zwei Tote.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/offenbar-mehrere-explosionen-in-damaskus-syrien-macht-israel-verantwortlich-a-cbf70e1c-eb8f-49ca-89ca-faafaeefc505#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:22:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Beyonc\u00e9: Mit \u00bbTexas Hold'em\u00ab erste Schwarze auf Platz 1 der Countrycharts", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der US-S\u00e4ngerin ist Historisches gelungen: Mit ihrem neuen Song steht Beyonc\u00e9 als erste schwarze Frau auf Platz eins der Country-Hitparade. In der noch immer segregierten US-Radiolandschaft ist das ein Meilenstein.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/beyonce-mit-texas-holdem-erste-schwarze-auf-platz-1-der-countrycharts-a-7d04cf96-6119-4862-9c42-dde6fd52ed87#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine t\u00f6tet offenbar Dutzende russische Soldaten bei Raketenangriff auf Truppen\u00fcbungsplatz", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Das ukrainische Milit\u00e4r hat bei einem Raketenangriff auf einen Truppen\u00fcbungsplatz offenbar etwa 60 Soldaten Moskaus get\u00f6tet. Russische Milit\u00e4rblogger kritisieren die zust\u00e4ndigen Offiziere offen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-toetet-offenbar-dutzende-russische-soldaten-bei-raketenangriff-auf-truppenuebungsplatz-a-25556983-7fa0-4ba3-a15e-b7a09c7840ac#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T10:05:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Russland und Venezuela intensivieren wirtschaftliche Zusammenarbeit", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im Angesicht drohender westlicher Sanktionen haben Moskau und Caracas die Vertiefung ihrer wirtschaftlichen Partnerschaft vereinbart. Es geht um die \u00d6lf\u00f6rderung und die \u00bbfriedliche Nutzung der Kernenergie\u00ab.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-und-venezuela-intensivieren-wirtschaftliche-zusammenarbeit-a-e3d2e8b0-d87c-4f6b-8a74-111d0713136a#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:55:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Assistentinnen: Vier Jobportr\u00e4ts von der digitalen Nomadin bis zur Vorstandskraft", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Wen feuert er als N\u00e4chstes und wann ist Hochzeitstag: Assistenten wissen alles \u00fcber ihre Chefs. Hier erz\u00e4hlen vier, wie sie arbeiten \u2013 von der Vorstandsassistentin bis zur digitalen Nomadin, die verschiedene Kunden von Afrika aus betreut.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/karriere/assistentinnen-vier-jobportraets-von-der-digitalen-nomadin-bis-zur-vorstandskraft-a-b58509d3-3b76-4d6f-8d12-ac9453e19301#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Thomas Tuchel und der FC Bayern trennen sich im Sommer", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Kritik an Bayerntrainer Thomas Tuchel wurde nach drei Pleiten in Folge immer lauter. Nun steht fest: Der Coach und der Rekordmeister gehen nach Saisonende getrennte Wege. Der Klub will eine \u00bbsportliche Neuausrichtung\u00ab.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-thomas-tuchel-und-der-fc-bayern-trennen-sich-im-sommer-a-eb52b6a1-8b54-4a5a-afa1-58d62e6f4dd6#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Joe Biden: Ex-FBI-Informant soll Kontakte zum russischen Geheimdienst gehabt haben", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Er wird beschuldigt, Korruptionsvorw\u00fcrfe gegen Joe Biden erfunden zu haben. Nun hat die Staatsanwaltschaft bekannt gegeben: Alexander Smirnow soll Material f\u00fcr seine Erz\u00e4hlungen aus Russland erhalten haben.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-ex-fbi-informant-soll-kontakte-zum-russischen-geheimdienst-gehabt-haben-a-f1a9f360-e3f1-4d7d-a439-8caf026f7631#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:29:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Fl\u00fcchtlinge in Deutschland: Angriffe auf Gefl\u00fcchtete und Asylbewerber auf H\u00f6chstwert seit 2016", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Gefl\u00fcchtete und Asylbewerber sind in Deutschland offenbar vermehrt Attacken ausgesetzt. Die Sicherheitsbeh\u00f6rden registrierten im vergangenen Jahr 2378 Angriffe au\u00dferhalb von Unterk\u00fcnften \u2013 fast doppelt so viele wie 2022.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fluechtlinge-in-deutschland-angriffe-auf-gefluechtete-und-asylbewerber-auf-hoechstwert-seit-2016-a-b15ccb6c-53a0-4ece-b1d5-38493d0ebef0#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:28:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "iPhone-Besitzer sollen nasses Handy nicht mit Reis trocknen", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Apple sorgt sich darum, dass die Anwendung von Hausmitteln seinen Smartphones schaden k\u00f6nnten. Jetzt warnt der Konzern noch einmal ausdr\u00fccklich vor dem Reismantel.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/iphone-besitzer-sollen-nasses-handy-nicht-mit-reis-trocknen-a-e3790945-1f70-45b5-a8a8-804e30d90dd7#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T09:05:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Wiesbaden: Sch\u00fcler sollen f\u00fcr Holocaust applaudiert haben \u2013 Staatsanwaltschaft ermittelt", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Mehrere Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler m\u00fcssen mit juristischen Konsequenzen rechnen, nachdem sie bei einem Film \u00fcber den Holocaust geklatscht haben sollen. Hessens Kultusminister spricht von einem \u00bbunertr\u00e4glichen\u00ab Vorfall.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wiesbaden-schueler-sollen-fuer-holocaust-applaudiert-haben-staatsanwaltschaft-ermittelt-a-e0520733-d942-4094-84e1-5a97171e83c3#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:46:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Volker Wissings Wasserstoffaff\u00e4re: Entzieht dem Verkehrsminister die Untersuchung!", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Volker Wissings Ministerium hat bei der Aufkl\u00e4rung dubioser Vorg\u00e4nge um millionenschwere Subventionen versagt. Es ist Zeit, dass Parlament und Bundesrechnungshof die Ermittlungen \u00fcbernehmen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/volker-wissings-wasserstoffaffaere-entzieht-dem-verkehrsminister-die-untersuchung-a-ae910bc3-a7a1-4ece-8b0c-4feab4480a42#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Warum viele Grundgesetz-\u00c4nderungen der Ampel jetzt auf Eis liegen \u2013 gescheitertes Treffen mit der Union", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Ampel wollte an mehreren Stellen das Grundgesetz \u00e4ndern. Doch die Union verweigerte die Zusammenarbeit, ein Treffen endete ergebnislos. Die ehrgeizigen Vorhaben drohen zu scheitern.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/warum-viele-grundgesetz-aenderungen-der-ampel-jetzt-auf-eis-liegen-gescheitertes-treffen-mit-der-union-a-d282e4dd-4a2b-4325-a945-7e95500ec90b#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T08:23:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukrainekrieg: Von Russland eingesetzte nordkoreanische Raketen in der Ukraine haben offenbar westliche Bauteile", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Eine Analyse der Organisation Conflict Armament Research hat ergeben, dass nordkoreanische Raketen, die Russland gegen die Ukraine einsetzt, mit westlichen Komponenten versehen sind. Demnach stammen einige Teile aus Deutschland.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-von-russland-eingesetzte-nordkoreanische-raketen-in-der-ukraine-haben-westliche-bauteile-a-86e2cd26-0ee6-4334-b421-d8cdf620c56f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:40:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Matthias Sammer: \u00bbZu viele Entscheidungen gegen deutsche Mannschaften\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Beim Champions-League-Spiel in Eindhoven bekam Borussia Dortmund einen umstrittenen Elfmeter gegen sich gepfiffen. BVB-Berater und Fernsehmann Matthias Sammer sieht sogar ein grundlegendes Problem.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/matthias-sammer-zu-viele-entscheidungen-gegen-deutsche-mannschaften-a-d7ad8eed-380e-4e74-9d2f-548164ad3e76#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:34:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Death Valley in Kalifornien: Besucher k\u00f6nnen jetzt Kajak fahren", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Au\u00dfergew\u00f6hnliches Ereignis im Death Valley: Im eigentlich trockensten Ort der USA hat sich ein See gebildet, f\u00fcr wenige Wochen kann hier Wassersport betrieben werden.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/death-valley-in-kalifornien-besucher-koennen-jetzt-kajak-fahren-a-ded05e19-2fe8-4476-9c48-fc9be0d9a2b1#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:31:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Kalifornien: Besucher k\u00f6nnen im Death Valley jetzt Kajak fahren", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Au\u00dfergew\u00f6hnliches Ereignis im Death Valley: Im eigentlich trockensten Ort der USA hat sich ein See gebildet, f\u00fcr wenige Wochen kann hier Wassersport betrieben werden.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-besucher-koennen-im-death-valley-jetzt-kajak-fahren-a-ded05e19-2fe8-4476-9c48-fc9be0d9a2b1#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:31:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Russland: Vor allem zentralasiatische L\u00e4nder und die T\u00fcrkei beliefern das Land mit Sanktionswaren", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Sanktionen des Westens haben Russland weniger geschadet als erhofft. Das liegt auch an den L\u00e4ndern, die die Situation zum eigenen Vorteil nutzen \u2013 dazu geh\u00f6rt auch die T\u00fcrkei.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-vor-allem-zentralasiatische-laender-und-die-tuerkei-beliefern-das-land-mit-sanktionswaren-a-0372da3a-2794-4a3d-a3ac-058827275902#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:27:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Vor allem zentralasiatische L\u00e4nder und die T\u00fcrkei beliefern Russland mit Sanktionswaren", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Sanktionen des Westens haben Russland weniger geschadet als erhofft. Das liegt auch an den L\u00e4ndern, die die Situation zum eigenen Vorteil nutzen \u2013 dazu geh\u00f6rt auch die T\u00fcrkei.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vor-allem-zentralasiatische-laender-und-die-tuerkei-beliefern-russland-mit-sanktionswaren-a-0372da3a-2794-4a3d-a3ac-058827275902#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:27:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Japan: \u00bbFest der nackten M\u00e4nner\u00ab wird wegen \u00dcberalterung nicht mehr stattfinden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Beim Somin-sai-Festival versammelten sich dieses Jahr zum letzten Mal Horden von fast nackten Japanern, um einen Hanfsack mit Gl\u00fccksbringern zu ergattern. Es gibt zu wenig Nachwuchs f\u00fcr das skurrile Volksfest.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/japan-fest-der-nackten-maenner-wird-wegen-ueberalterung-nicht-mehr-stattfinden-a-32e4911d-27a6-4a85-80eb-b015c52ec6d0#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:25:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "\u00bbFest der nackten M\u00e4nner\u00ab in Japan wird Wegen \u00dcberalterung nicht mehr stattfinden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Beim Somin-sai-Festival versammelten sich dieses Jahr zum letzten Mal Horden von fast nackten Japanern, um einen Hanfsack mit Gl\u00fccksbringern zu ergattern. Es gibt zu wenig Nachwuchs f\u00fcr das skurrile Volksfest.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/fest-der-nackten-maenner-in-japan-wird-wegen-ueberalterung-nicht-mehr-stattfinden-a-32e4911d-27a6-4a85-80eb-b015c52ec6d0#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T07:25:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Pakistan: Shehbaz Sharif soll Regierungschef werden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Ausgang der j\u00fcngsten Wahlen in Pakistan ist umstritten, es gibt seitdem immer wieder Proteste. Dennoch bekommt die Atommacht nun eine neue Minderheitsregierung \u2013 angef\u00fchrt von einem alten Bekannten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/pakistan-shehbaz-sharif-soll-regierungschef-werden-a-5bce62fb-0d6b-44e3-b704-ab9b2ffecd70#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:30:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Aldi, Netto, Rewe, Penny, Kaufland: Niederl\u00e4ndisches Unternehmen ruft bundesweit Kekse zur\u00fcck", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der niederl\u00e4ndische Keksb\u00e4cker Banketbakkerij Merba B.V. hat nach dem Fund von Metallfremdk\u00f6rpern in einzelnen Packungen einen gro\u00dfen R\u00fcckruf gestartet. Betroffen sind eine ganze Reihe von Marken.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aldi-netto-rewe-penny-kaufland-niederlaendisches-unternehmen-ruft-bundesweit-kekse-zurueck-a-70e4dbf3-dd20-4b9a-b382-5025f8158959#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:26:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Unternehmen ruft bundesweit Kekse zur\u00fcck", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der niederl\u00e4ndische Keksb\u00e4cker Banketbakkerij Merba B.V. hat nach dem Fund von Metallfremdk\u00f6rpern in einzelnen Packungen einen gro\u00dfen R\u00fcckruf gestartet. Betroffen sind eine ganze Reihe von Marken.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen-ruft-bundesweit-kekse-zurueck-a-70e4dbf3-dd20-4b9a-b382-5025f8158959#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:26:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukraine-Krieg kostete Deutschland bislang mehr als 200 Milliarden Euro", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der \u00dcberfall Russlands auf die Ukraine ist an der deutschen Wirtschaft nicht spurlos vor\u00fcbergegangen. Experten sch\u00e4tzen den Schaden auf mehr als 200 Milliarden Euro, mindestens.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ukraine-krieg-kostete-deutschland-bislang-mehr-als-200-milliarden-euro-a-84aaa384-66e7-4758-9492-2538b5b5c16f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:16:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ukrainekrieg kostete Deutschland bislang mehr als 200 Milliarden Euro", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der \u00dcberfall Russlands auf die Ukraine ist an der deutschen Wirtschaft nicht spurlos vor\u00fcbergegangen. Experten sch\u00e4tzen den Schaden auf mehr als 200 Milliarden Euro, mindestens.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ukrainekrieg-kostete-deutschland-bislang-mehr-als-200-milliarden-euro-a-84aaa384-66e7-4758-9492-2538b5b5c16f#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:16:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Kevin Costner und Christine Baumgartner nach Rosenkrieg offiziell geschieden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Nun sind sie auch auf dem Papier kein Ehepaar mehr: Die Scheidung von Kevin Costner und Christine Baumgartner ist offiziell \u2013 nach fast 20 Jahren Ehe.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kevin-costner-und-christine-baumgartner-nach-rosenkrieg-offiziell-geschieden-a-074a0ac0-4525-4c7d-9856-1e3eaa5030b5#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Kevin Costner und Christine Baumgartner offiziell geschieden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Nun sind sie auch auf dem Papier kein Ehepaar mehr: Die Scheidung von Kevin Costner und Christine Baumgartner ist offiziell \u2013 nach fast 20 Jahren Ehe.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kevin-costner-und-christine-baumgartner-offiziell-geschieden-a-074a0ac0-4525-4c7d-9856-1e3eaa5030b5#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Israel baut offenbar Stra\u00dfe zur Kontrolle des Gazastreifens aus", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Israel will den Gazastreifen nicht besetzen, aber nach dem Krieg die \u00bbvollst\u00e4ndige Sicherheitskontrolle\u00ab behalten, so proklamiert es Premier Netanyahu. Helfen soll dabei wohl eine Milit\u00e4rroute quer durch das Pal\u00e4stinensergebiet.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-baut-offenbar-strasse-zur-kontrolle-des-gazastreifens-aus-a-ee7a51e7-347c-4c74-a9ad-9db8a1630813#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T06:06:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Kaja Kallas spricht von Wunschdenken des Westens \u00fcber Russland", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Beim diesj\u00e4hrigen Matthiae-Mahl in Hamburg war Estlands Ministerpr\u00e4sidentin zu Gast. Dort warb Kaja Kallas um eine umfassendere Unterst\u00fctzung der Ukraine. Der Westen habe seine Versprechen bisher nicht eingehalten.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kaja-kallas-spricht-von-wunschdenken-des-westens-ueber-russland-a-f53b42f6-a96b-4248-ab26-f8116b4b228a#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:50:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Jemen / Rotes Meer: Pentagon meldet Abschuss von Milit\u00e4rdrohne durch Huthis", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Huthis haben zum zweiten Mal seit Oktober eine MQ-9-Drohne des US-Milit\u00e4rs abgeschossen. Gleichzeitig formiert sich die internationale Allianz: Zwei franz\u00f6sische Fregatten haben Angriffe aus dem Jemen vereitelt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-rotes-meer-pentagon-meldet-abschuss-von-militaerdrohne-durch-huthis-a-56e6fb86-2ecb-4472-90ce-f0e89bfe7849#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:43:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Jemen am Roten Meer: Pentagon meldet Abschuss von Milit\u00e4rdrohne durch Huthis", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Huthis haben zum zweiten Mal seit Oktober eine MQ-9-Drohne des US-Milit\u00e4rs abgeschossen. Gleichzeitig formiert sich die internationale Allianz: Zwei franz\u00f6sische Fregatten haben Angriffe aus dem Jemen vereitelt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-am-roten-meer-pentagon-meldet-abschuss-von-militaerdrohne-durch-huthis-a-56e6fb86-2ecb-4472-90ce-f0e89bfe7849#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:43:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Ulrike Malmendier zur Krise der Wirtschaft: \u00bbEs wird auf allen Ebenen der Gesellschaft zu wenig gearbeitet\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die deutsche Wirtschaft schw\u00e4chelt, die Stimmung ist d\u00fcster. Die \u00d6konomin Ulrike Malmendier forscht in den USA \u2013 und sieht Grund zum Optimismus in ihrer Heimat. Wenn zentrale Probleme angegangen werden.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ulrike-malmendier-zur-krise-der-wirtschaft-es-wird-auf-allen-ebenen-der-gesellschaft-zu-wenig-gearbeitet-a-d5a9585f-66bc-47b0-a66e-0de4bfedacfb#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:19:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "McKinsey und BCG in Saudi-Arabien: Warum die Topmanager vor den US-Senat zitiert wurden", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Im Konflikt um eine Megafusion im Golfgesch\u00e4ft sind US-Unternehmensberatungen zwischen die Fronten geraten. Wie weit, wollte der US-Senat wissen, d\u00fcrfen sich Konzerne mit autokratischen Regimen einlassen?", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mckinsey-und-bcg-in-saudi-arabien-warum-die-topmanager-vor-den-us-senat-zitiert-wurden-a-e6d789f1-0b2f-44e9-b7a3-455cdf3e3046#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:18:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Zusammenziehen und Einrichtung: So richten Sie sich als Paar \u2013 OHNE STREIT!!! \u2013 sch\u00f6n ein", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "F\u00fcr ihn ist die alte Kommode ein Hingucker, sie f\u00e4hrt in Gedanken schon zum Recyclinghof. Hier verraten Expertinnen, was Paare beim Zusammenziehen beachten sollten und warum ein Kompromiss meist nicht taugt.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/zusammenziehen-und-einrichtung-so-richten-sie-sich-als-paar-ohne-streit-schoen-ein-a-a5c88fbc-ed25-448f-b991-acfb76cadb5d#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:14:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "F\u00fchrungskr\u00e4fte-Mangel: Niemand will mehr Chef sein? Kein Wunder! - Kolumne", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Sich f\u00fcr ein bisschen mehr Geld und einen schicken Titel kaputt arbeiten? Darauf haben immer weniger Arbeitnehmer Lust. Ein guter Grund, das Konzept \u00bbChef\u00ab neu zu denken.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/start/fuehrungskraefte-mangel-niemand-will-mehr-chef-sein-kein-wunder-kolumne-a-d69457d4-4c38-4985-b3c8-3649da2ad6b4#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T05:08:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "News: Ukraine, Taurus-Lieferung, Boris Pistorius, Fregatte \u00bbHessen\u00ab, EU-Mission \u00bbAspides\u00ab, Brasiliens Pr\u00e4sident Lulas Hitlervergleich", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Die Ampelkoalition ampelt wegen eines Ukraine-Antrags herum. Die Fregatte \u00bbHessen\u00ab steuert heute in Richtung Rotes Meer. Und Brasiliens Pr\u00e4sident Lula vergleicht Israels Premier Netanyahu mit Hitler. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-ukraine-taurus-lieferung-boris-pistorius-fregatte-hessen-eu-mission-aspides-brasiliens-praesident-lulas-hitlervergleich-a-b76f472e-83f7-44e7-bbdf-3cf2e18ecd5e#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T04:47:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Angriff auf Rafah aus US-Sicht vor Ramadan offenbar unwahrscheinlich", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Am 10. M\u00e4rz beginnt der Fastenmonat Ramadan. Vorher ist laut einem Medienbericht eher nicht mit einer israelischen Attacke auf Rafah zu rechnen. Stattdessen w\u00e4chst die Hoffnung auf eine Kampfpause.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/angriff-auf-rafah-aus-us-sicht-vor-ramadan-offenbar-unwahrscheinlich-a-2f9092a4-a10d-4c77-ac81-7ca7c1468fba#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T03:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Israel und Gaza: Angriff auf Rafah aus Sicht der USA vor Ramadan offenbar unwahrscheinlich", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Am 10. M\u00e4rz beginnt der Fastenmonat Ramadan. Vorher ist laut einem Medienbericht eher nicht mit einer israelischen Attacke auf Rafah zu rechnen. Stattdessen w\u00e4chst die Hoffnung auf eine Kampfpause.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-und-gaza-angriff-auf-rafah-aus-sicht-der-usa-vor-ramadan-offenbar-unwahrscheinlich-a-2f9092a4-a10d-4c77-ac81-7ca7c1468fba#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T03:53:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Donald Trump vergleicht sich mit Alexej Nawalny \u2013 \u00bbeine Art von Kommunismus\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Bei Fox News hat Donald Trump \u00fcber den Fall Nawalny gesprochen. Der Auftritt geriet zur Ego-Show, mit teils haarstr\u00e4ubenden Vergleichen. Wladimir Putin erw\u00e4hnte der Ex-US-Pr\u00e4sident mit Bedacht nicht.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-vergleicht-sich-mit-alexej-nawalny-eine-art-von-kommunismus-a-00583121-5c1a-477c-a432-317e329d5003#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T02:39:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Donald Trump vergleicht sich mit Kremlkritiker Alexej Nawalny \u2013 \u00bbeine Art von Kommunismus\u00ab", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Bei Fox News hat Donald Trump \u00fcber den Fall Nawalny gesprochen. Der Auftritt geriet zur Ego-Show, mit teils haarstr\u00e4ubenden Vergleichen. Wladimir Putin erw\u00e4hnte der Ex-US-Pr\u00e4sident mit Bedacht nicht.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-vergleicht-sich-mit-kremlkritiker-alexej-nawalny-eine-art-von-kommunismus-a-00583121-5c1a-477c-a432-317e329d5003#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T02:39:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Mbapp\u00e9 erh\u00e4lt offenbar 150 Millionen Euro als Pr\u00e4mie f\u00fcr Unterschrift", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Transfer zu Real Madrid d\u00fcrfte sich f\u00fcr Kylian Mbapp\u00e9 finanziell extrem lohnen. Neben seinem Gehalt winkt dem Franzosen laut britischen Medien ein spektakul\u00e4rer Bonus bei Vertragsunterzeichnung.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mbappe-erhaelt-offenbar-150-millionen-euro-als-praemie-fuer-unterschrift-a-29d26c43-c5ed-421b-a72f-fdb974eb1189#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T01:48:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Real Madrid: Kylian Mbapp\u00e9 erh\u00e4lt offenbar 150 Millionen Euro als Pr\u00e4mie f\u00fcr Unterschrift", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Transfer zu Real Madrid d\u00fcrfte sich f\u00fcr Kylian Mbapp\u00e9 finanziell extrem lohnen. Neben seinem Gehalt winkt dem Franzosen laut britischen Medien ein spektakul\u00e4rer Bonus bei Vertragsunterzeichnung.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/real-madrid-kylian-mbappe-erhaelt-offenbar-150-millionen-euro-als-praemie-fuer-unterschrift-a-29d26c43-c5ed-421b-a72f-fdb974eb1189#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T01:48:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}, {"title": "Brasilien: Au\u00dfenminister wirft israelischem Kollegen im Holocaust-Streit \u00bbL\u00fcgen\u00ab vor", "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "dead": false, "language": "de", "description": "Der Streit zwischen Brasilien und Israel wegen der Holocaust-Aussage von Pr\u00e4sident Lula geht in den dritten Tag: Nun streiten sich die Au\u00dfenminister.", "permanent": false, "user": null, "comments": [], "bookmarked": false, "thumbnail": null, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-aussenminister-wirft-israelischem-kollegen-im-holocaust-streit-luegen-vor-a-5a9e3223-d6ec-4633-9dce-c135542998c7#ref=rss", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "page_rating_visits": 0, "age": null, "vote": 0, "date_published": "2024-02-21T00:41:00+00:00", "page_rating": 0, "album": "", "source_obj__id": 612}]