[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T13:43:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-pozarze-marywilskiej-44-wskazal-na-rosyjskie-sluzb,nId,7524700\"><img align=\"left\" alt=\"Premier o po\u017carze Marywilskiej 44. Wskaza\u0142 na rosyjskie s\u0142u\u017cby\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-o-pozarze-marywilskiej-44-wskazal-na-rosyjskie-sluzb/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>- Sprawdzamy w\u0105tki, one s\u0105 do\u015b\u0107 prawdopodobne, \u017ce s\u0142u\u017cby rosyjskie mia\u0142y co\u015b wsp\u00f3lnego z po\u017carem na Marywilskiej. Post\u0119powanie w tej kwestii trwa - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Szef rz\u0105du doda\u0142, \u017ce osoby poszkodowane otrzymaj\u0105 nale\u017cyt\u0105 pomoc. - Od 23 maja przedsi\u0119biorcy mog\u0105 zwraca\u0107 si\u0119 po wsparcie - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-o-pozarze-marywilskiej-44-wskazal-na-rosyjskie-sluzb,nId,7524700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o po\u017carze Marywilskiej 44. Wskaza\u0142 na rosyjskie s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T13:42:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-alertow-sytuacja-burzowa-sie-zaostrza,nId,7524677\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz wi\u0119cej alert\u00f3w. Sytuacja burzowa si\u0119 zaostrza\" src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-alertow-sytuacja-burzowa-sie-zaostrza/000J6BXPMF9Y6YAL-C321.jpg\" /></a>Burze znowu nawiedzaj\u0105 Polsk\u0119. Wydano kolejne alerty IMGW pierwszego i drugiego stopnia. Najsilniejszych zjawisk trzeba si\u0119 spodziewa\u0107 na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie. Miejscami mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c grad. Dowiedz si\u0119, gdzie jest burza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-alertow-sytuacja-burzowa-sie-zaostrza,nId,7524677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej alert\u00f3w. Sytuacja burzowa si\u0119 zaostrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T11:58:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-wybory-kopertowe,nId,7524586\"><img align=\"left\" alt=\"Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142. Chodzi o wybory kopertowe\" src=\"https://i.iplsc.com/trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-wybory-kopertowe/000J6ACX8MINRUYB-C321.jpg\" /></a>Zastosowanie przepis\u00f3w &quot;antycovidowych&quot; do przygotowania wybor\u00f3w w stanie epidemii by\u0142o zgodne z Konstytucj\u0105 - zdecydowa\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Zdaniem przewodnicz\u0105cego sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych decyzja TK jest jednak niewi\u0105\u017c\u0105ca i &quot;nie ma mocy prawnej&quot;. Dariusz Jo\u0144ski nazwa\u0142 orzeczenie &quot;groteskowym&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-wybory-kopertowe,nId,7524586", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142. Chodzi o wybory kopertowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-z-historii-na-poziomie-rozszerzonym-arkusz-cke-i,nId,7524357\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024 z historii na poziomie rozszerzonym. Arkusz CKE i rozwi\u0105zania\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-z-historii-na-poziomie-rozszerzonym-arkusz-cke-i/000J66J0GH31VC17-C321.jpg\" /></a>O godz. 12 abiturienci zako\u0144czyli zmagania z matur\u0105 2024 z historii na poziomie rozszerzonym. Na prac\u0119 z arkuszem w nowej formule (2023) mieli 180 minut. Wkr\u00f3tce po godz. 14 poni\u017cej opublikujemy oficjalny arkusz CKE oraz odpowiedzi do zada\u0144, kt\u00f3re przygotowywa\u0107 b\u0119dzie nasz ekspert. Tekst b\u0119dzie aktualizowany.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-z-historii-na-poziomie-rozszerzonym-arkusz-cke-i,nId,7524357", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024 z historii na poziomie rozszerzonym. Arkusz CKE i rozwi\u0105zania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:24:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-jan-a-p-kaczmarek-laureat-oscara-mial-71-lat,nId,7524488\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Jan A.P. Kaczmarek. Laureat Oscara mia\u0142 71 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-jan-a-p-kaczmarek-laureat-oscara-mial-71-lat/000J68LJ6J8HSI7G-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje Jan A.P. Kaczmarek - polski kompozytor i laureat Oscara. Mia\u0142 71 lat. Informacje o jego \u015bmierci przekaza\u0142a Polska Fundacja Muzyczna. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-jan-a-p-kaczmarek-laureat-oscara-mial-71-lat,nId,7524488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Jan A.P. Kaczmarek. Laureat Oscara mia\u0142 71 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:42:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-macierewicz-odpiera-zarzuty-premiera-chodzi-o-rosyjskie-wply,nId,7524296\"><img align=\"left\" alt=\"Macierewicz odpiera zarzuty premiera. Chodzi o rosyjskie wp\u0142ywy\" src=\"https://i.iplsc.com/macierewicz-odpiera-zarzuty-premiera-chodzi-o-rosyjskie-wply/000J65EKIB2979PQ-C321.jpg\" /></a>- Pan Tusk realizuje dok\u0142adnie t\u0119 sam\u0105 polityk\u0119, kt\u00f3r\u0105 realizowa\u0142 PZPR - twierdzi Antoni Macierewicz, odnosz\u0105 si\u0119 do zarzut\u00f3w premiera Donalda Tuska dotycz\u0105cych rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w w PiS. By\u0142y szef MON zarzuci\u0142 liderowi Koalicji Obywatelskiej wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z lud\u017ami, kt\u00f3rzy utrzymywali kontakt z rosyjskimi s\u0142u\u017cbami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-macierewicz-odpiera-zarzuty-premiera-chodzi-o-rosyjskie-wply,nId,7524296", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macierewicz odpiera zarzuty premiera. Chodzi o rosyjskie wp\u0142ywy", "user": null, "vote": 0}]