[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T19:16:20+00:00", "description": "<img alt=\"Rewolucja w sklepach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vnyokm-system-kaucyjny-kaucja-zwrot-butelek-7927631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    System kaucyjny ma zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107 w Polsce w 2025 roku. Wiceprezes Polskiej Federacji Producent\u00f3w \u017bywno\u015bci Andrzej Gantner podczas sejmowej podkomisji oceni\u0142 jednak, \u017ce nierealne jest, by wszed\u0142 w \u017cycie w terminie. Zwraca\u0142 uwag\u0119, \u017ce dopiero \"w pa\u017adzierniku dowiemy si\u0119, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/system-kaucyjny-zmiany-2025-rok-producenci-zywnosci-nierealny-termin-st7927569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w sklepach. \"Nierealny termin\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T19:10:38+00:00", "description": "<img alt=\"Sto litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy w godzin\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-yeqnwa-holandia-sklejka-grad-7927588/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burze z gradem przesz\u0142y w poniedzia\u0142ek nad p\u00f3\u0142nocn\u0105 Holandi\u0105. Zjawiskom towarzyszy\u0142y ulewy, kt\u00f3re spowodowa\u0142y powa\u017cne podtopienia. W niekt\u00f3rych wioskach opady by\u0142y tak intensywne, \u017ce woda i grad wdziera\u0142y si\u0119 do budynk\u00f3w przez system kanalizacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/holandia-sto-litrow-na-metr-kwadratowy-w-godzine-grad-wylewal-sie-z-toalet-st7927561?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sto litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy w godzin\u0119. \"Grad wylewa\u0142 si\u0119 z toalet\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T19:10:26+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7q3g2h-adam-bielan-krzysztof-smiszek-7927552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja do spraw zbadania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich jest niezb\u0119dna - podkre\u015bli\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 wiceminister sprawiedliwo\u015bci, Krzysztof \u015amiszek z Lewicy, kandyduj\u0105cy do europarlamentu. Stwierdzi\u0142, \u017ce komisja powo\u0142ana za czas\u00f3w rz\u0105du PiS-u by\u0142a \"prawnym Frankensteinem\". Zdaniem innego kandydata, obecnego europos\u0142a PiS Adama Bielana Donald Tusk \"nie jest dobr\u0105 osob\u0105, \u017ceby kogokolwiek rozlicza\u0107 z wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-do-spraw-badania-wplywow-rosyjskich-adam-bielan-i-krzysztof-smiszek-komentuja-st7927539?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 \"prawny Frankenstein\", ma by\u0107 \"niezb\u0119dna i potrzebna\" komisja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T18:07:50+00:00", "description": "<img alt=\"Wrony zaatakowa\u0142y przechodni\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4rms1z-ptaki-w-serbii-7927534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wrony zaatakowa\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w miasta Nisz w Serbii. Agresywne zachowanie ptak\u00f3w mo\u017ce dziwi\u0107, ale by\u0142o ono podyktowane instynktem rodzicielskim. Lokalne media ostrzeg\u0142y, \u017ce podobne sytuacje mog\u0105 zdarza\u0107 si\u0119 jeszcze przez kilka dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/serbia-wrony-zaatakowaly-przechodniow-st7927315?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wrony zaatakowa\u0142y przechodni\u00f3w. \"S\u0142ysz\u0105c krakanie, miejcie si\u0119 na baczno\u015bci!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T18:06:23+00:00", "description": "<img alt=\"Dyrektor za pieni\u0105dze szpitala kupi\u0142 cygara dla odchodz\u0105cego prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kjqt8e-od-lewej-byly-prezydent-krakowa-jacek-majchrowski-zdjecie-archiwalne-i-dyrektor-szpitala-zeromskiego-lech-kucharski-7927309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrektor miejskiego szpitala \u017beromskiego w Krakowie Lech Kucharski kupi\u0142 w marcu odchodz\u0105cemu wtedy prezydentowi Krakowa Jackowi Majchrowskiemu cygara, a wydatek pokry\u0142 z kasy zarz\u0105dzanej przez niego plac\u00f3wki. Gdy o spraw\u0119 spyta\u0142 dziennikarz, dyrektor wp\u0142aci\u0142 na rzecz szpitala darowizn\u0119, co dla urz\u0119dnik\u00f3w ko\u0144czy spraw\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-szpital-zeromskiego-dyrektor-lech-kucharski-za-pieniadze-szpitala-kupil-cygara-prezydentowi-majchrowskiemu-st7927311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektor za pieni\u0105dze szpitala kupi\u0142 cygara dla odchodz\u0105cego prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T18:05:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2n1zp2-bialystok-poczta-polska-ludzie-shutterstock_1411337372-7917413/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pocztowa Solidarno\u015b\u0107 zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 z apelem do prezydenta Andrzeja Dudy o udzielenie wsparcia w walce z \"zatrzymaniem bezmy\u015blnej transformacji, b\u0119d\u0105cej faktycznie pocz\u0105tkiem likwidacji Poczty Polskiej\" oraz rozpocz\u0119cie debaty publicznej na temat przysz\u0142o\u015bci sp\u00f3\u0142ki. Wed\u0142ug zwi\u0105zkowc\u00f3w sp\u00f3\u0142ka nie powinna by\u0107 traktowana jako projekt biznesowy, ale strategiczny podmiot o istotnym znaczeniu dla funkcjonowania pa\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/poczta-polska-potezna-redukcja-etatow-apel-do-prezydenta-st7927438?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pot\u0119\u017cna\" redukcja etat\u00f3w, \"pierwszy krok do likwidacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T18:01:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wiceszefowa KE: wojna toczy si\u0119 przy granicy ca\u0142ej Unii Europejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1iy6cd-margrethe-vestager-podczas-wspolnego-posiedzenia-sejmowych-komisji-do-spraw-unii-europejskiej-oraz-komisji-cyfryzacji-innowacyjnosci-i-nowoczesnych-technologii-7927470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszyscy w Unii my\u015blimy teraz o kwestiach bezpiecze\u0144stwa. My\u015bl\u0119, \u017ce wsp\u00f3lnie mo\u017cemy odegra\u0107 bardzo wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w wojnie tocz\u0105cej si\u0119 w Ukrainie - powiedzia\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Margrethe Vestager. Doda\u0142a, \u017ce wojna toczy si\u0119 \"przy granicy ca\u0142ej Unii Europejskiej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/margrethe-vestager-wiceszefowa-komisji-europejskiej-wojna-toczy-sie-przy-granicy-calej-unii-europejskiej-st7927464?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszefowa KE: wojna toczy si\u0119 przy granicy ca\u0142ej Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T16:59:29+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2fvd3u-silne-turbulencje-w-samolocie-z-londynu-7927099/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek samolot z Londynu do Singapuru mia\u0142 bardzo silne turbulencje. Dzafran Azmir, 28-letni student, kt\u00f3ry by\u0142 na pok\u0142adzie, powiedzia\u0142 agencji Reutera, \u017ce samolot \"zacz\u0105\u0142 nagle przechyla\u0107 si\u0119 i dr\u017ce\u0107\". Doda\u0142, \u017ce \"wszyscy pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy nie mieli zapi\u0119tych pas\u00f3w bezpiecze\u0144stwa, zostali wbici w sufit\". Allison Barker, kt\u00f3rej syn by\u0142 na pok\u0142adzie, powiedzia\u0142a BBC, \u017ce czas, w kt\u00f3rym czeka\u0142a na wie\u015bci o samolocie, to by\u0142y \"najd\u0142u\u017csze dwie godziny w jej \u017cyciu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turbulencje-samolotu-z-londynu-do-singapuru-co-mowia-pasazerowie-przerazajacego-lotu-st7927295?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nagle si\u0119 wznios\u0142em i uderzy\u0142em w sufit\". Co m\u00f3wi\u0105 pasa\u017cerowie \"przera\u017caj\u0105cego lotu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T16:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5y3er4-pilowanie-katolikow-pis-tworzy-partyjny-przekaz-na-zmanipulowanym-cytacie-7926614/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105dzenie prezydenta Warszawy dotycz\u0105ce mi\u0119dzy innymi symboli religijnych w urz\u0119dzie miasta politycy PiS wykorzystuj\u0105 do szerzenia partyjnego przekazu o \"pi\u0142owaniu katolik\u00f3w\". Tylko \u017ce baz\u0105 do tej frazy jest zmanipulowana przez nich wypowied\u017a polityka PO S\u0142awomira Nitrasa. Dotyczy\u0142a bowiem czego innego. Przypominamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/zakaz-krzyzy-pilowanie-katolikow-czyli-partyjny-przekaz-pis-na-zmanipulowanym-cytacie-st7926723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pi\u0142owanie katolik\u00f3w\". Partyjny przekaz na zmanipulowanym cytacie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T15:59:39+00:00", "description": "<img alt=\"14-latek swoim rapem wygra\u0142 \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7v337l-mama-bartka-7927447/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    14-letni Bartek Wasilewski z P\u0142ocka jest zwyci\u0119zc\u0105 15. edycji programu TVN \"Mam Talent!\". Chcia\u0142 dosta\u0107 si\u0119 na casting, o zwyci\u0119stwie nawet nie marzy\u0142. Do programu zg\u0142osi\u0142 si\u0119 tajemnicy przed mam\u0105. - Synu\u015b, ja nigdzie nie jad\u0119, co ty narobi\u0142e\u015b, tam s\u0105 dzieci z talentami, ty jeste\u015b zwyk\u0142ym ch\u0142opcem, kt\u00f3ry \u015bpiewa sobie w pokoju - powiedzia\u0142a Bartkowi, jak si\u0119 dowiedzia\u0142a o zg\u0142oszeniu do programu. 14-latek wygra\u0142 300 tysi\u0119cy z\u0142otych i nie tylko ma dalsze plany na karier\u0119 muzyczn\u0105, ale tak\u017ce zamierza zabra\u0107 mam\u0119 na wakacje.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/14-latek-swoim-rapem-wygral-mam-talent-jego-mama-byla-na-poczatku-przerazona-synus-co-ty-narobiles-st7927357?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14-latek swoim rapem wygra\u0142 \"Mam Talent!\". Jego mama by\u0142a na pocz\u0105tku przera\u017cona. \"Synu\u015b, co ty narobi\u0142e\u015b?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T15:57:12+00:00", "description": "<img alt=\"Skandal po s\u0142owach prezydenta Argentyny. Hiszpania \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4udvri-javier-milei-7927328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpania og\u0142osi\u0142a obni\u017cenie rangi stosunk\u00f3w z Argentyn\u0105 i odwo\u0142a\u0142a swoj\u0105 ambasadork\u0119 w Buenos Aires. To reakcja na s\u0142owa prezydenta Argentyny Javiera Mileia, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 w Madrycie nazwa\u0142 \u017con\u0119 hiszpa\u0144skiego premiera Pedro Sancheza, Begon\u0119 Gomez, \"skorumpowan\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ostra-reakcja-hiszpanii-po-slowach-prezydenta-argentyny-ambasador-wraca-do-domu-st7927316?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal po s\u0142owach prezydenta Argentyny. Hiszpania \"definitywnie\" odwo\u0142a\u0142a ambasadora z Buenos Aires", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T14:47:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zas\u0142onili turystom jeden z najbardziej znanych widok\u00f3w Japonii \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r56xp9-gora-fudzi-widok-z-fujikawaguchiko-7891654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze japo\u0144skiego miasta Kawaguchiko zas\u0142oni\u0142y czarn\u0105 siatk\u0105 widok na g\u00f3r\u0119 Fuji. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta w odpowiedzi na zachowanie turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy utrudniaj\u0105 \u017cycie mieszka\u0144com.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-zaslonili-turystom-widok-na-gore-fuji-w-kawaguchiko-st7926921?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zas\u0142onili turystom jeden z najbardziej znanych widok\u00f3w Japonii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T14:46:34+00:00", "description": "<img alt=\"Tak rosn\u0105 ceny mieszka\u0144 w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w9er2-nieruchomosci-bloki-osiedle-budowa-deweloperzy-6597043/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ceny mieszka\u0144 na rynku pierwotnym oraz wt\u00f3rnym nadal rosn\u0105 i wszystko wskazuje na to, \u017ce ten niekorzystny trend w najbli\u017cszym czasie si\u0119 utrzyma. \"Wp\u0142ynie na to kontynuacja wzrostu p\u0142ac oraz stabilna sytuacja gospodarcza\" - wyja\u015bniaj\u0105 eksperci Polskiego Instytutu Ekonomicznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-mieszkan-w-polsce-nadal-beda-rosnac-oto-prognozy-analitykow-st7927229?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rosn\u0105 ceny mieszka\u0144 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T13:47:13+00:00", "description": "<img alt=\"Najstarszy polski maturzysta ma 85 lat. Zamierza i\u015b\u0107 na studia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w9jj76-jozef-peruga-1-7926699/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najstarszy tegoroczny maturzysta w Polsce ma 85 lat. J\u00f3zef Peruga przyst\u0105pi\u0142 do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci wraz z innymi uczniami w jednej ze szk\u00f3\u0142 w Kaliszu. M\u0119\u017cczyzna zach\u0119ca m\u0142odych ludzi, by przyst\u0119powali do matur i zapewnia, \u017ce \"nie ma si\u0119 czego ba\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/matury-2024-najstarszy-polski-maturzysta-ma-85-lat-jozef-peruga-z-kalisza-zamierza-isc-na-studia-st7926722?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najstarszy polski maturzysta ma 85 lat. Zamierza i\u015b\u0107 na studia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T13:45:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mzqt86-sklejka-policja-wroclaw-7926965/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wroc\u0142awscy policjanci podczas patrolu zostali zatrzymani przez kobiet\u0119, kt\u00f3ra powiedzia\u0142a im, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zabra\u0142 jej torebk\u0119 z rzeczami i uciek\u0142. Ruszyli za nim w po\u015bcig. Ostatecznie m\u0119\u017cczyzna nie odpowie jednak za rozb\u00f3j, ale za niezatrzymanie si\u0119 do kontroli i posiadanie \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-mezczyzna-zabral-kobiecie-torebke-i-uciekl-nagranie-z-policyjnej-kamery-st7926773?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jed\u017acie za nim, on mi ukrad\u0142 torebk\u0119!\". Nagranie z policyjnej kamery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T13:43:38+00:00", "description": "<img alt=\"Premier o po\u017carze na Marywilskiej. Wa\u017cna zapowied\u017a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xabmp-mid-24512110-7914941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osoby poszkodowane w wyniku po\u017caru Marywilskiej 44 otrzymaj\u0105 dora\u017an\u0105 pomoc finansow\u0105 - powiedzia\u0142 podczas konferencji prasowej premier Donald Tusk. O wsparcie mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 od najbli\u017cszego czwartku, 23 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-o-pozarze-na-marywilskiej-wazna-zapowiedz-st7927085?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o po\u017carze na Marywilskiej. Wa\u017cna zapowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T12:37:33+00:00", "description": "<img alt=\"W domu, na zewn\u0105trz, w czasie jazdy. Co robi\u0107, gdy zacznie si\u0119 burza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73srfa-burze-7926923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Polsce zacz\u0105\u0142 si\u0119 letni sezon burzowy. To niebezpieczne zjawiska, kt\u00f3re s\u0105 zagro\u017ceniem dla naszego zdrowia, a nawet \u017cycia i powoduj\u0105 du\u017ce szkody materialne. Jak zachowa\u0107 si\u0119 w czasie burzy, by by\u0107 bezpiecznym?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/co-robic-w-czasie-burzy-zasady-bezpieczenstwa-w-domu-na-zewnatrz-w-czasie-jazdy-st7926830?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W domu, na zewn\u0105trz, w czasie jazdy. Co robi\u0107, gdy zacznie si\u0119 burza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T12:36:41+00:00", "description": "<img alt=\"Unijna komisarz zapowiada wniosek o wycofanie artyku\u0142u 7. uruchomionego przeciwko Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3nv40j-epa11357052-7926877/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jasne naruszenie zasad praworz\u0105dno\u015bci nie dotyczy ju\u017c Polski. W najbli\u017cszych dniach zaproponuj\u0119, by Komisja Europejska wycofa\u0142a wniosek w sprawie procedury z artyku\u0142u 7 - zapowiedzia\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca KE Vera Jourova. - Wniosek komisji potwierdzony przez 26 pa\u0144stw wskazuje na to, \u017ce nie istnieje ju\u017c wyra\u017ane ryzyko dalszego pog\u0142\u0119biania si\u0119 stanu niepraworz\u0105dnego - m\u00f3wi\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wazny-dzien-dla-polski-vera-jourova-w-najblizszych-dniach-zloze-wniosek-o-wycofanie-artykulu-7-st7926796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijna komisarz zapowiada wniosek o wycofanie artyku\u0142u 7. uruchomionego przeciwko Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T11:36:10+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 pod pr\u0105d ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni, innych kierowc\u00f3w zmusza\u0142 do ucieczki na pobocze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qzyiqg-nie-zatrzymal-sie-do-kontroli-i-uciekal-pod-prad-szczecin-7926599/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    27-letni kierowca jecha\u0142 pod pr\u0105d drog\u0105 ekspresow\u0105 S10 w Szczecinie, zmusza\u0142 te\u017c innych kieruj\u0105cych do zje\u017cd\u017cania na pobocze. W ten spos\u00f3b pr\u00f3bowa\u0142 unikn\u0105\u0107 kontroli drogowej. Us\u0142ysza\u0142 zarzut stworzenia bezpo\u015bredniego\u00a0niebezpiecze\u0144stwa katastrofy w ruchu l\u0105dowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-jechal-pod-prad-uciekal-przed-policja-nagranie-st7926624?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 pod pr\u0105d ca\u0142\u0105 szeroko\u015bci\u0105 jezdni, innych kierowc\u00f3w zmusza\u0142 do ucieczki na pobocze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:30:16+00:00", "description": "<img alt=\"Jan A. P. Kaczmarek nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje Jan A. P. Kaczmarek, kompozytor, laureat Oscara - przekaza\u0142a Polska Fundacja Muzyczna.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jan-ap-kaczmarek-nie-zyje-kompozytor-laureat-oscara-mial-71-lat-st7926538?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan A. P. Kaczmarek nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:29:54+00:00", "description": "<img alt=\"Czterolatek pobieg\u0142 za ptakiem, zaskakuj\u0105cy fina\u0142 poszukiwa\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mxpx97-plac-zabaw-zdj-ilustracyjne-7926454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czterolatek bawi\u0142 si\u0119 na placu zabaw w \u015awi\u0119toch\u0142owicach (\u015al\u0105skie), gdy nagle pobieg\u0142 za ptakiem i znikn\u0105\u0142 z oczu matce. Kobieta poprosi\u0142a o pomoc przeje\u017cd\u017caj\u0105cy patrol policji. Na szcz\u0119\u015bcie, ch\u0142opiec odnalaz\u0142 si\u0119... na klatce schodowej swojego domu w s\u0105siednim mie\u015bcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/swietochlowice-czterolatek-pobiegl-za-nadlatujacym-ptakiem-i-zniknal-matce-z-oczu-st7926517?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czterolatek pobieg\u0142 za ptakiem, zaskakuj\u0105cy fina\u0142 poszukiwa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:27:33+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pk7y6n-2105n023x-gniezno-1-0003-7926396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Silna burza gradowa nawiedzi\u0142a w poniedzia\u0142ek Gniezno. Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o jak od \u015bniegu, a w wyniku ulewy zalane by\u0142y ulice i budynki. Trwa sprz\u0105tanie i liczenie strat. Jak m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek, zacz\u0105\u0142 si\u0119 okres \"typowo letni, z kr\u00f3tkotrwa\u0142ymi, ale bardzo niebezpiecznymi burzami\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalamanie-pogody-w-gnieznie-co-sie-stalo-synoptyk-tvnmeteopl-tlumaczy-st7925269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mieli\u015bmy sytuacj\u0119, kt\u00f3ra przypomina ulewy w g\u00f3rach\". Co si\u0119 sta\u0142o w Gnie\u017anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:23:58+00:00", "description": "<img alt=\"Tymczasowa obni\u017cka op\u0142at za odbi\u00f3r \u015bmieci. Zapowied\u017a prezydenta Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hq9s88-bedzie-tymczasowa-obnizka-oplat-za-odbior-smieci-7926524/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce sto\u0142eczni radni otrzymali projekt uchwa\u0142y obni\u017caj\u0105cej tymczasowo ceny za odbi\u00f3r odpad\u00f3w, a tak\u017ce projekt uchwa\u0142y podnosz\u0105cej stawk\u0119 za przejazd taks\u00f3wkami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-rafal-trzaskowski-bedzie-tymczasowa-obnizka-oplat-za-odbior-smieci-st7926481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowa obni\u017cka op\u0142at za odbi\u00f3r \u015bmieci. Zapowied\u017a prezydenta Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T09:21:24+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142amca i z\u0142odziej, kt\u00f3ry ukrad\u0142 pieni\u0105dze Donaldowi Trumpowi b\u0119dzie zeznawa\u0142 przed \u0142awnikami. Wybieg obro\u0144c\u00f3w nie zadzia\u0142a\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w10sii-michael-cohen-zlozyl-zeznania-w-sprawie-karnej-donalda-trumpa-7917305/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Michael Cohen jest k\u0142amc\u0105 i z\u0142odziejem, dlatego jego zeznania nie powinny by\u0107 brane pod uwag\u0119 i tocz\u0105cy si\u0119 proces o uciszenie przez Donalda Trumpa aktorki porno Stormy Daniels powinien zosta\u0107 zamkni\u0119ty - stwierdzili obro\u0144cy by\u0142ego prezydenta USA. Nie pomog\u0142o im to. S\u0119dzia prowadz\u0105cy uzna\u0142, \u017ce autentyczno\u015b\u0107 zezna\u0144 Cohena, kt\u00f3ry powiedzia\u0142, \u017ce Trump kaza\u0142 zap\u0142aci\u0107 Daniels 130 tysi\u0119cy dolar\u00f3w, by ta nie przeszkadza\u0142a w kampanii w 2016 roku, ustal\u0105 \u0142awnicy. A 12 nowojorczyk\u00f3w trudno oszuka\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-byly-prawnik-donalda-trumpa-zlozyl-zeznania-michael-cohen-przyznal-sie-do-kradziezy-st7925826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142amca i z\u0142odziej, kt\u00f3ry ukrad\u0142 pieni\u0105dze Donaldowi Trumpowi b\u0119dzie zeznawa\u0142 przed \u0142awnikami. Wybieg obro\u0144c\u00f3w nie zadzia\u0142a\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T09:20:58+00:00", "description": "<img alt=\"Dorota Stali\u0144ska apeluje o udzia\u0142 w wyborach. Nawi\u0105za\u0142a do s\u0142ynnego cytatu z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qdg0a7-dorota-stalinska-0002-7926264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Unia chroni, Unia radzi, Unia nigdy nas nie zdradzi - zakrzykn\u0119\u0142a na konferencji prasowej aktorka i kandydatka Trzeciej Drogi do europarlamentu Dorota Stali\u0144ska. Nawi\u0105za\u0142a do s\u0142ynnego cytatu z \"Seksmisji\", w kt\u00f3rej wyst\u0105pi\u0142a 40 lat temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/dorota-stalinska-apeluje-o-udzial-w-wyborach-nawiazala-do-slynnego-cytatu-z-seksmisji-st7926246?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dorota Stali\u0144ska apeluje o udzia\u0142 w wyborach. Nawi\u0105za\u0142a do s\u0142ynnego cytatu z \"Seksmisji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T09:20:25+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 80 martwych ma\u0142p pod drzewami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rtm16u-screen1-7926219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W po\u0142udniowo-wschodnich lasach tropikalnych Meksyku znajdowane s\u0105 martwe ma\u0142py, kt\u00f3re spad\u0142y z drzew - informuj\u0105 lokalne media. Naliczono ju\u017c ponad 80 osobnik\u00f3w. \u015amier\u0107 zwierz\u0105t powi\u0105zano z trwaj\u0105c\u0105 fal\u0105 upa\u0142\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/meksyk-ponad-80-martwych-malp-pod-drzewami-st7926249?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 80 martwych ma\u0142p pod drzewami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T09:16:56+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0119\u017cykiem na rowerze po drodze krajowej. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7cq09t-rowerzysta-jechal-wezykiem-dk-92-7925117/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownicy Generalnej Dyrekcji Dr\u00f3g Krajowej w Poznaniu zapobiegli tragedii na drodze krajowej 92. Zauwa\u017cyli jad\u0105cego w\u0119\u017cykiem rowerzyst\u0119. Zabezpieczyli drog\u0119 i wezwali na miejsce policj\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce kieruj\u0105cy jedno\u015bladem by\u0142 pijany, mia\u0142 p\u00f3\u0142tora promila alkoholu w organizmie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wezykiem-na-rowerze-po-drodze-krajowej-nagranie-st7925138?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119\u017cykiem na rowerze po drodze krajowej. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T09:08:32+00:00", "description": "<img alt=\"Erdogan w ostrych s\u0142owach o Eurowizji. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xw1giv-recep-tayyip-erdogan-grzmi-w-sprawie-eurowizji-7925898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Turcji Recep Tayyip Erdogan zabra\u0142 g\u0142os w sprawie Konkursu Piosenki Eurowizji. Stwierdzi\u0142, \u017ce jego kraj podj\u0105\u0142 dobr\u0105 decyzj\u0119, rezygnuj\u0105c z udzia\u0142u w wydarzeniu, kt\u00f3re - jego zdaniem - zagra\u017ca tradycyjnym warto\u015bciom rodzinnym. Krytycznie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do uczestnik\u00f3w imprezy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/erdogan-w-ostrych-slowach-o-eurowizji-haniebna-rywalizacja-konie-trojanskie-st7926046?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan w ostrych s\u0142owach o Eurowizji. \"Haniebna rywalizacja\", \"konie troja\u0144skie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T08:22:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-crn79x-21-0850-holownia-kosiniak-0014-7926080/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderzy Trzeciej Drogi Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przedstawili priorytety ich ugrupowania na wybory do Parlamentu Europejskiego. - Chcemy by\u0107 w Unii Europejskiej, chcemy j\u0105 wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107, chcemy j\u0105 budowa\u0107, chcemy j\u0105 rozwija\u0107 - podkre\u015bla\u0142 marsza\u0142ek Sejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-trzecia-droga-o-swoich-priorytetach-st7926111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To s\u0105 dwie rzeczy, kt\u00f3re jeste\u015bmy dzisiaj Polakom winni\". Trzecia Droga o \"zobowi\u0105zaniach i gwarancjach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:18:43+00:00", "description": "<img alt=\"Macierewicz odpowiada na s\u0142owa Tuska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dp1r2x-antoni-macierewicz-7925971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Antoni Macierewicz, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzut\u00f3w premiera Donalda Tuska dotycz\u0105cych rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w w PiS, powiedzia\u0142, \u017ce to obecny szef rz\u0105du zaanga\u017cowa\u0142 ludzi ze s\u0142u\u017cb specjalnych do wsp\u00f3\u0142pracy ze s\u0142u\u017cbami rosyjskimi. Tusk m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\", \u017ce \"p\u0119tla informacji, jakie gromadzimy, zaciska si\u0119 wok\u00f3\u0142 Antoniego Macierewicza\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/antoni-macierewicz-reaguje-na-slowa-premiera-donalda-tuska-od-tego-czasu-atakowal-mnie-i-atakuje-nieustannie-st7926006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macierewicz odpowiada na s\u0142owa Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:10:18+00:00", "description": "<img alt=\"Salon masa\u017cu okaza\u0142 si\u0119 domem publicznym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9v6e5c-kobieta-zostala-tymczasowo-aresztowana-7925944/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zatrzymali 52-letni\u0105 kobiet\u0119 podejrzan\u0105 o czerpanie korzy\u015bci z nierz\u0105du i handel lud\u017ami. Kobieta w jednym z mieszka\u0144 w Bytomiu (woj. \u015bl\u0105skie) pod szyldem salonu masa\u017cu prowadzi\u0142a dom publiczny. Funkcjonariusze ustalili pi\u0119\u0107 pokrzywdzonych os\u00f3b, kt\u00f3re by\u0142y wykorzystywane, a niekt\u00f3re wr\u0119cz zmuszane do prostytucji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/salon-masazu-okazal-sie-domem-publicznym-52-latka-uslyszala-zarzut-handlu-ludzmi-w-bytomiu-st7925986?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Salon masa\u017cu okaza\u0142 si\u0119 domem publicznym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T06:12:59+00:00", "description": "<img alt=\"Karetka jecha\u0142a na sygnale, dosz\u0142o do zderzenia. Pacjent i ratownicy w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eri6hr-wypadek-z-udzialem-karetki-pogotowia-7925876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypadek z udzia\u0142em karetki pogotowia na rondzie Fordo\u0144skim w Bydgoszczy. Pojazd jecha\u0142 na sygnale. Kierowca ambulansu nie zachowa\u0142 szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci, wje\u017cd\u017caj\u0105c na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle, w wyniku czego dosz\u0142o do zderzenia z samochodem osobowym. Za\u0142oga karetki oraz pacjent, kt\u00f3ry znajdowa\u0142 si\u0119 w \u015brodku, trafili do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-wypadek-z-udzialem-karetki-pacjent-i-ratownicy-w-szpitalu-st7925883?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karetka jecha\u0142a na sygnale, dosz\u0142o do zderzenia. Pacjent i ratownicy w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T05:03:49+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 w lod\u00f3wce i walizkach 15 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-komyzm-policjanci-zabezpieczyli-narkotyki-7925727/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z\u0142o\u017cyli wizyt\u0119 33-latkowi z Mokotowa. Jak podali, mia\u0142 w lod\u00f3wce i walizkach 15 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w, w tym mefedron, amfetamin\u0119 i kokain\u0119. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-15-kilogramow-narkotykow-w-mieszkaniu-byly-w-walizkach-oraz-lodowce-st7925703?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 w lod\u00f3wce i walizkach 15 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T05:01:21+00:00", "description": "<img alt=\"Kontrolowane eksplozje i holowniki. Po dw\u00f3ch miesi\u0105cach usun\u0119li kontenerowiec, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w most\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-6vruhf-kontenerowiec-dali-7925830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratownikom uda\u0142o si\u0119 wyci\u0105gn\u0105\u0107 do portu zniszczony kontenerowiec Dali, kt\u00f3ry pod koniec marca uderzy\u0142 w most w Baltimore w USA i zosta\u0142 przygnieciony przez jego zawalone cz\u0119\u015bci. Od blisko dw\u00f3ch miesi\u0119cy statek utrudnia\u0142 \u017ceglug\u0119 w tym rejonie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-po-dwoch-miesiacach-usuneli-kontenerowiec-ktory-uderzyl-w-most-w-baltimore-st7925831?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrolowane eksplozje i holowniki. Po dw\u00f3ch miesi\u0105cach usun\u0119li kontenerowiec, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w most", "user": null, "vote": 0}]