[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T23:06:06+00:00", "description": "Do podr\u00f3\u017cowania poza godzinami szczytu, we wszystkie pory roku i odwiedzania mniej znanych miejsc turystycznych - namawia turyst\u00f3w w specjalnej kampanii \u015awiatowa Rada ds. Podr\u00f3\u017cy i Turystyki (WTTC ).", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40418321-swiatowa-rada-turystyki-unikaj-godzin-szczytu-podrozuj-caly-rok-nie-zadeptuj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowa Rada Turystyki: Unikaj godzin szczytu, podr\u00f3\u017cuj ca\u0142y rok, nie zadeptuj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T10:37:40+00:00", "description": "Biuro podr\u00f3\u017cy Coral Travel Poland go\u015bci\u0142o od 12 do 19 maja prawie 200 agent\u00f3w turystycznych z ca\u0142ej Polski na tradycyjnie organizowanym co roku wydarzeniu pod nazw\u0105 Synergia. Impreza, kt\u00f3ra jest rodzajem podzi\u0119kowania sprzedawcom za ich prac\u0119 i form\u0105 integrowania ich z firm\u0105, odby\u0142a si\u0119 tym razem w Turcji Egejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40409661-coral-travel-poland-w-tym-roku-zabierzemy-do-turcji-pol-miliona-turystow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coral Travel Poland: W tym roku zabierzemy do Turcji p\u00f3\u0142 miliona turyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:38:00+00:00", "description": "Biuro podr\u00f3\u017cy TUI Deutschland otworzy\u0142o ju\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 rezerwowania wycieczek na lato przysz\u0142ego roku. Pierwszy raz w historii firmy zrobi\u0142o to tak wcze\u015bnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40407811-tui-sprzedaje-juz-wyjazdy-na-lato-2025-roku-pierwszy-raz-tak-wczesnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TUI sprzedaje ju\u017c wyjazdy na lato 2025 roku. Pierwszy raz tak wcze\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T04:12:00+00:00", "description": "Brak personelu baga\u017cowego na lotnisku mo\u017cna uzna\u0107 za \u201enadzwyczajn\u0105 okoliczno\u015b\u0107\u201d uzasadniaj\u0105c\u0105 op\u00f3\u017anienie lotu - orzek\u0142 Europejski Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci (ETS) w sprawie, kt\u00f3ra trafi\u0142a do niego z Niemiec.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art40399951-sad-samolot-sie-spoznil-bo-brakowalo-bagazowych-to-nie-wina-linii-lotniczej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: Samolot si\u0119 sp\u00f3\u017ani\u0142, bo brakowa\u0142o baga\u017cowych? To nie wina linii lotniczej", "user": null, "vote": 0}]