[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T21:02:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/f4/1d/z31410509M,Budda-podczas-ostatniej-loterii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nagrody z loterii youtubera Buddy zosta\u0142y zabezpieczone w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem. Wydawnictwo Influi zapewnia jednak, \u017ce d\u0105\u017cy do jak najszybszego wydania ich laureatom.", "id": 1425420, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31432437,co-z-nagrodami-z-loterii-youtubera-buddy-wydawnictwo-ujawnilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z nagrodami z loterii youtubera Buddy? Wydawnictwo ujawni\u0142o, jaki ma plan. \"Ka\u017cdy laureat ma prawo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/f9/1d/z31432440M,Arnold-Schwarzenegger.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Powiem szczerze: nie lubi\u0119 \u017cadnej z partii w tej chwili\" - napisa\u0142 Arnold Schwarzenegger. Aktor i by\u0142y gubernator Kalifornii zdradzi\u0142 jednak, na kogo odda sw\u010f\u017c\u02ddj g\u0142os w wyborach prezydenckich w USA.", "id": 1425130, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31432409,arnold-schwarzenegger-wyjawil-na-kogo-zaglosuje-kolejne-cztery.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arnold Schwarzenegger wyjawi\u0142, na kogo zag\u0142osuje. \"Kolejne cztery lata tego g***a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/f9/1d/z31432310M,Radoslaw-Sikorski-w-Olsztynie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Staramy si\u0119 pom\u010f\u017c\u02ddc, ale te\u017c jeste\u015bmy krajem frontowym. Nam te\u017c Rosja grozi - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski w odpowiedzi na zarzuty prezydenta Ukrainy. Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 Polsk\u0119 m.in. za niedostarczenie Ukrainie MiG-\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1425131, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432373,sikorski-odpowiada-na-krytyke-zelenskiego-nie-wszystko-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski odpowiada na krytyk\u0119 Ze\u0142enskiego. \"Nie wszystko jest mo\u017cliwe\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/e8/1d/z31361807M,Marek-Jakubiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- On ewidentnie bra\u0142by z mojego elektoratu, czerpa\u0142 pe\u0142nymi gar\u015bciami. - powiedzia\u0142 Marek Jakubiak, pytany o to, kogo z PiS najbardziej obawia si\u0119 w walce o Pa\u0142ac Prezydencki. - Przypomina bardzo lub w jakiej\u015b cz\u0119\u015bci mnie. To by\u0142aby ciekawa rywalizacja - stwierdzi\u0142. O kim mowa?", "id": 1424732, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432289,kogo-z-pis-jakubiak-obawia-sie-w-walce-o-palac-prezydencki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kogo z PiS Jakubiak obawia si\u0119 w walce o Pa\u0142ac Prezydencki? \"Przypomina mnie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/f9/1d/z31432398M,Jacek-Sasin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mi\u0119dzy Monik\u0105 Olejnik a Jackiem Sasinem dosz\u0142o do spi\u0119cia w kontek\u015bcie katastrofy smole\u0144skiej. W pewnym momencie pose\u0142 wytoczy\u0142 zarzut, kt\u010f\u017c\u02ddry wyprowadzi\u0142 dziennikark\u0119 z r\u010f\u017c\u02ddwnowagi. - Za chwil\u0119 opu\u015bci pan program, je\u017celi mnie pan nie przeprosi - powiedzia\u0142a Monika Olejnik.", "id": 1424733, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432361,klotnia-moniki-olejnik-z-jackiem-sasinem-za-chwile-opusci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak pan \u015bmie?\". Monika Olejnik nie wytrzyma\u0142a po s\u0142owach Jacka Sasina. \"Za chwil\u0119 opu\u015bci pan program\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/f1/1d/z31396985M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro otrzyma\u0142 kolejne wezwanie do stawienia si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci najpierw zakpi\u0142 z pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw, a potem zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 im s\u0105dem.", "id": 1424734, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432336,zbigniew-ziobro-oburzony-wezwaniem-na-komisje-dowcipnisie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro oburzony wezwaniem na komisj\u0119: \"Dowcipnisie\". Zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 pos\u0142om s\u0105dem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/f6/1d/z31418889M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk skomentowa\u0142 spraw\u0119 zatrzymania Paw\u0142a S. w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Uderzy\u0142 przy tym w Mateusza Morawieckiego. Co napisa\u0142?", "id": 1424735, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432209,zlosliwy-wpis-donalda-tuska-uderzyl-w-mateusza-morawieckiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142o\u015bliwy wpis Donalda Tuska. Uderzy\u0142 w Mateusza Morawieckiego. \"Zaczyna dociera\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/f9/1d/z31432339M,Tadeusz-Jarosz-ps--Topacz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tadeusz Jarosz ps. Topacz zmar\u0142 w wieku 95 lat. Bohater bra\u0142 udzia\u0142 w powstaniu warszawskim jako listonosz-\u0142\u0105cznik. \"Warszawa zawsze b\u0119dzie pami\u0119ta\u0107\" - napisa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski.", "id": 1424736, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31432314,nie-zyje-powstaniec-warszawski-tadeusz-jarosz-ps-topacz-odszedl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje powstaniec warszawski. Tadeusz Jarosz ps. Topacz \"odszed\u0142 na wieczn\u0105 wart\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T19:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/f9/1d/z31432288M,Sprzatanie-cmentarza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Firmy oferuj\u0105ce opiek\u0119 nad grobami poszerzy\u0142y zakres us\u0142ug. Opr\u010f\u017c\u02ddcz sprz\u0105tania czy zapalenia zniczy oferuj\u0105 tak\u017ce modlitw\u0119 w intencji zmar\u0142ego. Jak przedstawia si\u0119 cennik takich us\u0142ug?", "id": 1424276, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31432120,zdalna-opieka-nad-grobami-rozszerza-zakres-uslug-mycie-sprzatanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdalna opieka nad grobami rozszerza zakres us\u0142ug. Mycie, sprz\u0105tanie, ale te\u017c modlitwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/f9/1d/z31429602M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-i-Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To dw\u010f\u017c\u02ddch partner\u010f\u017c\u02ddw musi chcie\u0107 - stwierdzi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, pytany o przysz\u0142o\u015b\u0107 Trzeciej Drogi. Jak doda\u0142, chcia\u0142by kontynuowa\u0107 ten projekt, jednak \"nie za wszelk\u0105 cen\u0119\". Co jeszcze powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu?", "id": 1424277, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432140,trzecia-droga-ma-przyszlosc-holownia-nie-za-wszelka-cene.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia Droga ma przysz\u0142o\u015b\u0107? Ho\u0142ownia: Nie za wszelk\u0105 cen\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/f9/1d/z31432121M,Vilija-Blinkevicziute-28-pazdziernika-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Vilija Blinkevicziute przed wyborami zapowiada\u0142a gotowo\u015b\u0107 do obj\u0119cia funkcji premiera Litwy, je\u015bli wygraj\u0105 socjaldemokraci. Kiedy si\u0119 uda\u0142o, polityczka o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce rezygnuje. Dlaczego?", "id": 1423899, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31432027,burza-po-wyborach-na-litwie-liderka-wygranej-partii-nie-zostanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wyborach na Litwie. Liderka wygranej partii nie zostanie premierk\u0105. \"Kpina\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/f9/1d/z31432176M,Prezydent-Niemiec-Frank-Walter-Steinmeier--zdjecie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Niemiec zosta\u0142 skonfrontowany z \u017c\u0105daniami reparacji podczas wizyty w Grecji. Niemcy musz\u0105 przemy\u015ble\u0107 swoj\u0105 postaw\u0119 w tej sprawie - ocenia \"Frankfurter Allgemeine Zeitung\". Wspomniano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o Polsce.", "id": 1423900, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31432146,jak-dlugo-jeszcze-niemiecka-gazeta-pisze-o-reparacjach-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak d\u0142ugo jeszcze\". Niemiecka gazeta pisze o reparacjach. \"Prezydent dosta\u0142 rachunek. By\u0142 zaskoczony\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/22/1c/z29502429M,Horoskop-miesieczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop miesi\u0119czny - listopad 2024 r. Kolejny miesi\u0105c jesieni zaskoczy wielu z nas - prze\u017cyciami, emocjami oraz interesuj\u0105cymi spotkaniami. Co czeka poszczeg\u010f\u017c\u02ddlne znaki zodiaku? Sprawd\u017amy!", "id": 1423901, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31393748,horoskop-miesieczny-listopad-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop miesi\u0119czny - listopad 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:02:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/f7/1d/z31422533M,Michal-O-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jan O., czyli ojciec ks. Micha\u0142a O., ponownie us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Wcze\u015bniej post\u0119powanie w tej sprawie umorzy\u0142a prokuratura kierowana przez \"zaufanego cz\u0142owieka Zbigniewa Ziobry\" - podaj\u0105 media.", "id": 1423902, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431896,ojciec-ks-michala-o-znowu-ma-klopoty-wznowiono-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ojciec ks. Micha\u0142a O. znowu ma k\u0142opoty. Wznowiono \u015bledztwo, kt\u010f\u017c\u02ddre umorzy\u0142 \"zaufany cz\u0142owiek Ziobry\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/f9/1d/z31432125M,Robert-Mazurek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wraz z ko\u0144cem roku ze stacj\u0105 RMF FM po\u017cegna si\u0119 Robert Mazurek. O decyzji dziennikarz poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wiadomo ju\u017c, kto zajmie jego miejsce.", "id": 1423409, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31432016,robert-mazurek-odchodzi-z-rmf-fm-zasiedzialem-sie-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Mazurek odchodzi z RMF FM. \"Zasiedzia\u0142em si\u0119\". Wiadomo, kto go zast\u0105pi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/f9/1d/z31431893M,Wiosna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed wami arcytrudny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej o wio\u015bnie. Nie rozwi\u0105\u017cesz go bez rozleg\u0142ej wiedzy. Na 10. pytanie odpowiada 20 proc. z was. To jak, podejmujesz si\u0119 wyzwania? My ze swojej strony trzymamy mocno kciuki!", "id": 1423410, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23253,arcytrudny-quiz-wiedzy-ogolnej-tylko-erudyci-zdobeda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Erudyci zdob\u0119d\u0105 komplet. Podejmujesz si\u0119 wyzwania?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/f9/1d/z31431996M,Powodz-w-Hiszpanii-30-pazdziernika-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Hiszpanie trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 z powodu powodzi, kt\u010f\u017c\u02ddra zalewa miasta i drogi oraz poch\u0142ania kolejne ofiary. W zwi\u0105zku z tym zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 oskar\u017cenia w kierunku s\u0142u\u017cb i w\u0142adz. Uwag\u0119 wzbudzi\u0142y mi\u0119dzy innymi niekt\u010f\u017c\u02ddre decyzje.", "id": 1423411, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31431934,powodz-w-hiszpanii-ludzie-sa-wsciekli-i-grzmia-o-niekompetencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a w Hiszpanii. Ludzie s\u0105 w\u015bciekli i grzmi\u0105 o \"niekompetencji\". Liczba ofiar wzros\u0142a do 158", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/f9/1d/z31430132M,Pawel-S--zostal-doprowadzony-do-prokuratury.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pawe\u0142 S. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Tw\u010f\u017c\u02ddrca marki Red is Bad wypowiedzia\u0142 te\u017c pe\u0142nomocnictwo dw\u010f\u017c\u02ddm obro\u0144com: Krzysztofowi W\u0105sowskiemu i Bartoszowi Lewandowskiemu - poda\u0142a \"Rzeczpospolita\".", "id": 1423412, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31432017,pawel-s-uslyszal-zarzuty-mial-tez-zrezygnowac-z-dwoch-adwokatow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 S. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Mia\u0142 te\u017c zrezygnowa\u0107 z dw\u010f\u017c\u02ddch adwokat\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/f9/1d/z31431999M,Wasyl-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nominowa\u0142 Wasyla Bodnara na stanowisko nowego ambasadora Ukrainy w Polsce. Tym samym zast\u0105pi on Wasyla Zwarycza, kt\u010f\u017c\u02ddry misj\u0119 dyplomatyczn\u0105 b\u0119dzie od teraz pe\u0142ni\u0142 w innym europejskim kraju.", "id": 1423413, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31431908,nowym-ambasadorem-ukrainy-w-polsce-zostanie-wasyl-bodnar-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowym ambasadorem Ukrainy w Polsce zostanie Wasyl Bodnar. Jest decyzja Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/f9/1d/z31431831M,Szkola--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zatrzyma\u0142a 49-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 przychodzi\u0107 pod jedn\u0105 z warszawskich szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 z du\u017cym psem, a nast\u0119pnie grozi\u0107 uczniom. Jeden z nich \"zosta\u0142 uderzony z g\u0142\u010f\u017c\u02ddwki w twarz\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, obiektem agresji m\u0119\u017cczyzny mia\u0142y by\u0107 tak\u017ce nauczycielki.", "id": 1422838, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431707,grozby-i-zaczepianie-pod-szkola-w-warszawie-uczen-dostal-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017aby i zaczepianie pod szko\u0142\u0105 w Warszawie. Ucze\u0144 dosta\u0142 \"z g\u0142\u010f\u017c\u02ddwki\". Policja zatrzyma\u0142a 49-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/d9/1d/z31299249M,Cmentarz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre 31 pa\u017adziernika i 1 listopada planuj\u0105 wizyty na gda\u0144skich cmentarzach, powinny zachowa\u0107 szczeg\u010f\u017c\u02ddln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107. Zarz\u0105d Dr\u010f\u017c\u02ddg i Zieleni zaapelowa\u0142, by odwiedzi\u0107 nekropolie w innym terminie.", "id": 1422839, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431687,pilny-apel-do-osob-odwiedzajacych-cmentarze-moze-byc-niebezpiecznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny apel do os\u010f\u017c\u02ddb odwiedzaj\u0105cych cmentarze w Gda\u0144sku. Mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/ed/1d/z31381431M,Niemiecka-policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nieznany m\u0119\u017cczyzna porzuci\u0142 na berli\u0144skiej stacji S-Bahn (szybkiej kolei) torb\u0119 z ubstancj\u0105 wybuchow\u0105, nazywan\u0105 \"matk\u0105 szatana\". Uciekaj\u0105c, zgubi\u0142 dow\u010f\u017c\u02ddd osobisty wystawiony na 30-letniego Polaka.", "id": 1422840, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31431582,berlin-porzucil-materialy-wybuchowe-na-stacjii-i-zbiegl-zostawil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin. Porzuci\u0142 materia\u0142y wybuchowe na stacji i zbieg\u0142. Zostawi\u0142 po sobie polski dow\u010f\u017c\u02ddd osobisty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/f9/1d/z31431817M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed jednym z bydgoskich s\u0105d\u010f\u017c\u02ddw stanie 23-letnia obywatelka Ukrainy Weronika K. Jak podaje \"Gazeta Wyborcza\", kobieta mia\u0142a m.in. molestowa\u0107 swoj\u0105 c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119, zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad partnerem i w bestialski spos\u010f\u017c\u02ddb zabi\u0107 psa. Co wiadomo o 23-latce?", "id": 1422841, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431686,23-latka-spod-bydgoszczy-miala-molestowac-swoja-5-letnia-corke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a molestowa\u0107 c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119, zabi\u0107 psa i zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad partnerem. Szokuj\u0105ce ustalenia ws. 23-latki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/f9/1d/z31431621M,Powodz-w-Hiszpanii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Hiszpanii zaapelowa\u0142 do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw teren\u010f\u017c\u02ddw dotkni\u0119tych przez pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a, by pozostali w swoich domach. Pedro Sanchez wskaza\u0142 tak\u017ce, jaki jest obecnie priorytet s\u0142u\u017cb.", "id": 1422842, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31431441,powodz-blyskawiczna-w-hiszpanii-w-hiszpanii-pilny-apel-premiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a b\u0142yskawiczna w Hiszpanii. w Hiszpanii. Pilny apel premiera. \"Prosz\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/f9/1d/z31431094M,Ogloszenie-wyroku-Roberta-J--w-sprawie-zabojstwa-K.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przez dekady to pa\u0144stwo niszczy\u0142o tego cz\u0142owieka, prowadzi\u0142o wszystkie mo\u017cliwe czynno\u015bci przeciwko niemu - powiedzia\u0142 adwokat uniewinnionego w tzw. sprawie \"Sk\u010f\u017c\u02ddry\" Roberta J. Mec. \u0141ukasz Chojniak domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 od Adama Bodnara i Dariusza Korneluka.", "id": 1422442, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431444,sprawa-skory-nabiera-rozpedu-adwokat-roberta-j-chce-wyjasnien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa \"Sk\u010f\u017c\u02ddry\". Adwokat uniewinnionego Roberta J. chce wyja\u015bnie\u0144 od Bodnara. \"Pa\u0144stwo niszczy\u0142o cz\u0142owieka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/f3/1d/z31406193M,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest wniosek o uchylenie immunitetu Grzegorza Brauna. Wniosek w tej sprawie przekaza\u0142 Adam Bodnar przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego. Co zawiera?", "id": 1422443, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31431652,grzegorz-braun-sie-doigral-jest-wniosek-o-uchylenie-immunitetu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun si\u0119 doigra\u0142. Jest wniosek o uchylenie immunitetu europos\u0142owi Konfederacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/f9/1d/z31431552M,Marcin-Stefanski-Plichta--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142tw\u010f\u017c\u02ddrca Amber Gold Marcin Stefa\u0144ski-Plichta z\u0142o\u017cy\u0142 za\u017calenie na pa\u017adziernikow\u0105 decyzj\u0119 S\u0105du Okr\u0119gowego w Gda\u0144sku - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl. S\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 bowiem na przedterminowe zwolnienie m\u0119\u017cczyzny z wi\u0119zienia. Co wiadomo o sprawie?", "id": 1422444, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431436,marcin-plichta-nie-odpuszcza-zalozyciel-amber-gold-znow-walczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Plichta nie odpuszcza. Za\u0142o\u017cyciel Amber Gold zn\u010f\u017c\u02ddw walczy o wolno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/f7/1d/z31422779M,Sedzia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Mokotowa zgodzi\u0142 si\u0119 na zastosowanie tymczasowego aresztu wobec Adama S. i Mateusza W. We wtorek m\u0119\u017cczy\u017ani powi\u0105zani ze stowarzyszeniami b\u0119d\u0105cymi beneficjentami Funduszu Sprawiedliwo\u015bci zostali zatrzymani przez ABW.", "id": 1422445, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31431391,aresztowania-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-zapadla-decyzja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zapad\u0142a decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/f9/1d/z31431374M,Medyk-ze-Strefy-Gazy-rozpoznal-w-ofierze-izraelski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po \u015brodowym ataku Izraela palesty\u0144ski ratownik wynosi\u0142 z ostrzelanego terenu cia\u0142o. Gdy podniesiono zakrwawione prze\u015bcierad\u0142o, rozpozna\u0142 zmar\u0142\u0105 kobiet\u0119. To by\u0142a jego matka.", "id": 1422446, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31431180,scena-rozrywajaca-serce-w-gazie-medyk-wynosil-cialo-z-budynku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medyk z Gazy wynosi\u0142 cia\u0142o z budynku. Nagle zorientowa\u0142 si\u0119, \u017ce to jego matka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/de/1b/z29221304M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski-i-przewodniczacy--ow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To by\u0142 zamach, kto go dok\u0142adnie zorganizowa\u0142, to jest kwesta do wyja\u015bnienia - powiedzia\u0142 o katastrofie smole\u0144skiej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Polityk PiS podczas konferencji prasowej wda\u0142 si\u0119 w dyskusj\u0119 z jednym z dziennikarzy. O co dok\u0142adnie posz\u0142o?", "id": 1421918, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31431060,spiecie-kaczynskiego-z-dziennikarzem-prezes-pis-bronil-macierewicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie Kaczy\u0144skiego z dziennikarzem. Prezes PiS broni\u0142 Macierewicza. \"Skierowa\u0142bym pana do Moskwy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/f9/1d/z31431272M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ostatnich tygodniach coraz g\u0142o\u015bniej m\u010f\u017c\u02ddwi si\u0119 o mo\u017cliwym starcie pos\u0142a PiS Przemys\u0142awa Czarnka w wyborach prezydenckich. Prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie m\u010f\u017c\u02ddwi obecnie \"nie\". Zwraca jednak uwag\u0119 na kluczow\u0105 kwesti\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra zawa\u017cy na tej decyzji.", "id": 1421919, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31431174,wybory-prezydenckie-kaczynski-zapytany-o-kandydature-czarnka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Kaczy\u0144ski zapytany o kandydatur\u0119 Czarnka. M\u010f\u017c\u02ddwi o \"wielkiej przysz\u0142o\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/f9/1d/z31431144M,Wolodymyr-Zelenski--Mateusz-Lachowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przyznawanie si\u0119 do b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw to nie jest styl ukrai\u0144skiej i postsowieckiej polityki. Rozwi\u0105zaniem jest znalezienie koz\u0142a ofiarnego, kt\u010f\u017c\u02ddrym s\u0105 partnerzy z Zachodu, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zdaniem ukrai\u0144skich w\u0142adz nie wspieraj\u0105 dostatecznie Ukrainy. Wydaje si\u0119, \u017ce dla Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego od jakiego\u015b czasu Polska jest takim koz\u0142em ofiarnym - ocenia w rozmowie z Gazeta.pl Mateusz Lachowski, korespondent TVP na Ukrainie. Dziennikarz oceni\u0142 ostr\u0105 krytyk\u0119 ukrai\u0144skiego prezydenta w stron\u0119 Polski.", "id": 1421920, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31430937,zelenski-skrytykowal-pomoc-polski-korespondent-wojenny-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski krytykuje pomoc Polski. Korespondent wojenny: Wypowied\u017a odklejona od rzeczywisto\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/e4/1d/z31343658M,Silny-wiatr--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa oraz Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142y ostrze\u017cenia dla mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Pomorza i Pomorza Zachodniego. W czwartek (31 pa\u017adziernika) pogoda mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna. O co chodzi?", "id": 1421921, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31430632,po-poludniu-sie-zacznie-meteorolodzy-ostrzegaja-porywy-wyniosa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po po\u0142udniu si\u0119 zacznie. Meteorolodzy ostrzegaj\u0105. \"Porywy wynios\u0105 nawet 100 km/h\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/f9/1d/z31430979M,Prezydent-Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>11 listopada Andrzej Duda rozpoczyna wizyt\u0119 w Azerbejd\u017canie. Kancelaria Prezydenta zapewnia, \u017ce nie przeszkodzi mu to we wzi\u0119ciu udzia\u0142u w obchodach Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Jego obecno\u015b\u0107 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci ponownie stoi jednak pod znakiem zapytania.", "id": 1421470, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31430916,andrzej-duda-nie-pojawi-sie-na-marszu-niepodleglosci-po-prostu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda nie pojawi si\u0119 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci? \"Po prostu nie zmie\u015bci si\u0119 w kalendarzu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/f9/1d/z31431003M,Policja-bedzie-znakowac-specjalnym-sprayem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u0142\u010f\u017c\u02dddzkim rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 akcja \"Malujemy Bezpiecze\u0144stwo\". Ch\u0119tni piesi lub rowerzy\u015bci mog\u0105 skorzysta\u0107 ze specjalnego sprayu, kt\u010f\u017c\u02ddry zapewni im wi\u0119ksz\u0105 widoczno\u015b\u0107 na drogach. O co dok\u0142adnie chodzi?", "id": 1421471, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31430650,w-woj-lodzkim-policjanci-beda-znakowac-osoby-ktore-chca-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy woj. \u0142\u010f\u017c\u02dddzkiego b\u0119d\u0105 \"znakowani\" sprayem. Odpowied\u017a \"na zmieniaj\u0105ce si\u0119 czasy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/f9/1d/z31430734M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas spotkania z szefami wsp\u010f\u017c\u02ddlnot terytorialnych i obwod\u010f\u017c\u02ddw Zakarpacia ostro skrytykowa\u0142 Polsk\u0119. Prezydent Ukrainy stwierdzi\u0142, \u017ce nasz kraj \"znajduje powody\", aby nie pomaga\u0107 Kijowowi w istotnych dla wygrania wojny sprawach. Co powiedzia\u0142?", "id": 1421472, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31430698,zelenski-ma-pretensje-do-polski-nie-gryzie-sie-w-jezyk-znalezli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski ma pretensje do Polski. Nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk. \"Znale\u017ali inny pow\u010f\u017c\u02ddd\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/f9/1d/z31430933M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cy wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec ministerki zdrowia Izabeli Leszczyny - przekaza\u0142 w czwartek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce wniosek ma by\u0107 pr\u010f\u017c\u02ddb\u0105 dla obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Jak\u0105?", "id": 1421473, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31430920,pis-chce-odwolania-izabeli-leszczyny-kaczynski-zapowiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS chce odwo\u0142ania Izabeli Leszczyny. Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 konkretne kroki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/f9/1d/z31430723M,Zwolennicy-Gruzinskiego-Marzenia--26-pazdziernika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Gruzji trwa kryzys polityczny w zwi\u0105zku z sobotnimi wyborami parlamentarnymi. Opozycja oskar\u017ca parti\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 o fa\u0142szerstwa. G\u0142os w sprawie przebiegu g\u0142osowania zabra\u0142a komisja wyborcza. Co o nieprawid\u0142owo\u015bciach m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 gruzi\u0144scy urz\u0119dnicy?", "id": 1421474, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31430517,gruzja-komisja-wyborcza-podliczyla-ponownie-czesc-glosow-sa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja. Komisja wyborcza podliczy\u0142a ponownie cz\u0119\u015b\u0107 g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105 wnioski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/f9/1d/z31430541M,Antoni-Macierewicz--byly-minister-obrony-narodowej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wywiadzie udzielonym XYZ Cezary Tomczyk wskaza\u0142, \u017ce najwa\u017cniejsi politycy PiS byli \u015bwiadomi nieprawid\u0142owo\u015bci w podkomisji smole\u0144skiej. - \u017badna z tych os\u010f\u017c\u02ddb, ani B\u0142aszczak, ani Kaczy\u0144ski, ani Morawiecki, ani Duda, nie zrobili nic w sprawie Macierewicza - podkre\u015bli\u0142 wiceminister obrony narodowej.", "id": 1421062, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31430411,politycy-pis-dostawali-meldunki-w-sprawie-komisji-macierewicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PiS dostawali meldunki w sprawie komisji Macierewicza. \"Nie zrobili nic\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/f9/1d/z31430424M,Donald-Trump-w-smieciarce--Green-Bay--Wisconsin--3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump w swojej kampanii wyborczej korzysta z wielu mo\u017cliwo\u015bci, aby zniech\u0119ci\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw do przeciwnej partii. Teraz postanowi\u0142 przyjecha\u0107 na spotkanie z dziennikarzami \u015bmieciark\u0105. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do ostatnich s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Joe Bidena. O co dok\u0142adnie chodzi?", "id": 1422447, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31429939,trump-ze-smieciarki-uderzyl-w-bidena-powinien-sie-wstydzic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ze \u015bmieciarki uderzy\u0142 w Bidena. \"Powinien si\u0119 wstydzi\u0107, je\u015bli w og\u010f\u017c\u02ddle wie, co robi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/f9/1d/z31430424M,Donald-Trump-w-smieciarce--Green-Bay--Wisconsin--3.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump w swojej kampanii wyborczej korzysta z wielu mo\u017cliwo\u015bci, aby zniech\u0119ci\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw do przeciwnej partii. Teraz postanowi\u0142 przyjecha\u0107 na spotkanie z dziennikarzami \u015bmieciark\u0105. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 w ten spos\u010f\u017c\u02ddb do ostatnich s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Joe Bidena. O co dok\u0142adnie chodzi?", "id": 1421063, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429939,trump-ze-smieciarki-uderzyl-w-bidena-powinien-sie-wstydzic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ze \u015bmieciarki uderzy\u0142 w Bidena. \"Powinien si\u0119 wstydzi\u0107, je\u015bli w og\u010f\u017c\u02ddle wie, co robi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/f9/1d/z31430457M,USA-ELECTION-TRUMP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Donald Trump b\u0119dzie walczy\u0142 o obalenie wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw, je\u015bli przegra z Kamal\u0105 Harris? Nad tym zastanawiaj\u0105 si\u0119 media w USA. Polityk ma kilka narz\u0119dzi, z kt\u010f\u017c\u02ddrych - teoretycznie - m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by skorzysta\u0107. Jakich?", "id": 1421064, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31430271,trump-juz-zapowiada-ze-nie-pogodzi-sie-z-przegrana-amerykanskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump ju\u017c zapowiada, \u017ce nie pogodzi si\u0119 z przegran\u0105. Ameryka\u0144skie media o mo\u017cliwych scenariuszach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/f9/1d/z31430235M,Halloween-w-Bialym-Domu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom w tym roku obchodzi\u0142 Halloween z prawdziw\u0105 pomp\u0105. Pierwsza dama USA w przebraniu pandy, W\u0142adimir Putin strasz\u0105cy na korytarzu, rozdawanie cukierk\u010f\u017c\u02ddw przez g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa, a to nawet nie wszystko. Zobacz, jak \u015bwi\u0119towano w prezydenckiej rezydencji.", "id": 1421065, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31430171,polski-dziennikarz-pokazal-obchody-halloween-w-bialym-domu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin straszy na Halloween w Bia\u0142ym Domu. Joe Biden \"gryzie\" dzieci [ZDJ\u0118CIA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/f9/1d/z31428721M,Robert-J--podczas-mow-koncowych-w-procesie-o-zaboj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Robert J. w 2022 roku zosta\u0142 skazany za zamordowanie studentki Katarzyny Z. Jego obro\u0144cy z\u0142o\u017cyli odwo\u0142anie do S\u0105du Apelacyjnego. W czwartek (31 pa\u017adziernika) zosta\u0142 prawomocnie uniewinniony.", "id": 1420699, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31430118,proces-odwolawczy-tzw-skory-oskarzony-pierwszy-raz-zabral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert J. uniewinniony w sprawie tzw. Sk\u010f\u017c\u02ddry. \"Nie jestem besti\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/f9/1d/z31428874M,Jacek-Tomczak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jacek Tomczak zrezygnowa\u0142 z funkcji wiceministra rozwoju po tym, jak media ujawni\u0142y jego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 z deweloperami. Wiceminister aktyw\u010f\u017c\u02ddw pa\u0144stwowych i pose\u0142 PSL Zbigniew Ziejewski zauwa\u017cy\u0142, \u017ce Tomczak od obj\u0119cia funkcji w resorcie nie prowadzi\u0142 dzia\u0142alno\u015bci notarialnej. - To nie jest \u017cadne przest\u0119pstwo - podsumowa\u0142 sytuacj\u0119.", "id": 1420700, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429911,dymisja-wiceministra-jacka-tomczaka-polityk-psl-to-nie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dymisja wiceministra Jacka Tomczaka. Polityk PSL: To nie jest \u017cadne przest\u0119pstwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/f9/1d/z31430015M,Marek-Magierowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marek Magierowski zako\u0144czy\u0142 swoj\u0105 prac\u0119 w Ministerstwie Spraw Zagranicznych. Dyplomata zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 w swoim wpisie do prezydenta Andrzeja Dudy. Co napisa\u0142?", "id": 1420701, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429919,magierowski-oficjalnie-zakonczyl-sluzbe-w-msz-zwrocil-sie-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magierowski oficjalnie zako\u0144czy\u0142 s\u0142u\u017cb\u0119 w MSZ. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/f9/1d/z31429537M,Wszystkich-Swietych--Kielce--2023-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tegoroczna uroczysto\u015b\u0107 Wszystkich \u015awi\u0119tych wypada w pi\u0105tek 1 listopada. Czy oznacza to, \u017ce katolik\u010f\u017c\u02ddw obowi\u0105zuje post lub wstrzemi\u0119\u017aliwo\u015b\u0107 od pokarm\u010f\u017c\u02ddw mi\u0119snych? Wyja\u015bniamy.", "id": 1420448, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31429517,czy-1-listopada-mozna-jesc-mieso-kosciol-ma-jasne-stanowisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy 1 listopada mo\u017cna je\u015b\u0107 mi\u0119so? Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 ma jasne stanowisko ws. postu podczas Wszystkich \u015awi\u0119tych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/f9/1d/z31429945M,Powodz-w-Hiszpanii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Hiszpania walczy ze skutkami niszczycielskiej powodzi, kt\u010f\u017c\u02ddra nawiedzi\u0142a po\u0142udniowy wsch\u010f\u017c\u02ddd kraju. \u017bywio\u0142 porywa\u0142 wszystko na swojej drodze. A kiedy woda opad\u0142a, pozostawi\u0142a po sobie przera\u017caj\u0105cy krajobraz.", "id": 1420449, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31429748,dramatyczne-sceny-z-hiszpanii-tak-wygladaja-miasta-po-zetknieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok deszczu w osiem godzin. Najgorsza pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a w historii Hiszpanii. Tak wygl\u0105daj\u0105 miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/f9/1d/z31429930M,Policja-w-Londynie--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W cz\u0119\u015bci Wielkiej Brytanii wprowadzono specjalne strefy przed klinikami aborcyjnymi. Maj\u0105 one ograniczy\u0107 dzia\u0142ania os\u010f\u017c\u02ddb protestuj\u0105cych, przeciwko wykonywaniu tych zabieg\u010f\u017c\u02ddw. Jakie s\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y tej decyzji?", "id": 1420450, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31429621,strefy-bezpiecznego-dostepu-przed-klinikami-aborcyjnymi-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalne strefy przed klinikami aborcyjnymi w Anglii i Walii. Chc\u0105 zapobiec n\u0119kaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/f9/1d/z31429913M,Szymon-Holownia--Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz potka\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 z liderem Polski 2050 Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Wicepremier zasugerowa\u0142, o czym mogli rozmawia\u0107 politycy.", "id": 1420451, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429581,holownia-spotkal-sie-z-kosiniakiem-kamyszem-to-zapowiadana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia spotka\u0142 si\u0119 z Kosiniakiem-Kamyszem. To zapowiadana \"powa\u017cna rozmowa\"? \"Jest a\u017c tak \u017ale?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/f9/1d/z31429800M,Deportacja-Pawla-Szopy--30-pazdziernika-2024-r--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek w Prokuraturze Krajowej w Katowicach odb\u0119dzie si\u0119 przes\u0142uchanie Paw\u0142a Szopy, deportowanego z Dominikany tw\u010f\u017c\u02ddrcy marki Red is Bad. Z informacji PAP wynika, \u017ce czynno\u015bci z udzia\u0142em przedsi\u0119biorcy zosta\u0142y zaplanowane na godzin\u0119 10.", "id": 1420452, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31429702,deportacja-pawla-szopy-sluzby-pokazaly-wideo-kiedy-przesluchanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deportacja Paw\u0142a Szopy. S\u0142u\u017cby pokaza\u0142y wideo. Kiedy przes\u0142uchanie? Nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/f9/1d/z31429770M,Prof--Antoni-Dudek--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielkimi krokami zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory prezydenckie, a wraz z nimi coraz g\u0142o\u015bniej m\u010f\u017c\u02ddwi si\u0119 nie tylko o samych kandydatach, ale r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c o tym, jakie b\u0119d\u0105 skutki decyzji Polak\u010f\u017c\u02ddw. Politolog prof. Antoni Dudek zaproponowa\u0142 w programie \"Didaskalia\" w Wp.pl, \u017ceby prezydent wybierany by\u0142 w zupe\u0142nie innej formie. Jakiej?", "id": 1420230, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429686,prof-dudek-o-powszechnych-wyborach-prezydenckich-toksyna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Dudek o powszechnych wyborach prezydenckich: \"Toksyna dla demokracji\". Ma inny pomys\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/f7/1d/z31424004M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz historyczny. Pytamy o daty, kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy Polak powinien zna\u0107 na pami\u0119\u0107. No, nie tylko daty, rzecz jasna, ale r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c wydarzenia, z kt\u010f\u017c\u02ddrymi si\u0119 wi\u0105\u017c\u0105! Wyka\u017cesz si\u0119 wiedz\u0105 czy jej brakiem? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1420231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,6805,15-dat-z-historii-polski-ktore-powinien-znac-kazdy-polak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "15 dat z historii Polski, kt\u010f\u017c\u02ddre powinien zna\u0107 ka\u017cdy Polak. Pobij 10/15", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/f9/1d/z31429618M,Tatry.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ratownikom TOPR ca\u0142\u0105 noc zaj\u0119\u0142o sprowadzenie influencerki, kt\u010f\u017c\u02ddra postanowi\u0142a grani\u0105 przej\u015b\u0107 od Morskiego Oka do Doliny Pi\u0119ciu Staw\u010f\u017c\u02ddw - podaje RMF FM. Tatrza\u0144ski Park Narodowy ostrzega turyst\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce w wy\u017cszych partiach g\u010f\u017c\u02ddr wyst\u0119powa\u0107 mog\u0105 utrzymuj\u0105ce si\u0119 przez ca\u0142y dzie\u0144 oblodzenia.", "id": 1420232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31429594,niebezpieczne-zachowanie-influencerki-w-tatrach-akcja-ratownikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne zachowanie influencerki w Tatrach. Akcja ratownik\u010f\u017c\u02ddw trwa\u0142a ca\u0142\u0105 noc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/7b/1d/z30912906M,Zakupy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zaduszki ustawowo nie s\u0105 dniem wolnym od pracy. Czy b\u0119dzie mo\u017cna wi\u0119c zrobi\u0107 zakupy we wszystkich sklepach? 2 listopada sklepy w wi\u0119kszo\u015bci powinny by\u0107 otwarte. Mog\u0105 jednak znale\u017a\u0107 si\u0119 wyj\u0105tki.", "id": 1420233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31425404,czy-2-listopada-sklepy-sa-otwarte-gdzie-bedzie-mozna-zrobic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy 2 listopada sklepy s\u0105 otwarte? Gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/f9/1d/z31429126M,Joe-Biden--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142owa Joe Bidena wywo\u0142a\u0142y fal\u0119 krytyki i spowodowa\u0142y obaw\u0119 o ewentualn\u0105 przegran\u0105 Kamali Harris w wyborach prezydenckich. Prezydent wyja\u015bni\u0142, \u017ce jego wypowied\u017a o \"\u015bmieciach\" nie dotyczy\u0142a zwolennik\u010f\u017c\u02ddw Donalda Trumpa. G\u0142os zabra\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c Kamala Harris.", "id": 1420234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31428959,slowa-joe-bidena-o-smieciach-pograza-kamale-harris-w-wyborach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owa Joe Bidena o \"\u015bmieciach\" pogr\u0105\u017c\u0105 Kamal\u0119 Harris w wyborach? Bukmacherzy zareagowali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/f8/1d/z31425695M,Gruzja--Protesty-przeciwko-rzadzacej-partii-Gruzin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rz\u0105dz\u0105cy utrzymuj\u0105, \u017ce wybory by\u0142y wolne i uczciwe. Manipuluj\u0105 wieloma o\u015bwiadczeniami mi\u0119dzynarodowych obserwator\u010f\u017c\u02ddw i kpi\u0105 z ludzi oraz partii opozycyjnych, kt\u010f\u017c\u02ddre twierdz\u0105, \u017ce dosz\u0142o do fa\u0142szerstwa. To ta sama strategia, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 stosowali ju\u017c wcze\u015bniej - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl o sytuacji w Gruzji Soso Czaczanidze, badacz zajmuj\u0105cy si\u0119 polityk\u0105 Europy \u015arodkowo-Wschodniej.", "id": 1420060, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31425689,rzadzacy-kpia-z-ludzi-nie-zawahaja-sie-stosowac-przemocy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rz\u0105dz\u0105cy kpi\u0105 z ludzi, nie zawahaj\u0105 si\u0119 stosowa\u0107 przemocy\". W Gruzji ro\u015bnie napi\u0119cie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/f9/1d/z31429570M,Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rozmawiali\u015bmy wielokrotnie (z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim - red.) na temat ewentualnej mojej kandydatury - ujawni\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek. Polityk w ostatnim wywiadzie odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do spekulacji, \u017ce to on mo\u017ce zosta\u0107 kandydatem PiS w wyborach. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?", "id": 1420061, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31429502,czarnek-moze-zostac-kandydatem-pis-w-wyborach-prezydenckich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnek zostanie kandydatem PiS w wyborach prezydenckich? \"Rozpoczynam tourn\u010f\u017c\u02dde po Polsce\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/f9/1d/z31429506M,Joe-Biden.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144scy politycy zaapelowali w li\u015bcie do obecnego prezydenta USA Joe Bidena. Chodzi o rosyjskie rakiety. Co napisano w dokumencie?", "id": 1420062, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31429486,wspolna-sprawa-demokratow-i-republikanow-zaapelowali-do-bidena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u010f\u017c\u02ddlna sprawa demokrat\u010f\u017c\u02ddw i republikan\u010f\u017c\u02ddw. Zaapelowali do Bidena ws. Polski. Chodzi o rosyjskie rakiety", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/f8/1d/z31425568M,USA--Pasozyty-zagniezdzily-sie-w-oku-Amerykanki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Paso\u017cyty zagnie\u017adzi\u0142y si\u0119 w oku Amerykanki - poinformowa\u0142 \"Daily Mail\". Jak si\u0119 okaza\u0142o, rol\u0119 w zaka\u017ceniu mog\u0142o odegra\u0107 to, w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb nosi\u0142a soczewki kontaktowe.", "id": 1419672, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31425462,to-byl-szok-lekarze-odkryli-pasozyty-w-oku-amerykanki-cien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To by\u0142 szok\". Lekarze odkryli paso\u017cyty w oku Amerykanki. Cie\u0144 podejrzenia pad\u0142 na soczewki kontaktowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/d6/1d/z31287311M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rodzina 30-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry zmar\u0142 na plebanii w Drobinie, zabra\u0142a g\u0142os w sprawie tragedii. Wyzna\u0142a, \u017ce wyst\u0105pi\u0142y problemy przy pogrzebie m\u0119\u017cczyzny. Co si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1419673, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31429144,drobin-proboszcz-nie-chcial-odprawic-pelnego-pogrzebu-dla-mezczyzny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drobin. Proboszcz nie chcia\u0142 odprawi\u0107 pe\u0142nego pogrzebu dla m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry zmar\u0142 na plebanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/f0/1d/z31392642M,Horoskop--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - czwartek 31 pa\u017adziernika 2024 r. Ostatni dzie\u0144 miesi\u0105ca przyniesie sporo zaskakuj\u0105cych emocji wi\u0119kszo\u015bci znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?", "id": 1419674, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31393473,horoskop-dzienny-czwartek-31-pazdziernika-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - czwartek 31 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/89/1c/z29923777M,Noworodek---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kobieta, kt\u010f\u017c\u02ddra zg\u0142asza\u0142a silne b\u010f\u017c\u02ddle brzucha i nietrzymanie moczu, w rzeczywisto\u015bci by\u0142a w zaawansowanej ci\u0105\u017cy, o kt\u010f\u017c\u02ddrej, jak twierdzi, nie wiedzia\u0142a. Przeczytaj, jak przebiega\u0142a dramatyczna akcja ratunkowa w ma\u0142opolskich Bielanach.", "id": 1419537, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31429129,zglosila-ze-boli-ja-brzuch-nie-wiedziala-ze-jest-w-ciazy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zg\u0142osi\u0142a, \u017ce boli j\u0105 brzuch. Nie wiedzia\u0142a, \u017ce jest w ci\u0105\u017cy. Noworodek walczy o \u017cycie w szpitalu", "vote": 0}]