[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T21:24:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8828222-tarcza-tusk-ph8161523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142y prace w ramach Tarczy Wsch\u00f3d. \"Pierwsze roboty przy granicy z Rosj\u0105\"\" />\n    Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 na platformie X, \u017ce ruszy\u0142y pierwsze prace budowy Tarczy Wsch\u00f3d. Do wpisu do\u0142\u0105czy\u0142 zdj\u0119cie przedstawiaj\u0105ce - jak wynika z opisu \"pierwsze roboty przy granicy z Rosj\u0105\".\n    \n    ", "id": 1425134, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ruszyly-prace-w-ramach-tarczy-wschod-tusk-pierwsze-roboty-przy-granicy-z-rosja-st8161525?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y prace w ramach Tarczy Wsch\u00f3d. \"Pierwsze roboty przy granicy z Rosj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T21:02:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739049-wybory-w-usa-ph8161472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kampania wyborcza odbija si\u0119 na zdrowiu psychicznym Amerykan\u00f3w. \"Jest du\u017co negatywnych emocji\"\" />\n    Wraz z nadchodz\u0105cymi wyborami Amerykanie s\u0105 coraz bardziej zestresowani polityk\u0105. Kamala Harris i Donald Trump prezentuj\u0105 dwie odmienne wizje Stan\u00f3w Zjednoczonych. Ponad po\u0142owa obywateli uwa\u017ca, \u017ce ich prawa s\u0105 zagro\u017cone. Niepok\u00f3j budzi mi\u0119dzy innymi kwestia prawa do aborcji, imigracja czy koszty \u017cycia. Obywatele s\u0105 zm\u0119czeni polityk\u0105 i podzia\u0142ami w kraju. Wielu doros\u0142ych Amerykan\u00f3w przyznaje, \u017ce ogranicza kontakty z rodzin\u0105 ze wzgl\u0119du na r\u00f3\u017cnice w pogl\u0105dach.\n    \n    ", "id": 1425135, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/kampania-wyborcza-odbija-sie-na-zdrowiu-psychicznym-amerykanow-jest-duzo-negatywnych-emocji-st8161471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kampania wyborcza odbija si\u0119 na zdrowiu psychicznym Amerykan\u00f3w. \"Jest du\u017co negatywnych emocji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:24:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5479113-atlantyk-ph7768966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wy\u0142\u0105czenie\" atlantyckich pr\u0105d\u00f3w mo\u017ce przynie\u015b\u0107 niszczycielskie skutki\" />\n    Naukowcy ostrzegaj\u0105 przed ryzykiem powa\u017cnej zmiany cyrkulacji oceanicznej na Atlantyku. Mog\u0142aby ona wywo\u0142a\u0107 zak\u0142\u00f3cenia klimatyczne na nieobserwowan\u0105 wcze\u015bniej skal\u0119.\n    \n    ", "id": 1424739, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/wylaczenie-atlantyckich-pradow-moze-przyniesc-niszczycielskie-skutki-st8161398?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wy\u0142\u0105czenie\" atlantyckich pr\u0105d\u00f3w mo\u017ce przynie\u015b\u0107 niszczycielskie skutki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:17:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-301563-obajtek-pap-20240201-0m7-ph7944983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Daniel Obajtek zap\u0142aci za straty Orlenu z w\u0142asnej kieszeni? \"Niech oddaje pieni\u0105dze\"\" />\n    Uchwa\u0142a akcjonariuszy Orlenu nie jest jeszcze przyj\u0119ta, ale je\u015bli tak si\u0119 stanie, to otworzy drog\u0119 do naprawienia szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych sp\u00f3\u0142ce przez poprzedni zarz\u0105d z Danielem Obajtkiem na czele. Orlen wyda\u0142 na przyk\u0142ad p\u00f3\u0142tora miliarda z\u0142otych na rop\u0119, kt\u00f3rej nigdy nie dosta\u0142, a przy okazji fuzji z Lotosem - jak wylicza Najwy\u017csza Izba Kontroli - aktywa sprzedano za co najmniej 5 miliard\u00f3w z\u0142otych poni\u017cej warto\u015bci.  \n    \n    ", "id": 1424740, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/daniel-obajtek-zaplaci-za-straty-orlenu-z-wlasnej-kieszeni-niech-oddaje-pieniadze-st8161436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek zap\u0142aci za straty Orlenu z w\u0142asnej kieszeni? \"Niech oddaje pieni\u0105dze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:13:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7529638-jacek-sasin-ph8161455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za chwil\u0119 pan opu\u015bci ten program, je\u017celi pan mnie nie przeprosi\". Ostra wymiana zda\u0144\" />\n    Jacek Sasin, by\u0142y wicepremier, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem w \"Kropce nad i\" w TVN24, m\u00f3wi\u0142 w programie o katastrofie smole\u0144skiej. W pewnym momencie dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy nim a prowadz\u0105c\u0105 Monik\u0105 Olejnik. - Pani wmawia, \u017ce by\u0142 wypadek, a Putin jest anio\u0142kiem - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do niej polityk. Dziennikarka za\u017c\u0105da\u0142a przeprosin.\n    \n    ", "id": 1424741, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-sasin-ostra-wymiana-zdan-z-prowadzaca-monika-olejnik-w-sprawie-katastrofy-smolenskiej-st8161476?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Za chwil\u0119 pan opu\u015bci ten program, je\u017celi pan mnie nie przeprosi\". Ostra wymiana zda\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T20:06:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5107716-wlasciciel-posesji-palil-w-piecu-smieci-ph8161430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykryci dronem, ukarani za prowizorycznego kopciucha \" />\n    Z posesji na warszawskim Targ\u00f3wku wydobywa\u0142 si\u0119 g\u0119sty, gryz\u0105cy dym. Z pomoc\u0105 drona stra\u017cnicy miejscy potwierdzili, \u017ce w piecu palone s\u0105 \u015bmieci. \n    \n    ", "id": 1424742, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-palili-smieci-w-prowizorycznym-piecu-truciciele-ukarani-st8161410?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykryci dronem, ukarani za prowizorycznego kopciucha ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:58:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9252394-tankowiec-ph7591801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe zjawisko na Ba\u0142tyku. Mo\u017cliwe dzia\u0142ania Rosji\" />\n    Fi\u0144ska Stra\u017c Przybrze\u017cna poinformowa\u0142a, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej statki na Morzu Ba\u0142tyckim obieraj\u0105 z\u0142e kursy. Powodem s\u0105 zak\u0142\u00f3cenia nawigacji satelitarnej, kt\u00f3re wywo\u0142uj\u0105 tankowce - tak zwana rosyjska flota cieni. Stra\u017c zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c na inne zjawisko - fa\u0142szowanie danych lokalizacyjnych. \n    \n    ", "id": 1424279, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-baltyckie-nowe-zjawisko-zauwazone-przez-finlandie-mozliwe-dzialania-rosji-st8161259?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zjawisko na Ba\u0142tyku. Mo\u017cliwe dzia\u0142ania Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:51:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8831763-zbigniew-ziobro-ph8103962/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta kartka by\u0142aby nawet zabawna\". Ziobro o kolejnym wezwaniu przed komisj\u0119\" />\n    Zbigniew Ziobro, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci, odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych do kolejnego ju\u017c wezwania go przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Ma on stawi\u0107 si\u0119 na przes\u0142uchanie 4 listopada. Napisa\u0142 o \"niby komisji\" i powo\u0142a\u0142 si\u0119 na decyzj\u0119 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w tej sprawie, kt\u00f3ry chce zablokowa\u0107 dzia\u0142ania komisji. \n    \n    ", "id": 1424280, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-byly-minister-sprawiedliwosci-o-kolejnym-wezwaniu-go-przed-komisje-sledcza-ds-pegasusa-st8161390?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta kartka by\u0142aby nawet zabawna\". Ziobro o kolejnym wezwaniu przed komisj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:44:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-363441-starlinki-nad-wroclawiem-ph8161345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kosmiczny poci\u0105g\" przeci\u0105\u0142 niebo\" />\n    \"Kosmiczny poci\u0105g\" przelecia\u0142 w czwartek wieczorem nad Polsk\u0105. Satelity Starlink - bo to o nich mowa - by\u0142y widoczne\u00a0mi\u0119dzy innymi we Wroc\u0142awiu i Cz\u0119stochowie. Materia\u0142y otrzymali\u015bmy na Kontakt24.\n    \n    ", "id": 1424281, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/kosmiczny-pociag-przecial-niebo-st8161399?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kosmiczny poci\u0105g\" przeci\u0105\u0142 niebo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:04:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4095179-kuchnia-gotowanie-emeryt-emerytka-shutterstock2272031101-ph8026212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kuchenny przyrz\u0105d wycofany. GIS ostrzega, \u017ce mo\u017ce by\u0107 szkodliwy dla zdrowia\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce \u0142y\u017cki kuchennej Q-touch - nie nale\u017cy u\u017cywa\u0107 jej do kontaktu z \u017cywno\u015bci\u0105. W badaniach stwierdzono migracj\u0119 do \u017cywno\u015bci pierwszorz\u0119dowych amin aromatycznych z tego akcesorium.\n    \n    ", "id": 1423905, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kuchenny-przyrzad-wycofany-gis-ostrzega-ze-moze-byc-szkodliwy-dla-zdrowia-st8161371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuchenny przyrz\u0105d wycofany. GIS ostrzega, \u017ce mo\u017ce by\u0107 szkodliwy dla zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T18:00:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7690750-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 1.11. Pochmurno, wietrznie, lokalnie pokropi \" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 1.11. W nocy b\u0119dzie pochmurno, miejscami mo\u017cliwe s\u0105 przeja\u015bnienia i rozpogodzenia. Dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych przyniesie wietrzn\u0105 aur\u0119. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 17 stopni Celsjusza. \n    \n    ", "id": 1423906, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-1-11-pochmurno-wietrznie-lokalnie-pokropi-st8161215?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 1.11. Pochmurno, wietrznie, lokalnie pokropi ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:58:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5505886-policyjny-radiowoz-zdj-ilustracyjne-ph8155065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz wi\u0119cej \"grypy\" na komendach i w komisariatach. Protest i dezinformacja w tle\" />\n    Policyjne szeregi \"gor\u0105czkuj\u0105\". Rozszerza si\u0119 strajk w\u0142oski, kt\u00f3ry polega na braniu przez funkcjonariuszy w ca\u0142ym kraju zwolnie\u0144 lekarskich. Nie wiadomo dok\u0142adnie, jaki tym razem protest ma zasi\u0119g, gdy\u017c organizowany jest \"oddolnie\". Nie kontroluj\u0105 go zwi\u0105zki, a oficjalnych informacji brak. Nastroje w\u015br\u00f3d mundurowych podgrzewaj\u0105 te\u017c nieprawdziwe informacje, kt\u00f3rych policjanci mog\u0105 stawa\u0107 si\u0119 ofiarami. Dlatego protestowi przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 funkcjonariusze ABW oraz Biura Nadzoru Wewn\u0119trznego z MSWiA. Sprawdzaj\u0105, czy dezinformacje s\u0105 przygotowywane przez rosyjskie i bia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby, by destabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 w Polsce.\n    \n    ", "id": 1423907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/policja-oddolny-protest-w-kraju-policjanci-narazeni-na-dezinformacje-st8161185?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej \"grypy\" na komendach i w komisariatach. Protest i dezinformacja w tle", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:43:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9548495-zatoniecie-jachtu-u-wybrzezy-sycylii-ph8048894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 miliardera, jego c\u00f3rki i pi\u0119ciu innych os\u00f3b. \"\u0141\u00f3d\u017a mia\u0142a wady\"\" />\n    Do zatoni\u0119cia jachtu Bayesian w sierpniu u wybrze\u017cy Sycylii mog\u0142o doj\u015b\u0107 przez zmiany w konstrukcji - pisze \"The New York Times\". - \u0141\u00f3d\u017a mia\u0142a wady, kt\u00f3re czyni\u0142y j\u0105 wyj\u0105tkowo podatn\u0105 na taki wypadek - powiedzia\u0142 Tad Roberts, kt\u00f3ry od dziesi\u0119cioleci projektuje jachty.\n    \n    ", "id": 1423908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sycylia-smierc-miliardera-jego-corki-i-pieciu-innych-osob-lodz-miala-wady-st8161168?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 miliardera, jego c\u00f3rki i pi\u0119ciu innych os\u00f3b. \"\u0141\u00f3d\u017a mia\u0142a wady\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T17:38:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5423500-redisbad-ph8161303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do premiera Morawieckiego zaczyna dociera\u0107...\". Wpis Tuska po zarzutach dla Paw\u0142a S.\" />\n    Do premiera Mateusza Morawieckiego zaczyna w\u0142a\u015bnie dociera\u0107, co znaczy \"Red is bad\" - napisa\u0142 w czwartek po po\u0142udniu na platformie X premier Donald Tusk. Tego samego dnia zarzuty us\u0142ysza\u0142 tw\u00f3rca wspomnianej marki, Pawe\u0142 S.\n    \n    ", "id": 1423909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-s-tworca-red-is-bad-uslyszal-zarzuty-donald-tusk-opublikowal-wpis-st8161298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Do premiera Morawieckiego zaczyna dociera\u0107...\". Wpis Tuska po zarzutach dla Paw\u0142a S.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:40:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1247813-arnold-schwarzenegger-ph5752317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Arnold Schwarzenegger zapowiedzia\u0142, kogo poprze w wyborach. \"Macie prawo by\u0107 wkurzeni\"\" />\n    Arnold Schwarzenegger zapowiedzia\u0142, \u017ce w wyborach prezydenckich zag\u0142osuje na Kamal\u0119 Harris. Gwiazdor Hollywood i by\u0142y republika\u0144ski gubernator Kalifornii podzieli\u0142 si\u0119 t\u0105 informacj\u0105 w d\u0142ugim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\n    \n    ", "id": 1423415, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-arnold-schwarzenegger-poparl-kamale-harris-st8160883?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arnold Schwarzenegger zapowiedzia\u0142, kogo poprze w wyborach. \"Macie prawo by\u0107 wkurzeni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:39:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2856920-sklejka-hiszpania-ph8161199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dramatyczna transformacja\" na zdj\u0119ciach satelitarnych\" />\n    Europejska Agencja Kosmiczna (ESA) opublikowa\u0142a zdj\u0119cia satelitarne, kt\u00f3re pokazuj\u0105 ogromn\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144 i zala\u0144 po ostatnich powodziach w Walencji u wschodnich wybrze\u017cy Hiszpanii. Wida\u0107 na nich, jak zmieni\u0142 si\u0119 krajobraz w rejonie laguny La Albufera.\n    \n    ", "id": 1423416, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-w-hiszpanii-dramatyczna-transformacja-na-zdjeciach-satelitarnych-st8161152?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dramatyczna transformacja\" na zdj\u0119ciach satelitarnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:33:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-386674-wesolowski-ph8161143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Plaga oszustw metod\u0105 \"na blika\". \"Zg\u0142osze\u0144 mamy bardzo du\u017co, po kilka dziennie\"\" />\n    Policjanci z Gliwic szukaj\u0105 podejrzewanego o oszustwo metod\u0105 \"na blika\". S\u0142u\u017cby publikuj\u0105 zdj\u0119cie m\u0119\u017cczyzny i prosz\u0105 o pomoc w ustaleniu jego to\u017csamo\u015bci. Jednocze\u015bnie apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i czujno\u015b\u0107 podczas korzystania z internetu, bo pr\u00f3b wy\u0142udzania naszych danych jest coraz wi\u0119cej.\n    \n    ", "id": 1423910, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/plaga-oszustw-metoda-na-blika-zgloszen-mamy-bardzo-duzo-po-kilka-dziennie-st8161139?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaga oszustw metod\u0105 \"na blika\". \"Zg\u0142osze\u0144 mamy bardzo du\u017co, po kilka dziennie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:33:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-386674-wesolowski-ph8161143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Plaga oszustw metod\u0105 \"na BLIK-a\". \"Zg\u0142osze\u0144 mamy bardzo du\u017co, po kilka dziennie\"\" />\n    Policjanci z Gliwic szukaj\u0105 podejrzewanego o oszustwo \"metod\u0105 na BLIK-a\". S\u0142u\u017cby publikuj\u0105 zdj\u0119cie m\u0119\u017cczyzny i prosz\u0105 o pomoc w ustaleniu jego to\u017csamo\u015bci. Jednocze\u015bnie apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i czujno\u015b\u0107 podczas korzystania z internetu, bo pr\u00f3b wy\u0142udzania naszych danych jest coraz wi\u0119cej.\n    \n    ", "id": 1423417, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/plaga-oszustw-metoda-na-blik-a-zgloszen-mamy-bardzo-duzo-po-kilka-dziennie-st8161139?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaga oszustw metod\u0105 \"na BLIK-a\". \"Zg\u0142osze\u0144 mamy bardzo du\u017co, po kilka dziennie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T16:16:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8702822-falszywka-o-ryszardzie-petru-znowu-krazy-w-sieci-ph8158413/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryszard Petru, praca w Wigili\u0119 i gazeta z PRL. Zdj\u0119cie znowu wr\u00f3ci\u0142o\" />\n    Po tym, jak ostatnio Ryszard Petru wypowiada\u0142 si\u0119 na temat pracy w Wigili\u0119, w internecie zacz\u0119\u0142a kr\u0105\u017cy\u0107 informacja, jakoby kiedy\u015b ju\u017c \"namawia\u0142 do wyt\u0119\u017conej pracy na rzecz PZPR\". Jako dow\u00f3d pokazywane jest zdj\u0119cie ze \"Sztandaru M\u0142odych\" ze zdj\u0119ciem tego polityka na pierwszej stronie. To jednak powracaj\u0105cy w sieci fake news.\n    \n    ", "id": 1423418, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/ryszard-petru-praca-w-wigilie-i-gazeta-z-prl-zdjecie-znowu-wrocilo-st8158845?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Petru, praca w Wigili\u0119 i gazeta z PRL. Zdj\u0119cie znowu wr\u00f3ci\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:56:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1325136-gettyimages-477730970-ph8161175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski miliarder wycofa\u0142 si\u0119 z biznesu. Chce mie\u0107 czas dla 23 dzieci\" />\n    Rosyjski\u00a0miliarder\u00a0Roman Awdiejew oznajmi\u0142 w czwartek, \u017ce sprzeda\u0142 swoje akcje w Rossium Group i nie posiada ju\u017c \u017cadnych aktyw\u00f3w w Rosji, co pozwoli mu zajmowa\u0107 si\u0119 swoimi 23 dzie\u0107mi.\n    \n    ", "id": 1422844, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rosyjski-miliarder-wycofal-sie-z-biznesu-chce-miec-czas-dla-23-dzieci-st8161162?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski miliarder wycofa\u0142 si\u0119 z biznesu. Chce mie\u0107 czas dla 23 dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:54:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5595156-protest-w-tbilisi-gruzji-28-pazdziernika-2024-ph8160795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponownie przeliczyli 14 procent g\u0142os\u00f3w. Nowe informacje po wyborach w Gruzji\" />\n    Centralna Komisja Wyborcza Gruzji og\u0142osi\u0142a w czwartek, \u017ce ponownie podliczono cz\u0119\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w oddanych w sobotnich wyborach parlamentarnych. Wynik g\u0142osowania si\u0119 nie zmieni\u0142, co oznacza, \u017ce zwyci\u0119stwo partii Gruzi\u0144skie Marzenie zosta\u0142o utrzymane. Opozycja, w tym prezydentka Gruzji Salome Zurabiszwili, domaga si\u0119 przeprowadzenia kolejnych wybor\u00f3w pod nadzorem \"mi\u0119dzynarodowej administracji\".\n    \n    ", "id": 1422845, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-wybory-ponownie-przeliczyli-14-procent-glosow-nowe-informacje-st8160777?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponownie przeliczyli 14 procent g\u0142os\u00f3w. Nowe informacje po wyborach w Gruzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:43:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4841357-pawel-s-ph8160044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rzeczpospolita\": Pawe\u0142 S. wypowiedzia\u0142 pe\u0142nomocnictwo dw\u00f3m adwokatom\" />\n    Pawe\u0142 S. wypowiedzia\u0142 pe\u0142nomocnictwo do obrony dw\u00f3m swoim adwokatom: Krzysztofowi W\u0105sowskiemu i Bartoszowi Lewandowskiemu - ustali\u0142a \"Rzeczpospolita\". W czwartek przed po\u0142udniem tw\u00f3rca marki Red is Bad zosta\u0142 dowieziony do katowickiej prokuratury, gdzie \u015bledczy przeprowadzaj\u0105 z nim czynno\u015bci. \n    \n    ", "id": 1422846, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-s-tworca-marki-red-is-bad-wypowiedzial-pelnomocnictwo-dwom-adwokatom-doniesienia-dziennika-rzeczpospolita-st8161144?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rzeczpospolita\": Pawe\u0142 S. wypowiedzia\u0142 pe\u0142nomocnictwo dw\u00f3m adwokatom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:29:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3903936-samica-krokodyla-z-warszawskiego-zoo-zostala-przekazana-do-ogrodu-w-tallinie-ph8161121/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samica krokodyla z warszawskiego zoo pojecha\u0142a do Tallina. Dorobi\u0142a si\u0119 pseudonimu \"pani meteorolog\"\" />\n    Zgodnie z programem hodowlanym, zamieszkuj\u0105ca warszawskie zoo samica krokodyla kuba\u0144skiego o imieniu Dw\u00f3jka zosta\u0142a przekazana do ogrodu zoologicznego w Tallinie. W \u015brodowisku naturalnym jest to gatunek krytycznie zagro\u017cony wygini\u0119ciem, st\u0105d bardzo istotna rola ogrod\u00f3w w jego ratowaniu.\n    \n    ", "id": 1422847, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-samica-krokodyla-ze-stolecznego-zoo-pojechala-do-tallina-dorobila-sie-pseudonimu-pani-meteorolog-st8161088?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samica krokodyla z warszawskiego zoo pojecha\u0142a do Tallina. Dorobi\u0142a si\u0119 pseudonimu \"pani meteorolog\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:28:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2065319-laptop-komputer-handel-zakupy-ph7886475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bruksela wszcz\u0119\u0142a formalne post\u0119powanie wobec platformy\u00a0Temu\" />\n    Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w czwartek formalne post\u0119powanie w sprawie chi\u0144skiej platformy handlowej Temu, mi\u0119dzy innymi za handel podr\u00f3bkami, w tym kosmetykami i zabawkami oraz stosowanie system\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 prowadzi\u0107 do uzale\u017cnienia u\u017cytkownik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1422848, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/komisja-europejska-wszczela-formalne-postepowanie-wobec-platformy-temu-st8161068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruksela wszcz\u0119\u0142a formalne post\u0119powanie wobec platformy\u00a0Temu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:27:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1396829-grzegorz-braun-w-europarlamencie-ph8147771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek o uchylenie immunitetu Grzegorza Brauna u przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego\" />\n    Adam Bodnar, minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny, przekaza\u0142 do przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego Roberty Metsoli wniosek o uchylenie immunitetu europos\u0142a Konfederacji Grzegorza Brauna. Poinformowa\u0142a o tym jego rzeczniczka Anna Adamiak. Braun podejrzany jest \u0142\u0105cznie o pope\u0142nienie siedmiu przest\u0119pstw.\n    \n    ", "id": 1422849, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-braun-adam-bodnar-przekazal-szefowej-parlamentu-europejskigo-robercie-metsoli-wniosek-ws-immunitetu-st8161110?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wniosek o uchylenie immunitetu Grzegorza Brauna u przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:26:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5772991-odblask-w-spreju-policja-testuje-a-my-sprawdzamy-czy-to-dziala-ph8161091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norweski patent na testach w \u0142\u00f3dzkiej policji. Sprawdzili\u015bmy, jak dzia\u0142a \"odblask w spreju\" \" />\n    Bezbarwny aerozol, kt\u00f3ry odbija \u015bwiat\u0142o ma zapewni\u0107 widoczno\u015b\u0107 pieszym - z takim za\u0142o\u017ceniem Urz\u0105d Marsza\u0142kowski w \u0141odzi przekaza\u0142 miejscowej policji 220 puszek z odblaskiem w spreju. Funkcjonariusze maj\u0105 patrolowa\u0107 s\u0142abo o\u015bwietlone miejsca, gdzie w ostatnich latach dochodzi\u0142o do wypadk\u00f3w i proponowa\u0107 spryskanie substancj\u0105 rower\u00f3w, but\u00f3w a nawet - jak kto\u015b sobie tego b\u0119dzie \u017cyczy\u0142 - kurtek. Sprawdzili\u015bmy, jak to dzia\u0142a w praktyce. Wnioski? Bardzo mieszane. \n    \n    ", "id": 1422850, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/sprawdzilismy-jak-dziala-odblask-w-spreju-program-pilotazowy-lodzkiej-policji-st8161009?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norweski patent na testach w \u0142\u00f3dzkiej policji. Sprawdzili\u015bmy, jak dzia\u0142a \"odblask w spreju\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T15:02:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4381033-kamera-na-rondzie-wojnara-ph8160811/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119sta sie\u0107 kamer obserwuje skrzy\u017cowanie. Kierowcy \u0142ami\u0105cy przepisy dostan\u0105 mandaty\" />\n    Na rondzie Wojnara w warszawskich W\u0142ochach trwa monta\u017c kamer, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 rejestrowa\u0142y kierowc\u00f3w przeje\u017cd\u017caj\u0105cych na czerwonym \u015bwietle. Nad skrzy\u017cowaniem zawis\u0142o 28 \u017c\u00f3\u0142tych urz\u0105dze\u0144. To pierwszy taki system w Warszawie.\n    \n    ", "id": 1422851, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/gesta-siec-kamer-obserwuje-skrzyzowanie-kierowcy-lamiacy-przepisy-dostana-mandaty-st8160724?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0119sta sie\u0107 kamer obserwuje skrzy\u017cowanie. Kierowcy \u0142ami\u0105cy przepisy dostan\u0105 mandaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:58:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628731-szpital-w-gorzowie-wielkopolskim-ph7971712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz z zarzutem zab\u00f3jstwa po od\u0142\u0105czeniu pacjenta. Nowa decyzja prokuratora\" />\n    Prokurator prowadz\u0105cy \u015bledztwo przeciwko lekarzowi Andrii K. podejrzanemu o pozbawienie \u017cycia pacjenta wyst\u0105pi\u0142 o wydanie opinii medycznej oceniaj\u0105cej prawid\u0142owo\u015b\u0107 sposobu leczenia chorego - poinformowa\u0142a Mariola Wojciechowska-Grze\u015bkowiak, rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Gorzowie Wielkopolskim. \n    \n    ", "id": 1422450, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-lekarz-z-zarzutem-zabojstwa-po-odlaczeniu-pacjenta-prokuratura-powolala-specjalny-zespol-st8160999?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekarz z zarzutem zab\u00f3jstwa po od\u0142\u0105czeniu pacjenta. Nowa decyzja prokuratora", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:57:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k5kwmy-szymon-holownia-7927999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia \"zaskoczony\". \"Uk\u0142adam wszystko tak, \u017ceby by\u0107 gotowym do podj\u0119cia decyzji\"\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142 w czwartek, \u017ce powa\u017cnie my\u015bli o starcie w wyborach prezydenckich. - Dlaczego? Dlatego, \u017ce widz\u0119 tak\u0105 potrzeb\u0119 dla Polski - zaznaczy\u0142. Doda\u0142, \u017ce nie wie, kogo poprze Polskie Stronnictwo Ludowe i \"to PSL musi zdecydowa\u0107\", ale r\u00f3wnocze\u015bnie s\u0142owa szefa PSL o wsp\u00f3lnym kandydacie koalicji rz\u0105dz\u0105cej w wyborach prezydenckich go \"zaskoczy\u0142y\". \n    \n    ", "id": 1422451, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-zaskoczony-slowami-prezesa-psl-powaznie-mysle-o-starcie-w-wyborach-prezydenckich-st8160276?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia \"zaskoczony\". \"Uk\u0142adam wszystko tak, \u017ceby by\u0107 gotowym do podj\u0119cia decyzji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:53:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-364563-ws-pogoda-ph8160966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. \"Uwaga, b\u0119dzie niebezpiecznie\"\" />\n    Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. W najbli\u017cszych dniach Polsk\u0119 obejmie g\u0142\u0119boki i silny wir ni\u017cowy. Sprawi, \u017ce powieje silny wiatr, szczeg\u00f3lnie na p\u00f3\u0142nocy i p\u00f3\u0142nocnym wschodzie kraju. Porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 nawet 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \n    \n    ", "id": 1422452, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wichury-w-polsce-pogoda-na-wszystkich-swietych-prognoza-na-1-listopada-st8157983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. \"Uwaga, b\u0119dzie niebezpiecznie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:50:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1140118-mezczyzna-byl-poszukiwany-przez-dwie-prokuratury-ph8160993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Imitacja tablicy rejestracyjnej, cztery listy go\u0144cze i propozycja \u0142ap\u00f3wki za \"odpuszczenie\"\" />\n    Podczas kontroli drogowej policjanci z Konina zatrzymali 29-latka poszukiwanego czterema listami go\u0144czymi za kradzie\u017ce i oszustwa. Ich uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0142a imitacja tablicy rejestracyjnej. 29-latek chcia\u0142 jeszcze \"za\u0142atwi\u0107 spraw\u0119\" \u0142ap\u00f3wk\u0105.\n    \n    ", "id": 1422453, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/imitacja-tablicy-rejestracyjnej-cztery-listy-goncze-i-propozycja-lapowki-za-odpuszczenie-st8160991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imitacja tablicy rejestracyjnej, cztery listy go\u0144cze i propozycja \u0142ap\u00f3wki za \"odpuszczenie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:46:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7322029-pulapka-rez-m-night-shyamalan-2024-ph8160620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hity Max na Halloween\" />\n    Mro\u017c\u0105ce krew w \u017cy\u0142ach horrory, nagradzane dzie\u0142a i nowe tytu\u0142y: co najch\u0119tniej ogl\u0105damy w Halloween? Postanowili\u015bmy przyjrze\u0107 si\u0119 dziesi\u0119ciu filmom, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w dzisiejszym Top 10 platformy Max.\n    \n    ", "id": 1422454, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/najchetniej-ogladane-filmy-na-max-w-halloween-nie-tylko-horrory-st8160514?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hity Max na Halloween", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:36:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtdeq4-shutterstock1587197827-6646777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3jka i 36 zer. Absurdalna kara dla Google\" />\n    Rosyjski s\u0105d na\u0142o\u017cy\u0142 na Google kar\u0119 w wysoko\u015bci dw\u00f3ch sekstylion\u00f3w rubli (dw\u00f3jka i 36 zer) za ograniczenia na\u0142o\u017cone na kana\u0142y rosyjskich medi\u00f3w pa\u0144stwowych w serwisie YouTube. To wi\u0119cej pieni\u0119dzy ni\u017c jest na ca\u0142ym \u015bwiecie - pisze portal BBC.\n    \n    ", "id": 1422455, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rosja-naklada-kare-na-google-st8160894?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3jka i 36 zer. Absurdalna kara dla Google", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:32:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1495004-budynek-przechodzi-termomodernizacje-ph8161046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 \"wolne dwa miliony\", wybra\u0142 dom pomocy spo\u0142ecznej i dom dziecka\" />\n    \"Niepozorny telefon\" do starostwa w Chodzie\u017cy (Wielkopolskie) przyni\u00f3s\u0142 wielki zastrzyk got\u00f3wki. Anonimowy darczy\u0144ca przekaza\u0142 1,8 miliona z\u0142otych na remont Domu Pomocy Spo\u0142ecznej w Chodzie\u017cy oraz 200 tysi\u0119cy na Plac\u00f3wk\u0119 Opieku\u0144czo-Wychowawcz\u0105 \"Rodzina\" w Szamocinie. \n    \n    ", "id": 1422456, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/chodziez-mial-wolne-dwa-miliony-pieniadze-przekazal-na-dom-pomocy-spolecznej-i-dom-dziecka-st8160916?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 \"wolne dwa miliony\", wybra\u0142 dom pomocy spo\u0142ecznej i dom dziecka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:26:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7877854-pozar-domu-w-wawrze-ph8160849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car domu w Wawrze. W \u015brodku by\u0142y cztery osoby i pies\" />\n    Ogie\u0144, w domu jednorodzinnym w warszawskim Wawrze, pojawi\u0142 si\u0119 w \u015brodku nocy. Pierwsi na miejscu zjawili si\u0119 policjanci, kt\u00f3rzy ewakuowali domownik\u00f3w. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Przyczyna po\u017caru jest wyja\u015bniania.\n    \n    ", "id": 1422457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-pozar-domu-w-wawrze-w-srodku-byly-cztery-osoby-i-pies-st8160839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car domu w Wawrze. W \u015brodku by\u0142y cztery osoby i pies", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:23:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6338252-jak-sprawnie-i-bezpiecznie-dojechac-na-cmentarze-ph8159762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak dojecha\u0107 na tr\u00f3jmiejskie cmentarze? Zmiany w organizacji ruchu i komunikacji publicznej\" />\n    W Tr\u00f3jmie\u015bcie zmieniona zostanie organizacja ruchu w pobli\u017cu cmentarzy. Na niekt\u00f3rych ulicach wprowadzony zostanie ruch jednokierunkowy, a na cz\u0119\u015bci ulic czasowo b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 zakaz ruchu. Podajemy wskaz\u00f3wki, jak sprawnie dojecha\u0107 do nekropolii w Gda\u0144sku, Gdyni i Sopocie. \n    \n    ", "id": 1422458, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-gdynia-sopot-wszystkich-swietych-jak-dojechac-na-cmentarze-zmiany-w-organizacji-ruchu-i-komunikacji-publicznej-mapy-st8159719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak dojecha\u0107 na tr\u00f3jmiejskie cmentarze? Zmiany w organizacji ruchu i komunikacji publicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:22:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-114181-jak-dotrzec-bezpiecznie-do-lodzkich-metropolii-ph8159923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak dojecha\u0107 na \u0142\u00f3dzkie cmentarze? Zmiany w organizacji ruchu i komunikacji publicznej\" />\n    Jak poradzi\u0107 sobie ze zmienion\u0105 organizacj\u0105 ruchu w pobli\u017cu \u0142\u00f3dzkich cmentarzy? Jak naj\u0142atwiej dotrze\u0107 na groby bliskich bez stania w d\u0142ugich korkach? Z kt\u00f3rych dr\u00f3g nie b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107? Podajemy wskaz\u00f3wki, jak sprawnie porusza\u0107 si\u0119 w \u015bwi\u0105teczny weekend. \n    \n    ", "id": 1422459, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-wszystkich-swietych-jak-dojechac-na-cmentarze-zmiany-w-organizacji-ruchu-i-komunikacji-publicznej-mapy-st8159853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak dojecha\u0107 na \u0142\u00f3dzkie cmentarze? Zmiany w organizacji ruchu i komunikacji publicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:22:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7130536-paliwo-benzyna-stacja-benzynowa-shutterstock2431576363-ph8102510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyjazdy w okresie Wszystkich \u015awi\u0119tych ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem\" />\n    W okresie Wszystkich \u015awi\u0119tych ceny paliw na stacjach powinny by\u0107 stabilne - poinformowali w czwartek analitycy Refleksu. Ich zdaniem tegoroczne wyjazdy b\u0119d\u0105 ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem - za litr benzyny Pb95 i diesla kierowcy zap\u0142ac\u0105 oko\u0142o 44 grosze za litr mniej ni\u017c rok temu.\n    \n    ", "id": 1422460, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-na-stacjach-paliw-na-wszystkich-swietych-2024-st8160881?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyjazdy w okresie Wszystkich \u015awi\u0119tych ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T14:20:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2795454-tadeusz-jarosz-ps-topacz-ph8160955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W czasie walk o Warszaw\u0119 by\u0142 listonoszem. Powstaniec \"Topacz\" odszed\u0142 na wieczn\u0105 wart\u0119\" />\n    W wieku 95 lat zmar\u0142 Tadeusz Jarosz ps. \"Topacz\". W Powstaniu Warszawskim Tadeusz Jarosz s\u0142u\u017cy\u0142 w Harcerskiej Poczcie Polowej jako listonosz \u2013 \u0142\u0105cznik. \n    \n    ", "id": 1422461, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-w-czasie-walk-o-stolice-byl-listonoszem-powstaniec-topacz-odszedl-na-wieczna-warte-st8160949?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czasie walk o Warszaw\u0119 by\u0142 listonoszem. Powstaniec \"Topacz\" odszed\u0142 na wieczn\u0105 wart\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:54:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8894896-31-latek-zostal-zatrzymany-ph8160833/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ni\u00f3s\u0142 w papierowej torbie 113 tysi\u0119cy z\u0142otych. Podejrzany o oszustwo obezw\u0142adniony i zatrzymany \" />\n    31-latek zosta\u0142 zatrzymany przez sto\u0142ecznych policjant\u00f3w tu\u017c po tym, jak odebra\u0142 od pokrzywdzonego 113 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut i trafi\u0142 do aresztu. Grozi mu do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia. \n    \n    ", "id": 1421926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-niosl-w-papierowej-torbie-113-tysiecy-zlotych-podejrzany-o-oszustwo-obezwladniony-i-zatrzymany-st8160741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ni\u00f3s\u0142 w papierowej torbie 113 tysi\u0119cy z\u0142otych. Podejrzany o oszustwo obezw\u0142adniony i zatrzymany ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:48:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9272560-alert-rcb-ph8160879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB. \"Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"\" />\n    Alert RCB w zwi\u0105zku z silnym wiatrem zosta\u0142 wys\u0142any w czwartek do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa pomorskiego i zachodniopomorskiego. S\u0142u\u017cby ostrzegaj\u0105 przed przerwami w dostawie pr\u0105du i przypominaj\u0105 o zasadach bezpiecze\u0144stwa w czasie wichury.\n    \n    ", "id": 1421927, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alert-rcb-mozliwe-przerwy-w-dostawie-pradu-st8160757?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB. \"Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:39:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6631678-osoby-w-strojach-na-halloween-w-canberze-w-australii-31-pazdziernika-2024-r-klaun-clown-upior-horror-przebranie-ph8160335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego boimy si\u0119 klaun\u00f3w?\u00a0\" />\n    Teoretycznie maj\u0105 nas roz\u015bmiesza\u0107, jednak z l\u0119kiem przed klaunami zmagaj\u0105 si\u0119 nie tylko dzieci. Dlaczego pomalowane w charakterystyczny spos\u00f3b \"u\u015bmiechni\u0119te\" twarze budz\u0105 strach? Sprawdzili\u015bmy, co o jednym z najpopularniejszych halloweenowych przebra\u0144 m\u00f3wi\u0105 badania. \n    \n    ", "id": 1421928, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/halloween-czym-jest-koulrofobia-dlaczego-boimy-sie-klaunow-st8159178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego boimy si\u0119 klaun\u00f3w?\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:37:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9145883-mazowieckie-centrum-leczenia-chorob-pluc-i-gruzlicy-w-otwocku-ph7976495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W szpitalu zabrak\u0142o sprz\u0119tu, zmar\u0142o dziecko. Dyrekcja nie ma sobie nic do zarzucenia\" />\n    W trakcie reanimacji na oddziale pediatrycznym szpitala w Otwocku nie by\u0142o rurki do intubacji ma\u0142ego dziecka, a wsp\u00f3lna kontrola Narodowego Funduszu Zdrowia i Rzecznika Praw Pacjenta wykaza\u0142a, \u017ce w trakcie leczenia dziewczynki dosz\u0142o do \"szeregu nieprawid\u0142owo\u015bci\". Dyrekcja przekonuje, \u017ce \"dzia\u0142ano zgodnie z procedurami\", a mazowieccy urz\u0119dnicy nadzoruj\u0105cy szpital twierdz\u0105, \u017ce nie mieli sygna\u0142\u00f3w o nieprawid\u0142owo\u015bciach. \n    \n    ", "id": 1421929, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/otwock-nie-bylo-rurki-do-intubacji-dziecko-zmarlo-szpital-odpowiada-na-zarzuty-po-kontroli-st8158835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W szpitalu zabrak\u0142o sprz\u0119tu, zmar\u0142o dziecko. Dyrekcja nie ma sobie nic do zarzucenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:32:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8868796-na-miejscu-pracuje-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph7919647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w szkole podstawowej, ewakuowali ponad 400 os\u00f3b\" />\n    W podstaw\u00f3wce w Murowanej Go\u015blinie wybuch\u0142 po\u017car. Dzieci i nauczycieli ewakuowano, w sumie 409 os\u00f3b. Stra\u017cacy szybko opanowali ogie\u0144. \n    \n    ", "id": 1421930, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/pozar-w-szkole-podstawowej-ewakuowali-ponad-400-osob-st8160817?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w szkole podstawowej, ewakuowali ponad 400 os\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:25:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4625660-wyrok-za-propagowanie-symboli-agresji-rosyjskiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8160717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany za pochwalanie agresji Rosji na Ukrain\u0119\" />\n    28-letni Arkadiusz D. po zdobyciu przez Rosjan Azowstalu wyrazi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zadowolenie ze strat broni\u0105cego ukrai\u0144skiego Mariupola pu\u0142ku Azow i doda\u0142 liter\u0119 \"Z\". Zosta\u0142 skazany przez s\u0105d za pochwalanie agresji Rosji na Ukrain\u0119. \n    \n    ", "id": 1421931, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-wyrok-za-pochwalanie-agresji-rosji-na-ukraine-st8160705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skazany za pochwalanie agresji Rosji na Ukrain\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:25:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4189353-samoloty-walcza-z-wichurami-wywolanymi-przez-supertajfun-kong-rey-ph8160585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142 miota\u0142 samolotami\" />\n    Przez Tajwan przechodzi supertajfun Kong-rey, kt\u00f3ry niesie za sob\u0105 intensywne ulewy oraz silny wiatr. Ogromny cyklon wp\u0142ywa na warunki atmosferyczne w ca\u0142ym kraju. Na lotnisku Taoyuan piloci samolot\u00f3w pasa\u017cerskich musieli zmaga\u0107 si\u0119 z ekstremalnymi wichurami.\n    \n    ", "id": 1421932, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tajfun-kong-rey-na-tajwanie-potezny-zywiol-miotal-samolotami-nagranie-st8160602?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142 miota\u0142 samolotami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T13:12:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9317223-zdroje-smiertelny-wypadek-ph8154872/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 trzech os\u00f3b na krajowej \"20\". Specjalna komisja sprawdzi\u0142a drog\u0119 i \"spisa\u0142a wnioski\"\" />\n    W wypadku w miejscowo\u015bci Zdroje na Pomorzu zgin\u0119\u0142y trzy osoby. Kilka dni po tym tragicznym zdarzeniu, na drodze krajowej numer 20 pojawi\u0142 si\u0119 specjalny zesp\u00f3\u0142 zajmuj\u0105cy si\u0119 badaniem wypadk\u00f3w drogowych. - G\u0142\u00f3wnym celem by\u0142o sprawdzenie poprawno\u015bci infrastruktury drogowej - m\u00f3wi  asp. szt. Piotr Kwidzi\u0144ski z ko\u015bcierskiej policji. \n    \n    ", "id": 1421933, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/smierc-trzech-osob-na-krajowej-20-specjalna-komisja-sprawdzila-droge-i-spisala-wnioski-st8160702?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 trzech os\u00f3b na krajowej \"20\". Specjalna komisja sprawdzi\u0142a drog\u0119 i \"spisa\u0142a wnioski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:36:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4765797-tygrysy-we-wroclawskim-ogrodzie-zoologicznym-ph8160528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tygrysy sumatrza\u0144skie przysz\u0142y na \u015bwiat w lipcu, teraz zyska\u0142y imiona\" />\n    Hari, Indera, Musi i Kampar - takie imiona otrzyma\u0142y tygrysy sumatrza\u0144skie, kt\u00f3re przysz\u0142y na \u015bwiat we wroc\u0142awskim ogrodzie zoologicznym. Wybrano je w konkursie, imiona nawi\u0105zuj\u0105 do sumatrza\u0144skich rzek.\n    \n    ", "id": 1421481, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-imiona-wroclawskich-tygrysow-sumatrzanskich-sa-juz-znane-st8160278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tygrysy sumatrza\u0144skie przysz\u0142y na \u015bwiat w lipcu, teraz zyska\u0142y imiona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:27:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1743425-kaczynski-31-10-ph8160593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski zapowiada wniosek o wotum nieufno\u015bci dla ministry zdrowia\" />\n    Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142, \u017ce na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu jego partia z\u0142o\u017cy wniosek o wotum nieufno\u015bci dla ministry zdrowia Izabeli Leszczyny. \n    \n    ", "id": 1421482, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-zapowiada-wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-ministry-zdrowia-st8160590?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski zapowiada wniosek o wotum nieufno\u015bci dla ministry zdrowia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:25:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-760923-prokurator-zapowiada-kasacje-ph8160599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142o do\u017cywocie, jest uniewinnienie. Rozgoryczony prokurator zapowiada kasacj\u0119\" />\n    Dorobek polskiej kryminalistyki upad\u0142 - stwierdzi\u0142 prokurator Piotr Krupi\u0144ski, autor aktu oskar\u017cenia w sprawie zab\u00f3jstwa studentki Katarzyny Z., kt\u00f3rej cia\u0142o znaleziono w Wi\u015ble pod koniec lat 90. Prokurator zapowiedzia\u0142 kasacj\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego oraz skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Apelacyjnego w Krakowie, kt\u00f3ry prawomocnie uniewinni\u0142 oskar\u017conego w tej sprawie Roberta J., kt\u00f3ry w czwartek - po siedmiu latach w areszcie - wyjdzie na wolno\u015b\u0107.\n    \n    ", "id": 1421483, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/prawomocne-uniewinnienie-w-sprawie-skory-prokurator-piotr-krupinski-zapowiada-kasacje-st8160543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142o do\u017cywocie, jest uniewinnienie. Rozgoryczony prokurator zapowiada kasacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:25:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6259294-wypadek-na-drodze-krajowej-nr-50-zdjecie-ilustracyjne-ph8105245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Droga zablokowana po wypadku z udzia\u0142em ci\u0119\u017car\u00f3wki\" />\n    Samoch\u00f3d osobowy, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142y dwie osoby doros\u0142e i dziecko, zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Jedna osoba zosta\u0142a ranna. Droga krajowa numer 9 jest zablokowana. \n    \n    ", "id": 1421484, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/droga-zablokowana-po-wypadku-z-udzialem-ciezarowki-st8160545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga zablokowana po wypadku z udzia\u0142em ci\u0119\u017car\u00f3wki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:23:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1200895-shutterstock-2381992585-ph8160568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Materia\u0142y wybuchowe na stacji w Berlinie. Podejrzewany uciek\u0142 przed policj\u0105, trwaj\u0105 poszukiwania\" />\n    M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry podr\u00f3\u017cowa\u0142 po Berlinie z materia\u0142ami wybuchowymi w torbie, porzuci\u0142 j\u0105 na jednej ze stacji kolei miejskiej, gdy ucieka\u0142 przed policj\u0105 - poda\u0142 \"Der Spiegel\". S\u0142u\u017cby od \u015brody szukaj\u0105 podejrzanego. Wed\u0142ug informacji gazety, m\u0119\u017cczyzna podczas ucieczki zgubi\u0142 dow\u00f3d osobisty wystawiony na 30-letniego Polaka. Nie jest jasne, czy nale\u017ca\u0142 do niego. Na nagraniach wideo z monitoringu stacji nie stwierdzono wyra\u017anego podobie\u0144stwa. \n    \n    ", "id": 1421485, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-materialy-wybuchowe-na-stacji-w-berlinie-podejrzewany-uciekl-przed-policja-trwaja-poszukiwania-st8160407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Materia\u0142y wybuchowe na stacji w Berlinie. Podejrzewany uciek\u0142 przed policj\u0105, trwaj\u0105 poszukiwania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:22:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5920925-zniszczenia-w-hiszpanii-po-katastrofalnych-ulewach-ph8160415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\". Co wydarzy\u0142o si\u0119 w Hiszpanii\" />\n    Pogodowy kataklizm w Hiszpanii zosta\u0142 wzmocniony przez zmiany klimatyczne - twierdz\u0105 eksperci. We wtorek i \u015brod\u0119 po\u0142udniowo-wschodnie regiony tego kraju nawiedzi\u0142a najwi\u0119ksza od blisko 30 lat pow\u00f3d\u017a, w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o prawie 100 os\u00f3b. W niekt\u00f3rych miejscach w kilka godzin odnotowano roczn\u0105 sum\u0119 opad\u00f3w deszczu. \n    \n    ", "id": 1421486, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tragiczna-powodz-w-hiszpanii-eksperci-o-przyczynach-zjawiska-st8160279?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\". Co wydarzy\u0142o si\u0119 w Hiszpanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:22:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9966250-andrzej-duda-nie-angazowal-sie-w-zadna-kampanie-nieprawda-ph8160566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Andrzej Duda nie anga\u017cowa\u0142 si\u0119 w \u017cadn\u0105 kampani\u0119, opr\u00f3cz swoich\"? Nieprawda\" />\n    Prezydencki minister \u0141ukasz Rzepecki przekonywa\u0142 w telewizyjnej dyskusji, \u017ce prezydent Andrzej Duda nigdy si\u0119 nie anga\u017cowa\u0142 w \u017cadn\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105, opr\u00f3cz swoich. Niezupe\u0142nie ma racj\u0119. Przypominamy.\n    \n    ", "id": 1421487, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/andrzej-duda-nie-angazowal-sie-w-zadna-kampanie-oprocz-swoich-nieprawda-st8158541?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Andrzej Duda nie anga\u017cowa\u0142 si\u0119 w \u017cadn\u0105 kampani\u0119, opr\u00f3cz swoich\"? Nieprawda", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T12:11:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4523705-czy-cmentarze-moga-zostac-zamkniete-ph8160474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na p\u00f3\u0142nocy Polski silne podmuchy wiatru. Apel do odwiedzaj\u0105cych cmentarze\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej\u00a0ostrzega przed silnymi podmuchami wiatru w cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztw zachodniopomorskiego i pomorskiego. Nie ma decyzji o zamkni\u0119ciu cmentarzy, ale w Gda\u0144sku Zarz\u0105d Dr\u00f3g i Zieleni zaapelowa\u0142 ju\u017c do mieszka\u0144c\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1421488, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wszystkich-swietych-na-polnocy-polski-silne-podmuchy-jest-apel-do-odwiedzajacych-cmentarze-st8160434?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na p\u00f3\u0142nocy Polski silne podmuchy wiatru. Apel do odwiedzaj\u0105cych cmentarze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:35:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6776349-skorpion-spedzil-w-mieszkaniu-dwa-miesiace-ph8160387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wype\u0142z\u0142, kiedy dziecko odrabia\u0142o lekcje. \"Okaza\u0142e szczypce robi\u0142y wra\u017cenie\"\" />\n    Przylecia\u0142 z nimi z Egiptu, ale przez dwa miesi\u0105ce nie zdawali sobie sprawy z jego obecno\u015bci. Wpad\u0142, gdy wyszed\u0142 spod kanapy, a rezolutny ch\u0142opiec, kt\u00f3ry akurat odrabia\u0142 lekcje, nakry\u0142 go pojemnikiem na kanapki. Tak skorpion trafi\u0142 w r\u0119ce stra\u017cy miejskiej.\n    \n    ", "id": 1421093, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-skorpion-w-mieszkaniu-przylecial-z-egiptu-zauwazylo-go-dziecko-st8160323?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wype\u0142z\u0142, kiedy dziecko odrabia\u0142o lekcje. \"Okaza\u0142e szczypce robi\u0142y wra\u017cenie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:34:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1738720-mezczyzna-wpadl-do-studni-ph8159942/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do o\u015bmiometrowej studni\" />\n    65-latek wpad\u0142 do studni o g\u0142\u0119boko\u015bci o\u015bmiu metr\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna prze\u017cy\u0142 upadek, a stra\u017cacy pomogli mu si\u0119 wydosta\u0107.\n    \n    ", "id": 1421094, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kraczynki-poddebice-mezczyzna-wpadl-do-studni-o-glebokosci-8-metrow-st8159962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do o\u015bmiometrowej studni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:31:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8053425-skl-wybory-usa-ph8160280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobocze prawd\u0119 ci powie. Korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN w \"sercu Ameryki\"\" />\n    Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o urz\u0105d prezydenta USA kandydaci wspierani s\u0105 zar\u00f3wno w wielkich miastach, jak i na prowincji. Miejsca te r\u00f3\u017cni jednak charakter dzia\u0142a\u0144 i preferencje wyborc\u00f3w. Pokaza\u0142 to korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN24 Marcin Wrona, kt\u00f3ry pojecha\u0142 do Madison, miasteczka w stanie Wirginia. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce sympatie lokalnej spo\u0142eczno\u015bci mo\u017cna pozna\u0107 obserwuj\u0105c to, co znajduje si\u0119 na poboczach dr\u00f3g.\n    \n    ", "id": 1421095, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/usa-wybory-2024-pobocze-prawde-ci-powie-korespondent-faktow-tvn-w-sercu-ameryki-st8159646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobocze prawd\u0119 ci powie. Korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN w \"sercu Ameryki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:23:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1709309-rk240716-0414738-ph8160252/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla dw\u00f3ch podejrzanych\" />\n    S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym aresztowaniu Adama S. i Mateusza W. podejrzanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak. Zarzuty wobec nich dotycz\u0105 przekroczenia uprawnie\u0144, niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w, przyw\u0142aszczenia mienia i prania pieni\u0119dzy.\n    \n    ", "id": 1421096, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-funduszu-sprawiedliwosci-sad-zdecydowal-o-areszcie-dla-dwoch-podejrzanych-st8160236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla dw\u00f3ch podejrzanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:22:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5287000-wymienial-na-posesji-kolo-ph8160325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 podczas zmiany k\u00f3\u0142 w aucie\" />\n    Nie \u017cyje 56-latek, kt\u00f3ry na jednej z posesji w gminie \u0141omazy (Lubelskie) zmienia\u0142 w aucie ko\u0142o. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 znaleziony przez cz\u0142onka rodziny. Zgin\u0105\u0142 na miejscu, przygnieciony przez samoch\u00f3d. Policja apeluje o ostro\u017cno\u015b\u0107. \n    \n    ", "id": 1421098, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-lomazy-zginal-podczas-zmieniania-kola-auto-prawdopodobnie-spadlo-z-lewarka-st8160292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgin\u0105\u0142 podczas zmiany k\u00f3\u0142 w aucie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:22:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5596978-warszawskie-cmentarze-ph8142046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszystkich \u015awi\u0119tych w Warszawie. Linie cmentarne nawet co minut\u0119\" />\n    We Wszystkich \u015awi\u0119tych na warszawskie ulice wyjad\u0105 autobusy i tramwaje 27 dodatkowych linii. Zwi\u0119kszy si\u0119 cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 kursowania komunikacji miejskiej, kursy odbywa\u0107 b\u0119d\u0105 nawet co minut\u0119. W rejonie cmentarzy dostanie ona priorytet.\n    \n    ", "id": 1421099, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-jak-dojechac-na-cmentarz-brodnowski-polnocny-powazki-cmentarne-linie-na-wszystkich-swietych-zmiany-w-organizacji-ruchu-mapki-st8159801?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszystkich \u015awi\u0119tych w Warszawie. Linie cmentarne nawet co minut\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:19:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7415429-mezczyzna-jest-poszukiwany-o-oszustwo-ph8160159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a pom\u00f3c znajomemu, pieni\u0105dze wyp\u0142aci\u0142 obcy m\u0119\u017cczyzna. Szuka go policja\" />\n    W Szczecinie kamera zarejestrowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o oszustwo na \"Blika\". Ofiar\u0105 by\u0142a mieszkanka Gliwic, kt\u00f3ra straci\u0142a dwa tysi\u0105ce z\u0142otych. Policjanci publikuj\u0105 zdj\u0119cie i staraj\u0105 si\u0119 ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzny.\u00a0\n    \n    ", "id": 1421100, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-gliwice-chciala-pomoc-znajomemu-dala-sie-zlowic-oszustowi-policja-publikuje-wizerunek-osoby-ktorej-szuka-st8160153?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142a pom\u00f3c znajomemu, pieni\u0105dze wyp\u0142aci\u0142 obcy m\u0119\u017cczyzna. Szuka go policja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:13:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5258849-tatry-jesien-droga-ph8160380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od listopada to miejsce w Tatrach b\u0119dzie zamkni\u0119te na p\u00f3\u0142 roku \" />\n    Tylko w czwartek b\u0119dzie mo\u017cna zwiedza\u0107 Jaskini\u0119 Mro\u017an\u0105 w Dolinie Ko\u015bcieliskiej w Tatrach. Jak poinformowa\u0142y w\u0142adze Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego, od 1 listopada do 25 kwietnia to miejsce b\u0119dzie niedost\u0119pne dla turyst\u00f3w. Decyzja ta jest zwi\u0105zana z ochron\u0105 zimuj\u0105cych tam nietoperzy. \n    \n    ", "id": 1421101, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/od-listopada-to-miejsce-w-tatrach-bedzie-zamkniete-na-pol-roku-st8160127?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od listopada to miejsce w Tatrach b\u0119dzie zamkni\u0119te na p\u00f3\u0142 roku ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:13:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cgss45-telefon-aplikacja-smartfon-4594101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria w du\u017cym banku w Polsce\" />\n    Trwa awaria w Banku Millennium. \"Obecnie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 chwilowe utrudnienia w korzystaniu z aplikacji mobilnej oraz serwisu internetowego Millenet. Pracujemy nad jak najszybszym przywr\u00f3ceniem pe\u0142nej dost\u0119pno\u015bci us\u0142ug\" - poinformowa\u0142 bank w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\n    \n    ", "id": 1421102, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bank-millennium-awaria-st8160343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w du\u017cym banku w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:11:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1323086-forum-0928601215-1-ph8160312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Flagi opuszczone do po\u0142owy. \"P\u0142aczemy razem z wami\"\" />\n    Na znak \u017ca\u0142oby po powodziach w Hiszpanii flagi przed instytucjami Unii Europejskiej opuszczono do po\u0142owy masztu. \"P\u0142aczemy razem z wami, podniesiemy si\u0119 razem z wami\" - napisa\u0142a po hiszpa\u0144sku na X szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. W wyniku kataklizmu zgin\u0119\u0142o niemal sto os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1421103, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/powodz-w-hiszpanii-flagi-ue-opuszczone-do-polowy-placzemy-razem-z-wami-st8160116?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flagi opuszczone do po\u0142owy. \"P\u0142aczemy razem z wami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T11:06:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4849995-36-latek-uslyszal-zarzuty-zabojstwa-11-12-2023-ph8160045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powiedzia\u0142, \u017ce matka mia\u0142a do niego pretensje o nadu\u017cywanie alkoholu. Dlatego j\u0105 zabi\u0142. Dosta\u0142 18 lat wi\u0119zienia\u00a0\" />\n    Zapad\u0142 nieprawomocny wyrok wobec 36-letniego Tomasza H. z gminy Chrzan\u00f3w (woj. lubelskie) oskar\u017conego o zabicie swojej 74-letniej matki. M\u0119\u017cczyzna pocz\u0105tkowo zas\u0142ania\u0142 si\u0119 niepami\u0119ci\u0105. P\u00f3\u017aniej jednak przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Dosta\u0142 18 lat pozbawienia wolno\u015bci. W 2012 roku by\u0142 ju\u017c skazany na kar\u0119 wi\u0119zienia za zn\u0119canie si\u0119 nad matk\u0105.\u00a0\n    \n    ", "id": 1421104, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-chrzanow-przyznal-sie-do-zabojstwa-matki-dostal-18-lat-wiezienia-st8160036?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powiedzia\u0142, \u017ce matka mia\u0142a do niego pretensje o nadu\u017cywanie alkoholu. Dlatego j\u0105 zabi\u0142. Dosta\u0142 18 lat wi\u0119zienia\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:10:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4662935-z-pojazdu-zostal-wyrwany-silnik-ph8159825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo. Z tak\u0105 si\u0142\u0105, \u017ce z pojazdu zosta\u0142 wyrwany silnik\" />\n    26-latek, jad\u0105c tras\u0105 z Adamowa do Konorzatki (woj. lubelskie), straci\u0142 panowanie nad autem. W efekcie uderzy\u0142 w drzewo. Z tak\u0105 si\u0142\u0105, \u017ce z pojazdu zosta\u0142 wyrwany silnik. Kierowca trafi\u0142 do szpitala. \n    \n    ", "id": 1420702, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/adamow-konorzatka-stracil-panowanie-nad-autem-i-uderzyl-w-drzewo-z-pojazdu-zostal-wyrwany-silnik-st8159823?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewo. Z tak\u0105 si\u0142\u0105, \u017ce z pojazdu zosta\u0142 wyrwany silnik", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:08:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9635865-shutterstock-2153586807-ph8160131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Leroy Merlin wycofuje produkt. Ostrze\u017cenie\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce maty od\u015bwie\u017caj\u0105cej do lod\u00f3wki, sprzedawanej w sklepach sieci Leroy Merlin. Powodem jest wykrycie migracji do \u017cywno\u015bci substancji 2,4-Toluenodiaminy z tego produktu. Substancja ta mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia i\u00a0nie powinna znajdowa\u0107 si\u0119 w \u017cywno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1420703, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/leroy-merlin-wycofuje-produkt-ostrzezenie-gis-st8160111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leroy Merlin wycofuje produkt. Ostrze\u017cenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:06:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3227431-malpa-z-rodzaju-czepiak-ateles-spozywajacy-przejrzale-mango-ph8158368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiele zwierz\u0105t regularnie spo\u017cywa alkohol. W jakim celu?\" />\n    Zwierz\u0119ta konsumuj\u0105 alkohol cz\u0119\u015bciej ni\u017c mog\u0142oby si\u0119 to wydawa\u0107. Najnowsze badania brytyjskich naukowc\u00f3w wykaza\u0142y, \u017ce wiele gatunk\u00f3w, od drobnych bezkr\u0119gowc\u00f3w po ssaki, regularnie spo\u017cywa etanol w postaci sfermentowanych owoc\u00f3w lub nektaru. Niekt\u00f3re wykorzystuj\u0105 go w celach obronnych, za\u015b inne - jako doskona\u0142e \u017ar\u00f3d\u0142o kalorii.\n    \n    ", "id": 1420704, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/wiele-zwierzat-regularnie-spozywa-alkohol-w-jakim-celu-st8158023?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiele zwierz\u0105t regularnie spo\u017cywa alkohol. W jakim celu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T10:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9350679-adam-bodnar-prokurator-generalny-ph8159699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec ksi\u0119dza O. i lewe faktury. Za Ziobry \u015bledztwo umorzono, Bodnar zdecydowa\u0142, \u017ceby je wznowi\u0107\" />\n    Prokuratura ponownie postawi\u0142a zarzuty Janowi O., ojcu prezesa Fundacji Profeto. Decyzj\u0119 w tej sprawie podj\u0105\u0142 prokurator generalny Adam Bodnar. Wcze\u015bniej post\u0119powanie przeciwko ojcu ksi\u0119dza Micha\u0142a O. umorzy\u0142a Prokuratura Regionalna w Lublinie kierowana przez Jerzego Ziarkiewicza, zaufanego cz\u0142owieka Zbigniewa Ziobry.\n    \n    ", "id": 1420705, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/afera-funduszu-sprawiedliwosci-ojciec-ksiedza-o-i-lewe-faktury-decyzja-adama-bodnara-st8159215?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ojciec ksi\u0119dza O. i lewe faktury. Za Ziobry \u015bledztwo umorzono, Bodnar zdecydowa\u0142, \u017ceby je wznowi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:19:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1270592-zmarla-ph8159989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Renata \u0141\u0119ska-Pluta nie \u017cyje. \"Legenda sejmowych korytarzy\" mia\u0142a 71 lat\" />\n    Renata \u0141\u0119ska-Pluta, wieloletnia dziennikarka Telewizji Polskiej i reporterka sejmowa, zmar\u0142a w wieku 71 lat. By\u0142a \"legend\u0105 sejmowych korytarzy\", podkre\u015bla TVP.\n    \n    ", "id": 1420453, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/renata-leska-pluta-nie-zyje-wieloletnia-dziennikarka-tvp-miala-71-lat-st8159984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renata \u0141\u0119ska-Pluta nie \u017cyje. \"Legenda sejmowych korytarzy\" mia\u0142a 71 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:18:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7678652-tajfun-kong-rey-dotarl-do-tajwanu-ph8159994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy tajfun od prawie 30 lat uderzy\u0142 w wybrze\u017ce Tajwanu\" />\n    Jedna osoba nie \u017cyje, dziesi\u0105tki s\u0105 ranne, a prawie p\u00f3\u0142 miliona nie ma dost\u0119pu do pr\u0105du po uderzeniu supertajfunu Kong-rey we wschodnie wybrze\u017ce Tajwanu. \u017bywio\u0142 nios\u0105cy ekstremalne ulewy i porywy wiatru o pr\u0119dko\u015bci do 250 km/h dotar\u0142 na l\u0105d w czwartek nad ranem. Wed\u0142ug lokalnych meteorolog\u00f3w to najwi\u0119kszy cyklon tropikalny w tym regionie od 1996 roku.\n    \n    ", "id": 1420454, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najwiekszy-tajfun-od-prawie-30-lat-uderzyl-w-wybrzeze-tajwanu-st8159763?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119kszy tajfun od prawie 30 lat uderzy\u0142 w wybrze\u017ce Tajwanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T09:01:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5647273-zabrali-ze-sklepu-wozek-zdjecie-ilustracyjne-ph8145275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak rosn\u0105 ceny w Polsce. Nowe dane o inflacji\" />\n    Ceny towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych w pa\u017adzierniku 2024 roku wzros\u0142y rok do roku o 5 procent, a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem wzros\u0142y o 0,3 procent - poda\u0142 w szybkim szacunku G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.\n    \n    ", "id": 1420455, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/inflacja-w-polsce-dane-gus-pazdziernik-2024-st8159745?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rosn\u0105 ceny w Polsce. Nowe dane o inflacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:54:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1434239-antoni-macierewicz-ph7862058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dowody na zdrad\u0119 dyplomatyczn\u0105 Macierewicza nie jest trudno znale\u017a\u0107\". Niemczyk: znam relacje koleg\u00f3w z SKW\" />\n    Wcale mnie nie dziwi\u0105 zarzuty komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich kierowane w stron\u0119 Antoniego Macierewicza - powiedzia\u0142 w TVN24 Piotr Niemczyk, ekspert do spraw bezpiecze\u0144stwa. Wyja\u015bnia\u0142, \u017ce zna \"relacje koleg\u00f3w ze S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego\", a dowody na zdrad\u0119 dyplomatyczn\u0105 Macierewicza \"nie jest wcale trudno znale\u017a\u0107\". Komentowa\u0142 te\u017c odmow\u0119 przekazania dokument\u00f3w w sprawie by\u0142ego szefa MON przez otoczenie prezydenta.\n    \n    ", "id": 1420456, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/antoni-macierewicz-oskarzenia-o-zdrade-dyplomatyczna-piotr-niemczyk-dowody-nie-jest-trudno-znalezc-st8159834?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dowody na zdrad\u0119 dyplomatyczn\u0105 Macierewicza nie jest trudno znale\u017a\u0107\". Niemczyk: znam relacje koleg\u00f3w z SKW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:24:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7zovwx-wedlug-najnowszego-badania-biginfomonitor-niemal-czterech-na-pieciu-polakow-odczuwa-wzrost-cen-3474716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy bez poduszki finansowej\" />\n    Jedynie co czwarty Polak b\u0119dzie w stanie utrzyma\u0107 si\u0119 bez dochod\u00f3w przez ponad p\u00f3\u0142 roku - wynika z badania przeprowadzonego na zlecenie Rejestru D\u0142u\u017cnik\u00f3w BIG InfoMonitor. Co wi\u0119cej, nasza poduszka finansowa najcz\u0119\u015bciej nie przekracza 5000 z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1420249, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/tak-oszczedzaja-polacy-utrata-pracy-dla-wiekszosci-bylaby-katastrofa-st8159694?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy bez poduszki finansowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:20:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9661046-halloween-w-bialym-domu-2024-r-ph8159794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie Halloween w Bia\u0142ym Domu. Znacz\u0105ce przebranie pierwszej damy\" />\n    Prezydent Joe Biden wraz z \u017con\u0105 Jill \u015bwi\u0119tuj\u0105 ostatnie Halloween w Bia\u0142ym Domu. Pierwsza dama z tej okazji przebra\u0142a si\u0119 za pand\u0119, co nie jest przypadkowe. \n    \n    ", "id": 1420250, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/halloween-w-bialym-domu-znaczace-przebranie-pierwszej-damy-st8159771?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie Halloween w Bia\u0142ym Domu. Znacz\u0105ce przebranie pierwszej damy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:16:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5271966-ruszyl-remont-mostu-na-dk-92-w-kutnie-ph7973461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 horror kierowc\u00f3w. Most wyremontowany, droga krajowa otwarta \" />\n    Po czterech miesi\u0105cach rob\u00f3t Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad w \u0141odzi poinformowa\u0142a o zako\u0144czeniu prac przy remoncie mostu nad rzek\u0105 Ochni\u0105 w Kutnie (woj. \u0142\u00f3dzkie). Od dzi\u015b kierowcy zn\u00f3w mog\u0105 jecha\u0107 drog\u0105 krajow\u0105 92 w kierunku Poznania i autostrady A1 bez problem\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1420251, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-koniec-remontu-na-drodze-krajowej-92-most-nad-rzeka-ochnia-gotowy-st8159802?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 horror kierowc\u00f3w. Most wyremontowany, droga krajowa otwarta ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T08:05:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4909355-pazdziernik-miesiacem-profilaktyki-raka-piersi-lekarze-zachecaja-do-bezplatnych-badan-ph6374045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Absolwent medycyny powinien umie\u0107 zbada\u0107 piersi, ale czy potrafi?\" />\n    Obowi\u0105zkowe s\u0105 zaj\u0119cia z Biblii, duchowo\u015bci w medycynie czy socjologii. Senologii nie ma co szuka\u0107 w planach zaj\u0119\u0107 student\u00f3w medycyny, nie tylko na KUL. Wiedza o chorobach piersi przekazywana jest na r\u00f3\u017cnych przedmiotach, a czy przysz\u0142y lekarz nauczy si\u0119 ich badania nie tylko teoretycznie albo tylko na fantomie zale\u017cy od \u2013 jak m\u00f3wi\u0105 nam studenci \u2013 zaanga\u017cowania wyk\u0142adowcy.\u00a0\n    \n    ", "id": 1420252, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/rak-piersi-czy-lekarz-musi-umiec-badac-piersi-czego-ucza-sie-studenci-senologia-w-polsce-oficjalnie-nie-istnieje-st8150963?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Absolwent medycyny powinien umie\u0107 zbada\u0107 piersi, ale czy potrafi?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:59:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3py8q0-cmentarz-brodnowski-w-dniu-wszystkich-swietych-5473751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co wi\u0119cej pogrzeb\u00f3w z urn\u0105 ni\u017c z trumn\u0105 \" />\n    Na Cmentarzu Br\u00f3dnowskim (Br\u00f3dzie\u0144skim) w Warszawie jest du\u017co wi\u0119cej pogrzeb\u00f3w z urn\u0105 ni\u017c mszy z trumn\u0105 - poinformowa\u0142 dyrektor zarz\u0105du cmentarza ksi\u0105dz pra\u0142at Jerzy Go\u0142\u0119biewski. Jak zaznaczy\u0142, kremacja nie jest sprzeczna z religi\u0105 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105 pod pewnym warunkiem.\n    \n    ", "id": 1420253, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-wiecej-pogrzebow-z-urna-niz-z-trumna-na-cmentarzu-brodnowskim-st8159664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017co wi\u0119cej pogrzeb\u00f3w z urn\u0105 ni\u017c z trumn\u0105 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:53:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8384659-szopa-z-x-ph8159672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co sta\u0142o si\u0119 po l\u0105dowaniu i co dalej z S.? Rzecznik MSWiA t\u0142umaczy\" />\n    Po wyl\u0105dowaniu na Lotnisku Chopina Pawe\u0142 S. zosta\u0142 przewieziony do Komendy Sto\u0142ecznej Policji, gdzie czekali na niego policjanci i agenci CBA - przekaza\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Poinformowa\u0142 te\u017c, jakie b\u0119d\u0105 dalsze kroki wobec podejrzewanego.\n    \n    ", "id": 1420457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-stalo-sie-po-ladowaniu-i-co-dalej-z-pawlem-s-rzecznik-mswia-tlumaczy-st8159768?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co sta\u0142o si\u0119 po l\u0105dowaniu i co dalej z S.? Rzecznik MSWiA t\u0142umaczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:53:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8384659-szopa-z-x-ph8159672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co sta\u0142o si\u0119 po l\u0105dowaniu i co dalej z Szop\u0105? Rzecznik MSWiA t\u0142umaczy\" />\n    Po wyl\u0105dowaniu na Lotnisku Chopina Pawe\u0142 Szopa zosta\u0142 przewieziony do Komendy Sto\u0142ecznej Policji, gdzie czekali na niego policjanci i agenci CBA - przekaza\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski. Poinformowa\u0142 te\u017c, jakie b\u0119d\u0105 dalsze kroki wobec podejrzewanego.\n    \n    ", "id": 1420254, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-stalo-sie-po-ladowaniu-i-co-dalej-z-pawlem-szopa-rzecznik-mswia-tlumaczy-st8159768?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co sta\u0142o si\u0119 po l\u0105dowaniu i co dalej z Szop\u0105? Rzecznik MSWiA t\u0142umaczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:43:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9484253-tragiczny-wypadek-kolo-belchatowa-ph8159765/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje 64-letni m\u0119\u017cczyzna\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Podsto\u0142a ko\u0142o Be\u0142chatowa (woj. \u0142\u00f3dzkie). W zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych \u015bmier\u0107 na miejscu poni\u00f3s\u0142 64-letni m\u0119\u017cczyzna.\n    \n    ", "id": 1420255, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/podstola-belchatow-zderzenie-dwoch-samochodow-nie-zyje-64-letni-mezczyzna-st8159791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w. Nie \u017cyje 64-letni m\u0119\u017cczyzna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:43:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7035841-donald-trump-w-smieciarce-w-green-bay-w-wisconsin-ph8159663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump w \u015bmieciarce m\u00f3wi o Portoryko. Media przypominaj\u0105, jak rzuca\u0142 papierowymi r\u0119cznikami\" />\n    Osobi\u015bcie kocham Portoryko i Portoryka\u0144czyk\u00f3w, a oni mnie. \u017baden prezydent nie zrobi\u0142 dla Portoryko wi\u0119cej ni\u017c ja - m\u00f3wi\u0142 Donald Trump z fotela bia\u0142ej \u015bmieciarki z jego wyborczym has\u0142em. Nawi\u0105za\u0142 do niefortunnych s\u0142\u00f3w o \"wyspie\u00a0\u015bmieci\" na jego wiecu i reakcji Joe Bidena. Przed laty, gdy Trump odwiedza\u0142 Portoryko, rzuca\u0142 do poszkodowanych przez huragan mieszka\u0144c\u00f3w r\u0119czniki papierowe. Media donosi\u0142y te\u017c, \u017ce po spustoszeniu wyspy przez \u017cywio\u0142 rozwa\u017ca\u0142 jej sprzeda\u017c.\n    \n    ", "id": 1420256, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/donald-trump-w-smieciarce-mowi-o-portoryko-media-przypominaja-jak-rzucal-papierowymi-recznikami-st8159661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump w \u015bmieciarce m\u00f3wi o Portoryko. Media przypominaj\u0105, jak rzuca\u0142 papierowymi r\u0119cznikami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:26:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2041013-zniszczenia-po-powodzi-na-poludniowym-wschodzie-hiszpanii-ph8159755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142 najgorszy dzie\u0144 mojego \u017cycia\"\" />\n    Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby wznowi\u0142y dzia\u0142ania poszukiwawcze na zalanych terenach. Po ekstremalnych opadach deszczu po\u0142udniowo-wschodnie regiony Hiszpanii nawiedzi\u0142a najwi\u0119ksza pow\u00f3d\u017a od prawie trzech dekad. W kataklizmie zgin\u0119\u0142o co najmniej 95 os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1420706, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-w-hiszpanii-to-byl-najgorszy-dzien-mojego-zycia-st8159695?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To by\u0142 najgorszy dzie\u0144 mojego \u017cycia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:09:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3030434-komisja-europejska-twierdzi-ze-gruzja-zeszla-z-drogi-do-unii-europejskiej-ph8159633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po \"skradzionych wyborach\" nie b\u0119dzie odmro\u017cenia dla Gruzji\" />\n    Komisja Europejska zawiesi\u0142a proces akcesyjny z Gruzj\u0105 i nie wznowi go, je\u015bli kraj nie zacznie przestrzega\u0107 warto\u015bci Unii Europejskiej. Jednym z warunk\u00f3w stawianych Tbilisi jest wyja\u015bnienie nieprawid\u0142owo\u015bci podczas ubieg\u0142otygodniowych wybor\u00f3w parlamentarnych. W odpowiedzi na ich wyniki Gruzini wyszli na ulice w prote\u015bcie przeciwko - jak to okre\u015blono - \"skradzionym wyborom\". Gruzi\u0144ska opozycja jest przekonana, \u017ce za zwyci\u0119stwem Gruzi\u0144skiego Marzenia stoi Moskwa.\n    \n    ", "id": 1420063, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/po-skradzionych-wyborach-nie-bedzie-odmrozenia-dla-gruzji-st8159634?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po \"skradzionych wyborach\" nie b\u0119dzie odmro\u017cenia dla Gruzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T07:05:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8442956-piasek-ph8159710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pu\u0142kownik Matysiak o Macierewiczu: m\u00f3wimy o dzia\u0142aniu destrukcyjnym dla Polski\" />\n    Antoni Macierewicz to osoba o fatalnym wp\u0142ywie na polsk\u0105 polityk\u0119 i polskie si\u0142y zbrojne - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" pu\u0142kownik rezerwy Maciej Matysiak, ekspert Fundacji Stratpoints i by\u0142y wiceszef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego. Komentowa\u0142 ustalenia komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich. \n    \n    ", "id": 1420064, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pulkownik-maciej-matysiak-o-antonim-macierewiczu-mowimy-o-dzialaniu-destrukcyjnym-dla-polski-st8159705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pu\u0142kownik Matysiak o Macierewiczu: m\u00f3wimy o dzia\u0142aniu destrukcyjnym dla Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:52:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-618742-sok-z-zuka-ph8109552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co obejrze\u0107 w Halloween? Dziesi\u0119\u0107 najlepszych film\u00f3w \u00a0\u00a0\" />\n    W Halloween lubimy si\u0119 ba\u0107 i dobrze bawi\u0107. Oto zestawienie dziesi\u0119ciu wyj\u0105tkowych film\u00f3w, obok kt\u00f3rych trudno przej\u015b\u0107 oboj\u0119tnie. Jedne groz\u0105 wgniataj\u0105 w fotel, inne wzruszaj\u0105 lub bawi\u0105. W\u015br\u00f3d nich najlepsze horrory i thrillery, ale te\u017c kultowe obrazy dla ca\u0142ej rodziny - wszystkie do obejrzenia na platformie Max. \n    \n    ", "id": 1420065, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/filmy-na-halloween-dziesiec-najstraszniejszych-filmow-st8155083?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co obejrze\u0107 w Halloween? Dziesi\u0119\u0107 najlepszych film\u00f3w \u00a0\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:17:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2993394-zatrzymanie-podejrzanego-ph8159691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u0141owcy cieni\" zatrzymali poszukiwanych listami go\u0144czymi\" />\n    \"\u0141owcy cieni\" Centralnego Biura \u015aledczego Policji zatrzymali dwie osoby ukrywaj\u0105ce si\u0119 poszukiwane na podstawie Europejskiego Nakazu Aresztowania oraz list\u00f3w go\u0144czych.\n    \n    ", "id": 1419868, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-lowcy-cieni-zatrzymali-poszukiwanych-ena-i-listami-gonczymi-st8159684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u0141owcy cieni\" zatrzymali poszukiwanych listami go\u0144czymi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:14:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5560829-szopa-z-x-ph8159679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak dostarczyli S. z Dominikany do Warszawy. S\u0142u\u017cby pokaza\u0142y nagranie\" />\n    Pawe\u0142 S., podejrzewany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych, jest ju\u017c w Polsce. W czwartek rano rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie przedstawiaj\u0105ce jego zatrzymanie. \"Po p\u00f3\u0142nocy agenci CBA przewie\u017ali zatrzymanego do Katowic. Noc sp\u0119dzi\u0142 w PDOZ\" - przekaza\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski.\n    \n    ", "id": 1420458, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tak-dostarczyli-pawla-s-z-dominikany-do-warszawy-sluzby-pokazaly-nagranie-st8159670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak dostarczyli S. z Dominikany do Warszawy. S\u0142u\u017cby pokaza\u0142y nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T06:14:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-518183-szopa-z-x-ph8159679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak dostarczyli Szop\u0119 z Dominikany do Warszawy. S\u0142u\u017cby pokaza\u0142y nagranie\" />\n    Pawe\u0142 Szopa, podejrzewany w \u015bledztwie dotycz\u0105cym RARS, jest ju\u017c w Polsce. W czwartek rano rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie przedstawiaj\u0105ce jego zatrzymanie. \"Po p\u00f3\u0142nocy agenci CBA przewie\u017ali zatrzymanego do Katowic. Noc sp\u0119dzi\u0142 w PDOZ\" - przekaza\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski.\n    \n    ", "id": 1419869, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tak-dostarczyli-pawla-szope-z-dominikany-do-warszawy-sluzby-pokazaly-nagranie-st8159670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak dostarczyli Szop\u0119 z Dominikany do Warszawy. S\u0142u\u017cby pokaza\u0142y nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:53:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4013984-blaszane-ogrodzenie-na-drodze-do-szkoly-ph8138608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deweloper zagrodzi\u0142 popularny skr\u00f3t do szko\u0142y. \"Jeste\u015bcie egoistami\" \" />\n    Deweloper buduj\u0105cy osiedle w Miasteczku Wilan\u00f3w zagrodzi\u0142 popularny skr\u00f3t, z kt\u00f3rego codziennie korzystali mieszka\u0144cy, przede wszystkim dzieci chodz\u0105ce do pobliskiej szko\u0142y podstawowej. Inwestor zapewnia, \u017ce szuka rozwi\u0105zania sytuacji.\n    \n    ", "id": 1419870, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-deweloper-zagrodzil-skrot-do-szkoly-w-miasteczku-wilanow-st8158664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deweloper zagrodzi\u0142 popularny skr\u00f3t do szko\u0142y. \"Jeste\u015bcie egoistami\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:52:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2487441-korea-polnocna-test-pociskow-balistycznych-19092024-ph8097326/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna przeprowadzi\u0142a pr\u00f3b\u0119 rakietow\u0105. Jest reakcja USA\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna wystrzeli\u0142a rakietowy pocisk balistyczny dalekiego zasi\u0119gu u swoich wschodnich wybrze\u017cy - poda\u0142o dow\u00f3dztwo po\u0142udniowokorea\u0144skiej armii. Wed\u0142ug japo\u0144skiego rz\u0105du pocisk osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017cszy dotychczas pu\u0142ap siedmiu kilometr\u00f3w i najd\u0142u\u017cszy czas lotu. Wystrzelenie rakiety pot\u0119pi\u0142y Stany Zjednoczone, Korea Po\u0142udniowa i Japonia.\n    \n    ", "id": 1419871, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-przeprowadzila-probe-rakietowa-jest-reakcja-usa-st8159644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przeprowadzi\u0142a pr\u00f3b\u0119 rakietow\u0105. Jest reakcja USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:41:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-omq22b-jack-douglas-teixeira-zlozyl-wstepne-zeznania-przed-sadem-federalnym-7185706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajne plany Kijowa, platforma dla graczy i wielki skandal. Prokuratura chce 16 lat wi\u0119zienia\" />\n    Prokuratura domaga si\u0119 16 lat wi\u0119zienia dla \u017co\u0142nierza Gwardii Narodowej Jacka Teixeiry, kt\u00f3ry przez rok ujawnia\u0142 na platformie komunikacyjnej Discord tajne wojskowe dokumenty. By\u0142y w\u015br\u00f3d nich mi\u0119dzy innymi plany kontrofensywy Kijowa.\n    \n    ", "id": 1419872, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-tajne-plany-kijowa-platforma-dla-graczy-i-wielki-skandal-prokuratura-chce-16-lat-wiezienia-st8159601?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajne plany Kijowa, platforma dla graczy i wielki skandal. Prokuratura chce 16 lat wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:27:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8649853-silny-wiatr-ph6764731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpiecznie silny wiatr. IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym wiatrem tak\u017ce na Podlasiu oraz Warmii i Mazurach. Wcze\u015bniej alarmy pierwszego i drugiego stopnia zosta\u0142y wydane dla innych region\u00f3w p\u00f3\u0142nocnej Polski. Porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 nawet do 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.  \n    \n    ", "id": 1421097, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niebezpiecznie-silny-wiatr-imgw-wydal-kolejne-ostrzezenia-pogoda-na-wszystkich-swietych-st8159647?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie silny wiatr. IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T05:10:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7700296-byly-prezydent-usa-donald-trump-ph8159631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump o \"oszustwach na wielk\u0105 skal\u0119\". W\u0142adze stanowe zaprzeczaj\u0105\" />\n    Donald Trump twierdzi, \u017ce w Pensylwanii dochodzi do oszustw wyborczych na wielk\u0105 skal\u0119. Kandydat republikan\u00f3w nie poda\u0142 \u017cadnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, ani dowod\u00f3w na swoje twierdzenia. W\u0142adze stanu zaprzeczy\u0142y tym informacjom.\n    \n    ", "id": 1419676, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-prezydenckie-w-usa-donald-trump-o-oszustwach-na-wielka-skale-wladze-stanowe-zaprzeczaja-st8159632?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump o \"oszustwach na wielk\u0105 skal\u0119\". W\u0142adze stanowe zaprzeczaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:56:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5293535-proces-apelacyjny-w-sprawie-skory-robert-j-na-lawie-oskarzonych-ph8159223/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czekaj\u0105c na wyrok. Co wiemy, a czego nie po procesie odwo\u0142awczym w sprawie \"Sk\u00f3ry\"?\" />\n    Sp\u0142awianie Wis\u0142\u0105 \u015bwi\u0144skiej sk\u00f3ry, mierzenie obwod\u00f3w pni drzew, badanie odw\u0142ok\u00f3w zasuszonych owad\u00f3w czy wieloletnie pods\u0142uchy i prowokacje wobec oskar\u017conego - to tylko niekt\u00f3re epizody z ponad 20-letniego \u015bledztwa ws zab\u00f3jstwa i osk\u00f3rowania Katarzyny Z. Jednak pomimo gigantycznych nak\u0142ad\u00f3w, zaanga\u017cowania setek policjant\u00f3w, bieg\u0142ych i ekspert\u00f3w na sali s\u0105dowej zabrak\u0142o jednego - bezpo\u015bredniego dowodu, \u017ce oskar\u017cony Robert J. jest winny.\n    \n    ", "id": 1419677, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/sprawa-skory-w-czwartek-sad-apelacyjny-w-krakowie-oglosi-wyrok-w-procesie-roberta-j-st8159126?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekaj\u0105c na wyrok. Co wiemy, a czego nie po procesie odwo\u0142awczym w sprawie \"Sk\u00f3ry\"?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:48:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4332868-spalone-zwloki-pod-schodami-w-opolu-ph8157777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej patroli na drogach. Na co policja zwr\u00f3ci uwag\u0119?\" />\n    Od czwartku, ze wzgl\u0119du na okres Wszystkich \u015awi\u0119tych, na drogach w ca\u0142ym kraju pojawi si\u0119 wi\u0119ksza liczba policyjnych patroli - poinformowa\u0142 nadkomisarz Robert Opas z Biura Ruchu Drogowego KGP. Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb najbardziej intensywne b\u0119d\u0105 1 listopada. Opas przypomina\u0142 o konieczno\u015bci zabezpieczania lu\u017anych przedmiot\u00f3w w aucie, zadbania o stan techniczny pojazdu czy bezpiecze\u0144stwo w komunikacji miejskiej. Warto te\u017c sprawdzi\u0107 wcze\u015bniej czasowe zmiany w organizacji ruchu pojazd\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1419678, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wszystkich-swietych-wiecej-patroli-na-drogach-zmiany-w-ruchu-na-co-policja-zwroci-uwage-st8159645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej patroli na drogach. Na co policja zwr\u00f3ci uwag\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:36:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8981245-w-petersburgu-zdemontowano-symboliczny-pomnik-polskich-ofiar-represji-ph8159638/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zak\u0142\u00f3cili uroczysto\u015b\u0107, usun\u0119li symboliczny pomnik polskich ofiar represji\" />\n    Na rosyjskim cmentarzu w Lewaszowie, w Petersburgu, zdemontowano symboliczn\u0105 instalacj\u0119, kt\u00f3ra zast\u0105pi\u0142a usuni\u0119ty wcze\u015bniej pomnik polskich ofiar represji. Zak\u0142\u00f3cono te\u017c uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119con\u0105 ofiarom, w kt\u00f3rej udzia\u0142 bra\u0142 polski konsul w Rosji.\n    \n    ", "id": 1419679, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-petersburg-zaklocili-uroczystosc-usuneli-symboliczny-pomnik-polskich-ofiar-represji-st8159639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zak\u0142\u00f3cili uroczysto\u015b\u0107, usun\u0119li symboliczny pomnik polskich ofiar represji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T04:07:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9901864-samolot-z-pawlem-szopa-na-pokladzie-wyladowal-na-lotnisku-chopina-w-warszawie-ph8159640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pawe\u0142 Szopa w Polsce, wiceminister rezygnuje, raport genera\u0142a Str\u00f3\u017cyka\" />\n    Genera\u0142 Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk przedstawi\u0142 wnioski komisji do spraw rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Komisja zarekomendowa\u0142a przekazanie zebranych materia\u0142\u00f3w prokuraturze, by ta oceni\u0142a \"mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa zdrady dyplomatycznej przez Antoniego Macierewicza\". Samolot z Paw\u0142em Szop\u0105 na pok\u0142adzie wyl\u0105dowa\u0142 w Warszawie. Wiceminister Jacek Tomczak z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 31 pa\u017adziernika.\n    \n    ", "id": 1419538, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pawel-szopa-w-polsce-wiceminister-jacek-tomczak-rezygnuje-raport-generala-strozyka-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-31-pazdziernika-2024-st8159641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa w Polsce, wiceminister rezygnuje, raport genera\u0142a Str\u00f3\u017cyka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-31T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2733104-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 31.10. Na niebie du\u017co chmur, w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie wzmaga\u0142 si\u0119 wiatr\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 31.10 zapowiada si\u0119 przewa\u017cnie pochmurno. Nad morzem wiatr mocno si\u0119 rozp\u0119dzi. Temperatura b\u0119dzie wyr\u00f3wnana i wyniesie od 10 do 14 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1419207, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-31-10-na-niebie-duzo-chmur-w-czesci-kraju-bedzie-wzmagal-sie-wiatr-st8159580?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 31.10. Na niebie du\u017co chmur, w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie wzmaga\u0142 si\u0119 wiatr", "vote": 0}]