[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T14:50:12+00:00", "description": null, "id": 1428835, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9650684,berlin-alarmuje-iran-bierze-niemieckich-obywateli-jako-zakladnikow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin alarmuje: Iran bierze niemieckich obywateli jako zak\u0142adnik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T14:45:20+00:00", "description": null, "id": 1428836, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9650682,ue-i-japonia-maja-nowy-pakt-o-bezpieczenstwie-historyczny-krok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE i Japonia maj\u0105 nowy pakt o bezpiecze\u0144stwie. \"Historyczny krok\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T14:40:21+00:00", "description": null, "id": 1428837, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9650679,korea-polnocna-przetestowala-najpotezniejszy-na-swiecie-pocisk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przetestowa\u0142a \"najpot\u0119\u017cniejszy na \u015bwiecie pocisk\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T12:15:17+00:00", "description": null, "id": 1428070, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9650675,wybory-w-usa-sektor-krypto-i-wysokich-technologii-stawia-na-trumpa-b.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Sektor krypto i wysokich technologii stawia na Trumpa, bo ma konkretne oczekiwania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T11:03:57+00:00", "description": null, "id": 1427738, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9650671,chlodne-relacje-warszawy-i-berlina-media-polska-i-niemcy-sa-dzis-bar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ch\u0142odne relacje Warszawy i Berlina. Media: Polska i Niemcy s\u0105 dzi\u015b bardziej sk\u0142\u00f3cone ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T10:48:17+00:00", "description": null, "id": 1427739, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9650669,wybory-w-usa-sa-nowe-sondaze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. S\u0105 nowe sonda\u017ce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T10:41:29+00:00", "description": null, "id": 1427740, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9650668,pierwszy-przypadek-nowego-wariantu-wirusa-mpox-w-wielkiej-brytanii-ja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy przypadek nowego wariantu wirusa mpox w Wielkiej Brytanii. Jakie s\u0105 objawy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T10:17:56+00:00", "description": null, "id": 1427429, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9650666,rusza-budowa-tarczy-wschod-umocnienia-powstana-na-odcinku-ok-800-km.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza budowa Tarczy Wsch\u00f3d. Umocnienia powstan\u0105 na odcinku ok. 800 km", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T09:17:41+00:00", "description": null, "id": 1427145, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9650663,iran-szykuje-sie-do-ataku-na-izrael-axios-mozliwe-ze-jeszcze-przed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran szykuje si\u0119 do ataku na Izrael. Axios: Mo\u017cliwe, \u017ce jeszcze przed wyborami w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T09:11:28+00:00", "description": null, "id": 1427146, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9650662,pomoc-dla-ukrainy-sikorski-w-relacji-do-pkb-polska-zrobila-wiecej-ni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla Ukrainy. Sikorski: W relacji do PKB Polska zrobi\u0142a wi\u0119cej ni\u017c jakikolwiek inny kraj", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T08:31:40+00:00", "description": null, "id": 1427147, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9650659,niemcy-do-grekow-prosimy-o-wybaczenie-za-zniszczenia-i-ofiary-ale-re.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy do Grek\u00f3w: Prosimy o wybaczenie za zniszczenia i ofiary, ale reparacji wojennych nie zap\u0142acimy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T06:00:00+00:00", "description": null, "id": 1429653, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9650125,czy-powinno-sie-ograniczyc-liczbe-punktow-z-fast-foodami-mpp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy powinno si\u0119 ograniczy\u0107 liczb\u0119 punkt\u00f3w z fast foodami? [MPP]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T06:00:00+00:00", "description": null, "id": 1426605, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9650125,czy-powinno-sie-ograniczyc-liczbe-punktow-z-fastfoodami-mpp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy powinno si\u0119 ograniczy\u0107 liczb\u0119 punkt\u00f3w z fastfoodami? [MPP]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1426473, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9650646,male-reaktory-atomowe-czy-sztuczna-inteligencja-wywola-rewolucje-w-en.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e reaktory atomowe. Czy sztuczna inteligencja wywo\u0142a rewolucj\u0119 w energetyce j\u0105drowej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1426472, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9650200,niesmiertelnosc-wedlug-sztucznej-inteligencji-kazdy-z-nas-wychowuje-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie\u015bmiertelno\u015b\u0107 wed\u0142ug sztucznej inteligencji: ka\u017cdy z nas wychowuje swojego awatara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-01T04:36:03+00:00", "description": null, "id": 1426474, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9625890,zakaz-handlu-w-niedziele-bez-zmian-nowe-ograniczenia-i-sklepy-zamknie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz handlu w niedziel\u0119 bez zmian, nowe ograniczenia i sklepy zamkni\u0119te w soboty i pi\u0105tki, co z zakupami", "vote": 0}]