[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T20:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/f6/1d/z31416901M,Rosyjski-atak-dronami-na-Kijow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjski dron uderzy\u0142 w blok mieszkalny w stolicy Ukrainy, Kijowie. W wyniku ataku zapali\u0142o si\u0119 wiele mieszka\u0144. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce jedna osoba zgin\u0119\u0142a.", "id": 1389832, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31416851,rosjanie-zaatakowali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zaatakowa\u0142a Kij\u010f\u017c\u02ddw. Dron uderzy\u0142 w blok mieszkalny, zapali\u0142o si\u0119 wiele mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T20:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/f6/1d/z31416842M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Telefony Donalda Trumpa i republika\u0144skiego kandydata na wiceprezydenta J.D. Vance'a mia\u0142y sta\u0107 si\u0119 celem ataku chi\u0144skich haker\u010f\u017c\u02ddw. Ameryka\u0144skie media wskazuj\u0105, \u017ce dane pozyskane w ten spos\u010f\u017c\u02ddb mog\u0105 by\u0107 \"kopalni\u0105 z\u0142ota\" dla obcego wywiadu.", "id": 1389833, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31416760,chinscy-hakerzy-mieli-zaatakowac-telefon-donalda-trumpa-kopalnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144scy hakerzy mieli zaatakowa\u0107 telefon Donalda Trumpa. \"Kopalnia z\u0142ota\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T20:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/f6/1d/z31416783M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug Ukrainy pierwsi \u017co\u0142nierze Kima zostali ju\u017c zaobserwowani w \u015brod\u0119 na linii frontu w obwodzie kurskim. W\u0142adimir Putin zapytany o ruchy p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144skich wojsk udzieli\u0142 enigmatycznej odpowiedzi.", "id": 1389834, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31416721,zapytali-wladimira-putina-o-zolnierzy-z-korei-polnocnej-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapytali W\u0142adimira Putina o \u017co\u0142nierzy z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej. Nie zaprzeczy\u0142. \"Je\u015bli s\u0105 obrazy...\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T19:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/f1/1d/z31399104M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Sam przed sob\u0105 nie jestem w stanie tego wyt\u0142umaczy\u0107. Nie wiem, co si\u0119 zadzia\u0142o - powiedzia\u0142 \"Faktom\" TVN 37-latek podejrzany o spowodowanie karambolu na S7.", "id": 1389566, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416673,karambol-na-s7-kierowca-ciezarowki-nie-wiem-co-sie-zadzialo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na S7. Kierowca ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki: Nie wiem, co si\u0119 zadzia\u0142o. \"Gdybym m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 cofn\u0105\u0107 czas...\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T19:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/f6/1d/z31416757M,Politycy-komentuja-zatrzymanie-Pawla-Szopy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zatrzymanie Paw\u0142a Szopy, tw\u010f\u017c\u02ddrcy Red is Bad, ucieszy\u0142o polityk\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dz\u0105cej, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zacz\u0119li zachwala\u0107 skuteczno\u015b\u0107 s\u0142u\u017cb. Dosta\u0142o si\u0119 jednak te\u017c Mateuszowi Morawieckiemu.", "id": 1389567, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31416478,pawel-z-red-is-bad-zatrzymany-politycy-z-koalicji-triumfuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa z Red is Bad zatrzymany. Politycy koalicji triumfuj\u0105. Obrywa Morawiecki [KOMENTARZE]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/6a/1d/z30843143M,Prokuratorka-Ewa-Wrzosek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Zostaj\u0119 w prokuraturze. Mam wiele do zrobienia\" - przekaza\u0142a na X Ewa Wrzosek. Prokuratorka b\u0119dzie pracowa\u0142a teraz w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci. Znamy szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y jej nowej funkcji.", "id": 1389218, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416558,zwrot-w-sprawie-prok-ewy-wrzosek-nowa-funkcja-w-resorcie-bodnara.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w sprawie prok. Ewy Wrzosek. Nowa funkcja w resorcie Bodnara. \"Mam dzia\u0142a\u0107, kiedy co\u015b si\u0119 \u017ale dzieje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/f5/1d/z31415975M,Plakat-promujacy-oratorium-Totus-Tuus.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czterech parafiach w pa\u017adzierniku mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 oratorium \"Totus Tuus\" po\u015bwi\u0119cone Janowi Paw\u0142owi II. Informacja o planowanym wydarzeniu wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 na lokalnych grupach. Na plakacie jako autora oratorium wskazano ksi\u0119dza oskar\u017conego o wykorzystanie seksualne dziecka. Ostatecznie trzy parafie wycofa\u0142y si\u0119 z organizacji koncertu. Mamy komentarz diecezji.", "id": 1389219, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31411751,burza-wokol-oratorium-na-plakacie-ksiadz-oskarzony-o-wykorzystywanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 oratorium ku czci Jana Paw\u0142a II. Na plakacie ksi\u0105dz oskar\u017cony o wykorzystywanie seksualne dziecka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/f6/1d/z31416692M,Pawel-Szopa-zostal-zatrzymany.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tw\u010f\u017c\u02ddrca marki Red is Bad Pawe\u0142 Szopa zosta\u0142 zatrzymany przez s\u0142u\u017cby na Dominikanie. Jego obro\u0144ca uzna\u0142, \u017ce dzia\u0142anie funkcjonariuszy nie by\u0142o potrzebne. Poinformowa\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, co planowa\u0142 jego klient.", "id": 1389220, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416545,szopa-zatrzymany-na-dominikanie-obronca-ujawnil-jakie-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa zatrzymany na Dominikanie. Obro\u0144ca ujawni\u0142, jakie mia\u0142 plany. \"Oczekiwa\u0142 na lot\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/f6/1d/z31416541M,Donald-Trump-i-Kamala-Harris.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kamala Harris i Donald Trump remisuj\u0105 w najnowszym sonda\u017cu dla \"New York Times\". W \u015bredniej z wynik\u010f\u017c\u02ddw sonda\u017cy kandydatka Partii Demokratycznej ma przewag\u0119, ale jest ona minimalna.", "id": 1389221, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31416365,ostatni-taki-sondaz-przed-wyborami-w-usa-nyt-nie-jest-optymistyczny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni taki sonda\u017c przed wyborami w USA. \"NYT\": Nie jest optymistyczny dla Kamali Harris", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/f6/1d/z31416393M,Dziecko--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie \u015bl\u0105skim 3-latek sam opu\u015bci\u0142 przedszkole i pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do domu. Dzi\u0119ki reakcji przechodnia malec trafi\u0142 pod opiek\u0119 matki. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o?", "id": 1388798, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416241,3-latek-sam-wyszedl-z-przedszkola-w-radlinie-dopiero-talerz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3-latek sam wyszed\u0142 z przedszkola w Radlinie. Dopiero talerz z zup\u0105 mia\u0142 zaniepokoi\u0107 personel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/cc/1d/z31244622M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop na weekend 26-27 pa\u017adziernika 2024 r. Co nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnym znakom zodiaku? Jak si\u0119 okazuje, ten weekend b\u0119dzie wyj\u0105tkowy, pe\u0142en przyg\u010f\u017c\u02ddd i ciekawych spotka\u0144 dla wi\u0119kszo\u015bci z nich.", "id": 1388799, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31359578,horoskop-na-weekend-26-27-pazdziernika-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 26-27 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/d5/1d/z31285077M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 zatrzymanie Paw\u0142a Szopy. Tw\u010f\u017c\u02ddrca Red is Bad zosta\u0142 zatrzymany na Dominikanie przez lokalne w\u0142adze. Co ju\u017c ustalono?", "id": 1388800, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416432,pawel-s-zatrzymany-na-dominikanie-sikorski-reaguje-sluzba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa zatrzymany na Dominikanie. Sikorski reaguje: S\u0142u\u017cba konsularna udziela pomocy prokuraturze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/b2/1d/z31139625M,Funkcjonariusze-ABW--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego (ABW) ostrzeg\u0142a o rosyjskich dzia\u0142aniach dywersyjnych na terenie Polski. Kto najcz\u0119\u015bciej pracuje dla Rosji i jaki jest cel Kremla?", "id": 1388801, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416208,rosyjska-dywersja-przybiera-na-sile-w-polsce-abw-o-dzialaniach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABW alarmuje o \"dzia\u0142aniach terrorystycznych\" w Polsce. Rosyjska dywersja przybiera na sile", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T16:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/f5/1d/z31414424M,Antoni-Macierewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapowiadane przez Ministerstwo Obrony Narodowej zawiadomienia w sprawie podkomisji smole\u0144skiej zosta\u0142y z\u0142o\u017cone w Prokuraturze Krajowej. Czego dotycz\u0105?", "id": 1388314, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416167,prokuratura-krajowa-otrzymala-41-zawiadomien-ws-podkomisji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura Krajowa otrzyma\u0142a 41 zawiadomie\u0144 ws. podkomisji smole\u0144skiej Macierewicza. \"Prawda jak oliwa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T16:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska policja namierzy\u0142a tw\u010f\u017c\u02ddrc\u0119 Red is Bad na Dominikanie. Jak nieoficjalnie ustali\u0142 TVN24, nied\u0142ugo p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej zosta\u0142 on zatrzymany przez miejscowych funkcjonariuszy.", "id": 1388315, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416290,policja-zatrzymala-tworce-red-is-bad-pawel-s-byl-na-dominikanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 S. z Red is Bad zatrzymany. Policja namierzy\u0142a, gdzie przebywa\u0142. Wiadomo, co dalej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T16:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/f5/1d/z31416267M,Ksiadz-Michal-Olszewski-i-urzedniczki-Ministerstwa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Urz\u0119dniczki podejrzane w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci opu\u015bci\u0142y areszt. Kaucj\u0119 za nie wp\u0142aci\u0142 Micha\u0142 Racho\u0144. Jedna z kobiet po wyj\u015bciu podzi\u0119kowa\u0142a prawicowemu publicy\u015bcie.", "id": 1388316, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416214,urzedniczki-podejrzane-ws-funduszu-sprawiedliwosci-wyszly-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urz\u0119dniczki podejrzane ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci wysz\u0142y z aresztu. Kaucj\u0119 wp\u0142aci\u0142 znany dziennikarz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T16:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/f5/1d/z31416155M,Ryszard-Petru--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Projekt Lewicy dotycz\u0105cy og\u0142oszenia Wigilii dniem ustawowo wolnym od pracy oburzy\u0142 Ryszarda Petru. Polityk Polski 2050 ma w\u0142asn\u0105 wizj\u0119 realizacji tego pomys\u0142u.", "id": 1388317, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31416095,wigilia-wolna-od-pracy-ryszard-petru-oburzony-pomyslem-lewicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wigilia wolna od pracy? Ryszard Petru oburzony pomys\u0142em Lewicy. \"To kosztuje miliardy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/f5/1d/z31416174M,Tramwaj-potracil-dwie-osoby-w-Chorzowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Motorniczy tramwaju potr\u0105ci\u0142 dwie osoby na ulicy Katowickiej w Chorzowie. Do szpitala trafi\u0142a 16-latka z ran\u0105 g\u0142owy i og\u010f\u017c\u02ddlnymi pot\u0142uczeniami. Jak informuje policja, motorniczy us\u0142yszy zarzut spowodowania wypadku.", "id": 1388318, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416108,16-latka-i-17-latek-potraceni-przez-tramwaj-w-chorzowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "16-latka i 17-latek potr\u0105ceni przez tramwaj w Chorzowie. Policja pokaza\u0142a nagranie ku przestrodze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/44/1d/z30688373M,Przemyslaw-Czarnek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przemys\u0142aw Czarnek zn\u010f\u017c\u02ddw jest powa\u017cnie rozwa\u017canym kandydatem PiS w wyborach prezydenckich. Wed\u0142ug naszych informacji przes\u0105dzi\u0142y o tym wewn\u0119trzne partyjne badania, z kt\u010f\u017c\u02ddrych wynika, \u017ce mia\u0142by ca\u0142kiem du\u017ce szanse z kandydatem KO w drugiej turze, niezale\u017cnie od tego, czy mia\u0142by to by\u0107 Rafa\u0142 Trzaskowski, czy Rados\u0142aw Sikorski.", "id": 1388319, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31416035,zwrot-w-pis-wraca-niespodziewane-nazwisko-wedlug-badan-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w PiS. Wraca niespodziewane nazwisko. Wed\u0142ug bada\u0144 ma du\u017ce szanse pokona\u0107 Trzaskowskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/f1/1d/z31399105M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura poinformowa\u0142a o nowych ustaleniach ws. karambolu na drodze S7. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na tym odcinku obowi\u0105zywa\u0142o wi\u0119ksze ograniczenie pr\u0119dko\u015bci, ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano. Co jeszcze wiadomo?", "id": 1388320, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31416030,nowe-ustalenia-ws-karambolu-na-s7-kluczowa-informacja-ulegla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ustalenia ws. karambolu na S7. Kluczowa informacja uleg\u0142a zmianie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/f5/1d/z31416008M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump podczas wiecu wyborczego przypomnia\u0142 gro\u017ab\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 wystosowa\u0142 w kierunku Francji. - Musz\u0119 chroni\u0107 ameryka\u0144skie firmy, czy nam si\u0119 podobaj\u0105, czy nie - stwierdzi\u0142 kandydat na prezydenta USA.", "id": 1387919, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31415847,donald-trump.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump twierdzi, \u017ce \"zatrzyma\u0142 wojny z Francj\u0105\". \"Nie macie poj\u0119cia, co zrobi\u0142em\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/f5/1d/z31416068M,Pole-kukurydzy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W polu kukurydzy w Nadrenii P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej-Westfalii znaleziono dwa cia\u0142a. Niemieccy \u015bledczy poznali to\u017csamo\u015b\u0107 ju\u017c obu m\u0119\u017cczyzn. To Polacy. Pyta\u0144 dotycz\u0105cych ich \u015bmierci jest jednak jeszcze wiele.", "id": 1387920, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31416028,tajemnicza-smierc-polakow-w-niemczech-ciala-byly-zakopane-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw w Niemczech. Cia\u0142a by\u0142y zakopane w polu kukurydzy. Policja ma nowe ustalenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/f5/1d/z31415999M,Ksiadz-Michal-Olszewski-wyszedl-z-aresztu--25-10-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski opu\u015bci\u0142 areszt. Czy b\u0119dzie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 sprawowa\u0107 wszystkie funkcje kap\u0142a\u0144skie? Rzecznik Prowincji Polskiej Ksi\u0119\u017cy Sercan\u010f\u017c\u02ddw nie ma w tej kwestii w\u0105tpliwo\u015bci.", "id": 1387921, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31415895,ks-olszewski-wyszedl-na-wolnosc-zakon-ujawnil-co-dalej-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ks. Micha\u0142 Olszewski opu\u015bci\u0142 areszt. Zakon ujawni\u0142, co go czeka. \"Nie widz\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/f5/1d/z31415801M,Statek-podwodny--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0142onkowie za\u0142ogi brytyjskiego okr\u0119tu nuklearnego mieli g\u0142odowa\u0107 podczas jednego z p\u010f\u017c\u02dd\u0142rocznych rejs\u010f\u017c\u02ddw. Kr\u010f\u017c\u02ddlewska Marynarka Wojenna nie potwierdzi\u0142a tych doniesie\u0144. Co pisz\u0105 media?", "id": 1387922, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31415517,media-skandal-w-krolewskiej-marynarce-wojennej-zaloga-miala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Skandal w Kr\u010f\u017c\u02ddlewskiej Marynarce Wojennej. Za\u0142oga mia\u0142a g\u0142odowa\u0107. P\u0142yn\u0119li sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:07:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/f5/1d/z31415852M,Kim-Dzong-Un-dogladajacy-cwiczen-wojskowych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ukrai\u0144skiego wywiadu pierwsi \u017co\u0142nierze z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej dotarli na front w po\u0142owie tygodnia. Maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 w obwodzie kurskim. Ich obecno\u015b\u0107 w Rosji potwierdzi\u0142 nawet Pentagon. Korea P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocna sta\u0142a si\u0119 wa\u017cnym sprzymierze\u0144cem Rosjan, odgrywaj\u0105c wielk\u0105 rol\u0119 w niwelowaniu ich kluczowych problem\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1387335, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31415519,pierwsi-zolnierze-kima-maja-byc-na-froncie-korea-polnocna-wspiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsi \u017co\u0142nierze Kima maj\u0105 by\u0107 na froncie. Korea P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocna wspiera Rosj\u0119 bardziej, ni\u017c si\u0119 wydaje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/f5/1d/z31415779M,Afganistan--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Afga\u0144czycy nie zobacz\u0105 ju\u017c ludzi i zwierz\u0105t w mediach. W\u0142adze uzna\u0142y te\u017c 400 ksi\u0105\u017cek za sprzecznych z warto\u015bciami islamu. Rz\u0105dz\u0105cy talibowie wprowadzaj\u0105 kolejne zakazy, opieraj\u0105c si\u0119 na radykalnej interpretacji prawa szariatu.", "id": 1387336, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31415505,talibowie-wprowadzaja-kolejne-skrajne-zasady-sprzeczne-z-prawem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Talibowie wprowadzaj\u0105 kolejne skrajne zasady. \"Sprzeczne z prawem islamskim\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/a6/1d/z31089013M,Orlen--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uderzaj\u0105cy w Donalda Tuska spot, kt\u010f\u017c\u02ddry powsta\u0142 przed referendum 15 pa\u017adziernika, zosta\u0142 sfinansowany z pieni\u0119dzy Orlenu - podaje Radio ZET. S\u0105 wyniki kontroli w sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ce.", "id": 1386904, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31415261,sa-wyniki-kontroli-media-spot-uderzajacy-w-tuska-sfinansowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki kontroli. Media: Spot uderzaj\u0105cy w Tuska sfinansowa\u0142 Orlen", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/f5/1d/z31415391M,Viktor-Orban.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier W\u0119gier Viktor Orban uderzy\u0142 w polski rz\u0105d i w Uni\u0119 Europejsk\u0105 w pi\u0105tkowym wywiadzie dla w\u0119gierskiego pa\u0144stwowego radia. Co powiedzia\u0142 polityk?", "id": 1386905, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31415381,viktor-orban-uderzyl-w-polske-unia-europejska-zainstalowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban uderzy\u0142 w Polsk\u0119. \"Unia Europejska zainstalowa\u0142a marionetkowy rz\u0105d\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/f0/1d/z31392089M,Kamala-Harris.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump nak\u0142ada frytki i marzy, \u017ceby mie\u0107 takich genera\u0142\u010f\u017c\u02ddw jak w Trzeciej Rzeszy. Kamala Harris dla Izraela jest gotowa przegra\u0107 te wybory. A my nie wierzymy ju\u017c \u017cadnym sonda\u017com. Do wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w USA zosta\u0142o 12 dni. Zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1386532, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31412100,usa-trump-chce-miec-generalow-jak-hitler-harris-murem-za-izraelskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Trump chce mie\u0107 genera\u0142\u010f\u017c\u02ddw jak Hitler, Harris murem za izraelskim mundurem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:46:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/f5/1d/z31414950M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pawe\u0142 Zalewski oznajmi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce kandydatem partii na prezydenta jest Szymon Ho\u0142ownia. Jak si\u0119 dowiadujemy, taka decyzja w Polsce 2050 jeszcze nie zapad\u0142a.", "id": 1386533, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414930,falstart-ws-wyborow-holownia-oficjalnie-kandydatem-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Falstart ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw. Ho\u0142ownia oficjalnie kandydatem na prezydenta? Polska 2050 si\u0119 wycofuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/39/f5/1d/z31415353M,Michal-Olszewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>25 pa\u017adziernika ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski opu\u015bci\u0142 areszt \u015bledczy w Warszawie-S\u0142u\u017cewcu dzi\u0119ki wp\u0142aceniu przez jego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142braci zakonnych por\u0119cznie maj\u0105tkowego w wysoko\u015bci 350 tysi\u0119cy z\u0142otych. Co jeszcze wiadomo o sprawie?", "id": 1386534, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31415031,ksiadz-michal-olszewski-opuscil-areszt-wasze-modlitwy-mnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski opu\u015bci\u0142 areszt. \"Wasze modlitwy mnie wydoby\u0142y\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/f5/1d/z31415370M,Sejm--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby dosta\u0142y zg\u0142oszenie o mo\u017cliwym zagro\u017ceniu na terenie Sejmu. Stra\u017c Marsza\u0142kowska i pirotechnicy przeprowadzili natychmiastow\u0105 weryfikacj\u0119. Po oko\u0142o p\u010f\u017c\u02dd\u0142 godziny przekazano, \u017ce nie wykryto zagro\u017cenia.", "id": 1386535, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31415217,zgloszenie-o-potencjalnym-zagrozeniu-w-sejmie-natychmiastowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zg\u0142oszenie o potencjalnym zagro\u017ceniu w Sejmie. Nieoficjalnie: \u0141adunek wybuchowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/f5/1d/z31413528M,Antoni-Macierewicz--byly-przewodniczacy-podkomisji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty z\u0142o\u017cy\u0142 w pi\u0105tek wniosek do prezydenta Andrzeja Dudy w sprawie Antoniego Macierewicza. To pok\u0142osie ujawnienia raportu Ministerstwa Obrony Narodowej.", "id": 1386536, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31415201,jest-wniosek-o-odebranie-macierewiczowi-orderu-orla-bialego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wniosek o odebranie Macierewiczowi Orderu Or\u0142a Bia\u0142ego. \"Niegodny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/f5/1d/z31414932M,Slawomir-Nitras--minister-sportu-i-turystyki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Nitras przedstawi\u0142 strategi\u0119 rozwoju sportu i doj\u015bcia do organizacji igrzysk olimpijskich w 2040 roku w Polsce. Zdaniem ministra trzeba stworzy\u0107 \"narodow\u0105 strategi\u0119\". Co jeszcze powiedzia\u0142?", "id": 1386537, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414816,igrzyska-olimpijskie-2040-w-polsce-stanowcza-deklaracja-nitrasa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska olimpijskie 2040 w Polsce? Stanowcza deklaracja Nitrasa: \"Sta\u0107 nas\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T10:51:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/f5/1d/z31414826M,NIK.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najwy\u017csza Izba Kontroli skierowa\u0142a do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa wobec kontroler\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy pracuj\u0105 nad spraw\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowano w pi\u0105tkowym komunikacie. O co chodzi?", "id": 1386538, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414809,nik-zawiadamia-prokurature.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK zawiadamia prokuratur\u0119. \"Gro\u017aby utraty \u017cycia\". Chodzi o spraw\u0119 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T10:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/f5/1d/z31414718M,Siedziba-Polskiego-Radia-Szczecin-oblana-farba-w-a.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y redaktor naczelny Radia Szczecin z powodu rozwi\u0105zania umowy bez wypowiedzenia musi zap\u0142aci\u0107 42 tysi\u0105ce z\u0142otych odszkodowania. To r\u010f\u017c\u02ddwnowarto\u015b\u0107 jego wyp\u0142aty za trzy miesi\u0105ce. Co jeszcze wiadomo o sprawie Tomasza Duklanowskiego?", "id": 1386124, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31414493,tomasz-duklanowski-powrocil-do-polski-teraz-musi-zaplacic-ponad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Duklanowski powr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do Polski. Teraz musi zap\u0142aci\u0107 ponad 40 tys. z\u0142 Radiu Szczecin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T09:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/f5/1d/z31414423M,Cezary-Tomczyk--Antoni-Macierewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Od kiedy przedstawili\u015bmy raport, \u017caden z polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS nie zanegowa\u0142 \u017cadnego z tych fakt\u010f\u017c\u02ddw przecinka z naszego raportu - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek Cezary Tomczyk w zwi\u0105zku z raportem MON o dzia\u0142alno\u015bci podkomisji Antoniego Macierewicza.", "id": 1386125, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414378,cyniczne-i-perfidne-wiceszef-mon-macierewiczowi-moze-grozic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Cyniczne i perfidne\". Wiceszef MON: Macierewiczowi mo\u017ce grozi\u0107 10 lat wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T09:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/e5/1d/z31349280M,Mateusz-Morawiecki--Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kierownictwo PiS podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 ws. prawybor\u010f\u017c\u02ddw kandydata na prezydenta. Poinformowa\u0142 o tym rzecznik partii Rafa\u0142 Bochenek.", "id": 1385735, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414515,kaczynski-podjal-decyzje-zwrot-ws-prawyborow-w-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Zwrot ws. prawybor\u010f\u017c\u02ddw w PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T09:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/f5/1d/z31414333M,Dorota-Olko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dorota Olko jest jedn\u0105 z os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre opu\u015bci\u0142y parti\u0119 Razem. Jaka b\u0119dzie ich przysz\u0142o\u015b\u0107? Pos\u0142anka nie wyklucza rozm\u010f\u017c\u02ddw o wej\u015bciu do rz\u0105du. Zapowiada tak\u017ce pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy z Now\u0105 Lewic\u0105.", "id": 1385736, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414253,z-partii-razem-do-rzadu-dorota-olko-jestesmy-otwarte.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z partii Razem do rz\u0105du? Dorota Olko: \"Jeste\u015bmy otwarte\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T09:05:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/f4/1d/z31410093M,Polscy-zolnierze-stawiaja-ogrodzenie-na-granicy-po.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak wynika z danych, kt\u010f\u017c\u02ddre Ministerstwo Obrony Narodowej przekaza\u0142o \"Rzeczpospolitej\", \u015brednio kilka razy dziennie na granicy polsko-bia\u0142oruskiej padaj\u0105 strza\u0142y. Co jeszcze wiadomo?", "id": 1385737, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31414182,strzaly-na-granicy-polsko-bialoruskiej-ministerstwo-obrony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Ministerstwo Obrony Narodowej ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/02/f3/1d/z31406594M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Szymon Ho\u0142ownia prowadzi prekampani\u0119 wyborcz\u0105 i pan doskonale wie, \u017ce Szymon Ho\u0142ownia jest kandydatem na prezydenta - powiedzia\u0142 na antenie RMF FM Pawe\u0142 Zalewski.", "id": 1385442, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414403,polityk-polski-2050-szymon-holownia-jest-kandydatem-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk Polski 2050: Szymon Ho\u0142ownia jest kandydatem na prezydenta. \"Najlepszy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/f5/1d/z31414162M,Jerzy-Miller---byly-szef-MSWiA--byly-przewodniczac.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jerzy Miller pojawi\u0142 si\u0119 w jednym z program\u010f\u017c\u02ddw w TVP Info. Mia\u0142 jednak spore k\u0142opoty z p\u0142ynnym wypowiadaniem si\u0119. Na koniec przeprosi\u0142 widz\u010f\u017c\u02ddw za swoj\u0105 polszczyzn\u0119 i wyja\u015bni\u0142, z czego wynikaj\u0105 jego problemy.", "id": 1385443, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414013,byly-minister-mial-klopoty-z-mowieniem-a-wszystko-szlo-na-zywo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y minister mia\u0142 k\u0142opoty z m\u010f\u017c\u02ddwieniem, a wszystko sz\u0142o na \u017cywo. \"Przepraszam za polszczyzn\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/f5/1d/z31414439M,Siergiej-Lawrow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow siedzia\u0142 za W\u0142adimirem Putinem na jednym z paneli podczas szczytu BRICS. W pewnym momencie polityk a\u017c podskoczy\u0142. Dlaczego? Nagranie obieg\u0142o sie\u0107.", "id": 1385444, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31413991,siergiej-lawrow-az-podskoczyc-na-szczycie-brics-wyszeptal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141awrow a\u017c podskoczy\u0142 na szczycie BRICS. \"Wyszepta\u0142 niecenzuralne s\u0142owo\". Nagranie obieg\u0142o sie\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/f0/1d/z31394046M,Prezydent-Andrzej-Duda-podczas-konferencji--Lavoro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda podczas wizyty w Korei Po\u0142udniowej odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do raportu Ministerstwa Obrony Narodowej w sprawie prac podkomisji smole\u0144skiej Antoniego Macierewicza. Co powiedzia\u0142 prezydent?", "id": 1385445, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31414115,duda-skomentowal-raport-mon-ws-podkomisji-smolenskiej-donald.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda skomentowa\u0142 raport MON ws. podkomisji smole\u0144skiej. \"Donald Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b1/f5/1d/z31413169M,Ksiadz-Michal-Olszewski-w-pensjonacie-Fundacji-Pro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiadomo, kto wp\u0142aci 350 tys. z\u0142otych kaucji za ks. Micha\u0142a Olszewskiego. Poinformowa\u0142 o tym adwokat duchownego.", "id": 1385446, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31414002,ani-morawiecki-ani-obajtek-wiadomo-kto-wplaci-kaucje-za-ks.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ani Morawiecki, ani Obajtek. Wiadomo, kto wp\u0142aci kaucj\u0119 za ks. Olszewskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/f5/1d/z31413979M,Leszek-Sykulski--Bezpieczna-Polska-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Leszek Sykulski z partii Bezpieczna Polska mo\u017ce wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich 2025. Uwa\u017cany jest za osob\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddrej pogl\u0105dy sprzyjaj\u0105 Rosji. Co jeszcze o nim wiadomo?", "id": 1385447, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31413932,prorosyjski-kandydat-w-wyborach-prezydenckich-normalizacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prorosyjski kandydat w wyborach prezydenckich? \"Normalizacja relacji z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/f6/18/z26173726M,Stefan-Banach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz wiedzy o znanych Polakach. To osoby wybitne, kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy powinien kojarzy\u0107. Dlatego te\u017c nie akceptujemy wynik\u010f\u017c\u02ddw poni\u017cej 10/14 punkt\u010f\u017c\u02ddw! Uda ci si\u0119 zdoby\u0107 chocia\u017c tyle? \u0141atwo nie b\u0119dzie, ale trzymamy kciuki. Powodzenia!", "id": 1385448, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5029,14-wybitnych-polakow-ktorych-powinienes-znac-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14 wybitnych Polak\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrych powiniene\u015b zna\u0107. Rozpoznasz wszystkich?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/75/1d/z30890090M,Samolot-pasazerski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>P\u0142on\u0105ca ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka pod Warszaw\u0105, gro\u017ane po\u017cary w magazynie w Wielkiej Brytanii i na lotnisku w Niemczech. \"Rosyjskie s\u0142u\u017cby przekraczaj\u0105 kolejne granice. M\u010f\u017c\u02ddwimy ju\u017c nie o podpalaniu sklep\u010f\u017c\u02ddw czy fabryk, ale o sprowadzeniu ryzyka katastrofy lotniczej\" - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a Gazety Wyborczej.", "id": 1385231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31413919,o-maly-wlos-nie-doszlo-do-katastrofy-lotniczej-sa-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O ma\u0142y w\u0142os nie dosz\u0142o do katastrofy lotniczej. S\u0105 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y \"najgro\u017aniejszego\" aktu rosyjskiej dywersji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/f5/1d/z31413939M,Konwencja-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa dyskusja na temat organizacji partyjnych prawybor\u010f\u017c\u02ddw w PiS - ustali\u0142a \"Rzeczpospolita\". Dziennik donosi o \"niemal pewnym\" kandydacie na prezydenta.", "id": 1385232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31413893,pis-zorganizuje-prawybory-sa-niemal-pewni-kandydaci-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zorganizuje prawybory? Media: Jest \"niemal pewny\" kandydat na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/f5/1d/z31413900M,Wielka-Brytania--Weston-super-Mare.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na 12 lat s\u0105d w Wielkiej Brytanii skaza\u0142 urodzonego w Polsce Gabriela B. W internecie pokazywa\u0142, jak przygotowa\u0107 \u0142adunek wybuchowy i stworzy\u0107 dzia\u0142aj\u0105c\u0105 bro\u0144. Co jeszcze wiadomo o sprawie?", "id": 1385233, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31413867,prawicowy-ekstremista-z-polski-zachecal-do-zabijania-zostal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawicowy ekstremista z Polski zach\u0119ca\u0142 do zabijania. Zosta\u0142 skazany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T05:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/f5/1d/z31413864M,Daniel-Obajtek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ks. Micha\u0142 Olszewski mo\u017ce opu\u015bci\u0107 areszt po wp\u0142acie kaucji w wysoko\u015bci 350 tysi\u0119cy z\u0142otych. Europose\u0142 PiS Daniel Obajtek zadeklarowa\u0142, \u017ce zap\u0142aci t\u0119 kwot\u0119.", "id": 1385234, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31413856,ks-olszewski-moze-wyjsc-za-kaucja-daniel-obajtek-zadeklarowalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ks. Olszewski mo\u017ce wyj\u015b\u0107 za kaucj\u0105. Daniel Obajtek: Zadeklarowa\u0142em ch\u0119\u0107 wp\u0142acenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T04:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/f5/1d/z31413527M,Antoni-Macierewicz--byly-przewodniczacy-podkomisji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>MON zapowiedzia\u0142o 41 zg\u0142osze\u0144 do prokuratury w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami wykazanymi przez zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 badaj\u0105cy prace podkomisji smole\u0144skiej Antoniego Macierewicza. - Mam nadziej\u0119, \u017ce zanim dojdzie do 15. rocznicy, ca\u0142a ta grupa us\u0142yszy konkretne zarzuty. Najch\u0119tniej ju\u017c dzisiaj widzia\u0142abym ich po surowych wyrokach - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl Izabella Sariusz-Sk\u0105pska, c\u010f\u017c\u02ddrka Andrzeja Sariusza-Sk\u0105pskiego, kt\u010f\u017c\u02ddry zgin\u0105\u0142 w katastrofie 10 kwietnia 2010 r.", "id": 1384859, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31413348,druzgocacy-raport-o-podkomisji-smolenskiej-macierewicza-najchetniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druzgoc\u0105cy raport o podkomisji smole\u0144skiej Macierewicza. \"Najch\u0119tniej ju\u017c dzisiaj widzia\u0142abym ich po wyrokach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/af/1d/z31129102M,Horoskop-dzienny---piatek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - pi\u0105tek 25 pa\u017adziernika 2024. Barany mog\u0105 pozna\u0107 dzisiaj kogo\u015b inspiruj\u0105cego, a przed Wagami czas organizacji i porz\u0105dkowania. Ju\u017c teraz sprawd\u017a, co czeka Tw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku.", "id": 1384860, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31389841,horoskop-dzienny-piatek-25-pazdziernika-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 25 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T03:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/24/1d/z30557255M,Zima--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug ameryka\u0144skich modeli pogodowych najbli\u017csze miesi\u0105ce mog\u0105 by\u0107 cieplejsze, ni\u017c wskazuj\u0105 na to pory roku. Jak\u0105 pogod\u0119 w Polsce zapowiadaj\u0105 synoptycy?", "id": 1384671, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31413613,amerykanie-ujawnili-jaka-moze-byc-najblizsza-zima-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie ujawnili, jaka mo\u017ce by\u0107 najbli\u017csza zima w Polsce. Temperatura nas zaskoczy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T03:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/ed/1c/z30333585M,PKP-Intercity--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PKP Intercity zapowiedzia\u0142o, \u017ce w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 czasu zostan\u0105 wprowadzone zmiany w kursowaniu wybranych poci\u0105g\u010f\u017c\u02ddw. \"Podr\u010f\u017c\u02dd\u017cni dotr\u0105 do stacji docelowej zgodnie z planem\" - zapewni\u0142 rzecznik prasowy Maciej Dutkiewicz.", "id": 1384672, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31413205,pkp-intercity-zapowiada-pociagi-zatrzymaja-sie-na-godzine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Intercity zapowiada: Poci\u0105gi zatrzymaj\u0105 si\u0119 na godzin\u0119. Zmiany dotkn\u0105 12 po\u0142\u0105cze\u0144", "vote": 0}]