[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T20:24:29.559749+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-remont-szlakow-w-bieszczadach-utrudnienia-dla-turystow,nId,7844106\"><img src=\"https://i.iplsc.com/remont-szlakow-w-bieszczadach-utrudnienia-dla-turystow/000JZNBYNPO83RMR-C321.jpg\" alt=\"Remont szlak\u00f3w w Bieszczadach. Utrudnienia dla turyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W Bieszczadach w sobot\u0119 dwa odcinki czerwonego szlaku na Szeroki Wierch nie b\u0119d\u0105 dost\u0119pne dla turyst\u00f3w. Powodem zamkni\u0119cia tras jest remont szlak\u00f3w turystycznych, gdzie \u015bmig\u0142owiec transportuje materia\u0142y do naprawy tras najbardziej nara\u017conych na erozj\u0119. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389761, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-remont-szlakow-w-bieszczadach-utrudnienia-dla-turystow,nId,7844106", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remont szlak\u00f3w w Bieszczadach. Utrudnienia dla turyst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T19:19:26.659179+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-popularny-dyskont-wycofuje-lody-pilny-komunikat-gis,nId,7844070\"><img src=\"https://i.iplsc.com/popularny-dyskont-wycofuje-lody-pilny-komunikat-gis/000JZN6XRG2U6B17-C321.jpg\" alt=\"Popularny dyskont wycofuje lody. Pilny komunikat GIS\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142 o wycofaniu z obrotu partii lod\u00f3w o smaku kokosowym sprzedawanych w sieci sklep\u00f3w Lidl. Jak podaje sanepid lody zawieraj\u0105 m\u0105k\u0119 sojow\u0105, kt\u00f3rej nie uwzgl\u0119dniono w opisie na opakowaniu, a kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna dla os\u00f3b wra\u017cliwych na ten sk\u0142adnik. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389444, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-popularny-dyskont-wycofuje-lody-pilny-komunikat-gis,nId,7844070", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularny dyskont wycofuje lody. Pilny komunikat GIS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T19:19:26.550270+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-akcja-sluzb-na-lotnisku-w-modlinie-ewakuowano-pasazerow,nId,7844098\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-na-lotnisku-w-modlinie-ewakuowano-pasazerow/000JZN8WE4BBNDVA-C321.jpg\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku w Modlinie. Ewakuowano pasa\u017cer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pozostawiony baga\u017c przed terminalem na lotnisku w Modlinie sparali\u017cowa\u0142 prac\u0119 portu lotniczego na niemal dwie godziny. W akcji udzia\u0142 bra\u0142a policja i Stra\u017c Graniczna. Oficer prasowa Komendanta Powiatowego Policji w Nowym Dworze Mazowieckim kom. Joanna Wielocha przekaza\u0142a Interii, \u017ce podr\u00f3\u017cni zostali ewakuowani. Po godzinie 19 zako\u0144czono dzia\u0142ania na lotnisku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389443, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-akcja-sluzb-na-lotnisku-w-modlinie-ewakuowano-pasazerow,nId,7844098", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na lotnisku w Modlinie. Ewakuowano pasa\u017cer\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T19:19:26.442249+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-nalot-na-kijow-plonie-wiezowiec,nId,7844090\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-nalot-na-kijow-plonie-wiezowiec/000JZN90IFKJ3SSJ-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski nalot na Kij\u00f3w. P\u0142onie wie\u017cowiec\" align=\"left\" /></a>Atak rosyjskich dron\u00f3w na stolic\u0119 Ukrainy. Jeden z bezza\u0142ogowc\u00f3w trafi\u0142 w blok mieszkalny. P\u0142on\u0105 g\u00f3rne pi\u0119tra wie\u017cowca, na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby. Obecnie brak informacji o ofiarach \u015bmiertelnych czy poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389442, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosyjski-nalot-na-kijow-plonie-wiezowiec,nId,7844090", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski nalot na Kij\u00f3w. P\u0142onie wie\u017cowiec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:13:59.060397+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz,nId,7843876\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-ocenili-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz/000JZMXFJ0GB73SQ-C321.jpg\" alt=\"Polacy ocenili dzia\u0142ania rz\u0105du. Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Po\u0142owa Polak\u00f3w nie jest zadowolona z tego, \u017ce to Donald Tusk pe\u0142ni funkcj\u0119 premiera - wynika z pa\u017adziernikowego sonda\u017cu CBOS. Wed\u0142ug badania obecnie jest te\u017c wi\u0119cej przeciwnik\u00f3w ni\u017c zwolennik\u00f3w obecnego rz\u0105du. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389061, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz,nId,7843876", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ocenili dzia\u0142ania rz\u0105du. Najnowszy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:13:58.826674+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rezygnacja-prok-ewy-wrzosek-zwrot-po-rozmowie-z-adamem-bodna,nId,7844061\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rezygnacja-prok-ewy-wrzosek-zwrot-po-rozmowie-z-adamem-bodna/000JZMXNQ7UOT30Q-C321.jpg\" alt=\"Rezygnacja prok. Ewy Wrzosek. Zwrot po rozmowie z Adamem Bodnarem\" align=\"left\" /></a>&quot;Zostaj\u0119 w prokuraturze. Mam wiele do zrobienia&quot; - poinformowa\u0142a w sieci prokurator Ewa Wrzosek. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 tak\u017ce szef gabinetu politycznego ministra sprawiedliwo\u015bci Krzysztof Dobies. Jak wynika z jego s\u0142\u00f3w, Wrzosek cofn\u0119\u0142a wniosek o odej\u015bcie ze s\u0142u\u017cby prokuratorskiej po pi\u0105tkowym spotkaniu z ministrem Adamem Bodnarem. Prokurator b\u0119dzie teraz pe\u0142ni\u0142a rol\u0119 radcy ministra ds. warunk\u00f3w s\u0142u\u017cby prokuratorskiej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389060, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rezygnacja-prok-ewy-wrzosek-zwrot-po-rozmowie-z-adamem-bodna,nId,7844061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rezygnacja prok. Ewy Wrzosek. Zwrot po rozmowie z Adamem Bodnarem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T18:13:58.515001+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-odpiera-zarzuty-ws-nielegalnej-migracji-polska-wzorem-d,nId,7844049\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-odpiera-zarzuty-ws-nielegalnej-migracji-polska-wzorem-d/000JZMVQB5RI7I0F-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d odpiera zarzuty ws. nielegalnej migracji. &quot;Polska wzorem dla reszty UE&quot;\" align=\"left\" /></a>- Polska jest wzorem dla reszty UE w kwestii tego, jak kraje cz\u0142onkowskie powinny radzi\u0107 sobie z nap\u0142ywem uchod\u017ac\u00f3w uciekaj\u0105cych przed wojn\u0105. My sw\u00f3j egzamin w tym temacie zdali\u015bmy na pi\u0105tk\u0119 z plusem - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Magdalena Sobkowiak-Czarnecka, wiceminister ds. Unii Europejskiej. W wywiadzie odnosi si\u0119 te\u017c m.in. do pozycji premiera Donalda Tuska w Unii Europejskiej i drodze Ukrainy do zostania cz\u0119\u015bci\u0105 Wsp\u00f3lnoty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1389059, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-odpiera-zarzuty-ws-nielegalnej-migracji-polska-wzorem-d,nId,7844049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d odpiera zarzuty ws. nielegalnej migracji. \"Polska wzorem dla reszty UE\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:08:13.369307+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-krytyczniej-oceniaja-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz,nId,7843876\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-krytyczniej-oceniaja-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz/000JZMIBDXL5XDXN-C321.jpg\" alt=\"Polacy krytyczniej oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du. Najnowszy sonda\u017c CBOS \" align=\"left\" /></a>Po\u0142owa Polak\u00f3w nie jest zadowolona z tego, \u017ce to Donald Tusk pe\u0142ni funkcj\u0119 premiera - wynika z pa\u017adziernikowego sonda\u017cu CBOS. Wed\u0142ug badania obecnie jest te\u017c wi\u0119cej przeciwnik\u00f3w ni\u017c zwolennik\u00f3w obecnego rz\u0105du. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1388671, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-krytyczniej-oceniaja-dzialania-rzadu-najnowszy-sondaz,nId,7843876", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy krytyczniej oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du. Najnowszy sonda\u017c CBOS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T17:08:13.095602+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-szopa-namierzony-zostal-zatrzymany-na-dominikanie,nId,7844046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pawel-szopa-namierzony-zostal-zatrzymany-na-dominikanie/000JZMW6851QN03G-C321.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Szopa namierzony. Zosta\u0142 zatrzymany na Dominikanie\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 Szopa, tw\u00f3rca marki Red is Bad zosta\u0142 zatrzymany na Dominikanie - potwierdzi\u0142 Interii dzia\u0142 prasowy Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji. Szopa by\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym i europejskim nakazem aresztowania oraz czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS. Rzeczniczka prasowa prokuratora generalnego prok. Anna Adamiak przekaza\u0142a nam, \u017ce ustalaj\u0105 &quot;tryb i zasady przekazania&quot; Szopy do Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1388670, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pawel-szopa-namierzony-zostal-zatrzymany-na-dominikanie,nId,7844046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Szopa namierzony. Zosta\u0142 zatrzymany na Dominikanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:57:06.666295+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjska-dywersja-coraz-wiekszym-problemem-w-polsce-komunika,nId,7843612\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjska-dywersja-coraz-wiekszym-problemem-w-polsce-komunika/000JZMB1PXL4SP5M-C321.jpg\" alt=\"Rosyjska dywersja coraz wi\u0119kszym problemem w Polsce. Komunikat ABW \" align=\"left\" /></a>&quot;Polskie s\u0142u\u017cby odpowiedzialne za bezpiecze\u0144stwo wewn\u0119trzne pa\u0144stwa odnotowuj\u0105 w bie\u017c\u0105cym roku intensyfikacj\u0119 dzia\u0142a\u0144 o charakterze dywersyjnym wymierzonych przeciwko Rzeczypospolitej Polskiej oraz pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim Unii Europejskiej i NATO&quot; - powiadomi\u0142a ABW. &quot;S\u0105 one inicjowane i koordynowane przez rosyjskie s\u0142u\u017cby specjalne&quot; - podkre\u015blono.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1388194, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rosyjska-dywersja-coraz-wiekszym-problemem-w-polsce-komunika,nId,7843612", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska dywersja coraz wi\u0119kszym problemem w Polsce. Komunikat ABW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:57:06.573799+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zestaw-kuchenny-pilnie-wycofywany-ze-sprzedazy-gis-ostrzega,nId,7843619\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zestaw-kuchenny-pilnie-wycofywany-ze-sprzedazy-gis-ostrzega/000JZMDNXAK0CPJN-C321.jpg\" alt=\"Zestaw kuchenny pilnie wycofywany ze sprzeda\u017cy. GIS ostrzega\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega przed u\u017cywaniem do \u017cywno\u015bci jednej z partii przybor\u00f3w kuchennych. Stwierdzono, \u017ce do jedzenia migruj\u0105 z nich niebezpieczne dla zdrowia pierwszorz\u0119dowe aminy aromatyczne. Produkt jest pilnie wycofywany z obrotu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1388193, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zestaw-kuchenny-pilnie-wycofywany-ze-sprzedazy-gis-ostrzega,nId,7843619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zestaw kuchenny pilnie wycofywany ze sprzeda\u017cy. GIS ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T15:57:06.464839+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-z-korei-polnocnej-trafia-na-front-wolodymyr-zelens,nId,7843861\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierze-z-korei-polnocnej-trafia-na-front-wolodymyr-zelens/000JZMG6DPHDDPH9-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej trafi\u0105 na front. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poda\u0142 daty\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug ukrai\u0144skiego wywiadu pierwsi p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze maj\u0105 zosta\u0107 wys\u0142ani przez Rosj\u0119 na front ju\u017c 27-28 pa\u017adziernika - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jak doda\u0142, &quot;to wyra\u017ana eskalacja dzia\u0142a\u0144 Rosji&quot;, w zwi\u0105zku z wcze\u015bniejszymi komunikatami Kremla w tej sprawie. Jednocze\u015bnie agencja Bloomberg donosi, \u017ce do Rosji wkr\u00f3tce trafi kolejna grupa p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich wojskowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1388192, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-z-korei-polnocnej-trafia-na-front-wolodymyr-zelens,nId,7843861", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej trafi\u0105 na front. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poda\u0142 daty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:55:17.709029+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-funduszu-sprawiedliwosci-zatrzymane-urzedniczki-na-wo,nId,7843560\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-funduszu-sprawiedliwosci-zatrzymane-urzedniczki-na-wo/000JZLGHQ36MNHDE-C321.jpg\" alt=\"Sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zatrzymane urz\u0119dniczki na wolno\u015bci\" align=\"left\" /></a>Urz\u0119dniczki Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci zatrzymane w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci opu\u015bci\u0142y areszt tymczasowy. Wcze\u015bniej na wolno\u015b\u0107 wyszed\u0142 ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski (pozwala na podawanie danych - red.), za kt\u00f3rego tak\u017ce wp\u0142acono kaucj\u0119. Kwot\u0119 350 tysi\u0119cy z\u0142 ui\u015bci\u0142 wsp\u00f3\u0142brat z zakonu Sercan\u00f3w, do kt\u00f3rego nale\u017cy kap\u0142an.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387695, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-funduszu-sprawiedliwosci-zatrzymane-urzedniczki-na-wo,nId,7843560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Zatrzymane urz\u0119dniczki na wolno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:55:17.321659+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiane-czasu-odczuja-podrozni-pkp-12-pociagow-czeka-godzinny,nId,7843517\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiane-czasu-odczuja-podrozni-pkp-12-pociagow-czeka-godzinny/000DA7BXCJQ225JA-C321.jpg\" alt=\"Zmian\u0119 czasu odczuj\u0105 podr\u00f3\u017cni PKP. 12 poci\u0105g\u00f3w czeka godzinny post\u00f3j\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c wkr\u00f3tce czeka nas zmiana czasu z letniego na zimowy. W zwi\u0105zku z tym, 12 poci\u0105g\u00f3w PKP Intercity kursuj\u0105cych w nocy zatrzyma si\u0119 na godzinny post\u00f3j. Dzi\u0119ki temu ma zosta\u0107 utrzymana zgodno\u015b\u0107 z obowi\u0105zuj\u0105cym rozk\u0142adem jazdy. Informacje na ten temat przekaza\u0142 rzecznik prasowy sp\u00f3\u0142ki Maciej Dutkiewicz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387694, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiane-czasu-odczuja-podrozni-pkp-12-pociagow-czeka-godzinny,nId,7843517", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmian\u0119 czasu odczuj\u0105 podr\u00f3\u017cni PKP. 12 poci\u0105g\u00f3w czeka godzinny post\u00f3j", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:55:16.924904+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-uciekl-ze-szpitala-gdy-straznicy-spali-prokurator-uzupelnia-,nId,7843563\"><img src=\"https://i.iplsc.com/uciekl-ze-szpitala-gdy-straznicy-spali-prokurator-uzupelnia/000JZLEDGJD7URA5-C321.jpg\" alt=\"Uciek\u0142 ze szpitala, gdy stra\u017cnicy spali. Prokurator uzupe\u0142nia zarzuty \" align=\"left\" /></a>Zamojska prokuratura uzupe\u0142ni\u0142a zarzuty wobec Bart\u0142omieja B., podejrzanego o zabicie cz\u0142onk\u00f3w rodziny w Zagumnie (woj. lubelskie). 34-latek pocz\u0105tkowo przyzna\u0142 si\u0119 do winy, ale w nocy z 6 na 7 pa\u017adziernika uciek\u0142 ze szpitala, w kt\u00f3rym by\u0142 na obserwacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387693, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-uciekl-ze-szpitala-gdy-straznicy-spali-prokurator-uzupelnia-,nId,7843563", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciek\u0142 ze szpitala, gdy stra\u017cnicy spali. Prokurator uzupe\u0142nia zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:55:16.559266+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-elon-musk-ma-byc-w-stalym-kontakcie-z-putinem-wiadomo-o-czym,nId,7843562\"><img src=\"https://i.iplsc.com/elon-musk-ma-byc-w-stalym-kontakcie-z-putinem-wiadomo-o-czym/000JZMAL8IW1F20W-C321.jpg\" alt=\"Elon Musk ma by\u0107 w &quot;sta\u0142ym kontakcie&quot; z Putinem. Wiadomo, o czym rozmawiaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski miliarder Elon Musk od ko\u0144ca 2022 roku jest w sta\u0142ym kontakcie z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 W\u0142adimirem Putinem - ustali\u0142 &quot;The Wall Street Journal&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w kr\u0119gach obecnych oraz by\u0142ych ameryka\u0144skich, europejskich i rosyjskich urz\u0119dnik\u00f3w. Rozmowy Muska z Putinem maj\u0105 dotyczy\u0107 temat\u00f3w osobistych i biznesowych, a tak\u017ce napi\u0119\u0107 geopolitycznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-elon-musk-ma-byc-w-stalym-kontakcie-z-putinem-wiadomo-o-czym,nId,7843562", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk ma by\u0107 w \"sta\u0142ym kontakcie\" z Putinem. Wiadomo, o czym rozmawiaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T14:55:16.069515+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-w-punkcie-wyjscia-serial-z-wyborem-kandydata-trwa,nId,7843501\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-w-punkcie-wyjscia-serial-z-wyborem-kandydata-trwa/000JZL75DKR6KBVH-C321.jpg\" alt=\"PiS w punkcie wyj\u015bcia. Serial z wyborem kandydata trwa\" align=\"left\" /></a>PiS jednak nie wy\u0142oni swojego kandydata na prezydenta w wyniku prawybor\u00f3w. Gdyby si\u0119 odby\u0142y najpewniej wygra\u0142by je Przemys\u0142aw Czarnek i o to sz\u0142a gra. Skoro ich nie b\u0119dzie, to PiS wraca do punktu wyj\u015bcia. Na stole zn\u00f3w le\u017cy kilka nazwisk potencjalnych kandydat\u00f3w. - Na czele peletonu by\u0142 ju\u017c Nawrocki, ale dwa okr\u0105\u017cenia przed ko\u0144cem niespodziewanie wyprzedzi\u0142 go Czarnek. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce zrobi\u0142 to zbyt wcze\u015bnie i pod drodze zabrak\u0142o mu si\u0142 - relacjonuje nam jeden z polityk\u00f3w PiS. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1387691, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-w-punkcie-wyjscia-serial-z-wyborem-kandydata-trwa,nId,7843501", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS w punkcie wyj\u015bcia. Serial z wyborem kandydata trwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:19:40.147297+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ksiadz-olszewski-wyszedl-na-wolnosc-zakon-o-jego-dalszym-los,nId,7843506\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ksiadz-olszewski-wyszedl-na-wolnosc-zakon-o-jego-dalszym-los/000JZL4EIFNWOPKM-C321.jpg\" alt=\"Ksi\u0105dz Olszewski wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107. Zakon o jego dalszym losie\" align=\"left\" /></a>Ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski mo\u017ce sprawowa\u0107 wszystkie funkcje kap\u0142a\u0144skie - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Prowincji Polskiej Ksi\u0119\u017cy Sercan\u00f3w ks. W\u0142odzimierz P\u0142atek. Oznacza to, \u017ce ks. Olszewski po opuszczeniu aresztu mo\u017ce odprawia\u0107 msze \u015bwi\u0119te, spowiada\u0107, czy udziela\u0107 \u015blub\u00f3w. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387195, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ksiadz-olszewski-wyszedl-na-wolnosc-zakon-o-jego-dalszym-los,nId,7843506", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz Olszewski wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107. Zakon o jego dalszym losie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:19:39.837338+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piotr-witwicki-dziennikarzem-roku-2024,nId,7843551\"><img src=\"https://i.iplsc.com/piotr-witwicki-dziennikarzem-roku-2024/000JZLB92LUJ4YJS-C321.jpg\" alt=\"\u200bPiotr Witwicki Dziennikarzem Roku 2024\" align=\"left\" /></a>Piotr Witwicki uhonorowany tytu\u0142em Dziennikarza Roku 2024 podczas uroczystej gali rozdania Nagr\u00f3d Gospodarczych Zwi\u0105zku Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w. Redaktor naczelny Interii odebra\u0142 presti\u017cow\u0105 statuetk\u0119 w imieniu ca\u0142ego portalu, kt\u00f3rego zesp\u00f3\u0142 osi\u0105gn\u0105\u0142 historyczny sukces na rynku medialnym w Polsce. Wed\u0142ug bada\u0144 Mediapanelu Grupa Polsat-Interia jest nr 1 w internecie w pierwszej po\u0142owie 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387194, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piotr-witwicki-dziennikarzem-roku-2024,nId,7843551", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bPiotr Witwicki Dziennikarzem Roku 2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:19:39.420925+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jedna-z-urzedniczek-ministerstwa-sprawiedliwosci-wyszla-z-ar,nId,7843560\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jedna-z-urzedniczek-ministerstwa-sprawiedliwosci-wyszla-z-ar/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Jedna z urz\u0119dniczek Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci wysz\u0142a z aresztu\" align=\"left\" /></a>Jedna z urz\u0119dniczek zatrzymanych w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci opu\u015bci\u0142a areszt tymczasowy. Wcze\u015bniej na wolno\u015b\u0107 wyszed\u0142 ksi\u0105dz Micha\u0142 Olszewski (pozwala na podawanie danych - red.), za kt\u00f3rego tak\u017ce wp\u0142acono kaucj\u0119. Kwot\u0119 350 tysi\u0119cy z\u0142 ui\u015bci\u0142 wsp\u00f3\u0142brat z zakonu Sercan\u00f3w, do kt\u00f3rego nale\u017cy kap\u0142an.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1387193, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jedna-z-urzedniczek-ministerstwa-sprawiedliwosci-wyszla-z-ar,nId,7843560", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna z urz\u0119dniczek Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci wysz\u0142a z aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T13:19:39.184735+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-podkomisji-smolenskiej-kilkadziesiat-zawiadomien-do-p,nId,7843572\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-podkomisji-smolenskiej-kilkadziesiat-zawiadomien-do-p/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Sprawa podkomisji smole\u0144skiej. Kilkadziesi\u0105t zawiadomie\u0144 do prokuratury\" align=\"left\" /></a>Wiceszef MON Cezary Tomczyk przypomnia\u0142, \u017ce do prokuratury trafi\u0142 raport oraz w sumie 41 zawiadomie\u0144 sformu\u0142owanych w sprawie podkomisji smole\u0144skiej. - Je\u015bli chodzi o te artyku\u0142u, paragrafy z KK to to jest odpowiedzialno\u015b\u0107 karna na poziomie 10 lat wi\u0119zienia, a tych zawiadomie\u0144 na Macierewicza s\u0105 24 - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1387192, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-podkomisji-smolenskiej-kilkadziesiat-zawiadomien-do-p,nId,7843572", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa podkomisji smole\u0144skiej. Kilkadziesi\u0105t zawiadomie\u0144 do prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:13:55.442432+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-na-terenie-sejmu-doniesienia-o-zagrozeniu-nowe-informa,nId,7843398\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akcja-na-terenie-sejmu-doniesienia-o-zagrozeniu-nowe-informa/000JZKGQSFRJGO3D-C321.jpg\" alt=\"Akcja na terenie Sejmu. Doniesienia o zagro\u017ceniu. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, s\u0142u\u017cby pirotechniczne sprawdza\u0142y w pi\u0105tek teren Sejmu. Stra\u017c Marsza\u0142kowska weryfikowa\u0142a informacj\u0119 o \u0142adunku wybuchowym. Teren parlamentu zosta\u0142 zablokowany na oko\u0142o p\u00f3\u0142 godziny, a pos\u0142owie nie byli wpuszczani na teren Kancelarii Sejmu. Przed godzin\u0105 13 prace z powrotem przebiega\u0142y ju\u017c normalnie, a budynek zosta\u0142 ponownie otwarty.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386802, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-na-terenie-sejmu-doniesienia-o-zagrozeniu-nowe-informa,nId,7843398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja na terenie Sejmu. Doniesienia o zagro\u017ceniu. Nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:13:55.175786+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-niebezpieczne-zjawisko-synoptycy-ostrzegaja,nId,7843459\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-niebezpieczne-zjawisko-synoptycy-ostrzegaja/000JZKUD8Q25J8K8-C321.jpg\" alt=\"Wraca niebezpieczne zjawisko. Synoptycy ostrzegaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Szykuje si\u0119 kolejna ci\u0119\u017cka noc. Na drogach i chodnikach mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie z powodu g\u0119stych mgie\u0142. Mo\u017cna si\u0119 ich spodziewa\u0107 w kolejnych godzinach we wschodniej cz\u0119\u015bci kraju. Wydano alerty IMGW pierwszego stopnia dla sze\u015bciu wojew\u00f3dztw. Mo\u017cliwe jednak, \u017ce ostrze\u017ce\u0144 b\u0119dzie wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386801, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-niebezpieczne-zjawisko-synoptycy-ostrzegaja,nId,7843459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca niebezpieczne zjawisko. Synoptycy ostrzegaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:13:54.925560+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-magdaleny-ch-partnerka-szpiega-miala-dostep-do-instyt,nId,7843421\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-magdaleny-ch-partnerka-szpiega-miala-dostep-do-instyt/000JZKKTNJSEMWR1-C321.jpg\" alt=\"Sprawa Magdaleny Ch. Partnerka szpiega mia\u0142a dost\u0119p do instytucji pa\u0144stwowych\" align=\"left\" /></a>Mimo ostrze\u017ce\u0144 s\u0142u\u017cb, partnerka rosyjskiego szpiega Paw\u0142a Rubcowa Magdalena Ch. mia\u0142a dost\u0119p m.in. do Sejmu, gdzie uczestniczy\u0142a w posiedzeniu Komisji Obrony. Jak donosi &quot;Rzeczpospolita&quot; ABW pisemnie informowa\u0142a o sprawie najwa\u017cniejsze instytucje pa\u0144stwowe. Wobec Magdaleny Ch. do dzi\u015b nie zastosowano \u017cadnego \u015brodka zapobiegawczego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386800, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-magdaleny-ch-partnerka-szpiega-miala-dostep-do-instyt,nId,7843421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Magdaleny Ch. Partnerka szpiega mia\u0142a dost\u0119p do instytucji pa\u0144stwowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:13:54.673506+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-moldawii-ostrzega-rodakow-trwa-bezprecedensowy-ata,nId,7843416\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-moldawii-ostrzega-rodakow-trwa-bezprecedensowy-ata/000JZKF7K53WFBEY-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Mo\u0142dawii ostrzega rodak\u00f3w. &quot;Trwa bezprecedensowy atak&quot;\" align=\"left\" /></a>- W Mo\u0142dawii trwa bezprecedensowy atak na wolno\u015b\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142a prezydent pa\u0144stwa Maia Sandu. Polityk podkre\u015bla, \u017ce w drugiej turze wybor\u00f3w liczy na pe\u0142n\u0105 mobilizacj\u0119 tych, kt\u00f3rzy dostrzegaj\u0105, \u017ce kraj jest pod &quot;bezprecedensowym atakiem&quot;. Wezwa\u0142a tak\u017ce instytucje, by zapewni\u0142y uczciwo\u015b\u0107 procesu wyborczego, poniewa\u017c na jego rozstrzygni\u0119cie mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 wykryte procedery korupcyjne. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1386799, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-moldawii-ostrzega-rodakow-trwa-bezprecedensowy-ata,nId,7843416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Mo\u0142dawii ostrzega rodak\u00f3w. \"Trwa bezprecedensowy atak\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T12:13:54.241721+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-michal-olszewski-wyszedl-z-aresztu-duchowny-zabral-glos,nId,7843267\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ks-michal-olszewski-wyszedl-z-aresztu-duchowny-zabral-glos/000JZKY495X9GKGL-C321.jpg\" alt=\"Ks. Micha\u0142 Olszewski wyszed\u0142 z aresztu. Duchowny zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Ks. Micha\u0142 Olszewski wyszed\u0142 w pi\u0105tek na wolno\u015b\u0107. Tw\u00f3rca fundacji Profeto sp\u0119dzi\u0142 w areszcie tymczasowym siedem miesi\u0119cy po tym, jak zosta\u0142 oskar\u017cony w zwi\u0105zku z afer\u0105 wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jego zwolnienie sta\u0142o si\u0119 mo\u017cliwe dzi\u0119ki wp\u0142aconej kaucji. Obro\u0144ca duchownego zapowiada w rozmowie z Interi\u0105 walk\u0119 przed mi\u0119dzynarodowymi instytucjami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386798, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-michal-olszewski-wyszedl-z-aresztu-duchowny-zabral-glos,nId,7843267", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ks. Micha\u0142 Olszewski wyszed\u0142 z aresztu. Duchowny zabra\u0142 g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:07:56.450927+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ksiedza-olszewskiego-co-dalej-prokuratura-informuje,nId,7843383\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sprawa-ksiedza-olszewskiego-co-dalej-prokuratura-informuje/000JZK19PXJY74YK-C321.jpg\" alt=\"Sprawa ksi\u0119dza Olszewskiego. Co dalej? Prokuratura informuje\" align=\"left\" /></a>- Mog\u0119 potwierdzi\u0107, \u017ce na konto prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142y trzy wp\u0142aty w wysoko\u015bci po 350 tys. z\u0142, dokonane przez osoby fizyczne - poinformowa\u0142a rzecznik prasowy Prokuratora Generalnego, prokurator Anna Adamiak. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do sprawy ks. Micha\u0142a Olszewskiego i dw\u00f3ch urz\u0119dniczek ministerstwa sprawiedliwo\u015bci podejrzanych w sprawie zwi\u0105zanej z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. W czwartek s\u0105d orzek\u0142, \u017ce mog\u0105 oni opu\u015bci\u0107 areszt tymczasowy po wp\u0142aceniu kaucji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386390, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ksiedza-olszewskiego-co-dalej-prokuratura-informuje,nId,7843383", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa ksi\u0119dza Olszewskiego. Co dalej? Prokuratura informuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:07:56.362201+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-niewyjasniona-sprawa-z-czasow-pis-byly-minister-grzmia,nId,7843354\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-niewyjasniona-sprawa-z-czasow-pis-byly-minister-grzmia/000JZJZHFKL9ITKF-C321.jpg\" alt=\"Wraca niewyja\u015bniona sprawa z czas\u00f3w PiS. By\u0142y minister grzmia\u0142 o intrydze\" align=\"left\" /></a>Jak dowiaduje si\u0119 Interia, w najbli\u017cszym czasie sejmowa Komisja do Spraw Kontroli Pa\u0144stwowej mo\u017ce zaj\u0105\u0107 si\u0119 w\u0105tkami firm Eskimos i Bielmlek. Cho\u0107 sprawy dotycz\u0105 prze\u0142omu kadencji PiS, do dzi\u015b nie zosta\u0142y wyja\u015bnione i nikt nie odpowiedzia\u0142 za milionowe straty. Oba przypadki dotycz\u0105 okresu, kiedy resortem rolnictwa kierowa\u0142 Jan Krzysztof Ardanowski. By\u0142y minister wskazuje na intryg\u0119 s\u0142u\u017cb specjalnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386389, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-niewyjasniona-sprawa-z-czasow-pis-byly-minister-grzmia,nId,7843354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca niewyja\u015bniona sprawa z czas\u00f3w PiS. By\u0142y minister grzmia\u0142 o intrydze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:07:56.275924+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-zaduszki-z-gorsza-prognoz,nId,7843359\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-zaduszki-z-gorsza-prognoz/000JZK3I1XOLXWQ1-C321.jpg\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych 2024: Zaduszki z gorsz\u0105 prognoz\u0105\" align=\"left\" /></a>Prognoza pogody na Wszystkich \u015awi\u0119tych i Zaduszki ca\u0142y czas si\u0119 zmienia. Z ka\u017cdym kolejnym dniem, w miar\u0119 nap\u0142ywu nowych danych, rysuje si\u0119 coraz dok\u0142adniejszy obraz aury na pocz\u0105tku kolejnego miesi\u0105ca. Mo\u017cliwe, \u017ce 1 listopada b\u0119dzie dosy\u0107 ciep\u0142o i deszczowo. Jeszcze wi\u0119cej opad\u00f3w mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107 2 listopada.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386388, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-zaduszki-z-gorsza-prognoz,nId,7843359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych 2024: Zaduszki z gorsz\u0105 prognoz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T11:07:56.125324+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-juz-otwarty-nowe-informacje,nId,7843398\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sejm-juz-otwarty-nowe-informacje/000JZKGQSFRJGO3D-C321.jpg\" alt=\"Sejm ju\u017c otwarty. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, s\u0142u\u017cby pirotechniczne sprawdza\u0142y teren Sejmu. Stra\u017c Marsza\u0142kowska weryfikuje informacj\u0119 o \u0142adunku wybuchowym. Teren parlamentu by\u0142 zablokowany, a pos\u0142owie nie wpuszczani na teren Kancelarii Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386387, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-juz-otwarty-nowe-informacje,nId,7843398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm ju\u017c otwarty. Nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T10:03:39.621199+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-przerwala-przygotowania-do-slubu-narzeczeni-zgineli,nId,7843232\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-przerwala-przygotowania-do-slubu-narzeczeni-zgineli/000JZJN0NJR9Y3KL-C321.jpg\" alt=\"Tragedia przerwa\u0142a przygotowania do \u015blubu. Narzeczeni zgin\u0119li na miejscu\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w Mucharzu, w woj. ma\u0142opolskim. Na drodze dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch pojazd\u00f3w osobowych. Narzecze\u0144stwo podr\u00f3\u017cuj\u0105ce jednym z nich zgin\u0119\u0142o na miejscu. Wkr\u00f3tce w szpitalu zmar\u0142a r\u00f3wnie\u017c poszkodowana znajoma pary.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386021, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-przerwala-przygotowania-do-slubu-narzeczeni-zgineli,nId,7843232", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia przerwa\u0142a przygotowania do \u015blubu. Narzeczeni zgin\u0119li na miejscu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T10:03:39.497677+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-proba-zastraszenia-kontrolerow-nik-marian-banas-alarmuje-slu,nId,7843339\"><img src=\"https://i.iplsc.com/proba-zastraszenia-kontrolerow-nik-marian-banas-alarmuje-slu/000JZJW7D1YVFLOL-C321.jpg\" alt=\"&quot;Pr\u00f3ba zastraszenia kontroler\u00f3w NIK&quot;. Marian Bana\u015b alarmuje s\u0142u\u017cby \" align=\"left\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa wobec pracownik\u00f3w NIK zajmuj\u0105cych si\u0119 Funduszem Sprawiedliwo\u015bci \u2013 poinformowano w pi\u0105tek. Pracownicy izby mieli otrzymywa\u0107 gro\u017aby agresji fizycznej, utraty zdrowia i \u017cycia. NIK od czerwca prowadzi kontrol\u0119 wydatkowania pieni\u0119dzy z Funduszu. Obj\u0119ci ni\u0105 s\u0105 m.in. minister sprawiedliwo\u015bci i 22 beneficjent\u00f3w um\u00f3w dotacji udzielonych z jego \u015brodk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1386020, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-proba-zastraszenia-kontrolerow-nik-marian-banas-alarmuje-slu,nId,7843339", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pr\u00f3ba zastraszenia kontroler\u00f3w NIK\". Marian Bana\u015b alarmuje s\u0142u\u017cby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T10:03:39.382591+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problem-w-polskich-sadach-pilne-pismo-do-ministra-bodnara,nId,7843312\"><img src=\"https://i.iplsc.com/problem-w-polskich-sadach-pilne-pismo-do-ministra-bodnara/000IJF23RSMT8PU8-C321.jpg\" alt=\"Problem w polskich s\u0105dach. Pilne pismo do ministra Bodnara\" align=\"left\" /></a>Naczelna Rada Adwokacka zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci z apelem o pilne podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do zapewnienia dost\u0119pno\u015bci lekarzy s\u0105dowych. Jak zauwa\u017ca prezes organu Przemys\u0142aw Rosati, tylko oni mog\u0105 wystawi\u0107 usprawiedliwienie niestawiennictwa, a w 10 na 47 s\u0105d\u00f3w nie s\u0105 dost\u0119pni. &quot;Obywatel nie mo\u017ce by\u0107 nara\u017cony lub nie mo\u017ce ponosi\u0107 negatywnych konsekwencji takiej sytuacji&quot; - wskazano w pi\u015bmie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1386019, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-problem-w-polskich-sadach-pilne-pismo-do-ministra-bodnara,nId,7843312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem w polskich s\u0105dach. Pilne pismo do ministra Bodnara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:38:15.665458+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kultura/news-orbitowski-porownal-ateizm-z-religiami-uczciwa-oferta-kontra,nId,7843130\"><img src=\"https://i.iplsc.com/orbitowski-porownal-ateizm-z-religiami-uczciwa-oferta-kontra/000JZIVJ7FLQYKWX-C321.jpg\" alt=\"Orbitowski por\u00f3wna\u0142 ateizm z religiami: Uczciwa oferta kontra parabanki\" align=\"left\" /></a>- Bardzo mi zale\u017cy na laicyzacji spo\u0142ecze\u0144stwa, \u017ceby\u015bmy zmierzali w stron\u0119 pa\u0144stwa, gdzie zorganizowana religia jest na marginesie - przyzna\u0142 \u0141ukasz Orbitowski, autor nowo wydanej powie\u015bci &quot;Wr\u00f3g&quot;. Jak uzna\u0142 w rozmowie z Piotrem Witwickim, w Polsce katolicyzm &quot;nie jest najbardziej przyjaznym nurtem&quot;, gdy mowa o odmienno\u015bciach. - Ateizm por\u00f3wnuj\u0119 do uczciwej oferty bankowej, a zorganizowane religie to oferty parabank\u00f3w - wskaza\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385632, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kultura/news-orbitowski-porownal-ateizm-z-religiami-uczciwa-oferta-kontra,nId,7843130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orbitowski por\u00f3wna\u0142 ateizm z religiami: Uczciwa oferta kontra parabanki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:38:15.566501+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strzaly-na-granicy-polsko-bialoruskiej-mon-przekazalo-najnow,nId,7843178\"><img src=\"https://i.iplsc.com/strzaly-na-granicy-polsko-bialoruskiej-mon-przekazalo-najnow/000JDOHX3H3225KE-C321.jpg\" alt=\"Strza\u0142y na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. MON przekaza\u0142o najnowsze dane\" align=\"left\" /></a>Nawet kilka razy dziennie na granicy polsko-bia\u0142oruskiej oddawane s\u0105 strza\u0142y - informuje &quot;Rzeczpospolita&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w Ministerstwie Obrony Narodowej. \u017bo\u0142nierze maj\u0105 wykorzystywa\u0107 bro\u0144 g\u0142adkolufow\u0105 w celach ostrzegawczych i alarmowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385631, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-strzaly-na-granicy-polsko-bialoruskiej-mon-przekazalo-najnow,nId,7843178", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. MON przekaza\u0142o najnowsze dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:38:15.462416+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-o-centra-dla-migrantow-w-polsce-oficjalne-zapisy-mo,nId,7841524\"><img src=\"https://i.iplsc.com/awantura-o-centra-dla-migrantow-w-polsce-oficjalne-zapisy-mo/000JZJQ8DKSA3JJ0-C321.jpg\" alt=\"Awantura o centra dla migrant\u00f3w w Polsce. Oficjalne zapisy mog\u0105 zaskoczy\u0107\" align=\"left\" /></a>W Polsce ma powsta\u0107 49 Centr\u00f3w Integracji Cudzoziemc\u00f3w, co wywo\u0142a\u0142o oburzenie w\u015br\u00f3d pos\u0142\u00f3w opozycji. Resort rodziny zapewnia, \u017ce plac\u00f3wki maj\u0105 pomaga\u0107 migrantom, kt\u00f3rzy ju\u017c teraz, legalnie przebywaj\u0105 w kraju. Przypomina te\u017c, \u017ce pilota\u017c plac\u00f3wek zacz\u0105\u0142 si\u0119 za czas\u00f3w PiS. Jak jednak zapisano w dokumentacji publikowanej na stronach MSWiA, grup\u0105 docelow\u0105 maj\u0105 by\u0107 &quot;obywatele pa\u0144stw trzecich, niezale\u017cnie od ich statusu prawnego w Polsce&quot;. O zapisy i szczeg\u00f3\u0142y rz\u0105dowych plan\u00f3w zapytali\u015bmy w koalicji Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385630, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-o-centra-dla-migrantow-w-polsce-oficjalne-zapisy-mo,nId,7841524", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura o centra dla migrant\u00f3w w Polsce. Oficjalne zapisy mog\u0105 zaskoczy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T08:38:15.312280+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prawybory-w-pis-partia-podjela-oficjalna-decyzje,nId,7843286\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prawybory-w-pis-partia-podjela-oficjalna-decyzje/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Prawybory w PiS. Partia podj\u0119\u0142a oficjaln\u0105 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Nie b\u0119dzie prawybor\u00f3w w PiS - przekaza\u0142 w pi\u0105tek rzecznik partii Rafa\u0142 Bochenek. Decyzja kierownictwa ugrupowania zapad\u0142a ponad tydzie\u0144 po zapowiedziach przeprowadzenia wewn\u0105trzpartyjnego wyboru kandydata na prezydenta, w kt\u00f3rym wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych, pod uwag\u0119 by\u0142o branych trzech lub czterech polityk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385629, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prawybory-w-pis-partia-podjela-oficjalna-decyzje,nId,7843286", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w PiS. Partia podj\u0119\u0142a oficjaln\u0105 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:08:50.921956+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-wplaci-kaucje-za-ks-olszewskiego-adwokat-rozwiewa-watpli,nId,7843163\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kto-wplaci-kaucje-za-ks-olszewskiego-adwokat-rozwiewa-watpli/000JEIILR8UNNF39-C321.jpg\" alt=\"Kto wp\u0142aci kaucj\u0119 za ks. Olszewskiego? Adwokat rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Kaucj\u0119 za ks. Micha\u0142a Olszewskiego wp\u0142ac\u0105 jego wsp\u00f3\u0142bracia z zakonu Sercan\u00f3w - poinfomowa\u0142 jego obro\u0144ca Krzysztof W\u0105sowski. Prawnik podzi\u0119kowa\u0142 za deklaracje wsparcia, kt\u00f3re oferowali wcze\u015bniej politycy zwi\u0105zani z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. Po wp\u0142aceniu pieni\u0119dzy duchowny ma natychmiast opu\u015bci\u0107 areszt i b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 odpowiada\u0107 z tzw. wolnej stopy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1385364, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kto-wplaci-kaucje-za-ks-olszewskiego-adwokat-rozwiewa-watpli,nId,7843163", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wp\u0142aci kaucj\u0119 za ks. Olszewskiego? Adwokat rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:08:50.770133+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wicemarszalek-woj-slaskiego-uslyszal-zarzuty-korupcyjne,nId,7843198\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wicemarszalek-woj-slaskiego-uslyszal-zarzuty-korupcyjne/000JZJDQLL9HNT9R-C321.jpg\" alt=\"Wicemarsza\u0142ek woj. \u015bl\u0105skiego us\u0142ysza\u0142 zarzuty korupcyjne\" align=\"left\" /></a>- Wicemarsza\u0142ek woj. \u015bl\u0105skiego Bart\u0142omiej S. us\u0142ysza\u0142 zarzuty o charakterze korupcyjnym - poinformowa\u0142a Katarzyna Cal\u00f3w-Jaszewska z dzia\u0142u prasowego Prokuratury Krajowej. Dotycz\u0105 one przyj\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej i uzale\u017cniania wykonania czynno\u015bci s\u0142u\u017cbowych od uzyskania takich korzy\u015bci. Wobec podejrzanego polityka PO z\u0142o\u017cono wniosek o trzymiesi\u0119czny areszt. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1385363, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wicemarszalek-woj-slaskiego-uslyszal-zarzuty-korupcyjne,nId,7843198", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicemarsza\u0142ek woj. \u015bl\u0105skiego us\u0142ysza\u0142 zarzuty korupcyjne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T07:08:50.628701+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poranek-jest-ciezki-xelat-wiele-zmieni,nId,7843204\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poranek-jest-ciezki-xelat-wiele-zmieni/000JZJD0LY5QDKTD-C321.jpg\" alt=\"Poranek jest ci\u0119\u017cki. Xelat wiele zmieni\" align=\"left\" /></a>Po kiepskim pocz\u0105tku pi\u0105tek b\u0119dzie tylko lepszy. To zas\u0142uga wy\u017cu Xelat, kt\u00f3ry rozgo\u015bci\u0142 si\u0119 w naszej cz\u0119\u015bci Europy. Rano na wschodzie kr\u00f3luj\u0105 mg\u0142y, jednak po ich rozproszeniu zobaczymy pi\u0119kne, w wi\u0119kszo\u015bci bezchmurne niebo. Zrobi si\u0119 ciep\u0142o, zw\u0142aszcza na zachodzie kraju, gdzie b\u0119dzie mo\u017cna liczy\u0107 nawet na 18 stopni. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385362, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poranek-jest-ciezki-xelat-wiele-zmieni,nId,7843204", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranek jest ci\u0119\u017cki. Xelat wiele zmieni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:12.464950+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-el-pais-skad-sie-bierze-bogactwo-narodow-tegoroczny-noblista,nId,7841756\"><img src=\"https://i.iplsc.com/el-pais-skad-sie-bierze-bogactwo-narodow-tegoroczny-noblista/000JZ6ULDJMHMPPG-C321.jpg\" alt=\"&quot;El Pais&quot;: Sk\u0105d si\u0119 bierze bogactwo narod\u00f3w? Tegoroczny noblista spieszy z odpowiedzi\u0105\" align=\"left\" /></a>O sukcesie poszczeg\u00f3lnych narod\u00f3w decyduje si\u0142a instytucji - uwa\u017ca tegoroczny noblista w dziedzinie ekonomii James A. Robinson. Jego zdaniem autorytarne modele pa\u0144stw nie pokonaj\u0105 system\u00f3w demokratycznych. - Kraje demokratyczne pokaza\u0142y, \u017ce s\u0105 lepsze w zarz\u0105dzaniu us\u0142ugami publicznymi i osi\u0105ganiu szybkiego wzrostu - podkre\u015bla ekonomista. To dlatego chi\u0144ski model b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 w ko\u0144cu zmieni\u0107, je\u015bli chce unikn\u0105\u0107 losu ZSRR.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385159, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-el-pais-skad-sie-bierze-bogactwo-narodow-tegoroczny-noblista,nId,7841756", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"El Pais\": Sk\u0105d si\u0119 bierze bogactwo narod\u00f3w? Tegoroczny noblista spieszy z odpowiedzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:12.353914+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-the-economist-wielki-plan-putina-namawia-innych-by-odejsc-od,nId,7840929\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-wielki-plan-putina-namawia-innych-by-odejsc-od/000JYWRPSI8J4W8G-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Wielki plan Putina. Namawia innych, by odej\u015b\u0107 od dolara\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin ma plan zbudowania nowego globalnego systemu finansowego. Chce zada\u0107 cios dolarowi i ameryka\u0144skiej dominacji na \u015bwiatowych rynkach. Rosyjski przyw\u00f3dca ma nadziej\u0119, \u017ce odbywaj\u0105cy si\u0119 w tym tygodniu szczyt pa\u0144stw BRICS zapocz\u0105tkuje proces znoszenia sankcji. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1385158, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-the-economist-wielki-plan-putina-namawia-innych-by-odejsc-od,nId,7840929", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Economist\": Wielki plan Putina. Namawia innych, by odej\u015b\u0107 od dolara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:12.246291+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rewolucja-w-leczeniu-sztuczna-inteligencja-ma-patrzec-na-rec,nId,7843147\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rewolucja-w-leczeniu-sztuczna-inteligencja-ma-patrzec-na-rec/000JZJ3BAQXFCF37-C321.jpg\" alt=\"Rewolucja w leczeniu? Sztuczna inteligencja ma patrze\u0107 na r\u0119ce lekarzom\" align=\"left\" /></a>Sztuczna inteligencja ma pom\u00f3c w niwelowaniu b\u0142\u0119d\u00f3w zwi\u0105zanych z podawaniem pacjentom lek\u00f3w przez anestezjolog\u00f3w - donosi &quot;npj Digital Medicine&quot;. Lekarze mieliby by\u0107 wyposa\u017ceni w kamery GoPro, kt\u00f3re nadzorowa\u0142yby, czy podany \u015brodek jest ma odpowiednie zastosowanie. Testy wykaza\u0142y, \u017ce sztuczna inteligencja osi\u0105gn\u0119\u0142a 99,6 proc. czu\u0142o\u015bci w wykrywaniu b\u0142\u0119d\u00f3w zamiany fiolek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385157, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rewolucja-w-leczeniu-sztuczna-inteligencja-ma-patrzec-na-rec,nId,7843147", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w leczeniu? Sztuczna inteligencja ma patrze\u0107 na r\u0119ce lekarzom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:12.134255+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-co-skrywaja-paryskie-katakumby-zmarli-zaczynaja,nId,7841545\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-guardian-co-skrywaja-paryskie-katakumby-zmarli-zaczynaja/000JZ5PNRJFJGMUD-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Guardian&quot;: Co skrywaj\u0105 paryskie katakumby. Zmarli zaczynaj\u0105 &quot;m\u00f3wi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Francuscy naukowcy s\u0105 o krok od odkrycia tajemnicy kilku milion\u00f3w os\u00f3b, kt\u00f3rych szcz\u0105tki znajduj\u0105 si\u0119 pod Pary\u017cem. - Zrzucono je do nieczynnych kamienio\u0142om\u00f3w - m\u00f3wi Philippe Charlier, kierownik bada\u0144. Katakumby to setki kilometr\u00f3w podziemnych tuneli. Od wielu lat pasjonuj\u0105 naukowc\u00f3w i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w historii. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1385156, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-guardian-co-skrywaja-paryskie-katakumby-zmarli-zaczynaja,nId,7841545", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Guardian\": Co skrywaj\u0105 paryskie katakumby. Zmarli zaczynaj\u0105 \"m\u00f3wi\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:11.993328+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-elektorat-coraz-bardziej-sie-kurczy-minimalne-roznice-w-usa,nId,7843141\"><img src=\"https://i.iplsc.com/elektorat-coraz-bardziej-sie-kurczy-minimalne-roznice-w-usa/000JZJ19GBAE7SFS-C321.jpg\" alt=\"Elektorat coraz bardziej si\u0119 kurczy. Minimalne r\u00f3\u017cnice w USA\" align=\"left\" /></a>Na 12 dni przed wyborami prezydenckimi w USA sonda\u017ce wci\u0105\u017c nie wskazuj\u0105 zdecydowanego faworyta. Najnowsze badanie daje niewielk\u0105 przewag\u0119 Donaldowi Trumpowi, lecz kilka poprzednich by\u0142o na korzy\u015b\u0107 Kamali Harris. Rosn\u0105ca liczba g\u0142os\u00f3w oddanych przedterminowo oznacza, \u017ce liczba wyborc\u00f3w, kt\u00f3rych kandydaci mog\u0105 jeszcze przekona\u0107 w ko\u0144c\u00f3wce kampanii, szybko maleje.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385155, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-elektorat-coraz-bardziej-sie-kurczy-minimalne-roznice-w-usa,nId,7843141", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektorat coraz bardziej si\u0119 kurczy. Minimalne r\u00f3\u017cnice w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-25T06:03:11.868458+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-psl-reaguje-na-slowa-kard-nycza-musimy-zdazyc-przed-wyborami,nId,7843078\"><img src=\"https://i.iplsc.com/psl-reaguje-na-slowa-kard-nycza-musimy-zdazyc-przed-wyborami/000JZIADBOHELS7L-C321.jpg\" alt=\"PSL reaguje na s\u0142owa kard. Nycza: Musimy zd\u0105\u017cy\u0107 przed wyborami\" align=\"left\" /></a>Kardyna\u0142 Kazimierz Nycz mocno wszystkich zaskoczy\u0142, stwierdzaj\u0105c na antenie Polsat News, \u017ce powinna by\u0107 zgoda na zawieranie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. W sprawie reagowa\u0142a ju\u017c warszawska kuria, kt\u00f3ra prostowa\u0142a s\u0142owa hierarchy, jednak sprawa zd\u0105\u017cy\u0142a obi\u0107 si\u0119 ju\u017c o polityczne salony. Zw\u0142aszcza w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, gdzie brakuje jednomy\u015blno\u015bci w kwestii projektu. - To bardzo \u015bwiat\u0142y g\u0142os, przynajmniej cz\u0119\u015bci polskiego Ko\u015bcio\u0142a - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Micha\u0142 Kami\u0144ski, wicemarsza\u0142ek Senatu z PSL.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1385154, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-psl-reaguje-na-slowa-kard-nycza-musimy-zdazyc-przed-wyborami,nId,7843078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PSL reaguje na s\u0142owa kard. Nycza: Musimy zd\u0105\u017cy\u0107 przed wyborami", "vote": 0}]