[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:21:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 1682386,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9685323,fala-bankructw-upadla-kultowa-polska-fabryka-porcelany-dzialala-pona.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala bankructw. Upad\u0142a kultowa polska fabryka porcelany. Dzia\u0142a\u0142a ponad 160 lat!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:39:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 1681414,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9686549,brytyjski-rzad-zaciska-pasa-szefowie-resortow-musza-znalezc-5-proc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski rz\u0105d zaciska pasa. Szefowie resort\u00f3w musz\u0105 znale\u017a\u0107 5. proc. oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:09:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680940,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9686479,wsciekle-ataki-na-poligon-w-rosji-na-celowniku-nowa-bron-putina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciek\u0142e ataki na poligon w Rosji. Na celowniku nowa bro\u0144 Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:52:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1681415,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9686510,szwedzki-przemysl-wiatrowy-ofiara-wlasnego-sukcesu-prad-jest-zbyt.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzki przemys\u0142 wiatrowy ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu. Pr\u0105d jest... zbyt tani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:48:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680941,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9686464,trump-wypowie-ue-wojne-handlowa-powodem-ataki-wspolnoty-na-big-techy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wypowie UE wojn\u0119 handlow\u0105? Powodem ataki Wsp\u00f3lnoty na big techy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:34:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680488,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9686452,najwiekszy-deficyt-od-1994-roku-i-drastyczne-ciecie-stop-chiny-odpala.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy deficyt od 1994 roku i drastyczne ci\u0119cie st\u00f3p. Chiny odpal\u0105 w 2025 roku stymulacyjn\u0105 bazuk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:12:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680489,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9686441,bija-sie-z-rosja-ale-juz-nie-kochaja-bidena-zapalali-uczuciem-do-tru.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bij\u0105 si\u0119 z Rosj\u0105, ale ju\u017c nie kochaj\u0105 Bidena. Zapa\u0142ali uczuciem do Trumpa i...Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:57:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680490,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9686438,rzad-tymczasowy-w-syrii-wybrano-premiera.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d tymczasowy w Syrii. Wybrano premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:30:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680065,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9686424,co-oznacza-sigma-wybrano-mlodziezowe-slowo-roku-2024.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co oznacza \"sigma\"? Wybrano M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:20:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680066,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9686421,kwantowy-superkomputer-od-google-nie-ma-jeszcze-zastosowania-ale-fir.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwantowy superkomputer od Google. Nie ma jeszcze zastosowania, ale firma ju\u017c pracuje nad tym problemem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:04:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680067,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9686410,krwawy-biznes-rosji-slono-zaplacili-swym-nowym-kolegom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krwawy biznes Rosji. S\u0142ono zap\u0142acili swym nowym kolegom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:00:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680068,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9686406,polska-ograniczy-przyjmowanie-wnioskow-o-azyl-tusk-wiem-ze-panstwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ograniczy przyjmowanie wniosk\u00f3w o azyl. Tusk: Wiem, \u017ce pa\u0144stwo na to czekali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680069,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686055,blady-strach-padl-na-chiny-futurystyczne-okrety-usa-z-pociskami-hiper.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blady strach pad\u0142 na Chiny? Futurystyczne okr\u0119ty USA z pociskami hipersonicznymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:38:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1680491,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9686435,wielkie-ambicje-europy-legly-w-gruzach-caly-region-odczuwa-bankructwo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie ambicje Europy leg\u0142y w gruzach. Ca\u0142y region odczuwa bankructwo jednej firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:17:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679645,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9686380,rosjanie-uciekaja-z-syrii-blyskawiczny-demontaz-sprzetu-i-mienia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie uciekaj\u0105 z Syrii. \"B\u0142yskawiczny demonta\u017c sprz\u0119tu i mienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:09:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679646,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9686376,upadek-asada-moze-nasilic-kryzys-migracyjny-w-europie-brytyjczycy-wst.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek Asada mo\u017ce nasili\u0107 kryzys migracyjny w Europie. Brytyjczycy wstrzymali przyjmowanie azylant\u00f3w z Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T11:00:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679647,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686369,szwecja-pilnie-kupuje-15-tys-sztuk-broni-automatycznej-od-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja pilnie kupuje 15 tys. sztuk broni automatycznej od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:36:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679648,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686353,samolot-zaglady-przetrwa-atak-rosjan-buduja-5-takich-potworow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot zag\u0142ady przetrwa atak Rosjan. Buduj\u0105 5 takich potwor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:33:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679649,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9686352,bedzie-nowa-strategia-bezpieczenstwa-narodowego-powstaje-specjalny-ze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowa strategia bezpiecze\u0144stwa narodowego. Powstaje specjalny zesp\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:26:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679650,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9686342,brytyjczycy-chca-wrocic-do-ue-oficjalne-rozmowy-na-temat-ponownego-zb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do UE? Oficjalne rozmowy na temat ponownego zbli\u017cenia rusz\u0105 w przysz\u0142ym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:17:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679651,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9686351,rosnie-konkurencja-dla-tesli-i-byd-xiaomi-wlacza-sie-do-gry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie konkurencja dla Tesli i BYD. Xiaomi w\u0142\u0105cza si\u0119 do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:08:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679312,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9686330,bez-tego-europejska-gospodarka-nigdy-nie-bedzie-silna-mocne-slowa-min.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez tego europejska gospodarka nigdy nie b\u0119dzie silna. Mocne s\u0142owa ministra Doma\u0144skiego w Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:42:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679313,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9686310,dramat-na-froncie-rosjanie-domykaja-kociol-pelen-wojska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na froncie. Rosjanie domykaj\u0105 kocio\u0142 pe\u0142en wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:37:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679314,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9686305,turystyka-odrodzila-sie-juz-po-pandemii-wkraczamy-w-ere-boomu-na-podr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turystyka odrodzi\u0142a si\u0119 ju\u017c po pandemii. Wkraczamy w er\u0119 boomu na podr\u00f3\u017ce lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:31:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679315,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9686301,reuters-wojsko-izraela-przekroczylo-strefe-buforowa-i-jest-juz-na-prz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Wojsko Izraela przekroczy\u0142o stref\u0119 buforow\u0105 i jest ju\u017c na przedmie\u015bciach Damaszku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:24:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679316,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9686297,na-co-mops-przyzna-zasilek-celowy-na-pewno-nie-na-zepsuta-spluczke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na co MOPS przyzna zasi\u0142ek celowy? Na pewno nie na zepsut\u0105 sp\u0142uczk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:54:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679024,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9686274,to-juz-dzis-premiera-nowego-inforlex.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c dzi\u015b! Premiera nowego INFORLEX!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:48:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679317,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686282,chiny-zaciesniaja-kontrole-chinskie-embargo-na-drony-zagraza-zachodni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zacie\u015bniaj\u0105 kontrol\u0119. Chi\u0144skie embargo na drony zagra\u017ca zachodniej obronno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:48:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679025,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686282,chiny-zaciesniaja-kontrole-chinskie-embargo-na-komponenty-dronow-zagr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zacie\u015bniaj\u0105 kontrol\u0119. Chi\u0144skie embargo na komponenty dron\u00f3w zagra\u017ca ukrai\u0144skiej obronno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:30:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679026,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9686257,badacze-harvardu-odkryli-klucz-do-bycia-szczesliwym-w-pracy-skorzysta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badacze Harvardu odkryli klucz do bycia szcz\u0119\u015bliwym w pracy. Skorzysta\u0107 mo\u017ce ka\u017cdy pracownik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:28:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679027,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9686255,co-planuja-chiny-liczba-okretow-wokol-tajwanu-jest-najwieksza-od-deka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co planuj\u0105 Chiny? Liczba okr\u0119t\u00f3w wok\u00f3\u0142 Tajwanu jest najwi\u0119ksza od dekad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:10:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679028,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9686269,zdazyc-przed-trumpem-chinski-eksport-rosnie-jak-na-drozdzach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zd\u0105\u017cy\u0107 przed Trumpem. Chi\u0144ski eksport ro\u015bnie jak na dro\u017cd\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T07:33:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678799,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9686233,ochrona-pracownikow-przed-mobbingiem-a-pracodawcow-przed-nieprawdziwy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona pracownik\u00f3w przed mobbingiem, a pracodawc\u00f3w przed nieprawdziwymi oskar\u017ceniami. B\u0119d\u0105 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T07:19:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678800,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly-infor-pl/9685925,urzednicy-chca-podwyzek-dzieki-pensji-minimalnej-i-specjalnych-mnoznikow-ruch-po-stronie-rzadu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnicy chc\u0105 podwy\u017cek dzi\u0119ki pensji minimalnej. I specjalnych mno\u017cnik\u00f3w. Ruch po stronie rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T07:17:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678801,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9685935,ograniczenie-dodatku-stazowego-i-zmiany-wymogow-zatrudniania-w-urzedach-rzad-otrzymal-tez-inne-propozycje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ograniczenie dodatku sta\u017cowego i zmiany wymog\u00f3w zatrudniania w urz\u0119dach. Rz\u0105d otrzyma\u0142 te\u017c inne propozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T07:14:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678802,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9686174,2520-zl--500-zl-dodatek-do-renty-socjalnej-2520-zl-a-swiadczenie-uzupelniajace-500-zl-niekorzystny-limit-241933-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2520 z\u0142 + 500 z\u0142. Dodatek do renty socjalnej (2520 z\u0142) a \u015bwiadczenie uzupe\u0142niaj\u0105ce (500 z\u0142). Niekorzystny limit 2419,33 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T07:10:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678803,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9686215,polowanie-na-pracownikow-ponad-13-firm-bedzie-zatrudniac-nowe-osoby.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowanie na pracownik\u00f3w. Ponad 1/3 firm b\u0119dzie zatrudnia\u0107 nowe osoby [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:57:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678593,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9686208,jawnosc-wynagrodzen-coraz-blizej-rzad-chce-obejsc-konsultacje-spolecz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144 coraz bli\u017cej. Rz\u0105d chce obej\u015b\u0107 konsultacje spo\u0142eczne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:29:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678594,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9686201,kto-wygra-wybory-prezydenckie-w-polsce-jest-najnowszy-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra wybory prezydenckie w Polsce? Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:15:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678595,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686199,ukraina-i-rosja-zaskakuja-taktyka-wykorzystania-dronow-na-morzu-i-ladz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina i Rosja zaskakuj\u0105 taktyk\u0105 wykorzystania dron\u00f3w na morzu i l\u0105dzie.  Polskie podzespo\u0142y na ukrai\u0144skich dronach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:15:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 1679318,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9686199,ukrainskie-drony-uzbrojono-w-karabiny-a-rosyjskie-nauczyly-sie-niszcz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie drony uzbrojono w karabiny, a rosyjskie nauczy\u0142y si\u0119 niszczy\u0107 wielkie mosty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:03:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 1678350,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9686193,dni-wolne-grudzien-2024-i-styczen-2025-jak-7-dni-urlopu-zamienic-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dni wolne: grudzie\u0144 2024 i stycze\u0144 2025. Jak 7 dni urlopu zamieni\u0107 w  17 dni wolnych od pracy w okresie \u015bwi\u0105teczno-noworocznym?",
        "vote": 0
    }
]