[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:34:57.011593+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iskrzy-miedzy-kanada-a-usa-kpiny-i-zlosliwosci-donalda-trump,nId,7873196\"><img src=\"https://i.iplsc.com/iskrzy-miedzy-kanada-a-usa-kpiny-i-zlosliwosci-donalda-trump/000K9MEEAHLIRB9B-C321.jpg\" alt=\"Iskrzy mi\u0119dzy Kanad\u0105 a USA. Kpiny i z\u0142o\u015bliwo\u015bci Donalda Trumpa z s\u0105siada\" align=\"left\" /></a>Donald Trump nazwa\u0142 premiera Justina Trudeau &quot;gubernatorem&quot;, a Kanad\u0119 &quot;wspania\u0142ym stanem&quot; USA. Prezydent elekt nawi\u0105za\u0142 tym samym do swoich kpin z p\u00f3\u0142nocnego s\u0105siada w obliczu gr\u00f3\u017ab na\u0142o\u017cenia na Ottaw\u0119 wysokich ce\u0142. Szef kanadyjskiego rz\u0105du oceni\u0142, \u017ce radykalne zapowiedzi republikanina s\u0105 obliczone na ugranie swoich cel\u00f3w negocjacyjnych, a obywatele jego pa\u0144stwa nie powinni wpada\u0107 w panik\u0119. - Musimy traktowa\u0107 to powa\u017cnie, ale musimy te\u017c dzia\u0142a\u0107 w spos\u00f3b przemy\u015blany - zaznaczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1683705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iskrzy-miedzy-kanada-a-usa-kpiny-i-zlosliwosci-donalda-trump,nId,7873196",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iskrzy mi\u0119dzy Kanad\u0105 a USA. Kpiny i z\u0142o\u015bliwo\u015bci Donalda Trumpa z s\u0105siada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:24:53.914490+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-trwa-ewakuacja-rosyjskich-wojsk-po-upadku-rezimu-panuje-chao,nId,7873158\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trwa-ewakuacja-rosyjskich-wojsk-po-upadku-rezimu-panuje-chao/000K9LY96MJUNSYI-C321.jpg\" alt=\"Trwa ewakuacja rosyjskich wojsk po upadku re\u017cimu. Panuje chaos i frustracja\" align=\"left\" /></a>Rosjanie ewakuuj\u0105 si\u0119 z Syrii po upadku re\u017cimu, jednak napotykaj\u0105 na komplikacje. Sfrustrowani \u017co\u0142nierze maj\u0105 nawet narzeka\u0107 na dow\u00f3dc\u00f3w, kt\u00f3rych obwiniaj\u0105 za niezorganizowany proces wycofywania si\u0119. Jedna z rosyjskich baz mia\u0142a zosta\u0107 ponadto obl\u0119\u017cona. W akcji ewakuacyjnej udzia\u0142 bior\u0105 samoloty transportowe, a na miejsce p\u0142yn\u0105 tak\u017ce rosyjskie okr\u0119ty i fregaty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1682798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-trwa-ewakuacja-rosyjskich-wojsk-po-upadku-rezimu-panuje-chao,nId,7873158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa ewakuacja rosyjskich wojsk po upadku re\u017cimu. Panuje chaos i frustracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:06:54.560430+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dowodca-sil-specjalnych-korei-odmowilem-wykonania-rozkazu-pr,nId,7872754\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dowodca-sil-specjalnych-korei-odmowilem-wykonania-rozkazu-pr/000K8DHE1KQ24FQF-C321.jpg\" alt=\"Dow\u00f3dca si\u0142 specjalnych Korei: Odm\u00f3wi\u0142em wykonania rozkazu prezydenta\" align=\"left\" /></a>Kwak Dzong Un, dow\u00f3dca si\u0142 specjalnych Korei Po\u0142udniowej, otrzyma\u0142 od prezydenta rozkaz wyprowadzenia pos\u0142\u00f3w sprzeciwiaj\u0105cych si\u0119 wprowadzeniu stanu wojennego. Polityk przyzna\u0142 si\u0119 do tego we wtorek. Powo\u0142ano te\u017c specjalny organ, kt\u00f3ry ma ustali\u0107, czy prezydent Jun dokona\u0142 zamachu stanu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1680832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dowodca-sil-specjalnych-korei-odmowilem-wykonania-rozkazu-pr,nId,7872754",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dow\u00f3dca si\u0142 specjalnych Korei: Odm\u00f3wi\u0142em wykonania rozkazu prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:06:54.321634+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pomniki-armii-krajowej-w-rosji-zdewastowane-smutna-wiadomosc,nId,7872848\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pomniki-armii-krajowej-w-rosji-zdewastowane-smutna-wiadomosc/000K9J0AJMIOXNIJ-C321.jpg\" alt=\"Pomniki Armii Krajowej w Rosji zdewastowane. &quot;Smutna wiadomo\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Miejsca pami\u0119ci \u017co\u0142nierzy Armii Krajowej w rosyjskiej miejscowo\u015bci Borowicze-Jog\u0142a zosta\u0142y zdewastowane - przekaza\u0142 Konsulat Generalny RP w Sankt Petersburgu. Chodzi o miejsca poch\u00f3wku Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy zmarli w sowieckich \u0142agrach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1680831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pomniki-armii-krajowej-w-rosji-zdewastowane-smutna-wiadomosc,nId,7872848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomniki Armii Krajowej w Rosji zdewastowane. \"Smutna wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:51:36.549621+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-izraelskie-wojsko-na-przedmiesciach-damaszku,nId,7872625\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-izraelskie-wojsko-na-przedmiesciach-damaszku/000K9G4QOBJR8WTF-C321.jpg\" alt=\"Media: Izraelskie wojsko na przedmie\u015bciach Damaszku\" align=\"left\" /></a>Izraelskie wojsko przekroczy\u0142o granic\u0119 strefy buforowej z Syri\u0105 i dotar\u0142o na przedmie\u015bcia Damaszku - ustali\u0142 na podstawie \u017ar\u00f3de\u0142 Reuters. Informacjom agencji zaprzecza rzecznik izraelskiego wojska. &quot;Oddzia\u0142y IDF s\u0105 obecne w strefie buforowej i na pozycjach obronnych w pobli\u017cu granicy, aby chroni\u0107 granic\u0119 Izraela&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1679571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-izraelskie-wojsko-na-przedmiesciach-damaszku,nId,7872625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Izraelskie wojsko na przedmie\u015bciach Damaszku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:46:32.414404+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polscy-zolnierze-w-ukrainie-bedziemy-postepowac-sojuszniczo,nId,7872578\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polscy-zolnierze-w-ukrainie-bedziemy-postepowac-sojuszniczo/000K9FX8E0PLXUJ6-C321.jpg\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? &quot;B\u0119dziemy post\u0119powa\u0107 sojuszniczo&quot;\" align=\"left\" /></a>Wys\u0142anie polskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy na ten moment nie wchodzi w gr\u0119 - zapewni\u0142 we wtorek W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Szef MON przyzna\u0142 jednak, \u017ce prezydent Francji &quot;podj\u0105\u0142 tak\u0105 inicjatyw\u0119 w lutym&quot;. Nie poci\u0105gn\u0119\u0142o to jednak za sob\u0105 \u017cadnych dzia\u0142a\u0144. -  To musi by\u0107 kolektywna decyzja ca\u0142ego sojuszu, a takiej nie ma - podkre\u015bli\u0142 wicepremier. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1679242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polscy-zolnierze-w-ukrainie-bedziemy-postepowac-sojuszniczo,nId,7872578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? \"B\u0119dziemy post\u0119powa\u0107 sojuszniczo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:26:26.934684+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-boi-sie-tylko-jego-zelenski-o-kulisach-rozmow-z-trumpe,nId,7872464\"><img src=\"https://i.iplsc.com/putin-boi-sie-tylko-jego-zelenski-o-kulisach-rozmow-z-trumpe/000K9EE97SDIFNYY-C321.jpg\" alt=\"&quot;Putin boi si\u0119 tylko jego&quot;. Ze\u0142enski o kulisach rozm\u00f3w z Trumpem\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w najnowszym wpisie wyrazi\u0142 &quot;g\u0142\u0119bok\u0105 wdzi\u0119czno\u015b\u0107&quot; Donaldowi Trumpowi za jego &quot;mocn\u0105 determinacj\u0119&quot; ws. zako\u0144czenia wojny Ukrainy z Rosj\u0105. Do spotkania obu polityk\u00f3w dosz\u0142o w sobot\u0119 w Pary\u017cu. Okazj\u0105 ku temu by\u0142o otwarcie odbudowanej po po\u017carze katedry Notre Dame.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1678296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-putin-boi-sie-tylko-jego-zelenski-o-kulisach-rozmow-z-trumpe,nId,7872464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Putin boi si\u0119 tylko jego\". Ze\u0142enski o kulisach rozm\u00f3w z Trumpem",
        "vote": 0
    }
]