[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:19:12+00:00", "description": "Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 podcastu nagranego ze sceny g\u0142\u00f3wnej CD-Action Expo 2024 w Atlas Arena w \u0141odzi. Serdecznie dzi\u0119kujemy naszym go\u015bciom:\n\n@NRGeek00\u2013 Krzysztof \u201eNRGeek\u201d Micielski \n@tvgrypl\u2013 Micha\u0142 \u201eElessar\u201d Ma\u0144ka oraz Szymon \u201eRusnar\u201d Rusnarczyk\n\nKoniecznie zobacz nas w innych miejscach:\n\nStrona :: https://cdaction.pl/\nSklep :: https://sklep.cdaction.pl/\nInstagram :: https://instagram.com/cdaction\nFacebook :: http://fb.me/CDAction/\nTwitter :: https://twitter.com/cdaction\nDiscord CD-Action :: https://discord.gg/9Aqf3Cjcxx\nKontakt :: youtube@cdaction.pl\n\nTo my:\n\nKrzysztof \u201eBastian\u201d Freudenberger (http://twitter.com/BastianCDA)\nDawid \u201espikain\" Bojarski (http://twitter.com/spikain)\n\nMonta\u017c: Krzysztof \u201eBastian\u201d Freudenberger", "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wFYt5Rmffi4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCLLO-H4NQXNa_DhUv-rqN9g", "source_obj__id": 53, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wFYt5Rmffi4/hqdefault.jpg", "title": "feat. @NRGeek00 i @tvgrypl @ CD-Action Expo | CD-Action Air #60 (cz. 1)", "user": null, "vote": 0}]