[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T23:01:00+00:00", "description": "Am Dienstag w\u00e4re Alexej Nawalny 48 Jahre alt geworden. Zu einer Andacht hatten sich Anh\u00e4nger des verstorbenen Oppositionellen in der russischen Hauptstadt versammelt. Dann schritt die Polizei hart ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alexej-nawalny-spezialeinheit-stuermt-gedenkfeier-fuer-toten-putin-gegner-in-moskau-a-bd60ae39-72d1-4708-9bd0-ed669372625a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alexej Nawalny: Spezialeinheit st\u00fcrmt Gedenkfeier f\u00fcr toten Putin-Gegner in Moskau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T21:52:00+00:00", "description": "Auf Spanien, Irland und Norwegen folgt Slowenien: Das Parlament in Ljubljana hat sich mit der Regierungsmehrheit f\u00fcr die Anerkennung eines pal\u00e4stinensischen Staates ausgesprochen. Die Opposition boykottierte die Abstimmung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-slowenisches-parlament-beschliesst-anerkennung-von-palaestinenserstaat-a-51b6d5af-684b-4088-bb52-5a49f57fc0cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Slowenisches Parlament beschlie\u00dft Anerkennung von Pal\u00e4stinenserstaat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T21:47:00+00:00", "description": "William Cameron diente auf einem kanadischen Kriegsschiff, als die Alliierten in der Normandie landeten. Einen Tag, bevor er zum Gedenken nach Frankreich reisen sollte, starb er im Alter von 100 Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/d-day-veteran-aus-kanada-stirbt-einen-tag-vor-geplanter-reise-zur-gedenkfeier-in-frankreich-a-1c211c40-e3d9-4794-b0b9-77c3ce7c3f4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D-Day: Veteran aus Kanada stirbt einen Tag vor geplanter Reise zur Gedenkfeier in Frankreich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T20:50:00+00:00", "description": "Ganz langsam sinken die Pegelst\u00e4nde, doch noch gibt es keine Entwarnung. Besonders an der Donau ist die Hochwasserlage weiter angespannt. Bisher starben f\u00fcnf Menschen, mehrere Personen werden noch vermisst.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-sueddeutschland-donau-und-inn-ueberschreiten-hoechststaende-mehrere-menschen-vermisst-a-fffa0e78-f76f-4a9d-9bf2-cb501dbbed89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in S\u00fcddeutschland: Donau und Inn \u00fcberschreiten H\u00f6chstst\u00e4nde \u2013 mehrere Menschen vermisst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T20:28:00+00:00", "description": "Die deutschen Fu\u00dfballerinen haben sich souver\u00e4n f\u00fcr die Europameisterschaft 2025 qualifiziert. Die Partie gegen Polen stand aber ganz im Zeichen des Olympia-Castings von Horst Hrubesch. Sorgen bereitet eine Verletzung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frauenfussball-deutschland-siegt-in-der-em-qualifikation-gegen-polen-horst-hrubesch-sucht-den-superkader-a-8d9fd548-eacf-4479-be57-91739d6743ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frauenfu\u00dfball: Deutschland siegt in der EM-Qualifikation gegen Polen \u2013 Horst Hrubesch sucht den Superkader", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T20:27:00+00:00", "description": "Er platzierte Wetten auf Spiele seines eigenen Teams: Der 24-j\u00e4hrige Baseballspieler Tucupita Marcano wurde f\u00fcr immer von der Major League Baseball ausgeschlossen. Das gab es so zuletzt vor hundert Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tucupita-marcano-von-den-san-diego-padres-baseball-profi-lebenslang-gesperrt-a-20c991ff-ea1c-4510-a698-44f9dcf8c995#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tucupita Marcano von den San Diego Padres: Baseball-Profi lebenslang gesperrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T20:07:00+00:00", "description": "Geldsegen f\u00fcr einen Gl\u00fcckspilz in D\u00e4nemark: Dort hat eine Lottospielerin oder ein Lottospieler den Eurojackpot geknackt \u2013 gef\u00fcllt mit 120 Millionen Euro.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/eurojackpot-geknackt-120-millionen-gehen-nach-daenemark-a-323d090c-f35b-4015-b22a-84cdace557e4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurojackpot geknackt \u2013 120 Millionen gehen nach D\u00e4nemark", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T19:26:00+00:00", "description": "In Sachsen wird ein neunj\u00e4hriges M\u00e4dchen vermisst, zuletzt wurde das Kind auf dem Weg in die Schule gesehen. Die Polizei hat ihre Suche nun unterbrochen und will zun\u00e4chst Hinweise aus der Bev\u00f6lkerung auswerten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/doebeln-in-sachsen-polizei-unterbricht-suche-nach-vermissten-maedchen-a-9da666d4-8e87-4a5a-9a3a-5f5ca61e48c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00f6beln in Sachsen: Polizei unterbricht Suche nach vermissten M\u00e4dchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T19:13:00+00:00", "description": "Sean Combs wollte mit einem Unternehmen das Kabelfernsehen und die digitalen Medien aufmischen. Doch nun ist er nicht mehr Teil seines eigenen Projekts.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sean-combs-medienunternehmen-trennt-sich-von-seinem-gruender-a-1d045638-f128-46c7-aaaf-8160b636f472#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sean Combs' Medienunternehmen trennt sich von seinem Gr\u00fcnder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:44:00+00:00", "description": "Kann Nicolas Schmit bei der Europawahl Ursula von der Leyen schlagen? Im Interview erkl\u00e4rt der Sozialdemokrat, wie das gehen soll \u2013 und \u00fcbt scharfe Kritik an seiner Noch-Chefin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/europawahl-spitzenkandidat-nicolas-schmit-im-interview-es-gibt-keine-guten-rechtsaussen-a-18656476-42d2-4ae4-a2be-24eb177f52bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl-Spitzenkandidat Nicolas Schmit im Interview: \u00bbEs gibt keine guten Rechtsau\u00dfen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:39:00+00:00", "description": "Gegen Polen verpatzen die Deutschen den Start, dann drehen Lea Sch\u00fcller und Co. auf und l\u00f6sen das EM-Ticket. Kurz vor Olympia bangt das Team von Horst Hrubesch nun aber um seinen Mittelfeldstar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frauenfussball-deutschland-qualifiziert-sich-mit-3-1-gegen-polen-fuer-em-2025-a-d0a06328-71c9-45b7-8fc5-db76acb7f680#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frauenfu\u00dfball: Deutschland qualifiziert sich mit 3:1-Sieg gegen Polen f\u00fcr EM 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:27:00+00:00", "description": "John Rose hat im US-Kongress eine denkw\u00fcrdige Rede gehalten. Das hatte allerdings nichts mit dem Inhalt zu tun. Vielmehr zog der sechsj\u00e4hrige Sohn des Republikaners alle Aufmerksamkeit auf sich. Sehen Sie selbst.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-sohn-von-republikaner-john-rose-macht-grimassen-waehrend-dessen-rede-a-87c89893-e9be-46c5-b663-ae547ef41c10#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Sohn von Republikaner John Rose macht Grimassen w\u00e4hrend dessen Rede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:08:00+00:00", "description": "Migration ist ein gro\u00dfes Thema im Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf. Nun f\u00fchrt Joe Biden f\u00fcr die Grenze zu Mexiko neue Beschr\u00e4nkungen ein \u2013 und die gelten offenbar sofort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-praesident-joe-biden-verschaerft-asylregeln-fuer-grenze-zu-mexiko-a-c62c59c8-9e09-42bd-9757-42e9e6cd7796#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden versch\u00e4rft Asylregeln f\u00fcr Grenze zu Mexiko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:05:00+00:00", "description": "Brandenburger AfD-Lokalpolitiker machen in einem \u00bbAbschiebekalender\u00ab Stimmung gegen Migranten und nutzen daf\u00fcr auch Bilder von Kreuzfahrtschiffen. Deren Unternehmen wehren sich nun mit rechtlichen Mitteln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/afd-kreuzfahrtbranche-geht-gegen-abschiebekalender-vor-a-1d752f19-ac22-46f4-b7c6-e70e66e9253d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: Kreuzfahrtbranche geht gegen \u00bbAbschiebekalender\u00ab vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T17:50:00+00:00", "description": "Kevin Costner und Whitney Houston waren das Traumpaar in \u00bbBodyguard\u00ab. Auch hinter der Kamera verband die beiden eine besondere Vertrautheit, wie Costner nun erz\u00e4hlte \u2013 und ein Versprechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kevin-costner-fuehlte-sich-als-whitney-houstons-imaginaerer-bodyguard-a-b9fb3630-af32-478e-95c8-f9c29763df92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kevin Costner f\u00fchlte sich als Whitney Houstons \u00bbimagin\u00e4rer Bodyguard\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T17:24:00+00:00", "description": "Donald Trump tut es und die AfD auch: Sie stellen die menschengemachte Erderw\u00e4rmung infrage. Dahinter steckt eine gemeinsame Strategie. SPIEGEL-Redakteurin Susanne G\u00f6tze \u00fcber das weltweite Netzwerk der Klimawandelleugner.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/desinformation-wieso-rechtspopulisten-die-klimakrise-leugnen-a-48e8f94d-98c2-4a70-b2de-93a84ab56506#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Desinformation: Wieso Rechtspopulisten die Klimakrise leugnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T17:08:00+00:00", "description": "Schon wieder versucht der US-Pr\u00e4sident den israelischen Premier Netanyahu zu einer Kurskorrektur im Gazakrieg zu zwingen. Dieses Mal probiert er es mit \u00dcberrumpelungstaktik. Wie stehen die Chancen?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-joe-biden-versucht-es-bei-benjamin-netanyahu-mit-einer-ueberrumpelungstaktik-a-cf045148-6140-45eb-9c18-452e584a0496#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Joe Biden versucht es bei Benjamin Netanyahu mit einer \u00dcberrumpelungstaktik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:58:00+00:00", "description": "Der Unmut \u00fcber den Klinikatlas von Gesundheitsminister Lauterbach w\u00e4chst. Jens Scholz, Vorsitzender des Verbands der Unikliniken und Bruder des Bundeskanzlers, fordert Nachbesserungen und mahnt zur Sorgfalt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klinikatlas-uniklinik-chef-jens-scholz-fordert-nachbesserung-wegen-zahlreicher-fehler-a-8f75b106-aeaa-4dbf-a145-b2473f7b99dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klinikatlas: Uniklinik-Chef Jens Scholz fordert Nachbesserung wegen zahlreicher Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:51:00+00:00", "description": "Geldstrafen f\u00fcr deutsche Fu\u00dfballklubs sind in der Regel nichts Besonderes mehr. Der Grund f\u00fcr die Strafe gegen Borussia Dortmund ist jedoch alles andere als allt\u00e4glich. Noch mehr Geld muss Eintracht Frankfurt hinlegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-borussia-dortmund-muss-20-000-euro-strafe-wegen-verspaetung-zahlen-a-976caf3f-02b6-4cca-960a-da36f41bb67b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Borussia Dortmund muss 20.000 Euro Strafe wegen Versp\u00e4tung zahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:47:00+00:00", "description": "Ein Mann hat eine Liebesbeziehung zu seiner Zahn\u00e4rztin aufgebaut, belog sie jahrelang \u00fcber angebliche Notsituationen. Die Frau gab ihm Geld \u2013 bis sie pleite war.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/765-000-euro-von-zahnaerztin-erschlichen-haft-fuer-hochstapler-a-9af4b902-8707-4d71-8f24-7e61008e74be#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "765.000 Euro von Zahn\u00e4rztin erschlichen \u2013\u00a0Haft f\u00fcr Hochstapler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:47:00+00:00", "description": "Sie firmiert unter dem Namen \u00bbWingman\u00ab: Airbus will zum Start der Berliner Luftfahrtmesse ILA eine Kampfjet-\u00e4hnliche Drohne pr\u00e4sentieren. Es gebe schon erste Interessenten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/luftfahrtmesse-ila-airbus-kuendigt-drohne-zur-begleitung-von-kampfjets-an-a-955c8d9f-fae9-4de8-b3c4-f16b8a179e55#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luftfahrtmesse ILA: Airbus k\u00fcndigt Drohne zur Begleitung von Kampfjets an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:40:00+00:00", "description": "Der Schritt hat offenbar Wirkung gezeigt: Ein Gericht hat einen Haftbefehl gegen Lars Windhorst erlassen \u2013 und dann wieder aufgehoben. Denn der Unternehmer will nun doch zu einem Termin erscheinen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lars-windhorst-insolvenzgericht-setzt-haftbefehl-ausser-vollzug-a-f20b6465-9366-44cd-abaa-d0f34450c195#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lars Windhorst: Insolvenzgericht setzt Haftbefehl au\u00dfer Vollzug", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:32:00+00:00", "description": "Eine Kampfabstimmung hat das Ringen um den neuen Vorsitz des Verteidigungsausschusses im Bundestag gekl\u00e4rt: Marcus Faber hat sich im zweiten Wahlgang gegen seinen Konkurrenten durchgesetzt. Er galt als Favorit der FDP-F\u00fchrung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-fraktion-waehlt-marcus-faber-zum-neuen-chef-des-verteidigungsausschusses-a-b9f8f986-f0b7-4cd4-8447-f9d6e8011460#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP: Fraktion w\u00e4hlt Marcus Faber zum neuen Chef des Verteidigungsausschusses", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:30:00+00:00", "description": "Zum 80. Jahrestag des SS-Massakers in Oradour-sur-Glane reist der Bundespr\u00e4sident kommende Woche nach Frankreich \u2013 und wird dort eine Rede in der Landessprache halten. Daf\u00fcr muss Steinmeier noch ein wenig \u00fcben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/frank-walter-steinmeier-der-bundespraesident-bueffelt-franzoesisch-und-spricht-in-oradour-sur-glan-a-574ac48e-f426-4971-8e54-0c124d15f5cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frank-Walter Steinmeier: Der Bundespr\u00e4sident b\u00fcffelt Franz\u00f6sisch und spricht in Oradour-sur-Glan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:25:00+00:00", "description": "Erfolg und Struktur hatte Real Madrid schon. Mit Kylian Mbapp\u00e9 kommt wieder ein echter Superstar ins neue Bernab\u00e9u-Stadion. Ein Risiko f\u00fcr das Mannschaftsgef\u00fcge oder wird der Champions-League-Sieger damit unschlagbar?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/kylian-mbappes-wechsel-zu-real-madrid-die-neo-galaktischen-a-d5b79c20-2634-403b-af5e-cc7e98c8bd8c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kylian Mbapp\u00e9s Wechsel zu Real Madrid: Die Neo-Galaktischen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:23:00+00:00", "description": "Schauspielende sollten jede Rolle spielen k\u00f6nnen, unabh\u00e4ngig ihrer sexuellen Identit\u00e4t. Diese Meinung hat zumindest Rebel Wilson kundgetan. In einem Podcast \u00e4u\u00dferte sie sich auch zu ihren Vorw\u00fcrfen gegen\u00fcber Sacha Baron Cohen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rebel-wilson-schauspielerin-aeussert-sich-zur-debatte-um-queere-rollenbesetzung-a-206566ba-74ea-40d3-847e-0dc220c4ff31#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rebel Wilson: Schauspielerin \u00e4u\u00dfert sich zur Debatte um queere Rollenbesetzung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:17:00+00:00", "description": "Seit der Messerattacke von Mannheim diskutiert die Politik \u2013 wieder einmal \u2013 \u00fcber Abschiebungen von Straft\u00e4tern nach Afghanistan. Wer fordert was und wie realistisch sind die Vorschl\u00e4ge?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/mannheim-straftaeter-nach-afghanistan-abschieben-was-hinter-der-debatte-steckt-a-fa9312f7-8a83-485f-aad1-d22c2ff927ee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mannheim: Straft\u00e4ter nach Afghanistan abschieben? Was hinter der Debatte steckt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:14:00+00:00", "description": "Die Hochwasserlage entspannt sich im Westen Bayerns, im Osten bleibt die Gefahr dagegen hoch. Eindr\u00fccke und Einsch\u00e4tzungen von SPIEGEL-Reporter Claus Hecking.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-bayern-spiegel-reporter-schildert-die-aktuelle-lage-in-offingen-a-ed29daa1-e7b1-4e8a-9d47-9e96182c57ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in Bayern: SPIEGEL-Reporter schildert die aktuelle Lage in Offingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:07:00+00:00", "description": "Noch nach Jahrhunderten geben Knochen Geheimnisse preis. Im Fall des spanischen Ritterordens von Calatrava etwa, wie feudal die M\u00f6nche auf ihrer Grenzburg speisten \u2013 und dass eine Frau an ihrer Seite k\u00e4mpfte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/mittelalter-in-spanien-laut-knochenanalyse-kaempfte-eine-frau-mit-dem-ritterorden-von-calatrava-a-28c12ed6-414c-4923-a034-213f25c191a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mittelalter in Spanien: Laut Knochenanalyse k\u00e4mpfte eine Frau mit dem Ritterorden von Calatrava", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:58:00+00:00", "description": "Versicherer stellen sich auf hohe Schadenssummen infolge des Hochwassers in S\u00fcddeutschland ein. Sie argumentieren aber gegen eine Pflichtversicherung. Bayern will mehr als 100 Millionen Euro f\u00fcr Gesch\u00e4digte bereitstellen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/hochwasser-versicherer-fuerchten-hohe-schaeden-bayern-kuendigt-millionenhilfe-an-a-2fd2f474-6076-4ed7-9340-fba8200507c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser: Versicherer f\u00fcrchten hohe Sch\u00e4den, Bayern k\u00fcndigt Millionenhilfe an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:58:00+00:00", "description": "Die hindunationalistische BJP wird bei den Wahlen in Indien erneut st\u00e4rkste Partei, verliert aber ihre bisherige absolute Mehrheit im Unterhaus. Die B\u00f6rse erlebt in der Reaktion deutliche Verluste.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-narendra-modi-erklaert-sieg-seiner-partei-bei-parlamentswahl-a-e434458e-4a40-413c-9005-c49b1923420f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indien: Narendra Modi erkl\u00e4rt Sieg seiner Partei bei Parlamentswahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:56:00+00:00", "description": "War es Milchshake, Softdrink oder Bier? An seinem ersten Wahlkampftag hat Nigel Farage den Inhalt eines Bechers abbekommen. Er selbst nahm den Vorfall mit Humor \u2013 und l\u00f6ste auf, um welches Getr\u00e4nk es sich handelte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nigel-farage-britischer-rechtspopulist-bei-wahlkampfauftakt-mit-getraenk-uebergossen-a-794848dd-043e-4904-834c-c6a8ea13b9d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nigel Farage: Britischer Rechtspopulist bei Wahlkampfauftakt mit Getr\u00e4nk \u00fcbergossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:51:00+00:00", "description": "Der Cyberangriff auf die CDU ist gravierender als gedacht. Die Hochwasserlage entspannt sich nur in Teilen des Landes. Und die Polizei sucht Waffendepots von \u00bbReichsb\u00fcrgern\u00ab. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-hochwasser-cyberangriff-auf-die-cdu-polizei-sucht-waffendepots-von-reichsbuergern-a-5c86c833-778f-4921-b8fa-9948e48675bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Hochwasser, Cyberangriff auf die CDU, Polizei sucht Waffendepots von \u00bbReichsb\u00fcrgern\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:48:00+00:00", "description": "Der Abstieg des MSV Duisburg aus der dritten Liga hat auch massive Folgen f\u00fcr die Fu\u00dfballerinnen. F\u00fcr die Frauen hei\u00dft es k\u00fcnftig statt zweiter Liga: Breitensport.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/msv-duisburg-kein-geld-mehr-fuer-frauenfussball-nach-abstieg-aus-dritter-liga-a-7d2abebc-bac5-46c1-8aee-00b61cf28958#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSV Duisburg: Kein Geld mehr f\u00fcr Frauenfu\u00dfball nach Abstieg aus dritter Liga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:38:00+00:00", "description": "Politiker in den USA und Europa fordern, das Inflationsziel der Notenbanken zu verw\u00e4ssern. Das w\u00fcrde nur den Populisten nutzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/inflation-wo-donald-trump-und-emmanuel-macron-sich-einig-sind-und-beide-irren-a-ccdaea0d-bea9-49c2-b9ca-0a34da6c8327#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflation: Wo Donald Trump und Emmanuel Macron sich einig sind \u2013 und beide irren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:34:00+00:00", "description": "Im schw\u00e4bischen Neu-Ulm fanden Einsatzkr\u00e4fte eine 32-J\u00e4hrige in der Krone eines umgest\u00fcrzten Baums. Sie hatte dort mehr als zwei Tage auf Rettung aus dem Hochwasser gewartet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bayern-frau-ueberlebt-mehr-als-52-stunden-in-baumkrone-waehrend-hochwasser-a-8e3b4507-1b3b-4f83-b051-581d0031216b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern: Frau \u00fcberlebt mehr als 52 Stunden in Baumkrone w\u00e4hrend Hochwasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:07:00+00:00", "description": "Sie war die erste B\u00fcrgermeisterin Mexikos und bereits Opfer einer dreit\u00e4gigen Entf\u00fchrung. Nun wurde Yolanda S\u00e1nchez Figueroa ermordet. Bewaffnete trafen die Politikerin demnach aus einem Fahrzeug heraus mit 19 Kugeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-bewaffnete-toeten-buergermeisterin-yolanda-sanchez-figueroa-auf-offener-strasse-a-5273c2cc-536a-4488-94a4-ae8a505941b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mexiko: Bewaffnete t\u00f6ten B\u00fcrgermeisterin Yolanda S\u00e1nchez Figueroa auf offener Stra\u00dfe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:04:00+00:00", "description": "Israels Ministerpr\u00e4sident Benjamin Netanyahu k\u00e4mpft nicht nur gegen die Hamas, sondern auch um sein politisches \u00dcberleben. Das findet offenbar auch US-Pr\u00e4sident Joe Biden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-wird-zu-benjamin-netanyahu-befragt-und-gibt-aufschlussreiche-antwort-a-80c40a57-e2d2-4e1b-9884-4f5506a93817#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden wird zu Benjamin Netanyahu befragt - und gibt aufschlussreiche Antwort", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:02:00+00:00", "description": "Tennisstar Novak Djokovic wollte seinen 25. Grand Slam-Titel holen, brachte das Viertelfinale aber nur unter gro\u00dfen Schmerzen \u00fcber die B\u00fchne. Nun hat er sich vom Turnier in Paris zur\u00fcckgezogen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-novak-djokovic-sagt-viertelfinale-wegen-knieverletzung-ab-a-e2e35c65-99d7-4909-b4b7-c9c5a94b6ffe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "French Open: Novak Djokovic sagt Viertelfinale wegen Knieverletzung ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:00:00+00:00", "description": "Durch die Erderw\u00e4rmung nimmt extremes Wetter zu, Hochwasser treten immer h\u00e4ufiger auf. Der Geograf Markus Keck erkl\u00e4rt, wie sich das Land am besten f\u00fcr den Starkregen der Zukunft r\u00fcstet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/hochwasser-in-deutschland-die-kanalisation-auszubauen-das-ist-keine-loesung-a-ecbcb31e-cc31-475e-83bf-99e4d49325ec#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in Deutschland: \u00bbDie Kanalisation auszubauen, das ist keine L\u00f6sung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:44:00+00:00", "description": "Eine Halskette bewahrte einen Mann in Colorado vor einer schweren Schussverletzung. Doch auch andere Gegenst\u00e4nde retteten Menschen bereits vor t\u00f6dlichen Kugeln. Sieben kuriose \u2013 und erschreckende \u2013 F\u00e4lle.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schussattacken-wenn-halsketten-brustimplantate-und-guertelschnallen-kugeln-stoppen-a-f38fa1eb-1418-45cf-bb4c-cbefdb7afb83#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schussattacken: Wenn Halsketten, Brustimplantate und G\u00fcrtelschnallen Kugeln stoppen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:41:00+00:00", "description": "Kurz vor den Europawahlen steht die Entscheidung der EU unmittelbar bevor, ob und wie Lufthansa die italienische ITA \u00fcbernehmen darf. Zoff gibt es vor allem um Fl\u00fcge in die USA.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lufthansa-deal-mit-ita-koennte-noch-diese-woche-kommen-a-9f5ed063-b85e-48de-9516-9ebf93319b05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lufthansa-Deal mit ITA k\u00f6nnte noch diese Woche kommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:36:00+00:00", "description": "Val\u00e9rie Hayer wollte bei einer Debatte mit den Spitzenkandidaten der Europawahl \u00fcberzeugen, da platzte Premier Attal auf die B\u00fchne. Er sei gekommen, um ihr \u00bbMut zu machen\u00ab. Die Konkurrenz st\u00fcrzt sich auf den Macho-Auftritt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-premier-gabriel-attal-blamiert-parteikollegin-valerie-hayer-mit-spontanauftritt-bei-debatte-a-5be92297-7db6-45ef-9911-856c6b062215#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Premier Gabriel Attal blamiert Parteikollegin Val\u00e9rie Hayer mit Spontanauftritt bei Debatte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:35:00+00:00", "description": "In Wien wird mit der FP\u00d6 kurzer Prozess gemacht. Gleichzeitig hofft Ex-Vizekanzler Karl-Heinz Grasser noch immer, f\u00fcr ein gut 20 Jahre zur\u00fcckliegendes, mutma\u00dfliches Delikt nicht schuldig gesprochen zu werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-zwischen-knast-und-kitz-a-eaec8903-a7ed-43d6-b96e-f3904c8a1404#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Zwischen Knast und Kitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:23:00+00:00", "description": "Die Weltranglistenerste Iga \u015awi\u0105tek spart beim Einzug in das Halbfinale von Paris Kr\u00e4fte und trifft nun auf Coco Gauff. Die US-Spielerin musste in ihrem Duell ans Limit gehen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-coco-gauff-und-iga-swiatek-stehen-im-halbfinale-a-810a510b-130e-42b9-b871-730422271271#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "French Open: Coco Gauff und Iga \u015awi\u0105tek stehen im Halbfinale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:21:00+00:00", "description": "Am 4. Juni 1989 t\u00f6tete das chinesische Milit\u00e4r ungez\u00e4hlte Landsleute. Heute ist das Blutbad vom Platz des Himmlischen Friedens Chinas gr\u00f6\u00dftes Tabuthema, streng zensiert, vollst\u00e4ndig beschwiegen. Fast.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/35-jahre-nach-dem-blutbad-was-wissen-die-chinesen-vom-tiananmen-massaker-a-b4a8c895-46f6-4702-8ac3-c30778017950#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "China: 35 Jahre nach Blutbad - Was wissen die Menschen vom Tiananmen-Massaker?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:17:00+00:00", "description": "Bislang war ihr Privatleben in der \u00d6ffentlichkeit tabu. Nun macht Schauspielerin Jasna Fritzi Bauer bekannt, dass sie mit der K\u00fcnstlerin Katharina Zorn zusammenlebt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jasna-fritzi-bauer-stellt-ihre-partnerin-katharina-zorn-und-tochter-vor-a-92e955ed-57b9-46c4-8797-9cc655850f0d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jasna Fritzi Bauer stellt ihre Partnerin Katharina Zorn und Tochter vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:13:00+00:00", "description": "Premier Narendra Modis Hindunationalisten st\u00fcrzen bei der Parlamentswahl ab. Es ist ein sensationelles Ergebnis: Ausgerechnet die Schw\u00e4chsten haben Indiens starken Mann in die Schranken gewiesen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-premier-narendra-modi-stuerzt-bei-der-wahl-ab-a-aba2d7db-e60c-43a2-8288-2d8e0e4f85b5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indien: Premier Narendra Modi st\u00fcrzt bei der Wahl ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:13:00+00:00", "description": "J\u00e4hrlich erobern rund 200 Tierarten neue Regionen. Oft richten die Neuank\u00f6mmlinge immense Sch\u00e4den an, warnen Forscher. Die Menschheit m\u00fcsse dringend handeln, um die \u00d6kosysteme zu sch\u00fctzen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/waschbaeren-und-andere-invasive-arten-von-wegen-niedlich-a-06f466cd-0fbe-41f2-824d-231a2e57b033#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waschb\u00e4ren und andere invasive Arten: Von wegen \"niedlich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:02:00+00:00", "description": "Die Pleite des Reiseveranstalters FTI trifft auch die Lufthansa-Tocher Discover. Derweil machen sich die Konkurrenten bereit, Kapazit\u00e4ten und potenzielle Kunden des insolventen Unternehmens abzugreifen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/fti-insolvenz-konkurrenten-wollen-mit-zusaetzlichen-reisezielen-einspringen-a-43ba9bd0-9f1d-4c51-b43b-efc82cc1e1e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FTI-Insolvenz: Konkurrenten wollen mit zus\u00e4tzlichen Reisezielen einspringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:54:00+00:00", "description": "Nervenkrieg in der Moskauer Botschaft: Ein deutscher Gesch\u00e4ftsmann suchte nach SPIEGEL-Informationen stundenlang Schutz in der Vertretung. Er war in einem dubiosen Verfahren zu mehreren Jahren Haft verurteilt worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-deutscher-geschaeftsmann-fluechtete-auf-gelaende-deutscher-botschaft-in-moskau-a-f39b91db-6abc-4dcf-9234-f44e7e4e6f25#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Deutscher Gesch\u00e4ftsmann fl\u00fcchtete auf Gel\u00e4nde Deutscher Botschaft in Moskau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:46:00+00:00", "description": "Kaum ist Vincent Kompany neuer Trainer beim FC Bayern, schon erh\u00f6ht sich der Druck. Aufsichtsrat Karl-Heinz Rummenigge stellt klar: Er m\u00f6chte kein weiteres titelloses Jahr bei seinem Klub erleben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-karl-heinz-rummenigge-fordert-titel-vom-neuen-trainer-vincent-kompany-a-d6e592cd-d520-4373-b9f2-1f4b0a2aadf3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Karl-Heinz Rummenigge fordert Titel vom neuen Trainer Vincent Kompany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:40:00+00:00", "description": "In der N\u00e4he von Denver kommt es zum Streit, dann f\u00e4llt ein Schuss. Die Kugel aber landet nicht im K\u00f6rper des Opfers, sondern in den Gliedern seiner Halskette.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/colorado-halskette-schuetzt-mann-vor-potenziell-toedlichem-schuss-a-85239af0-9e28-4025-bb6b-dbb6a5a6a407#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Colorado: Halskette sch\u00fctzt Mann vor potenziell t\u00f6dlichem Schuss", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:34:00+00:00", "description": "Die Europ\u00e4ische Union gilt als b\u00fcrokratisch, beh\u00e4big und weit weg von den Menschen. Tats\u00e4chlich aber regeln Verordnungen aus Br\u00fcssel ma\u00dfgeblich unser Leben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-so-praegt-die-eu-den-alltag-der-buerger-a-77f2b88c-d44e-4303-bf24-14509ee3d09d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: So pr\u00e4gt die EU den Alltag der B\u00fcrger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:22:00+00:00", "description": "In Passau erwartet man einen Pegelstand der Donau von rund zehn Metern. Auch der Inn schwillt weiter an. Die Stadt reagierte nun auf die drohende Verschlimmerung der Lage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-sueddeutschland-passau-ruft-katastrophenfall-aus-pegelstand-von-9-97-meter-a-ddeff09c-70da-4f77-9c53-fecf38bfc471#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in S\u00fcddeutschland: Passau ruft Katastrophenfall aus \u2013 Pegelstand von 9,97 Meter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:06:00+00:00", "description": "In Mauritania, Morocco and Tunisia, migrants are brought to remote areas and abandoned there - some of them right at the edge of the Sahara. A team of reporters from DER SPIEGEL and elsewhere found that the EU is aware of the problem - and finances the agencies responsible.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/world/fortress-europe-migrants-abandoned-on-the-edge-of-the-sahara-a-cbec5337-6a3e-49e0-888a-557f81de308f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fortress Europe: Migrants Abandoned on the Edge of the Sahara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:56:00+00:00", "description": "Im Herbst 2017, in den Wintern von 2019 und 2024: Unbekannte haben dreimal S\u00e4uglinge in London ausgesetzt. Ein Gentest hat nun ergeben, dass die drei Kinder miteinander verwandt sind.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/london-drei-neugeborene-geschwister-innerhalb-von-sieben-jahren-ausgesetzt-a-9ccbd38e-d577-4646-9eda-24122bfc3b49#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "London: Drei neugeborene Geschwister innerhalb von sieben Jahren ausgesetzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:42:00+00:00", "description": "In Rheinland-Pfalz soll eine Gigafactory f\u00fcr Batteriezellen entstehen \u2013 subventioniert mit Hunderten Millionen Euro. Doch das Projekt verz\u00f6gert sich, der ACC-Konzern blickt beunruhigt auf den Markt f\u00fcr E-Autos.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/e-mobilitaet-bau-von-acc-batteriezellfabrik-in-kaiserslautern-stockt-a-9059e56c-d542-494e-844a-37ae58e8b445#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Mobilit\u00e4t: Bau von ACC-Batteriezellfabrik in Kaiserslautern stockt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:38:00+00:00", "description": "Marco Reus hat bewegende Wochen hinter sich. Nach seinem Tor im letzten Heimspiel und dem verlorenen Finale gegen Real Madrid nimmt er in einem Instagram-Post ein weiteres Mal Abschied von seinem Heimatverein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-marco-reus-verabschiedet-sich-von-fans-und-mitspielern-des-bvb-a-6a70207a-1c5e-4bd7-bc47-23ac62490fd3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Borussia Dortmund: Marco Reus verabschiedet sich von Fans und Mitspielern des BVB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:31:00+00:00", "description": "Bei einer Demonstration von Klimasch\u00fctzern in Hannover sollen Teilnehmende antisemitische Parolen skandiert und Beamte angegriffen haben. Die Polizei ermittelt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/polizei-ermittelt-nach-fridays-for-future-demo-wegen-volksverhetzung-a-b6f9d8c1-ae95-4eb4-9ad5-1bbe49199399#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hannover: Polizei ermittelt nach \u00bbFridays for Future\u00ab-Demo wegen Volksverhetzung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:31:00+00:00", "description": "Aryeh Neier the co-founder and former director of Human Rights Watch. After much consideration, he now believes that it is valid to accuse Israel of genocide in the Gaza Strip.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/world/israel-gaza-krieg-menschenrechtler-aryeh-neier-ueber-schuldfrage-und-strafverfolgung-1717502512-a-d22566df-bc50-4bf1-adb4-c90bb4043937#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Menschenrechtler Aryeh Neier \u00fcber Schuldfrage und Strafverfolgung (Kopie)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:31:00+00:00", "description": "Aryeh Neier the co-founder and former director of Human Rights Watch. After much consideration, he now believes that it is valid to accuse Israel of genocide in the Gaza Strip.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/world/israel-gaza-krieg-menschenrechtler-aryeh-neier-ueber-schuldfrage-und-strafverfolgung-a-d22566df-bc50-4bf1-adb4-c90bb4043937#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-War: Why the Founder of Human Rights Watch Accuses Israel of Genocide", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:30:00+00:00", "description": "Bis zu 13.750 Euro Zuschuss f\u00fcr den Kauf eines E-Autos konnten Italiener am Montag ergattern \u2013 wenn sie schnell waren. Und so wurde die Subvention zur Lotterie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroautos-italien-gewaehrt-ueppige-kaufhilfe-fuer-guenstige-modelle-budget-nach-neun-stunden-verbraucht-a-ae38a7a2-bf74-406e-8ba0-11a0b3675f59#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektroautos: Italien gew\u00e4hrt \u00fcppige Kaufhilfe f\u00fcr g\u00fcnstige Modelle - Budget nach neun Stunden verbraucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:13:00+00:00", "description": "Jasmin Fey ist mit ihrem Mann, den f\u00fcnf Kindern und den Gro\u00dfeltern gerade im T\u00fcrkeiurlaub angekommen, als ihr Reiseveranstalter FTI pleitegeht. Hier erz\u00e4hlt sie, was das f\u00fcr die Th\u00fcringer Gro\u00dffamilie bedeutet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/erfahrungen-von-urlaubern-mit-der-fti-insolvenz-die-piratenbootstour-fuer-die-kids-faellt-aus-a-16646425-546b-414c-a83b-d599e488bc58#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erfahrungen von Urlaubern mit der FTI-Insolvenz: \u00bbDie Piratenbootstour f\u00fcr die Kids f\u00e4llt aus\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:12:00+00:00", "description": "Bund und EU einigen sich: F\u00fcr den Kohleausstieg bis 2038 soll viel Geld in die Lausitz flie\u00dfen. Doch ein gro\u00dfer Teil davon steht unter Vorbehalt. Auch der Zeitpunkt der Einigung kurz vor den Wahlen ist bemerkenswert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/kohleausstieg-teil-der-milliardenkompensation-fuer-lausitz-steht-unter-vorbehalt-a-73e3b016-6115-4cb9-af87-7a6669739f4f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kohleausstieg: Teil der Milliardenkompensation f\u00fcr Lausitz steht unter Vorbehalt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:06:00+00:00", "description": "23 Meter Abstand zu gro\u00dfen Tieren halten \u2013 diese Faustregel bekommen Besucher im Yellowstone Nationalpark mit auf den Weg. Nun hat ein Bison eine alte Frau schwer verletzt, als er sein Revier verteidigte und sie 30 Zentimeter in die Luft hob.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/yellowstone-nationalpark-bison-spiesst-83-jaehrige-mit-seinen-hoernern-auf-a-151b5235-5045-4e7c-98a6-3bc62774ff28#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yellowstone Nationalpark: Bison spie\u00dft 83-J\u00e4hrige mit seinen H\u00f6rnern auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:00:00+00:00", "description": "Das Hochwasser in Bayern hat auch den Bahnverkehr teils schwer beeintr\u00e4chtigt: Z\u00fcge fielen aus oder hatten Versp\u00e4tung. Weil der Andrang so gro\u00df war, griff die Polizei bei drei Z\u00fcgen rigoros durch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/hochwasser-in-bayern-polizei-raeumt-ueberfuellte-zuege-a-e3ae01df-9864-463a-a7df-b44fab9c83c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in Bayern: Polizei r\u00e4umt \u00fcberf\u00fcllte Z\u00fcge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:39:00+00:00", "description": "Angela Merkel lie\u00df sich keine Gelegenheit entgehen, bei der Nationalelf vorbeizuschauen. Auch Kanzler Scholz kam nun in die Kabine, mit einer Botschaft f\u00fcr die EM.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-nationalmannschaft-bundeskanzler-olaf-scholz-besucht-die-kabine-nach-dem-laenderspiel-gegen-die-ukraine-a-eaeb282b-941d-4d05-bbd4-954d58df3912#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Nationalmannschaft: Bundeskanzler Olaf Scholz besucht die Kabine nach dem L\u00e4nderspiel gegen die Ukraine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:07:00+00:00", "description": "Mit einem neuen Format will die Meta-Tochter mehr Aufmerksamkeit f\u00fcr zahlende Werbekunden generieren. Nutzerinnen und Nutzer von Instagram zeigen sich genervt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/instagram-testet-zwangs-werbepausen-a-93bdc2ca-bce6-4a7f-ab45-a042d23811f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instagram testet Zwangs-Werbepausen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:02:00+00:00", "description": "Gegen den Investor Lars Windhorst gibt es einen Haftbefehl. Laut Gericht fehlte er unentschuldigt bei einem Anh\u00f6rungstermin. Der Unternehmer legte Beschwerde ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lars-windhorst-insolvenzgericht-erlaesst-haftbefehl-a-c8088f1a-ba96-459d-abcf-47f275701803#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lars Windhorst: Insolvenzgericht erl\u00e4sst Haftbefehl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:00:00+00:00", "description": "Der Trend zum Heizen mit erneuerbaren Energien in Deutschland setzt sich fort: Knapp zwei Drittel der 2023 fertiggestellten Wohngeb\u00e4ude nutzten W\u00e4rmepumpen als prim\u00e4re Energiequelle. Doch es gibt Unterschiede.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/waermepumpen-anteil-in-neuen-wohngebaeuden-hat-sich-seit-2014-mehr-als-verdoppelt-a-150c428d-76bf-4d9e-9f34-13e5a7e420e8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00e4rmepumpen: Anteil in neuen Wohngeb\u00e4uden hat sich seit 2014 mehr als verdoppelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:59:00+00:00", "description": "Weil Marie-Agnes Strack-Zimmermann ins Europaparlament wechselt, wird ihr Posten als Vorsitzende des Verteidigungsausschusses im Bundestag frei. Darum konkurrieren nun die FDP-Politiker Faber und M\u00fcller.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-politiker-mueller-und-faber-konkurrieren-um-vorsitz-des-verteidigungsausschusses-kampfabstimmung-um-nachfolge-von-strack-zimmermann-a-00116cfc-1740-4e44-a7e3-8e406f344b7c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP-Politiker M\u00fcller und Faber konkurrieren um Vorsitz des Verteidigungsausschusses: Kampfabstimmung um Nachfolge von Strack-Zimmermann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:50:00+00:00", "description": "Die Berliner Anklagebeh\u00f6rde hat sich nun ebenfalls in die Signa-Pleite mit knapp 170 betroffenen Firmen eingeschaltet \u2013 und sichtet Unterlagen. Wegen der KaDeWe-Insolvenz hat sie jetzt Ermittlungen eingeleitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/signa-berliner-staatsanwaltschaft-nimmt-rene-benkos-firmen-ins-visier-a-42daea33-fe67-4a9b-bea8-820d4bbb9da2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Signa: Berliner Staatsanwaltschaft nimmt Ren\u00e9 Benkos Firmen ins Visier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:44:00+00:00", "description": "Ist das die TikTokisierung der deutschen Telenovelas? Statt 48 Minuten sollen die ARD-Nachmittagsserien \u00bbRote Rosen\u00ab und \u00bbSturm der Liebe\u00ab von 2025 nur noch 24 Minuten dauern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/sendezeit-von-rote-rosen-und-sturm-der-liebe-wird-halbiert-a-b83a23d5-580d-4fcd-91c6-b387bcba6d5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sendezeit von \u00bbRote Rosen\u00ab und \u00bbSturm der Liebe\u00ab wird halbiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:42:00+00:00", "description": "Wer in Australiens Milit\u00e4r dienen wollte, musste bisher Australier sein. Das soll sich ab Juli \u00e4ndern. Bewerber k\u00f6nnen auf die Einb\u00fcrgerung hoffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/australiens-armee-will-im-zuge-von-militaerreform-auslaender-rekrutieren-a-666d4d45-058b-420c-9c7e-12048b9b0ee8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australiens Armee will im Zuge von Milit\u00e4rreform Ausl\u00e4nder rekrutieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:40:00+00:00", "description": "Noch immer werden 120 der von der Hamas verschleppten Geiseln vermisst. Die Hoffnung, sie lebend zu finden, schwindet. Die israelische Regierung hat nun bedr\u00fcckende Zahlen bekannt gegeben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-mehr-als-ein-drittel-der-geiseln-im-gazastreifen-sind-offenbar-tot-a-9cb7b42c-8248-44c4-a47a-acf552e3fd1c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Mehr als ein Drittel der Geiseln im Gazastreifen sind offenbar tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:33:00+00:00", "description": "Haben die mutma\u00dflichen Verschw\u00f6rer um Heinrich XIII. Prinz Reu\u00df in gro\u00dfer Zahl Waffen gebunkert? Nach SPIEGEL-Informationen durchk\u00e4mmt ein Gro\u00dfaufgebot der Polizei zur Stunde m\u00f6gliche Verstecke.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/neue-razzien-im-fall-prinz-reuss-polizei-sucht-waffendepots-von-reichsbuergern-a-fc0c0447-bc8d-43d8-b112-1c84a953b58d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neue Razzien im Fall Prinz Reu\u00df: Polizei sucht Waffendepots von \u00bbReichsb\u00fcrgern\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:29:00+00:00", "description": "Gro\u00dfe Gesteinsbrocken an Wohnh\u00e4usern, ein zerst\u00f6rtes Auto: Im oberbayerischen Flintsbach mussten 50 Anwohner evakuiert werden, als Teile der Burgruine Falkenstein nach Dauerregen abgerutscht waren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-anwohner-in-sueddeutschland-evakuiert-wegen-abrutschender-burgruine-a-16dc6850-40cb-4f45-9eb9-99024fb547ec#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser: Anwohner in S\u00fcddeutschland evakuiert wegen abrutschender Burgruine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:29:00+00:00", "description": "Die 2 Live Crew war eine der ersten Rap-Formationen, deren Tontr\u00e4ger mit Warnhinweisen versehen wurden - auch wegen der expliziten Texte von Brother Marquis. Nun ist der Rapper mit 58 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/we-want-some-p-sy-rapper-brother-marquis-von-der-2-live-crew-ist-tot-a-b3aac343-e27d-45b1-aa53-03e24ba9e607#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbWe Want Some P**sy\u00ab: Rapper Brother Marquis von der 2 Live Crew ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:25:00+00:00", "description": "Regina Halmich und Stefan Raab treten im September zum dritten Mal in einem Boxkampf gegeneinander an. Die Ank\u00fcndigung schlug hohe Wellen, die Boxerin hat danach jedoch nichts mehr von Raab geh\u00f6rt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-stefan-raab-verpflichtet-regina-halmich-fuer-kampf-seitdem-herrscht-funkstille-a-a3266886-0522-476e-9392-32888bca4aa9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boxen: Stefan Raab verpflichtet Regina Halmich f\u00fcr Kampf \u2013 seitdem herrscht Funkstille", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:24:00+00:00", "description": "Sie machten bei einem Familienausflug in einem US-Nationalpark zuf\u00e4llig eine spektakul\u00e4re Entdeckung: Drei Kinder haben die \u00dcberreste eines Dino-Kindes gefunden. Nun bekommt der Fund Platz im Museum.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/tyrannosaurus-rex-drei-jungen-entdecken-fossil-in-north-dakota-a-28affd79-e1ba-4c30-9509-dddda2766dfc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyrannosaurus rex: Drei Jungen entdecken Fossil in North Dakota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:15:00+00:00", "description": "Sollen Christdemokraten die AfD ausgrenzen oder sich viele Optionen offenhalten? Der CDU-Abgeordnete Alexander R\u00e4uscher und sein Parteikollege Christian Reinboth blicken v\u00f6llig unterschiedlich auf diese Frage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-in-ostdeutschland-haelt-die-cdu-brandmauer-wie-lange-noch-ein-streitgespraech-a-43803a71-dc36-416e-9df6-653ee7cb94a3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD in Ostdeutschland: H\u00e4lt die CDU-Brandmauer? Wie lange noch? Ein Streitgespr\u00e4ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:11:00+00:00", "description": "Tausende Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler wollen Haltung zeigen f\u00fcr Demokratie und Vielfalt. Und Erziehungswissenschaftler Klaus Zierer erkl\u00e4rt, warum empirische Daten und die Schl\u00fcsse daraus f\u00fcr das Schulsystem so wichtig sind.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/spiegel-bildungsnewsletter-lernerfolg-ist-nicht-eine-frage-der-quantitaet-sondern-der-qualitaet-a-0c44e1b9-3138-4076-81e7-25b7b24f5f22#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIEGEL-Bildungsnewsletter: \u00bbLernerfolg ist nicht eine Frage der Quantit\u00e4t, sondern der Qualit\u00e4t\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:59:00+00:00", "description": "Islamistischer Terror, Hooligans, Cybersicherheit: Die Sicherheitslage w\u00e4hrend der Fu\u00dfball-Europameisterschaft wird angespannt sein, sagt Innenministerin Faeser. Aber Deutschland sei darauf vorbereitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europameisterschaft-keine-konkreten-gefaehrdungshinweise-bei-der-em-a-c7bf8bcf-98d4-4880-a601-51ecfaa787d1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europameisterschaft: Keine konkreten Gef\u00e4hrdungshinweise bei der EM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:51:00+00:00", "description": "Eine Bewohnerin einer Pflegeeinrichtung in den USA befindet sich aktuell im Krankenhaus, nachdem zuvor f\u00e4lschlicherweise ihr Tod festgestellt worden ist. Der Fehler fiel erst im Bestattungsinstitut auf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nebraska-74-jahre-alte-frau-in-pflegeheim-irrtuemlich-fuer-tod-erklaert-a-8fd82e01-c0f2-4630-96d3-d13420bd729d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nebraska: 74 Jahre alte Frau in Pflegeheim irrt\u00fcmlich f\u00fcr Tod erkl\u00e4rt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:50:00+00:00", "description": "Der insolvente Reisekonzern FTI hat noch in der Coronakrise Kredite aus Steuergeld bekommen. Im Bundesfinanzministerium geht man davon aus, dass nur rund 16 Prozent davon zur\u00fcckflie\u00dfen werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fti-in-der-insolvenz-bund-rechnet-mit-ausfall-von-einer-halben-milliarde-euro-a-7ecacb95-ed9b-4212-b97d-b5b099daed3a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FTI in der Insolvenz: Bund rechnet mit Ausfall von einer halben Milliarde Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:49:00+00:00", "description": "Am Sponsoring f\u00fcr Borussia Dortmund durch Rheinmetall gibt es zum Teil heftige Kritik. Nun unterst\u00fctzt der R\u00fcstungskonzern auch die D\u00fcsseldorfer EG. F\u00fcr den Eishockey-Klub ist es \u00bbeine Selbstverst\u00e4ndlichkeit\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rheinmetall-sponsert-auch-duesseldorfer-eishockey-klub-a-e2541623-1fb4-4651-8644-ab425fac5790#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rheinmetall sponsert auch D\u00fcsseldorfer Eishockey-Klub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:46:00+00:00", "description": "\u00dcber Jahre hinweg soll Jens Maier rassistische und abwertende \u00c4u\u00dferungen gemacht haben. Nun wurde gegen den ehemaligen AfD-Bundestagsabgeordneten und Richter ein drittes Disziplinarverfahren eingeleitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-politiker-und-richter-jens-maier-neues-disziplinarverfahren-wegen-rassistischer-aeusserungen-a-2552e984-1cae-4a41-bc64-d8b0d282ea7a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Politiker und Richter Jens Maier: Neues Disziplinarverfahren wegen rassistischer \u00c4u\u00dferungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:39:00+00:00", "description": "Die USA, Deutschland und weitere westliche L\u00e4nder haben der Ukraine erlaubt, mit ihren Waffen milit\u00e4rische Ziele in Russland anzugreifen. Ein derartiger Einsatz war nun wohl erfolgreich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukraine-trifft-russisches-raketensystem-mit-westlichen-waffen-a-d9b54532-9033-40d3-92ed-24bee5db6814#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Ukraine trifft russisches Raketensystem mit westlichen Waffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:31:00+00:00", "description": "Die Zahl der Hochwassertoten in Bayern und Baden-W\u00fcrttemberg ist laut Polizei auf f\u00fcnf gestiegen. Eine Frau ist mit ihrem Wagen von einer Stra\u00dfe ins Wasser gerutscht und gestorben. Die Ermittler sprechen von einem \u00bbtragischen Unfall\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizei-meldet-fuenftes-todesopfer-durch-hochwasser-a-8882f2e1-dd2c-4674-87ff-b4ae00208fd0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unterallg\u00e4u: Polizei meldet f\u00fcnftes Todesopfer durch Hochwasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:16:00+00:00", "description": "Auch im Westen Deutschlands steigen die Pegelst\u00e4nde. Inzwischen sind der Mittel- und Oberrhein nicht mehr f\u00fcr Schiffe befahrbar. Dabei geht es vor allem um den Schutz der Anwohner.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/hochwasser-am-rhein-schifffahrt-in-weiten-teilen-fuer-tage-gesperrt-a-b828072b-2978-4930-af8d-b6e782a3a531#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser am Rhein: Schifffahrt in weiten Teilen f\u00fcr Tage gesperrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:59:00+00:00", "description": "Der Regierende B\u00fcrgermeister macht der Pr\u00e4sidentin der Technischen Universit\u00e4t schwere Vorw\u00fcrfe: Mit den Likes f\u00fcr mehrere umstrittene Posts schade sie nicht nur der Uni, sondern dem Wissenschaftsstandort Berlin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/kai-wegner-zu-antisemitismusdebatte-likes-der-tu-praesidentin-geraldine-rauch-fuer-umstrittene-beitraege-schaden-berlin-a-ec506e29-5f2c-4b08-a0cd-8680cc4c61d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kai Wegner zu Antisemitismusdebatte : Likes der TU-Pr\u00e4sidentin Geraldine Rauch f\u00fcr umstrittene Beitr\u00e4ge schaden Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:52:00+00:00", "description": "Ein neunj\u00e4hriges M\u00e4dchen wird im s\u00e4chsischen D\u00f6beln vermisst. Sie soll sich am Montagmorgen auf den Schulweg gemacht haben, aber nicht im Unterricht angekommen sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/doebeln-neunjaehrige-in-sachsen-vermisst-a-cd823069-b813-4db3-a5a5-0c5ccc0909e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00f6beln: Neunj\u00e4hrige in Sachsen vermisst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:50:00+00:00", "description": "Vor den Olympischen Spielen in Paris warnt Microsoft vor aufwendigen Desinformationskampagnen. Die prorussischen Akteure setzen auf US-Prominente, denen sie gef\u00e4lschte Statements unterschieben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/desinformation-mit-der-stimme-von-tom-cruise-gegen-die-olympischen-spiele-a-5c387776-21bb-4434-a802-323e0b88ec50#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Desinformation: Mit der Stimme von Tom Cruise gegen die Olympischen Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:45:00+00:00", "description": "Nach heftigen Regenf\u00e4llen ist ein Teil der Burg Falkenstein in Bayern abgerutscht. 50 Anwohner mussten evakuiert werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/burg-falkenstein-in-oberbayern-ein-teil-der-mauer-ist-weg-a-5211a96b-1c68-4a38-a9b5-e7cc00cdd0f1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burg Falkenstein in Oberbayern: \u00bbEin Teil der Mauer ist weg\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:30:00+00:00", "description": "Wie gut sind die Polizei und andere Beh\u00f6rden auf die Fu\u00dfball-Europameisterschaft vorbereitet? Hier sehen Sie jetzt die Antworten von Bundesinnenministerin Nancy Faeser und NRW-Innenminister Herbert Reul.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fussball-em-2024-das-sagt-innenministerin-faeser-ueber-die-sicherheit-bei-der-europameisterschaft-livestream-a-f31b8a01-de58-4644-af2d-3759d16ae800#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Das sagt Innenministerin Faeser \u00fcber die Sicherheit bei der Europameisterschaft - Livestream", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:20:00+00:00", "description": "In Reichertshofen m\u00fcssen Bewohner ihre Keller ausr\u00e4umen, in Deggendorf sind Weiden und Wiesen \u00fcberschwemmt. Eindr\u00fccke in Bildern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hochwasser-in-bayern-das-grosse-aufraeumen-a-dd53d833-e264-4f7d-b0bd-f32376848e94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochwasser in Bayern: Das gro\u00dfe Aufr\u00e4umen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:09:00+00:00", "description": "Die Jobcenter sollen mehr Gefl\u00fcchtete in Arbeit bringen, zugleich bekommen die \u00c4mter weniger Geld pro Erwerbslosem. In einem Brief an Minister Heil schildern die Personalr\u00e4te die Folgen, auch f\u00fcr andere B\u00fcrgergeldempf\u00e4nger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/buergergeld-fuer-gefluechtete-jobcenter-personalraete-warnen-vor-umgekehrter-diskriminierung-a-665e940a-8240-4108-9713-5b82e0b9df27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00fcrgergeld f\u00fcr Gefl\u00fcchtete: Jobcenter-Personalr\u00e4te warnen vor \u00bbumgekehrter Diskriminierung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:04:00+00:00", "description": "Die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit sieht keine Besserung am Arbeitsmarkt. Die Zahl der Arbeitslosen sank zwar minimal auf 2,723 Millionen. Der im Mai \u00fcbliche R\u00fcckgang fiel aber deutlich schw\u00e4cher aus als sonst.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bundesagentur-fuer-arbeit-zahl-der-arbeitslosen-geht-kaum-noch-zurueck-quote-bei-5-8-prozent-a-e2f5a02f-dff0-4bef-868b-091e5f5eb8a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesagentur f\u00fcr Arbeit: Zahl der Arbeitslosen geht kaum noch zur\u00fcck \u2013 Quote bei 5,8 Prozent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:01:00+00:00", "description": "Wenn M\u00e4rkte Elektroartikel verkaufen, m\u00fcssen sie die Altger\u00e4te auch zur\u00fccknehmen. Weil das bei zwei Discounterketten nicht klappte, zog die Umwelthilfe vor Gericht. Mit Erfolg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/elektroschrott-ruecknahme-umwelthilfe-mit-klagen-gegen-aldi-sued-und-lidl-erfolgreich-a-fa866075-05d2-4e54-a276-bbfb7da213f6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektroschrott-R\u00fccknahme: Umwelthilfe mit Klagen gegen Aldi S\u00fcd und Lidl erfolgreich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:43:00+00:00", "description": "Das 0:0 gegen die Ukraine entpuppt sich auf den zweiten Blick als perfektes Ergebnis vor der EM. Warum? Das erz\u00e4hlen die Geschichten vom jungen Deb\u00fctanten Maximilian Beier und dem alternden R\u00fcckkehrer Manuel Neuer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-vs-ukraine-fussball-nationalelf-vor-der-em-der-mix-faktor-a-937b2070-6aeb-4e1e-97f0-2eceaaaf0956#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland vs. Ukraine: Fu\u00dfball-Nationalelf vor der EM \u2013 Der Mix-Faktor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:38:00+00:00", "description": "Herrenlose Hunde geh\u00f6ren in der T\u00fcrkei zum Stra\u00dfenbild. Doch immer wieder greifen sie Menschen an. Die Regierung will Stra\u00dfenhunde nun offenbar t\u00f6ten lassen. Tiersch\u00fctzer sind emp\u00f6rt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tuerkei-will-offenbar-strassenhunde-einschlaefern-lassen-a-9f68009b-058d-41c6-97e6-b29d0c70cd38#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00fcrkei will offenbar Stra\u00dfenhunde einschl\u00e4fern lassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:32:00+00:00", "description": "Die bundeseigene F\u00f6rderbank KfW verkauft in gro\u00dfem Stil Telekom-Aktien. So will der Staat Milliarden f\u00fcr die Bahninfrastruktur lockermachen. Die Aktien landen bei gro\u00dfen Investoren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bund-verscherbelt-telekom-aktien-zur-sanierung-der-bahn-a-310f289b-e1ea-479c-be80-887a9f2009dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bund verscherbelt Telekom-Aktien zur Sanierung der Bahn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:18:00+00:00", "description": "Die etablierten Parteien f\u00fchren ihren Europawahlkampf mit nichtssagenden Phrasen und irref\u00fchrenden Plakaten. Dadurch bef\u00f6rdern sie den Rechtsruck in der EU.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europa-wahlkampf-die-parteien-verschaukeln-die-buerger-kommentar-a-613ca507-0a94-48fa-b628-d39bcb7b8f43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa-Wahlkampf: Die Parteien verschaukeln die B\u00fcrger \u2013 Kommentar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:46:00+00:00", "description": "US-Pr\u00e4sident Biden hat zuletzt einen Plan f\u00fcr eine \u00bbvollst\u00e4ndige Waffenruhe\u00ab in Gaza vorgelegt \u2013 Israel reagierte \u00fcberrascht. Nun suchen die USA Hilfe bei der Uno.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-usa-setzen-auf-uno-resolution-fuer-bidens-friedensplan-a-c3381a55-c2b6-4476-b804-a370226bb967#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: USA setzen auf Uno-Resolution f\u00fcr Bidens Friedensplan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:14:00+00:00", "description": "Wegen mutma\u00dflich belasteten Babypuders von Johnson & Johnson hat ein US-Gericht einer Krebspatientin nun Schadensersatz zugesprochen. Der Konzern soll zudem eine noch h\u00f6here Strafzahlung leisten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/babypuder-prozess-johnson-johnson-muss-krebspatientin-60-millionen-dollar-zahlen-a-4c4acd72-5c32-42d5-8eda-57d685dc5f9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Babypuder-Prozess: Johnson & Johnson muss Krebspatientin 60 Millionen Dollar zahlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:09:00+00:00", "description": "Erste Details zum Hackerangriff auf die CDU: Die Angreifer drangen \u00fcber eine Schwachstelle im IT-Schutzsystem ein und waren l\u00e4nger im System. Eingeweihte sprechen von einem \u00bbSupergau\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/hackerangriff-auf-die-cdu-schuld-war-die-sicherheits-software-a-1daf1fd3-3e37-483c-ba68-372c7ac56dd9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hackerangriff auf die CDU: Schuld war die Sicherheits-Software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:01:00+00:00", "description": "Erfindergeist ist in Deutschland sehr unterschiedlich verteilt: Die meisten Firmenpatente kommen aus Autost\u00e4dten, bei freien T\u00fcftlern hingegen liegt ein Landkreis aus dem Osten vorn. Wie schneidet Ihre Region ab?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/patentatlas-wo-die-deutschen-tueftler-wohnen-a-728b5c4e-998c-4f4b-b9f8-b047afc37cbc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patentatlas: Wo die deutschen T\u00fcftler wohnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:56:00+00:00", "description": "Novak Djokovic will bei den French Open seinen 25. Grand-Slam-Sieg. Doch sein Einsatz im Viertelfinale ist wegen einer Knieverletzung gef\u00e4hrdet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-novak-djokovic-ist-nicht-sicher-ob-er-das-viertelfinale-bestreiten-kann-a-49b087cf-a227-48a5-96d4-789f38a48d97#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australian Open: Novak Djokovic ist nicht sicher, ob er das Viertelfinale bestreiten kann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:48:00+00:00", "description": "Wegen anhaltender Regenf\u00e4lle sind Teile der Burgruine Falkenstein in Oberbayern abgerutscht. 50 Anwohner wurden in Sicherheit gebracht. Die Anlage ist ein beliebtes Ziel von Wanderern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flintsbach-teile-der-burgruine-falkenstein-rutschen-ab-a-3da26974-d61f-4144-bd5a-8de4cbe8455f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flintsbach: Teile der Burgruine Falkenstein rutschen ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:37:00+00:00", "description": "Kiew darf inzwischen auch von Deutschland gelieferte Waffen gegen Ziele in Russland einsetzen, so hat es zuletzt Kanzler Scholz entschieden. Vizekanzler Habeck findet: Die Ampel h\u00e4tte damit schneller sein k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-verteidigt-kurswechsel-in-ukraine-politik-a-79f14f60-363f-4f9b-a524-cfda27d74400#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Habeck verteidigt Kurswechsel in Ukraine-Politik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:37:00+00:00", "description": "Die Hochwasserlage ist vielerorts weiter angespannt, doch die Debatte \u00fcber k\u00fcnftigen Schutz ist bereits entbrannt: Die Kommunen fordern von Bund und L\u00e4ndern deutlich mehr Geld f\u00fcr den Hochwasser- und Katastrophenschutz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/staedtetag-verlangt-mehr-investitionen-in-hochwasserschutz-a-c6272d74-a035-40cf-b5d4-e76912ca500e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "St\u00e4dtetag verlangt mehr Investitionen in Hochwasserschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:07:00+00:00", "description": "Privatanleger haben 2021 den Aktienkurs von GameStop getrieben, zum \u00c4rger institutioneller Hedgefonds. Die Papiere haben nun erneut stark an Wert gewonnen \u2013 wegen eines Hauptakteurs von damals.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/neuer-kurssprung-bei-gamestop-aktie-a-041da49e-8665-420a-80dc-efebeafe64a6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuer Kurssprung bei GameStop-Aktie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T04:38:00+00:00", "description": "Vor zehn Jahren wurde der Promi-Kunstberater Helge Achenbach verhaftet und wegen Millionenbetrugs verurteilt. Heute werkelt er auf einem Bauernhof, mit klarer Gehaltsobergrenze.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/helge-achenbach-ex-kunstberater-engagiert-sich-auf-hof-fuer-gefluechtete-kuenstler-a-9daa6f5b-5666-4db0-b205-932e44783f6b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Helge Achenbach: Ex-Kunstberater engagiert sich auf Hof f\u00fcr gefl\u00fcchtete K\u00fcnstler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T04:28:00+00:00", "description": "Was bleibt nach einer Reise am l\u00e4ngsten im Ged\u00e4chtnis? Die Begegnungen mit Menschen. Wer besondere Momente erleben und f\u00fcr immer in Erinnerung behalten m\u00f6chte, muss nur ein paar einfache Regeln befolgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/stephan-orth-ueber-den-sinn-des-reisens-begegnet-euch-a-4d560cde-73de-4835-bc8f-48badfbdb85e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stephan Orth \u00fcber den Sinn des Reisens: Begegnet euch!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T04:21:00+00:00", "description": "Der Osteuropa-Historiker J\u00f6rg Baberowski sagt, warum er keinen ukrainischen Sieg erwartet \u2013 und dass der Westen die Stimmung in Russland falsch einsch\u00e4tzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/ukraine-krieg-historiker-joerg-baberowski-am-ende-wird-putin-bekommen-was-er-verlangt-a-84a2554c-8dc3-4f0e-b725-c524aeba020a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg - Historiker J\u00f6rg Baberowski: \u00bbAm Ende wird Putin bekommen, was er verlangt\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T03:42:00+00:00", "description": "Das Mannheimer Messerattentat alarmiert die Politik. Die Grenzen der Gummistiefelpolitik. Und: Entscheidung bei der gr\u00f6\u00dften Wahl der Welt. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-messerangriff-in-mannheim-hochwasser-ampel-wahl-in-indien-grossbritannien-a-9d9dfcdf-7256-402f-874c-e5f168a7a79c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Messerangriff in Mannheim, Hochwasser, Ampel, Wahl in Indien, Gro\u00dfbritannien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T03:02:00+00:00", "description": "Kann die bevorstehende Fu\u00dfball-EM ein zweites Sommerm\u00e4rchen ausl\u00f6sen? Dass diese Frage hinf\u00e4llig ist, fiel den Talkg\u00e4sten von Lois Klamroth immerhin selbst auf. Bei anderen Themen taten sie sich schwerer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/die-kickerkabine-als-ort-des-gesellschaftlichen-fortschritts-a-259f30fd-6a3e-4925-8a0b-a1c7a90d2530#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: \u00bbHart aber fair\u00ab fragt nach dem Potenzial f\u00fcr ein zweites Sommerm\u00e4rchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T02:37:00+00:00", "description": "Es w\u00e4re das erste Mal, dass Proben von der erdabgewandten Seite des Mondes untersucht werden k\u00f6nnen: Die chinesische Sonde \u00bbChang\u2019e-6\u00ab ist laut Angaben aus Peking auf dem Weg zur\u00fcck zur Erde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/mond-chinesische-sonde-change-6-auf-dem-weg-zur-erde-mit-gesteinsproben-a-98baa809-e14c-4b79-8aa9-966f88bd3224#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mond: Chinesische Sonde \u00bbChang'e-6\u00ab auf dem Weg zur Erde mit Gesteinsproben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T02:13:00+00:00", "description": "Um kurz vor 2 Uhr in der Nacht konnte er endlich jubeln: Alexander Zverev steht in Paris in der Runde der letzten acht. Es war erneut ein hartes St\u00fcck Arbeit \u00fcber mehr als vier Stunden Spielzeit.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-bei-french-open-im-viertelfinale-nach-krimi-in-fuenf-saetzen-a-e681f5d1-7f76-4d9e-9a8f-7c7bc0271557#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Alexander bei French Open im Viertelfinale nach Krimi in f\u00fcnf S\u00e4tzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:56:00+00:00", "description": "Juristisch war der New Yorker Prozess eine Pleite f\u00fcr Donald Trump \u2013 finanziell hingegen ein Segen: Seine Kampagne hat Spendenzahlen vorgelegt. Und diese haben es in sich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-urteil-spuelt-millionen-in-die-wahlkampfkasse-a-7bac951b-e398-4655-b35d-351193c4795e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Urteil sp\u00fclt Millionen in die Wahlkampfkasse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:29:00+00:00", "description": "Fast 13.000 Menschen ohne feste Bleibe seien aus dem Gro\u00dfraum Paris weggebracht worden, damit sie w\u00e4hrend der Olympischen Spiele nicht im Stadtbild st\u00f6ren, behaupten Hilfsorganisationen. Die Stadt gibt der Regierung die Schuld.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/olympia-2024-in-paris-hilfsorganisationen-werfen-regierung-vertreibung-von-obdachlosen-vor-a-060e5d17-4fd7-49c4-a5ce-fb05a652f247#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympia 2024 in Paris: Hilfsorganisationen werfen Regierung Vertreibung von Obdachlosen vor", "user": null, "vote": 0}]