[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:17:07+00:00", "description": "<img alt=\"Mieszkanie za mniej ni\u017c 10 tysi\u0119cy za metr. S\u0105 takie miasta, w kt\u00f3rych to mo\u017cliwe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t3p40d-deweloperzy-rozpoczeli-we-wrzesniu-budowe-17-tysiecy-mieszkan-4727380/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najwi\u0119kszych miastach Polski, cho\u0107by w Warszawie, czy Krakowie, ceny za mieszkania zwalaj\u0105 z n\u00f3g. W stolicy \u015brednia, kt\u00f3r\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 przy zakupie w\u0142asnego M od dewelopera w maju wynios\u0142a blisko 16,5 tysi\u0105ca z\u0142otych za metr kwadratowy - wynika z danych firmy RynekPierwotny.pl. Nadal s\u0105 jednak du\u017ce miasta w Polsce, w kt\u00f3rych da si\u0119 upolowa\u0107 mieszkanie za cen\u0119 nie przekraczaj\u0105c\u0105 bariery 10 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr kwadratowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-ofertowe-nowych-mieszkan-%E2%80%93-maj-2024-mieszkania-ponizej-10-tys-zl-za-m-kw-raport-rynek-pierwotny-st7947590?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkanie za mniej ni\u017c 10 tysi\u0119cy za metr. S\u0105 takie miasta, w kt\u00f3rych to mo\u017cliwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:14:31+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefowej KBW. Chce sprawdzi\u0107 wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefowej Krajowego Biura Wyborczego Magdaleny Pietrzak, aby PKW sprawdzi\u0142a, czy wydatki dokonywane z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci by\u0142y zgodne z zawartymi w Kodeksie wyborczym zasadami finansowania kampanii wyborczych - poinformowa\u0142o we wtorek MS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-zwrocil-sie-do-szefowej-pkw-chce-sprawdzic-wydatki-z-funduszu-sprawiedliwosci-st7947621?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefowej KBW. Chce sprawdzi\u0107 wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:02:04+00:00", "description": "<img alt=\"Poci\u0105gi na jednym torze. Dy\u017curny ruchu oskar\u017cony o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihgjjl-tory-kolejowe-4681516/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Koszalinie wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Szymonowi L. - dy\u017curnemu ruchu kolejowego stacji kolejowej Nos\u00f3wko. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 sprowadzi\u0107 bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo katastrofy w ruchu l\u0105dowym. Chodzi o zdarzenie z 19 sierpnia 2021 roku, gdy dwa poci\u0105gi jecha\u0142y wprost na siebie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-pociagi-jechaly-wprost-na%20siebie-zarzuty-dla-dyzurnego-ruchu-st7947341?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105gi na jednym torze. Dy\u017curny ruchu oskar\u017cony o \"bezpo\u015brednie sprowadzenie katastrofy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:02:05+00:00", "description": "<img alt=\"Grzegorz Braun \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 z masztu muzeum flag\u0119 Ukrainy. Jest reakcja policji i wojewody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-37o8ko-untitled-1-ph7947191/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun z grup\u0105 sympatyk\u00f3w \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 flag\u0119 Ukrainy z masztu na Kopcu Ko\u015bciuszki w Krakowie, a nagraniem podzieli\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Uszkodzony zosta\u0142 maszt i jedna z kamer. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 prokuratura.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-grzegorz-braun-sciagnal-z-masztu-kopca-kosciuszki-flage-ukrainy-sprawa-zajmie-sie-prokuratura-st7947190?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Braun \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 z masztu muzeum flag\u0119 Ukrainy. Jest reakcja policji i wojewody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:56:55+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2zd5iu-janusz-rewinski-w-2010-roku-ph7947018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wspania\u0142y aktor, wybitny satyryk, jedna z najbardziej pozytywnych i charakterystycznych postaci polskiej kultury ostatniego 40-lecia. Politycy, dziennikarze i arty\u015bci \u017cegnaj\u0105 zmar\u0142ego Janusza Rewi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/janusz-rewinski-nie-zyje-artysci-dziennikarze-i-politycy-wspominaja-zmarlego-aktora-st7946899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017begnaj, Mistrzu!\". Arty\u015bci, dziennikarze i politycy wspominaj\u0105 zmar\u0142ego aktora Janusza Rewi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:54:44+00:00", "description": "<img alt=\"\u015aledztwo w sprawie ukrywania akt znalezionych w domu Zbigniewa Ziobry\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce ukrywania akt znalezionych w domu Zbigniewa Ziobry - poinformowa\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-w-sprawie-ukrywania-akt-znalezionych-w-domu-zbigniewa-ziobry-st7947108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie ukrywania akt znalezionych w domu Zbigniewa Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:52:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wytwarzaj\u0105 narkotyczn\u0105 meskalin\u0119. Kaktusy by\u0142y ukryte w pluszakach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6t09pf-kaktusy-w-misiach-nietypowy-przemyt-ph7947020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Celnicy z Warszawy przechwycili przemyt 57 sadzonek chronionych kaktus\u00f3w. Ro\u015bliny ukryte by\u0142y w pluszowych misiach. Kaktusy zosta\u0142y przekazane do Ogrodu Botanicznego Uniwersytetu Warszawskiego, pluszaki pozostaj\u0105 dowodem w sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-przemyt-narkotycznych-kaktusow-w-pluszowych-misiach-st7947027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wytwarzaj\u0105 narkotyczn\u0105 meskalin\u0119. Kaktusy by\u0142y ukryte w pluszakach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:49:42+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Miejscami zjawiska s\u0105 silne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-29qk52-burze-7837806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? We wtorek 4.06 nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Intensywnie pada deszcz, a wiatr mocno wieje. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-we-wtorek-406-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7946861?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Miejscami zjawiska s\u0105 silne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:38:00+00:00", "description": "<img alt=\"Jak pos\u0142owie pracowali w Parlamencie Europejskim. Kto by\u0142 aktywny, kto nie, a kto wp\u0142ywowy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-az1t9c-jak-pracowali-w-europarlamencie-kto-byl-aktywny-kto-nie-a-kto-wplywowy-7944864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u015br\u00f3d dwudziestu najbardziej aktywnych polskich europos\u0142\u00f3w minionej kadencji jest zar\u00f3wno Joachim Brudzi\u0144ski z PiS, jak i Sylwia Spurek z Lewicy. Przeanalizowali\u015bmy, jak pracowali wszyscy europos\u0142owie. Zastanawia szczeg\u00f3lnie niewielka aktywno\u015b\u0107 dw\u00f3ch z nich.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-jak-pracowali-w-europarlamencie-kto-byl-aktywny-kto-nie-a-kto-wplywowy-st7945056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak pos\u0142owie pracowali w Parlamencie Europejskim. Kto by\u0142 aktywny, kto nie, a kto wp\u0142ywowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:32:01+00:00", "description": "<img alt=\"Motoryzacyjny skandal w Japonii. Giganci wstrzymuj\u0105 dostawy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-78wqzd-gettyimages-888190420-7945515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ro\u015bnie skandal dotycz\u0105cy japo\u0144skich firm motoryzacyjnych. Szereg nieprawid\u0142owo\u015bci wykryto w testach bezpiecze\u0144stwa przeprowadzanych przez najwi\u0119ksze koncerny: Toyot\u0119, Mazd\u0119, Hond\u0119, Suzuki oraz Yamah\u0119. Trzy z tych firm poinformowa\u0142y o wstrzymaniu dostaw cz\u0119\u015bci swoich pojazd\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/japonia-skandal-z-testami-bezpieczenstwa-toyota-i-mazda-wstrzymuja-dostawy-st7945436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motoryzacyjny skandal w Japonii. Giganci wstrzymuj\u0105 dostawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:25:30+00:00", "description": "<img alt=\"20-latek postrzelony w oko. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lgrfvx-strzelil-w-pistoletu-pneumatycznego-ph7946318/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw k\u0142\u00f3tnia, p\u00f3\u017aniej wystrza\u0142. Policjanci ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry postrzeli\u0142 20-latka pistoletem pneumatycznym w oko. Zdarzenie zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu, a policja publikuje wizerunek m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-strzelil-mezczyznie-w-oko-z-broni-pneumatycznej-szuka-go-policja-st7945925?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20-latek postrzelony w oko. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}]