[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T20:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/98/1d/z31031556M.jpg\" vspace=\"2\" />- Mnie interesuje to, czy rzeczywi\u015bcie te listy go\u0144cze zamieni\u0105 si\u0119 w prokuratorskie \u015bledztwa, zako\u0144czone, a nie trwaj\u0105ce w niesko\u0144czono\u015b\u0107 i w akty oskar\u017cenia. Je\u017celi nie, to za niespe\u0142na rok, gdy b\u0119dziemy w apogeum kampanii prezydenckiej, to mo\u017ce by\u0107 wykorzystane przeciwko kandydatowi Koalicji Obywatelskiej - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" prof. Antoni Dudek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031634,donald-tusk-mowil-o-listach-gonczych-politolog-to-moze-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"listach go\u0144czych\". Politolog: To mo\u017ce by\u0107 wykorzystane przeciwko kandydatowi KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/98/1d/z31031568M,Tomasz-Szmydt.jpg\" vspace=\"2\" />Interpol odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 \u015bcigania czerwon\u0105 not\u0105 by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Szmydta - przekaza\u0142a rzeczniczka Komendy G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej Policji Katarzyna Nowak. Decyzja wynika z faktu, \u017ce Interpol nie zezwala na przetwarzanie za po\u015brednictwem swoich kana\u0142\u010f\u017c\u02ddw informacji dotycz\u0105cych dzia\u0142a\u0144 przeciwko bezpiecze\u0144stwu pa\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031541,rzeczniczka-policji-interpol-odmowil-scigania-czerwona-nota.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzeczniczka policji: Interpol odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 \u015bcigania czerwon\u0105 not\u0105 by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/98/1d/z31031484M,Joe-Biden--prezydent-USA.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent USA Joe Biden w najnowszym wywiadzie w niepokoj\u0105cych s\u0142owach wypowiada si\u0119 o przysz\u0142o\u015bci, w kt\u010f\u017c\u02ddrej Ukraina przegra\u0142aby wojn\u0119 z Rosj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31031198,joe-biden-w-nowym-wywiadzie-mowi-o-polsce-i-wojnie-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden w nowym wywiadzie m\u010f\u017c\u02ddwi o Polsce i wojnie w Ukrainie. \"Zapami\u0119tajcie moje s\u0142owa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/98/1d/z31031473M,Wiec-PO-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 pierwsze dane dotycz\u0105ce frekwencji na wiecu Platformy Obywatelskiej w Warszawie. Wieczorem na placu Zamkowym przemawia\u0142 premier i lider ugrupowania Donald Tusk. Wydarzenie mia\u0142o zgromadzi\u0107 ok. 30 tys. os\u010f\u017c\u02ddb.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031428,wiec-donalda-tuska-w-warszawie-sa-pierwsze-szacunki-dotyczace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiec Donalda Tuska w Warszawie. S\u0105 pierwsze szacunki dotycz\u0105ce frekwencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T18:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/97/1d/z31027452M,Dorota-Kolarska-i-Wojciech-Kolarski.jpg\" vspace=\"2\" />Czy polityk PiS i polityczka Razem siadaj\u0105 do wsp\u010f\u017c\u02ddlnego sto\u0142u w \u015bwi\u0119ta? - Czasami rzeczywi\u015bcie ci\u0119\u017cko \u0142\u0105czy\u0107 rol\u0119 prywatn\u0105 i polityczn\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl Dorota Kolarska, kandydatka Lewicy w wyborach do Parlamentu Europejskiego i bratanica Wojciecha Kolarskiego, kandydata z listy PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027437,kolarscy-startuja-w-wyborach-wujek-to-krakowska-konserwa-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolarscy startuj\u0105 w wyborach. Wujek to \"krakowska konserwa z PiS\", bratanica jest w partii Razem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T17:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5a/98/1d/z31031386M,Aktywisci-chcieli-zagluszyc-Donalda-Tuska--Zadali-.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas wiecu Platformy Obywatelskiej zgromadzeni na Placu Zamkowym aktywi\u015bci pr\u010f\u017c\u02ddbowali zak\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0107 wyst\u0105pienie Donalda Tuska. Grupa os\u010f\u017c\u02ddb wyposa\u017cona w transparenty \"zatrzyma\u0107 i rozliczy\u0107 zbrodnie na granicy bia\u0142oruskiej\" skandowa\u0142a mi\u0119dzy innymi takie has\u0142a jak: \"Stop pushbackom na granicy\". - Rozrywa mi serce g\u0142os tych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nie chc\u0105 patrze\u0107 na cierpienie nikogo na polskiej ziemi - komentowa\u0142 sytuacj\u0119 Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031319,wiec-donalda-tuska-aktywisci-chcieli-zagluszyc-premiera-zadali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiec Donalda Tuska. Aktywi\u015bci chcieli zag\u0142uszy\u0107 premiera. \u017b\u0105dali \"rozliczenia zbrodni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/5f/1a/z27654359M,Flaga-Unii-Europejskiej-przed-Parlamentem-UE-w-Bru.jpg\" vspace=\"2\" />Jeszcze tylko dzi\u015b, 4 czerwca, Polacy przebywaj\u0105cy za granic\u0105 mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 ch\u0119\u0107 g\u0142osowania w eurowyborach w polskich plac\u010f\u017c\u02ddwkach dyplomatycznych. Kolejek przed lokalami raczej nie b\u0119dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031199,wybory-do-pe-chcesz-glosowac-za-granica-masz-ostatni-moment.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE. Chcesz g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105? Masz ostatni moment na z\u0142o\u017cenie wa\u017cnego wniosku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d6/97/1d/z31030998M,Patrol-saperski---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W Stanis\u0142awowie Pierwszym w powiecie legionowskim operator koparki natkn\u0105\u0142 si\u0119 na nieznan\u0105 substancj\u0119 - podaje Polska Agencja Prasowa. Substancja dymi si\u0119 po zetkni\u0119ciu z powietrzem. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31030935,nieznana-substancja-odkopana-pod-legionowem-po-kontakcie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieznana substancja odkopana pod Legionowem. \"Po kontakcie z powietrzem wydobywa si\u0119 jasny dym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T15:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/5d/1d/z30793523M,Robert-Bakiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Robertowi B\u0105kiewiczowi (oskar\u017cony zgodzi\u0142 si\u0119 na podawanie nazwiska), by\u0142emu organizatorowi Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Dzia\u0142acz narodowy zosta\u0142 oskar\u017cony o uszkodzenie zabytkowego budynku resortu klimatu i \u015brodowiska. B\u0105kiewicz na pocz\u0105tku roku namalowa\u0142 na fasadzie ministerstwa symbol Polski Walcz\u0105cej. Grozi mu wi\u0119zienie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31030823,jest-akt-oskarzenia-przeciwko-robertowi-b-za-uszkodzenie-zabytkowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Robertowi B\u0105kiewiczowi. Za uszkodzenie zabytku grozi mu wi\u0119zienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8a/97/1d/z31030410M,Grzegorz-Braun.jpg\" vspace=\"2\" />Grupa os\u010f\u017c\u02ddb zdj\u0119\u0142a z Kopca Ko\u015bciuszki ukrai\u0144sk\u0105 flag\u0119, uszkadzaj\u0105c przy okazji maszt. Nagraniem z incydentu pochwali\u0142 si\u0119 w sieci Grzegorz Braun. \"Jako uczciwy znalazca przekazuj\u0119 do konsulatu w Krakowie\" - napisa\u0142 pose\u0142. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31030274,flaga-ukrainy-zdjeta-z-kopca-kosciuszki-grzegorz-braun-przekazuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flaga Ukrainy zdj\u0119ta z Kopca Ko\u015bciuszki. Grzegorz Braun: Przekazuj\u0119 do konsulatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/4e/1d/z30730621M,Krzysztof-Bosak--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Krzysztof Bosak powiedzia\u0142, \u017ce tw\u010f\u017c\u02ddrca marki Red is Bad by\u0142 wysy\u0142any do niego jako \"emisariusz\" przez \u015brodowisko Mateusza Morawieckiego. - Oni szukali ludzi, kt\u010f\u017c\u02ddrzy s\u0105 sprzedajni - oceni\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31030575,bosak-o-lepkich-spotkankach-i-tworcy-red-is-bad-wysylalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bosak o \"lepkich spotkankach\" i tw\u010f\u017c\u02ddrcy Red is Bad: Wysy\u0142a\u0142o go do mnie \u015brodowisko Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/97/1d/z31030196M,Wypadek-w-miejscowosci-Kargowa-w-wojewodztwie-lube.jpg\" vspace=\"2\" />22-letni m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 w grup\u0119 trzech kobiet - babci\u0119, c\u010f\u017c\u02ddrk\u0119 i wnuczk\u0119 - w miejscowo\u015bci Kargowa w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie lubuskim. Potr\u0105cone osoby nie \u017cyj\u0105. Kierowca by\u0142 trze\u017awy i jest przes\u0142uchiwany przez policj\u0119. G\u0142os zabra\u0142a matka m\u0142odego kierowcy - Jestem zdruzgotana, prze\u017cywam to razem z nimi - powiedzia\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31029451,tragiczny-wypadek-w-kargowej-matka-sprawcy-zabrala-glos-ja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Kargowej. Matka 22-latka zabra\u0142a g\u0142os: Ja znam tamt\u0105 rodzin\u0119, jestem zdruzgotana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T13:10:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/97/1d/z31030219M,Daniel-Obajtek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek pozwa\u0142 Onet w trybie wyborczym. Jak si\u0119 jednak okaza\u0142o, redakcja otrzyma\u0142a pismo nieco ponad trzy godziny przed rozpraw\u0105. - Dwie godziny na przygotowanie si\u0119 do odpowiedzi na pozew to niepowa\u017cna sytuacja, trzy i p\u010f\u017c\u02dd\u0142 godziny do rozprawy to ju\u017c komedia, a robi to s\u0105d w Krakowie - powiedzia\u0142 prawnik Ringier Axel Springer, Jakub Kud\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31029943,niezwykla-predkosc-sadu-ws-daniela-obajtka-prawnik-onetu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142a pr\u0119dko\u015b\u0107 s\u0105du ws. Daniela Obajtka. Prawnik Onetu: To niepowa\u017cna sytuacja, komedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/97/1d/z31029271M,Atak-z-uzyciem-broni-pneumatycznej-w-Warszawie--Po.jpg\" vspace=\"2\" />Przy nowej k\u0142adce w Warszawie 7 kwietnia dosz\u0142o do ataku na 20-latka. Napastnik odda\u0142 w jego stron\u0119 strza\u0142 z broni pneumatycznej. Policja poinformowa\u0142a o poszukiwaniach m\u0119\u017cczyzny. Opublikowano jego wizerunek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31028836,atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzela\u0142 do 20-latka z broni pneumatycznej, m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna straci\u0142 wzrok. Szuka go policja [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/97/1d/z31030139M,Katarzyna-Gojska.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek w rozmowie z TV Republika poruszy\u0142 w\u0105tek \"ok\u0142amywania spo\u0142ecze\u0144stwa\" w kontek\u015bcie kryzysu na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. W pewnym momencie przywo\u0142a\u0142 Danut\u0119 Holeck\u0105, na co b\u0142yskawicznie zareagowa\u0142a prowadz\u0105ca programu, stwierdzaj\u0105c, \u017ce \"z Danusi\u0105 wszystko w porz\u0105dku\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31029515,wpadka-w-tv-republika-obajtek-mowil-o-oklamywaniu-spoleczenstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka w TV Republika. Obajtek wspomnia\u0142 o Holeckiej. Prowadz\u0105ca natychmiast zaprotestowa\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/94/1d/z31018789M,16-09-2019--Kielce--Zbigniew-Ziobro-na-konferencji.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi rozpocz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie akt, kt\u010f\u017c\u02ddre w swoim domu przechowywa\u0142 Zbigniew Ziobro. By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny przechowywa\u0142 dokumenty zwi\u0105zane z post\u0119powaniem w sprawie \u015bmierci jego ojca.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31029720,ziobro-ukryl-w-domu-dokumenty-ze-sledztwa-ws-smierci-jego-ojca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro ukry\u0142 w domu dokumenty ze \u015bledztwa ws. \u015bmierci jego ojca. Jest ruch prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ce/97/1d/z31029454M,Powodz--Bielsko-Biala-i-Krakow.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adze Bielsko-Bia\u0142ej og\u0142osi\u0142y alarm powodziowy. - Takich opad\u010f\u017c\u02ddw nie by\u0142o od 1972 roku - poinformowa\u0142 prezydent miasta. Do Bielska-Bia\u0142ej stra\u017c po\u017carna wys\u0142a\u0142a posi\u0142ki, w\u0142adze s\u0105 te\u017c w kontakcie z wojskiem. Tymczasem w Krakowie woda zaczyna ju\u017c zalewa\u0107 ulice.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31029107,alarm-powodziowy-w-bielsku-bialej-imgw-istnieje-realne-zagrozenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm powodziowy w Bielsku-Bia\u0142ej. IMGW: Istnieje realne zagro\u017cenie dla zdrowia i \u017cycia cz\u0142owieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ca/97/1d/z31028938M,Zbigniew-Rau-na-komisji-sledczej-ds--afery-wizowej.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Rau poprosi\u0142 podczas komisji \u015bledczej ds. afery wizowej o mo\u017cliwo\u015b\u0107 swobodnej wypowiedzi, po czym wyg\u0142osi\u0142 obszerny monolog o \"kaskadzie fake news\u010f\u017c\u02ddw, pom\u010f\u017c\u02ddwie\u0144 i k\u0142amstw\". Kiedy by\u0142y szef MSZ zacz\u0105\u0142 zbacza\u0107 z tematu, interweniowa\u0142 przewodnicz\u0105cy Micha\u0142 Szczerba, co wywo\u0142a\u0142o wzburzenie u \u015bwiadka. - Wysoka komisjo, polityzacja i autopromocja w czasie wybor\u010f\u017c\u02ddw do Parlamentu Europejskiego, tej komisji nie pozwala na bezstronne dociekanie prawdy materialnej - stwierdzi\u0142 polityk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028844,zbigniew-rau-wyglosil-monolog-na-komisji-sledczej-interweniowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Rau wyg\u0142osi\u0142 monolog o \"aferze stulecia\". Interweniowa\u0142 przewodnicz\u0105cy. \"Czy pan ju\u017c ko\u0144czy?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:40:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/97/1d/z31029500M,Smierc-zakladnikow-Hamasu--MSZ--Wsrod-ofiar-dwoch-.jpg\" vspace=\"2\" />Ambasada Izraela w Polsce i MSZ poinformowa\u0142y o \u015bmierci czterech izraelskich porwanych przez Hamas. \"Dw\u010f\u017c\u02ddch z nich, Amiram Cooper i Chaim Peri, posiada\u0142o polskie obywatelstwo\" - czytamy w komunikacie ambasady.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31029418,smierc-zakladnikow-hamasu-msz-wsrod-ofiar-dwoch-obywateli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 zak\u0142adnik\u010f\u017c\u02ddw Hamasu. MSZ: W\u015br\u010f\u017c\u02ddd ofiar dw\u010f\u017c\u02ddch obywateli Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/96/1d/z31023655M,Antoni-Macierewicz-podczas-prezentacji-raportu-kat.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a, \u017ce nadzoruje dwa \u015bledztwa dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci w podkomisji smole\u0144skiej, kt\u010f\u017c\u02ddrej przewodniczy\u0142 Antoni Macierewicz. Obydwa post\u0119powania prowadzi Zarz\u0105d Dochodzeniowo-\u015aledczy Komendy G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnej \u017bandarmerii Wojskowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028822,podkomisja-smolenska-pod-lupa-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podkomisja smole\u0144ska pod lup\u0105 prokuratury. Dwa \u015bledztwa i \"okre\u015blony kr\u0105g \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/97/1d/z31028683M,Donald-Tusk--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy PiS dyskutuj\u0105 nad zmian\u0105 nazwy swojej partii - poinformowa\u0142 serwis Gazety.pl JedenNewsDziennie.pl. Doniesienia skomentowa\u0142 premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028268,pis-zmieni-nazwe-tusk-kpi-ponoc-krztusza-sie-ze-smiechu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zmieni nazw\u0119? Tusk kpi: Pono\u0107 krztusz\u0105 si\u0119 ze \u015bmiechu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T09:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/97/1d/z31028496M,Wrony.jpg\" vspace=\"2\" />P\u010f\u017c\u02dd\u017an\u0105 wiosn\u0105 nasilaj\u0105 si\u0119 ataki gatunku wrony siwej. Ofiarami s\u0105 ludzie i zwierz\u0119ta, jednak krukowate maj\u0105 do tego dobre powody i nie atakuj\u0105 bez ostrze\u017cenia. Dlaczego wi\u0119c wrony atakuj\u0105 przechodni\u010f\u017c\u02ddw? Co powoduje agresywne zachowania?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31028288,agresywne-wrony-atakuja-ludzi-na-ulicach-maja-ku-temu-powody.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agresywne wrony atakuj\u0105 ludzi na ulicach. O co chodzi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b3/97/1d/z31028915M,Janusz-Rewinski.jpg\" vspace=\"2\" />Informacj\u0119 o \u015bmierci Janusza Rewi\u0144skiego poda\u0142 jego syn. \"1 czerwca Tata stoczy\u0142 walk\u0119 ze swoim stanem zdrowia. Niestety tym razem nie da\u0142 rady\" - napisa\u0142. Rewi\u0144ski by\u0142 aktorem, satyrykiem i pos\u0142em na Sejm I kadencji.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31028907,janusz-rewinski-nie-zyje-satyryk-i-byly-posel-mial-74-lata.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janusz Rewi\u0144ski nie \u017cyje. Satyryk i by\u0142y pose\u0142 mia\u0142 74 lata. \"Tym razem nie da\u0142 rady\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5d/97/1d/z31028573M,Prezydent-Andrzej-Duda-o--jedynym-kontakcie--z-odz.jpg\" vspace=\"2\" />- Ka\u017cdy inny producent odzie\u017cy w Polsce m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 produkowa\u0107 koszulki z okazji Powstania Warszawskiego. M\u010f\u017c\u02ddj jedyny kontakt z firm\u0105 Red is bad to jedynie noszenie ich odzie\u017cy - stwierdzi\u0142 prezydent Andrzej Duda w wywiadzie dla RMF FM. W odpowiedzi internauci przypomnieli nagranie z wizyty Dudy w sklepie w czasie pandemii, a w komentarzach nie zostawili na nim suchej nitki.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028350,duda-o-jedynym-kontakcie-z-odzieza-red-is-bad-zenada-komentujacy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda o \"jedynym kontakcie\" z odzie\u017c\u0105 Red is Bad. Internauci nie zostawili na nim suchej nitki [KOMENTARZE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/c2/1a/z28059666M.jpg\" vspace=\"2\" />Nie tylko dostawa\u0142 maila i by\u0142 informowany, ale sam mia\u0142 oczekiwa\u0107 szkalowania niezale\u017cnych s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw - tak\u0105 rol\u0119 mia\u0142 odegra\u0107 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Zbigniew Ziobro w aferze hejterskiej, ustalili dziennikarze TVN24 i OKO.press. W reporta\u017cu w \"Czarno na bia\u0142ym\" obalili stanowisko Ziobry, kt\u010f\u017c\u02ddry twierdzi\u0142 wielokrotnie, \u017ce o aferze hejterskiej z 2019 roku \"nie wiedzia\u0142\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028151,nowe-watki-afery-hejterskiej-w-resorcie-sprawiedliwosci-dziennikarskie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe w\u0105tki afery hejterskiej w resorcie sprawiedliwo\u015bci. Dziennikarskie \u015bledztwo obala stanowisko Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/97/1d/z31028245M,Bielsko-Biala--Powodz-zalala-posesje-i-drogi.jpg\" vspace=\"2\" />Pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a w Bielsko-Bia\u0142ej sparali\u017cowa\u0142a drogi oraz zala\u0142a posesje i pojazdy. Nie jest to jednak jedyne miejsce, gdzie pogoda da\u0142a si\u0119 we znaki, poniewa\u017c wyla\u0142y okoliczne potoki, a na rzekach przekroczono stan alarmowy. Niebezpieczna sytuacja spowodowa\u0142a liczne interwencje s\u0142u\u017cb, kt\u010f\u017c\u02ddre zapewniaj\u0105, \u017ce s\u0105 w podwy\u017cszonej gotowo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31028138,bielsko-biala-walczy-z-powodzia-przekroczono-stan-alarmowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna sytuacja w Bielsku-Bia\u0142ej. Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w potoki, nawet metr wody i zalane domy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/93/97/1d/z31028115M,Pawel-Szopa.jpg\" vspace=\"2\" />Pawe\u0142 Szopa chcia\u0142 zap\u0142aci\u0107 niemal 2,5 miliona z\u0142otych \u0142ap\u010f\u017c\u02ddwki za wyrejestrowanie fundacji Red is Bad z KRS bez sk\u0142adania sprawozda\u0144 finansowych - donosi Onet, kt\u010f\u017c\u02ddry opublikowa\u0142 rzekom\u0105 rozmow\u0119 biznesmena ze swoj\u0105 prawniczk\u0105. Ostatecznie firma zosta\u0142a wyrejestrowana tu\u017c przed pa\u017adziernikowymi wyborami. Ostatnie sprawozdanie finansowe ma pochodzi\u0107 z 2019 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028111,nowe-tasmy-ws-red-is-bad-wez-to-zalatw-w-tle-lapowka-za.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ta\u015bmy ws. Red is Bad. \"We\u017a to za\u0142atw\". W tle \u0142ap\u010f\u017c\u02ddwka za 2,5 mln z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/97/1d/z31027980M,Aleksander-Kwasniewski.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek 4 czerwca go\u015bciem \"Rozm\u010f\u017c\u02ddw Gazeta.pl\" b\u0119dzie by\u0142y prezydent Polski Aleksander Kwa\u015bniewski. Program rusza o godz. 8.30. Zapraszamy!", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027962,aleksander-kwasniewski-gosciem-rozmow-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski go\u015bciem \"Rozm\u010f\u017c\u02ddw Gazeta.pl\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e0/97/1d/z31028192M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Szczerze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105c, dowiedzia\u0142em si\u0119 o tej sytuacji wczoraj [w poniedzia\u0142ek 3 czerwca - red.] z medi\u010f\u017c\u02ddw. Nie wiedzia\u0142em o tym - powiedzia\u0142 Andrzej Duda w RMF FM, zapytany o afer\u0119 Red is Bad.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31028179,prezydent-duda-reaguje-na-afere-red-is-bad-dowiedzialem-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Duda reaguje na afer\u0119 Red is Bad. \"Dowiedzia\u0142em si\u0119 o tym z medi\u010f\u017c\u02ddw\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/97/1d/z31027272M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk og\u0142osi\u0142 marsz 4 czerwca na Placu Zamkowym w Warszawie. Wyb\u010f\u017c\u02ddr tej daty ma szczeg\u010f\u017c\u02ddlne znaczenie. - \"4 czerwca 1989 wybrali\u015bmy wolno\u015b\u0107 i Zach\u010f\u017c\u02ddd\" - napisa\u0142 Tusk na platformie X. Nawi\u0105zuje to do 35. rocznicy pierwszych cz\u0119\u015bciowo wolnych wybor\u010f\u017c\u02ddw, ale nie tylko.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31026236,donald-tusk-zapowiada-wiec-4-czerwca-w-warszawie-data-nie-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zapowiada wiec 4 czerwca w Warszawie. Data nie jest przypadkowa [UTRUDNIENIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/8f/1d/z30996835M,USA-BIDEN-.jpg\" vspace=\"2\" />- USA przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 walce z atakami hybrydowymi z wielk\u0105 trosk\u0105 i pozostajemy w bardzo bliskim kontakcie z naszymi polskimi sojusznikami, by zapewni\u0107, \u017ce maj\u0105 to, czego potrzebuj\u0105 - przekaza\u0142 John Kirby, rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Na konferencji w Bia\u0142ym Domu dziennikarze pytali, czy w kontek\u015bcie atak\u010f\u017c\u02ddw hybrydowych w Polsce mo\u017cliwe b\u0119dzie uruchomienie artyku\u0142u 5. NATO.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31028088,usa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA z \"wielk\u0105 trosk\u0105\" obserwuj\u0105 ataki hybrydowe na Polsk\u0119. \"Pozostajemy w bardzo bliskim kontakcie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e0/96/1d/z31024352M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na wtorek 4 czerwca przewiduje, \u017ce znaki zodiaku stan\u0105 przed licznymi szansami daj\u0105cymi im lepsze perspektywy. B\u0119d\u0105 one mo\u017cliwe dzi\u0119ki dzisiejszej koniunkcji Jowisza z Merkurym i objawi\u0105 si\u0119 w relacjach z innymi osobami. Co mo\u017ce si\u0119 dzi\u015b wydarzy\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31024220,horoskop-dzienny-wtorek-4-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 4 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/97/1d/z31027942M,Sedzia-Igor-Tuleya--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0119dzia Igor Tuleya domaga si\u0119 miliona z\u0142otych odszkodowania od 11 os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y go represjonowa\u0107. \"To ma by\u0107 sygna\u0142 do s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw, \u017ce za wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 z w\u0142adz\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra chcia\u0142a zniszczy\u0107 niezale\u017cno\u015b\u0107 s\u0105d\u010f\u017c\u02ddw, trzeba ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107, w tym maj\u0105tkow\u0105\" - zaznaczy\u0142o Oko.press.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31027909,sedzia-igor-tuleya-zapowiada-pozew-za-5-lat-represji-domaga.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Igor Tuleya zapowiada pozew za \"5 lat represji\". Domaga si\u0119 miliona z\u0142otych. \"To sygna\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T03:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/8a/1d/z30976885M,Wybory-do-Parlamentu-Europejskiego--zdjecie-ilustr.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 9 czerwca. G\u0142os mo\u017cesz odda\u0107 tak\u017ce, je\u015bli tego dnia b\u0119dziesz przebywa\u0142 za granic\u0105. Jednak, aby mie\u0107 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107, musisz zg\u0142osi\u0107 zamiar w\u0142a\u015bciwemu konsulowi. Jak to zrobi\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31003396,czy-mozna-glosowac-za-granica-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 za granic\u0105 w wyborach do Parlamentu Europejskiego? To musisz zrobi\u0107", "user": null, "vote": 0}]