[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T22:00:01+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/wielu-z-nas-przypomina-biblijnych-saduceuszy-czesto-myslimy-nie-tak-jak-uczyl-jezus,2835032", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/51d46ccb33260425fcca4f95987fce6d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_128069950_XL.jpg", "title": "Wielu z nas przypomina biblijnych saduceuszy. Cz\u0119sto my\u015blimy nie tak, jak uczy\u0142 Jezus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:31:15+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/morze-gory-a-moze-remont-najnowszy-sondaz-pokazuje-gdzie-polacy-chca-spedzic-wakacyjny-urlop,2835671", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/16f16d378fee4920105b01af66d11209/jpg/deon/rss-thumbnail/eddy-billard-JOoOPt8tTPY-unsplash.jpg", "title": "Morze, g\u00f3ry, a mo\u017ce remont? Najnowszy sonda\u017c pokazuje, gdzie Polacy chc\u0105 sp\u0119dzi\u0107 wakacyjny urlop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T14:15:34+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/zamiast-kosciola---restauracja-zamiast-oltarza---bar-biskup-przestrzega-wiernych,2835608", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/321bb9c86b35aca6255025e2734aa0de/jpg/deon/rss-thumbnail/marc-olivier-jodoin-8fwZP4bq2bM-unsplash%20(1).jpg", "title": "Zamiast ko\u015bcio\u0142a - restauracja, zamiast o\u0142tarza - bar? Biskup przestrzega wiernych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:54:23+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/zajmij-wygodna-pozycje-i-wybierz-swiete-slowo-nastepny-krok-nalezy-do-boga,2828558", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/27/e3662c5ab74095549bea18004ff36211/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_319551046_XL.jpg", "title": "Zajmij wygodn\u0105 pozycje i wybierz \u015bwi\u0119te s\u0142owo. Nast\u0119pny krok nale\u017cy do Boga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T12:37:35+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wsrod-zabitych-zakladnikow-hamasu-dwoch-obywateli-rp-wronski-mogli-nie-wiedziec-ze-maja-polskie-obywatelstwo,2835404", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/35cbe629721d36f9ca4e0b8638890eca/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11385982.jpg", "title": "W\u015br\u00f3d zabitych zak\u0142adnik\u00f3w Hamasu dw\u00f3ch obywateli RP. Wro\u0144ski: mogli nie wiedzie\u0107, \u017ce maj\u0105 polskie obywatelstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:52:52+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/przekonalam-sie-ze-jezus-uzdrawia-cicho-i-powoli-uczac-nas-cierpliwosci-swiadectwo,2835071", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/b0e25900cc5f238aef260d2dd4e69173/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_194992122_XL.jpg", "title": "Przekona\u0142am si\u0119, \u017ce Jezus uzdrawia cicho i powoli, ucz\u0105c nas cierpliwo\u015bci [\u015aWIADECTWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T11:49:41+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/uczy-matematyki-w-lodzi-i-wlasnie-zostala-dziewica-konsekrowana-to-decyzja-zycia,2835062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/26da80ae73098b8a11ce2995733fafab/jpg/deon/rss-thumbnail/yt%20jezuici%20lodz%20%20dzienniklodzki%20crop.jpg", "title": "Uczy matematyki w \u0141odzi i w\u0142a\u015bnie zosta\u0142a dziewic\u0105 konsekrowan\u0105. To decyzja \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:54:31+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zmarla-jedna-ze-wschodzacych-gwiazd-mam-talent-jej-chrzescijanskie-utwory-zachwycaly-publicznosc-i-jurorow,2834939", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/db08d0c85898aee6a8e0c3c429cfbbd4/JPG/deon/rss-thumbnail/emma%20jones.JPG", "title": "Zmar\u0142a jedna ze wschodz\u0105cych gwiazd \"Mam talent!\". Jej chrze\u015bcija\u0144skie utwory zachwyca\u0142y publiczno\u015b\u0107 i juror\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:37:46+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/z-dziecmi-na-msze-jesli-nie-przeszkadzaja-ksiadz-wyjasnia-kiedy-zabierac-dzieci-na-eucharystie,2834807", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/d87e67d685db84c26bde8cd6451267e2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_595073064_XL%20(1).jpg", "title": "Z dzie\u0107mi na msz\u0119, je\u015bli nie przeszkadzaj\u0105? Ksi\u0105dz wyja\u015bnia, kiedy zabiera\u0107 dzieci na Eucharysti\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:33:31+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/starcia-przy-sanktuarium-w-fatimie-burmistrz-zabral-glos,2835026", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/114c7188e13f5a4e79f7e95d82d8dd78/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_65490987_XL.jpg", "title": "Starcia przy sanktuarium w Fatimie. Burmistrz zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T10:15:24+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-aktor-satyryk-i-posel-januszrewinski-buenas-noches-senior-siarra,2834765", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/ad71326f1c4f51b8416edc90e55b0e5d/jpg/deon/rss-thumbnail/24604164%20bw.jpg", "title": "Nie \u017cyje aktor, satyryk i pose\u0142 Janusz\u00a0Rewi\u0144ski. \"Buenas noches, Senior Siarra!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:59:29+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/polozony-jest-na-stromej-skale-nad-brzegiem-dunajca-poznaj-jeden-z-najbardziej-malowniczych-kosciolow-w-polsce-wideo,2834726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/f77972cadcc7e0462afad3c9ae79b4f7/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanie1234.JPG", "title": "Po\u0142o\u017cony jest na stromej skale nad brzegiem Dunajca. Poznaj jeden z najbardziej malowniczych ko\u015bcio\u0142\u00f3w w Polsce [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:11:28+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/gdynia-do-portu-wplynal-kontener-z-nielegalnymi-farmaceutykami-sluzby-udaremnily-przemyt,2834663", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/e0f0582ba3ba89de955592375e864ed0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_12304203_L.jpg", "title": "Gdynia: Do portu wp\u0142yn\u0105\u0142 kontener z nielegalnymi farmaceutykami. S\u0142u\u017cby udaremni\u0142y przemyt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T08:03:36+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/w-piatek-7-czerwca-wazna-uroczystosc-katolikow-nie-obowiazuje-post-od-pokarmow-miesnych,2834567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/a4e0fe17b2cc72afa0d7d6206e4e3968/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_677453524_XL.jpg", "title": "W pi\u0105tek 7 czerwca wa\u017cna uroczysto\u015b\u0107. Katolik\u00f3w nie obowi\u0105zuje post od pokarm\u00f3w mi\u0119snych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:57:59+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/cud-w-pompejach-naukowcy-znalezli-w-zniszczonym-miescie-niezwykle-pomieszczenie,2834666", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/83bc0207d32669e54d9c9797a9d78f65/jpg/deon/rss-thumbnail/jonne-makikyro--xOfL8dW0ns-unsplash.jpg", "title": "\"Cud w Pompejach\". Naukowcy znale\u017ali w zniszczonym mie\u015bcie niezwyk\u0142e pomieszczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:50:51+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/uczestniczka-szkoly-biblijnej-diecezji-bydgoskiej-przestalam-sie-bac-biblii,2834585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/94e203732accdcfb2467bae8ca277503/jpg/deon/rss-thumbnail/joel-muniz-B8qIaoeKcfU-unsplash.jpg", "title": "Uczestniczka Szko\u0142y Biblijnej Diecezji Bydgoskiej: Przesta\u0142am si\u0119 ba\u0107 Biblii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/najpiekniejsze-slowo-swiata,2834318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/3/582abee9405625be60f2145cc7efe698/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_656673564_XL.jpg", "title": "Najpi\u0119kniejsze s\u0142owo \u015bwiata\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/najpiekniejsze-slowo-swiata-ono-odpowiada-na-najglebsza-potrzebe-czlowieka,2834318", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/3/582abee9405625be60f2145cc7efe698/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_656673564_XL.jpg", "title": "Najpi\u0119kniejsze s\u0142owo \u015bwiata. Ono odpowiada na najg\u0142\u0119bsz\u0105 potrzeb\u0119 cz\u0142owieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T07:07:25+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/tragedia-w-fatimie-25-latek-zasztyletowany-w-poblizu-sanktuarium-maryjnego,2834549", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/8125f554b352475616225b9dc5e943b5/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_138431830_XL.jpg", "title": "Tragedia w Fatimie. 25-latek zasztyletowany w pobli\u017cu sanktuarium maryjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:28:32+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-ks-maciej-chmielewski-byl-egzorcysta-przed-smiercia-wypowiedzial-piekne-slowa,2834450", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/8cf36f0911cad8fdfabec271c85c3e94/jpg/deon/rss-thumbnail/thomas-bormans-IVDwedyOS3s-unsplash.jpg", "title": "Nie \u017cyje ks. Maciej Chmielewski. By\u0142 egzorcyst\u0105, przed \u015bmierci\u0105 wypowiedzia\u0142 pi\u0119kne s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T06:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/podcast-dialogi-w-polowie-drogi/najpiekniejsze-slowo-swiata--podcast-dialogi-w-polowie-drogi---odc-ii40-58,2834294", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/17/01bf4f7335e527e6fa6e9ac795f53f10/png/deon/rss-thumbnail/\u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433-10-\u043a\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442.png", "title": "Najpi\u0119kniejsze s\u0142owo \u015bwiata\u2026 | Podcast Dialogi w po\u0142owie drogi - odc. II/40 (58)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T05:19:39+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/modlitwa-oddania-sie-jezusowi-odmawiaj-ja-by-ogarniac-swoje-zycie,2834408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/b571cc1a59b67abf5db47f913bb24ebb/jpg/deon/rss-thumbnail/priscilla-du-preez-5rFEatQEfJs-unsplash.jpg", "title": "Modlitwa oddania si\u0119 Jezusowi. Odmawiaj j\u0105, by ogarnia\u0107 swoje \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T04:05:45+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-zna-nas-do-glebi-zna-nasze-starania-udawanie-bledy-i-nie-traci-do-nas-cierpliwosci-,2834357", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/6/4/bb183750175734d1a12a7b27aa8338de/jpg/deon/rss-thumbnail/lampos-aritonang-9BHvgvzGAbI-unsplash%20(3).jpg", "title": "Jezus zna nas do g\u0142\u0119bi. Zna nasze starania, udawanie, b\u0142\u0119dy i nie traci do nas cierpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}]