[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:31:39+00:00", "description": "- Mamy sygna\u0142y o odwo\u0142ywaniu rezerwacji w kwaterach czy pensjonatach. I to pomimo tego, \u017ce nie ma tu i nigdy nie by\u0142o \u017cadnego zagro\u017cenia ani dla turyst\u00f3w, ani dla mieszka\u0144c\u00f3w. Problem jest na samej granicy i w jej bezpo\u015bredniej blisko\u015bci, ale tam z kolei przecie\u017c dzia\u0142aj\u0105 nasze s\u0142u\u017cby i gwarantuj\u0105 nam bezpiecze\u0144stwo \u2013 m\u00f3wi nam Albert Litwinowicz, w\u00f3jt gminy Bia\u0142owie\u017ca.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40552171-jak-szeroka-powinna-byc-strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-wojt-bialowiezy-odpowiada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak szeroka powinna by\u0107 strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105? W\u00f3jt Bia\u0142owie\u017cy odpowiada", "user": null, "vote": 0}]