[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T19:04:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ksiadz-michal-o-zatrzymany-przez-abw-fundacja-wydala-oswiadc,nId,7422168\"><img align=\"left\" alt=\"Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. zatrzymany przez ABW. Fundacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie\" src=\"https://i.iplsc.com/ksiadz-michal-o-zatrzymany-przez-abw-fundacja-wydala-oswiadc/000IVAM96SGXBS32-C321.jpg\" /></a>&quot;W tym momencie sami czujemy si\u0119 ofiarami przemocy i tak my\u015blimy tak\u017ce o ks. Michale O. SCJ&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu opublikowanym przez fundacj\u0119 Profeto. Duchowny zosta\u0142 we wtorek zatrzymany przez funkcjonariuszy Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ksiadz-michal-o-zatrzymany-przez-abw-fundacja-wydala-oswiadc,nId,7422168", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. zatrzymany przez ABW. Fundacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T18:31:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glapinski-przed-trybunalem-stanu-polacy-wyraznie-ocenili-to-,nId,7422160\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Polacy wyra\u017anie ocenili to w sonda\u017cu\" src=\"https://i.iplsc.com/glapinski-przed-trybunalem-stanu-polacy-wyraznie-ocenili-to/000IVAJI3DOCKXY1-C321.jpg\" /></a>40,1 proc. ankietowanych pozytywnie ocenia wniosek w sprawie postawienia Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu, z kolei 40,4 proc. respondent\u00f3w jest przeciwnego zdania - wynika z nowego sonda\u017cu United Surveys. Stanowczy sprzeciw wyrazili ankietowani wyborcy PiS i Konfederacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glapinski-przed-trybunalem-stanu-polacy-wyraznie-ocenili-to-,nId,7422160", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Polacy wyra\u017anie ocenili to w sonda\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T11:58:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kulisy-walki-ewy-wrzosek-o-tvp-reaguje-prezes-naczelnej-rady,nId,7422068\"><img align=\"left\" alt=\"Kulisy walki Ewy Wrzosek o TVP. Reaguje prezes Naczelnej Rady Adwokackiej\" src=\"https://i.iplsc.com/kulisy-walki-ewy-wrzosek-o-tvp-reaguje-prezes-naczelnej-rady/000IV9141KR6LGGY-C321.jpg\" /></a>&quot;Granice zosta\u0142y przekroczone. Nie jest tak, \u017ce si\u0119 nic nie sta\u0142o. Sta\u0142o si\u0119&quot; - skomentowa\u0142 medialne doniesienia o dzia\u0142aniach prok. Ewy Wrzosek ws. TVP prezes Naczelnej Rady Adwokackiej. Przemys\u0142aw Rosati podkre\u015bli\u0142, \u017ce w adwokaturze &quot;nie ma zgody na praktyki budz\u0105ce w\u0105tpliwo\u015bci&quot; oraz wskaza\u0142, \u017ce sprawa ta musi zosta\u0107 &quot;dok\u0142adnie wyja\u015bniona&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kulisy-walki-ewy-wrzosek-o-tvp-reaguje-prezes-naczelnej-rady,nId,7422068", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy walki Ewy Wrzosek o TVP. Reaguje prezes Naczelnej Rady Adwokackiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T10:33:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-nie-zjawiala-sie-w-sejmie-czolowe-zderzenie-z-c,nId,7422056\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142anka PiS nie zjawia\u0142a si\u0119 w Sejmie. &quot;Czo\u0142owe zderzenie z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/poslanka-pis-nie-zjawiala-sie-w-sejmie-czolowe-zderzenie-z-c/000IV8WXWIW2JHW2-C321.jpg\" /></a>Pos\u0142anka PiS Katarzyna Czochara uleg\u0142a powa\u017cnemu wypadkowi. &quot;Dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105&quot; - przekaza\u0142a w o\u015bwiadczeniu, reaguj\u0105c na zarzuty dotycz\u0105ce jej nieobecno\u015bci w Sejmie. Polityk ujawni\u0142a, \u017ce przesz\u0142a operacj\u0119 i wci\u0105\u017c wraca do pe\u0142nej sprawno\u015bci fizycznej. W tym kontek\u015bcie wskaza\u0142a na wielogodzinne posiedzenia oraz na d\u0142ugie podr\u00f3\u017ce do Sejmu. &quot;W moim stanie zdrowia s\u0105 niewskazane&quot; - napisa\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-nie-zjawiala-sie-w-sejmie-czolowe-zderzenie-z-c,nId,7422056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka PiS nie zjawia\u0142a si\u0119 w Sejmie. \"Czo\u0142owe zderzenie z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T09:52:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wbil-szpilke-rzadzacym-zyczenia-wielkanocne-jaroslawa-kaczyn,nId,7422049\"><img align=\"left\" alt=\"Wbi\u0142 szpilk\u0119 rz\u0105dz\u0105cym. \u017byczenia wielkanocne Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\" src=\"https://i.iplsc.com/wbil-szpilke-rzadzacym-zyczenia-wielkanocne-jaroslawa-kaczyn/000IV8VGGKGLOM2E-C321.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 Polakom \u017cyczenia wielkanocne. By\u0142y premier nie zapomnia\u0142 nawi\u0105za\u0107 do bie\u017c\u0105cego sporu politycznego. W swoim przekazie podkre\u015bla\u0142 rol\u0119 nadziei. Prezes PiS \u017cyczy\u0142 &quot;nadziei na lepsze czasy dla naszej ojczyzny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wbil-szpilke-rzadzacym-zyczenia-wielkanocne-jaroslawa-kaczyn,nId,7422049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wbi\u0142 szpilk\u0119 rz\u0105dz\u0105cym. \u017byczenia wielkanocne Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T09:26:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oblali-farba-grob-ojca-wicepremiera-krystyna-pawlowicz-zabra,nId,7422042\"><img align=\"left\" alt=\"Oblali farb\u0105 gr\u00f3b ojca wicepremiera. Krystyna Paw\u0142owicz zabra\u0142a g\u0142os \" src=\"https://i.iplsc.com/oblali-farba-grob-ojca-wicepremiera-krystyna-pawlowicz-zabra/000IV8TC0KTGUX4T-C321.jpg\" /></a>Krzysztof Gawkowski poinformowa\u0142 o ataku na gr\u00f3b swojego ojca. Nieznany sprawca obla\u0142 pomnik czarn\u0105 farb\u0105. &quot;Kiedy polityka wchodzi na cmentarze, granice przyzwoito\u015bci ludzkiej upadaj\u0105&quot; - napisa\u0142 wicepremier w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Do wpisu odnios\u0142a si\u0119 Krystyna Paw\u0142owicz. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oblali-farba-grob-ojca-wicepremiera-krystyna-pawlowicz-zabra,nId,7422042", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oblali farb\u0105 gr\u00f3b ojca wicepremiera. Krystyna Paw\u0142owicz zabra\u0142a g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T07:17:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziennikarka-nie-wytrzymala-na-wizji-odpowiedziala-ziobrze,nId,7422016\"><img align=\"left\" alt=\"Dziennikarka nie wytrzyma\u0142a na wizji. Odpowiedzia\u0142a Ziobrze \" src=\"https://i.iplsc.com/dziennikarka-nie-wytrzymala-na-wizji-odpowiedziala-ziobrze/000IV8ND77C82O6W-C321.jpg\" /></a>Monika Olejnik skrytykowa\u0142a post\u0119powanie Zbigniewa Ziobry. By\u0142y minister nie zostawi\u0142 suchej nitki na dzia\u0142alno\u015bci s\u0142u\u017cb, krytykuj\u0105c przeszukanie jego domu. Prawnik Ziobry wskazywa\u0142, \u017ce &quot;nikt nie pr\u00f3bowa\u0142 skontaktowa\u0107 si\u0119 z gospodarzem&quot;. - Nie przypominam sobie, \u017ceby agenci ABW, kt\u00f3rzy wchodzili do dom\u00f3w r\u00f3\u017cnych ludzi przez osiem lat, dzwonili do tych ludzi - odpowiedzia\u0142a mu dziennikarka. Na antenie przypomnia\u0142a histori\u0119 swojej kole\u017canki. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dziennikarka-nie-wytrzymala-na-wizji-odpowiedziala-ziobrze,nId,7422016", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarka nie wytrzyma\u0142a na wizji. Odpowiedzia\u0142a Ziobrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T06:21:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozny-trend-dotarl-do-polski-mlodzi-odplywaja-w-bardzo-ciem,nId,7417955\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any trend dotar\u0142 do Polski. &quot;M\u0142odzi odp\u0142ywaj\u0105 w bardzo ciemne rejony&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-trend-dotarl-do-polski-mlodzi-odplywaja-w-bardzo-ciem/000IUXM098FI7J67-C321.jpg\" /></a>- Podejmowa\u0142am interwencje kryzysowe w domach nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy odp\u0142ywali psychicznie w bardzo ciemne rejony - wspomina psycholo\u017cka dr Ewa Jarczewska-Gerc. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych coraz popularniejszy jest trend zwany &quot;bed rotting&quot;. Oznacza on po prostu wielogodzinne &quot;gnicie w \u0142\u00f3\u017cku&quot;, kt\u00f3re rzekomo ma pom\u00f3c cho\u0107by w stanie przebod\u017acowania. Cho\u0107 w pierwszej chwili mo\u017ce wyda\u0107 si\u0119 dobrym pomys\u0142em, ekspertka przestrzega przed ciemn\u0105 stron\u0105 tego trendu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozny-trend-dotarl-do-polski-mlodzi-odplywaja-w-bardzo-ciem,nId,7417955", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any trend dotar\u0142 do Polski. \"M\u0142odzi odp\u0142ywaj\u0105 w bardzo ciemne rejony\"", "user": null, "vote": 0}]