[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T20:54:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zawali\u0142y si\u0119 domy, zgin\u0119\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pomnr4-cue-16-fhd_nie-7846687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczne w skutkach ulewy nawiedzi\u0142y prowincj\u0119 Chajber Pasztunchwa na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Pakistanu. Zgin\u0119\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b, w tym dzieci - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 lokalne w\u0142adze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pakistan-tragiczne-ulewy-zawalily-sie-domy-zginelo-co-najmniej-osiem-osob-st7846682?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142y si\u0119 domy, zgin\u0119\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T20:45:35+00:00", "description": "<img alt=\"Rosjanie u\u017cyli ci\u0119\u017ckiej bomby termobarycznej. S\u0142up dymu o wysoko\u015bci kilometra \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kxpt5p-welyka-pysariwka-7846675/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojska rosyjskie po raz pierwszy u\u017cy\u0142y na Ukrainie p\u00f3\u0142toratonowej bomby termobarycznej ODAB-1500, zrzucono j\u0105 na miejscowo\u015b\u0107 We\u0142yka Pysariwka w obwodzie sumskim - poinformowa\u0142 \"Bild\". Po eksplozji w niebo wzbi\u0142 si\u0119 s\u0142up dymu o wysoko\u015bci kilometra - przekaza\u0142 dziennikarz niemieckiego dziennika.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainawelyka-pysariwka-rosjanie-uzyli-ciezkiej-bomby-termobarycznej-odab-1500-st7846671?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie u\u017cyli ci\u0119\u017ckiej bomby termobarycznej. S\u0142up dymu o wysoko\u015bci kilometra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T19:48:33+00:00", "description": "<img alt=\"Rosjanie \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qzlqmc-rosjanie-na-100-procent-wykorzystuja-zastoj-w-dostawie-zachodniego-uzbrojenia-na-ukraine-7846650/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosja ostrzeliwuje ukrai\u0144skie zapory i elektrownie. W\u0142adimir Putin zn\u00f3w chce pozbawi\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w pr\u0105du. Ukraina w odpowiedzi zaatakowa\u0142a rosyjskie rafinerie, ale coraz cz\u0119\u015bciej nie ma czym atakowa\u0107 i broni\u0107 si\u0119. Kongres USA wci\u0105\u017c nie zaakceptowa\u0142 kolejnego pakietu wsparcia militarnego dla Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/rosjanie-na-100-procent-wykorzystuja-zastoj-w-dostawie-zachodniego-uzbrojenia-na-ukraine-st7846600?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie \"na 100 procent\" wykorzystuj\u0105 zast\u00f3j w dostawie zachodniego uzbrojenia na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T18:51:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 30.03. Wielkanoc s\u0142oneczna i bardzo ciep\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pm9q50-pogodna-aura-poczatek-wiosny-7846505/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. Wielkanoc 30.03 w ca\u0142ej Polsce b\u0119dzie s\u0142oneczna, synoptycy nigdzie nie przewiduj\u0105 opad\u00f3w, jedynie wiatr chwilami mocniej powieje. Termometry wska\u017c\u0105 bardzo wysokie warto\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-3003-wielkanoc-sloneczna-i-bardzo-ciepla-st7846608?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - niedziela 30.03. Wielkanoc s\u0142oneczna i bardzo ciep\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T18:47:34+00:00", "description": "<img alt=\"Na samoch\u00f3d run\u0105\u0142 fragment stropu wiaduktu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qsiii4-radom-kawalek-wiaduktu-spadl-na-samochod-7846560/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fragment stropu run\u0105\u0142 na samoch\u00f3d przeje\u017cd\u017caj\u0105cy pod wiaduktem w Radomiu. Kierowca zosta\u0142 przewieziony do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/radom-na-grzecznarowskiego-z-wiaduktu-na-samochod-spadl-strop-st7846579?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na samoch\u00f3d run\u0105\u0142 fragment stropu wiaduktu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T17:39:28+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany personalne w otoczeniu Ze\u0142enskiego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3w0x99-wolodymyr-zelenski-7836522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski dokona\u0142 kilku zmian personalnych w swoim najbli\u017cszym otoczeniu - zdymisjonowa\u0142 mi\u0119dzy innymi swojego pierwszego doradc\u0119  Serhija Szefira, a tak\u017ce dw\u00f3ch zast\u0119pc\u00f3w szefa jego prezydenckiego biura. Zdaniem portalu Ukrainska Prawda te zmiany oznaczaj\u0105, \u017ce \"rozpocz\u0119to powa\u017cny restart\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-zmiany-personalne-w-otoczeniu-prezydenta-ukrainy-st7846473?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany personalne w otoczeniu Ze\u0142enskiego. \"Rozpocz\u0119to powa\u017cny restart\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T17:38:28+00:00", "description": "<img alt=\"Roger Glover, basista Deep Purple: p\u0142yt ju\u017c nie s\u0142uchamy razem, to nie jest spo\u0142eczne wydarzenie\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4n1kq7-roger-glover-basista-deep-purple-plyt-juz-nie-sluchamy-razem-to-nie-jest-spoleczne-wydarzenie-7846497/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ten wywiad czekali\u015bmy ponad p\u00f3\u0142 wieku, bo tyle ju\u017c up\u0142yn\u0119\u0142o od wydania \"Machine Head\" - legendarnej p\u0142yty Deep Purple. Jest nazywana hardrockowym odpowiednikiem V symfonii van Beethovena. Pochodz\u0105cy z niej riff rozpala wyobra\u017ani\u0119 kolejnych pokole\u0144 gitarzyst\u00f3w i po 50 latach wci\u0105\u017c brzmi doskonale. Z okazji rocznicy jest specjalne wydanie kr\u0105\u017cka z nieznanymi dot\u0105d koncertowymi nagraniami. Z Rogerem Gloverem - basist\u0105 zespo\u0142u - rozmawia\u0142 Pawe\u0142 Laskosz.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/roger-glover-basista-deep-purple-plyt-juz-nie-sluchamy-razem-to-nie-jest-spoleczne-wydarzenie-st7846452?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roger Glover, basista Deep Purple: p\u0142yt ju\u017c nie s\u0142uchamy razem, to nie jest spo\u0142eczne wydarzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T16:31:47+00:00", "description": "<img alt=\"7 kwietnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe. Co trzeba wiedzie\u0107?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9m2d2c-wybory-urna-glosowanie-lokal-wyborczy-dla-kasi-7826144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c w niedziel\u0119 si\u00f3dmego kwietnia odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Komisje wyborcze b\u0119d\u0105 otwarte od 7 do 21. Jakie dokumenty nale\u017cy ze sob\u0105 przynie\u015b\u0107, ile kart do g\u0142osowania otrzymamy i jak zag\u0142osowa\u0107, by mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce nasz g\u0142os jest wa\u017cny?", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/7-kwietnia-odbeda-sie-wybory-samorzadowe-co-trzeba-wiedziec-st7845296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "7 kwietnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe. Co trzeba wiedzie\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T16:29:18+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amiertelny wypadek na A2. Kierowca wjecha\u0142 w auto s\u0142u\u017cby drogowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f6ezn0-smiertelny-wypadek-na-a2-7846465/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a a jedna zosta\u0142a ranna w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu na autostradzie A2, w okolicy w\u0119z\u0142a Wiskitki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/a2-wiskitki-smiertelny-wypadek-st7846469?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek na A2. Kierowca wjecha\u0142 w auto s\u0142u\u017cby drogowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T15:48:56+00:00", "description": "<img alt=\"Przyjechali z maczetami. Planowali napa\u015b\u0107 na innych pseudokibic\u00f3w w si\u0142owni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-azyevq-pseudokibice-zostali-zatrzymani-7846400/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Katowic oraz Gliwic zapobiegli napa\u015bci pseudokibic\u00f3w trzech \u015bl\u0105skich dru\u017cyn na pseudokibic\u00f3w z Gliwic. Do ataku mia\u0142o doj\u015b\u0107 podczas treningu na si\u0142owni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/gliwice-pseudokibice-z-katowic-rybnika-i-zabrza-chcieli-napasc-pseudokibicow-z-gliwic-st7846406?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyjechali z maczetami. Planowali napa\u015b\u0107 na innych pseudokibic\u00f3w w si\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T15:30:38+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 \u015blub przez aplikacj\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dx2280-ukraina-sluby-7180147/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144ski rz\u0105d popar\u0142 decyzj\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci zawierania ma\u0142\u017ce\u0144stw zdalnie, przez po\u0142\u0105czenie wideo w urz\u0119dowej aplikacji Diia - poinformowa\u0142 minister transformacji cyfrowej Mychaj\u0142o Fedorow. Opcja ta b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie wa\u017cna dla \u017co\u0142nierzy i par, kt\u00f3re rozdzieli\u0142y si\u0119 z powodu wojny - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-slub-zdalny-przez-aplikacje-diia-rzad-poparl-zmiany-w-prawie-st7846413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 mogli wzi\u0105\u0107 \u015blub przez aplikacj\u0119. \"Prze\u0142om niepodobny do niczego innego na \u015bwiecie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T15:20:16+00:00", "description": "<img alt=\"\u017byczenia wielkanocne od amabasadora Ukrainy w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tdeik2-ambasador-ukrainy-w-polsce-z-zyczeniami-wielkanocnymi-7846389/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wasyl Zwarycz, ambasador Ukrainy w Polsce, z\u0142o\u017cy\u0142 Polakom \u017cyczenia z okazji \u015bwi\u0105t wielkanocnych. - Niech zmartwychwsta\u0142y Chrystus b\u0142ogos\u0142awi Polsk\u0119, Ukrain\u0119 i prowadzi nas ku zwyci\u0119stwu \u2013 powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ambasador-ukrainy-wasyl-zwarycz-z-zyczeniami-wielkanocnymi-st7846392?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017byczenia wielkanocne od amabasadora Ukrainy w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T14:33:18+00:00", "description": "<img alt=\"Chip i Dale nowymi mieszka\u0144cami bia\u0142ostockiego zoo. To nied\u017awiedzie ewakuowane z Kijowa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9x8877-w-zoo-mozna-podziwiac-dwa-nowe-niedzwiedzie-7846367/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do zoo w Bia\u0142ymstoku trafi\u0142y dwa nied\u017awiedzie brunatne - bracia Chip i Dale, kt\u00f3rzy w czerwcu 2022 zostali ewakuowani z Kijowa. Zaj\u0119\u0142y wybieg po zmar\u0142ym we wrze\u015bniu zesz\u0142ego roku Grzesiu, kt\u00f3ry wraz z nied\u017awiedzic\u0105 Jol\u0105 (odesz\u0142a w 2020 roku), by\u0142 symbolem ogrodu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-niedzwiedzie-chip-i-dale-z-kijowa-nowymi-mieszkancami-zoo-zajma-wybieg-po-grzesiu-i-joli-st7846347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chip i Dale nowymi mieszka\u0144cami bia\u0142ostockiego zoo. To nied\u017awiedzie ewakuowane z Kijowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T13:33:19+00:00", "description": "<img alt=\"Potrzebowa\u0142a pomocy, szarpa\u0142a si\u0119 z policjantem. W plecaku mia\u0142a haszysz\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z2nddk-zawartosc-plecaka-zatrzymanej-22-latki-7846293/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Awanturowa\u0142a si\u0119 podczas interwencji, utrudnia\u0142a dzia\u0142ania ratownik\u00f3w i policjant\u00f3w, a w pewnej chwili zaatakowa\u0142a jednego z nich. Dodatkowo 22-latka mia\u0142a przy sobie narkotyki. Policjanci z Targ\u00f3wka zatrzymali agresywn\u0105 kobiet\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-szarpala-policjanta-w-plecaku-miala-narkotyki-st7846294?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potrzebowa\u0142a pomocy, szarpa\u0142a si\u0119 z policjantem. W plecaku mia\u0142a haszysz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T13:24:07+00:00", "description": "<img alt=\"Jubiler straci\u0142 z\u0142oto i bi\u017cuteri\u0119 warte trzy miliony z\u0142otych. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2s8b2e-napastnicy-byli-zamaskowani-7846281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weszli do jubilera w Lublinie i - gro\u017c\u0105c broni\u0105 - zmusili do po\u0142o\u017cenia si\u0119. Nast\u0119pnie skr\u0119powali go opaskami zaciskowymi. Zabrali pieni\u0105dze i bi\u017cuteri\u0119 wart\u0105 co najmniej trzy miliony z\u0142otych. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia wobec trzech podejrzanych o napad oraz sze\u015bciu zamieszanych w spraw\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-napad-na-jubilera-i-kradziez-bizuterii-jest-akt-oskarzenia-st7846277?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jubiler straci\u0142 z\u0142oto i bi\u017cuteri\u0119 warte trzy miliony z\u0142otych. Jest akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T13:13:51+00:00", "description": "<img alt=\"Polska w s\u0142odkiej czo\u0142\u00f3wce lider\u00f3w eksportowych w Unii Europejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fdh1ae-czekolada-6637006/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak wynika z danych przedstawionych przez Eurostat Polska jest jednym z najwi\u0119kszych eksporter\u00f3w czekolady w\u015br\u00f3d pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej. Liderem s\u0105 Niemcy, na drugim miejscu jest Holandia, a Polska zamyka pierwsz\u0105 tr\u00f3jk\u0119 wyprzedzaj\u0105c mi\u0119dzy innymi Belgi\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-czolowym-eksporterem-czekolady-w-unii-europejskiej-st7846274?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w s\u0142odkiej czo\u0142\u00f3wce lider\u00f3w eksportowych w Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T13:10:37+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia na parkingu przy markecie. Nie \u017cyje dwuletni ch\u0142opiec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-guwj9a-policja-7287715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek na parkingu jednego z market\u00f3w w Inowroc\u0142awiu (woj. kujawsko-pomorskie). Dwuletni ch\u0142opiec zosta\u0142 potr\u0105cony przez kieruj\u0105c\u0105 autem osobowym. Dziecko zgin\u0119\u0142o na miejscu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/inowroclaw-tragedia-na-parkingu-przy-markecie-zginelo-dziecko-st7846319?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na parkingu przy markecie. Nie \u017cyje dwuletni ch\u0142opiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T12:49:50+00:00", "description": "<img alt=\"Ko\u0144c\u00f3wka marca, a temperatura jak latem. Pad\u0142 rekord\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u58hp-tarnow-7846370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Temperatura w sobot\u0119 w Polsce jest rekordowo wysoka. W Tarnowie odnotowano 26,4 stopnia Celsjusza. To najwy\u017csza warto\u015b\u0107 zmierzona w naszym kraju w marcu - poda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/padl-rekord-temperatury-w-marcu-w-polsce-st7846278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0144c\u00f3wka marca, a temperatura jak latem. Pad\u0142 rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T12:09:50+00:00", "description": "<img alt=\"Odpowie za kradzie\u017c samochodu. Policja: wcze\u015bniej spowodowa\u0142 wypadek i uciek\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dfcir5-mezczyzna-zostal-zatrzymany-w-kutnie-7846159/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Kutna (woj. \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali 30-latka podejrzanego o kradzie\u017c samochodu. M\u0119\u017cczyzna odpowie te\u017c za pr\u00f3b\u0119 kradzie\u017cy innego pojazdu i paserstwo. Jak informuje policja, jest te\u017c podejrzany o spowodowanie wypadku drogowego, w kt\u00f3rym powa\u017cnie ucierpia\u0142a kobieta, a on zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-kradzieze-paserstwo-podpalenia-auta-odpowie-za-liczne-przestepstwa-st7846201?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowie za kradzie\u017c samochodu. Policja: wcze\u015bniej spowodowa\u0142 wypadek i uciek\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T12:05:53+00:00", "description": "<img alt=\"Rozszerzenie strefy Schengen o Rumuni\u0119 i Bu\u0142gari\u0119 od 31 marca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jat21h-bukareszt-rumunia-lotnisko-7846245/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rumunia, podobnie jak Bu\u0142garia, od 31 marca bie\u017c\u0105cego roku wejdzie do strefy Schengen, jednak na razie zniesione zostan\u0105 tylko kontrole graniczne na lotniskach i w portach morskich. Na granicach l\u0105dowych kontrole zostan\u0105 utrzymane. Ostatnim pa\u0144stwem, kt\u00f3re do\u0142\u0105czy\u0142o do strefy Schengen by\u0142a Chorwacja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rozszerzenie-strefy-schengen-o-rumunie-i-bulgarie-od-31-marca-2024-roku-st7846253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozszerzenie strefy Schengen o Rumuni\u0119 i Bu\u0142gari\u0119 od 31 marca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T11:28:29+00:00", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek po wyprzedzaniu na zakr\u0119cie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ybj4bd-auto-przewrocilo-sie-na-bok-7846166/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 34-latek, kt\u00f3ry w Wolicy \u015aniatyckiej (woj. lubelskie) straci\u0142 panowanie nad autem. Uderzy\u0142 w znak oraz skarp\u0119. Potem auto przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bocznej drodze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wolica-sniatycka-tragiczny-wypadek-po-wyprzedzaniu-na-zakrecie-nie-zyje-kierowca-st7846152?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek po wyprzedzaniu na zakr\u0119cie. \"Si\u0142a uderzenia wybi\u0142a auto\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T11:06:53+00:00", "description": "<img alt=\"Punktem o przeciwdzia\u0142aniu przest\u0119pczo\u015bci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5dsxm6-zbigniew-ziobro-7838763/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2017 roku Ziobro et consortes (i wsp\u00f3lnicy - red.) dodaje jeden punkt o \"przeciwdzia\u0142aniu przest\u0119pczo\u015bci\". To jest nieprecyzyjne, to jest og\u00f3lne. Co mo\u017cna wsadzi\u0107? I garnki, i Pegasus, i wszystko - t\u0142umaczy\u0142a na antenie TVN24 prof. Monika P\u0142atek, cz\u0142onkini rady spo\u0142ecznej ds. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Wed\u0142ug niej \"Ziobro stworzy\u0142 sobie furtk\u0119, aby poza wszystkimi kryteriami wyznacza\u0107, przydziela\u0107, rozdawa\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-funduszu-sprawiedliwosci-zbigniew-ziobro-stworzyl-sobie-furtke-aby-poza-wszystkimi-kryteriami-rozdawac-st7846015?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Punktem o przeciwdzia\u0142aniu przest\u0119pczo\u015bci \"Ziobro stworzy\u0142 sobie furtk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T11:03:53+00:00", "description": "<img alt=\"Silny wiatr trz\u0105s\u0142 kolej\u0105 krzese\u0142kow\u0105, byli tam ludzie. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e1gldd-wiatr-trzasl-wyciagiem-krzeselkowym-we-wloszech-7846138/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Silny wiatr zatrz\u0105s\u0142 pasa\u017cerami kolei krzese\u0142kowej we w\u0142oskich Alpach. Jak przekaza\u0142y lokalne media, podmuchy o pr\u0119dko\u015bci powy\u017cej 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 zacz\u0119\u0142y targa\u0107 struktur\u0105, zanim ostatni narciarze dotarli do g\u00f3rnej stacji wyci\u0105gu. Obiekt zosta\u0142 tymczasowo zamkni\u0119ty. Zdarzenie zosta\u0142o zarejestrowane na nagraniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-silny-wiatr-trzasl-koleja-krzeselkowa-byli-tam-ludzie-wideo-st7846135?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silny wiatr trz\u0105s\u0142 kolej\u0105 krzese\u0142kow\u0105, byli tam ludzie. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T11:03:17+00:00", "description": "<img alt=\"Program Czyste Powietrze. Minister Hening-Kloska o stanie jego realizacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eekuz0-smog-nad-poznaniem-7756425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koniec zastoj\u00f3w - deklaruje szefowa resortu klimatu. \"Obs\u0142uga programu Czyste Powietrze realizowana jest na bie\u017c\u0105co, a wnioski z\u0142o\u017cone przez wojew\u00f3dzkie fundusze o p\u0142atno\u015bci zosta\u0142y zrealizowane i b\u0119d\u0105 realizowane systematycznie\" - przekaza\u0142a w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. W grudniu informowano, \u017ce wstrzymano wyp\u0142aty dotacji w ramach programu Czyste Powietrze. Zaleg\u0142o\u015bci NFO\u015aiGW wobec beneficjent\u00f3w wynosi\u0142y ponad 300 mln z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/czyste-powietrze-stan-realizacji-programu-w-2024-roku-st7846114?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program Czyste Powietrze. Minister Hening-Kloska o stanie jego realizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T10:16:49+00:00", "description": "<img alt=\"Przetrzymywa\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w w barze, policja zatrzyma\u0142a napastnika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ulmd5g-holandia-7846095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry przetrzymywa\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w w barze w mie\u015bcie Ede na wschodzie Holandii - poinformowa\u0142a policja. Wszyscy zak\u0142adnicy zostali uwolnieni - dodano. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb nic nie wskazuje na motyw terrorystyczny sprawcy. W zwi\u0105zku ze zdarzeniem ewakuowano 150 okolicznych dom\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-zakladnicy-w-barze-akcja-policji-w-centrum-miasta-ewakuowano-150-domow-st7846106?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przetrzymywa\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w w barze, policja zatrzyma\u0142a napastnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T10:16:49+00:00", "description": "<img alt=\"Uzbrojony m\u0119\u017cczyzna przetrzymuje zak\u0142adnik\u00f3w w kawiarni. Trwa akcja holenderskiej policji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vfsb3w-holandia-7846094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 rano w kawiarni w centrum Ede we wschodniej Holandii wzi\u0119to kilku zak\u0142adnik\u00f3w - informuje agencja Reutera. Lokalne media donosz\u0105, \u017ce napastnik jest uzbrojony, ale miejscowe w\u0142adze nie potwierdzi\u0142y na razie tych informacji. Wed\u0142ug policji nic nie wskazuje na motyw terrorystyczny. W zwi\u0105zku ze zdarzeniem ewakuowano 150 dom\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/holandia-zakladnicy-w-kawiarni-trwa-akcja-policji-w-centrum-ewakuowano-150-domow-st7846106?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uzbrojony m\u0119\u017cczyzna przetrzymuje zak\u0142adnik\u00f3w w kawiarni. Trwa akcja holenderskiej policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T09:57:23+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany wjecha\u0142 luksusowym autem do rowu. Mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 ponad 100 tysi\u0119cy kary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c5porx-pijany-kierowca-wjechal-drogim-samochodem-do-rowu-7845310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nietrze\u017awy kierowca, kt\u00f3ry kilka dni temu w Jankach (Mazowieckie) wjecha\u0142 do rowu, us\u0142ysza\u0142 zarzut kierowania po alkoholu. Jak uda\u0142o nam si\u0119 dowiedzie\u0107, nie by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem samochodu. Zgodnie z nowymi przepisami, mo\u017ce ponie\u015b\u0107 kar\u0119 finansow\u0105 w wysoko\u015bci warto\u015bci pojazdu. Cena rynkowa bmw uczestnicz\u0105cego w zdarzeniu przekracza 100 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/janki-luksusowe-bmw-w-rowie-kierowca-pijany-moze-zaplacic-ponad-100-tysiecy-zlotych-kary-st7845278?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany wjecha\u0142 luksusowym autem do rowu. Mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 ponad 100 tysi\u0119cy kary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T09:51:26+00:00", "description": "<img alt=\"Policyjny po\u015bcig ulicami \u0141odzi. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-i55xw8-policyjny-poscig-ulicami-lodzi-7846066/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policyjny po\u015bcig za kierowc\u0105 w centrum \u0141odzi. 30-latek nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107, pope\u0142niaj\u0105c szereg wykrocze\u0144. Jak informuje policja, jecha\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, mia\u0142 te\u017c je a aucie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-policyjny-poscig-ulicami-miasta-nagranie-st7846036?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami \u0141odzi. \"St\u00f3j! Zatrzymaj si\u0119! K\u0142ad\u017a si\u0119 na ziemi\u0119!\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T09:12:10+00:00", "description": "<img alt=\"Policjant zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z 19-letnim kierowc\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nv80rq-auto-zderzylo-sie-z-motocyklem-7845937/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Str\u00f3\u017cy (woj. lubelskie) zgin\u0105\u0142 44-letni policjant, kt\u00f3ry w czasie wolnym od s\u0142u\u017cby jecha\u0142 motocyklem i zderzy\u0142 si\u0119 z autem kierowanym przez 19-latka. Ten by\u0142 trze\u017awy. Pobrano mu jednak krew do bada\u0144 i \u2013 decyzj\u0105 prokuratora \u2013 zatrzymano. Trwa ustalanie przebiegu zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/stroza-auto-zderzylo-sie-z-motocyklem-nie-zyje-policjant-st7845922?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z 19-letnim kierowc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T08:51:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wiceszef MSZ: mo\u017cemy wyrzuci\u0107 rosyjskiego ambasadora z Polski, ale to nie jest w naszym interesie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ddfkbg-pap_20221003_09n-7838549/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ambasador Rosji \u017ale si\u0119 czuje w Polsce. On bardzo by chcia\u0142 wr\u00f3ci\u0107 do Rosji, zw\u0142aszcza jako m\u0119czennik, kt\u00f3ry zosta\u0142 tutaj \u017ale potraktowany - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w programie \"Jeden na jeden\" w TVN24 wiceszef MSZ W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski. Zaznaczy\u0142, \u017ce polska \"rozwa\u017ca najrozmaitsze kroki\", ale wyrzucenie z kraju rosyjskiego ambasadora \"nie jest w naszym interesie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wiceszef-msz-mozemy-wyrzucic-rosyjskiego-ambasadora-z-polski-ale-to-nie-jest-w-naszym-interesie-st7845903?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszef MSZ: mo\u017cemy wyrzuci\u0107 rosyjskiego ambasadora z Polski, ale to nie jest w naszym interesie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T08:50:19+00:00", "description": "<img alt=\"Wielki gar z \u017curem przed hal\u0105. W niedziel\u0119 wielkanocne \u015bniadanie dla potrzebuj\u0105cych\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-qjsbw1-wielkanocne-sniadanie-dla-potrzebujacych-zdj-ilustracyjne-7845888/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zacz\u0119\u0142o si\u0119 skromnie - 21 lat temu od jednego potrzebuj\u0105cego cz\u0142owieka zaproszonego do \u015bwi\u0105tecznego sto\u0142u. Dzisiaj fundacja Wolne Miejsce organizuje najwi\u0119ksze tego typu wydarzenia w Polsce. W 40 miastach, w tym w Warszawie, odb\u0119dzie si\u0119 wielkanocne \u015bniadanie dla potrzebuj\u0105cych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-wielkanocne-sniadanie-dla-samotnych-i-potrzebujacych-w-hali-expo-st7845879?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki gar z \u017curem przed hal\u0105. W niedziel\u0119 wielkanocne \u015bniadanie dla potrzebuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T08:13:00+00:00", "description": "<img alt=\"Przed milionami lat w amazo\u0144skich jeziorach p\u0142ywa\u0142y ogromne delfiny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-sviwam-pebanista-yacuruna-wizja-artystyczna-7845901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szcz\u0105tki prehistorycznego delfina rzecznego odkryto w lesie deszczowym w Peru. Jak szacuj\u0105 badacze, zwierz\u0119 zamieszkiwa\u0142o zbiorniki s\u0142odkiej wody oko\u0142o 16 milion\u00f3w lat temu. To niezwyk\u0142e odkrycie, poniewa\u017c poszukiwanie skamienia\u0142o\u015bci w Amazonii utrudniaj\u0105 panuj\u0105ce tam warunki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/peru-odnaleziono-szczatki-gigantycznego-delfina-st7845860?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed milionami lat w amazo\u0144skich jeziorach p\u0142ywa\u0142y ogromne delfiny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T08:00:21+00:00", "description": "<img alt=\"Zdradzamy tajemnic\u0119: tw\u00f3j szef te\u017c nie znosi tego robi\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jbwiqq-praca-biuro-biurko-shutterstock_277320227-7390670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ka\u017cdego roku miliony pracownik\u00f3w poddaje si\u0119 ocenom. Rytua\u0142y te s\u0105 stresuj\u0105ce, kosztowne i, jak pokazuj\u0105 badania naukowc\u00f3w oraz opinie praktyk\u00f3w, nieefektywne - pisze Piotr Micho\u0144, profesor Uniwersytetu Ekonomicznego w Poznaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/ocena-pracownicza-po-co-dla-kogo-jak-czesto-st7841493?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdradzamy tajemnic\u0119: tw\u00f3j szef te\u017c nie znosi tego robi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T06:59:12+00:00", "description": "<img alt=\"Gigantyczny wodny lej nad stolic\u0105 Portugalii\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-nrap60-traba-wodna-nad-lizbona-7845820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tr\u0105ba wodna pojawi\u0142a si\u0119 nad Portugali\u0105. W czwartek w okolicach mostu Vasco da Gamy w Lizbonie przeszed\u0142 ogromny wodny lej. Zjawisko powi\u0105zane by\u0142o z siln\u0105 burz\u0105 Nelson, kt\u00f3ra do niedzieli ma kszta\u0142towa\u0107 aur\u0119 nad P\u00f3\u0142wyspem Iberyjskim.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/portugalia-traba-wodna-nad-lizbona-st7845749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny wodny lej nad stolic\u0105 Portugalii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T06:50:49+00:00", "description": "<img alt=\"Osobowe audi uderzy\u0142o w drzewo i rozpad\u0142o si\u0119 na dwie cz\u0119\u015bci. Kierowca nie \u017cyje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bgoxt3-wypadek-miedzy-suszem-a-ilawa-osobowe-audi-uderzylo-w-drzewo-kierowca-nie-zyje-7845754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0119dzy Suszem a I\u0142aw\u0105 (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) dosz\u0142o w nocy do tragicznego wypadku. Osobowe audi uderzy\u0142o w przydro\u017cne drzewo z ogromn\u0105 si\u0142\u0105, co spowodowa\u0142o rozerwanie pojazdu na dwie cz\u0119\u015bci. 43-letni kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wypadek-miedzy-suszem-a-ilawa-woj-warminsko-mazurskie-osobowe-audi-uderzylo-w-drzewo-kierowca-nie-zyje-st7845748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osobowe audi uderzy\u0142o w drzewo i rozpad\u0142o si\u0119 na dwie cz\u0119\u015bci. Kierowca nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T06:46:53+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z 29 marca 2024. Liczby z ostatniego losowania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7a3hv-eurojackpot-shutterstock1603798027-5772919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Najwy\u017csz\u0105, drugiego stopnia, odnotowano w Finlandii. To oznacza wzrost kumulacji. W najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 230 milion\u00f3w z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wyniki-eurojackpot-z-29-marca-2024-liczby-z-ostatniego-losowania-st7845775?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Eurojackpot z 29 marca 2024. Liczby z ostatniego losowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T05:55:21+00:00", "description": "<img alt=\"Dow\u00f3dca esto\u0144skiej armii: musimy podwoi\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gk37ur-estonskie-wojsko-7764301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef esto\u0144skiej armii uwa\u017ca, \u017ce jego kraj musi podwoi\u0107 wydatki na obron\u0119 w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch lat, aby zgromadzi\u0107 wystarczaj\u0105c\u0105 ilo\u015b\u0107 amunicji, aby zada\u0107 zdecydowan\u0105 pora\u017ck\u0119 wszelkim rosyjskim si\u0142om \u2013 przekaza\u0142a agencja Reutera. Estonia przeznacza obecnie na obronno\u015b\u0107 3,2 proc. swojego PKB.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/estonia-dowodca-armii-musimy-podwoic-wydatki-na-obronnosc-by-przygotowac-sie-na-konflikt-z-rosja-st7845708?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow\u00f3dca esto\u0144skiej armii: musimy podwoi\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T05:39:48+00:00", "description": "<img alt=\"Pojawi\u0105 si\u0119 burze i silny wiatr, p\u00f3\u017aniej wr\u00f3c\u0105 przymrozki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-26afet-burze-z-gradem-5448194/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) zapowiada burze i silny wiatr na po\u0142udniu Polski. Gwa\u0142townych zjawisk nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 w Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105 i lany poniedzia\u0142ek. Kolejny tydzie\u0144 w cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce przynie\u015b\u0107 przymrozki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-silny-wiatr-i-przymrozki-imgw-zapowiada-niebezpieczne-zjawiska-w-wielkanoc-st7845719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojawi\u0105 si\u0119 burze i silny wiatr, p\u00f3\u017aniej wr\u00f3c\u0105 przymrozki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T05:39:48+00:00", "description": "<img alt=\"W prognozach wida\u0107 burze i wichury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9ej5p-burza-slonce-chmury-shutterstock_57003242-7837435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych na kolejne dni, w tym \u015bwi\u0119ta wielkanocne. Kolejne dni przynios\u0105 w cz\u0119\u015bci kraju powr\u00f3t niebezpiecznych zjawisk. Powieje silny wiatr, a miejscami mo\u017ce nawet zagrzmie\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-pogodowe-silny-wiatr-burze-prognoza-alertow-imgw-st7845719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W prognozach wida\u0107 burze i wichury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T04:47:01+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119, 30 marca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oapcdf-metropolita-krakowski-abp-marek-jedraszewski-7845704/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy zak\u0142adaj\u0105cej dost\u0119p do tabletki \"dzie\u0144 po\" bez recepty dla os\u00f3b powy\u017cej 15. roku \u017cycia. Papie\u017c Franciszek nie wzi\u0105\u0142 udzia\u0142u w Drodze Krzy\u017cowej w rzymskim Koloseum. Z kolei arcybiskup Marek J\u0119draszewski w Kalwarii Zebrzydowskiej stwierdzi\u0142, \u017ce niekt\u00f3rzy rz\u0105dz\u0105cy usi\u0142uj\u0105 \"zafundowa\u0107 narodowi kolejny holokaust nienarodzonych\". Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 30 marca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-sobote-30-marca-2024-st7845705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119, 30 marca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T04:39:36+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-laix5c-zniszczenia-po-rosyjskim-ataku-na-odesse-7845702/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    766 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. Rosja wystrzeli\u0142a z Morza Czarnego dwa pociski manewruj\u0105ce Ch-59 w kierunku Odessy. Zosta\u0142y one zniszczone przez ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne. W wyniku ataku rakietowego zosta\u0142y ranne trzy osoby trafione od\u0142amkami - poda\u0142 szef w\u0142adz obwodowych O\u0142eh Kiper na Telegramie. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7845703?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T04:35:32+00:00", "description": "<img alt=\"Szefowa dyplomacji Niemiec: za pomoc\u0105 fake news\u00f3w i manipulacji Putin chce zniszczy\u0107 nasze demokracje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2vz73m-wladimir-putin-7845698/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski prezydent wielokrotnie testowa\u0142 sp\u00f3jno\u015b\u0107 nas, Europejczyk\u00f3w, a ujawniona przez czeski rz\u0105d sprawa finansowanej przez Moskw\u0119 operacji wywierania wp\u0142ywu jest przyk\u0142adem, jak Rosja chce zniszczy\u0107 nasze demokracje - powiedzia\u0142a szefowa ministerstwa spraw zagranicznych Niemiec Annalena Baerbock.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-ministra-spraw-zagranicznych-annalena-baerbock-za-pomoca-fake-newsow-i-manipulacji-putin-chce-zniszczyc-nasze-demokracje-st7845699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa dyplomacji Niemiec: za pomoc\u0105 fake news\u00f3w i manipulacji Putin chce zniszczy\u0107 nasze demokracje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-30T04:27:57+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjskie zdobycze i problemy z dostawami sprz\u0119tu na Ukrain\u0119. Analitycy ISW ostrzegaj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fzo3h9-rosyjskie-wojsko-zdjecie-ilustracyjne-7833837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odk\u0105d ostatnia ofensywa Rosji rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku 2023 roku, jej si\u0142y zaj\u0119\u0142y obszar o \u0142\u0105cznej powierzchni 505 kilometr\u00f3w kwadratowych \u2013 poda\u0142 w swojej najnowszej ocenie z 28 marca waszyngto\u0144ski zesp\u00f3\u0142 doradc\u00f3w Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Think tank ostrzega, \u017ce marginalny wzrost tempa rosyjskiego natarcia nie odzwierciedla gro\u017aby rosyjskiego sukcesu operacyjnego w obliczu ci\u0105g\u0142ych op\u00f3\u017anie\u0144 ameryka\u0144skiej pomocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjskie-zdobycze-i-problemy-z-dostawami-sprzetu-na-ukraine-analitycy-isw-ostrzegaja-st7845695?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie zdobycze i problemy z dostawami sprz\u0119tu na Ukrain\u0119. Analitycy ISW ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}]