[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:42:56+00:00", "description": "Uzbr\u00f3jcie si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107, bo nie zawsze szybkie spe\u0142nienie naszych pragnie\u0144, tego co wypisujemy na tych kartkach, jest dla nas dobre \ud83d\ude4f Ja wiem, \u017ce ten rok czasu, przez kt\u00f3ry leczy\u0142em si\u0119 na moj\u0105 chorob\u0119, naprawd\u0119 wyleczy\u0142 wiele rzeczy: na mojej duszy, w mojej rodzinie, w moich znajomych. To nie chodzi o to, \u017ceby\u015bmy byli od razu zdrowi na ciele, ale chodzi o to, \u017ceby\u015bmy przede wszystkim byli zdrowi na duchu \ud83d\ude4c Chwa\u0142a Tobie Jezu Chryste, chwa\u0142a Tobie Matko Naj\u015bwi\u0119tsza! Kr\u00f3luj w moje niebieskie niebia\u0144skie! \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcdc Fragment jednego ze \u015bwiadectw wyg\u0142oszonego przez uczestnika zawierzenia podczas Zawierzenia Niepokalanemu Sercu Maryi Kr\u00f3lowej Korony Polski na Jasnej G\u00f3rze w dniu 7 wrze\u015bnia 2024 r. \ud83d\ude4f\n\nCa\u0142o\u015b\u0107 znajdziesz tutaj: https://studio.youtube.com/video/cjK7PUycKq8/edit\n\nA wiesz co jeszcze jest niesamowite? \ud83d\ude0a Te zawierzenia odbywaj\u0105 si\u0119 co miesi\u0105c na Jasnej G\u00f3rze! Mo\u017cesz sobie wyobrazi\u0107? \ud83d\ude0d Ka\u017cdy mo\u017ce przyjecha\u0107, a jak nie mo\u017ce, to nic straconego - mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 przez internet! \ud83d\ude4f Wa\u017cne, ", "id": 1279929, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RBfgsPbEL88", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 178, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RBfgsPbEL88/hqdefault.jpg", "title": "Nie zawsze od razu, ale zawsze na czas", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:40:10+00:00", "description": "Poprosi\u0142am Maryj\u0119 o pomoc w znalezieniu auta, bo kompletnie si\u0119 na tym nie znamy i mogliby nam wcisn\u0105\u0107 jakie\u015b stare, powypadkowe. \ud83d\ude4f W lipcu znale\u017ali\u015bmy osob\u0119, kt\u00f3ra czeka\u0142a ponad miesi\u0105c, a\u017c uzbieramy finanse. Kupili\u015bmy 6-letnie auto, wypasion\u0105, limitowan\u0105 wersj\u0119 Hondy \u2013 sportow\u0105! \ud83e\udd29 Sprzedaj\u0105cy wymieni\u0142 w nim wszystko, co tylko si\u0119 da\u0142o. C\u00f3rka dosta\u0142a plik faktur \u2013 pe\u0142en bank! \ud83d\ude0a W aucie by\u0142y te\u017c wymienione oleje, a \u015brodek wygl\u0105da\u0142 jak nowy. \u2728 Opr\u00f3cz tego, tydzie\u0144 przed kupnem, Maryja wskaza\u0142a nam osob\u0119, kt\u00f3ra sprzedaje auto jako firma, wi\u0119c 1200 z\u0142 podatku ju\u017c nie p\u0142acimy! \ud83e\udd73 W dniu sprzeda\u017cy facet stwierdzi\u0142 jeszcze, \u017ce czego\u015b drobnego nie zd\u0105\u017cy\u0142 zrobi\u0107 i obni\u017cy\u0142 cen\u0119 o kolejny 1000 z\u0142! \ud83d\ude32\n\n\ud83d\udcdc Fragment jednego ze \u015bwiadectw wyg\u0142oszonych przez uczestniczk\u0119 podczas Zawierzenia Niepokalanemu Sercu Maryi Kr\u00f3lowej Korony Polski na Jasnej G\u00f3rze w dniu 7 wrze\u015bnia 2024 r. \ud83d\ude4f\n\nCa\u0142o\u015b\u0107 znajdziesz tutaj: https://studio.youtube.com/video/cjK7PUycKq8/edit\n\nA wiesz co jeszcze jest niesamowite? \ud83d\ude0a Te zawi", "id": 1279930, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-l2wo29UY_c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 178, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-l2wo29UY_c/hqdefault.jpg", "title": "Z Maryj\u0105 za Kierownic\u0105 Nowego Auta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:40:01+00:00", "description": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie b\u0119dziemy mogli mie\u0107 dzieci ze wzgl\u0119du na r\u00f3\u017cne choroby autoimmunologiczne. \ud83d\ude14 Adoptowali\u015bmy pierwsze dziecko, a po jakim\u015b czasie zdecydowali\u015bmy si\u0119 na adopcj\u0119 drugiego. \ud83d\ude4f W\u0142a\u015bnie tego drugiego dziecka doczekali\u015bmy si\u0119 w dniu \u015awi\u0119tego J\u00f3zefa! \ud83e\udd70 Za dwa lata, zupe\u0142nie niespodziewanie, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jestem w ci\u0105\u017cy. \ud83e\udd30 Po roku pojechali\u015bmy do Kalisza podzi\u0119kowa\u0107 \u015awi\u0119temu J\u00f3zefowi za Darusia. \ud83d\ude4f Po powrocie, zaledwie po dw\u00f3ch tygodniach, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jestem w kolejnej ci\u0105\u017cy! \ud83e\udd2f Gdy J\u00f3zio mia\u0142 5 lat, lekarze zdiagnozowali u niego guza w m\u00f3zgu. \ud83d\ude2d Kole\u017canka przys\u0142a\u0142a mi obrazek z Aktem Zawierzenia i ca\u0142\u0105 noc, gdzie\u015b tam w szpitalu, modli\u0142am si\u0119 w\u0142a\u015bnie tym aktem. \ud83d\ude4f Nast\u0119pnego dnia, po badaniu rezonansem, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ten guz to tak naprawd\u0119 specyficzna budowa m\u00f3zgu J\u00f3zia! \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udcdc Fragment jednego ze \u015bwiadectw wyg\u0142oszone przez uczestniczk\u0119 zawierzenia podczas Zawierzenia Niepokalanemu Sercu Maryi Kr\u00f3lowej Korony Polski na Jasnej G\u00f3rze w dniu 7 wrze\u015bnia 2024 r. \ud83d\ude4f\n\n Ca\u0142o\u015b\u0107 zn", "id": 1279931, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6qjMJQ2ghE8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 178, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCL0WiIwugwTXU5YBFvatbNg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/6qjMJQ2ghE8/hqdefault.jpg", "title": "Od niep\u0142odno\u015bci do cudu macierzy\u0144stwa \ud83d\ude4f#jasnag\u00f3ra #wiarawboga #wiaraczynicuda #wiaranadziejami\u0142o\u015b\u0107", "vote": 0}]