[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:33:08.455442+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f42431f1-a4bf-4d20-9a5a-6c6f5cc45b75\" width=\"308\" /> Odwo\u0142anie przez Zygmunta Solorza jego syn\u00f3w z w\u0142adz sp\u00f3\u0142ki ZE PAK mia\u0142o miejsce dzie\u0144 przed walnym zgromadzeniem Cyfrowego Polsatu, na kt\u00f3rym mo\u017ce zapa\u015b\u0107 podobna decyzja. Jakie mog\u0105 by\u0107 jej skutki? Pytani przez nas eksperci s\u0105 ostro\u017cni w prognozach. ", "id": 1282265, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/nadchodzi-sadny-dzien-dla-imperium-solorza-eksperci-kresla-scenariusze-7079152335113184a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi s\u0105dny dzie\u0144 dla imperium Solorza. Eksperci kre\u015bl\u0105 scenariusze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:33:08.188529+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d26fc5f-0c61-4476-a502-f6b550a126be\" width=\"308\" /> Do stref planistycznych gminy b\u0119d\u0105 mog\u0142y wpisywa\u0107 lokalizacje ogrod\u00f3w dzia\u0142kowych - przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia opracowywanego przez Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Jak wskaza\u0142 resort, propozycje s\u0105 w trakcie konsultacji publicznych i uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych. ", "id": 1282264, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-dalej-z-ogrodkami-dzialkowymi-ministerstwo-zabiera-glos-7079203058412480a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z ogr\u00f3dkami dzia\u0142kowymi? Ministerstwo zabiera g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T16:15:03.640664+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/df9e294f-6a6c-480a-858c-71dd5b601d27\" width=\"308\" /> Conotoxia sp. z o.o., czyli sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Cinkciarza, nie otrzyma\u0142a zalecenia od KNF zawarcia umowy gwarancji mimo, i\u017c tak informuje w swoim o\u015bwiadczeniu - przekaza\u0142 PAP Jacek Barszczewski z Komisji Nadzoru Finansowego. ", "id": 1281273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/cinkciarz-przechodzi-do-dzialania-knf-odpowiada-7079175455243200a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinkciarz przechodzi do dzia\u0142ania. KNF odpowiada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:00:32.590038+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/260dc2d2-2e0c-4998-b715-27785cc80915\" width=\"308\" /> Wszystkie polskie mieszkania maj\u0105 zosta\u0107 wyposa\u017cone w autonomiczne czujki dymu. Takie rozwi\u0105zanie zaproponowa\u0142a Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej Ministerstwu Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. ", "id": 1279966, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wlasciciele-mieszkan-z-nowym-obowiazkiem-propozycja-juz-w-ministerstwie-7079127029648320a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciele mieszka\u0144 z nowym obowi\u0105zkiem? Propozycja ju\u017c w ministerstwie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:00:32.201518+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2791fd5a-861a-4fb5-aada-afdf75acc777\" width=\"308\" /> Za\u0142oga masowca \"Jawor\" znalaz\u0142a kilkana\u015bcie 40-kilogramowych paczek z narkotykami, kt\u00f3re mia\u0142y zosta\u0107 podrzucone, kiedy statek znajdowa\u0142 si\u0119 na kotwicowisku brazylijskiego portu Sao Luis. Co dalej b\u0119dzie z za\u0142og\u0105? ", "id": 1279965, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/500-kg-kokainy-na-polskim-statku-wiadomo-co-dalej-z-zaloga-7079138013400000a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "500 kg kokainy na polskim statku. Wiadomo, co dalej z za\u0142og\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:11:28.309939+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3c574a34-5eed-4f07-9423-ac248d271b0b\" width=\"308\" /> Podczas gdy S\u0142owacja nie nad\u0105\u017ca za Uni\u0105 Europejsk\u0105, Polska robi post\u0119py gospodarcze - napisa\u0142 s\u0142owacki dziennik \"SME\". W opublikowanym w poniedzia\u0142ek artykule po\u015bwi\u0119conym Polsce napisano, \u017ce \"po drugiej stronie Tatr narodzi\u0142 si\u0119 cud gospodarczy\". ", "id": 1279136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-tylko-czesi-nam-zazdroszcza-nasz-kolejny-sasiad-pisze-o-cudzie-gospodarczym-7079100305509312a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko Czesi nam zazdroszcz\u0105. Nasz kolejny s\u0105siad pisze o \"cudzie gospodarczym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:06:33.383258+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b4db2a62-8d1a-4e30-a508-645d6d796200\" width=\"308\" /> Euro w Polsce ju\u017c dawno powinno by\u0107 wprowadzone - stwierdzi\u0142 Leszek Miller na antenie Radia Zet. Jednak z rz\u0105du Donalda Tuska p\u0142yn\u0105 jednoznaczne sygna\u0142y: Polska nie spe\u0142nia kryteri\u00f3w, aby wej\u015b\u0107 do strefy euro.  ", "id": 1278735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/juz-dawno-powinno-byc-wprowadzone-leszek-miller-o-euro-w-polsce-7079065553779680a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ju\u017c dawno powinno by\u0107 wprowadzone\". Leszek Miller o euro w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:06:33.268648+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/044c6406-d147-46fa-8236-20f06958fd6f\" width=\"308\" /> Poniedzia\u0142kowe nadzwyczajne walne zgromadzenie ZE PAK SA przyci\u0105gn\u0119\u0142o uwag\u0119 medi\u00f3w. Na obradach pojawi\u0142 si\u0119 zdalnie Zygmunt Solorz. Dziennikarze poinformowali natomiast, \u017ce nie pozwolono im wej\u015b\u0107 na sal\u0119 obrad. Tobias Solorz i Piotr \u017bak zostali odwo\u0142ani z rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. ", "id": 1278734, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/walne-zgromadzenie-ze-pak-sa-solorz-zak-uczestniczy-w-obradach-nie-wpuszczono-dziennikarzy-7079073024986048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w sp\u00f3\u0142ce Zygmunta Solorza. Pojawi\u0142 si\u0119 zdalnie. Synowie odwo\u0142ani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:01:34.729014+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b4c67607-6cad-4f14-8528-165e09d3a2ff\" width=\"308\" /> Niemiecka gospodarka otrzyma\u0142a kolejny cios. Zam\u00f3wienia w przemy\u015ble w sierpniu spad\u0142y o 5,8 proc. w por\u00f3wnaniu do lipca, znacznie bardziej ni\u017c oczekiwano. Ekonomi\u015bci ostrzegaj\u0105 przed recesj\u0105 i w\u0105tpi\u0105 w szybkie o\u017cywienie koniunktury. To kolejny negatywny sygna\u0142 zza Odry. ", "id": 1278470, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gwaltowny-spadek-zamowien-w-niemieckim-przemysle-eksperci-ostrzegaja-przed-recesja-7079063587257312a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142towny spadek zam\u00f3wie\u0144 w niemieckim przemy\u015ble. Eksperci ostrzegaj\u0105 przed recesj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T06:51:21.808553+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/183881f7-a666-4129-a751-e4034862f0e8\" width=\"308\" /> Kursy walut - 7.10.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,93 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,16 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,58 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,31 z\u0142. ", "id": 1278047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-7-10-2024-poniedzialkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7079031577091008a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 7.10.2024. Poniedzia\u0142kowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:46:28.918174+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 07.10.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1661 z\u0142. ", "id": 1277872, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-07-10-2024-7079023538072512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 07.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:46:28.808732+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 07.10.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9367 z\u0142. ", "id": 1277871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-07-10-2024-7079023539010528a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 07.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:46:28.698326+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 07.10.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3176 z\u0142. ", "id": 1277870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-07-10-2024-7079023539092448a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 07.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:46:28.588780+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 07.10.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5895 z\u0142. ", "id": 1277869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-07-10-2024-7079023539243968a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 07.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:46:28.475367+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/da0276e6-930b-4fc1-a7f6-be2a0c3f1f52\" width=\"308\" /> W przysz\u0142ym roku cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w mo\u017ce liczy\u0107 na dodatkowe wsparcie finansowe w postaci zwrotu podatku, co mo\u017ce przynie\u015b\u0107 im nawet do 404 z\u0142. Seniorzy o ni\u017cszych \u015bwiadczeniach, kt\u00f3rym w tym roku potr\u0105cono zaliczki na PIT od trzynastek i czternastek, b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z tej ulgi - informuje \"Fakt\". ", "id": 1277868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/zwrot-podatku-dla-emerytow-na-taka-kwote-moga-liczyc-7079019011746752a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot podatku dla emeryt\u00f3w. Na tak\u0105 kwot\u0119 mog\u0105 liczy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:41:28.157944+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8162351f-7a12-480f-a81a-ed5b7b5c9dcd\" width=\"308\" /> Polska s\u0142u\u017cba zdrowia jest niedofinansowana. A to przek\u0142ada si\u0119 na z\u0142y stan zdrowia Polak\u00f3w. Publiczne wydatki na ten cel b\u0119d\u0105 nieuchronnie ros\u0142y - w coraz mniejszym stopniu b\u0119d\u0105 finansowane ze sk\u0142adek zdrowotnych, a w coraz wi\u0119kszym stopniu z innych podatk\u00f3w. I to nawet je\u015bli sk\u0142adki nie b\u0119d\u0105 obni\u017cane, jak chce cz\u0119\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105cej koalicji. ", "id": 1277674, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/na-sluzbe-zdrowia-bedziemy-placili-jeszcze-wiecej-pora-sie-przygotowac-analiza-7077064877054944a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia b\u0119dziemy p\u0142acili jeszcze wi\u0119cej. Pora si\u0119 przygotowa\u0107 [ANALIZA]", "vote": 0}]