[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:08:23.322481+00:00", "description": "Aplikacja do komunikacji, kt\u00f3ra nie wymaga do rejestracji e-maili ani numer\u00f3w telefon\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w, uzyska\u0142a ponad 1 mln dol. finansowania dzi\u0119ki pomocy Jack'a Dorsey'a, tw\u00f3rcy pot\u0119gi Twittera.", "id": 1280058, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41256001-telegram-w-odstawce-ekstremisci-przerzucili-sie-na-nowa-aplikacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 269, "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telegram w odstawce. Ekstremi\u015bci przerzucili si\u0119 na now\u0105 aplikacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:11:14.009298+00:00", "description": "22 organizacje zrzeszone w ramach DigitalEurope wnioskuj\u0105 o zharmonizowan\u0105 transpozycj\u0119 dyrektywy NIS2, kt\u00f3ra jest \u201ekamieniem w\u0119gielnym europejskiego cyberbezpiecze\u0144stwa\u201d \u2013 poda\u0142a Krajowa Izba Gospodarcza Elektroniki i Telekomunikacji (KIGEiT), kt\u00f3ra jest sygnatariuszem apelu.", "id": 1278763, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41254781-cyberbezpieczenstwo-i-dyrektywa-nis-2-jest-wspolny-apel-branzy-cyfrowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 269, "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberbezpiecze\u0144stwo i dyrektywa NIS 2. Jest wsp\u00f3lny apel bran\u017cy cyfrowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:35:40.070521+00:00", "description": "Urz\u0105d Komunikacji Elektronicznej zamierza og\u0142osi\u0107 8 listopada start licytacji cz\u0119stotliwo\u015bci z zakresu 700 i 800 MHz. Ceny minimalne, kt\u00f3re proponuje, zaskoczy\u0142y operator\u00f3w.", "id": 1277439, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/telekomunikacja/art41253041-rusza-nowa-aukcja-5g-panstwo-chce-od-operatorow-astronomiczna-kwote", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 269, "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza nowa aukcja 5G. Pa\u0144stwo chce od operator\u00f3w astronomiczn\u0105 kwot\u0119", "vote": 0}]