[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T22:52:20.672199+00:00", "description": "W trosce o\u00a0mieszka\u0144c\u00f3w nale\u017cy opracowa\u0107 strategie zapobiegania negatywnym skutkom zmian. Pieni\u0105dze na miejskie plany adaptacji do zmiany klimatu s\u0105 w\u00a0programach zar\u00f3wno unijnych, jak i\u00a0krajowych.", "id": 1283812, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art41260161-miasta-w-dobie-zmiany-klimatu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miasta w dobie zmiany klimatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T22:52:20.561805+00:00", "description": "Ubezpieczyciele mog\u0105 do\u015bwiadczy\u0107 rewolucji biznesowej, ale najpierw musi doj\u015b\u0107 do rewolucji w\u00a0ich modelach biznesowych \u2013 m\u00f3wi Marcin \u017buchowicz, prezes firmy e-point.", "id": 1283811, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41260061-ubezpieczyciele-maja-duzy-dlug-technologiczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ubezpieczyciele maj\u0105 du\u017cy d\u0142ug technologiczny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T21:47:36.706239+00:00", "description": null, "id": 1283417, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41260411-monitor-polski-z-7-pazdziernika-2024-r-865-866", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 7 pa\u017adziernika 2024 r. (865-866)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T21:47:36.571612+00:00", "description": null, "id": 1283416, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41260401-dziennik-ustaw-z-7-pazdziernika-2024-r-1485-1488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 7 pa\u017adziernika 2024 r. (1485-1488)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T20:43:37.649770+00:00", "description": "Wa\u017cne jest by zobowi\u0105za\u0107 producent\u00f3w do my\u015blenia nie tylko o procesie tworzenia produkt\u00f3w i ich sprzeda\u017cy, ale te\u017c o ich ca\u0142ym cyklu \u017cycia. Bardzo istotne jest nie tylko to, co dzieje si\u0119 z produktem w trakcie jego u\u017cytkowania, lecz tak\u017ce po jego zu\u017cyciu.  \u2013 m\u00f3wi Ewa Janczukowicz-Cichosz, ekspertka ds. zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, LPP.", "id": 1283024, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41260081-zuzyta-odziez-to-zasob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zu\u017cyta odzie\u017c to zas\u00f3b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T20:43:37.278527+00:00", "description": "Katarzyna Marciniuk, podr\u00f3\u017cniczka z du\u017cym do\u015bwiadczeniem w samodzielnych wyjazdach do Rosji, w po\u0142owie sierpnia wyruszy\u0142a w kolejn\u0105 wypraw\u0119. Na pocz\u0105tku wrze\u015bnia urwa\u0142 si\u0119 kontakt z ni\u0105. Poszukiwania utrudnia fakt, \u017ce nikomu nie powiedzia\u0142a, dok\u0105d konkretnie si\u0119 wybiera, ani na jak d\u0142ugo planuje wyjazd.", "id": 1283023, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41258951-polska-podrozniczka-zaginiona-w-rosji-miala-wczesniej-klopoty-w-ukrainie-wazne-fakty-w-sprawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska podr\u00f3\u017cniczka zaginiona w Rosji mia\u0142a wcze\u015bniej k\u0142opoty w Ukrainie. Wa\u017cne fakty w sprawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T20:43:36.929650+00:00", "description": "Mia\u0142em to szcz\u0119\u015bcie odwiedzi\u0107 Izrael na kilka tygodni przed tym, zanim to si\u0119 sta\u0142o. To by\u0142 sielankowy kraj szcz\u0119\u015bliwych ludzi \u2013 takie mia\u0142em wra\u017cenie, gdy wr\u00f3ci\u0142em z podr\u00f3\u017cy. Z pi\u0119kn\u0105, star\u0105 Jaf\u0105, gdzie na jednej z \u0142aweczek z widokiem na morze widnia\u0142 napis \u201eMi\u0142o\u015b\u0107 jest w powietrzu\u201d, z totaln\u0105 Jerozolim\u0105, gdzie mistycyzm wyczuwa si\u0119 w ka\u017cdym ruchu i ge\u015bcie. I dalej na Zachodnim Brzegu, z zapalonymi s\u0142o\u0144cem murami Jerycha, kt\u00f3re tworzy\u0142y ca\u0142o\u015b\u0107 tej niezwyk\u0142ej krainy.", "id": 1283022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41260101-tomasz-pietryga-milosc-byla-w-powietrzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Pietryga: Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w powietrzu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T20:43:36.599023+00:00", "description": "Nikt nigdy nie zrobi\u0142 dla Polak\u00f3w tyle co ja. Polacy mnie kochaj\u0105 a ja kocham Polak\u00f3w. \u017baden prezydent nie zrobi\u0142 wi\u0119cej dla Polski \u2013 podkre\u015bli\u0142 kandydat na prezydenta USA Donald Trump w rozmowie z Telewizj\u0105 Republika.", "id": 1283021, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41260351-donald-trump-o-wyborach-w-usa-polacy-mnie-kochaja-a-ja-kocham-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump o wyborach w USA: Polacy mnie kochaj\u0105, a ja kocham Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T19:29:49.893149+00:00", "description": "Zaplanowana pierwotnie na 8 pa\u017adziernika rozprawa w sporze o kontrol\u0119 nad fundacjami za\u0142o\u017conymi przez Zygmunta Solorza zosta\u0142a przesuni\u0119ta. Wed\u0142ug dzieci miliardera to najwa\u017cniejsza kwestia prawna. Mamy ich stanowisko.", "id": 1282650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41259851-synowie-solorza-odwolywani-jest-stanowisko-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Synowie Solorza odwo\u0142ywani. Jest stanowisko dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T19:29:49.765022+00:00", "description": "Ministerstwo kultury wycofa\u0142o si\u0119 z projektu wsp\u00f3\u0142prowadzenia Muzeum Polskiego w Rapperswilu \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1282649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41258651-rzad-nie-chce-polskiego-muzeum-w-szwajcarii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d nie chce polskiego muzeum w Szwajcarii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T19:29:49.659612+00:00", "description": "Broni\u0105cy tytu\u0142u Motor Lublin pokona\u0142 w rewan\u017cowym meczu fina\u0142owym Spart\u0119 Wroc\u0142aw 52:38 i trzeci raz z rz\u0119du wywalczy\u0142 mistrzostwo PGE Ekstraligi.", "id": 1282648, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art41259931-motor-lublin-trzeci-raz-z-rzedu-zuzlowym-mistrzem-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motor Lublin trzeci raz z rz\u0119du \u017cu\u017clowym mistrzem Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:09.516277+00:00", "description": "By\u0142a prezydent Warszawy Hanna Gronkiewicz-Waltz nie mo\u017ce jeszcze obj\u0105\u0107 mandatu europos\u0142anki. Rz\u0105d nie wys\u0142a\u0142 do Parlamentu Europejskiego informacji, kto zast\u0105pi Marcina Kierwi\u0144skiego.", "id": 1282198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41259541-hanna-gronkiewicz-waltz-nadal-bez-mandatu-europosla-nie-nie-zmienilam-decyzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hanna Gronkiewicz-Waltz nadal bez mandatu europos\u0142a. \u201eNie, nie zmieni\u0142am decyzji\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:09.241823+00:00", "description": "W zwi\u0105zku z informacjami medialnymi dotycz\u0105cymi mo\u017cliwo\u015bci naruszenia tajemnicy obro\u0144czej w toku \u015bledztwa prowadzonego m.in. przeciwko Januszowi Palikotowi  z urz\u0119du wdro\u017cone zosta\u0142o w poniedzia\u0142ek post\u0119powanie sprawdzaj\u0105ce \u2013  informuje Prokuratura Krajowa.", "id": 1282197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41259231-prokuratura-sprawdza-z-urzedu-czy-ws-palikota-naruszono-tajemnice-obroncza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura sprawdza z urz\u0119du, czy ws. Palikota naruszono tajemnic\u0119 obro\u0144cz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:08.978314+00:00", "description": "Na zorganizowanej w poniedzia\u0142ek konferencji naukowcy potwierdzili, \u017ce nie otrzymali z Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w \u017cadnej odpowiedzi, ale s\u0105 gotowi by rozmawia\u0107 z premierem.", "id": 1282196, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41257321-nie-dla-naukowego-polexitu-badacze-apeluja-do-donalda-tuska-o-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201cNie dla naukowego polexitu\u201d. Badacze apeluj\u0105 do Donalda Tuska o pieni\u0105dze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:08.660552+00:00", "description": "Przelanie na rachunek innej osoby pieni\u0119dzy nawet z zaznaczeniem, \u017ce to po\u017cyczka, nie dowodzi jeszcze zawarcia takiej umowy.", "id": 1282195, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41259241-sam-przelew-to-za-malo-zeby-odzyskac-pozyczone-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sam przelew to za ma\u0142o, \u017ceby odzyska\u0107 po\u017cyczone pieni\u0105dze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:08.402391+00:00", "description": "Tylko jeden du\u017cy operator kom\u00f3rkowy mia\u0142 udany trzeci kwarta\u0142 2024 roku pod wzgl\u0119dem liczby przenosz\u0105cych numer. S\u0105 nowe dane UKE.", "id": 1282194, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/telekomunikacja/art41259261-do-ktorych-sieci-komorkowych-przenosza-sie-polacy-zwyciezca-jest-jeden", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do kt\u00f3rych sieci kom\u00f3rkowych przenosz\u0105 si\u0119 Polacy? Zwyci\u0119zca jest jeden", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T18:25:08.040674+00:00", "description": "Rosyjskie przedsi\u0119biorstwa metalurgiczne, chemiczne oraz kompleksu paliwowo-energetycznego (sektor FEC) nie poradzi\u0142y sobie z narzuconym przez Kreml zast\u0119powaniem importowanego oprogramowania rosyjskim. Nadal realizuj\u0105 ponad 98 proc. projekt\u00f3w z wykorzystaniem zagranicznego softu, g\u0142\u00f3wnie niemieckiego Siemensa.", "id": 1282193, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41259741-rosja-nie-potrafi-zastapic-zachodniego-oprogramowania-wlasnym-fiasko-programu-kremla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja nie potrafi zast\u0105pi\u0107 zachodniego oprogramowania w\u0142asnym. Fiasko programu Kremla", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:29.499153+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej uchwalon\u0105 we wrze\u015bniu ustaw\u0119 o Trybunale Konstytucyjnym oraz przepisy j\u0105 wprowadzaj\u0105ce.", "id": 1281727, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41257061-prezydent-skierowal-do-trybunalu-konstytucyjnego-dwie-ustawy-w-sprawie-tk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego dwie ustawy w sprawie... TK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:29.076584+00:00", "description": "Zwi\u0105zkowcy wywalczyli 60-procentow\u0105 podwy\u017ck\u0119 wynagrodze\u0144, ale zamierzaj\u0105 broni\u0107 swoich pozycji w styczniu, gdy b\u0119d\u0105 negocjowa\u0107 z pracodawcami plany automatyzacji terminali.", "id": 1281726, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art41257681-strajk-dokerow-w-usa-przelozony-do-stycznia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strajk doker\u00f3w w USA prze\u0142o\u017cony do stycznia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:28.728692+00:00", "description": "Antykremlowski dzia\u0142acz Ildar Dadin zgin\u0105\u0142 w Charkowie podczas walki o Ukrain\u0119 \u2013 poinformowa\u0142 by\u0142y rosyjski pose\u0142 Ilja Ponomariew.", "id": 1281725, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41257701-przeciwnik-putina-zginal-podczas-walki-o-ukraine-mial-glebokie-poczucie-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeciwnik Putina zgin\u0105\u0142 podczas walki o Ukrain\u0119. \u201eMia\u0142 g\u0142\u0119bokie poczucie sprawiedliwo\u015bci\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:28.382367+00:00", "description": "W swoje 21. urodziny na stanowisku prezydenta W\u0142adimir Putin ma coraz wi\u0119ksze problemy ze znalezieniem go\u015bci, kt\u00f3rzy do niego przyjd\u0105.", "id": 1281724, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41256641-w-otoczeniu-wasali-i-kancelistow-samotne-urodziny-wladimira-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W otoczeniu wasali i kancelist\u00f3w. Samotne urodziny W\u0142adimira Putina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:28.070757+00:00", "description": "Naukowy wyjazd Marcina Romanowskiego na W\u0119gry. Obro\u0144ca nie zdradza, czy jego klient stawi si\u0119 na drugie wezwanie prokuratury.", "id": 1281723, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41256321-marcin-romanowski-czuje-sie-podejrzany-ale-chce-umorzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski czuje si\u0119 podejrzany, ale chce umorzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:27.746415+00:00", "description": "Po rozchwianym pod wzgl\u0119dem nastroj\u00f3w zesz\u0142ym tygodniu w poniedzia\u0142ek emocje w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w handluj\u0105cych na krajowym parkiecie wyra\u017anie opad\u0142y.", "id": 1281722, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41258711-nieco-spokojniej-na-gieldzie-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieco spokojniej na gie\u0142dzie w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:27.446961+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda, kieruj\u0105c przepisy o Trybunale Konstytucyjnym do TK, potwierdzi\u0142, \u017ce niezale\u017cnie od okoliczno\u015bci nie sta\u0107 go na nic wi\u0119cej ni\u017c tylko bycie notariuszem poprzedniego rz\u0105du spod szyldu PiS. Ale obecnemu przy okazji \u201ekupi\u0142\u201d troch\u0119 czasu.", "id": 1281721, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41257001-ewa-szadkowska-dlaczego-andrzej-duda-woli-konserwowac-trybunalskie-patologie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Szadkowska: Dlaczego Andrzej Duda woli konserwowa\u0107 trybunalskie patologie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T17:20:27.131599+00:00", "description": "Rosn\u0105cy w si\u0142\u0119 dolar i napi\u0119cia geopolityczne na Bliskim Wschodzie nie daj\u0105 odetchn\u0105\u0107 krajowej walucie, kt\u00f3ra zanotowa\u0142a si\u00f3dmy spadkowy dzie\u0144 z rz\u0119du.", "id": 1281720, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41258641-zloty-w-opalach-dolar-i-euro-coraz-wyzej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty w opa\u0142ach, dolar i euro coraz wy\u017cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:18.194810+00:00", "description": "Pod naciskiem przewo\u017anik\u00f3w pa\u0144stwo wprowadza elektroniczn\u0105 kontrol\u0119 zezwole\u0144 na wykonywanie w Polsce mi\u0119dzynarodowych przewoz\u00f3w przez zagraniczne podmioty. System ma utrudni\u0107 nieuczciw\u0105 konkurencj\u0119 pozaunijnych przewo\u017anik\u00f3w.", "id": 1281120, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art41256921-wkrotce-ruszy-elektroniczna-kontrola-zezwolen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce ruszy elektroniczna kontrola zezwole\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:17.406577+00:00", "description": "Podwy\u017cszenie kar to za ma\u0142o, aby ograniczy\u0107 naruszenia praw pracownik\u00f3w. Potrzebne s\u0105 przede wszystkim rutynowe i niezapowiedziane kontrole inspekcji pracy.", "id": 1281119, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/place/art41256841-zwiazki-zadowolone-z-reformy-placy-minimalnej-ale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki zadowolone z reformy p\u0142acy minimalnej. Ale\u2026", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:16.794789+00:00", "description": "Kais Saied pozby\u0142 si\u0119 rywali i wygra\u0142 ponownie wybory prezydenckie w Tunezji. Wcze\u015bniej zas\u0142u\u017cy\u0142 sobie na uznanie UE, ograniczaj\u0105c o po\u0142ow\u0119 liczb\u0119 nielegalnych migrant\u00f3w pokonuj\u0105cych Morze \u015ar\u00f3dziemne.", "id": 1281118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41256361-dyktatura-potrzebna-europie-tunezja-po-wyborach-prezydenckich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyktatura potrzebna Europie. Tunezja po wyborach prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:16.385598+00:00", "description": "Czy pi\u0142karze, tak jak zwykli pracownicy, b\u0119d\u0105 mogli opu\u015bci\u0107 klub przed ko\u0144cem kontraktu? Wyrok Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) oznacza zmiany, cho\u0107 niekoniecznie tak szybkie i drastyczne, jak wielu oczekuje.", "id": 1281117, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41256931-decyzja-tsue-czy-pilkarski-swiat-naprawde-przewroci-sie-do-gory-nogami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja TSUE. Czy pi\u0142karski \u015bwiat naprawd\u0119 przewr\u00f3ci si\u0119 do g\u00f3ry nogami?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:15.736419+00:00", "description": "Business Centre Club zapowiada jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w \u015bwiecie polskiego biznesu \u2013 BCC For the Future. Tegoroczna edycja konferencji odb\u0119dzie si\u0119 10 i 11 pa\u017adziernika w Warsaw Presidential Hotel (dawniej hotel Marriott). W ramach wydarzenia zaplanowano 20 sesji tematycznych oraz paneli dyskusyjnych z udzia\u0142em ekspert\u00f3w w dziedzinie nauki, zarz\u0105dzania i doradztwa biznesowego, a tak\u017ce lider\u00f3w firm odnosz\u0105cych sukcesy na rynku.", "id": 1281116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41257191-kongres-bcc-for-the-future-platforma-dialogu-dla-liderow-i-wizjonerow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kongres BCC For the Future \u2013 platforma dialogu dla lider\u00f3w i wizjoner\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:15.187412+00:00", "description": "Te wydatki rosn\u0105 od pocz\u0105tku agresji na Ukrain\u0119 i w\u0142a\u015bnie osi\u0105gn\u0119\u0142y historyczny rekord. Co tydzie\u0144 kremlowski re\u017cim wydaje na propagand\u0119 r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 211 mln z\u0142 publicznych pieni\u0119dzy. Pomimo to ogl\u0105dalno\u015b\u0107 najwi\u0119kszych kana\u0142\u00f3w propagandowych maleje od pocz\u0105tku wojny. Czy\u017cby Rosjanie si\u0119 budzili?", "id": 1281115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art41256901-na-to-kreml-wydaje-najwiecej-w-historii-zaskakujace-dane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na to Kreml wydaje najwi\u0119cej w historii? Zaskakuj\u0105ce dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:14.597644+00:00", "description": "Dlaczego Facebook blokuje tre\u015bci od polskich wydawc\u00f3w? Jakie s\u0105 najwi\u0119ksze wyzwanie przed mediami? Co wymaga regulacji? \u2013\u00a0 o tym w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d rozmawiali Bogus\u0142aw Chrabota, redaktor naczelny Grupy Wydawniczej Gremi z Micha\u0142em Szu\u0142drzy\u0144skim, redaktorem naczelnym \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "id": 1281114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41257251-big-techy-nie-sa-wrogami-mediow-chodzi-o-uczciwy-podzial-zyskow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big techy nie s\u0105 wrogami medi\u00f3w. Chodzi o uczciwy podzia\u0142 zysk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:13.964282+00:00", "description": "Robert Lewandowski prze\u017cywa w Barcelonie kolejn\u0105 m\u0142odo\u015b\u0107 i szeroko si\u0119 u\u015bmiecha, ale zgrupowanie reprezentacji to dla niego wci\u0105\u017c czas, gdy robi dobr\u0105 min\u0119 do z\u0142ej gry.", "id": 1281113, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41254911-robert-lewandowski-wiecznie-mlody-czy-znow-bedzie-robil-dobra-mine-do-zlej-gry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski wiecznie m\u0142ody. Czy zn\u00f3w b\u0119dzie robi\u0142 dobr\u0105 min\u0119 do z\u0142ej gry?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T15:53:13.013068+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej uchwalon\u0105 we wrze\u015bniu ustaw\u0119 o Trybunale Konstytucyjnym oraz przepisy j\u0105 wprowadzaj\u0105ce.", "id": 1281112, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41257061-prezydent-skierowal-do-tk-dwie-ustawy-o-tk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent skierowa\u0142 do TK dwie ustawy o... TK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:04.947047+00:00", "description": "Wychowanie dziecka tak, aby w doros\u0142o\u015bci odnios\u0142o sukces zawodowy, to cel wielu rodzic\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce kluczem do jego osi\u0105gni\u0119cia mog\u0105 by\u0107 obowi\u0105zki domowe. Badania trwaj\u0105ce od 85 lat - Harvard Grant Study - pokazuj\u0105, \u017ce dzieci, kt\u00f3re s\u0105 w nie anga\u017cowane, kszta\u0142tuj\u0105 w sobie cechy lider\u00f3w.", "id": 1280555, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41253781-angazowanie-dzieci-w-obowiazki-domowe-wplywa-na-ich-sukces-zawodowy-wyniki-badania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anga\u017cowanie dzieci w obowi\u0105zki domowe wp\u0142ywa na ich sukces zawodowy. Wyniki badania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:04.303643+00:00", "description": "Z perspektywy pani pose\u0142 Pauliny Matysiak start w wyborach prezydenckich \u2013 przeciwko koalicji rz\u0105dz\u0105cej i samej Lewicy \u2013 mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci owocowa\u0107 jakimi\u015b ofertami z prawicy, vide pani pos\u0142anka Paw\u0142owska - m\u00f3wi politolog prof. Rafa\u0142 Chwedoruk.", "id": 1280554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41256061-prof-rafal-chwedoruk-paulina-matysiak-nie-bedzie-polska-sahra-wagenknecht", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Rafa\u0142 Chwedoruk: Paulina Matysiak nie b\u0119dzie polsk\u0105 Sahr\u0105 Wagenknecht", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:03.525781+00:00", "description": "Ze szpitala psychiatrycznego w Radecznicy w woj. lubelskim uciek\u0142 34-letni Bart\u0142omiej Blacha, kt\u00f3ry przebywa\u0142 tam pod dozorem funkcjonariuszy S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej - podaje TVN24. Blacha przyzna\u0142 si\u0119 wcze\u015bniej do zab\u00f3jstwa ojca i brata. Szuka go policja.", "id": 1280553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41255971-podejrzany-o-zabojstwo-ojca-i-brata-uciekl-ze-szpitala-psychiatrycznego-wazny-komunikat-policji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo ojca i brata uciek\u0142 ze szpitala psychiatrycznego. Wa\u017cny komunikat policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:02.717323+00:00", "description": "Manchester United zn\u00f3w bije niechlubne rekordy. Zanotowa\u0142 najgorszy ligowy start od 35 lat i zajmuje dopiero 14. miejsce w tabeli. Czy w\u0142a\u015bciciele klubu strac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 do trenera Erika ten Haga?", "id": 1280552, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41255981-czarne-chmury-nad-erikiem-ten-hagiem-czy-manchester-united-zwolni-trenera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad Erikiem ten Hagiem. Czy Manchester United zwolni trenera?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:02.168103+00:00", "description": "Rosyjski wywiad pozyska\u0142 do wsp\u00f3\u0142pracy irlandzkiego parlamentarzyst\u0119, kt\u00f3ry ma pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 osoby propaguj\u0105cej lini\u0119 Kremla - wynika z informacji przekazanych przez \u201eSunday Times\u201d. Premier Irlandii, Simon Harris m\u00f3wi, \u017ce w og\u00f3le go to nie zaskakuje.", "id": 1280551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41256071-irlandia-w-parlamencie-zasiada-rosyjski-agent-wplywu-wladze-o-tym-wiedza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irlandia: W parlamencie zasiada rosyjski agent wp\u0142ywu. W\u0142adze o tym wiedz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:01.450378+00:00", "description": "Niemiecki serwis e-commerce Mytheresa specjalizuj\u0105cy si\u0119\u00a0w modzie luksusowej przej\u0105\u0142 g\u0142\u00f3wnego rywala. Ta transakcja mo\u017ce ca\u0142kowicie zmieni\u0107 sytuacj\u0119\u00a0na rynku.", "id": 1280550, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41255941-powstaje-nowy-gigant-w-branzy-mody-niemcy-chca-stac-sie-nowym-amazonem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstaje nowy gigant w bran\u017cy mody. Niemcy chc\u0105\u00a0sta\u0107\u00a0si\u0119\u00a0nowym Amazonem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:00.752761+00:00", "description": "Szwedzki Instytut Karolinska przyzna\u0142 tegoroczn\u0105 Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie fizjologii i medycyny dw\u00f3m ameryka\u0144skim biologom, kt\u00f3rzy odkryli now\u0105 klas\u0119 male\u0144kich cz\u0105steczek RNA, kt\u00f3re odgrywaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 w regulacji gen\u00f3w.", "id": 1280549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41255511-nagroda-nobla-z-medycyny-za-odkrycie-mikrorna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagroda Nobla z medycyny za odkrycie mikroRNA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:41:00.325756+00:00", "description": "W\u0142adze \u015bwiatowego \u017cu\u017cla w porozumieniu z promotorem Grand Prix uzna\u0142y, \u017ce lepiej, by w przysz\u0142orocznym cyklu je\u017adzi\u0142 Czech Jan Kv\u011bch, najs\u0142abszy w tegorocznym SGP, ni\u017c dwukrotny wicemistrz \u015bwiata Leon Madsen czy Rosjanie z polskimi paszportami.", "id": 1280548, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art41255961-grand-prix-na-zuzlu-dzikie-karty-przyznane-fim-znow-irytuje-kibicow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grand Prix na \u017cu\u017clu. \u201eDzikie karty\u201d przyznane. FIM zn\u00f3w irytuje kibic\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:40:59.385018+00:00", "description": "Sektor odzie\u017cowy jest jednym z g\u0142\u00f3wnych \u017ar\u00f3de\u0142 zanieczyszcze\u0144, co oznacza rosn\u0105ca presj\u0119 ze strony konsument\u00f3w na zmiany. Ogromnym wyzwaniem dla bran\u017cy odzie\u017cowej s\u0105 tak\u017ce nowe technologie.", "id": 1280547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41256081-branza-odziezowa-szkodzi-srodowisku-musi-zmienic-zasady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca odzie\u017cowa szkodzi \u015brodowisku. Musi zmieni\u0107 zasady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:40:58.011430+00:00", "description": "Jak informuje Bie\u0142sat, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na serwis \u015bledczy Projekt, zdj\u0119cia satelitarne pokazuj\u0105, \u017ce g\u0142\u00f3wny budynek rezydencji W\u0142adimira Putina w Soczi przesta\u0142 istnie\u0107 \u2013 zosta\u0142 zr\u00f3wnany z ziemi\u0105.", "id": 1280545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41256591-rezydencja-wladimira-putina-zostala-zrownana-z-ziemia-lek-przed-ukrainskimi-atakami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rezydencja W\u0142adimira Putina zosta\u0142a zr\u00f3wnana z ziemi\u0105? \"L\u0119k przed ukrai\u0144skimi atakami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:40:57.224617+00:00", "description": "Ameryka\u0144scy naukowcy zeskanowali komputerowo hieroglify pokrywaj\u0105ce 2 fragmenty ca\u0142unu okrywaj\u0105cego licz\u0105c\u0105 2300 lat egipsk\u0105 mumi\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce hieroglify zawieraj\u0105 fragmenty ze staro\u017cytnej egipskiej \u201eKsi\u0119gi umar\u0142ych\u201d.", "id": 1280544, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41256621-cyfrowo-zrekonstruowana-egipska-ksiega-umarlych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyfrowo zrekonstruowana egipska \u201eKsi\u0119ga umar\u0142ych\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T14:40:56.128473+00:00", "description": "Przed wyborami prezydenckimi Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski konsoliduje parti\u0119 i \u0142\u0105czy j\u0105 z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Prezes wierzy, \u017ce zwyci\u0119stwo kandydata jego formacji b\u0119dzie pocz\u0105tkiem powrotu PiS do w\u0142adzy. Kongres ma by\u0107 nowym otwarciem dla partii.", "id": 1280543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41256091-jacek-nizinkiewicz-kaczynski-dogadal-sie-z-ziobra-pis-ma-kandydata-na-prezydenta-rp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Kaczy\u0144ski dogada\u0142 si\u0119 z Ziobr\u0105. PiS ma kandydata na prezydenta RP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:12.423483+00:00", "description": "Ataki phishingowe, kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe, a nawet dzia\u0142ania zwi\u0105zane z wojn\u0105 hybrydow\u0105 to tylko niekt\u00f3re z wyzwa\u0144, z kt\u00f3rymi musz\u0105 si\u0119 mierzy\u0107 przedsi\u0119biorcy w obszarach cyberbezpiecze\u0144stwa swojej firmy.", "id": 1279882, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny/art41255551-cyberzagrozenia-kleski-zywiolowe-i-wojna-hybrydowa-jak-zabezpieczyc-swoja-firme", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberzagro\u017cenia, kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe i wojna hybrydowa \u2013 jak zabezpieczy\u0107 swoj\u0105 firm\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:12.185358+00:00", "description": "Wed\u0142ug danych Ministerstwa Cyfryzacji z 1 pa\u017adziernika 2024 roku z mLegitymacji korzysta ponad 218 tys. student\u00f3w. Dzi\u0119ki temu nie musz\u0105 martwi\u0107 si\u0119 zgubieniem dokumentu i mog\u0105 bez problem\u00f3w potwierdza\u0107 sw\u00f3j status studenta, gdy tego potrzebuj\u0105. Co musisz wiedzie\u0107 o cyfrowej wersji?", "id": 1279881, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja-i-wychowanie/art41254461-legitymacja-studencka-w-mobywatelu-czy-mozna-korzystac-offline", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legitymacja studencka w mObywatelu. Czy mo\u017cna korzysta\u0107 offline?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:11.945885+00:00", "description": "W stron\u0119 Europy kieruje si\u0119 znad Oceanu Atlantyckiego huragan Kirk, kt\u00f3ry ju\u017c w czwartek znajdzie si\u0119 nad Polsk\u0105. W najbli\u017cszych dniach wp\u0142ynie znacz\u0105co na pogod\u0119 w naszym kraju. W niekt\u00f3rych rejonach mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie.", "id": 1279880, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41254991-huragan-kirk-nadciaga-nad-europe-wiadomo-kiedy-dotrze-do-polski-przyniesie-duza-zmiane-pogody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huragan Kirk nadci\u0105ga nad Europ\u0119. Wiadomo, kiedy dotrze do Polski. Przyniesie du\u017c\u0105 zmian\u0119 pogody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:11.552435+00:00", "description": "Conotoxia sp. z o.o. w najbli\u017cszym czasie wyst\u0105pi na drog\u0119 s\u0105dow\u0105 przeciwko mBank S.A., domagaj\u0105c si\u0119 odszkodowania w wysoko\u015bci co najmniej 1 miliarda z\u0142otych \u2013 podaje sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.", "id": 1279879, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41254961-conotoxia-chce-pozwac-mbank-na-1-mld-zl-a-bank-bps-na-0-5-mld-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Conotoxia chce pozwa\u0107 mBank na 1 mld z\u0142, a Bank BPS na 0,5 mld z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:11.152592+00:00", "description": "Drakonidy s\u0105 od\u0142amkami ska\u0142 i lodu z radiantem w gwiazdozbiorze Smoka. Ka\u017cdego roku pojawiaj\u0105 si\u0119 na niebie na pocz\u0105tku pa\u017adziernika. Nie zawsze s\u0105 widowiskiem spektakularnym i nigdy nie wiadomo, jak intensywny b\u0119dzie r\u00f3j. Kiedy obserwowa\u0107 go w 2024 roku?", "id": 1279878, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41255101-drakonidy-2024-przed-nami-noc-spadajacych-gwiazd-kiedy-patrzec-w-niebo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drakonidy 2024: Przed nami noc spadaj\u0105cych gwiazd. Kiedy patrze\u0107 w niebo?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:10.888165+00:00", "description": "Rosyjski pocisk hipersoniczny Kind\u017ca\u0142 uderzy\u0142 w teren najwi\u0119kszej ukrai\u0144skiej bazy lotniczej Starokonstantyn\u00f3w, wynika z informacji Si\u0142 Powietrznych Ukrainy.", "id": 1279877, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41255411-rosjanie-zaatakowali-najwieksze-ukrainskie-lotnisko-wojskowe-kijow-potwierdza-jakie-sa-straty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zaatakowali najwi\u0119ksze ukrai\u0144skie lotnisko wojskowe. Kij\u00f3w potwierdza. Jakie s\u0105 straty?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:10.714505+00:00", "description": "Nie mo\u017cna krytykowa\u0107 polityki rz\u0105du w sprawie budownictwa. Bo nie mo\u017cna krytykowa\u0107 czego\u015b, czego nie ma.", "id": 1279876, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/inwestycje/art41255521-rafal-debowski-dlaczego-rzad-pozwala-na-paraliz-inwestycyjny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 D\u0119bowski: Dlaczego rz\u0105d pozwala na parali\u017c inwestycyjny?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:10.505049+00:00", "description": "Przemys\u0142aw Czarnek przekonuje, \u017ce w ko\u015bciele nie m\u00f3wi\u0142 o polityce. Problem w tym, \u017ce w jego przem\u00f3wieniach religia tak miesza si\u0119 z polityk\u0105, \u017ce gdy m\u00f3wi o Polsce chrze\u015bcija\u0144skiej, my\u015bli o kraju rz\u0105dzonym przez PiS. To najlepsza droga do tego, by \u015bwi\u0105tynie by\u0142y puste.", "id": 1279875, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41255261-michal-szuldrzynski-czarnek-naucza-w-kosciele-pis-upolityczniajac-religie-przyspiesza-laicyzacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Czarnek naucza w ko\u015bciele. PiS, upolityczniaj\u0105c religi\u0119, przyspiesza laicyzacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T12:56:10.279694+00:00", "description": "Od 15 pa\u017adziernika 2024 r. kobiety w ci\u0105\u017cy b\u0119d\u0105 mog\u0142y bezp\u0142atnie zaszczepi\u0107 si\u0119 przeciw krztu\u015bcowi w przychodniach podstawowej opieki zdrowotnej (POZ) - poinformowa\u0142o Ministerstwo Zdrowia.", "id": 1279874, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41255451-ministerstwo-zdrowia-rozszerza-program-darmowych-szczepien-przeciw-krztuscowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Zdrowia rozszerza program darmowych szczepie\u0144 przeciw krztu\u015bcowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:47.685985+00:00", "description": "Sportsmenka Marzieh Hamidi uciek\u0142a z Afganistanu do Pary\u017ca po tym, jak talibowie przej\u0119li w\u0142adz\u0119 w jej kraju. Niedawno zamie\u015bci\u0142a wa\u017cny apel w obronie praw Afganek na Instagramie. Teraz jej \u017cycie jest zagro\u017cone - do tego stopnia, \u017ce ma ochron\u0119 policji. G\u0142o\u015bno m\u00f3wi jednak: \u201eNikt nie zdo\u0142a mnie uciszy\u0107\u201d.", "id": 1279426, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41235261-mistrzyni-taekwondo-z-afganistanu-grozi-smierc-za-walke-o-prawa-kobiet-nikt-nie-zdola-mnie-uciszyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrzyni taekwondo z Afganistanu grozi \u015bmier\u0107 za walk\u0119 o prawa kobiet. \u201eNikt nie zdo\u0142a mnie uciszy\u0107\u201d.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:47.555454+00:00", "description": "Znany i lubiany Suzuki S-Cross zadebiutowa\u0142 w nowej wersji SP. Co oznaczaj\u0105 te dwie litery i czym wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 naj\u015bwie\u017cszy wariant japo\u0144skiego SUV-a?", "id": 1279425, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art41197201-suzuki-s-cross-sp-zalety-kompaktowego-suv-a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Suzuki S-Cross SP \u2013 zalety kompaktowego SUV-a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:47.327047+00:00", "description": "Mark Zuckerberg, szef koncernu Meta, przedstawi\u0142\u00a0niedawno sw\u00f3j nowy pomys\u0142 na biznes, kt\u00f3ry nie ma nic wsp\u00f3lnego z Facebookiem czy Instagramem. To nowa pasja\u00a0ameryka\u0144skiego miliardera, kt\u00f3ry rozwa\u017ca wej\u015bcie na rynek z nowym produktem.", "id": 1279424, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41255291-mark-zuckerberg-ma-nowy-pomysl-na-biznes-lacina-i-greka-stana-sie-popularne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mark Zuckerberg ma nowy pomys\u0142\u00a0na biznes. \u0141acina i greka stan\u0105\u00a0si\u0119\u00a0popularne?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:46.999197+00:00", "description": "Zoltan Varga, w\u0119gierski inwestor i w\u0142a\u015bciciel portfela medialnego - udzia\u0142owiec Gremi Media, wydawcy \u201eRzeczpospolitej\u201d i \u201eParkietu\u201d - zosta\u0142 jednog\u0142o\u015bnie wybrany laureatem presti\u017cowej nagrody GLOBSEC European Business Award. Wyr\u00f3\u017cnienie zosta\u0142o wr\u0119czone podczas gali Tatra Summit 2024, 4 pa\u017adziernika.", "id": 1279423, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art41255321-zoltan-varga-uhonorowany-prestizowa-europejska-nagroda-biznesowa-globsec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoltan Varga uhonorowany presti\u017cow\u0105 Europejsk\u0105 Nagrod\u0105 Biznesow\u0105 GLOBSEC", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:46.639212+00:00", "description": "Prokuratura otrzyma\u0142a pisemne usprawiedliwienie od obro\u0144cy Marcina Romanowskiego. Pose\u0142 klubu PiS nie stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze o 9 rano, mimo wys\u0142anego mu wezwania.", "id": 1279422, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41255221-marcin-romanowski-nie-stawil-sie-w-prokuraturze-jest-na-wegrzech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Jest na W\u0119grzech", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:46.414642+00:00", "description": "- Firmy prywatne powinny przej\u0105\u0107 w\u0119glowe aktywa polskiej energetyki, a do 2030 roku zast\u0105pi\u0107 je OZE. Rola stabilizatora systemu do czasu uruchomienia atomu przypad\u0142aby \u017ar\u00f3d\u0142om gazowym, m\u00f3wi Tomasz Zadroga, wiceprezes Grupy Kapita\u0142owej Respect Energy", "id": 1279421, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art41255091-mozemy-przejac-weglowe-aktywa-energetyki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cemy przej\u0105\u0107 w\u0119glowe aktywa energetyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T11:41:46.093661+00:00", "description": "Jest \"ca\u0142kowicie niemo\u017cliwe\", \u017ceby komunistyczne Chiny sta\u0142y si\u0119 ojczyzn\u0105 Tajwanu, poniewa\u017c rz\u0105d Tajwanu jest starszy ni\u017c komunistyczny rz\u0105d, kt\u00f3ry sprawuje obecnie w\u0142adz\u0119 w Pekinie - przekonuje prezydent Tajwanu, Lai Ching-te.", "id": 1279420, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41255131-prezydent-tajwanu-mozemy-byc-ojczyzna-dla-mieszkancow-chin-jesli-maja-ponad-75-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Tajwanu: Mo\u017cemy by\u0107 ojczyzn\u0105 dla mieszka\u0144c\u00f3w Chin. Je\u015bli maj\u0105 ponad 75 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:28.157315+00:00", "description": "Bardzo \u0142atwo stworzy\u0107 bidul\u0119, kt\u00f3ra jest za s\u0142aba, \u017ceby o cokolwiek walczy\u0107. Od pocz\u0105tku wiedzieli\u015bmy, \u017ce Helena podejmuje decyzje z pozycji si\u0142y i robi to \u015bwiadomie \u2013 m\u00f3wi aktorka Michalina Olsza\u0144ska, kt\u00f3ra wcieli\u0142a si\u0119 w rol\u0119 \u017con\u0119 boksera w filmie \"Kulej. Dwie strony medalu\".", "id": 1279058, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41235271-michalina-olszanska-przeszlismy-cala-droge-odchwaszczania-idei-partnerstwa-zakorzenionego-w-patriarchacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michalina Olsza\u0144ska: Przeszli\u015bmy ca\u0142\u0105 drog\u0119 odchwaszczania idei partnerstwa zakorzenionego w patriarchacie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:28.030776+00:00", "description": "Victor Ambros i Gary Ruvkun zostali laureatami Nagrody Nobla w dziedzinie medycyny i fizjologii - poinformowa\u0142 Komitet Noblowski.", "id": 1279057, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41254901-nagrody-nobla-2024-przyznano-nagrode-nobla-w-dziedzinie-medycyny-i-fizjologii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagrody Nobla 2024: Przyznano Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie medycyny i fizjologii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:27.919922+00:00", "description": "Seniorzy poszkodowani w wyniku ustawy emerytalnej z 2012 roku, maj\u0105 szans\u0119 na wyr\u00f3wnanie swoich \u015bwiadcze\u0144 oraz uzyskanie rekompensat i to mimo braku publikacji wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w ich sprawie. Wskaz\u00f3wek udzieli\u0142 w tym temacie ZUS.", "id": 1279056, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41247651-wyzsze-emerytury-i-rekompensaty-dla-200-tys-seniorow-zus-podpowiada-co-zrobic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u017csze emerytury i rekompensaty dla 200 tys. senior\u00f3w? ZUS podpowiada, co zrobi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:27.809952+00:00", "description": "Wzrost napi\u0119cia geopolitycznego na Bliskim Wschodzie przek\u0142ada si\u0119 na s\u0142abo\u015b\u0107 krajowej waluty.", "id": 1279055, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41254691-nie-widac-konca-przeceny-zlotego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wida\u0107 ko\u0144ca przeceny z\u0142otego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:27.696816+00:00", "description": "Wszystkie mieszkania w Polsce maj\u0105 by\u0107 wyposa\u017cone w autonomiczne czujki dymu - wprowadzenie takiego obowi\u0105zku Ministerstwu Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji zaproponowa\u0142a niedawno Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej.", "id": 1279054, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41254981-bedzie-nowy-obowiazek-dla-wlascicieli-mieszkan-jest-propozycja-zmian-w-przepisach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowy obowi\u0105zek dla w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144? Jest propozycja zmian w przepisach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T10:31:27.527066+00:00", "description": "93-letnia poetka uhonorowana zosta\u0142a nagrod\u0105 za tom wierszy \u201eRaptularz\u201d, wydany przez Pa\u0144stwowy Instytut Wydawniczy.", "id": 1279053, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41254881-urszula-koziol-laureatka-nagrody-literackiej-nike-2024", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urszula Kozio\u0142 laureatk\u0105 Nagrody Literackiej Nike 2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:21.942093+00:00", "description": "Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski zaapelowa\u0142 do obywateli Polski o natychmiastowe opuszczenie Iranu. Kierowany przez niego resort ocenia, \u017ce na Bliskim Wschodzie jest niebezpiecznie.", "id": 1278672, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41254511-radoslaw-sikorski-apeluje-o-natychmiastowe-opuszczenie-iranu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Apeluj\u0119 o natychmiastowe opuszczenie Iranu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:21.701313+00:00", "description": "Od 5 pa\u017adziernika wnioski o \u015bwiadczenie interwencyjne, czyli wsparcie finansowe dla przedsi\u0119biorc\u00f3w poszkodowanych w wyniku powodzi, mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 przez internet, w dowolnej plac\u00f3wce ZUS lub w punkcie mobilnym.", "id": 1278671, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41254421-powodz-2024-jak-otrzymac-swiadczenie-interwencyjne-zus-wyjasnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a 2024. Jak otrzyma\u0107 \u015bwiadczenie interwencyjne? ZUS wyja\u015bnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:21.421584+00:00", "description": "Paliwa syntetyczne czy wod\u00f3r to nisza, nie s\u0105 rozwi\u0105zaniem dla masowej dekarbonizacji. Wsp\u00f3\u0142czesne samochody elektryczne dysponuj\u0105 du\u017cym zasi\u0119giem, szybko si\u0119 te\u017c \u0142aduj\u0105 \u2013 m\u00f3wi Carla Wentzel, prezes Volkswagen Group Polska.", "id": 1278670, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/elektryczne/art41248221-kierunkiem-i-celem-na-przyszlosc-jest-elektromobilnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierunkiem i celem na przysz\u0142o\u015b\u0107 jest elektromobilno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:21.112084+00:00", "description": "Kr\u00f3tki najem trzeba mocniej opodatkowa\u0107 i ograniczy\u0107 \u2013 zaapelowa\u0142a szefowa resortu funduszy. W sektorze wiele zmian dzieje si\u0119 ju\u017c teraz na mocy przepis\u00f3w unijnych.", "id": 1278669, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41253751-ministra-funduszy-chce-ograniczenia-najmu-krotkoterminowego-mieszkan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra funduszy chce ograniczenia najmu kr\u00f3tkoterminowego mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:20.725497+00:00", "description": "Urodzi\u0142 si\u0119 w Anglii, jest wychowankiem Manchesteru United, a od niedawna gra w Legii Warszawa. 19-letni Maxi Oyedele ju\u017c w tym tygodniu mo\u017ce zadebiutowa\u0107 w reprezentacji Polski.", "id": 1278668, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41254611-wychowanek-manchesteru-united-moze-zadebiutowac-w-reprezentacji-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wychowanek Manchesteru United mo\u017ce zadebiutowa\u0107 w reprezentacji Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T09:26:20.449095+00:00", "description": "Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla, skomentowa\u0142 w czasie spotkania z dziennikarzami kwesti\u0119 odwo\u0142ania ze stanowiska ambasadora Rosji w USA Anatolija Antonowa.", "id": 1278667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41254701-czy-rosja-obnizy-poziom-relacji-dyplomatycznych-z-usa-jest-komentarz-kremla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Rosja obni\u017cy poziom relacji dyplomatycznych z USA? Jest komentarz Kremla", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:05.187264+00:00", "description": "Tak wygl\u0105da limuzyna nowego Volkswagena Passata. VW wprowadza taki w\u0142a\u015bnie model na rynek chi\u0144ski. Nosi nazw\u0119 Passat Pro, ma pi\u0119\u0107 metrow\u00f3w d\u0142ugo\u015bci i trzy ekrany na desce rozdzielczej.", "id": 1278410, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41253891-nowy-volkswagen-passat-limuzyna-istnieje-to-5-metrowy-sedan-z-trzema-ekranami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy Volkswagen Passat limuzyna istnieje. To 5-metrowy sedan z trzema ekranami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:05.033461+00:00", "description": "Polska nie ma ogromnych zasob\u00f3w gazu ziemnego, ale to, co posiadamy, pozwala pokry\u0107 jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 zapotrzebowania krajowego. Do tego dochodz\u0105 z\u0142o\u017ca norweskie Orlenu, z kt\u00f3rych gaz trafia do Polski", "id": 1278409, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41254181-wlasne-wydobycie-pewne-dostawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142asne wydobycie, pewne dostawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:04.923669+00:00", "description": "W\u0142a\u015bnie mija rok od ataku Hamasu na Izrael. A na Bliskim Wschodzie sytuacja wci\u0105\u017c si\u0119 zaognia. To nie znaczy jednak, \u017ce nie ma ch\u0119tnych do latania w ten region.", "id": 1278408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41253901-latanie-w-czasie-wojny-jest-dluzej-i-drozej-ale-linie-ucza-sie-z-tym-zyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Latanie w czasie wojny. Jest d\u0142u\u017cej i dro\u017cej, ale linie ucz\u0105 si\u0119 z tym \u017cy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:04.815933+00:00", "description": "Jill Stein, kandydatka ameryka\u0144skiej Partii Zielonych na prezydenta USA przekonuje, \u017ce gniew Amerykan\u00f3w arabskiego pochodzenia i muzu\u0142man\u00f3w mieszkaj\u0105cych w USA, wywo\u0142any wsparciem administracji Joe Bidena dla Izraela prowadz\u0105cego od roku wojn\u0119 w Strefie Gazy, mo\u017ce kosztowa\u0107 wiceprezydent USA Kamal\u0119 Harris utrat\u0119 szans na prezydentur\u0119.", "id": 1278407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41254161-czy-jill-stein-odbierze-zwyciestwo-wyborcze-kamali-harris", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Jill Stein odbierze zwyci\u0119stwo wyborcze Kamali Harris?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:04.686701+00:00", "description": "Problem z naszymi s\u0105siadami nie wynika tylko z nierozliczonego Wo\u0142ynia, ale tak\u017ce, a mo\u017ce przede wszystkim, z tego, co robi\u0105 dzi\u015b. Dzi\u015b z ich woli mordercy staj\u0105 si\u0119 bohaterami - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y premier Leszek Miller. - Ci, kt\u00f3rzy wydawali zbrodnicze rozkazy o czystkach etnicznych, maj\u0105 dzisiaj pomniki, ulice.", "id": 1278406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41253831-leszek-miller-problem-z-ukraincami-nie-wynika-tylko-z-nierozliczonego-wolynia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Miller: Problem z Ukrai\u0144cami nie wynika tylko z nierozliczonego Wo\u0142ynia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T08:21:04.573957+00:00", "description": "Ko\u0144czy si\u0119 okres ochronny dla samorz\u0105dowc\u00f3w. Z naszych obserwacji wynika, \u017ce ta kadencja samorz\u0105dowa mo\u017ce si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 od poprzednich \u2013 referend\u00f3w odwo\u0142awczych mo\u017ce by\u0107 zdecydowanie wi\u0119cej ni\u017c w poprzedniej kadencji. Wiele z tych referend\u00f3w mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 skutecznych - m\u00f3wi \u0141ukasz Paw\u0142owski, prezes Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej.", "id": 1278405, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41254391-lukasz-pawlowski-w-tej-kadencji-lokalnych-referendow-odwolawczych-moze-byc-zdecydowanie-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Paw\u0142owski: W tej kadencji lokalnych referend\u00f3w odwo\u0142awczych mo\u017ce by\u0107 zdecydowanie wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:27.697377+00:00", "description": "Podwy\u017cszenie kary za nielegaln\u0105 reklam\u0119 alkoholu do kwoty ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych - taki zapis ma znale\u017a\u0107 si\u0119 w nowelizacji ustawy o wychowaniu w trze\u017awo\u015bci.", "id": 1278222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41253761-ministerstwo-zdrowia-ma-nowy-pomysl-na-walke-za-alkoholem-kary-beda-liczone-w-setkach-tysiecy-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Zdrowia ma nowy pomys\u0142 na walk\u0119 za alkoholem. Kary b\u0119d\u0105 liczone w setkach tysi\u0119cy z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:27.391131+00:00", "description": "Do 3 lat pozbawienia wolno\u015bci, mo\u017cliwa konfiskata pojazdu i czasowy zakaz prowadzenia - taka kara grozi za jazd\u0119 w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Czy powinna by\u0107 ostrzejsza? Takie pytanie zadano w najnowszym sonda\u017cu United Surveys.", "id": 1278221, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41253741-jakie-kary-dla-nietrzezwych-kierowcow-badani-wskazali-co-zadzialaloby-na-wyobraznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie kary dla nietrze\u017awych kierowc\u00f3w? Badani wskazali, co zadzia\u0142a\u0142oby na wyobra\u017ani\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:27.138382+00:00", "description": "Obro\u0144ca Janusza Palikota - mec. Jacek Dubois - zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie doniesienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku ze z\u0142amaniem tajemnicy adwokackiej.", "id": 1278220, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41253801-obronca-janusza-palikota-prokuratura-popelnila-przestepstwo-skladam-zawiadomienie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca Janusza Palikota: prokuratura pope\u0142ni\u0142a przest\u0119pstwo. Sk\u0142adam zawiadomienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:26.864851+00:00", "description": "Na niekt\u00f3rych stacjach za granic\u0105 trzeba do p\u0142atno\u015bci na nich zeskanowa\u0107 kod QR. Teraz cyberprzest\u0119pcy znale\u017ali now\u0105 metod\u0119 wy\u0142udzania danych zakrywaj\u0105c kody QR podr\u00f3bkami. Ich cel to dane konta. Przypadki takich oszustw znane s\u0105 z ca\u0142ej Europy.", "id": 1278219, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41253791-oszustwo-nie-na-wnuczka-a-na-elektryka-nowy-trik-zlodziei-na-stacjach-ladowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszustwo nie na wnuczka, a na elektryka. Nowy trik z\u0142odziei na stacjach \u0142adowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:26.585701+00:00", "description": "Obro\u0144ca Marcina Romanowskiego przekaza\u0142, \u017ce jego klient nie stawi si\u0119 w prokuraturze. Po uchyleniu, chroni\u0105cego pos\u0142a PiS immunitetu Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, \u015bledczy chc\u0105 powt\u00f3rzy\u0107 przedstawienie zarzut\u00f3w.", "id": 1278218, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41253861-marcin-romanowski-nie-stawi-sie-w-prokuraturze-szereg-przeszkod-formalnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski nie stawi si\u0119 w prokuraturze. \"Szereg przeszk\u00f3d formalnych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T07:16:26.347714+00:00", "description": "Seat i Cupra idealne si\u0119 uzupe\u0142niaj\u0105. Seat to historia i do\u015bwiadczenie, Cupra to nowoczesno\u015b\u0107 i emocje. Hiszpanie udowodnili, \u017ce niezawodno\u015b\u0107 i stabilny rozw\u00f3j s\u0105 kluczem do zaufania, jakim obie marki darz\u0105 klienci.", "id": 1278217, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-drodze/art41242181-seat-i-cupra-doswiadczenie-budowane-latami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seat i Cupra. Do\u015bwiadczenie budowane latami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T06:11:27.294271+00:00", "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem gro\u017aby Rosji dotycz\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci u\u017cycia przez ni\u0105 broni atomowej s\u0105 wiarygodne?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1277986, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41253711-sondaz-czy-polacy-uwazaja-ze-atomowe-grozby-rosji-sa-wiarygodne-znamy-odpowiedz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Polacy uwa\u017caj\u0105, \u017ce atomowe gro\u017aby Rosji s\u0105 wiarygodne? Znamy odpowied\u017a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T06:11:27.012844+00:00", "description": "W dzisiejszym odcinku \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze.", "id": 1277985, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41253701-podcast-twoj-biznes-rewolucja-budzetowa-ue-doplaty-do-kopaln-i-cla-na-chinskie-auta-elektryczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\": Rewolucja bud\u017cetowa UE, dop\u0142aty do kopal\u0144 i c\u0142a na chi\u0144skie auta elektryczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T06:11:26.665762+00:00", "description": "Przej\u015bcie przez przedsi\u0119biorc\u0119 z jednego systemu ubezpiecze\u0144 do drugiego nie gwarantuje ni\u017cszych sk\u0142adek.", "id": 1277984, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41253211-byly-krus-owiec-musi-oplacac-skladki-w-pelnej-wysokosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y KRUS-owiec musi op\u0142aca\u0107 sk\u0142adki w pe\u0142nej wysoko\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T06:11:26.352326+00:00", "description": "Prezydencka gra rusza. Partie szykuj\u0105 si\u0119 do najwa\u017cniejszej kampanii lat. Co kryje si\u0119 za kulisami? O tym jest nowy podcast \"Rzeczpospolitej\", \"Pa\u0142ac Prezydencki\".  Na pocz\u0105tek: Kulisy wybor\u00f3w w 2015 roku. Jak PiS wybra\u0142o Andrzeja Dud\u0119?", "id": 1277983, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41253261-palac-prezydencki-kampania-to-wyjscie-ze-strefy-komfortu-jak-poradzi-sobie-kandydat-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0142ac Prezydencki: Kampania to wyj\u015bcie ze strefy komfortu. Jak poradzi sobie kandydat PiS?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:06:39.300694+00:00", "description": "Op\u0142aty za wyw\u00f3z \u015bmieci rosn\u0105. W zale\u017cno\u015bci od liczby os\u00f3b w gospodarstwie domowym mo\u017ce by\u0107 to naprawd\u0119 du\u017ce obci\u0105\u017cenie dla portfela. Sprawd\u017a, czy masz szans\u0119 na zwolnienie z tej op\u0142aty.", "id": 1277790, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41226531-placisz-duzo-za-wywoz-smieci-sprawdz-czy-przysluguje-ci-zwolnienie-z-oplat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142acisz du\u017co za wyw\u00f3z \u015bmieci? Sprawd\u017a, czy przys\u0142uguje ci zwolnienie z op\u0142at", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:06:38.381686+00:00", "description": "Cho\u0107 podr\u00f3\u017cowanie poci\u0105giem jest bardziej ekologiczne ni\u017c samochodem lub samolotem, jego nieod\u0142\u0105cznym elementem s\u0105 op\u00f3\u017anienia. Z ich powodu pasa\u017cerowie cz\u0119sto musz\u0105 zmieni\u0107 lub odwo\u0142a\u0107 swoje plany. Kiedy podr\u00f3\u017cnym nale\u017cy si\u0119 rekompensata?", "id": 1277787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41233851-rekompensata-za-opoznienie-pociagu-kiedy-sie-nalezy-i-jak-sie-o-nia-ubiegac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekompensata za op\u00f3\u017anienie poci\u0105gu. Kiedy si\u0119 nale\u017cy i jak si\u0119 o ni\u0105 ubiega\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T05:06:38.115694+00:00", "description": "Giganci technologiczni chc\u0105 budowy reaktor\u00f3w j\u0105drowych, aby zasila\u0107 swoje centra danych i sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "id": 1277786, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41253121-elektrownie-jadrowe-odzywaja-zaskakujaca-przyczyna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektrownie j\u0105drowe od\u017cywaj\u0105. Zaskakuj\u0105ca przyczyna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:30:00+00:00", "description": "Zamiast usztywniania regu\u0142 dysponowania funduszami regionalnymi, nale\u017cy domaga\u0107 si\u0119 wi\u0119kszej elastyczno\u015bci. Umiej\u0119tnego pod\u0105\u017cania za modelami narodowymi, zw\u0142aszcza w tych krajach, gdzie jest to mo\u017cliwe. Nie mo\u017cna tej walki odpu\u015bci\u0107, bo to realna walka o samodzielno\u015b\u0107 obywateli UE w zarz\u0105dzaniu \u015brodkami z w\u0142asnych podatk\u00f3w.", "id": 1277792, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41251991-boguslaw-chrabota-ursula-von-der-leyen-proponuje-pisizm-w-sprawie-funduszy-regionalnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Ursula von der Leyen proponuje \u201episizm\u201d w sprawie funduszy regionalnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:30:00+00:00", "description": "Z punktu widzenia w\u0142adz Izraela nie ma Palesty\u0144czyk\u00f3w, z kt\u00f3rymi da si\u0119 rozmawia\u0107 o przysz\u0142o\u015bci. Bo nikt nie pot\u0119pi\u0142 Hamasu za atak terrorystyczny 7 pa\u017adziernika 2023 r.", "id": 1277789, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41251551-jerzy-haszczynski-rok-traumy-i-nienawisci-palestynscy-liderzy-nie-potepili-hamasu-za-7-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Rok traumy i nienawi\u015bci. Palesty\u0144scy liderzy nie pot\u0119pili Hamasu za 7 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:30:00+00:00", "description": "Z punktu widzenia w\u0142adz Izraela nie ma Palesty\u0144czyk\u00f3w, z kt\u00f3rymi da si\u0119 rozmawia\u0107 o przysz\u0142o\u015bci. Bo nikt nie pot\u0119pi\u0142 Hamasu za atak terrorystyczny 7 pa\u017adziernika 2023 r.", "id": 1280546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41251551-jerzy-haszczynski-rok-traumy-i-nienawisci-palestynscy-liderzy-nie-potepili-hamasu-za-7-pazdziernika-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Rok traumy i nienawi\u015bci. Palesty\u0144scy liderzy nie pot\u0119pili Hamasu za 7 pa\u017adziernika (WIDEO)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:16:00+00:00", "description": "Wydatki m.in. na podjazd czy ogrodzenie dzia\u0142ki z domem s\u0105 obj\u0119te ulg\u0105 mieszkaniow\u0105 w PIT.", "id": 1277788, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41253201-fiskus-dowiodl-ze-nie-rozumie-potrzeb-mieszkaniowych-ludzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus dowi\u00f3d\u0142, \u017ce nie rozumie potrzeb mieszkaniowych ludzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:08.521968+00:00", "description": "Presja inwestor\u00f3w i regulacji wp\u0142yn\u0119\u0142a na wzrost udzia\u0142u kobiet w zarz\u0105dach czo\u0142owych przedsi\u0119biorstw, chocia\u017c nadal daleko tam do realnej r\u00f3\u017cnorodno\u015bci we w\u0142adzach.", "id": 1277646, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41253341-najwieksze-firmy-na-swiecie-krusza-szklany-sufit-ale-robia-to-wolno", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksze firmy na \u015bwiecie krusz\u0105 szklany sufit. Ale robi\u0105 to wolno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:08.412144+00:00", "description": "Rakiety wystrzelone przez Hezbollah spad\u0142y na Hajf\u0119, trzecie najwi\u0119ksze miasto Izraela - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek nad ranem izraelska policja. Izraelskie media podaj\u0105, \u017ce na p\u00f3\u0142nocy Izraela rannych, w wyniku ostrza\u0142u Hezbollahu, zosta\u0142o 10 os\u00f3b.", "id": 1277645, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/atak-izraela-na-liban/art41253651-rakiety-hezbollahu-spadly-na-izrael-sa-ranni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakiety Hezbollahu spad\u0142y na Izrael. S\u0105 ranni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:08.302667+00:00", "description": "Obro\u0144cy Janusza Palikota zarzucili prokuraturze z\u0142amanie tajemnicy adwokackiej i obro\u0144czej po zarekwirowaniu telefonu z korespondencj\u0105, jak\u0105 prowadzi\u0142 z nimi ich klient.", "id": 1277644, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41253311-adwokaci-prokuratura-zlamala-swiete-prawo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokaci: prokuratura z\u0142ama\u0142a \u015bwi\u0119te prawo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:08.194009+00:00", "description": "Pomimo spadku liczby wakat\u00f3w, czyli s\u0142abszej konkurencji o kandydat\u00f3w do pracy, wi\u0119kszo\u015b\u0107 specjalist\u00f3w od rekrutacji narzeka na trudno\u015bci ze znalezieniem potrzebnych ludzi.", "id": 1277643, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41253411-najwiekszy-bol-rekrutera-brak-odpowiednich-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119kszy b\u00f3l rekrutera? Brak odpowiednich pracownik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:08.077490+00:00", "description": "Wsparciem s\u0105 regulacje, \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142eczna oraz idea gospodarki o obiegu zamkni\u0119tym. Rozw\u00f3j utrudnia za to biurokracja, \u0142amanie obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w i koszty.", "id": 1277642, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41253501-w-przetwarzaniu-odpadow-widac-potencjal-do-wzrostow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W przetwarzaniu odpad\u00f3w wida\u0107 potencja\u0142 do wzrost\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:07.950634+00:00", "description": "Za tydzie\u0144 ruszaj\u0105 zapisy do tegorocznej edycji naszej Gry Gie\u0142dowej Parkiet Challenge. Kto tym razem oka\u017ce si\u0119 mistrzem inwestycji?", "id": 1277641, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41253511-parkiet-challenge-wzywa-na-zwyciezce-czeka-20-tys-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parkiet Challenge wzywa. Na zwyci\u0119zc\u0119 czeka 20 tys. z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:07.841267+00:00", "description": "Ksi\u0119gowe oszacowanie strat po powodzi czy innej katastrofie naturalnej jest \u0142atwe \u2013 jedyne, czego potrzebujemy, to czas i\u00a0cierpliwo\u015b\u0107. To informacja wa\u017cna dla poszkodowanych, ale niewiele m\u00f3wi o\u00a0gospodarczych skutkach powodzi.", "id": 1277640, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41253531-marcin-mazurek-ekonomiczne-skutki-powodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Mazurek: Ekonomiczne skutki powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:07.625625+00:00", "description": "Emerytura pomostowa jest \u015bwiadczeniem przys\u0142uguj\u0105cym tylko okre\u015blonej grupie pracownik\u00f3w. Mo\u017cna si\u0119 o ni\u0105 ubiega\u0107 5 lat przed osi\u0105gni\u0119ciem wieku emerytalnego, czyli w przypadku kobiet ju\u017c w wieku 55 lat. Trzeba jednak spe\u0142ni\u0107 kilka dodatkowych warunk\u00f3w.", "id": 1277639, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41205511-te-emeryture-mozna-dostac-juz-w-wieku-55-lat-komu-przysluguje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0119 emerytur\u0119 mo\u017cna dosta\u0107 ju\u017c w wieku 55 lat. Komu przys\u0142uguje?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:07.368982+00:00", "description": "Zar\u00f3wno przedstawiciele bran\u017cy technologicznej, jak i raport Maria Draghiego wskazuj\u0105, \u017ce Unia Europejska jest zap\u00f3\u017aniona w kwestii rozwoju nowoczesnych technologii, takich jak sztuczna inteligencja. Problemem s\u0105 cho\u0107by restrykcyjne przepisy o danych osobowych.", "id": 1277638, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41253471-czy-europa-stanie-sie-skansenem-cyfrowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Europa stanie si\u0119 skansenem cyfrowym?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T04:01:07.115202+00:00", "description": "Gubernator Arkansas, polityk Partii Republika\u0144skiej, Sarah Huckabee Sanders, w czasie moderowanego przez ni\u0105 spotkania z kandydatem na prezydenta, Donaldem Trumpem, skrytykowa\u0142a Kamal\u0119 Harris za to, \u017ce ta nie ma biologicznych dzieci. Kandydatka Partii Demokratycznej na prezydenta odpowiedzia\u0142a w\u0142a\u015bnie na ten zarzut.", "id": 1277637, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41253681-kamala-harris-skrytykowana-za-to-ze-nie-ma-biologicznych-dzieci-odpowiedziala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris skrytykowana za to, \u017ce nie ma biologicznych dzieci. Odpowiedzia\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.558379+00:00", "description": "Krajowy podatek wyr\u00f3wnawczy to drugi filar, na kt\u00f3rym opiera si\u0119 mechanizm opodatkowania wyr\u00f3wnawczego maj\u0105cy ju\u017c nied\u0142ugo obowi\u0105zywa\u0107 w\u00a0polskim systemie podatkowym. Dla polskich sp\u00f3\u0142ek mo\u017ce to by\u0107 filar kluczowy.", "id": 1277512, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245831-kto-zaplaci-krajowy-podatek-wyrownawczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zap\u0142aci krajowy podatek wyr\u00f3wnawczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.476122+00:00", "description": "WSA w Gliwicach orzek\u0142, \u017ce praca zdalna wykonywana w Polsce to nie od razu zak\u0142ad podatkowy w CIT dla zagranicznego zatrudniaj\u0105cego. Do niedawna organy podatkowe i s\u0105dy z regu\u0142y prezentowa\u0142y w tej kwestii inne stanowisko.", "id": 1277511, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245801-jak-praca-zdalna-wplywa-na-powstanie-zakladu-podatkowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak praca zdalna wp\u0142ywa na\u00a0powstanie zak\u0142adu podatkowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.392458+00:00", "description": "Otrzymana przez sp\u00f3\u0142k\u0119 rekompensata z tytu\u0142u ponoszenia koszt\u00f3w zakupu uprawnie\u0144 do emisji gaz\u00f3w cieplarnianych na ceny energii elektrycznej nie jest zwolniona z CIT, bo pochodzi z dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej niewymienionej w zezwoleniu strefowym.", "id": 1277510, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245871-dochod-z-dzialalnosci-spoza-sse-nie-korzysta-ze-zwolnienia-z-cit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doch\u00f3d z dzia\u0142alno\u015bci spoza SSE nie korzysta ze zwolnienia z CIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.309961+00:00", "description": "Zap\u0142ata op\u0142aty legalizacyjnej wynikaj\u0105cej z prawa budowalnego jest uprawnieniem, a nie obowi\u0105zkiem strony, gdy\u017c pozwala unikn\u0105\u0107 rozbi\u00f3rki samowoli budowlanej. Op\u0142ata legalizacyjna nie podlega wy\u0142\u0105czeniu z\u00a0koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w CIT.", "id": 1277509, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245861-oplata-legalizacyjna-nie-jest-wylaczona-z-kosztow-podatkowych-cit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u0142ata legalizacyjna nie\u00a0jest wy\u0142\u0105czona z\u00a0koszt\u00f3w podatkowych CIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.227452+00:00", "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej organy podatkowe, przy akceptacji s\u0105d\u00f3w administracyjnych, nak\u0142adaj\u0105 na sp\u00f3\u0142ki wyp\u0142acaj\u0105ce dywidend\u0119 obowi\u0105zek spe\u0142nienia dodatkowych wymog\u00f3w, kt\u00f3re nie znajduj\u0105 umocowania w ustawie o CIT.", "id": 1277508, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245841-dywidenda-do-spolki-holdingowej-z-podatkiem-u-zrodla-czy-bez", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dywidenda do sp\u00f3\u0142ki holdingowej z\u00a0podatkiem u \u017ar\u00f3d\u0142a czy bez", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.119724+00:00", "description": "Chcia\u0142bym, aby \u201eRzeczpospolita\u201d pod moim kierownictwem by\u0142a punktem odniesienia zar\u00f3wno dla wszystkich stron sporu, jak i tych, kt\u00f3rzy si\u0119 w nim nie potrafi\u0105 odnale\u017a\u0107. I by czytelnik czu\u0142 si\u0119 tutaj \u201eu siebie\u201d bez wzgl\u0119du na to, jakie ma sympatie, na kogo g\u0142osuje, czy mo\u017ce w\u0142a\u015bnie jest ju\u017c konfliktem zm\u0119czony.", "id": 1277507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41252011-michal-szuldrzynski-jaka-bedzie-rzeczpospolita", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Jaka b\u0119dzie \u201eRzeczpospolita\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:52.034863+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy ubezpieczyli firmowy maj\u0105tek, otrzymaj\u0105 odszkodowania od ubezpieczycieli za zniszczenia powsta\u0142e w\u00a0wyniku powodzi. Musz\u0105 pami\u0119ta\u0107, aby te kwoty wykaza\u0107 jako przych\u00f3d i opodatkowa\u0107 CIT.", "id": 1277506, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245771-julita-karas-gasparska-odszkodowanie-szkody-powodziowe-jest-przychodem-w-cit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Odszkodowanie szkody powodziowe jest przychodem w CIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.950083+00:00", "description": "Uszkodzenia budynk\u00f3w, sprz\u0119tu oraz towar\u00f3w uniemo\u017cliwi\u0142y b\u0105d\u017a znacz\u0105co ograniczy\u0142y prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci. Zniszczenia spowodowane powodzi\u0105 daj\u0105 jednak przedsi\u0119biorcom mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaliczenia strat do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w, je\u017celi spe\u0142nione s\u0105 ustawowe warunki.", "id": 1277505, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245821-jak-rozliczyc-w-podatkach-zniszczenia-spowodowane-powodzia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak rozliczy\u0107 w\u00a0podatkach zniszczenia spowodowane powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.865074+00:00", "description": "Sprzeda\u017c dzia\u0142ki podlega opodatkowaniu VAT, je\u017celi sprzedawca dzia\u0142a w tej transakcji jako podatnik VAT. Mog\u0105 o tym \u015bwiadczy\u0107 dzia\u0142ania, kt\u00f3re podj\u0105\u0142 on w celu doprowadzenia do sprzeda\u017cy.", "id": 1277504, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41245791-sprzedajac-dzialke-mozna-zostac-podatnikiem-vat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedaj\u0105c dzia\u0142k\u0119 mo\u017cna zosta\u0107 podatnikiem VAT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.756920+00:00", "description": "Wschodnie ziemie mog\u0105 szybko powr\u00f3ci\u0107 do Ukrainy, bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 Rosjan nie traktuje tych teren\u00f3w powa\u017cnie. Z Krymem sytuacja jest znacznie bardziej skomplikowana \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Michai\u0142 Chodorkowski, jeden z lider\u00f3w rosyjskiej opozycji, niegdy\u015b najbogatszy Rosjanin.", "id": 1277503, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41248471-michail-chodorkowski-zachod-nie-chce-obalenia-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michai\u0142 Chodorkowski: Zach\u00f3d nie chce obalenia Putina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.646703+00:00", "description": "Sklep\u00f3w otwartych we wszystkie niedziele chce 52,6 proc. Polak\u00f3w. W stosunku do badania z lutego to wzrost o 6,6 pkt proc. Liczba zdeklarowanych zwolennik\u00f3w takich ogranicze\u0144 z kolei spad\u0142a.", "id": 1277502, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41249961-polacy-zmienili-zdanie-znow-wiekszosc-jest-przeciwna-zakazowi-handlu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zmienili zdanie. Zn\u00f3w wi\u0119kszo\u015b\u0107 jest przeciwna zakazowi handlu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.522826+00:00", "description": "W najbli\u017cszych latach zmierzymy si\u0119 w\u00a0Strasburgu z\u00a0naruszaniem praw cz\u0142owieka dokonywanym z wykorzystaniem sztucznej inteligencji \u2013 przewiduje dr Anna Adamska-Gallant, nowo wybrana s\u0119dzia Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka.", "id": 1277501, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41253241-dr-anna-adamska-gallant-polska-wciaz-mocno-naduzywa-tymczasowego-aresztowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dr Anna Adamska-Gallant: Polska wci\u0105\u017c mocno nadu\u017cywa tymczasowego aresztowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.399147+00:00", "description": "Skandal z alkotubkami przypomina o problemie \u201ema\u0142pek\u201d. A ten rynek, mimo spadk\u00f3w, nadal jest wart 6 mld z\u0142, czyli 12 proc. ca\u0142ego rynku alkoholi. Jedna czwarta \u201ema\u0142pek\u201d jest sprzedawana do po\u0142udnia.", "id": 1277500, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41248411-co-czwarta-malpka-znika-z-polki-do-poludnia-jak-wyglada-sprzedaz-wodek-w-malych-butelkach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co czwarta \u201ema\u0142pka\u201d znika z p\u00f3\u0142ki do po\u0142udnia. Jak wygl\u0105da sprzeda\u017c w\u00f3dek w ma\u0142ych butelkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.313178+00:00", "description": "Mniejsze miasta w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci zostan\u0105 z ni\u0105 po\u0142\u0105czone wybudowanymi \u0142\u0105cznicami, ale to przewo\u017anik zdecyduje, czy b\u0119dzie chcia\u0142 do nich wje\u017cd\u017ca\u0107 swoimi poci\u0105gami - ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1277499, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41250241-spolka-cpk-chce-wpuscic-superszybkie-pociagi-do-mniejszych-miast", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ka CPK chce wpu\u015bci\u0107 superszybkie poci\u0105gi do mniejszych miast", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.202968+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Strategiczne Wojska Rakietowe Rosji rozpocz\u0119\u0142y \u0107wiczenia na Syberii.", "id": 1277498, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41253621-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-957", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 957", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:51.093497+00:00", "description": "Jest sporo niejasno\u015bci w wypowiedzi szefa sztabu. Polacy maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 od niego wi\u0119kszej precyzji. Wiem, \u017ce odpowiedzi nie otrzymamy, ale dobrze, \u017ce przynajmniej wiemy, gdzie jeste\u015bmy, chyba \u017ce tego tym bardziej nie wiemy\u2026", "id": 1277497, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41251971-roman-kuzniar-gen-kukula-zabiera-nas-na-wojne-ale-nie-wiadomo-z-kim-i-gdzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roman Ku\u017aniar: Gen. Kuku\u0142a zabiera nas na wojn\u0119, ale nie wiadomo, z kim i gdzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-07T02:55:50.959923+00:00", "description": "W ostatnich tygodniach w politycznych kuluarach wr\u00f3ci\u0142o pytanie o zmiany w rz\u0105dzie. Donald Tusk wiele miesi\u0119cy temu zapowiedzia\u0142 ocen\u0119 pracy poszczeg\u00f3lnych resort\u00f3w. Jednak do rekonstrukcji przed wakacjami nie dosz\u0142o. Teraz kalendarz sprawia, \u017ce powa\u017cne zmiany mog\u0105 oddali\u0107 si\u0119 w czasie jeszcze mocniej.", "id": 1277496, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41251871-rekonstrukcja-rzadu-jakie-opcje-ma-donald-tusk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Jakie opcje ma Donald Tusk?", "vote": 0}]