[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Finlandia zamyka kolejne przej\u015bcie graniczne z Rosj\u0105. Powodem migranci na rowerach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-finlandia-zamyka-kolejne-przejscie-graniczne-z-rosja-powodem,nId,7157195\"><img align=\"left\" alt=\"Finlandia zamyka kolejne przej\u015bcie graniczne z Rosj\u0105. Powodem migranci na rowerach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/finlandia-zamyka-kolejne-przejscie-graniczne-z-rosja-powodem/000I1D9HDDPG5FPC-C307.jpg\" /></a>Na rowerach i hulajnogach nowe grupy migrant\u00f3w dotar\u0142y od strony Rosji nad granic\u0119 z Finlandi\u0105. Z powodu zat\u0142oczenia oraz obaw o przybycie nowych azylant\u00f3w, fi\u0144ska stra\u017c graniczna tymczasowo zamkn\u0119\u0142a przej\u015bcie w Kuhmo-Vartius, b\u0119d\u0105ce obecnie najbardziej wysuni\u0119tym na po\u0142udnie punktem przeprawy do Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-finlandia-zamyka-kolejne-przejscie-graniczne-z-rosja-powodem,nId,7157195", "date_published": "2023-11-18T21:20:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zaplanowa\u0142 atak Hamasu na Izrael. Jest nr 1 na li\u015bcie do zabicia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zaplanowal-atak-hamasu-na-izrael-jest-nr-1-na-liscie-do-zabi,nId,7157178\"><img align=\"left\" alt=\"Zaplanowa\u0142 atak Hamasu na Izrael. Jest nr 1 na li\u015bcie do zabicia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaplanowal-atak-hamasu-na-izrael-jest-nr-1-na-liscie-do-zabi/000I1D59L8AS7LCY-C307.jpg\" /></a>22 lata sp\u0119dzi\u0142 w izraelskim wi\u0119zieniu, nauczy\u0142 si\u0119 hebrajskiego i pozna\u0142 mentalno\u015b\u0107 \u017byd\u00f3w. Wyprowadzi\u0142 w pole Mosad, aby latami przygotowywa\u0107 atak na Izrael, jakiego to pa\u0144stwo nie do\u015bwiadczy\u0142o od dziesi\u0119cioleci. Jahij Sinwar, szefa Hamasu w Strefie Gazy stoi za masakr\u0105 z 7 pa\u017adziernika i to jego izraelskie si\u0142y specjalnie tropi\u0105 z najwy\u017csz\u0105 zaciek\u0142o\u015bci\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zaplanowal-atak-hamasu-na-izrael-jest-nr-1-na-liscie-do-zabi,nId,7157178", "date_published": "2023-11-18T20:40:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mniejsze zapasy krwi w centrach krwiodawstwa. \"Powodem sezon infekcyjny\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-mniejsze-zapasy-krwi-w-centrach-krwiodawstwa-powodem-sezon-i,nId,7157184\"><img align=\"left\" alt=\"Mniejsze zapasy krwi w centrach krwiodawstwa. &quot;Powodem sezon infekcyjny&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mniejsze-zapasy-krwi-w-centrach-krwiodawstwa-powodem-sezon-i/000I1D19OT449X03-C307.jpg\" /></a>Kurcz\u0105 si\u0119 zapasy krwi w wielu centrach krwiodawstwa. Powodem jest sezon infekcyjny. Cz\u0119\u015b\u0107 honorowych dawc\u00f3w choruje i przez to nie mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 do tych plac\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-mniejsze-zapasy-krwi-w-centrach-krwiodawstwa-powodem-sezon-i,nId,7157184", "date_published": "2023-11-18T20:11:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Och\u0142odzenie? \"To nie koniec sezonu alergii\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/choroby/alergia/news-ochlodzenie-to-nie-koniec-sezonu-alergii,nId,7157179\"><img align=\"left\" alt=\"Och\u0142odzenie? &quot;To nie koniec sezonu alergii&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ochlodzenie-to-nie-koniec-sezonu-alergii/000I1CYV8K8FH7HV-C307.jpg\" /></a>Och\u0142odzenie i \u015bnieg zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko pojawienia si\u0119 niekt\u00f3rych alergii - przypominaj\u0105 o tym w RMF FM lekarze. Sprawdzamy, na jakie alergeny obecnie jeste\u015bmy najbardziej nara\u017ceni.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/choroby/alergia/news-ochlodzenie-to-nie-koniec-sezonu-alergii,nId,7157179", "date_published": "2023-11-18T19:54:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Doppelganger. Sobowt\u00f3r\" wygra\u0142 konkurs film\u00f3w polskich EnergaCamerimage", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-doppelganger-sobowtor-wygral-konkurs-filmow-polskich-energac,nId,7157171\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Doppelganger. Sobowt\u00f3r&quot; wygra\u0142 konkurs film\u00f3w polskich EnergaCamerimage\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/doppelganger-sobowtor-wygral-konkurs-filmow-polskich-energac/000I1CX1GV3QF1S0-C307.jpg\" /></a>&quot;Doppelganger. Sobowt\u00f3r&quot; zdoby\u0142 nagrod\u0119 31. Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Filmowego EnergaCamerimage w Toruniu w konkursie film\u00f3w polskich. Zdj\u0119cia do tego filmu wykona\u0142 Bart\u0142omiej Kaczmarek. Z\u0142ot\u0105 \u017bab\u0119 dla duetu re\u017cyser-operator otrzymali Peter Zeitlinger i Werner Herzog.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-doppelganger-sobowtor-wygral-konkurs-filmow-polskich-energac,nId,7157171", "date_published": "2023-11-18T19:22:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polscy piloci w USA. Szkol\u0105 si\u0119 na najnowszych \u015bmig\u0142owcach Apache", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-piloci-w-usa-szkola-sie-na-najnowszych-smiglowcach-ap,nId,7157165\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy piloci w USA. Szkol\u0105 si\u0119 na najnowszych \u015bmig\u0142owcach Apache\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-piloci-w-usa-szkola-sie-na-najnowszych-smiglowcach-ap/000I1CVHG90850M3-C307.jpg\" /></a>Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o, \u017ce polscy piloci rozpocz\u0119li w bazie Fort Novosel w Alabamie szkolenie na \u015bmig\u0142owcach bojowych AH-64E Apache. &quot;To nowy etap w rozwoju polskiego lotnictwa wojsk l\u0105dowych&quot; - podkre\u015bla DGRSZ.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polscy-piloci-w-usa-szkola-sie-na-najnowszych-smiglowcach-ap,nId,7157165", "date_published": "2023-11-18T18:48:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kobieta i jej ma\u0142e c\u00f3rki znalezione martwe w mieszkaniu Puszczykowie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-pusz,nId,7157163\"><img align=\"left\" alt=\"Kobieta i jej ma\u0142e c\u00f3rki znalezione martwe w mieszkaniu Puszczykowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-pusz/000I1CS7T6EJFLNK-C307.jpg\" /></a>O znalezieniu zw\u0142ok 29-letniej kobiety i dw\u00f3jki jej dzieci w mieszkaniu w Puszczykowie poinformowa\u0142 rzecznik wielkopolskiej policji m\u0142. insp. Andrzej Borowiak. Jak zaznaczy\u0142, w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano ojca dzieci i m\u0119\u017ca kobiety.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-pusz,nId,7157163", "date_published": "2023-11-18T18:17:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kobieta i jej ma\u0142e c\u00f3rki znalezione martwe w mieszkaniu w Puszczykowie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-w-pu,nId,7157163\"><img align=\"left\" alt=\"Kobieta i jej ma\u0142e c\u00f3rki znalezione martwe w mieszkaniu w Puszczykowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-w-pu/000I1CS7T6EJFLNK-C307.jpg\" /></a>O znalezieniu zw\u0142ok 29-letniej kobiety i dw\u00f3jki jej dzieci w mieszkaniu w Puszczykowie poinformowa\u0142 rzecznik wielkopolskiej policji m\u0142. insp. Andrzej Borowiak. Jak zaznaczy\u0142, w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano ojca dzieci i m\u0119\u017ca kobiety.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kobieta-i-jej-male-corki-znalezione-martwe-w-mieszkaniu-w-pu,nId,7157163", "date_published": "2023-11-18T18:17:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tury\u015bci stracili orientacj\u0119. Goprowcy sprowadzili z Babiej G\u00f3ry 10 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-turysci-stracili-orientacje-goprowcy-sprowadzili-z-babiej-go,nId,7157162\"><img align=\"left\" alt=\"Tury\u015bci stracili orientacj\u0119. Goprowcy sprowadzili z Babiej G\u00f3ry 10 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turysci-stracili-orientacje-goprowcy-sprowadzili-z-babiej-go/000I1CS60VFIAXUH-C307.jpg\" /></a>Kolejna akcja goprowc\u00f3w w rejonie Babiej G\u00f3ry. Doprowadzili do schroniska na Markowych Szczawinach grup\u0119 10 os\u00f3b. Tury\u015bci schodz\u0105c z Babiej G\u00f3ry stracili orientacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-turysci-stracili-orientacje-goprowcy-sprowadzili-z-babiej-go,nId,7157162", "date_published": "2023-11-18T18:16:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Platforma Obywatelska og\u0142osi\u0142a kandydata na prezydenta Krakowa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-platforma-obywatelska-oglosila-kandydata-na-prezydenta-krako,nId,7157157\"><img align=\"left\" alt=\"Platforma Obywatelska og\u0142osi\u0142a kandydata na prezydenta Krakowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/platforma-obywatelska-oglosila-kandydata-na-prezydenta-krako/000I1CR1EYL4RJD9-C307.jpg\" /></a>Jak poinformowa\u0142a krakowska Platforma Obywatelska, jej kandydatem w przysz\u0142orocznych wyborach na prezydenta miasta b\u0119dzie Aleksander Miszalski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-platforma-obywatelska-oglosila-kandydata-na-prezydenta-krako,nId,7157157", "date_published": "2023-11-18T17:25:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "ChatGPT. Czystka w OpenAI po zwolnieniu prezes\u00f3w - odchodz\u0105 polscy naukowcy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-chatgpt-czystka-w-openai-po-zwolnieniu-prezesow-odchodza-pol,nId,7157135\"><img align=\"left\" alt=\"ChatGPT. Czystka w OpenAI po zwolnieniu prezes\u00f3w - odchodz\u0105 polscy naukowcy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chatgpt-czystka-w-openai-po-zwolnieniu-prezesow-odchodza-pol/000I1CKLOPIHV1F5-C307.jpg\" /></a>Prof. Aleksander M\u0105dry, Jakub Pachocki i Szymon Sidor - polscy naukowcy i badacze sztucznej inteligencji - odeszli z firmy OpenAI (tw\u00f3rcy modelu ChatGPT). Tak\u0105 wiadmo\u015b\u0107 przekaza\u0142 serwis internetowy The Information. Polacy opu\u015bcili OpenAI po nag\u0142ym zwolnieniu w pi\u0105tek wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycieli i szef\u00f3w firmy - Sama Altmana i Grega Brockmana.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-chatgpt-czystka-w-openai-po-zwolnieniu-prezesow-odchodza-pol,nId,7157135", "date_published": "2023-11-18T16:08:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Konflikt o szko\u0142\u0119. \"Dzieci nie \u015bpi\u0105 i p\u0142acz\u0105\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-konflikt-o-szkole-dzieci-nie-spia-i-placza,nId,7157134\"><img align=\"left\" alt=\"Konflikt o szko\u0142\u0119. &quot;Dzieci nie \u015bpi\u0105 i p\u0142acz\u0105&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konflikt-o-szkole-dzieci-nie-spia-i-placza/000I1CGOJIYBOHDE-C307.jpg\" /></a>\u200bZnale\u017ali\u015bmy si\u0119 w kuriozalnej sytuacji. Tak m\u00f3wi\u0105 nauczyciele i rodzice uczni\u00f3w ze Szko\u0142y Podstawowej Goszczynie niedaleko O\u0142awy na Dolnym \u015al\u0105sku. Plac\u00f3wk\u0119, do kt\u00f3rej ucz\u0119szcza\u0142y te\u017c dzieci niepe\u0142nosprawne, od lat prowadzi\u0142a fundacja. Teraz chce to robi\u0107 gmina. Dosz\u0142o do konfliktu, kt\u00f3rego efekt jest taki taki, \u017ce kadra nauczycielska zosta\u0142a bez pracy. A uczniowie nie maj\u0105 w szkole opieki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-konflikt-o-szkole-dzieci-nie-spia-i-placza,nId,7157134", "date_published": "2023-11-18T16:00:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Krad\u0142a serca i... pieni\u0105dze. Sztuczna inteligencja rozkochiwa\u0142a w sobie m\u0119\u017cczyzn", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kradla-serca-i-pieniadze-sztuczna-inteligencja-rozkochiwala-,nId,7157132\"><img align=\"left\" alt=\"Krad\u0142a serca i... pieni\u0105dze. Sztuczna inteligencja rozkochiwa\u0142a w sobie m\u0119\u017cczyzn\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kradla-serca-i-pieniadze-sztuczna-inteligencja-rozkochiwala/000I1CKJ5A08642X-C307.jpg\" /></a>Skandal w Stanach Zjednoczonych. Jak podaje telewizja ABC NEWS, w portalach randkowych i mediach spo\u0142eczno\u015bciowych og\u0142asza\u0142y si\u0119... postacie kobiet wygenerowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kradla-serca-i-pieniadze-sztuczna-inteligencja-rozkochiwala-,nId,7157132", "date_published": "2023-11-18T15:49:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Propalesty\u0144ska demonstracja przesz\u0142a ulicami Warszawy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-propalestynska-demonstracja-przeszla-ulicami-warszawy,nId,7157131\"><img align=\"left\" alt=\"Propalesty\u0144ska demonstracja przesz\u0142a ulicami Warszawy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/propalestynska-demonstracja-przeszla-ulicami-warszawy/000I1CHFT5B5P94S-C307.jpg\" /></a>&quot;Ani jednej bomby wi\u0119cej. Wolna Palestyna&quot; - demonstracja pod takim has\u0142em przesz\u0142a ulicami Warszawy. Kilkuset uczestnik\u00f3w wyruszy\u0142o z placu Zbawiciela i uda\u0142o si\u0119   przed ambasad\u0119 Izraela. Protest ma zwi\u0105zek z izraelsk\u0105 inwazj\u0105 na Stref\u0119 Gazy i z bombardowaniem palesty\u0144skiej enklawy.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-propalestynska-demonstracja-przeszla-ulicami-warszawy,nId,7157131", "date_published": "2023-11-18T15:27:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 studentki we W\u0142oszech. Zagin\u0119\u0142a po awanturze z by\u0142ym ch\u0142opakiem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-poszukiwan-studentki-we-wloszech-zaginela-po,nId,7157120\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 studentki we W\u0142oszech. Zagin\u0119\u0142a po awanturze z by\u0142ym ch\u0142opakiem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-poszukiwan-studentki-we-wloszech-zaginela-po/000I1CD50XPSSLL8-C307.jpg\" /></a>Tragicznie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prowadzone przez prawie tydzie\u0144 we W\u0142oszech poszukiwania 22-letniej studentki, kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a w rejonie Wenecji po awanturze ze swoim by\u0142ym ch\u0142opakiem. Dzi\u015b znaleziono jej cia\u0142o. Policja szuka by\u0142ego partnera m\u0142odej kobiety.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragiczny-final-poszukiwan-studentki-we-wloszech-zaginela-po,nId,7157120", "date_published": "2023-11-18T14:49:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Strefa Gazy: Zbombardowano szko\u0142\u0119, w kt\u00f3rej chroni\u0142y si\u0119 setki uchod\u017ac\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-strefa-gazy-zbombardowano-szkole-w-ktorej-chronily-sie-setki,nId,7157099\"><img align=\"left\" alt=\"Strefa Gazy: Zbombardowano szko\u0142\u0119, w kt\u00f3rej chroni\u0142y si\u0119 setki uchod\u017ac\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strefa-gazy-zbombardowano-szkole-w-ktorej-chronily-sie-setki/000I1BOVVC281G6I-C307.jpg\" /></a>&quot;Izrael wypowiedzia\u0142 wojn\u0119 cywilnej ludno\u015bci&quot; - oskar\u017ca Ministerstwo Spraw Zagranicznych Autonomii Palesty\u0144skiej. W ten spos\u00f3b komentuje atak z powietrza na kolejn\u0105 szko\u0142\u0119, w kt\u00f3rej chroni\u0142y si\u0119 setki uchod\u017ac\u00f3w.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-strefa-gazy-zbombardowano-szkole-w-ktorej-chronily-sie-setki,nId,7157099", "date_published": "2023-11-18T13:56:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Papie\u017c: Dzisiaj ludzie wol\u0105 mie\u0107 pieska ni\u017c dziecko", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-dzisiaj-ludzie-wola-miec-pieska-niz-dziecko,nId,7157095\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c: Dzisiaj ludzie wol\u0105 mie\u0107 pieska ni\u017c dziecko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-dzisiaj-ludzie-wola-miec-pieska-niz-dziecko/000I1BNZIMNEYQRL-C307.jpg\" /></a>&quot;W obecnych czasach jest wi\u0119ksze zapotrzebowanie na weterynarzy ni\u017c na pediatr\u00f3w. To nie jest dobry sygna\u0142&quot; - powiedzia\u0142 papie\u017c Franciszek podczas sobotniej audiencji dla w\u0142oskich stowarzysze\u0144 pediatr\u00f3w i otolaryngolog\u00f3w. &quot;Mo\u017ce nie powinienem tego powiedzie\u0107, ale powiem: dzisiaj ludzie wol\u0105 mie\u0107 pieska ni\u017c dziecko&quot; - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-dzisiaj-ludzie-wola-miec-pieska-niz-dziecko,nId,7157095", "date_published": "2023-11-18T13:32:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos,nId,7157092\"><img align=\"left\" alt=\"Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakieta-starship-poleciala-w-kosmos/000I1BN9KITLK4TU-C307.jpg\" /></a>Starship, rakieta kosmiczna nowej generacji wyprodukowana przez ameryka\u0144skie przedsi\u0119biorstwo SpaceX, ruszy\u0142a w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105. Dwustopniowa rakieta no\u015bna docelowo ma zabiera\u0107 ludzi na Ksi\u0119\u017cyc i Marsa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos,nId,7157092", "date_published": "2023-11-18T13:19:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos,nId,7157092\"><img align=\"left\" alt=\"Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakieta-starship-poleciala-w-kosmos/000I1BPO6FP7Y9D2-C307.jpg\" /></a>Tu\u017c po godz. 14:00 z bazy testowej po\u0142o\u017conej nieopodal Brownsville w ameryka\u0144skim Teksasie wystartowa\u0142 Starship - dwustopniowa rakieta no\u015bna opracowana przez SpaceX. Start si\u0119 uda\u0142, ale nie wszystko posz\u0142o po my\u015bli Elona Muska.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos,nId,7157092", "date_published": "2023-11-18T13:19:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos. Zn\u00f3w s\u0105 problemy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos-znow-sa-problemy,nId,7157092\"><img align=\"left\" alt=\"Rakieta Starship polecia\u0142a w kosmos. Zn\u00f3w s\u0105 problemy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakieta-starship-poleciala-w-kosmos-znow-sa-problemy/000I1BPO6FP7Y9D2-C307.jpg\" /></a>Tu\u017c po godz. 14:00 z bazy testowej po\u0142o\u017conej nieopodal Brownsville w ameryka\u0144skim Teksasie wystartowa\u0142 Starship - dwustopniowa rakieta no\u015bna opracowana przez SpaceX. Start si\u0119 uda\u0142, ale nie wszystko posz\u0142o po my\u015bli Elona Muska.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-rakieta-starship-poleciala-w-kosmos-znow-sa-problemy,nId,7157092", "date_published": "2023-11-18T13:19:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200b18. Dzie\u0144 Otwarty Muze\u00f3w Krakowskich: Poznaj miejsca niedost\u0119pne na co dzie\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-18-dzien-otwarty-muzeow-krakowskich-poznaj-miejsca-niedostep,nId,7157087\"><img align=\"left\" alt=\"\u200b18. Dzie\u0144 Otwarty Muze\u00f3w Krakowskich: Poznaj miejsca niedost\u0119pne na co dzie\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/18-dzien-otwarty-muzeow-krakowskich-poznaj-miejsca-niedostep/000I1BLO2YMBM63U-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c w niedziel\u0119 w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119 Dzie\u0144 Otwarty Muze\u00f3w Krakowskich. 55 oddzia\u0142\u00f3w muzealnych i dzia\u0142aj\u0105cych w mie\u015bcie galerii, udost\u0119pni sta\u0142e i czasowe ekspozycje. Na odwiedzaj\u0105cych czekaj\u0105 te\u017c specjalne atrakcje: warsztaty, prezentacje multimedialne, pokazy i zwiedzanie z przewodnikiem. Tak b\u0119dzie m.in. we wszystkich oddzia\u0142ach Muzeum Narodowego w Krakowie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-18-dzien-otwarty-muzeow-krakowskich-poznaj-miejsca-niedostep,nId,7157087", "date_published": "2023-11-18T12:59:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szczelina przeci\u0119\u0142a islandzkie miasto. P\u0142ynie pod ni\u0105 magma [FILMY]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szczelina-przeciela-islandzkie-miasto-plynie-pod-nia-magma-f,nId,7157060\"><img align=\"left\" alt=\"Szczelina przeci\u0119\u0142a islandzkie miasto. P\u0142ynie pod ni\u0105 magma [FILMY]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczelina-przeciela-islandzkie-miasto-plynie-pod-nia-magma-f/000I1BIN82MXXS6I-C307.jpg\" /></a>Przysz\u0142o\u015b\u0107 islandzkiego miasta Grindav\u00edk wci\u0105\u017c nie jest znana. Aktywno\u015b\u0107 sejsmiczna w por\u00f3wnaniu z ubieg\u0142ym tygodniem co prawda spad\u0142a, ale nadal pozostaje relatywnie stabilna. Sugeruje to dalsze przemieszczanie si\u0119 magmy pod powierzchni\u0105 ziemi. Samo miasto z kolei wygl\u0105da jakby by\u0142o \u017cywo wyci\u0105gni\u0119te z film\u00f3w katastroficznych - opuszczone, z zapadliskami i ogromnymi p\u0119kni\u0119ciami w nawierzchni dr\u00f3g.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szczelina-przeciela-islandzkie-miasto-plynie-pod-nia-magma-f,nId,7157060", "date_published": "2023-11-18T12:20:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Cisza w lesie? To nie zawsze dobry pomys\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-cisza-w-lesie-to-nie-zawsze-dobry-pomysl,nId,7157059\"><img align=\"left\" alt=\"Cisza w lesie? To nie zawsze dobry pomys\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cisza-w-lesie-to-nie-zawsze-dobry-pomysl/000I1BBREFXGH2ST-C307.jpg\" /></a>Nied\u017awied\u017a nie atakuje cz\u0142owieka, on broni swojego terytorium, kiedy go zaskoczymy. Dlatego, b\u0119d\u0105c g\u0142\u0119boko w lesie, na terenach, gdzie \u017cyj\u0105 nied\u017awiedzie, nie zachowujmy si\u0119 absolutnie cicho, nie skradajmy si\u0119 jak Indianie, tylko, np. id\u0105c szlakiem, rozmawiajmy czy pogwizdujmy sobie - powiedzia\u0142 rzecznik prasowy Regionalnej Dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stwowych w Kro\u015bnie Edward Marsza\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-cisza-w-lesie-to-nie-zawsze-dobry-pomysl,nId,7157059", "date_published": "2023-11-18T11:27:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ewakuacja szpitala Al-Szifa. Pojawi\u0142y si\u0119 sprzeczne informacje", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ewakuacja-szpitala-al-szifa-pojawily-sie-sprzeczne-informacj,nId,7157044\"><img align=\"left\" alt=\"Ewakuacja szpitala Al-Szifa. Pojawi\u0142y si\u0119 sprzeczne informacje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-szpitala-al-szifa-pojawily-sie-sprzeczne-informacj/000I1BA9YDXJ0CPL-C307.jpg\" /></a>Kilkaset os\u00f3b opu\u015bci\u0142o w sobot\u0119 szpital Al-Szifa w Gazie - poinformowa\u0142a agencja AFP. Wcze\u015bniej francuski serwis przekaza\u0142, \u017ce izraelskie wojsko za pomoc\u0105 megafon\u00f3w nakaza\u0142o ewakuacj\u0119 &quot;w ci\u0105gu godziny&quot; tej najwi\u0119kszej w Strefie Gazy plac\u00f3wki medycznej. Si\u0142y Obronne Izraela jednak temu zaprzeczy\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ewakuacja-szpitala-al-szifa-pojawily-sie-sprzeczne-informacj,nId,7157044", "date_published": "2023-11-18T11:12:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sypn\u0119\u0142o w Beskidach, na szlakach zrobi\u0142o si\u0119 niebezpiecznie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sypnelo-w-beskidach-na-szlakach-zrobilo-sie-niebezpiecznie,nId,7157049\"><img align=\"left\" alt=\"Sypn\u0119\u0142o w Beskidach, na szlakach zrobi\u0142o si\u0119 niebezpiecznie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sypnelo-w-beskidach-na-szlakach-zrobilo-sie-niebezpiecznie/000I1BA2Q0RWBRXD-C307.jpg\" /></a>Zabieli\u0142y si\u0119 Beskidy. Najwi\u0119cej \u015bniegu spad\u0142o w rejonie Babiej G\u00f3ry. Na Markowych Szczawinach jego pokrywa wynosi\u0142a w sobot\u0119 rano 19 cm. Na Hali Miziowej spad\u0142o 15 cm. W wy\u017cszych partiach g\u00f3r by\u0142o mro\u017anie. Warunki na szlakach s\u0105 trudne - podali beskidzcy goprowcy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-sypnelo-w-beskidach-na-szlakach-zrobilo-sie-niebezpiecznie,nId,7157049", "date_published": "2023-11-18T10:59:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie widzi \u0142y\u017cki na stole, ale poszed\u0142 do armii. \"Chc\u0119 broni\u0107 ojczyzny\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-widzi-lyzki-na-stole-ale-poszedl-do-armii-chce-bronic-oj,nId,7157024\"><img align=\"left\" alt=\"Nie widzi \u0142y\u017cki na stole, ale poszed\u0142 do armii. &quot;Chc\u0119 broni\u0107 ojczyzny&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-widzi-lyzki-na-stole-ale-poszedl-do-armii-chce-bronic-oj/000I1B4TVECGA2F0-C307.jpg\" /></a>Lubi czo\u0142gi, filmy wojenne i chce broni\u0107 ojczyzny - 37-letni nauczyciel z rosyjskiego Jakucka uwa\u017ca, \u017ce walka w Ukrainie to jego obowi\u0105zek. Nie przeszkadza mu fakt, \u017ce ma wad\u0119 wzroku wynosz\u0105c\u0105 minus 19 dioptrii i wachlarz chor\u00f3b przewlek\u0142ych. Zosta\u0142 zakwalifikowany i obecnie odbywa \u0107wiczenia przed wyjazdem na ukrai\u0144ski front.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-widzi-lyzki-na-stole-ale-poszedl-do-armii-chce-bronic-oj,nId,7157024", "date_published": "2023-11-18T09:48:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przybywa \u015bniegu w Tatrach. TOPR prognozuje wzrost zagro\u017cenia lawinowego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-przybywa-sniegu-w-tatrach-topr-prognozuje-wzrost-zagrozenia-,nId,7157014\"><img align=\"left\" alt=\"Przybywa \u015bniegu w Tatrach. TOPR prognozuje wzrost zagro\u017cenia lawinowego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przybywa-sniegu-w-tatrach-topr-prognozuje-wzrost-zagrozenia/000I1B1VDBE24DLW-C307.jpg\" /></a>\u200bPrzybywa \u015bniegu w Tatrach. Na Kasprowym Wierchu i w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w Polskich le\u017cy ju\u017c 60 cm bia\u0142ego puchu, a miejscami wiatr utworzy\u0142 spore zaspy przekraczaj\u0105ce jeden metr. Ratownicy Tatrza\u0144skiego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego prognozuj\u0105 wzrost zagro\u017cenia lawinowego do drugiego stopnia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-przybywa-sniegu-w-tatrach-topr-prognozuje-wzrost-zagrozenia-,nId,7157014", "date_published": "2023-11-18T09:21:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zderzenie kilku aut na S6. Cztery osoby w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-kilku-aut-w-zachodniopomorskiem-cztery-osoby-w-szp,nId,7157009\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie kilku aut na S6. Cztery osoby w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-kilku-aut-na-s6-cztery-osoby-w-szpitalu/000I1B9GTC6X62SV-C307.jpg\" /></a>Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala po wypadku w miejscowo\u015bci B\u0142otnica w gminie Ko\u0142obrzeg w Zachodniopomorskiem. Na drodze S6 zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody. W\u015br\u00f3d poszkodowanych jest dziecko. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-kilku-aut-w-zachodniopomorskiem-cztery-osoby-w-szp,nId,7157009", "date_published": "2023-11-18T08:57:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zderzenie o\u015bmiu aut w Zachodniopomorskiem. Cztery osoby w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-osmiu-aut-w-zachodniopomorskiem-cztery-osoby-w-szp,nId,7157009\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie o\u015bmiu aut w Zachodniopomorskiem. Cztery osoby w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-osmiu-aut-w-zachodniopomorskiem-cztery-osoby-w-szp/000I1B13UB04KHQB-C307.jpg\" /></a>Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala po wypadku w miejscowo\u015bci B\u0142otnica w gminie Ko\u0142obrzeg w Zachodniopomorskiem. Na drodze S6 zderzy\u0142o si\u0119 osiem samochod\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zderzenie-osmiu-aut-w-zachodniopomorskiem-cztery-osoby-w-szp,nId,7157009", "date_published": "2023-11-18T08:57:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosjanie planuj\u0105 trzeci\u0105 fal\u0119 ofensywy na Awdijiwk\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-planuja-trzecia-fale-ofensywy-na-awdijiwke-relacja,nId,7156988\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie planuj\u0105 trzeci\u0105 fal\u0119 ofensywy na Awdijiwk\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-planuja-trzecia-fale-ofensywy-na-awdijiwke-relacja/000I1AWW83O84U1I-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poinformowa\u0142y o str\u0105ceniu 29 z 38 wystrzelonych przez Rosj\u0119 dron\u00f3w bojowych Shahed. Atak trwa\u0142 osiem godzin. Rosyjska armia planuje przeprowadzenie trzeciej fali ofensywy na Awdijiwk\u0119 w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy - ostrzeg\u0142 O\u0142eksandr Sztupun, rzecznik si\u0142 ukrai\u0144skich w obwodzie zaporoskim i zachodniej cz\u0119\u015bci obwodu donieckiego. Sobota jest 633. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 18.11.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosjanie-planuja-trzecia-fale-ofensywy-na-awdijiwke-relacja,nId,7156988", "date_published": "2023-11-18T07:50:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Scholz wzywa Putina: Musi wycofa\u0107 wojska [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-relacja,nId,7156988\"><img align=\"left\" alt=\"Scholz wzywa Putina: Musi wycofa\u0107 wojska [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-relacja/000I1AWW83O84U1I-C307.jpg\" /></a>Kanclerz Niemiec Olaf Scholz wezwa\u0142 prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina do zrobienia pierwszego kroku w kierunku mo\u017cliwego pokojowego rozwi\u0105zania na Ukrainie. Musi wycofa\u0107 wojska - powiedzia\u0142 szef niemieckiego rz\u0105du podczas wizyty w Nuthetal w Brandenburgii. Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poinformowa\u0142y o str\u0105ceniu 29 z 38 wystrzelonych przez Rosj\u0119 dron\u00f3w bojowych Shahed. Atak trwa\u0142 osiem godzin. Rosyjska armia planuje przeprowadzenie trzeciej fali ofensywy na Awdijiwk\u0119 w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy - ostrzeg\u0142 O\u0142eksandr Sztupun,...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-relacja,nId,7156988", "date_published": "2023-11-18T07:50:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Scholz wzywa Putina: Musi wycofa\u0107 wojska [ZAPIS RELACJI]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-zapis-relacji,nId,7156988\"><img align=\"left\" alt=\"Scholz wzywa Putina: Musi wycofa\u0107 wojska [ZAPIS RELACJI]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-zapis-relacji/000I1AWW83O84U1I-C307.jpg\" /></a>Kanclerz Niemiec Olaf Scholz wezwa\u0142 prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina do zrobienia pierwszego kroku w kierunku mo\u017cliwego pokojowego rozwi\u0105zania na Ukrainie. Musi wycofa\u0107 wojska - powiedzia\u0142 szef niemieckiego rz\u0105du podczas wizyty w Nuthetal w Brandenburgii. Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poinformowa\u0142y o str\u0105ceniu 29 z 38 wystrzelonych przez Rosj\u0119 dron\u00f3w bojowych Shahed. Atak trwa\u0142 osiem godzin. Rosyjska armia planuje przeprowadzenie trzeciej fali ofensywy na Awdijiwk\u0119 w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy - ostrzeg\u0142 O\u0142eksandr Sztupun,...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-scholz-wzywa-putina-musi-wycofac-wojska-zapis-relacji,nId,7156988", "date_published": "2023-11-18T07:50:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wielogodzinny atak rosyjskich dron\u00f3w na Ukrain\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wielogodzinny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja,nId,7156988\"><img align=\"left\" alt=\"Wielogodzinny atak rosyjskich dron\u00f3w na Ukrain\u0119 [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielogodzinny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja/000I1AWW83O84U1I-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y powietrzne poinformowa\u0142y o str\u0105ceniu 29 z 38 wystrzelonych przez Rosj\u0119 dron\u00f3w bojowych Shahed. Atak trwa\u0142 osiem godzin. Rosyjskie wojska w pi\u0105tek kontynuowa\u0142y dzia\u0142ania ofensywne pod Awdijiwk\u0105 w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy i poczyni\u0142y post\u0119py - pisze w najnowszej analizie ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Sobota jest 633. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 18.11.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-wielogodzinny-atak-rosyjskich-dronow-na-ukraine-relacja,nId,7156988", "date_published": "2023-11-18T07:50:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Dworczyk: Wyborcy zobowi\u0105zali nas do stworzenia rz\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-dworczyk-o-tworzeniu-rzadu-pis-jestesmy-zobowiazani-przez-wy,nId,7155547\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Dworczyk: Wyborcy zobowi\u0105zali nas do stworzenia rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-dworczyk-wyborcy-zobowiazali-nas-do-stworzenia-rzadu/000I1AZ9AAL4V0DV-C307.jpg\" /></a>&quot;Jest oczywiste, \u017ce Polacy dali jasny sygna\u0142 15 pa\u017adziernika, \u017ce chc\u0105 now\u0105 formu\u0142\u0119, pewn\u0105 now\u0105 jako\u015b\u0107 w polityce. To jest w\u0142a\u015bnie jeden z wniosk\u00f3w, \u017ce trzeba przedstawi\u0107 program, kt\u00f3ry b\u0119dzie prezentowa\u0142 szersz\u0105 gam\u0119 \u015brodowisk&quot; - m\u00f3wi\u0142 Micha\u0142 Dworczyk, kt\u00f3ry by\u0142 Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM. Polityk PiS-u doda\u0142, \u017ce jego ugrupowanie jest zobowi\u0105zane przez wyborc\u00f3w, \u017ceby podj\u0105\u0107 pr\u00f3b\u0119 stworzenia rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-dworczyk-o-tworzeniu-rzadu-pis-jestesmy-zobowiazani-przez-wy,nId,7155547", "date_published": "2023-11-18T07:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ruszy\u0142a 23. edycja Szlachetnej Paczki - razem sta\u0107 nas na dobro", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-najnowsze-fakty/fakty/news-ruszyla-23-edycja-szlachetnej-paczki-razem-stac-nas-na-dobro,nId,7156980\"><img align=\"left\" alt=\"Ruszy\u0142a 23. edycja Szlachetnej Paczki - razem sta\u0107 nas na dobro \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyla-23-edycja-szlachetnej-paczki-razem-stac-nas-na-dobro/000I1B9PE6NT47KD-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b o godz. 8:00 Szlachetna Paczka udost\u0119pni\u0142a internetow\u0105 Baz\u0119 Rodzin, kt\u00f3re czekaj\u0105 na pomoc w tym roku. Niewielkim wysi\u0142kiem, ale dzia\u0142aj\u0105c razem, mo\u017cemy odmieni\u0107 \u017cycie najbardziej potrzebuj\u0105cych - bo razem sta\u0107 nas na dobro. Wystarczy wej\u015b\u0107 na www.szlachetnapaczka.pl, wybra\u0107 rodzin\u0119 i przygotowa\u0107 Szlachetn\u0105 Paczk\u0119. W tym roku darczy\u0144cami s\u0105 r\u00f3wnie\u017c: Mickiewicz, Mi\u0142osz, \u017beromski, Prus \u2013 we w\u0142asnych osobach. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-szlachetna-paczka-najnowsze-fakty/fakty/news-ruszyla-23-edycja-szlachetnej-paczki-razem-stac-nas-na-dobro,nId,7156980", "date_published": "2023-11-18T07:20:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015anieg i deszcz. Prognoza pogody na sobot\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-snieg-i-deszcz-prognoza-pogody-na-sobote,nId,7156978\"><img align=\"left\" alt=\"\u015anieg i deszcz. Prognoza pogody na sobot\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/snieg-i-deszcz-prognoza-pogody-na-sobote/000I1ASR7Q5JAQYK-C307.jpg\" /></a>W sobot\u0119 niebo prawie w ca\u0142ej Polsce przykryj\u0105 chmury, z kt\u00f3rych spadanie deszcz i \u015bnieg. Termometry poka\u017c\u0105 od minus 1 do 5 stopni Celsjusza - przekaza\u0142a Anna Wo\u017aniak, synoptyk Centralnego Biura Prognoz Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-snieg-i-deszcz-prognoza-pogody-na-sobote,nId,7156978", "date_published": "2023-11-18T07:01:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200b\u00ad\u00ad\u00ad\u00adKatastrofalne eliminacje za nami. Tak \u017ale nie by\u0142o od dekady", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-katastrofalne-eliminacje-za-nami-tak-zle-nie-bylo-od-dekady,nId,7156971\"><img align=\"left\" alt=\"\u200b\u00ad\u00ad\u00ad\u00adKatastrofalne eliminacje za nami. Tak \u017ale nie by\u0142o od dekady\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katastrofalne-eliminacje-za-nami-tak-zle-nie-bylo-od-dekady/000I1ARKIKE8Y6XA-C307.jpg\" /></a>Eliminacje do Euro 2024 by\u0142y najgorsz\u0105 reprezentacyjn\u0105 batali\u0105 od dawna. Mia\u0142 by\u0107 \u0142atwy awans na mistrzostwa, a jest konieczno\u015b\u0107 gry w bara\u017cach. W o\u015bmiu spotkaniach nasza reprezentacja zdoby\u0142a 11 punkt\u00f3w. W eliminacyjnych meczach Fernando Santos i Micha\u0142 Probierz postawili na 32 pi\u0142karzy, z czego tylko dw\u00f3ch zagra\u0142o od deski do deski - Wojciech Szcz\u0119sny i Jakub Kiwior. Czas na podsumowanie nieudanych dla nas eliminacji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-katastrofalne-eliminacje-za-nami-tak-zle-nie-bylo-od-dekady,nId,7156971", "date_published": "2023-11-18T06:51:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amiertelne postrzelenie \u017co\u0142nierza. S\u0105d nie aresztowa\u0142 podejrzanego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smiertelne-postrzelenie-zolnierza-sad-nie-aresztowal-podejrz,nId,7156972\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne postrzelenie \u017co\u0142nierza. S\u0105d nie aresztowa\u0142 podejrzanego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-postrzelenie-zolnierza-sad-nie-aresztowal-podejrz/000I1AR1UTLJUNQT-C307.jpg\" /></a>S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku o areszt tymczasowy dla m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o \u015bmiertelne postrzelenie \u017co\u0142nierza 12. Brygady Zmechanizowanej w Szczecinie. Jak przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Szczecinie Piotr Wieczorkiewicz, prokuratura zamierza z\u0142o\u017cy\u0107 za\u017calenie na t\u0119 decyzj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-smiertelne-postrzelenie-zolnierza-sad-nie-aresztowal-podejrz,nId,7156972", "date_published": "2023-11-18T06:25:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]