[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Finanse pa\u0144stwa w ogniu. Ale jest jedno wyj\u015bcie dla opozycji", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c10ee824-d1b7-4fc5-bd96-61763ea5f3de\" width=\"308\" /> Od miesi\u0119cy toczy si\u0119 debata nad stanem finans\u00f3w publicznych Polski. Money.pl postanowi\u0142 zapyta\u0107 ludzi nauki, co s\u0105dz\u0105 o kondycji kasy pa\u0144stwa, jak\u0105 zostawia opozycji Zjednoczona Prawica. Nie jest to przyjemna lektura, ale teoretycy wskazuj\u0105 pewne wyj\u015bcie z tej sytuacji.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/finanse-panstwa-w-ogniu-ale-jest-jedno-wyjscie-dla-opozycji-6964114044828416a.html", "date_published": "2023-11-18T14:58:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zwrot za PIT dla senior\u00f3w. Policzyli, ile mog\u0105 otrzyma\u0107 emeryci", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/398d0807-7ce9-4e87-8bd9-797068d2fe18\" width=\"308\" /> Od 13. oraz 14. emerytury \u2014 zgodnie z decyzj\u0105 rz\u0105du \u2014 zosta\u0142a pobrana zaliczka na podatek dochodowy. To oznacza, \u017ce seniorzy przy rozliczeniu PIT-u otrzymaj\u0105 zwrot. Na jakie pieni\u0105dze mog\u0105 liczy\u0107 emeryci?", "link": "https://www.money.pl/podatki/zwrot-za-pit-dla-seniorow-policzyli-ile-moga-otrzymac-emeryci-6964419075427072a.html", "date_published": "2023-11-18T11:03:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Giganci rezygnuj\u0105 z reklam na X. Powa\u017cne oskar\u017cenia o antysemityzm", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9591e454-f488-4c25-996a-3dac837a5bc2\" width=\"308\" /> Najwi\u0119ksze korporacje wstrzymuj\u0105 reklamy na portalu X (dawniej Twitter). Jest to reakcja na antysemickie tre\u015bci, kt\u00f3re pojawiaj\u0105 si\u0119 w tym medium. Oliwy do ognia dola\u0142 miliarder Elon Musk, kt\u00f3ry sam skomentowa\u0142 w kontrowersyjny spos\u00f3b jeden ze wpis\u00f3w.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/giganci-rezygnuja-z-reklam-na-x-powazne-oskarzenia-o-antysemityzm-6964432466234112a.html", "date_published": "2023-11-18T09:56:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Polacy raczej ufaj\u0105 opozycji, ale nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144 co do obietnic", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8d349d00-fda5-4611-a11f-dc5f78273b67\" width=\"308\" /> Politycy w trakcie kampanii obiecali naprawd\u0119 du\u017co. Polacy powoli zapominaj\u0105 ju\u017c o kampanii wyborczej, w ko\u0144cu od g\u0142osowania min\u0105\u0142 ju\u017c ponad miesi\u0105c, ale nie wci\u0105\u017c pami\u0119taj o tym, co obiecali w trackie walki o g\u0142osy politycy. Czy wierzymy politykom? Oto wyniki bada\u0144.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polacy-raczej-ufaja-opozycji-ale-nie-maja-zludzen-co-do-obietnic-6964416040766208a.html", "date_published": "2023-11-18T08:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Minister Mal\u0105g ostrzega Polak\u00f3w. Platforma X oznaczy\u0142a jej wpis wyja\u015bnieniem", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/43dda56e-d809-4db4-a942-af8824e897f2\" width=\"308\" /> Minister rodziny i polityki spo\u0142ecznej w rz\u0105dzie PiS Marlena Mal\u0105g skrytykowa\u0142a na platformie X opozycj\u0119 za wypowiedzi dotycz\u0105ce przywr\u00f3cenia 5-proc. stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Platforma X do\u0142\u0105czy\u0142a do jej wpisu adnotacj\u0119 z kontekstem, kt\u00f3ry wyja\u015bnia, \u017ce decyzja ws. podatku by\u0142a pomys\u0142em PiS-u.", "link": "https://www.money.pl/podatki/minister-malag-ostrzega-polakow-platforma-x-oznaczyla-jej-wpis-wyjasnieniem-6964403132455680a.html", "date_published": "2023-11-18T08:22:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Fundusz Ko\u015bcielny do likwidacji nie tak szybko. Wraca stary pomys\u0142", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/54bfa3fa-fac9-4bb6-aced-741cab38981b\" width=\"308\" /> - Nikt nie zabroni mi jako katolikowi wp\u0142aca\u0107 pieni\u0119dzy na Ko\u015bci\u00f3\u0142, je\u015bli czuj\u0119 tak\u0105 potrzeb\u0119 - m\u00f3wi money.pl pose\u0142 PSL Marek Sawicki. Z naszych informacji wynika, \u017ce na likwidacj\u0119 Funduszu Ko\u015bcielnego, co postulowa\u0142a Koalicja Obywatelska, trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 d\u0142u\u017cej ni\u017c pierwsze sto dni rz\u0105du.", "link": "https://www.money.pl/podatki/fundusz-koscielny-do-likwidacji-nie-tak-szybko-wraca-stary-pomysl-6964124140890816a.html", "date_published": "2023-11-18T06:02:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]