[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:06:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0f9653dd11a6cd9665e0511498be223b407a8a2049c1941fe5cd17f280b5b9d7,w104h74.jpg\"/><br/> Tak dzia\u0142 totalna regulacja i g\u0142upie przywileje tworzone przez jeszcze g\u0142upszych polityk\u00f3w na polecenie lobbyst\u00f3w.",
        "id": 1759109,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613441/zajeli-platna-strefe-parkowania-firmowa-flota-parkuje-za-darmo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaj\u0119li p\u0142atn\u0105 stref\u0119 parkowania. Firmowa flota parkuje za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T19:28:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/91b42f4d8d5dbf6e23073bdca55f0af70247f937bde6ac1bddb57f5616f3c34c,w104h74.jpg\"/><br/> Przygotowywana przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 cenzura medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych ma uratowa\u0107 jej niedemokratyczn\u0105 w\u0142adz\u0119, m\u00f3wi Tomasz Wr\u00f3blewski. Zamach w Niemczech bardzo si\u0119 przyda\u0142 w tym momencie.",
        "id": 1758639,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613405/bruksela-przygotowuje-cenzure-mediow-spolecznosciowych-tarcza-demokracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela przygotowuje cenzur\u0119 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Tarcza Demokracji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:50:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/123d511ae115df48960393f10848ef4d02867a0bed41383a00eec88cd4b65ea9,w104h74.jpg\"/><br/> Zmar\u0142 Maciej Lewandowski, by\u0142y komendant miejski policji w Toruniu. Jego cia\u0142o znaleziono w lesie.",
        "id": 1758899,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613341/kierowal-policja-w-toruniu-jego-cialo-znaleziono-w-lesie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowa\u0142 policj\u0105 w Toruniu. Jego cia\u0142o znaleziono w lesie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:48:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ffaed539b32924000ff6ecbafb32c045cf20f0b97d7f0a7b43ca30934c1c90b7.png\"/><br/> Dziewczyna zg\u0142osi\u0142a niemieckiej policji we wrze\u015bniu 2023 roku zagro\u017cenie ze strony m\u0119\u017cczyzny o imieniu Talib Abd AlMohsen, kt\u00f3ry planowa\u0142 przejecha\u0107 ludzi swoim samochodem. Niemiecka policja zignorowa\u0142a to zg\u0142oszenie.",
        "id": 1758361,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613339/niemiecka-policja-zignorowala-info-o-zagrozeniu-ze-strony-arabskiego-terrorysty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka policja zignorowa\u0142a info o zagro\u017ceniu ze strony arabskiego terrorysty!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:39:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c74ff2861b0ca3d8b10688ab51552f879832e4b7832b9dbab2f73b76acc1c653,w104h74.jpg\"/><br/> Kanclerz federalny Olaf Scholz (66 l.), minister spraw wewn\u0119trznych Nancy Faeser (54 l.) i minister transportu Volker Wissing (54 l.) przybyli do Magdeburga, aby z\u0142o\u017cy\u0107 kondolencje oraz doda\u0107 otuchy ofiarom i ratownikom. W ko\u0144cu musieli ucieka\u0107 z miasta pod ochron\u0105 policji!",
        "id": 1758076,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613331/zamach-w-magdeburgu-politycy-musieli-uciekac-ludzie-kazali-im-spier",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach w Magdeburgu. Politycy musieli ucieka\u0107, ludzie kazali im spier****",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:36:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9bddc35821731697cf24052c9ac34b650e763ef7ed027a9891180f7b14075d5d,w104h74.jpg\"/><br/> Z informacji Spiegla wynika, \u017ce Taleb A. w listopadzie i grudniu kilkukrotnie zatrzymywa\u0142 si\u0119 w hotelu Maritim w Magdeburgu . Magazyn, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kr\u0119gi bezpiecze\u0144stwa, podaje, \u017ce m\u00f3g\u0142 si\u0119 tam przygotowywa\u0107 do przest\u0119pstwa.",
        "id": 1758638,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613327/zamach-w-magdeburgu-terrorysta-skazany-w-2013-roku-3-lata-pozniej-dostal-azyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach w Magdeburgu. Terrorysta skazany w 2013 roku, 3 lata p\u00f3\u017aniej dosta\u0142 azyl.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:17:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e10c8fcd7f725bf1298c2f683e60b9376020c7347f4e4120f91ab922f07ecdf,w104h74.jpg\"/><br/> Firma ,,Cinkciarz.pl\" z Zielonej G\u00f3ry jest znana, jako kantor wymiany walut online. Od kilku miesi\u0119cy jednak firma prze\u017cywa regres wiarygodno\u015bci z powodu problem\u00f3w klient\u00f3w kantoru zwi\u0105zku z wymian\u0105 pieni\u0119dzy w obcych walutach",
        "id": 1759110,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613317/cinkciarz-pl-vs-tysiace-osob-walczacych-o-odzyskanie-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinkciarz.pl VS tysi\u0105ce os\u00f3b walcz\u0105cych o odzyskanie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T16:31:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1ffe33f127463cbbc088472a3183234a31a24566d1b98e9a15eccac2d5b7f5be,w104h74.jpg\"/><br/> Prawnicy policjanta skazanego za zab\u00f3jstwo George'a Floyda, otrzymali pozwolenie na zbadanie tkanki serca i pr\u00f3bek p\u0142ynu pobranych z cia\u0142a ofiary.",
        "id": 1758363,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613287/sprawa-floyda-wraca-do-sadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Floyda wraca do s\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T15:22:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0a7575176a0db5079eeb705ac401e223a9d4f09a4ad7dc12e7b61966713f02d3,w104h74.jpg\"/><br/> Najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata i wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa Elon Musk wezwa\u0142 w pi\u0105tek kanclerza Niemiec Olafa Scholza do dymisji. By\u0142 to jego komentarz do zamachu na rynek \u015bwi\u0105teczny w Magdeburgu.",
        "id": 1758642,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613265/musk-o-scholzu-ten-niekompetentny-glupiec-powinien-natychmiast-podac-sie-do-dym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk o Scholzu: Ten niekompetentny g\u0142upiec powinien natychmiast poda\u0107 si\u0119 do dym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:34:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c960c36dca95e1ffd9bf36c54026bae8a9cb46c3a6dc0b4f0b7cdfebb517cd1e,w104h74.jpg\"/><br/> Mirki, pami\u0119tacie spraw\u0119 z ci\u0105gnikiem za 800k kt\u00f3ry zepsu\u0142 dealer i nie potrafi naprawi\u0107, a potem straszy s\u0105dem w\u0142a\u015bciciela? Chyba nale\u017cy mu si\u0119 reklama w ramach prezentu \u015bwi\u0105tecznego ( \u0296 )",
        "id": 1757571,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613241/ten-uczuc-kiedy-w-postepowaniu-niejawnym-dealer-roltoma-cenzuruje-twoje-opnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten uczu\u0107 kiedy w postepowaniu niejawnym dealer ROLTOMA cenzuruje Twoje opnie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:23:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94f081493364eaa9bc6e548345e4269272bb5f704436ecd583ad73ac7c9962a5,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas podr\u00f3\u017cy nad jezioro ma\u0142\u017ce\u0144stwo zabiera m\u0142odego cz\u0142owieka, kt\u00f3rego nast\u0119pnie zaprasza na sw\u00f3j jacht. W trakcie rejsu dochodzi do rywalizacji pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami. Film fabularny Produkcja: Polska Rok produkcji: 1961 Premiera: 1962. 03. 09 Gatunek: Film psychologiczny Re\u017cyseria: Roman Pola\u0144ski",
        "id": 1758640,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613235/noz-w-wodzie-1961-film-fabularny-rez-roman-polanski-blu-ray",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00f3\u017c w wodzie-1961-film fabularny-Re\u017c-Roman Pola\u0144ski-Blu ray",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:11:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1049056a74f2127588b3b525e6c88a2e1ecc786fbcaa74264ba6b8fe29803ee7,w104h74.jpg\"/><br/> Ubisoft, znany producent gier, stoi przed widmem bankructwa. Woke przynioslo rezultaty.",
        "id": 1758641,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613227/ubisoft-na-krawedzi-bankructwa-wielkie-problemy-giganta-gier-od-woke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubisoft na kraw\u0119dzi bankructwa. Wielkie problemy giganta gier \"od woke\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:05:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/202793382b2e2102f98009075bf1695951b0a3f9933e5084d59e6c8d07ffeb76,w104h74.jpg\"/><br/> System mierzy czas wjazdu i wyjazdu ka\u017cdego auta oraz zapisuje jego tablice rejestracyjne. Je\u015bli przekroczymy godzin\u0119 i nie zg\u0142osimy tego w sklepie, dostaniemy wezwanie do zap\u0142aty. To a\u017c 150 z\u0142otych. Nie ma biletomat\u00f3w a czas trzeba mierzy\u0107 samemu i potem prosi\u0107 w sklepie o \u0142ask\u0119.",
        "id": 1759111,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613223/brico-wroclaw-nowy-i-ciekawy-system-parkingowy-do-wyludzania-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brico Wroc\u0142aw - nowy i ciekawy system parkingowy do wy\u0142udzania pieni\u0119dzy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:54:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/15cda0b4662f005ef0e56bb349264a4ff87a0594a96d0783328e46e39ced0115,w104h74.jpg\"/><br/> Smia\u0142o ekscelencjo \u015bmia\u0142o",
        "id": 1758637,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613221/frugo-owoc-kultury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FRUGO - Owoc Kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:54:37+00:00",
        "description": "Kampania wyborcza w Stanach Zjednoczonych i sytuacja kilku innych kraj\u00f3w pokazuje, \u017ce imigracja nie jest jedynie problemem naszego kontynentu. Model otwartego spo\u0142ecze\u0144stwa nie sprawdza si\u0119 w\u0142a\u015bciwie nigdzie, dlatego zaczyna si\u0119 wycofywa\u0107 z niego nawet radykalnie progresywna Kanada.",
        "id": 1759108,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613219/nie-tylko-europa-ma-dosyc-imigrantow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Europa ma dosy\u0107 imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/26ff622dc52a1780fee67793fcd00adec3bd3c56307c63641c48dc4060654705,w104h74.jpg\"/><br/> 26-letnia Emma Delaney Hancock - c\u00f3rka burmistrza Wellston w Oklahomie i \u017cona komendanta policji - zosta\u0142a uznana winn\u0105 nak\u0142aniania do zbli\u017cenia ch\u0142opca, kt\u00f3rego uczy\u0142a. Noice",
        "id": 1757851,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613217/nauczycielka-wykorzystala-15-letniego-ucznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczycielka wykorzysta\u0142a 15 letniego ucznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:29:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6f3882dd5f42b868769ef982a12ce319be526a4deb5d6797ab40b733d17de1f0,w104h74.jpg\"/><br/> Konieczne jest zr\u00f3wnanie wieku emerytalnego kobiet i m\u0119\u017cczyzn twierdzi dyrektorka Instytutu Statystyki i Demografii SGH prof. Agnieszka Ch\u0142o\u0144-Domi\u0144czak. Z prognoz GUS wynika, \u017ce do 2060r liczba ludno\u015bci Polski spadnie o 6,7mln i wyniesie 31mln, a po\u0142owa mieszka\u0144c\u00f3w Polski b\u0119dzie mia\u0142a ponad 50 lat",
        "id": 1757306,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613203/ekspertka-sgh-zrownanie-wieku-emerytalnego-kobiet-i-mezczyzn-to-koniecznosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspertka SGH: Zr\u00f3wnanie wieku emerytalnego kobiet i m\u0119\u017cczyzn to konieczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:29:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/64d5a5ced6eef2d740713181d1315243bf798de8448639d731c4afc59243d044,w104h74.jpg\"/><br/> W wieku 103 lat zmar\u0142 starszy strzelec Alfons Trocki weteran 1. Samodzielnej Brygady Spadochronowej....",
        "id": 1758364,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613177/zmarl-ostatni-zolnierz-1-samodzielnej-brygady-spadochronowej-gen-sosabowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 ostatni \u017co\u0142nierz 1. Samodzielnej Brygady Spadochronowej gen. Sosabowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:16:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6eae3045f4675795bf80a45d021176958bccc1a522be7eec410e87ca3d09c3c4,w104h74.jpg\"/><br/> Za kulisami kultowej serii o Jamesie Bondzie wybuch\u0142 konflikt, kt\u00f3ry op\u00f3\u017ania prace nad kolejnym filmem. Jak donosi The Wall Street Journal, relacje mi\u0119dzy rodzin\u0105 Broccoli, od dekad nadzoruj\u0105c\u0105 franczyz\u0119, a Amazonem, w\u0142a\u015bcicielem MGM, studia odpowiedzialnego za filmy o agencie 007 s\u0105 napi\u0119te.",
        "id": 1758898,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613167/chca-zrobic-z-bonda-uniwersum-w-stylu-marvela-pier-eni-idioci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zrobi\u0107 z Bonda uniwersum w stylu Marvela!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:45:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a48859cc8b4d51c398fad771f426edb7d79ead7258d7e4fbcb5d1c6a0ace131,w104h74.jpg\"/><br/> Dla wielu ludzi to s\u0105 lata m\u0142odo\u015bci. 30 minut kolorowego nagrania pokazuj\u0105cego zwyk\u0142e i codzienne wiejskie \u017cycie na polskiej wsi w 1979 roku. Konie, traktory, GS-y i wiejskie \u017cycie.",
        "id": 1758362,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613149/zwykly-dzien-na-polskiej-wsi-w-1979-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyk\u0142y dzie\u0144 na polskiej wsi w 1979 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:36:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a8751c135bf59af8a21fe3c09b6d1ae5d05dac1cd25f9d8b20964de3c1f42da,w104h74.jpg\"/><br/> Od Sierpnia 2024 wymagane s\u0105 wizy dla pracownik\u00f3w z Kolumbii. Ci nie potrzebuj\u0105 wiz przy wje\u017adzie do Unii Europejskiej w celach turystycznych i innych. Jednak wiele firm i agencji pracy nie tego nie przestrzega. Do Stra\u017cy Granicznej mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 w pe\u0142ni anonimowo takie przypadki.",
        "id": 1757009,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613139/kolumbijczycy-przyjezdzaja-do-polski-jako-turysci-a-potem-pracuja-bez-wiz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumbijczycy przyje\u017cd\u017caj\u0105 do Polski jako tury\u015bci, a potem pracuj\u0105 bez wiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:43:55+00:00",
        "description": "\u0141\u00f3dzki oddzia\u0142 PZFD zorganizowa\u0142 akcj\u0119 charytatywn\u0105 na rzecz hospicjum dla dzieci. 17 firm deweloperskich wp\u0142aci\u0142o 50 tysi\u0119cy z\u0142otych czyli oko\u0142o 2,9k PLN na firm\u0119. Okazuje si\u0119 \u017ce szef jednej z tych firm SAM wp\u0142aci\u0142 40k na parti\u0119 polityczn\u0105 :)",
        "id": 1756252,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613111/deweloper-wplacil-3k-na-hospicjum-ale-za-to-40k-na-partie-polityczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DEWELOPER WP\u0141ACI\u0141 3K NA HOSPICJUM ALE ZA TO 40K NA PARTI\u0118 POLITYCZN\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:27:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/386d5e307b51e03e0555a1b2e85083dc2641bb77e2fcb2ce9654428fc68258c6,w104h74.jpg\"/><br/> Pech korespondenta czeskiej telewizji \u010cT w Polsce. Pan Miroslav Karas na minut\u0119 przed wej\u015bciem live na anten\u0119.",
        "id": 1756500,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613101/pech-korespondenta-czeskiej-telewizji-t-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pech korespondenta czeskiej telewizji \u010cT w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:26:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/15deed2e7cc6cd098f12647ebf5f76ed2bf9280e44699dde04b8cdd947cff983,w104h74.jpg\"/><br/> \"Policja z Mi\u0144ska Mazowieckiego nieopodal Warszawy poszukuje m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry napad\u0142 na przypadkowego 72-latka w lesie. Do tego ataku z u\u017cyciem ostrego narz\u0119dzia dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Brzozowica. S\u0142u\u017cby opublikowa\u0142y portret pami\u0119ciowy napastnika i apeluj\u0105 o pomoc.\"",
        "id": 1757570,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613097/znienacka-zaatakowal-w-lesie-trwaja-pilne-poszukiwania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Znienacka zaatakowa\u0142 w lesie. Trwaj\u0105 pilne poszukiwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:17:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f4939685e8c49a80edd67018f870f603ed9748b94126f41ab4a0e0d4c13351d1.png\"/><br/> Przesilenie zimowe to pocz\u0105tek astrononicznej zimy na pu\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej. Od dzi\u015b, przez najbli\u017csze 6 miesi\u0119cy, dni b\u0119d\u0105 na niej coraz d\u0142u\u017csze.",
        "id": 1757007,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613091/przesilenie-zimowe-to-juz-dzis-o-10-20",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przesilenie zimowe - to ju\u017c dzi\u015b o 10:20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:40:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/28486bf10924d13143355187a15e96fbce7b23bee51be8bda543545aa4f3d0c3,w104h74.jpg\"/><br/> Stoj\u0105 nieu\u017cywane. Starosta Tatrza\u0144ski Andrzej Skupie\u0144: Nie ma mo\u017cliwo\u015bci uruchomienia regularnych kurs\u00f3w na tej drodze. Odby\u0142o si\u0119 ju\u017c wst\u0119pne spotkanie w tej sprawie z dyrekcj\u0105 Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego, gdzie przedstawiono pomys\u0142 na program edukacyjny zwi\u0105zany z tymi busami, ale nie ma tu mo",
        "id": 1756498,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613081/3-mln-zl-tyle-wydano-na-4-elektryczne-busy-ktore-maja-kursowac-do-morskiego-oka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 mln z\u0142 tyle wydano na 4 elektryczne busy kt\u00f3re maj\u0105 kursowa\u0107 do Morskiego Oka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:39:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/822039316c29b9542328500e8ec8494f9729858d170dfd0b9eab2e01010ec6c1.png\"/><br/> Pos\u0142anka KO Magdalena Filiks szokuje twierdz\u0105c, i\u017c w ostatnich latach Polacy wielokrotnie dokonywali atak\u00f3w terrorystycznych z u\u017cyciem samochodu na jarmarkach m.in. w Szczecinie i Gda\u0144sku i innych miejscowo\u015bciach...",
        "id": 1756044,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613079/szokujace-slowa-poslanki-ko-polacy-odpowiedzialni-za-wiele-atakow-terrorystyczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa pos\u0142anki KO Polacy odpowiedzialni za wiele atak\u00f3w terrorystyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:03:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a27ea60d9949c94c8760091024e238399cc4104e49d4aeb527ca34eb0d08cda3,w104h74.jpg\"/><br/> Na miasto Gda\u0144sk wyje\u017cd\u017caj\u0105, TYLKO 5, a zd\u0105\u017c\u0105 si\u0119, \u017ce tylko 3 patrole, w dodatku wyje\u017cd\u017caj\u0105ce radiowozami, kt\u00f3rych stan jest w jest wr\u0119cz agonalny tak sytuacj\u0119 w gda\u0144skiej policji, gdzie braki kadrowe si\u0119ga\u0107 maj\u0105 blisko 50 procent (a w niekt\u00f3rych jednostkach nawet 60-70), opisuj\u0105 sami policjanci",
        "id": 1757010,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613063/na-miasto-gdansk-wyjezdza-tylko-3-5-patroli-agonalny-stan-policji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na miasto Gda\u0144sk wyje\u017cd\u017ca tylko 3-5 patroli. Agonalny stan policji.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T00:10:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0f85de4a316450ee23b747e476d86d869dbfd4a6d82c91d4e4ec7f24d6159ee2,w104h74.jpg\"/><br/> *moim zdaniem, bo lepszego instrukta\u017cu w \u017cyciu nie zazna\u0142em. wszystko od podstaw, co od czego i jak tym kr\u0119ci\u0107 \u017ceby nie zwariowa\u0107, w sam raz na zim\u0119.",
        "id": 1758360,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7613035/najlepsze-w-internecie-objasnienie-jak-stroic-gaznik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze w internecie obja\u015bnienie jak stroi\u0107 ga\u017anik*",
        "vote": 0
    }
]