[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T20:40:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7770901-apteka-004226-ph8232477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Producenci lek\u00f3w pompuj\u0105 coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy w organizacje pacjent\u00f3w. To mo\u017ce mie\u0107 z\u0142e skutki\" />\n    Prawie 20 milion\u00f3w euro w ci\u0105gu 10 lat przela\u0142y firmy farmaceutyczne na konta organizacji pacjent\u00f3w w Polsce. Wed\u0142ug ustale\u0144 polskich naukowc\u00f3w sumy wci\u0105\u017c rosn\u0105 - to potencjalnie gro\u017ane dla niezale\u017cno\u015bci tych organizacji, bo czy te firmy p\u0142ac\u0105 im bezinteresownie?",
        "id": 1758568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/producenci-lekow-pompuja-coraz-wiecej-pieniedzy-w-organizacje-pacjentow-to-moze-miec-zle-skutki-st8232454?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producenci lek\u00f3w pompuj\u0105 coraz wi\u0119cej pieni\u0119dzy w organizacje pacjent\u00f3w. To mo\u017ce mie\u0107 z\u0142e skutki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T20:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8447312-tlumy-ludzi-swietowaly-przesilenie-zimowe-w-brytyjskim-stonehenge-ph8232463/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najkr\u00f3tszy dzie\u0144 roku. T\u0142umy zebra\u0142y si\u0119 w Stonehenge\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b \u015bwi\u0119towa\u0142y w sobot\u0119 o \u015bwicie przesilenie zimowe, czyli moment rozpocz\u0119cia astronomicznej zimy i zarazem najkr\u00f3tszy dzie\u0144 roku na p\u00f3\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej, na stanowisku archeologicznym Stonehenge w Wielkiej Brytanii.",
        "id": 1758569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/najkrotszy-dzien-roku-tlumy-zebraly-sie-w-stonehenge-st8232449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najkr\u00f3tszy dzie\u0144 roku. T\u0142umy zebra\u0142y si\u0119 w Stonehenge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T19:35:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7615246-fpf-ph8232391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kalisz o szefie PKW: nie ze mn\u0105 te numery\" />\n    Przewodnicz\u0105cy PKW s\u0119dzia Sylwester Marciniak uznaje Izb\u0119 Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego. To wida\u0107 po jego g\u0142osowaniu. On nawet chce nas zmusi\u0107 do tego, \u017ceby\u015bmy my j\u0105 uznali. Nie ze mn\u0105 te numery - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" mecenas Ryszard Kalisz, cz\u0142onek Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Jak m\u00f3wi\u0142, Marciniak chce, aby cz\u0142onkowie PKW podj\u0119li uchwa\u0142\u0119 w sprawie sprawozdania komitetu wyborczego PiS, kt\u00f3r\u0105 w poniedzia\u0142ek odroczono. Kalisz ujawni\u0142, \u017ce szef Komisji pr\u00f3buje wprowadza\u0107 j\u0105 tylnymi drzwiami. - Ja si\u0119 trzymam prawomocnej uchwa\u0142y PKW z poniedzia\u0142ku - o\u015bwiadczy\u0142.",
        "id": 1758570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kalisz-o-szefie-pkw-nie-ze-mna-te-numery-st8232398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalisz o szefie PKW: nie ze mn\u0105 te numery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T19:23:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-595790-sowa-na-choince-ph8231974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wlecia\u0142a do domu i usiad\u0142a na choince. \"Zobaczy\u0142am wielk\u0105 sow\u0119\"\" />\n    Do pewnej rodziny z ameryka\u0144skiego stanu Wirginia zawita\u0142 niespodziewany go\u015b\u0107. Do domu przez komin wlecia\u0142a sowa, kt\u00f3ra usiad\u0142a na szczycie choinki. Jej przegonienie nie by\u0142o \u0142atwe.",
        "id": 1758265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/wleciala-do-domu-i-usiadla-na-choince-zobaczylam-wielka-sowe-st8232425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wlecia\u0142a do domu i usiad\u0142a na choince. \"Zobaczy\u0142am wielk\u0105 sow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T19:19:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1839319-miejsce-potracenia-10-letniej-dziewczynki-brzesko-21-12-2024-r-ph8232421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na przej\u015bciu dla pieszych zosta\u0142a potr\u0105cona 10-letnia dziewczynka. Trafi\u0142a do szpitala\" />\n    Jak informuje rzeczniczka prasowa policji w Brzesku asp. sztab. Ewelina Buda, w sobot\u0119 na o\u015bwietlonym przej\u015bciu dla pieszych zosta\u0142a potr\u0105cona 10-letnia dziewczynka. Dziecko trafi\u0142o do szpitala, a razem z nim jego matka, kt\u00f3ra zosta\u0142a zahaczona przez lusterko pojazdu.",
        "id": 1758266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/na-przejsciu-dla-pieszych-zostala-potracona-10-letnia-dziewczynka-trafila-do-szpitala-st8232411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na przej\u015bciu dla pieszych zosta\u0142a potr\u0105cona 10-letnia dziewczynka. Trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T19:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9755158-objawy-zlamania-kregoslupa-moga-nie-byc-takie-oczywiste-jak-dziecko-mowi-ze-go-bola-plecy-to-warto-to-zbadac-ph8232417/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Objawy z\u0142amania kr\u0119gos\u0142upa mog\u0105 nie by\u0107 takie oczywiste. Jak dziecko m\u00f3wi, \u017ce go bol\u0105 plecy, to warto to zbada\u0107\" />\n    Zbli\u017ca si\u0119 koniec roku. Pora na podsumowanie najwa\u017cniejszych, najbardziej interesuj\u0105cych temat\u00f3w, kt\u00f3rymi zajmowali si\u0119 nasi reporterzy w \"Faktach po Po\u0142udniu\" TVN24. W\u015br\u00f3d nich jest zdrowie, a dok\u0142adnie nasze kr\u0119gos\u0142upy i ich z\u0142amania. Zdarza si\u0119, \u017ce objawy takiego urazu\u00a0nie s\u0105 oczywiste i nie zawsze do rozpoznania na pierwszy rzut oka.\u00a0Kogo dotykaj\u0105 najcz\u0119\u015bciej i jak wygl\u0105da diagnostyka?",
        "id": 1758267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/objawy-zlamania-kregoslupa-moga-nie-byc-takie-oczywiste-jak-dziecko-mowi-ze-go-bola-plecy-to-warto-to-zbadac-st8232317?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Objawy z\u0142amania kr\u0119gos\u0142upa mog\u0105 nie by\u0107 takie oczywiste. Jak dziecko m\u00f3wi, \u017ce go bol\u0105 plecy, to warto to zbada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T18:49:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2599319-grupa-wagnera-ph8021150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki mufti wzywa do walki z Rosjanami\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Wielki mufti Libii, szejk Sadik al-Ghariani wezwa\u0142 w pi\u0105tek wszystkich Libijczyk\u00f3w do zjednoczenia si\u0119 i walki z Rosjanami, kt\u00f3rzy przybyli do wschodniej cz\u0119\u015bci kraju z Syrii, sk\u0105d uciekli po obaleniu re\u017cimu Baszara el-Asada.",
        "id": 1758268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/libia-wielki-mufti-wzywa-do-walki-z-rosjanami-st8232373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki mufti wzywa do walki z Rosjanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T18:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8161766-hakainde-hichilema-ph8232329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udaremniono zamach na prezydenta. \"Spisek obejmowa\u0142 u\u017cycie czar\u00f3w\"\" />\n    W Zambii aresztowano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn oskar\u017conych o pr\u00f3b\u0119 rzucenia uroku na prezydenta. Przy podejrzanych znaleziono amulety oraz \u017cywego kameleona. \"Spisek obejmowa\u0142 u\u017cycie czar\u00f3w w celu skrzywdzenia prezydenta\" - poinformowa\u0142 rzecznik policji.",
        "id": 1758019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zambia-udaremniono-zamach-na-prezydenta-spisek-obejmowal-uzycie-czarow-st8232330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udaremniono zamach na prezydenta. \"Spisek obejmowa\u0142 u\u017cycie czar\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:59:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6156343-strazacy-na-miejscu-wypadku-teofilo-otoni-w-stanie-minas-gerais-w-brazylii-21-12-2024-r-ph8232331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad trzydzie\u015bci os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w zderzeniu autobusu i ci\u0119\u017car\u00f3wki w Brazylii\" />\n    Trzydzie\u015bci dwie osoby zgin\u0119\u0142y w sobot\u0119 na po\u0142udniowym wschodzie Brazylii w wyniku zderzenia autobusu pe\u0142nego pasa\u017cer\u00f3w z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 - poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna. W autobusie wioz\u0105cym 45 pasa\u017cer\u00f3w p\u0119k\u0142a opona i kierowca straci\u0142 panowanie nad pojazdem.",
        "id": 1758020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ponad-trzydziesci-osob-zginelo-w-zderzeniu-autobusu-i-ciezarowki-w-brazylii-st8232372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad trzydzie\u015bci os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w zderzeniu autobusu i ci\u0119\u017car\u00f3wki w Brazylii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:58:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3vchax-deszcz-7781506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 22.12. Deszczowo i wietrznie\" />\n    Pogoda w niedziel\u0119 b\u0119dzie jesienna i nieprzyjemna. W wielu miejscach czekaj\u0105 nas opady deszczu, a dodatkowo wiatr w porywach mocno si\u0119 rozp\u0119dzi. Termometry wska\u017c\u0105 od 2 do 7 stopni Celsjusza.",
        "id": 1758021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-22-12-deszczowo-i-wietrznie-st8232345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela 22.12. Deszczowo i wietrznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T17:11:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7362992-paczki-z-artykulami-pierwszej-potrzeby-sa-rozdawane-ubogim-w-lagos-nigeria-21-12-2024-r-ph8232302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o zadeptanych przez t\u0142um na imprezie charytatywnej\" />\n    Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym czworo dzieci, zgin\u0119\u0142o zadeptanych przez t\u0142um w stolicy Nigerii Abud\u017cy na \u015bwi\u0105tecznej imprezie charytatywnej w miejscowym ko\u015bciele, gdzie rozdawano \u017cywno\u015b\u0107 - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 rzeczniczka policji Josephine Adeh w swoim o\u015bwiadczeniu. To ju\u017c kolejny podobny przypadek w Nigerii w ci\u0105gu tygodnia.",
        "id": 1757766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dziesiec-osob-zginelo-zadeptanych-przez-tlum-na-imprezie-charytatywnej-st8232313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o zadeptanych przez t\u0142um na imprezie charytatywnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T16:39:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4372547-untitled-4-ph8232305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ca\u0142a Polska na czerwono. \"Jest tendencja\"\" />\n    Pierwszy dzie\u0144 astronomicznej zimy nie jest w tym roku rekordowo ciep\u0142y, ale jak zaznaczy\u0142a synoptyczka IMGW Ewa \u0141api\u0144ska, jest tendencja do tego, \u017ce temperatura w tym okresie jest coraz wy\u017csza. Po odwil\u017cy w tym tygodniu \u015bnieg w g\u00f3rach zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c spa\u015b\u0107, ale i tak jest go ma\u0142o. W Zakopanem w sobot\u0119 le\u017ca\u0142y cztery centymetry bia\u0142ego puchu.",
        "id": 1757767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/cala-polska-na-czerwono-jest-tendencja-st8232288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142a Polska na czerwono. \"Jest tendencja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T15:50:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lublin/cdn-zdjecie-5702996-pijane-malzenstwo-pogryzlo-policjantow-mieli-pod-opieka-troje-dzieci-ph8232250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijani rodzice pogry\u017ali interweniuj\u0105cych  policjant\u00f3w\" />\n    Pijani rodzice, kt\u00f3rzy \"opiekowali si\u0119\" tr\u00f3jk\u0105 dzieci, pogry\u017ali interweniuj\u0105cych policjant\u00f3w. Odpowiedz\u0105 za nara\u017cenie nieletnich na niebezpiecze\u0144stwo oraz za naruszenie nietykalno\u015bci mundurowych.",
        "id": 1757508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-pijane-malzenstwo-pogryzlo-policjantow-mieli-pod-opieka-troje-dzieci-st8232055?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijani rodzice pogry\u017ali interweniuj\u0105cych  policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T15:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-163413-na-eksprsowce-zgubil-choinke-ph8232143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prosimy nie gubi\u0107 choinek na drogach\"\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na drodze ekspresowej S19. Na pasie dla skr\u0119caj\u0105cych w prawo le\u017ca\u0142a choinka, kt\u00f3ra wypad\u0142a z samochodu przewo\u017c\u0105cego \u015bwi\u0105teczne drzewka. \"Rozumiemy, \u017ce \u015bwi\u0119ta, po\u015bpiech... Mimo to prosimy nie gubi\u0107 choinek na drogach. To bardzo niebezpieczne\" - skomentowa\u0142a zdarzenie GDDKiA i pokaza\u0142a nagranie.",
        "id": 1757212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-s19-prosimy-nie-gubic-choinek-na-drogach-st8232201?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prosimy nie gubi\u0107 choinek na drogach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:55:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgqfrd-elon-musk-7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk ostro o Scholzu. \"Niekompetentny g\u0142upiec\"\" />\n    Elon Musk wezwa\u0142 w pi\u0105tek kanclerza Niemiec Olafa Scholza do dymisji i nazwa\u0142 go \"niekompetentnym g\u0142upcem\". By\u0142 to komentarz miliardera do w\u0105tku dotycz\u0105cego zamachu na jarmarku \u015bwi\u0105tecznym w Magdeburgu.",
        "id": 1757213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/elon-musk-wzywa-olafa-scholza-do-dymisji-po-tragedii-w-magdeburgu-niekompetentny-glupiec-st8232231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk ostro o Scholzu. \"Niekompetentny g\u0142upiec\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:52:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8914600-shutterstock-2538076617-ph8232238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bran\u017ca zanika. \"To wszystko jest ju\u017c chi\u0144skie\"\" />\n    Sztuka r\u0119cznej produkcji oraz zdobienia bombek powoli zanika - stwierdzi\u0142 Zbigniew Bartuzi, szef firmy produkuj\u0105cej bombki choinkowe Szk\u0142a-Dekor. Doda\u0142, \u017ce \"rynek i sieci handlowe zosta\u0142y zdominowane przez ozdoby z Chin\".",
        "id": 1757214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/boze-narodzenie-2024-branza-zanika-to-wszystko-jest-juz-chinskie-st8232044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca zanika. \"To wszystko jest ju\u017c chi\u0144skie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:46:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3641575-rozpylal-gaz-w-budynku-starostwa-powiatoweg-w-strzelcach-opolskich-ph8232220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W zem\u015bcie za decyzj\u0119 urz\u0119dnik\u00f3w rozpyla\u0142 gaz w starostwie\" />\n    Zatrzymano 49-latka, kt\u00f3ry w budynku Starostwa Powiatowego w Strzelcach Opolskich rozpyla\u0142 gaz. Ewakuowano oko\u0142o 70 os\u00f3b. Jedna z poparzeniami krtani i dr\u00f3g oddechowych trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 1757215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/strzelce-opolskie-z-zemsty-rozpylal-gaz-w-budynku-starostwa-ewakuowano-70-osob-st8232202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W zem\u015bcie za decyzj\u0119 urz\u0119dnik\u00f3w rozpyla\u0142 gaz w starostwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:27:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-244849-swieta-boze-narodzenie-snieg-pogoda-ph8232154/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Wigili\u0119 \"warunki w tej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119d\u0105 bardzo trudne\". Najnowsza prognoza na \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia\" />\n    Pogoda na Bo\u017ce Narodzenie. W \u015bwi\u0119ta aur\u0119 w Polsce ma kszta\u0142towa\u0107 silny i stabilny wy\u017c. Czeka nas och\u0142odzenie. Ale czy o\u015brodek wysokiego ci\u015bnienia przyniesie nam bia\u0142e \u015bwi\u0119ta? Sprawd\u017a w naszej najnowszej prognozie, czy gdzie pojawi si\u0119 szansa na \u015bnieg.",
        "id": 1756938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-boze-narodzenie-2024-w-wigilie-w-tej-czesci-kraju-warunki-beda-bardzo-trudne-najnowsza-prognoza-na-swieta-st8232059?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wigili\u0119 \"warunki w tej cz\u0119\u015bci kraju b\u0119d\u0105 bardzo trudne\". Najnowsza prognoza na \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:45:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9344069-policyjny-smiglowiec-mi-2-trafil-do-muzeum-ph8232101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjny \u015bmig\u0142owiec na \"emerytur\u0119\" trafi\u0142 do muzeum\" />\n    Policyjny \u015bmig\u0142owiec Mi-2 przeszed\u0142 na \"emerytur\u0119\" i trafi\u0142 do Muzeum Lotnictwa Polskiego w Krakowie. W Komendzie Wojew\u00f3dzkiej Policji we Wroc\u0142awiu s\u0142u\u017cy\u0142 od 2009 do sierpnia 2020 roku. W powietrzu sp\u0119dzi\u0142 \u0142\u0105cznie 4763 godziny.",
        "id": 1756674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-smiglowiec-mi-2-trafil-do-muzeum-st8232069?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny \u015bmig\u0142owiec na \"emerytur\u0119\" trafi\u0142 do muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:40:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2586097-ulica-kosciuszki-w-krakowie-ph8232093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 remont dw\u00f3ch ulic w centrum Krakowa. Wr\u00f3ci\u0142y tramwaje i samochody\" />\n    Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 remont ulic Ko\u015bciuszki i Zwierzynieckiej w centrum Krakowa. W sobot\u0119 przywr\u00f3cono na nich ruch tramwajowy i samochodowy. Remont trwa\u0142 prawie 1,5 roku i kosztowa\u0142 94 miliony z\u0142otych.",
        "id": 1756675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zakonczyl-sie-remont-dwoch-ulic-w-centrum-wrocily-tramwaje-i-samochody-st8232098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 remont dw\u00f3ch ulic w centrum Krakowa. Wr\u00f3ci\u0142y tramwaje i samochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:30:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4559859-wypadek-na-wysokosci-miejscowosci-ladzyn-zdjecie-ilustracyjne-ph8214488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wypadku zgin\u0119\u0142a jedna kobieta, druga walczy o \u017cycie\" />\n    Jedna kobieta nie \u017cyje, a druga walczy o \u017cycie po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119, przed godzin\u0105 11, w miejscowo\u015bci Kobi\u00f3r w powiecie pszczy\u0144skim. Droga w kierunku Katowic jest zablokowana.",
        "id": 1756676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/slask-w-wypadku-zginela-jedna-kobieta-druga-walczy-o-zycie-st8232088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wypadku zgin\u0119\u0142a jedna kobieta, druga walczy o \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:20:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4274030-smog-w-indiach-ph8232074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Piek\u0105 mnie oczy i ci\u0105gle kaszl\u0119, brakuje mi tchu\"\" />\n    Smog spowi\u0142 w sobot\u0119 Nowe Delhi, stolic\u0119 Indii. Spowodowa\u0142, \u017ce widzialno\u015b\u0107 by\u0142a mocno ograniczona. Mieszka\u0144cy skar\u017cyli si\u0119 na trudno\u015bci z oddychaniem. Jako\u015b\u0107 powietrza by\u0142a znacznie powy\u017cej normy.",
        "id": 1756677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pieka-mnie-oczy-i-ciagle-kaszle-brakuje-mi-tchu-st8232083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Piek\u0105 mnie oczy i ci\u0105gle kaszl\u0119, brakuje mi tchu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:34:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9933946-rozbiorka-kamienicy-przy-luckiej-8-ph8232004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbieraj\u0105 kamienic\u0119 przy \u0141uckiej. Konserwator zabytk\u00f3w wezwa\u0142 policj\u0119. \"Nielegalne prace\"\" />\n    Ruszy\u0142a rozbi\u00f3rka kamienicy przy \u0141uckiej 8. Na miejsce wezwano policj\u0119, bo wed\u0142ug konserwatora zabytk\u00f3w, prace odbywaj\u0105 si\u0119 nielegalnie. Budynek zosta\u0142 jesieni\u0105 wykre\u015blony z rejestru zabytk\u00f3w, ale trwa post\u0119powanie o obj\u0119cie ochron\u0105 konserwatorsk\u0105 jego mur\u00f3w obwodowych.",
        "id": 1756412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-rozbiorka-kamienicy-przy-luckiej-konserwator-zabytkow-wezwal-policje-nielegalne-prace-st8232002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbieraj\u0105 kamienic\u0119 przy \u0141uckiej. Konserwator zabytk\u00f3w wezwa\u0142 policj\u0119. \"Nielegalne prace\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:21:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4437757-podejrzany-o-brutalny-atak-na-partnerke-ph8231814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowana no\u017cem kobieta nie \u017cyje, zarzuty dla jej partnera\" />\n    Policjanci z Pragi P\u00f3\u0142noc zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o brutalny atak z u\u017cyciem no\u017ca na partnerk\u0119. Kobieta trafi\u0142a do szpitala z licznymi obra\u017ceniami, jej \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce 50-latek trafi do tymczasowego aresztu. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 1756413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-areszt-za-atak-z-nozem-na-partnerke-kobieta-zmarla-w-szpitalu-st8231815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowana no\u017cem kobieta nie \u017cyje, zarzuty dla jej partnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-6032529-przekroczyl-predkosc-o-59-kilometrow-na-godzine-prowadzil-po-pijanemu-ph8231905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 za szybko. Zap\u0142aci osiem tysi\u0119cy z\u0142otych i stanie przed s\u0105dem\" />\n    Policjanci z Cz\u0119stochowy zatrzymali do kontroli kierowc\u0119 bmw, kt\u00f3ry jecha\u0142 za szybko. By\u0142 pijany. Straci\u0142 prawo jazdy i zosta\u0142 ukarany mandatami w sumie na osiem tysi\u0119cy z\u0142otych. Na jego konto trafi\u0142o te\u017c 28 punkt\u00f3w.",
        "id": 1756414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-przekroczyl-predkosc-o-59-kilometrow-na-godzine-prowadzil-po-pijanemu-st8231918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 za szybko. Zap\u0142aci osiem tysi\u0119cy z\u0142otych i stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:37:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2311197-marcin-romanowski-ph8229796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban \"prowadzi niebezpieczn\u0105 gr\u0119\". Zgoda na azyl dla Romanowskiego \"wpisuje si\u0119 w kontekst\"\" />\n    Zgoda na azyl polityczny dla pos\u0142a PiS, by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego wpisuje si\u0119 w szerszy kontekst r\u00f3\u017cnych dzia\u0142a\u0144 premiera W\u0119gier Viktora Orbana, kt\u00f3rych wsp\u00f3lnym mianownikiem jest gra na nosie Unii Europejskiej - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 Anna Gielewska z portali vsquare.org oraz Frontstory.pl.",
        "id": 1756198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-na-wegrzech-zgoda-na-azyl-polityczny-wpisuje-sie-w-szerszy-kontekst-dzialan-viktora-orbana-st8231812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban \"prowadzi niebezpieczn\u0105 gr\u0119\". Zgoda na azyl dla Romanowskiego \"wpisuje si\u0119 w kontekst\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:23:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6558729-policyjny-radiowoz-rzeszow-ph8231973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142y strza\u0142y, ranny zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Trwa policyjna ob\u0142awa\" />\n    We wsi Knia\u017cyce ko\u0142o Przemy\u015bla (Podkarpackie) pad\u0142y strza\u0142y, ranny zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Trwa policyjna ob\u0142awa za napastnikami. Funkcjonariusze kontroluj\u0105 wje\u017cd\u017caj\u0105ce i wyje\u017cd\u017caj\u0105ce samochody.",
        "id": 1756199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/kniazyce-przemysl-padly-strzaly-ranny-zostal-mezczyzna-trwa-policyjna-oblawa-st8231953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142y strza\u0142y, ranny zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Trwa policyjna ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9182741-turystka-z-wysp-karaibskich-przewiozla-cztery-muszli-ph8231922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na lotnisku straci\u0142a pami\u0105tki z egzotycznych wakacji\" />\n    Funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej\u00a0wroc\u0142awskiego lotniska znale\u017ali w baga\u017cu turystki wracaj\u0105cej z Wysp Karaibskich cztery muszle. Zosta\u0142y zatrzymane, poniewa\u017c kobieta nie mia\u0142a odpowiedniego zezwolenia.",
        "id": 1756200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-przewozila-z-wakacji-cztery-muszle-ktore-sa-pod-ochrona-st8231895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na lotnisku straci\u0142a pami\u0105tki z egzotycznych wakacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:36:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9456053-policja-w-miejscu-ataku-w-magdeburgu-ph8231887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemieckie media: ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych ataku na jarmark\" />\n    Liczba ofiar \u015bmiertelnych ataku na jarmark bo\u017conarodzeniowy w Magdeburgu w Niemczech wzros\u0142a do czterech - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 dziennik \"Bild\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokaln\u0105 policj\u0119. Doda\u0142, \u017ce 41 os\u00f3b jest ci\u0119\u017cko rannych.",
        "id": 1755992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-atak-na-jarmark-bozonarodzeniowy-w-magdeburgu-bild-wzrosla-liczba-ofiar-st8231878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media: ro\u015bnie liczba ofiar \u015bmiertelnych ataku na jarmark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:32:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-281514-do-zdarzenia-doszlo-w-strykowie-ph8231884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bili, kopali i grozili broni\u0105\" />\n    Policjanci ze Zgierza (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali dw\u00f3ch braci podejrzanych o pobicie m\u0119\u017cczyzny w Strykowie. Napastnicy najpierw uszkodzili jego pojazd, a potem bili, kopali i grozili broni\u0105. Obaj us\u0142yszeli zarzuty.",
        "id": 1755993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/strykow-bili-i-kopali-po-calym-ciele-i-grozili-przedmiotem-przypominajacym-bron-st8231879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bili, kopali i grozili broni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1455630-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwanego za oszustwo \"na policjanta\" zatrzymali na lotnisku\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni na lotnisku w Krakowie-Balicach zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry chcia\u0142 lecie\u0107 do Manchesteru. Jak si\u0119 okaza\u0142o by\u0142 poszukiwany za oszustwo metod\u0105 \"na policjanta\".",
        "id": 1755994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-straznicy-graniczni-udaremnili-pasazerowi-wylot-do-manchesteru-byl-poszukiwany-za-oszustwo-na-policjanta-st8231837?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwanego za oszustwo \"na policjanta\" zatrzymali na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:21:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4487511-do-muzeum-narodowego-powrocil-utracony-podczas-ii-wojny-swiatowej-xix-wieczny-obraz-antona-graffa-ph8231867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 w czasie wojny, wr\u00f3ci\u0142 do Wroc\u0142awia\" />\n    Obraz Antona Graffa \"Autoportret w wieku 72 lat\" z 1808 roku, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w trakcie II wojny \u015bwiatowej, trafi\u0142 do Muzeum Narodowego we Wroc\u0142awiu. Dzie\u0142o zosta\u0142o przekazane Polsce przez w\u0142adze szwajcarskiego Winterthur.",
        "id": 1755995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-obraz-antona-graffa-powrocil-do-zbiorow-muzeum-narodowego-st8231847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 w czasie wojny, wr\u00f3ci\u0142 do Wroc\u0142awia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:14:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9910333-w-radomiu-dochodzilo-do-pozarow-wiat-smietnikowych-zdjecie-ilustracyjne-ph8216081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W koszu na \u015bmieci l\u0105duje oko\u0142o 4-5 tysi\u0119cy z\u0142otych\"\" />\n    Ekonomia jest bolesnym nauczycielem i to wida\u0107 w r\u00f3\u017cnych naszych badaniach, w kt\u00f3rych Polacy deklaruj\u0105 kupowanie mniejszej ilo\u015bci \u017cywno\u015bci - stwierdzi\u0142 na antenie TVN24 dyrektor biura Federacji Polskich Bank\u00f3w \u017bywno\u015bci Norbert Konarzewski. Doda\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d spo\u0142ecze\u0144stwa ro\u015bnie \u015bwiadomo\u015b\u0107 w kwestii marnowania \u017cywno\u015bci.",
        "id": 1755996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/w-koszu-na-smieci-laduje-okolo-4-5-tysiecy-zlotych-st8231851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W koszu na \u015bmieci l\u0105duje oko\u0142o 4-5 tysi\u0119cy z\u0142otych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:15:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9bkizu-stoleczny-ratusz-265455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ratusz i urz\u0105d wojew\u00f3dzki w Wigili\u0119 pracuj\u0105 bez zmian\" />\n    W Wigili\u0119 urz\u0105d miasta oraz urz\u0105d wojew\u00f3dzki b\u0119d\u0105 pracowa\u0142y w standardowych godzinach. Podobnie b\u0119dzie 23 i 27 grudnia. Mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 mogli za\u0142atwia\u0107 sprawy w godzinach 8-18 w poniedzia\u0142ek oraz od 8 do 16 we wtorek i pi\u0105tek.",
        "id": 1755796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-jak-w-wigilie-pracuje-urzad-miasta-i-urzad-wojewodzki-st8231790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratusz i urz\u0105d wojew\u00f3dzki w Wigili\u0119 pracuj\u0105 bez zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:12:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b40m79-warszawa-droga-samochody-7426617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzmo\u017cone kontrole na drogach. Apel policji\" />\n    W weekend ruszaj\u0105 na terenie ca\u0142ego kraju wzmo\u017cone kontrole policji - przekaza\u0142 komisarz Antoni Rzeczkowski z Biura Ruchu Drogowego Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji. Policjanci b\u0119d\u0105 sprawdza\u0107 mi\u0119dzy innymi trze\u017awo\u015b\u0107, pr\u0119dko\u015b\u0107, a tak\u017ce spos\u00f3b przewo\u017cenia dzieci i stan techniczny pojazd\u00f3w.",
        "id": 1755797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/swieta-bozego-narodzenia-2024-kontrole-na-drogach-apel-policji-st8231781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmo\u017cone kontrole na drogach. Apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738322-sklep-alti-przy-ul-strzelcow-w-krakowie-zostal-zamkniety-20-grudnia-ph8231474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"32 lata i koniec. Wzruszaj\u0105ce gesty klient\u00f3w w ostatnich dniach przed zamkni\u0119ciem sklepu\" />\n    W Krakowie przy ulicy Strzelc\u00f3w 20 grudnia zamkn\u0105\u0142 si\u0119 istniej\u0105cy od 32 lat sklep spo\u017cywczy Alti. Mimo up\u0142ywu czasu jego wystr\u00f3j si\u0119 nie zmienia\u0142, co dla niekt\u00f3rych by\u0142o wad\u0105. Starsi klienci doceniali jednak wygodne po\u0142o\u017cenie sklepu blisko blok\u00f3w i mi\u0142\u0105 obs\u0142ug\u0119, z kt\u00f3r\u0105 sp\u0119dzali czas na rozmowach. - Jedna z klientek przynios\u0142a wczoraj sernik w ramach podzi\u0119kowa\u0144. A dzisiaj starsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo przynios\u0142o czekoladki i kaw\u0119 dla ka\u017cdego - m\u00f3wi nam jedna z pracownic.",
        "id": 1755798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zamkniecie-sklepu-alti-przy-ul-strzelcow-wzruszajacy-gest-klientow-st8231536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32 lata i koniec. Wzruszaj\u0105ce gesty klient\u00f3w w ostatnich dniach przed zamkni\u0119ciem sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:27:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8196090-w-amazonii-odkryto-27-nowych-gatunkow-ph8231749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryby z \"kluchowatymi g\u0142owami\", p\u0142ywaj\u0105ce myszy\" />\n    Naukowcy z organizacji Conservation International odkryli w peruwia\u0144skiej Amazonii 27 nieznanych dot\u0105d gatunk\u00f3w zwierz\u0105t. Najbardziej dziwacznymi s\u0105 ryby z g\u0142owami przypominaj\u0105cymi \"wielki, napuchni\u0119ty nos\", a tak\u017ce wodno-l\u0105dowe myszy.",
        "id": 1755625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ryby-z-kluchowatymi-glowami-plywajace-myszy-st8231741?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryby z \"kluchowatymi g\u0142owami\", p\u0142ywaj\u0105ce myszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T06:59:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uq09pn-maturzystka-na-egzaminie-maturalnym-z-jezyka-polskiego-w-i-lo-im-marii-sklodowskiej-curie-w-szczecinie-7902045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe przepisy w sprawie egzamin\u00f3w. Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119\" />\n    Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 w pi\u0105tek nowelizacj\u0119 ustawy o systemie o\u015bwiaty. Przewiduje ona mi\u0119dzy innymi wyd\u0142u\u017cenie o kolejne trzy lata szkolne braku wymogu uzyskania 30 procent punkt\u00f3w z jednego wybranego przedmiotu dodatkowego na egzaminie maturalnym.",
        "id": 1755626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-podpisal-nowelizacje-ustawy-o-systemie-oswiaty-st8231711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy w sprawie egzamin\u00f3w. Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:53:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5848210-policjanci-na-miejscu-tragedii-w-magdeburgu-ph8231734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Brutalny i tch\u00f3rzliwy akt\", \"koszmar\". Reakcje \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w\" />\n    Po ataku na jarmark bo\u017conarodzeniowy w Magdeburgu, na wschodzie Niemiec, zareagowali \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy i resorty dyplomacji. Departament Stany USA o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone s\u0105 \"wstrz\u0105\u015bni\u0119te i zasmucone tragicznymi wiadomo\u015bciami\". Saudyjskie MSZ podkre\u015bli\u0142o, \u017ce Arabia Saudyjska \"odrzuca przemoc\" i wyrazi\u0142o \"solidarno\u015b\u0107 z narodem niemieckim i rodzinami ofiar\". Zamach skomentowa\u0142 tak\u017ce mi\u0119dzy innymi prezydent Andrzej Duda i prezydent Francji Emmanuel Macron.",
        "id": 1755500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-atak-na-jarmark-bozonarodzeniowy-w-magdeburgu-reakcje-swiatowych-przywodcow-i-resortow-dyplomacji-st8231730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Brutalny i tch\u00f3rzliwy akt\", \"koszmar\". Reakcje \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4627446-snieg-intensywne-opady-sniegu-ph8190343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Intensywne opady, zawieje i zamiecie. IMGW ostrzega\" />\n    Uwaga na trudne warunki pogodowe na Dolnym \u015al\u0105sku. Na obszarach g\u00f3rskich w nocy zacznie intensywnie pada\u0107 \u015bnieg, a do tego b\u0119dzie mocno wia\u0107. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia.",
        "id": 1756937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/intensywne-opady-zawieje-i-zamiecie-imgw-ostrzega-st8231731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywne opady, zawieje i zamiecie. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6201538-mroz-lod-oblodzenie-opady-marznace-slisko-ph8213527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"L\u00f3d na drogach i chodnikach. \u017b\u00f3\u0142te alarmy na po\u0142udniu kraju\" />\n    IMGW ostrzega przed oblodzonymi drogami i chodnikami. Alarmy pierwszego stopnia obowi\u0105zuj\u0105 w wojew\u00f3dztwach po\u0142o\u017conych na po\u0142udniu Polski. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.",
        "id": 1755309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/lod-na-drogach-i-chodnikach-zolte-alarmy-na-poludniu-kraju-st8231731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00f3d na drogach i chodnikach. \u017b\u00f3\u0142te alarmy na po\u0142udniu kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7037151-noc-opady-sniegu-sniezyca-deszcz-ze-sniegiem-ph8222668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sypnie \u015bniegiem i b\u0119dzie mocno wia\u0107. Ostrze\u017cenia\" />\n    Uwaga na trudne warunki pogodowe w po\u0142udniowej Polsce. Na obszarach podg\u00f3rskich w nocy i w niedziel\u0119 b\u0119dzie mocno wia\u0107, a w rejonie Dolnego \u015al\u0105ska maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 te\u017c intensywne opady \u015bniegu. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia.",
        "id": 1758567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/sypnie-sniegiem-i-bedzie-mocno-wiac-ostrzezenia-st8231731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sypnie \u015bniegiem i b\u0119dzie mocno wia\u0107. Ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:14:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8041289-byly-szef-miedzynarodowego-funduszu-walutowego-rodrigo-rato-ph8231702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119zienie i dwa miliony euro grzywny. By\u0142y szef Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego skazany\" />\n    S\u0105d w Madrycie skaza\u0142 by\u0142ego szefa Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego Rodrigo Rato na blisko pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za oszustwa podatkowe. Rato oceni\u0142, \u017ce orzeczenie by\u0142o niesprawiedliwe i zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie apelacji.",
        "id": 1755310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-byly-szef-mfw-skazany-na-prawie-piec-lat-wiezienia-za-oszustwa-podatkowe-st8231703?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119zienie i dwa miliony euro grzywny. By\u0142y szef Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego skazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:05:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-649587-monument-matki-ojczyzny-w-kijowie-ph8186943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144scy szpiedzy \"\u015bmierciono\u015bn\u0105 broni\u0105\". Byli szkoleni przez CIA\" />\n    1031 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144scy szpiedzy s\u0105 \u015bmierciono\u015bn\u0105 broni\u0105 - ocenia \"Economist\", komentuj\u0105c udany zamach na rosyjskiego genera\u0142a Igora Kiri\u0142\u0142owa w Moskwie. W czwartek \"New York Times\" przypomnia\u0142, \u017ce ukrai\u0144scy agenci odpowiedzialni za takie operacje byli szkoleni przez CIA. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1755311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-21-grudnia-st8231728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy szpiedzy \"\u015bmierciono\u015bn\u0105 broni\u0105\". Byli szkoleni przez CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4235100-ulica-bitwy-warszawskiej-1920-roku-ph8226565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zw\u0119\u017cona jezdnia i jednokierunkowy ruch. Weekendowe prace na Bitwy Warszawskiej 1920 roku\" />\n    W weekend ulica Bitwy Warszawskiej 1920 roku, mi\u0119dzy rondem Zes\u0142a\u0144c\u00f3w Syberyjskich a Szcz\u0119\u015bliwick\u0105, jest jednokierunkowa. Jezdnia w kierunku Alej Jerozolimskich zosta\u0142a zamkni\u0119ta, a dost\u0119pna jest ta, prowadz\u0105ca do Gr\u00f3jeckiej. Wyznaczono objazdy. Trasy zmieni\u0142y r\u00f3wnie\u017c autobusy komunikacji miejskiej.",
        "id": 1755627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-prace-na-bitwy-warszawskiej-1920-roku-ruch-jednokierunkowy-utrudnienia-objazdy-szczegoly-st8230890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0119\u017cona jezdnia i jednokierunkowy ruch. Weekendowe prace na Bitwy Warszawskiej 1920 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T04:49:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1431559-donald-trump-ph8182164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"zrobi to, co konieczne, aby przywr\u00f3ci\u0107 pok\u00f3j\". Chce, by Europa p\u0142aci\u0142a wi\u0119cej\" />\n    Rzeczniczka Donalda Trumpa Karoline Leavitt powiedzia\u0142a, \u017ce prezydent elekt chce, by Europa wype\u0142ni\u0142a swoje zobowi\u0105zania dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w obronnych i zwi\u0119kszy\u0142a udzia\u0142 w pomocy Ukrainie. Przedstawiciele zespo\u0142u prasowego zaprzeczyli jednak, by Trump domaga\u0142 si\u0119 od pa\u0144stw NATO wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 na poziomie 5 procent PKB, o czym donosi\u0142 \"Financial Times\".",
        "id": 1755312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rzeczniczka-donalda-trumpa-prezydent-elekt-chce-by-europa-wypelnila-zobowiazania-obronne-st8231696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump \"zrobi to, co konieczne, aby przywr\u00f3ci\u0107 pok\u00f3j\". Chce, by Europa p\u0142aci\u0142a wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T04:08:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-549811-samochod-ktorym-zamachowiec-zaatakowal-uczestnikow-jarmarku-w-magdeburgu-ph8231725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamach w Magdeburgu, MSZ reaguje na ucieczk\u0119 Romanowskiego, zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej\" />\n    Kierowca wjecha\u0142 samochodem w ludzi na jarmarku bo\u017conarodzeniowym w niemieckim Magdeburgu. Polski MSZ zareagowa\u0142 na przyznanie azylu Marcinowi Romanowskiemu przez w\u0119gierskie w\u0142adze. Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 wnosz\u0105c\u0105 zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 21 grudnia.",
        "id": 1755189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-21-grudnia-2024-najwazniejsze-wydarzenia-st8231726?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach w Magdeburgu, MSZ reaguje na ucieczk\u0119 Romanowskiego, zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    }
]