[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T19:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/79/1d/z30904632M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />Szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do komentarza Donalda Tuska na temat spotkania Dudy z Trumpem. - Facet wypisuje SMS-y, obra\u017ca republikan\u0102\u0142w, atakuje polityk\u0102\u0142w ameryka\u0144skich, pr\u0102\u0142buje zaczepia\u0107 Andrzeja Dud\u0119. Mam nadziej\u0119, \u017ce nareszcie skupi si\u0119 na powa\u017cnej pracy - powiedzia\u0142 Mastalerek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30904496,mastalerek-zaatakowal-tuska-nie-wiem-skad-tyle-zolci-w-polskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek zaatakowa\u0142 Tuska. \"Facet wypisuje SMS-y, pr\u0102\u0142buje zaczepia\u0107 Dud\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/48/1d/z30706051M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na weekend 20-21 kwietnia 2024. To b\u0119d\u0105 szczeg\u0102\u0142lne dni dla Baran\u0102\u0142w i Byk\u0102\u0142w. Czekaj\u0105 na nie nowe mo\u017cliwo\u015bci. Z kolei Bli\u017ani\u0119ta b\u0119d\u0105 musia\u0142y si\u0119 zmierzy\u0107 z mi\u0142osnym zawodem. A co przygotowa\u0142y gwiazdy dla Ciebie? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i przekonaj si\u0119 sam.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30902748,horoskop-na-weekend-20-21-kwietnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 20-21 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/78/1d/z30904316M,Mike-Johnson--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Historia os\u0105dza nas na podstawie tego, co robimy. To krytyczny moment. M\u0102\u0142g\u0142bym podj\u0105\u0107 samolubn\u0105 decyzj\u0119 i zrobi\u0107 co\u015b innego, ale robi\u0119 tutaj to, co uwa\u017cam za s\u0142uszne - powiedzia\u0142 Mike Johnson w kontek\u015bcie pomocy dla Ukrainy. Jak stwierdzi\u0142, \"podj\u0105\u0142 osobiste ryzyko\", poniewa\u017c w przeciwnym razie mi\u0119dzy innymi \"mog\u0142oby doj\u015b\u0107 do star\u0107 z Polsk\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30904170,wazny-polityk-usa-ryzykuje-stanowiskiem-z-powodu-ukrainy-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny polityk USA ryzykuje stanowiskiem z powodu Ukrainy. T\u0142umaczy: Mog\u0142oby doj\u015b\u0107 do starcia z Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/da/78/1d/z30904026M,Filia-Collegium-Humanum-w-Rzeszowie--01-03-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura bada okoliczno\u015bci, w jakich by\u0142y rektor Collegium Humanum Pawe\u0142 Cz. uzyska\u0142 sw\u0102\u0142j doktorat. \u015aledczy sprawdzaj\u0105, czy nie dosz\u0142o do plagiatu. W\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce kariery akademickiej Paw\u0142a Cz. pojawia\u0142y si\u0119 ju\u017c wcze\u015bniej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30903399,nowy-watek-afery-collegium-humanum-kariera-bylego-rektora-budzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy w\u0105tek afery Collegium Humanum. Kariera by\u0142ego rektora budzi powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/78/1d/z30904115M,Szczecin--Saperzy-zabezpieczyli-niewybuch-z-II-woj.jpg\" vspace=\"2\" />Saperzy zabezpieczyli w Szczecinie niewybuch z II wojny \u015bwiatowej. By\u0142a nim ponad 100-kilogramowa bomba lotnicza ameryka\u0144skiej produkcji. \"Mo\u017cna ju\u017c bez obaw wychodzi\u0107 na zewn\u0105trz\" - napisa\u0142 wojewoda zachodniopomorski Adam Rudawski w kwestii mieszka\u0144c\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy otrzymali niepokoj\u0105cy alert RCB.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30904021,saperzy-zabezpieczyli-w-szczecinie-ponad-100-kg-bombe-mozna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Saperzy zabezpieczyli w Szczecinie ponad 100-kg bomb\u0119. \"Mo\u017cna ju\u017c bez obaw wychodzi\u0107 na zewn\u0105trz\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/78/1d/z30903983M,Wladimir-Putin--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Punkrockowa grupa Pussy Riot jest znana z kontrowersyjnych akcji. W muzeum w Monachium artystki okaza\u0142y g\u0142\u0119bok\u0105 pogard\u0119 W\u0142adimirowi Putinowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30903958,potraktowala-wladimira-putina-moczem-kontrowersyjna-akcja-pussy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potraktowa\u0142a W\u0142adimira Putina moczem. Kontrowersyjna akcja Pussy Riot w Monachium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f3/78/1d/z30904051M,Niemcy--Przelom-w-sprawie-zbrodni-sprzed-33-lat--P.jpg\" vspace=\"2\" />Niemiecka policja aresztowa\u0142a podejrzanego o morderstwo na tle rabunkowym, kt\u0102\u0142re pope\u0142niono ponad 33 lata temu. Na trop natrafiono w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30903976,przelom-w-sprawie-zbrodni-sprzed-33-lat-pomogl-polski-trop.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142om w sprawie zbrodni sprzed 33 lat. Pom\u0102\u0142g\u0142 polski trop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/eb/78/1d/z30904043M,Antyizraelski-wiec-w-Teheranie.jpg\" vspace=\"2\" />Ostatni atak na Iran pozostawia wiele pyta\u0144, szczeg\u0102\u0142lnie o ewentualn\u0105 eskalacj\u0119 konfliktu na Bliskim Wschodzie. - Na razie mamy niejasny obraz tego, co si\u0119 wydarzy\u0142o. Amerykanie m\u0102\u0142wi\u0105, \u017ce dosz\u0142o do ira\u0144skiego uderzenia, Ira\u0144czycy twierdz\u0105, \u017ce w\u0142a\u015bciwie nic si\u0119 nie sta\u0142o - zauwa\u017ca w rozmowie z Gazeta.pl Marek Matusiak, koordynator projektu Izrael-Europa w O\u015brodku Studi\u0102\u0142w Wschodnich.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30902915,iran-atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Iran. Ekspert: Je\u017celiby przyznali, \u017ce zaatakowa\u0142 ich Izrael, staliby si\u0119 zak\u0142adnikiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/00/78/1d/z30903552M,Waldemar-Bonkowski-podczas-ogloszenia-wyroku.jpg\" vspace=\"2\" />Kara bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 by\u0142y senator PiS Waldemar Bonkowski. Polityk odpowiada\u0142 za zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119ciem ze szczeg\u0102\u0142lnym okrucie\u0144stwem. Przywi\u0105za\u0142 psa do samochodu i ci\u0105gn\u0105\u0142 go. Zwierz\u0119 zmar\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30903677,byly-senator-pis-u-przywiazal-psa-do-samochodu-waldemar-bonkowski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y senator PiS-u przywi\u0105za\u0142 psa do samochodu. Waldemar Bonkowski z kar\u0105 wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/78/1d/z30903894M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk skomentowa\u0142 spraw\u0119 Paw\u0142a K., obywatela Polski podejrzanego o oferowanie Rosjanom pomocy w przeprowadzeniu zamachu na Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Dla kolaborant\u0102\u0142w rosyjskich s\u0142u\u017cb nie b\u0119dzie \u017cadnej pob\u0142a\u017cliwo\u015bci. Wypalimy \u017celazem ka\u017cd\u0105 zdrad\u0119 i pr\u0102\u0142b\u0119 destabilizacji\" - napisa\u0142 Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30903892,tusk-grzmi-po-zatrzymaniu-polaka-podejrzanego-o-kolaboracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk grzmi po zatrzymaniu Polaka podejrzanego o kolaboracj\u0119 z Rosj\u0105. \"Wypalimy \u017celazem ka\u017cd\u0105 zdrad\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:42:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/6a/1d/z30844633M,Ewa-Wrzosek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ewa Wrzosek nie straci immunitetu w zwi\u0105zku z sytuacjami, do kt\u0102\u0142rych mia\u0142o doj\u015b\u0107 2020 roku. Prokuratorce zarzucano w\u0102\u0142wczas przekazywanie informacji z prowadzonych post\u0119powa\u0144, kt\u0102\u0142re ostatecznie rzekomo trafia\u0142y do Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Prokurator Krajowy Dariusz Korneluk podkre\u015bli\u0142, \u017ce nie jest to jedyna taka decyzja.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30903481,zapadla-decyzja-ws-immunitetu-ewy-wrzosek-prokurator-krajowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142a decyzja ws. immunitetu Ewy Wrzosek. Prokurator Krajowy: Rozpozna\u0142 j\u0105 wieloletni naczelnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:04:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/78/1d/z30903313M,Dmitrij-Miedwiediew.jpg\" vspace=\"2\" />Polska prokuratura postawi\u0142a w ostatnich dniach zarzuty Paw\u0142owi K. - m\u0119\u017cczy\u017anie podejrzanemu o szpiegostwo na rzecz Rosji oraz wsp\u0102\u0142\u0142udzia\u0142 w przygotowaniach do zamachu na Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Doniesienia te skomentowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Dmitrij Miedwiediew. Rosyjski propagandysta przedstawi\u0142 sytuacj\u0119 jako sygna\u0142, \u017ce Zach\u0102\u0142d postanowi\u0142 zlikwidowa\u0107 prezydenta Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30903220,rosja-miala-przygotowywac-zamach-na-zelenskiego-tymczasem-miedwiediew.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja mia\u0142a przygotowywa\u0107 zamach na Ze\u0142enskiego. Tymczasem Miedwiediew zn\u0102\u0142w oskar\u017ca Zach\u0102\u0142d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />W ira\u0144skim konsulacie w Pary\u017cu znajdowa\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna, kt\u0102\u0142ry grozi\u0142, \u017ce wysadzi budynek w powietrze - podaj\u0105 media. Poinformowano, \u017ce m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 na sobie pas szahida zawieraj\u0105cy materia\u0142y wybuchowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30903465,mezczyzna-w-iranskim-konsulacie-w-paryzu-grozi-ze-wysadzi-budynek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna w ira\u0144skim konsulacie w Pary\u017cu grozi\u0142, \u017ce wysadzi budynek. Mia\u0142 pas szahida", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/78/1d/z30903090M,Wybory-samorzadowe--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Cho\u0107 druga tura wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych nie dotyczy wszystkich gmin i miast, poprzedzaj\u0105ca j\u0105 cisza wyborcza obowi\u0105zuje wszystkich obywateli. Kiedy rozpocznie si\u0119 cisza wyborcza i jakie kary gro\u017c\u0105 za jej z\u0142amanie?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30902856,wybory-samorzadowe-wkrotce-rozpocznie-sie-druga-tura-glosowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Wkr\u0102\u0142tce rozpocznie si\u0119 druga tura g\u0142osowania. Co z cisz\u0105 wyborcz\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/78/1d/z30902907M,Ursula-von-der-Leyen-i-Petteri-Orpo.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Finlandii i przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej zgodzili si\u0119, \u017ce Rosja u\u017cywa migracji instrumentalnie. W trakcie konferencji prasowej szefowa KE wspomnia\u0142a o kryzysie na polskiej granicy. - Wszyscy wiemy, jak instrumentalnie Putin i jego sojusznicy u\u017cywaj\u0105 migracji w celu przetestowania naszej obrony i destabilizacji - m\u0102\u0142wi\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30902790,ursula-von-der-leyen-na-granicy-finsko-rosyjskiej-wspomniala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen na granicy fi\u0144sko-rosyjskiej. Wspomnia\u0142a o Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/78/1d/z30902767M,Malgorzata-Wassermann--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142anka PiS, by\u0142a kandydatka na prezydentk\u0119 Krakowa Ma\u0142gorzata Wassermann wyda\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u0102\u0142rym odnios\u0142a si\u0119 do II tury wybor\u0102\u0142w. Z deklaracji parlamentarzystki wynika, \u017ce sk\u0142ania si\u0119 bardziej ku kandydaturze pos\u0142a PO Aleksandra Miszalskiego. Jednocze\u015bnie kilka dni wcze\u015bniej lokalne struktury PiS odradza\u0142y oddanie g\u0142osu na tego polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30902665,wassermann-zdradzila-na-kogo-nie-zaglosuje-w-wyborach-w-krakowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS podzielony ws. g\u0142osowania w Krakowie. Wyborcom odradzono Miszalskiego. Nagle wkroczy\u0142a Wassermann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/78/1d/z30902543M,Andrzej-Duda--prezydent-Polski.jpg\" vspace=\"2\" />Spotkanie Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem zwr\u0102\u0142ci\u0142o uwag\u0119 nie tylko polskiej opinii publicznej. Do wizyty polskiego prezydenta w Trump Tower odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 Stephen Colbert. Komik na potrzeby ob\u015bmiania sytuacji przygotowa\u0142 nawet specjaln\u0105 piosenk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30902526,usa-popularny-komik-bezlitosnie-wysmial-dude-wykorzystal-slynna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Popularny komik bezlito\u015bnie wy\u015bmia\u0142 Dud\u0119. Wykorzysta\u0142 s\u0142ynn\u0105 piosenk\u0119 [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/78/1d/z30902999M,Przemyslaw-Kowalski.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Kowalski, ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 w\u0102\u0142jt gminy Chodel w wojew\u0102\u0142dztwie lubelskim, przegra\u0142 proces w trybie wyborczym. S\u0105d nakaza\u0142 mu zamieszczenie sprostowania. W\u0102\u0142jt opublikowa\u0142 je w takiej formie, \u017ce ledwo da si\u0119 przeczyta\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30902527,wojt-przegral-proces-w-trybie-wyborczym-i-zamiescil-sprostowanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0102\u0142jt przegra\u0142 proces w trybie wyborczym i zamie\u015bci\u0142 sprostowanie. Ale chwila, co tu si\u0119 sta\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/78/1d/z30902978M,Annalena-Baerbock--szefowa-MSZ-Niemiec.jpg\" vspace=\"2\" />Berlin zaprzecza doniesieniom izraelskiej dziennikarki o ostrej wymianie zda\u0144 mi\u0119dzy szefow\u0105 niemieckiej dyplomacji Annalen\u0105 Baerbock a premierem Izraela Beniaminem Netanjahu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30902758,ostre-spiecie-szefowej-msz-niemiec-i-premiera-izraela-netanjahu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostre spi\u0119cie szefowej MSZ Niemiec i premiera Izraela? Netanjahu mia\u0142 m\u0102\u0142wi\u0107 o nazistach. Jest komentarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T10:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/78/1d/z30900238M,Grzegorz-Braun.jpg\" vspace=\"2\" />Prawdopodobnie wkr\u0102\u0142tce \u015bwiat\u0142o dzienne ujrzy nowy film dokumentalny Grzegorza Brauna. Prace nad produkcj\u0105, na kt\u0102\u0142r\u0105 darczy\u0144cy przeznaczyli kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych, rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 lata temu. Film b\u0119dzie opowiada\u0142 o objawieniach w Gietrzwa\u0142dzie. Po zdj\u0119cia filmowiec, jeszcze nie pose\u0142, je\u017adzi\u0142 m.in. do Moskwy, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z wydalonym przed laty z Polski dziennikarzem Leonidem Swiridowem. Premiera ma si\u0119 odby\u0107 latem.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30899757,braun-od-pieciu-lat-nie-moze-skonczyc-filmu-oczekiwana-premiera.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Braun od pi\u0119ciu lat nie mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 filmu. Oczekiwana premiera wkr\u0102\u0142tce. Znamy szczeg\u0102\u0142\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T10:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/29/78/1d/z30902569M,Personel-wojskowy-pelni-warte-w-poblizu-obiektu-nu.jpg\" vspace=\"2\" />Nad ranem 19 kwietnia dosz\u0142o do ataku na Iran. Jak podaj\u0105 media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 m.in. na urz\u0119dnik\u0102\u0142w administracji USA, odpowiada za niego Izrael. - Je\u017celi nie nast\u0105pi kolejny atak, to jest to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Bliskiego Wschodu, bo b\u0119dzie to oznacza\u0142o, \u017ce Iran nie b\u0119dzie aktywowa\u0142 swoich zdolno\u015bci uderzeniowych na Izrael w najbli\u017cszym czasie - skomentowa\u0142 ostatnie wydarzenia w Iranie politolog dr \u0141ukasz Fyderek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30902272,nocny-atak-na-iran-co-teraz-czeka-bliski-wschod-ekspert-mozliwe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak na Iran. Co teraz czeka Bliski Wsch\u0102\u0142d? Ekspert: Mo\u017cliwe s\u0105 dwa scenariusze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/4c/1c/z29674278M,Syreny-alarmowe.jpg\" vspace=\"2\" />By upami\u0119tni\u0107 81. rocznic\u0119 wybuchu powstania w getcie warszawskim, wybrzmia\u0142y syreny alarmowe. \"Wsp\u0102\u0142lnie oddajmy ho\u0142d Bohaterom. Poka\u017cmy, \u017ce \u0142\u0105czy nas pami\u0119\u0107\" - napisa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30901808,syreny-alarmowe-w-warszawie-dlaczego-wyja-19-kwietnia-oddajmy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syreny alarmowe w Warszawie. Dlaczego wyj\u0105 19 kwietnia? \"Oddajmy ho\u0142d Bohaterom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/e5/1c/z30298731M,Co-juz-wiemy.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek nad ranem dosz\u0142o do nalotu w pobli\u017cu miasta Isfahan w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Iranu. W pobli\u017cu znajduje si\u0119 baza wojskowa i obiekt nuklearny. Wed\u0142ug ira\u0144skich w\u0142adz drony, przy u\u017cyciu kt\u0102\u0142rych przeprowadzono atak, zosta\u0142y zestrzelone. Izrael nie bierze na siebie odpowiedzialno\u015bci za zdarzenie. Doniesienia nie wskazuj\u0105, aby sytuacja mia\u0142a eskalowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30902080,atak-na-iran-eksperci-o-przeslaniu-izraela-bedzie-deeskalacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na Iran. Eksperci o \"przes\u0142aniu\" Izraela. B\u0119dzie deeskalacja? [CO JU\u017b WIEMY]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/78/1d/z30902183M,Gen--Jaroslaw-Szymczyk--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Blisko p\u0102\u0142\u0142tora roku temu szerokim echem w mediach odbi\u0142a si\u0119 eksplozja w siedzibie Komendy G\u0142\u0102\u0142wnej Policji. Jej \u017ar\u0102\u0142d\u0142em by\u0142 granatnik, kt\u0102\u0142ry gen. Jaros\u0142aw Szymczyk mia\u0142 otrzyma\u0107 podczas wizyty w Ukrainie. Teraz Prokuratura Regionalna w Warszawie potwierdzi\u0142a, \u017ce w momencie wybuchu komendant by\u0142 sam w swoim gabinecie - dowiedzia\u0142o si\u0119 RMF FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30901904,nowe-informacje-w-sprawie-wybuchu-granatnika-w-kgp-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie wybuchu granatnika w KGP. Prokuratura ujawnia, kto by\u0142 w gabinecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/78/1d/z30900310M.jpg\" vspace=\"2\" />- To farsa, \u017ce pani, kt\u0102\u0142ra ma m\u0119\u017ca, gangstera \u015bmieciowego, barona \u015bmieciowego, ma szans\u0119 zosta\u0107 prezydentem Wroc\u0142awia - m\u0102\u0142wi\u0142 o Izabeli Bodnar jeden z mieszka\u0144c\u0102\u0142w Czernikowic. W sieci pojawi\u0142 si\u0119 film, w kt\u0102\u0142rym mieszka\u0144cy m\u0102\u0142wi\u0105 o wysypisku odpad\u0102\u0142w, z kt\u0102\u0142rym ma by\u0107 zwi\u0105zany m\u0105\u017c pos\u0142anki. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 Bodnar postanowi\u0142a skierowa\u0107 spraw\u0119 do s\u0105du w trybie wyborczym, jednak j\u0105 przegra\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901519,izabela-bodnar-przegrala-w-sadzie-z-mieszkancami-poszlo-o-film.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izabela Bodnar przegra\u0142a w s\u0105dzie z mieszka\u0144cami. Posz\u0142o o film", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/da/5d/1d/z30791130M,Wspolpracownik-Nawalnego-zaatakowany-mlotkiem.jpg\" vspace=\"2\" />Leonid Wo\u0142kow, wsp\u0102\u0142\u0142pracownik Aleksieja Nawalnego zosta\u0142 napadni\u0119ty w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu niedaleko swojego domu w Wilnie. \"Wsp\u0102\u0142lnie ostrzegamy organizator\u0102\u0142w tej zbrodni: nie pr\u0102\u0142bujcie tego powt\u0102\u0142rzy\u0107!\" - napisa\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda. Osoby podejrzewane o zaatakowanie opozycjonisty zosta\u0142y zatrzymane w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30902255,rosyjski-opozycjonista-zaatakowany-w-wilnie-w-polsce-zatrzymano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski opozycjonista zaatakowany w Wilnie. W Polsce zatrzymano dwie osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e8/78/1d/z30901992M,Spotkanie-Andrzeja-Dudy-z-Donaldem-Trumpem.jpg\" vspace=\"2\" />- Martwi\u0142em si\u0119 o ryzyka zwi\u0105zane z tym spotkaniem. Pami\u0119tajmy, \u017ce Donald Trump jest nie tylko by\u0142ym prezydentem, ale te\u017c jednocze\u015bnie kandydatem i pods\u0105dnym. On ma wyj\u0105tkowe powody do zadowolenia z tego spotkania - tak o rozmowie Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem m\u0102\u0142wi\u0142 w TVN24 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Polityk zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce mi\u0119dzy panami jest \"ni\u0107 porozumienia\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901930,sikorski-skomentowal-spotkanie-dudy-z-trumpem-jest-stare-powiedzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski skomentowa\u0142 spotkanie Dudy z Trumpem. \"Jest stare powiedzenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e3/3e/1d/z30666723M,Janina-Goss-przylapana-z-kosmicznie-droga-torebka-.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski usun\u0105\u0142 Janin\u0119 Goss, swoj\u0105 przyjaci\u0102\u0142\u0142k\u0119 od dekad, z zarz\u0105du sp\u0102\u0142\u0142ki Srebrna, kt\u0102\u0142ra jest maj\u0105tkowym zapleczem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - ustali\u0142a Gazeta.pl. Wed\u0142ug naszych informacji prezes PiS wkurzy\u0142 si\u0119 na Goss za to, \u017ce nie uda\u0142o jej si\u0119 stworzy\u0107 kameralnego muzeum prezydenta Lecha Kaczy\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901136,jaroslaw-kaczynski-usunal-swoja-najblizsza-przyjaciolke-ujawniamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski usun\u0105\u0142 swoj\u0105 najbli\u017csz\u0105 przyjaci\u0102\u0142\u0142k\u0119. Ujawniamy pow\u0102\u0142d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/78/1d/z30901873M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Kto wygra czerwcowe wybory do Parlamentu Europejskiego? To pytanie zadanie uczestnikom sonda\u017cu United Surveys dla Wp.pl. I cho\u0107 to Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdoby\u0142o najwi\u0119ksze poparcie w kwietniowych wyborach samorz\u0105dowych, wed\u0142ug ankietowanych to nie partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego osi\u0105gnie w czerwcu najlepszy wynik.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901749,kto-wygra-wybory-do-parlamentu-europejskiego-polacy-maja-swoje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wygra wybory do Parlamentu Europejskiego? Polacy maj\u0105 swoje typy [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/da/78/1d/z30901722M,Bundeswehra--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Wszystkich nas powinna cieszy\u0107 niemiecka deklaracja silniejszego zaanga\u017cowania w obron\u0119 wschodniej flanki NATO - w szczeg\u0102\u0142lno\u015bci Litwy. To nie oznacza, \u017ce cokolwiek komukolwiek przekazujemy lub oddajemy\" - przekaza\u0142 na portalu X Sztab Generalny Wojska Polskiego. To reakcja na komentarze po wpisie niemieckiego ambasadora Viktor Elblinga, kt\u0102\u0142ry stwierdzi\u0142 m.in., \u017ce Niemcy \"przejm\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za wschodni\u0105 flank\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901511,ambasador-niemiec-pisal-o-przejeciu-odpowiedzialnosci-za-wschodnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie po s\u0142owach genera\u0142a Bundeswehry i ambasadora Niemiec. PiS si\u0119 w\u015bciek\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c4/ea/1c/z30319300M,Daria-Gosek---Popiolek.jpg\" vspace=\"2\" />- Migracje by\u0142y, s\u0105 i b\u0119d\u0105. Zamiast straszy\u0107, zamiast szczu\u0107 na migrant\u0102\u0142w, nale\u017cy zastanowi\u0107 si\u0119, jak stworzy\u0107 mechanizmy, kt\u0102\u0142re sprawi\u0105, \u017ce wszystkie trudno\u015bci zwi\u0105zane z integracj\u0105 os\u0102\u0142b migruj\u0105cych b\u0119d\u0105 jak najmniejsze - m\u0102\u0142wi\u0142a w \"Rozmowach Gazeta.pl\" pos\u0142anka Lewicy Daria Gosek-Popio\u0142ek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30900831,daria-gosek-popiolek-goscinia-rozmow-gazeta-pl-wsrod-tematow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daria Gosek-Popio\u0142ek krytycznie o polityce rz\u0105du. \"Nie ma czego\u015b takiego, jak humanitarny pushback\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/71/1d/z30873866M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />35 mln z\u0142 kosztowa\u0142a w latach 2016-2023 policyjna ochrona domu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, siedziby Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz miesi\u0119cznic smole\u0144skich - wynika z wylicze\u0144 MSWiA, do kt\u0102\u0142rych dotar\u0142 \"Super Express\". - Jak s\u0105 zamachy na cz\u0142owieka, to trzeba go chroni\u0107 - skomentowa\u0142 w rozmowie z dziennikiem pose\u0142 PiS Marek Suski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30901425,wiemy-ile-kosztowala-policyjna-ochrona-kaczynskiego-i-politykow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, ile kosztowa\u0142a policyjna ochrona Kaczy\u0144skiego i polityk\u0102\u0142w PiS. MSWiA poda\u0142o kwot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/6c/1d/z30853230M,Protest-rolnikow-przeciwko--Zielonemu-Ladowi--.jpg\" vspace=\"2\" />Zwyci\u0119stwo wyborcze prounijnej koalicji wzbudzi\u0142o du\u017ce nadzieje na rozpocz\u0119cie powa\u017cnej polityki klimatycznej w Polsce po o\u015bmiu latach rz\u0105d\u0102\u0142w prawicowo-populistycznego rz\u0105du PiS. Ale ju\u017c zacz\u0119\u0142y si\u0119 pierwsze rozczarowania. Eksperci zauwa\u017caj\u0105, \u017ce koalicja unika ambitnych dzia\u0142a\u0144 z obawy przed reakcj\u0105 wyborc\u0102\u0142w i powrotem populist\u0102\u0142w do w\u0142adzy. Jednak rz\u0105d Donalda Tuska nadal mo\u017ce przyspieszy\u0107 zielon\u0105 transformacj\u0119 - je\u015bli uda mu si\u0119 zmieni\u0107 postrzeganie polityki klimatycznej i wykazanie korzy\u015bci dla os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re czuj\u0105 si\u0119 pozostawione w tyle.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,30897902,rzad-ulega-populistycznej-presji-ws-zielonego-ladu-ale-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d ulega populistycznej presji ws. Zielonego \u0141adu. Ale jest inna droga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/78/1d/z30901435M,Bombowiec-Tu-22M3--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjski bombowiec rozbi\u0142 si\u0119 w rejonie Stawropola. Z oficjalnego komunikatu ministerstwa obrony wynika, \u017ce samolot spad\u0142 podczas powrotu do bazy po zako\u0144czeniu misji. Trwaj\u0105 poszukiwania jednego pilota.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30901424,rosja-bombowiec-rozbil-sie-podczas-powrotu-do-bazy-trwaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. Bombowiec rozbi\u0142 si\u0119 podczas powrotu do bazy. Trwaj\u0105 poszukiwania pilota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/65/1d/z30825926M,Mysliwce-F-16---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Uwaga, w przestrzeni powietrznej rozpocz\u0119\u0142y operowanie dy\u017curne statki powietrzne, co mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z wyst\u0119powaniem podwy\u017cszonego poziomu ha\u0142asu, zw\u0142aszcza w po\u0142udniowo-wschodnim obszarze kraju\" - poinformowa\u0142o w pi\u0105tkowy poranek polskie wojsko.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30901368,pilny-komunikat-polskiego-wojska-poderwano-samoloty-procedury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Pilny komunikat polskiego wojska. Poderwano samoloty. \"Procedury zosta\u0142y uruchomione\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Izrael dokona\u0142 ataku odwetowego na Iran. By\u0142a to odpowied\u017a na wystrzelenie w weekend w kierunku Izraela rakiet i dron\u0102\u0142w. W pobli\u017cu ira\u0144skiej wojskowej bazy lotniczej w Isfahanie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o trzy silne eksplozje.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30901362,media-izrael-dokonal-ataku-odwetowego-na-iran.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Izrael dokona\u0142 ataku odwetowego na Iran", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/77/1d/z30899201M,Wybory-samorzadowe--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Blisko 14 milion\u0102\u0142w obywateli b\u0119dzie mog\u0142o wzi\u0105\u0107 nied\u0142ugo udzia\u0142 w drugiej turze wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych. W jakim dniu odb\u0119dzie si\u0119 g\u0142osowanie? Ile miast wybierze swoich w\u0142odarzy? Odpowiedzi przedstawiamy w poni\u017cszym artykule.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30899003,miliony-polakow-ponownie-pojda-do-urn-kiedy-druga-tura-wyborow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony Polak\u0102\u0142w ponownie p\u0102\u0142jd\u0105 do urn. Kiedy druga tura wybor\u0102\u0142w samorz\u0105dowych?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T03:34:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/6d/1d/z30855934M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski.jpg\" vspace=\"2\" />- Pawe\u0142 K. to jedno z ogniw \u0142a\u0144cucha agenturalnej dzia\u0142aj\u0105cej na terenie Polski. Dlatego niezmiernie istotna jest edukacja spo\u0142ecze\u0144stwa i dzia\u0142ania profilaktyczne w obszarze podatno\u015bci jednostki ludzkiej na ewentualne jej nie\u015bwiadome wykorzystanie w machinie agentury dzia\u0142aj\u0105cej na rzecz obcego wywiadu - ocenia Andrzej Mroczek, ekspert ds. przest\u0119pczo\u015bci zorganizowanej i kryminalnej Collegium Civitas W ten spos\u0102\u0142b m\u0102\u0142wi\u0142 o zatrzymaniu Polaka, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 oferowa\u0107 Rosji przeprowadzenie zamachu na Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30900933,zatrzymano-polaka-ktory-mial-oferowac-rosji-zamach-na-zelenskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymano Polaka, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 oferowa\u0107 Rosji zamach na Ze\u0142enskiego. \"Niejedyny przypadek szpiega\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/5a/1d/z30780148M,Horoskop-na-piatek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na pi\u0105tek 19 marca. Dla niekt\u0102\u0142rych znak\u0102\u0142w zodiaku to b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 wyj\u0105tkowy dzie\u0144. Z kolei inne b\u0119d\u0105 musia\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 z trudno\u015bciami rzucanymi im przez los. Jak sobie poradz\u0105? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak i sprawd\u017a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30897748,horoskop-dzienny-piatek-19-kwietnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 19 kwietnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/5a/1d/z30780148M,Horoskop-na-piatek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na pi\u0105tek 19 kwietnia. Czy czekaj\u0105 ci\u0119 zmiany w \u017cyciu osobistym? A mo\u017ce poszcz\u0119\u015bci ci si\u0119 w \u017cyciu zawodowym? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak i sprawd\u017a, co zaplanowa\u0142 dla ciebie los.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30865346,horoskop-dzienny-wtorek-19-kwietnia-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 19 kwietnia [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]