[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T21:59:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-ii-tura-wyborow-samorzadowych-cisza-obowiazuje-w-calym-kraju,nId,7461849\"><img align=\"left\" alt=\"W ca\u0142ym kraju obowi\u0105zuje cisza wyborcza przed niedzieln\u0105 II tur\u0105 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-calym-kraju-obowiazuje-cisza-wyborcza-przed-niedzielna-ii/000IZK74NM6YBQPC-C307.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 ponownie p\u00f3jdziemy do urn, \u017ceby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w II turze wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Cho\u0107 nie wszyscy. II tura odb\u0119dzie si\u0119 tam, gdzie za pierwszym razem 7 kwietnia nie uda\u0142o si\u0119 wy\u0142oni\u0107 nowego w\u0142odarza miasta czy gminy. I mimo \u017ce g\u0142osowanie nie b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w ca\u0142ej Polsce, cisza wyborcza obowi\u0105zuje w ca\u0142ym kraju. W niedziel\u0119 lokale wyborcze zostan\u0105 zamkni\u0119te o 21:00, a my ju\u017c teraz zapraszamy Was na wiecz\u00f3r wyborczy w RMF FM, internetowym Radiu RMF24 oraz na www.rmf24.pl.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-ii-tura-wyborow-samorzadowych-cisza-obowiazuje-w-calym-kraju,nId,7461849", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ca\u0142ym kraju obowi\u0105zuje cisza wyborcza przed niedzieln\u0105 II tur\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T21:06:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/kobiety/news-siatkarki-grupy-azoty-chemika-police-mistrzyniami-polski,nId,7461893\"><img align=\"left\" alt=\"Siatkarki Grupy Azoty Chemika Police mistrzyniami Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siatkarki-grupy-azoty-chemika-police-mistrzyniami-polski/000IZKOYELWPWEA7-C307.jpg\" /></a>Siatkarki Grupy Azoty Chemika Police zdoby\u0142y po raz jedenasty tytu\u0142 mistrzy\u0144 Polski. W finale play off pokona\u0142y PGE Rysice Rzesz\u00f3w 3-0. W pi\u0105tek wygra\u0142y u siebie 3:1 (20:25, 25:18, 25:16, 25:23).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/kobiety/news-siatkarki-grupy-azoty-chemika-police-mistrzyniami-polski,nId,7461893", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siatkarki Grupy Azoty Chemika Police mistrzyniami Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-msz-iranu-nie-mamy-planow-odwetu-na-izraelu,nId,7461886\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ Iranu: Nie mamy plan\u00f3w odwetu na Izraelu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-iranu-nie-mamy-planow-odwetu-na-izraelu/000IZKM5XIP4EM05-C307.jpg\" /></a>Drony, kt\u00f3re ostrzela\u0142y w pi\u0105tek Isfahan, a wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 s\u0105 izraelskie, nie spowodowa\u0142y \u017cadnych szk\u00f3d, nie odnotowano tak\u017ce \u017cadnych ofiar \u2013 powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu Hosejn Amir Abdollahijan, cytowany przez ira\u0144skie media. Teheran o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie ma plan\u00f3w odwetu na Izraelu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-msz-iranu-nie-mamy-planow-odwetu-na-izraelu,nId,7461886", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Iranu: Nie mamy plan\u00f3w odwetu na Izraelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:07:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-przed-sadem-w-nowym-jorku-podpalil-sie-mezczyzna,nId,7461880\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent przed s\u0105dem w Nowym Jorku. Podpali\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-przed-sadem-w-nowym-jorku-podpalil-sie-mezczyzna/000IZKJ9V545GRH5-C307.jpg\" /></a>Nieznany m\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 pod budynkiem s\u0105du na Manhattanie, gdzie odbywa si\u0119 proces Donalda Trumpa. Jego to\u017csamo\u015b\u0107 i przyczyny podpalenia nie s\u0105 dot\u0105d znane. Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby twierdz\u0105, \u017ce m\u0119\u017cczyzna ten \u017cyje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-incydent-przed-sadem-w-nowym-jorku-podpalil-sie-mezczyzna,nId,7461880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent przed s\u0105dem w Nowym Jorku. Podpali\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T19:43:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czlowiek-za-sterami-kontra-ai-pierwsze-takie-starcie-mysliwc,nId,7461878\"><img align=\"left\" alt=\"Cz\u0142owiek za sterami kontra AI. Pierwsze takie starcie my\u015bliwc\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czlowiek-za-sterami-kontra-ai-pierwsze-takie-starcie-mysliwc/000IZKHK4KL8B0YX-C307.jpg\" /></a>Armia Stan\u00f3w Zjednoczonych przeprowadzi\u0142a po raz pierwszy \u0107wiczenie, w kt\u00f3rym cz\u0142owiek za sterami samolotu star\u0142 si\u0119 z maszyn\u0105 kierowan\u0105 przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 (AI) - poinformowa\u0142a telewizja Sky, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Agencj\u0119 d.s. Zaawansowanych Projekt\u00f3w Obronnych (DARPA).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czlowiek-za-sterami-kontra-ai-pierwsze-takie-starcie-mysliwc,nId,7461878", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142owiek za sterami kontra AI. Pierwsze takie starcie my\u015bliwc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T19:13:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portal-infobae-argentynska-policja-naprowadzila-na-trop-ws-p,nId,7461871\"><img align=\"left\" alt=\"Portal Infobae: Argenty\u0144ska policja naprowadzi\u0142a na trop ws. pobicia Wo\u0142kowa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/portal-infobae-argentynska-policja-naprowadzila-na-trop-ws-p/000IZKELSQA9HMQT-C307.jpg\" /></a>Policja Argentyny naprowadzi\u0142a polskie organy \u015bcigania na trop w sprawie grupy obywateli Polski maj\u0105cych pracowa\u0107 dla rosyjskich s\u0142u\u017cb wywiadowczych, kt\u00f3ra w marcu napad\u0142a na rosyjskiego opozycjonist\u0119 Leonida Wo\u0142kowa - pisze hiszpa\u0144skoj\u0119zyczny portal Infobae. Dodaje, \u017ce kluczow\u0105 dla wykrycia spisku osob\u0105 jest 38-letni mieszkaniec Bydgoszczy Grzegorz D.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-portal-infobae-argentynska-policja-naprowadzila-na-trop-ws-p,nId,7461871", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Infobae: Argenty\u0144ska policja naprowadzi\u0142a na trop ws. pobicia Wo\u0142kowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:27:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chinskie-auta-z-hiszpanii-pierwsza-taka-fabryka-w-europie,nId,7461859\"><img align=\"left\" alt=\"Chi\u0144skie auta z Hiszpanii. Pierwsza taka fabryka w Europie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinskie-auta-z-hiszpanii-pierwsza-taka-fabryka-w-europie/000IZK99NPN3JEG1-C307.jpg\" /></a>Premier Hiszpanii Pedro Sanchez otworzy\u0142 symbolicznie pierwsz\u0105 europejsk\u0105 fabryk\u0119 chi\u0144skich samochod\u00f3w. B\u0119d\u0105 one produkowane w dawnym zak\u0142adzie Nissana w Barcelonie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chinskie-auta-z-hiszpanii-pierwsza-taka-fabryka-w-europie,nId,7461859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie auta z Hiszpanii. Pierwsza taka fabryka w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:37:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wenecja-stolica-apostolska-z-pawilonem-w-wiezieniu,nId,7461839\"><img align=\"left\" alt=\"Wenecja: Stolica Apostolska z pawilonem w wi\u0119zieniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wenecja-stolica-apostolska-z-pawilonem-w-wiezieniu/000IZK58657MHMNG-C307.jpg\" /></a>W Wenecji zaczyna si\u0119 60. Biennale Sztuki. Na wyspie Giudecca zainaugurowano w pi\u0105tek pawilon Stolicy Apostolskiej. Znajduje si\u0119 w wi\u0119zieniu dla kobiet. 28 kwietnia odwiedzi go papie\u017c Franciszek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wenecja-stolica-apostolska-z-pawilonem-w-wiezieniu,nId,7461839", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecja: Stolica Apostolska z pawilonem w wi\u0119zieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:36:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-turniej-wta-w-stuttgarcie-swiatek-w-polfinale,nId,7461814\"><img align=\"left\" alt=\"Turniej WTA w Stuttgarcie: \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/turniej-wta-w-stuttgarcie-swiatek-w-polfinale/000IZJXU3EQKK8D9-C307.jpg\" /></a>Kolejny sukces polskiej tenisistki. Liderka \u015bwiatowego rankingu Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Brytyjk\u0119 Emm\u0119 Raducanu 7:6 (7-2), 6:3 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u halowego turnieju WTA 500 na kortach ziemnych w Stuttgarcie. Jej kolejn\u0105 rywalk\u0105 b\u0119dzie Jelena Rybakina z Kazachstanu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/tenis/news-turniej-wta-w-stuttgarcie-swiatek-w-polfinale,nId,7461814", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turniej WTA w Stuttgarcie: \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:03:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-czlonkowie-nato-dostarcza-wiecej-systemow-obrony,nId,7461832\"><img align=\"left\" alt=\"Stoltenberg: Cz\u0142onkowie NATO dostarcz\u0105 wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej na Ukrain\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stoltenberg-czlonkowie-nato-dostarcza-wiecej-systemow-obrony/000IZK0O490AD3B9-C307.jpg\" /></a>Cz\u0142onkowie NATO zdecydowali dostarczy\u0107 wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej na Ukrain\u0119 - powiedzia\u0142 szef NATO Jens Stoltneberg na konferencji po wirtualnym posiedzeniu Rady NATO-Ukraina na szczeblu ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw cz\u0142onkowskich.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-stoltenberg-czlonkowie-nato-dostarcza-wiecej-systemow-obrony,nId,7461832", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg: Cz\u0142onkowie NATO dostarcz\u0105 wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:42:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-senator-skazany-na-wiezienie-za-znecanie-sie-nad-psem,nId,7461817\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y senator skazany na wi\u0119zienie za zn\u0119canie si\u0119 nad psem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-senator-skazany-na-wiezienie-za-znecanie-sie-nad-psem/000IZJYR8FFW8EDP-C307.jpg\" /></a>By\u0142y senator Waldemar Bonkowski zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku na trzy miesi\u0105ce bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia i rok ograniczenia wolno\u015bci w postaci prac spo\u0142ecznych. To kara za zn\u0119canie si\u0119 nad psem. M\u0119\u017cczyzna przywi\u0105za\u0142 go do haka holowniczego samochodu i ruszy\u0142. Pies nie nad\u0105\u017cy\u0142 - by\u0142 wleczony za pojazdem. Zwierz\u0119 dozna\u0142o obra\u017ce\u0144 i nie prze\u017cy\u0142o. Wyrok z sprawie jest prawomocny. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-senator-skazany-na-wiezienie-za-znecanie-sie-nad-psem,nId,7461817", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y senator skazany na wi\u0119zienie za zn\u0119canie si\u0119 nad psem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:28:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-izba-reprezentantow-dala-zielone-swiatlo-dla-pakietu-pomocy-,nId,7461813\"><img align=\"left\" alt=\"Izba Reprezentant\u00f3w da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o dla pakietu pomocy dla Ukrainy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izba-reprezentantow-dala-zielone-swiatlo-dla-pakietu-pomocy/000IZJXZ99J0E0S1-C307.jpg\" /></a>Izba Reprezentant\u00f3w otworzy\u0142a drog\u0119 do przyj\u0119cia pakietu pomocy dla Ukrainy i Izraela. Zag\u0142osowa\u0142a nad dalszym procedowaniem czterech ustaw o pomocy dla Ukrainy, Izraela, Indo-Pacyfiku oraz o konfiskacie rosyjskich aktyw\u00f3w i potencjalnym zakazie TikToka. Przyj\u0119cia ustawy ma nast\u0105pi\u0107 w  sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-izba-reprezentantow-dala-zielone-swiatlo-dla-pakietu-pomocy-,nId,7461813", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izba Reprezentant\u00f3w da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o dla pakietu pomocy dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:49:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-erytrejka-ktora-urodzila-dziecko-przy-granicy-polsko-bialoru,nId,7461647\"><img align=\"left\" alt=\"Erytrejka, kt\u00f3ra urodzi\u0142a dziecko przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej chce ochrony w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/erytrejka-ktora-urodzila-dziecko-przy-granicy-polsko-bialoru/000IZJM2WLAOM05R-C307.jpg\" /></a>Kobieta z Erytrei, kt\u00f3ra urodzi\u0142a dziecko na polsko-bia\u0142oruskiej granicy chce ubiega\u0107 si\u0119 o udzielenie ochrony w Polsce dla siebie i dziecka. Poinformowa\u0142a o tym w pi\u0105tek Stra\u017c Graniczna. M\u0142odej mamie pomogli stra\u017cnicy i \u017co\u0142nierze.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-erytrejka-ktora-urodzila-dziecko-przy-granicy-polsko-bialoru,nId,7461647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erytrejka, kt\u00f3ra urodzi\u0142a dziecko przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej chce ochrony w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:38:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-w-jagatowie-jest-areszt-dla-meza-ofiary,nId,7461639\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo w Jagatowie. Jest areszt dla m\u0119\u017ca ofiary\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-w-jagatowie-jest-areszt-dla-meza-ofiary/000IZJKKH8ORSO3F-C307.jpg\" /></a>Jest 3-miesi\u0119czny, tymczasowy areszt dla Rafa\u0142a Z. - zdecydowa\u0142 o tym gda\u0144ski s\u0105d. M\u0119\u017cczyzna wczoraj us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa swojej \u017cony, po tym jak przez kilka dni ukrywa\u0142 si\u0119 przed policj\u0105 pod Pruszczem Gda\u0144skim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-w-jagatowie-jest-areszt-dla-meza-ofiary,nId,7461639", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo w Jagatowie. Jest areszt dla m\u0119\u017ca ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:33:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-bodnar-decyzje-beda-nalezal,nId,7461635\"><img align=\"left\" alt=\"Konfiskata aut pijanym kierowcom. Bodnar: Decyzje b\u0119d\u0105 nale\u017ca\u0142y do s\u0105d\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-bodnar-decyzje-beda-nalezal/000IZJK8SH30PKQ3-C307.jpg\" /></a>Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar podkre\u015bli\u0142, \u017ce decyzje o ewentualnej konfiskacie aut nietrze\u017awych kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 w wi\u0119kszym stopniu nale\u017ca\u0142y do s\u0105d\u00f3w. Przypomnia\u0142, \u017ce projekt nowelizacji \u0142agodz\u0105cej przepisy - przewiduj\u0105cy zniesienie obligatoryjno\u015bci orzekania - trafi\u0142 do prac legislacyjnych rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-bodnar-decyzje-beda-nalezal,nId,7461635", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfiskata aut pijanym kierowcom. Bodnar: Decyzje b\u0119d\u0105 nale\u017ca\u0142y do s\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:17:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-msz-ponownie-odradza-wszelkie-podroze-do-iranu,nId,7461627\"><img align=\"left\" alt=\"MSZ ponownie odradza wszelkie podr\u00f3\u017ce do Iranu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/msz-ponownie-odradza-wszelkie-podroze-do-iranu/000IZJIN04MR0PMW-C307.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych w pi\u0105tek ponownie wyda\u0142o komunikat, w kt\u00f3rym odradza wszelkie podr\u00f3\u017ce do Iranu. Obywatele polscy, kt\u00f3rzy przebywaj\u0105 w Iranie, powinni natychmiast opu\u015bci\u0107 jego terytorium - podkre\u015bla resort dyplomacji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-msz-ponownie-odradza-wszelkie-podroze-do-iranu,nId,7461627", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ ponownie odradza wszelkie podr\u00f3\u017ce do Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:13:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-nie-bedzie-nas-rozpieszczac-to-bedzie-zimowy-weekend,nId,7461585\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. To b\u0119dzie zimowy weekend\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogoda-nie-bedzie-nas-rozpieszczac-to-bedzie-zimowy-weekend/000IZJ46SRDKQ212-C307.jpg\" /></a>Wiosna w odwrocie, zima w natarciu, przynajmniej w g\u00f3rach. Tam w weekend mo\u017cliwe s\u0105 opady deszczu ze \u015bniegiem. W ca\u0142ym kraju poczujemy powiew arktycznego powietrza, szczeg\u00f3lnie w nocy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-nie-bedzie-nas-rozpieszczac-to-bedzie-zimowy-weekend,nId,7461585", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. To b\u0119dzie zimowy weekend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:55:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-fakty-ws-dwoch-polakow-podejrzanych-o-atak-na-rosyjskie,nId,7461568\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty ws. dw\u00f3ch Polak\u00f3w podejrzanych o atak na rosyjskiego opozycjonist\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-ws-dwoch-polakow-podejrzanych-o-atak-na-rosyjskie/000IZJ4U8SCBINS1-C307.jpg\" /></a>Dwaj Polacy zatrzymani w sprawie pobicia w Wilnie rosyjskiego opozycjonisty mieli dzia\u0142a\u0107 na polecenie obcych s\u0142u\u017cb specjalnych - wynika z zarzut\u00f3w, kt\u00f3re us\u0142yszeli. Jak informowali\u015bmy, policjanci z CB\u015aP - realizuj\u0105c wystawiony przez Litw\u0119 Europejski Nakaz Aresztowania - kilkana\u015bcie dni temu zatrzymali dwie osoby. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowe-fakty-ws-dwoch-polakow-podejrzanych-o-atak-na-rosyjskie,nId,7461568", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty ws. dw\u00f3ch Polak\u00f3w podejrzanych o atak na rosyjskiego opozycjonist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:42:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zidane-trenerem-bayernu-porozumienie-praktycznie-osiagniete,nId,7461553\"><img align=\"left\" alt=\"Zidane trenerem Bayernu? &quot;Porozumienie praktycznie osi\u0105gni\u0119te&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zidane-trenerem-bayernu-porozumienie-praktycznie-osiagniete/000IZI42DWITKFFT-C307.jpg\" /></a>Czy Zinedine Zidane wr\u00f3ci do trenowania pi\u0142karzy? Taki scenariusz wieszcz\u0105 media z Niemiec i Hiszpanii. S\u0142ynny Francuz mia\u0142by obj\u0105\u0107 w przysz\u0142ym sezonie dru\u017cyn\u0119 Bayernu Monachium.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zidane-trenerem-bayernu-porozumienie-praktycznie-osiagniete,nId,7461553", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zidane trenerem Bayernu? \"Porozumienie praktycznie osi\u0105gni\u0119te\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:36:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jechala-bmw-201-km-h-zostala-zatrzymana-przez-policjantki-fi,nId,7461494\"><img align=\"left\" alt=\"Jecha\u0142a bmw 201 km/h! Zosta\u0142a zatrzymana przez policjantki [FILM]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jechala-bmw-201-km-h-zostala-zatrzymana-przez-policjantki-fi/000IZI49ERPABOGA-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariuszki Wydzia\u0142u Ruchu Drogowego Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji we Wroc\u0142awiu zatrzyma\u0142y kieruj\u0105c\u0105 samochodem marki BMW, kt\u00f3ra jecha\u0142a 201 km/h. Dopuszczalna pr\u0119dko\u015b\u0107 na drodze, kt\u00f3r\u0105 jecha\u0142a wynosi 120 km/h. Kobieta zosta\u0142a ukarana mandatem w wysoko\u015bci 2500 z\u0142otych i 15 punktami karnymi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-jechala-bmw-201-km-h-zostala-zatrzymana-przez-policjantki-fi,nId,7461494", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142a bmw 201 km/h! Zosta\u0142a zatrzymana przez policjantki [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:22:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wsj-na-polecenie-pekinu-apple-usuwa-whatsapp-i-telegram-w-ch,nId,7461480\"><img align=\"left\" alt=\"WSJ: Na polecenie Pekinu Apple usuwa WhatsApp i Telegram w Chinach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wsj-na-polecenie-pekinu-apple-usuwa-whatsapp-i-telegram-w-ch/000IZI1PD952TXAM-C307.jpg\" /></a>Chiny za\u017c\u0105da\u0142y od Apple usuni\u0119cia wielu aplikacji z App Store - donosi &quot;Wall Street Journal&quot;. W\u015br\u00f3d usuni\u0119tych program\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 mi\u0119dzy innymi wiele komunikator\u00f3w. WhatsApp, Telegram, Signal ko\u0144cz\u0105 dzia\u0142anie na chi\u0144skim rynku. Pekin uzna\u0142, \u017ce aplikacje zawieraj\u0105 tre\u015bci &quot;politycznie w\u0105tpliwe&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wsj-na-polecenie-pekinu-apple-usuwa-whatsapp-i-telegram-w-ch,nId,7461480", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WSJ: Na polecenie Pekinu Apple usuwa WhatsApp i Telegram w Chinach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:14:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sluzby-w-hiszpanii-i-portugalii-rozbily-gang-przejeto-ponad-,nId,7461540\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142u\u017cby w Hiszpanii i Portugalii rozbi\u0142y gang. Przej\u0119to ponad 8 ton narkotyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sluzby-w-hiszpanii-i-portugalii-rozbily-gang-przejeto-ponad/000IZI2CS5DG7LE6-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariusze s\u0142u\u017cb policyjnych Hiszpanii i Portugalii rozbi\u0142y zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105 specjalizuj\u0105c\u0105 si\u0119 w przemycie narkotyk\u00f3w. Podczas wsp\u00f3lnej operacji prowadzonej pod kryptonimem \u201cW\u00f3dka\u201d przej\u0119to ponad 8 ton narkotyk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sluzby-w-hiszpanii-i-portugalii-rozbily-gang-przejeto-ponad-,nId,7461540", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby w Hiszpanii i Portugalii rozbi\u0142y gang. Przej\u0119to ponad 8 ton narkotyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:23:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-samorzadowych-wieczor-wyborczy-w-rmf-fm-r,nId,7461064\"><img align=\"left\" alt=\"Druga tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. \u200bWiecz\u00f3r wyborczy w RMF FM, Radiu RMF24 i na RMF24.pl\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/druga-tura-wyborow-samorzadowych-wieczor-wyborczy-w-rmf-fm-r/000IZFPRRTSLL77D-C307.jpg\" /></a>W 748 miastach i gminach w Polsce w niedziel\u0119, 21 kwietnia, odb\u0119dzie si\u0119 druga tura wybor\u00f3w na w\u00f3jta, burmistrza lub prezydenta. Pierwsze rozstrzygni\u0119cia, sonda\u017cowe wyniki z Krakowa, Wroc\u0142awia i Rzeszowa, a tak\u017ce frekwencja w wyborach samorz\u0105dowych - o tym wszystkim us\u0142yszycie w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 od godziny 21 w naszym wieczorze wyborczym w RMF FM, Radiu RMF24 i na naszej stronie rmf24.pl.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-druga-tura-wyborow-samorzadowych-wieczor-wyborczy-w-rmf-fm-r,nId,7461064", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. \u200bWiecz\u00f3r wyborczy w RMF FM, Radiu RMF24 i na RMF24.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:21:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu,nId,7461478\"><img align=\"left\" alt=\"LOT odwo\u0142uje rejsy do Tel Awiwu i Bejrutu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu/000IZHT6KY70F7OW-C307.jpg\" /></a>Polskie Linie Lotnicze LOT odwo\u0142a\u0142y w pi\u0105tek rejsy z Warszawy do Tel Awiwu i Bejrutu ze wzgl\u0119du na niestabiln\u0105 sytuacj\u0119 w regionie - poinformowa\u0142 rzecznik sp\u00f3\u0142ki Krzysztof Moczulski. Kolejne decyzje maj\u0105 by\u0107 podejmowane na bie\u017c\u0105co.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu,nId,7461478", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LOT odwo\u0142uje rejsy do Tel Awiwu i Bejrutu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:21:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu,nId,7461478\"><img align=\"left\" alt=\"LOT odwo\u0142uje rejsy do Tel Awiwu i Bejrutu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu/000IZHT6KY70F7OW-C307.jpg\" /></a>Polskie Linie Lotnicze LOT odwo\u0142a\u0142y w pi\u0105tek rejsy z Warszawy do Tel Awiwu i Bejrutu ze wzgl\u0119du na niestabiln\u0105 sytuacj\u0119 w regionie - poinformowa\u0142 rzecznik sp\u00f3\u0142ki Krzysztof Moczulski. Kolejne decyzje maj\u0105 by\u0107 podejmowane na bie\u017c\u0105co.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lot-odwoluje-rejsy-do-tel-awiwu-i-bejrutu,nId,7461478", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LOT odwo\u0142uje rejsy do Tel Awiwu i Bejrutu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:51:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-statek-pasazerski-uderzyl-o-nabrzeze-w-neapolu-30-osob-zosta,nId,7461450\"><img align=\"left\" alt=\"Statek pasa\u017cerski uderzy\u0142 o nabrze\u017ce w Neapolu. 30 os\u00f3b zosta\u0142o rannych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/statek-pasazerski-uderzyl-o-nabrzeze-w-neapolu-30-osob-zosta/000IZHMZO70E2110-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 30 os\u00f3b zosta\u0142o rannych po tym, jak w porcie w Neapolu statek pasa\u017cerski uderzy\u0142 o nabrze\u017ce - poda\u0142a agencja Ansa. Przypuszcza si\u0119, \u017ce przyczyn\u0105 wypadku by\u0142 gwa\u0142towny poryw wiatru.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-statek-pasazerski-uderzyl-o-nabrzeze-w-neapolu-30-osob-zosta,nId,7461450", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statek pasa\u017cerski uderzy\u0142 o nabrze\u017ce w Neapolu. 30 os\u00f3b zosta\u0142o rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:50:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wyciek-amoniaku-w-zakladzie-piekarniczym-dwie-osoby-w-szpita,nId,7461459\"><img align=\"left\" alt=\"Wyciek amoniaku w zak\u0142adzie piekarniczym. Dwie osoby w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyciek-amoniaku-w-zakladzie-piekarniczym-dwie-osoby-w-szpita/000IZHO0L4TQ80BK-C307.jpg\" /></a>W zak\u0142adzie piekarniczym w Nowym Dworze Mazowieckim dosz\u0142o do wycieku amoniaku. Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b skar\u017cy\u0142o si\u0119 na z\u0142e samopoczucie, dwie z nich trafi\u0142y do szpitala. Na miejscu, w pierwszej fazie akcji, dzia\u0142a\u0142o dziewi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Wyciek zosta\u0142 szybko zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wyciek-amoniaku-w-zakladzie-piekarniczym-dwie-osoby-w-szpita,nId,7461459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek amoniaku w zak\u0142adzie piekarniczym. Dwie osoby w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:49:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-senat-6-godzin-z-przerwami-zamiast-2-dni-obrad,nId,7461452\"><img align=\"left\" alt=\"Senat: 6 godzin z przerwami zamiast 2 dni obrad\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senat-6-godzin-z-przerwami-zamiast-2-dni-obrad/000IZHNCSW631T3W-C307.jpg\" /></a>Zaplanowane na dwa dni obrad posiedzenie Senatu trwa\u0142o wczoraj zaledwie sze\u015b\u0107 godzin. W dziedzinie racjonalnego gospodarowania czasem zaradno\u015b\u0107 senator\u00f3w mo\u017ce budzi\u0107 podziw. W pracy Senatu niekoniecznie chodzi wprawdzie o podziw w skracaniu obrad, sam opisany tu fakt jest cz\u0119\u015bci\u0105 szerszego obrazu do\u015b\u0107 oszcz\u0119dnej pracy parlamentu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-senat-6-godzin-z-przerwami-zamiast-2-dni-obrad,nId,7461452", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat: 6 godzin z przerwami zamiast 2 dni obrad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:21:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-nie-planuje-kontruderzenia-na-izrael,nId,7461401\"><img align=\"left\" alt=\"Iran nie planuje kontruderzenia na Izrael\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-nie-planuje-kontruderzenia-na-izrael/000IZHF373TUWY4P-C307.jpg\" /></a>Ira\u0144skie w\u0142adze bagatelizuj\u0105 izraelski odwet, nazywaj\u0105c go bardziej &quot;infiltracj\u0105 ni\u017c atakiem&quot;. Wiele wskazuje na to, \u017ce Iran nie przeprowadzi kontruderzenia. Dzisiejsze wydarzenia mog\u0105 sugerowa\u0107 pomy\u015blny skutek wysi\u0142k\u00f3w dyplomatycznych kraj\u00f3w zainteresowanych wydarzeniami na Bliskim Wschodzie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-nie-planuje-kontruderzenia-na-izrael,nId,7461401", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran nie planuje kontruderzenia na Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:02:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kolejny-wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-ranni-gornicy,nId,7461415\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny wstrz\u0105s w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Ranni g\u00f3rnicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-ranni-gornicy/000IZHBZ2BE23A8B-C307.jpg\" /></a>\u200bW kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a ponownie dosz\u0142o do wstrz\u0105su. Czterech g\u00f3rnik\u00f3w trafi\u0142o do szpitala. To drugi od \u015brody wstrz\u0105s w tej kopalni. W\u00f3wczas jeden g\u00f3rnik zgin\u0105\u0142, a \u00f3smiu zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-kolejny-wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-ranni-gornicy,nId,7461415", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny wstrz\u0105s w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Ranni g\u00f3rnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T10:35:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-to-nie-nasza-wojna-nie-bedziemy-po-zadnej-ze-stron,nId,7461390\"><img align=\"left\" alt=\"Orban: To nie nasza wojna. Nie b\u0119dziemy po \u017cadnej ze stron\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orban-to-nie-nasza-wojna-nie-bedziemy-po-zadnej-ze-stron/000IZGYABWNHH0IL-C307.jpg\" /></a>Dop\u00f3ki W\u0119gry maj\u0105 rz\u0105d narodowy, nie b\u0119d\u0105 interweniowa\u0107 po \u017cadnej ze stron wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej - powiedzia\u0142 premier W\u0119gier Viktor Orban w pi\u0105tkowym wywiadzie dla Radia Kossuth. To nie nasza wojna - o\u015bwiadczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-to-nie-nasza-wojna-nie-bedziemy-po-zadnej-ze-stron,nId,7461390", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban: To nie nasza wojna. Nie b\u0119dziemy po \u017cadnej ze stron", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:39:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-elektryk-stanal-w-plomieniach-w-centrum-warszawy-filmy,nId,7461108\"><img align=\"left\" alt=\"Elektryk stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach w centrum Warszawy [FILMY] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elektryk-stanal-w-plomieniach-w-centrum-warszawy-filmy/000IZG7BT45DH9VO-C307.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d elektryczny po uderzeniu w s\u0142up zapali\u0142 si\u0119 na skrzy\u017cowaniu alei Niepodleg\u0142o\u015bci z ulic\u0105 Madali\u0144skiego w Warszawie. W wypadku ranna zosta\u0142a jedna osoba. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-elektryk-stanal-w-plomieniach-w-centrum-warszawy-filmy,nId,7461108", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryk stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach w centrum Warszawy [FILMY]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:25:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-cztery-kluczowe-finisze-ii-tury-wyborow,nId,7461110\"><img align=\"left\" alt=\"Cztery kluczowe finisze II tury wybor\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-kluczowe-finisze-ii-tury-wyborow/000IZG93V4UX9D4G-C307.jpg\" /></a>Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy kilku du\u017cych miast, kt\u00f3rych mieszka\u0144cy wybior\u0105 w niedziel\u0119 swoich prezydent\u00f3w na najbli\u017cszych pi\u0119\u0107 lat. W Krakowie, Wroc\u0142awiu, Poznaniu i Gdyni kampanie kandydat\u00f3w potrwaj\u0105 dzi\u015b do wieczora. We wszystkich tych pojedynkach wyst\u0119puj\u0105 samorz\u0105dowcy zwi\u0105zani z koalicj\u0105 tworz\u0105c\u0105 rz\u0105d. Ich notowania sonda\u017cowe nie zawsze jednak daj\u0105 szans\u0119 na zwyci\u0119stwo.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-cztery-kluczowe-finisze-ii-tury-wyborow,nId,7461110", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery kluczowe finisze II tury wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:01:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wasserman-nie-chce-gibaly-na-prezydenta-krakowa,nId,7461065\"><img align=\"left\" alt=\"Wasserman nie chce Giba\u0142y na prezydenta Krakowa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wasserman-nie-chce-gibaly-na-prezydenta-krakowa/000IZG5A3BF8SCCO-C307.jpg\" /></a>Kandydat na prezydenta Krakowa \u0141ukasz Giba\u0142a chce przekona\u0107 do siebie elektorat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Zapowiada jednak, \u017ce nie zamierza wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z prominentnymi politykami tej partii. S\u0142owa radnego do serca wzi\u0119\u0142a sobie Ma\u0142gorzata Wasserman. Pos\u0142anka PiS o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce &quot;nie wyobra\u017ca sobie, aby mog\u0142a odda\u0107 sw\u00f3j g\u0142os na \u0141ukasza Giba\u0142\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wasserman-nie-chce-gibaly-na-prezydenta-krakowa,nId,7461065", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wasserman nie chce Giba\u0142y na prezydenta Krakowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:15:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wojna-w-gabinecie-wojennym-izraela-ben-gwir-o-ataku-na-iran-,nId,7460966\"><img align=\"left\" alt=\"Wojna w gabinecie wojennym Izraela. Ben Gwir o ataku na Iran: S\u0142abo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojna-w-gabinecie-wojennym-izraela-ben-gwir-o-ataku-na-iran/000IZFJBA9E7TJBY-C307.jpg\" /></a>Minister Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Izraela jednym s\u0142owem skomentowa\u0142 dzisiejszy atak na obiekty w Iranie. &quot;S\u0142abo&quot; - napisa\u0142 Itamar Ben Gwir, a jego wpis ujawnia g\u0142\u0119bokie podzia\u0142y w izraelskim sztabie dowodzenia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wojna-w-gabinecie-wojennym-izraela-ben-gwir-o-ataku-na-iran-,nId,7460966", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w gabinecie wojennym Izraela. Ben Gwir o ataku na Iran: S\u0142abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-licznik-sladu-wodnego-uruchomiono-na-tauron-arenie-krakowie,nId,7461016\"><img align=\"left\" alt=\"Licznik \u015bladu wodnego uruchomiono na Tauron Arenie Krakowie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/licznik-sladu-wodnego-uruchomiono-na-tauron-arenie-krakowie/000IZFKIYVLBS1U4-C307.jpg\" /></a>Licznik \u015bladu wodnego zosta\u0142 uruchomiony na najwi\u0119kszym ekranie ledowym w Polsce, czyli na elewacji krakowskiej hali Tauron Arena. Instalacja b\u0119dzie w\u0142\u0105cza\u0142a si\u0119 codziennie o godz. 20. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-licznik-sladu-wodnego-uruchomiono-na-tauron-arenie-krakowie,nId,7461016", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Licznik \u015bladu wodnego uruchomiono na Tauron Arenie Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:49:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-polsce-zatrzymano-dwie-osoby-ws-ataku-na-rosyjskiego-opozy,nId,7461037\"><img align=\"left\" alt=\"W Polsce zatrzymano dwie osoby ws. ataku na rosyjskiego opozycjonist\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-polsce-zatrzymano-dwie-osoby-ws-ataku-na-rosyjskiego-opozy/000IZFLJOQN4MQWB-C307.jpg\" /></a>W Polsce zatrzymano dwie osoby podejrzewane o atak na rosyjskiego opozycjonist\u0119 Leonida Wo\u0142kowa, dokonany 12 marca w Wilnie - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek prezydent Litwy Gitanas Nauseda. Wypowied\u017a g\u0142owy pa\u0144stwa przytoczy\u0142a agencja BNS.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-polsce-zatrzymano-dwie-osoby-ws-ataku-na-rosyjskiego-opozy,nId,7461037", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce zatrzymano dwie osoby ws. ataku na rosyjskiego opozycjonist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:59:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-e-urzad-skarbowy-nie-dziala-problemy-z-logowaniem,nId,7460975\"><img align=\"left\" alt=\"E-Urz\u0105d Skarbowy nie dzia\u0142a. Problemy z logowaniem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/e-urzad-skarbowy-nie-dziala-problemy-z-logowaniem/000IZEUFHCAE6P27-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b rano przesta\u0142 dzia\u0142a\u0107 &quot;e-Urz\u0105d Skarbowy&quot;. Awaria strony internetowej oznacza, \u017ce nie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 deklaracji PiT przez internet. Przyczyna usterki nie jest jeszcze znana i nie wiadomo, jak d\u0142ugo potrwa jej usuwanie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-e-urzad-skarbowy-nie-dziala-problemy-z-logowaniem,nId,7460975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Urz\u0105d Skarbowy nie dzia\u0142a. Problemy z logowaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:59:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-e-urzad-skarbowy-z-problemami-trudnosci-z-logowaniem,nId,7460975\"><img align=\"left\" alt=\"E-Urz\u0105d Skarbowy z problemami. Trudno\u015bci z logowaniem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/e-urzad-skarbowy-z-problemami-trudnosci-z-logowaniem/000IZEUFHCAE6P27-C307.jpg\" /></a>Problemy z dzia\u0142aniem strony &quot;e-Urz\u0105d Skarbowy&quot;. Przyczyn\u0105 jest awaria infrastruktury technicznej. Deklaracje podatkowe mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 po zalogowaniu si\u0119 bezpo\u015brednio z adresu https://epit.podatki.gov.pl - poinformowa\u0142o przed godzin\u0105 11 Ministerstwo Finans\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-e-urzad-skarbowy-z-problemami-trudnosci-z-logowaniem,nId,7460975", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Urz\u0105d Skarbowy z problemami. Trudno\u015bci z logowaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:10:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-poludnie-zawyja-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw,nId,7460943\"><img align=\"left\" alt=\"W po\u0142udnie zawyj\u0105 syreny. Rocznica powstania w getcie warszawskim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-poludnie-zawyja-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw/000IZE46OM4O6RBB-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek w po\u0142udnie w stolicy zostan\u0105 uruchomione syreny alarmowe. &quot;W ten spos\u00f3b upami\u0119tnimy 81. rocznic\u0119 wybuchu powstania w getcie warszawskim. Wsp\u00f3lnie oddajmy ho\u0142d Bohaterom&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-poludnie-zawyja-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw,nId,7460943", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W po\u0142udnie zawyj\u0105 syreny. Rocznica powstania w getcie warszawskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:10:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-poludnie-zawyly-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw,nId,7460943\"><img align=\"left\" alt=\"W po\u0142udnie zawy\u0142y syreny. Rocznica powstania w getcie warszawskim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-poludnie-zawyly-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw/000IZGOUNKVORTSL-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tkowe po\u0142udnie w stolicy i na Mazowszu zawy\u0142y syreny alarmowe. Upami\u0119tniono w ten spos\u00f3b 81. rocznic\u0119 wybuchu powstania w getcie warszawskim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-poludnie-zawyly-syreny-rocznica-powstania-w-getcie-warszaw,nId,7460943", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W po\u0142udnie zawy\u0142y syreny. Rocznica powstania w getcie warszawskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:10:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-alert-rcb-dla-szczecina-niewybuch-z-ii-wojny-swiatowej-do-ne,nId,7460947\"><img align=\"left\" alt=\"Alert RCB dla Szczecina. Niewybuch z II wojny \u015bwiatowej do neutralizacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-szczecina-niewybuch-z-ii-wojny-swiatowej-do-ne/000IZE87BDU9QYNB-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa przes\u0142a\u0142o alert wszystkim przebywaj\u0105cym na terenie szczecina. W pi\u0105tek mi\u0119dzy godzin\u0105 9 i 13 w Szczecinie-Podjuchach b\u0119dzie mia\u0142a miejsce neutralizacja niewybuchu z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Wyznaczono stref\u0119 zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-alert-rcb-dla-szczecina-niewybuch-z-ii-wojny-swiatowej-do-ne,nId,7460947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB dla Szczecina. Niewybuch z II wojny \u015bwiatowej do neutralizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue,nId,7459115\"><img align=\"left\" alt=\"Anna Bry\u0142ka: Zag\u0142osowa\u0142abym za opuszczeniem UE \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue/000IZEUM337OVEAC-C307.jpg\" /></a>&quot;Ostatnie 5 lat pokaza\u0142o, w jakim kierunku zmierza Unia Europejska. Ten proces federalizacji bardzo mocno przyspieszy\u0142. Niestety r\u00f3wnie\u017c za zgod\u0105 polskiego rz\u0105du i premiera Mateusza Morawieckiego&quot; \u2013 oceni\u0142a w Porannej rozmowie w RMF FM Anna Bry\u0142ka. Kandydatka Konfederacji do Parlamentu Europejskiego przyzna\u0142a, \u017ce gdyby by\u0142o rozpisane referendum ws. przynale\u017cno\u015bci Polski do UE, to zag\u0142osowa\u0142aby za opuszczeniem wsp\u00f3lnoty. &quot;Gdyby\u015bmy byli przygotowani do tego, \u017ceby upu\u015bci\u0107 UE, to zag\u0142osowa\u0142abym za&quot; \u2013 wyja\u015bni\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-anna-brylka-zaglosowalabym-za-opuszczeniem-ue,nId,7459115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Bry\u0142ka: Zag\u0142osowa\u0142abym za opuszczeniem UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:58:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-news-rmf-fm-nowe-fakty-ws-eksplozji-granatnika-w-kgp,nId,7459531\"><img align=\"left\" alt=\"News RMF FM: Nowe fakty ws. eksplozji granatnika w KGP \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-nowe-fakty-ws-eksplozji-granatnika-w-kgp/000IZCFDJYAIP25M-C307.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Szymczyk w momencie odpalenia granatnika by\u0142 sam w swoim gabinecie w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji - takie informacje dotycz\u0105ce przebiegu incydentu z grudnia 2022 roku potwierdzi\u0142a Prokuratura Regionalna w Warszawie. To ta jednostka prowadzi jedno ze \u015bledztw w sprawie eksplozji, w kt\u00f3rym genera\u0142 ma status poszkodowanego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-news-rmf-fm-nowe-fakty-ws-eksplozji-granatnika-w-kgp,nId,7459531", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News RMF FM: Nowe fakty ws. eksplozji granatnika w KGP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:30:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bombowiec-tu-22m3-rozbil-sie-na-terenie-rosji-film,nId,7460931\"><img align=\"left\" alt=\"Bombowiec Tu-22M3 rozbi\u0142 si\u0119 na terenie Rosji [FILM] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bombowiec-tu-22m3-rozbil-sie-na-terenie-rosji-film/000IZDN0G9VPYOKR-C307.jpg\" /></a>Rosyjski bombowiec Tu-22M3 rozbi\u0142 si\u0119 na terenie Kraju Stawropolskiego. Informuje o tym Interfax, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wypowied\u017a ministerstwa obrony Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bombowiec-tu-22m3-rozbil-sie-na-terenie-rosji-film,nId,7460931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bombowiec Tu-22M3 rozbi\u0142 si\u0119 na terenie Rosji [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:30:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraincy-zestrzelili-rosyjski-bombowiec-tu-22m3-film,nId,7460931\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy zestrzelili rosyjski bombowiec Tu-22M3 [FILM] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-zestrzelili-rosyjski-bombowiec-tu-22m3-film/000IZDN0G9VPYOKR-C307.jpg\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie zniszczy\u0142y rosyjski bombowiec strategiczny dalekiego zasi\u0119gu Tu-22M3 - poinformowa\u0142 dow\u00f3dca si\u0142 powietrznych Ukrainy genera\u0142 Myko\u0142a O\u0142eszczuk. Rosja wykorzystuje takie samoloty do atak\u00f3w na Ukrain\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukraincy-zestrzelili-rosyjski-bombowiec-tu-22m3-film,nId,7460931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zestrzelili rosyjski bombowiec Tu-22M3 [FILM]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:02:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-w-rejonie-dniepru-8-osob-zginelo-a-29-zostalo-,nId,7460922\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski atak w rejonie Dniepru. 8 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 29 zosta\u0142o rannych [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-w-rejonie-dniepru-8-osob-zginelo-a-29-zostalo/000IZEV9MD0WLANH-C307.jpg\" /></a>Co najmniej osiem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 29 zosta\u0142o rannych w rosyjskich ostrza\u0142ach przeprowadzonych w pi\u0105tek nad ranem w obwodzie dniepropietrowskim - przekaza\u0142a agencja Interfax-Ukraina. Polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych na platformie X przekaza\u0142o, \u017ce &quot;w przestrzeni powietrznej rozpocz\u0119\u0142y operowanie dy\u017curne statki powietrzne, co mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z wyst\u0119powaniem podwy\u017cszonego poziomu ha\u0142asu, zw\u0142aszcza w po\u0142udniowo-wschodnim obszarze kraju&quot;. Pi\u0105tek jest 786. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-w-rejonie-dniepru-8-osob-zginelo-a-29-zostalo-,nId,7460922", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak w rejonie Dniepru. 8 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 29 zosta\u0142o rannych [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-dworczyk-o-freudowskiej-pomylce-ambasadora-niemiec,nId,7459173\"><img align=\"left\" alt=\"Dworczyk o freudowskiej pomy\u0142ce ambasadora Niemiec\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dworczyk-o-freudowskiej-pomylce-ambasadora-niemiec/000IZAHYNYXTC6W2-C307.jpg\" /></a>&quot;Tu mamy do czynienia chyba z pomy\u0142k\u0105, pytanie czy to nie jest pomy\u0142ka freudowska&quot; - tak o przet\u0142umaczeniu s\u0142\u00f3w szefa Bundeswehry przez ambasadora Niemiec w Polsce powiedzia\u0142 Micha\u0142 Dworczyk, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Micha\u0142a Zieli\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. \nJak wyja\u015bnia\u0142 pose\u0142 PiS, &quot;pan genera\u0142, odpowiednik naszego szefa Sztabu Generalnego napisa\u0142, \u017ce Niemcy bior\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 na wschodniej flance NATO, natomiast pan ambasador (Niemiec w Polsce - przyp. red.) przet\u0142umaczy\u0142 to, \u017ce Niemcy bior\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-dworczyk-o-freudowskiej-pomylce-ambasadora-niemiec,nId,7459173", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dworczyk o freudowskiej pomy\u0142ce ambasadora Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-zapewnia-obiekty-nuklearne-sa-nienaruszone-i-bezpieczne,nId,7460920\"><img align=\"left\" alt=\"Iran zapewnia: Obiekty nuklearne s\u0105 nienaruszone i bezpieczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-zapewnia-obiekty-nuklearne-sa-nienaruszone-i-bezpieczne/000IZDLRPSTRFU0G-C307.jpg\" /></a>W ira\u0144skim Isfahan uruchomiono systemy obrony powietrznej przeciwko podejrzanym dronom. &quot;Obiekty nuklearne w prowincji pozosta\u0142y nienaruszone&quot; \u2013 zapewnia telewizja pa\u0144stwowa Iranu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-zapewnia-obiekty-nuklearne-sa-nienaruszone-i-bezpieczne,nId,7460920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran zapewnia: Obiekty nuklearne s\u0105 nienaruszone i bezpieczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:39:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-cisza-wyborcza-od-polnocy-w-calym-kraju,nId,7460919\"><img align=\"left\" alt=\"Cisza wyborcza od p\u00f3\u0142nocy w ca\u0142ym kraju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cisza-wyborcza-od-polnocy-w-calym-kraju/000IZDL1OM60IJ8J-C307.jpg\" /></a>W 748 miastach i gminach odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 druga tura wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. O p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozpocznie si\u0119 cisza wyborcza, kt\u00f3ra b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a na terenie ca\u0142ego kraju do godziny 21 w niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-cisza-wyborcza-od-polnocy-w-calym-kraju,nId,7460919", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cisza wyborcza od p\u00f3\u0142nocy w ca\u0142ym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:08:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-andrzej-duda-z-wizyta-w-kanadzie,nId,7460916\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent Andrzej Duda z wizyt\u0105 w Kanadzie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-andrzej-duda-z-wizyta-w-kanadzie/000IZDJLSXD0UDBI-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda kontynuuje swoj\u0105 podr\u00f3\u017c za ocean. W czwartek wieczorem czasu lokalnego przyby\u0142 do Kanady, gdzie m.in. spotka si\u0119 z premierem tego kraju Justinem Trudeau. Wcze\u015bniej polski prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Nowym Jorku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-andrzej-duda-z-wizyta-w-kanadzie,nId,7460916", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Andrzej Duda z wizyt\u0105 w Kanadzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:08:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ataki-rosji-na-ukraine-dowodztwo-operacyjne-uruchomiono-proc,nId,7460915\"><img align=\"left\" alt=\"Ataki Rosji na Ukrain\u0119. Dow\u00f3dztwo Operacyjne wyda\u0142o komunikat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ataki-rosji-na-ukraine-dowodztwo-operacyjne-wydalo-komunikat/000IZDJONIPXMBNE-C307.jpg\" /></a>&quot;Obserwowana jest intensywna aktywno\u015b\u0107 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Rosji, zwi\u0105zana z uderzeniami rakietowymi na Ukrain\u0119&quot; \u2013 informuje Dow\u00f3dztwo Operacyjne. W komunikacie wojskowych czytamy, \u017ce &quot;wszystkie niezb\u0119dne procedury maj\u0105ce na celu zapewnienie bezpiecze\u0144stwa polskiej przestrzeni powietrznej zosta\u0142y uruchomione&quot;.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ataki-rosji-na-ukraine-dowodztwo-operacyjne-uruchomiono-proc,nId,7460915", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki Rosji na Ukrain\u0119. Dow\u00f3dztwo Operacyjne wyda\u0142o komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T03:15:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-wybuchy-w-iranie-po-ataku-izraelskich-dronow,nId,7460912\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Wybuchy w Iranie po ataku izraelskich dron\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-wybuchy-w-iranie-po-ataku-izraelskich-dronow/000IZDIXOACWJX6Y-C307.jpg\" /></a>Izrael zaatakowa\u0142 Iran dronami - informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142a ira\u0144ska pa\u0144stwowa telewizja, poda\u0142y j\u0105 r\u00f3wnie\u017c m.in. CNN i portal gazety &quot;Times of Israel&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-wybuchy-w-iranie-po-ataku-izraelskich-dronow,nId,7460912", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Wybuchy w Iranie po ataku izraelskich dron\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]