[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:46:29.086667+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/e0538b709422d9-948-568-15-382-2800-1679.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Drony, kt\u00f3re ostrzela\u0142y w pi\u0105tek Isfahan, a wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 s\u0105 izraelskie, nie spowodowa\u0142y \u017cadnych szk\u00f3d, nie odnotowano tak\u017ce \u017cadnych ofiar \u2013 powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Iranu Hosejn Amir Abdollahijan, cytowany przez ira\u0144skie media. Teheran o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie ma plan\u00f3w odwetu na Izraelu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-Iranu-Nie-mamy-planow-odwetu-na-Izrael-8732307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Iranu: Nie mamy plan\u00f3w odwetu na Izrael", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:46:29.066760+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/51699d907ccdea-948-568-40-200-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142a to ju\u017c sz\u00f3sta z rz\u0119du spadkowa sesja na nowojorskich parkietach.\nInwestorzy wyrzucali z portfeli akcje swoich dotychczasowych ulubie\u0144c\u00f3w: m.in. walory\nNvidii i Netfliksa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadkow-na-Wall-Street-ciag-dalszy-Mocna-przecena-Nvidii-i-Netliksa-8732305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadk\u00f3w na Wall Street ci\u0105g dalszy. Mocna przecena Nvidii i Netliksa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/43b8513e592982-945-560-37-239-2937-1762.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwi\u0105zek Zawodowy Pracownik\u00f3w Poczty rozpoczyna przygotowania do strajku ostrzegawczego; domaga si\u0119 m.in. podwy\u017cek. Poczta Polska zosta\u0142a nam przekazana w tragicznym stanie; w przysz\u0142ym tygodniu zarz\u0105d przestawi plan transformacji sp\u00f3\u0142ki - przekaza\u0142 minister aktyw\u00f3w Borys Budka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-Poczty-Polskiej-przygotowuja-strajk-ostrzegawczy-Domagaja-sie-podwyzek-8732303.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy Poczty Polskiej przygotowuj\u0105 strajk ostrzegawczy. Domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T19:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/9e83c916b1ab6f-948-568-0-50-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce prokurator generalny i prokurator krajowy stworz\u0105 zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w, kt\u00f3ry b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142 nieprawid\u0142owo\u015bciami w Orlenie. Tych nieprawid\u0142owo\u015bci jest bardzo du\u017co - stwierdzi\u0142 Budka.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wydatki-na-botoks-czy-protetyka-Budka-Trzeba-pokazac-w-jaki-sposob-z-Orlenu-wyciagano-pieniadze-8732277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydatki na botoks czy protetyka. Budka: Trzeba pokaza\u0107, w jaki spos\u00f3b z Orlenu wyci\u0105gano pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T19:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/2fe321f2ab14e2-945-560-0-0-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek uwa\u017ca, \u017ce b. szef TVP oraz potencjalny kandydat PiS w wyborach do PE Jacek Kurski \"szkodzi\u0142\" i \"szkodzi\" obozowi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Je\u015bli zostanie wystawiony, b\u0119dzie to ze szkod\u0105 na przysz\u0142o\u015b\u0107 - wskaza\u0142. Jego zdaniem PiS \"nie wyci\u0105ga wniosk\u00f3w\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mastalerek-Kurski-szkodzi-obozowi-PiS-Jesli-wystartuje-do-PE-bedzie-to-ze-szkoda-na-przyszlosc-8732272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek: Kurski szkodzi obozowi PiS. Je\u015bli wystartuje do PE, b\u0119dzie to ze szkod\u0105 na przysz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:36:52.001718+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d0ad70a3a6a8b6-948-568-0-47-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nieznany m\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 pod budynkiem s\u0105du na Manhattanie, gdzie odbywa si\u0119 proces Donalda Trumpa. Jego to\u017csamo\u015b\u0107 i przyczyny podpalenia nie s\u0105 dot\u0105d znane.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mezczyzna-podpalil-sie-pod-budynkiem-sadu-w-ktorym-trwa-proces-Trumpa-8732260.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 pod budynkiem s\u0105du, w kt\u00f3rym trwa proces Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:36:51.955813+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/2a21df2a77ee13-948-568-190-30-3766-2260.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cisza wyborcza przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w samorz\u0105dowych, kt\u00f3ra rozpocznie si\u0119 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a na terenie ca\u0142ego kraju, nie tylko w tych miejscach gdzie odbywa si\u0119 ponowne g\u0142osowanie. Cisza potrwa do godz. 21 w niedziel\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cisza-wyborcza-i-druga-tura-wyborow-samorzadowych-Gdzie-obowiazuje-8728617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga tura ciszy wyborczej b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 w ca\u0142ym kraju. Za jej z\u0142amanie grozi surowa kara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:36:51.935951+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/cd6d4304d540ef-948-568-8-0-3491-2094.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stanowisko prokuratora okr\u0119gowego w P\u0142ocku obj\u0119\u0142a w pi\u0105tek Ma\u0142gorzata Orkwiszewska, dotychczasowa prokurator rejonowa. W zwi\u0105zku z now\u0105 funkcj\u0105 przej\u0119\u0142a ona nadz\u00f3r nad tocz\u0105cymi si\u0119 tam \u015bledztwami dotycz\u0105cymi Orlenu. Jej zast\u0119pc\u0105 zosta\u0142a Joanna Jackowska.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sledztwa-ws-Orlenu-Zmiany-kadrowe-w-Prokuraturze-Okregowej-ktora-zajmuje-sie-spolka-8732263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwa ws. Orlenu. Zmiany kadrowe w Prokuraturze Okr\u0119gowej, kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 sp\u00f3\u0142k\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:36:51.853511+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/e4c28160610940-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska jest w dialogu z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 ws. procedury nadmiernego deficytu, by przekona\u0107 KE, \u017ce ewentualne rekomendacje - je\u015bli si\u0119 pojawi\u0105 - powinny by\u0107 bardzo \u0142agodne - oceni\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, w rozmowie z think-tankiem Atlantic Council w Waszyngtonie. Jak wskaza\u0142, wy\u017cszy deficyt jest powodowany g\u0142\u00f3wnie wy\u017cszymi wydatkami na obronno\u015b\u0107 i wojn\u0105 w Ukrainie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Polska-jest-w-dialogu-z-KE-ws-procedury-nadmiernego-deficytu-8732245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Polska jest w dialogu z KE ws. procedury nadmiernego deficytu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/937901c910423b-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez otworzy\u0142 w pi\u0105tek symbolicznie pierwsz\u0105 europejsk\u0105 fabryk\u0119 chi\u0144skich samochod\u00f3w. B\u0119d\u0105 one produkowane w dawnym zak\u0142adzie Nissana w Barcelonie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Otwarto-pierwsza-w-Europie-fabryke-chinskich-aut-Firma-bedzie-zatrudniac-8732237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarto pierwsz\u0105 w Europie fabryk\u0119 chi\u0144skich aut. Firma b\u0119dzie zatrudnia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T18:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/f4e633195a9427-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do uzgodnie\u0144 trafi\u0142 projekt nowelizacji rozporz\u0105dzenia Ministra Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji w sprawie wysoko\u015bci uposa\u017cenia zasadniczego policjant\u00f3w, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 podwy\u017cszone zostanie wynagrodzenie policjanta zaszeregowanego na stanowisku kursanta.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzki-dla-policjantow-kursantow-Tak-rzad-chce-zachecic-do-sluzby-8732234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cki dla policjant\u00f3w kursant\u00f3w? Tak rz\u0105d chce zach\u0119ci\u0107 do s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:31:46.110109+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/0b137a49e103ae-948-568-150-510-3170-1901.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Zwarycz zaapelowa\u0142 w pi\u0105tek do polskich rolnik\u00f3w, by zaprzestali blokowania ukrai\u0144skich przej\u015b\u0107 granicznych. \"Pom\u00f3\u017ccie Ukrainie przetrwa\u0107, obroni\u0107 siebie i was przed rosyjskim agresorem\" - podkre\u015bli\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ambasador-Ukrainy-do-polskich-rolnikow-prosze-was-o-zaprzestanie-blokady-granicy-8732231.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Ukrainy do polskich rolnik\u00f3w: prosz\u0119 was o zaprzestanie blokady granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/dc9504fb3e7c05-948-568-338-12-2217-1330.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas spotka\u0144 z prokuratorami zale\u017cy mi na dyskusji o warunkach materialnych pracy w prokuraturach. Mamy tu gigantyczny problem, dotycz\u0105cy wynagrodze\u0144 pracownik\u00f3w prokuratur i s\u0105d\u00f3w - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bodnar-Mamy-gigantyczny-problem-dotyczacy-wynagrodzen-pracownikow-prokuratur-i-sadow-8732206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: Mamy gigantyczny problem dotycz\u0105cy wynagrodze\u0144 pracownik\u00f3w prokuratur i s\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T17:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/02adb05de87068-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska mo\u017ce straci\u0107 du\u017ce \u015brodki z funduszy Unii Europejskiej - napisa\u0142a w pi\u0105tek na platformie X minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce przyczyn\u0105 s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci w wydatkowaniu \u015brodk\u00f3w z programu operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j  od 2018 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Polska-moze-stracic-duze-srodki-z-funduszy-UE-8732196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Polska mo\u017ce straci\u0107 du\u017ce \u015brodki z funduszy UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:27:18.121203+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/0fa1ceb99a6a29-948-568-0-47-2479-1487.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na policj\u0119 w Nysie zg\u0142osi\u0142 si\u0119 68-latek, kt\u00f3ry uwierzy\u0142 w prawdziwo\u015b\u0107 og\u0142oszenia w internecie, dzi\u0119ki kt\u00f3remu mia\u0142 szybko si\u0119 wzbogaci\u0107. Jak poinformowa\u0142a nyska komenda powiatowa, oszu\u015bci zabrali z konta m\u0119\u017cczyzny ponad 233 tys. z\u0142otych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mial-szybko-sie-wzbogacic-stracil-oszczednosci-zycia-8732137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 szybko si\u0119 wzbogaci\u0107 - straci\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:27:18.061302+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/1450b2d5a604ed-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y senator Waldemar Bonkowski zosta\u0142 skazany przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku na trzy miesi\u0105ce bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci i rok ograniczenia wolno\u015bci w postaci prac spo\u0142ecznych za zn\u0119canie si\u0119 nad psem, kt\u00f3ry w konsekwencji zmar\u0142. Wyrok jest prawomocny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Waldemar-Bonkowski-prawomocnie-skazany-za-znecanie-sie-nad-psem-8732156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y senator PiS prawomocnie skazany za zn\u0119canie si\u0119 nad psem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:27:17.903528+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/847c85e64202c1-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego prowadzili w pi\u0105tek dzia\u0142ania w sp\u00f3\u0142ce Lubelski W\u0119giel Bogdanka - poinformowa\u0142 PAP rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski i potwierdzi\u0142 informacje wp.pl na ten temat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CBA-prowadzilo-dzialania-w-spolce-Bogdanka-8732172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA w Bogdance. \"Sp\u00f3\u0142ka nie b\u0119dzie komentowa\u0107 konkretnych dzia\u0142a\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:27:17.881627+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/32c4602c31756f-945-560-76-56-1971-1182.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mimo s\u0142abych porannych nastroj\u00f3w obci\u0105\u017canych wydarzeniami na Bliskim Wschodzie reprezentacyjny indeks warszawskiego rynku zdo\u0142a\u0142 zaliczy\u0107 trzeci\u0105 wzrostow\u0105 sesj\u0119 z rz\u0119du. WIG20 powr\u00f3ci\u0142 do wzrost\u00f3w w uj\u0119ciu tygodniowym i zachowa\u0142 si\u0119 lepiej ni\u017c indeksy \u015brednich i ma\u0142ych sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re dogania pod wzgl\u0119dem stopy zwrotu od pocz\u0105tku roku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-GPW-z-duzej-chmury-maly-deszcz-a-pozniej-slonce-WIG20-odrabia-straty-do-innych-indeksow-8732140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z du\u017cej chmury, ma\u0142y deszcz, a p\u00f3\u017aniej s\u0142o\u0144ce. WIG20 odrabia straty do innych indeks\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/10b018e264c4f1-948-568-7-42-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izba Reprezentant\u00f3w zag\u0142osowa\u0142a w pi\u0105tek nad dalszym procedowaniem czterech ustaw o pomocy dla Ukrainy, Izraela, Indo-Pacyfiku oraz o konfiskacie rosyjskich aktyw\u00f3w i potencjalnym zakazie TikToka. G\u0142osowanie otwiera drog\u0119 do przyj\u0119cia ustawy w sobot\u0119.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izba-Reprezentantow-otworzyla-droge-do-przyjecia-pakietu-pomocy-dla-Ukrainy-i-Izraela-8732128.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izba Reprezentant\u00f3w otworzy\u0142a drog\u0119 do przyj\u0119cia pakietu pomocy dla Ukrainy i Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/8034919cc34c7e-948-568-0-97-1703-1021.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stanom Zjednoczonym grozi utrata obecno\u015bci wojskowej w kolejnym afryka\u0144skim kraju - rz\u0105d Czadu wys\u0142a\u0142 list, w kt\u00f3rym zagrozi\u0142 zerwaniem kluczowego porozumienia w sprawie bezpiecze\u0144stwa. Utrata wp\u0142yw\u00f3w USA w regionie grozi przej\u0119ciem ich przez Rosj\u0119 - ostrzega telewizja CNN.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-kraj-grozi-USA-wypowiedzeniem-umowy-wojskowej-8732126.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny kraj grozi USA wypowiedzeniem umowy wojskowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/044aef60b954db-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MSZ w pi\u0105tek - w zwi\u0105zku z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 eskalacji konfliktu na linii Iran-Izrael - ponownie wyda\u0142o komunikat, w kt\u00f3rym odradza wszelkie podr\u00f3\u017ce do Iranu. Obywatele polscy, kt\u00f3rzy przebywaj\u0105 w Iranie, powinni natychmiast opu\u015bci\u0107 jego terytorium - podkre\u015bla resort dyplomacji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MSZ-ponownie-odradza-wszelkie-podroze-do-Iranu-8732117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ ponownie odradza wszelkie podr\u00f3\u017ce do Iranu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/22441deb6dec41-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie wp\u0142yn\u0119\u0142y dwa zawiadomienia dotycz\u0105ce pods\u0142uchu i inwigilacji prowadzonych przez funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Z\u0142o\u017cyli je by\u0142y szef Orlenu Daniel Obajtek i dziennikarz \u015bledczy Piotr Nisztor.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-prokuratury-wplynely-zawiadomienia-od-Obajtka-i-Nisztora-dot-podsluchu-i-inwigilacji-8732115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142y zawiadomienia od Obajtka i Nisztora dot. pods\u0142uchu i inwigilacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/ac781c548eed05-948-568-0-100-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jim Wright, dyrektor misji Ameryka\u0144skiej Agencji ds. Rozwoju Mi\u0119dzynarodowego (USAID), powiedzia\u0142, \u017ce oko\u0142o 90 proc. aptek sprzedaje leki, kt\u00f3re s\u0105 przekazywane Liberii jako dary i powinny by\u0107 dost\u0119pne za darmo.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-wszystkie-apteki-w-Liberii-sprzedaja-ukradzione-z-darow-leki-To-niesprawiedliwe-i-niemoralne-8732108.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie wszystkie apteki w Liberii sprzedaj\u0105 ukradzione z dar\u00f3w leki. \"To niesprawiedliwe i niemoralne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/d2cac8d115f8d4-948-568-0-93-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Holenderskie organy rz\u0105dowe powinny przesta\u0107 korzysta\u0107 z Facebooka, dop\u00f3ki platforma nie wyt\u0142umaczy, co dzieje si\u0119 z danymi u\u017cytkownik\u00f3w rz\u0105dowych stron - zarekomendowa\u0142 w pi\u0105tek holenderski urz\u0105d ochrony danych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Holandii-rozwaza-zamkniecie-swojego-konta-na-Facebooku-8732100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Holandii rozwa\u017ca zamkni\u0119cie swojego konta na Facebooku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T16:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/2a048c2e53e4f9-948-568-0-4-1777-1066.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0142onkowie NATO zdecydowali dostarczy\u0107 wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej na Ukrain\u0119 - powiedzia\u0142 szef NATO Jens Stoltneberg na konferencji po wirtualnym posiedzeniu Rady NATO-Ukraina na szczeblu ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw cz\u0142onkowskich.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stoltenberg-Czlonkowie-NATO-dostarcza-wiecej-systemow-obrony-powietrznej-na-Ukraine-8732095.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg: Cz\u0142onkowie NATO dostarcz\u0105 wi\u0119cej system\u00f3w obrony powietrznej na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/53269b6ab3ab4e-948-568-15-15-2084-1250.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce decyzje o ewentualnej konfiskacie aut nietrze\u017awych kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 w wi\u0119kszym stopniu nale\u017ca\u0142y do s\u0105d\u00f3w. Szef MS przypomnia\u0142, \u017ce projekt nowelizacji, przewiduj\u0105cy zniesienie obligatoryjno\u015bci orzekania, trafi\u0142 do prac legislacyjnych rz\u0105du.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-nie-rezygnuje-z-przepisu-konfiskaty-aut-nietrzezwym-kierowcom-ale-beda-odstepstwa-8732088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfiskata auta nietrze\u017awym kierowcom. B\u0119d\u0105 odst\u0119pstwa od przepisu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T15:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/40349f24cff9ac-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dla kolaborant\u00f3w rosyjskich s\u0142u\u017cb nie b\u0119dzie \u017cadnej pob\u0142a\u017cliwo\u015bci; wypalimy \u017celazem ka\u017cd\u0105 zdrad\u0119 i pr\u00f3b\u0119 destabilizacji -  podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Tusk-Dla-kolaborantow-rosyjskich-sluzb-nie-bedzie-zadnej-poblazliwosci-8732035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Tusk: Dla kolaborant\u00f3w rosyjskich s\u0142u\u017cb nie b\u0119dzie \u017cadnej pob\u0142a\u017cliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:16:55.170583+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/eab566b7c30b5c-948-568-5-60-1991-1195.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wypadku na warszawskim skrzy\u017cowaniu doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0105\u0142 prawdopodobnie jedyny w Polsce samoch\u00f3d Lucid Air. To model luksusowego elektrycznego auta z USA i konkurenta Tesli, kt\u00f3rego cena w zale\u017cno\u015bci od wyposa\u017cenia mo\u017ce wynosi\u0107 nawet 1 mln z\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-w-Warszawie-Splonal-elektryk-Lucid-Air-Byl-to-jedyny-model-w-Polsce-8732017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektryk g\u0142\u00f3wnego konkurenta Tesli sp\u0142on\u0105\u0142 w wypadku. By\u0142 to jedyny taki model w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:12:09.883553+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/a7d6e2f040acf5-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry grozi\u0142, \u017ce si\u0119 wysadzi w \nkonsulacie Iranu w Pary\u017cu - informuje telewizja BFM. Zatrzymany nie mia\u0142\n przy sobie materia\u0142\u00f3w wybuchowych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-W-konsulacie-Iranu-czlowiek-z-materialami-wybuchowymi-grozi-ze-sie-wysadzi-8731944.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja. W konsulacie Iranu cz\u0142owiek grozi\u0142, \u017ce si\u0119 wysadzi. Zosta\u0142 zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:12:09.863805+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/3e9a83e4a3669c-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejmowa komisja \u015bledcza ds. afery wizowej podj\u0119\u0142a w pi\u0105tek kilka uchwa\u0142 ws. wyst\u0105pienia do szeregu instytucji o zwolnienie by\u0142ego szefa MSWiA Mariusza Kami\u0144skiego z obowi\u0105zku zachowania tajemnicy prawnie chronionej. W poniedzia\u0142ek polityk ma zeznawa\u0107 przed komisj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledcza-chce-zwolnienia-Kaminskiego-z-tajemnicy-prawnie-chronionej-8731926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza chce zwolnienia Kami\u0144skiego z tajemnicy prawnie chronionej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T13:12:09.843537+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/771762e93a456d-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pawe\u0142 Borys z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji przewodnicz\u0105cego rady nadzorczej Banku Gospodarstwa Krajowego z dniem 30 kwietnia 2024 r. - poda\u0142 bank w komunikacie. (PAP Biznes)</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pawel-Borys-zlozyl-rezygnacje-z-funkcji-przewodniczacego-rady-nadzorczej-BGK-8731964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Borys z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z funkcji przewodnicz\u0105cego rady nadzorczej BGK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.186860+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/b12538812f1a23-948-568-0-30-4032-2419.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144ski premier Denys Szmyhal poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce podpisa\u0142 memorandum z szefow\u0105 Europejskiego Banku Inwestycyjnego (EBI) Nadi\u0105 Calvino, zgodnie z kt\u00f3rym Ukraina otrzyma 560 mln euro na projekty w zakresie energetyki i odbudowy mieszka\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-otrzyma-560-mln-euro-z-EBI-na-projekty-energetyczne-i-odbudowe-mieszkan-8731874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina otrzyma 560 mln euro z EBI na projekty energetyczne i odbudow\u0119 mieszka\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.162116+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/f89c00cb7962ab-948-568-0-132-3120-1871.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wyniku zwi\u0119kszenia produkcji i uzupe\u0142nienia zapas\u00f3w broni Rosja b\u0119dzie w stanie prowadzi\u0107 wojn\u0119 przeciwko Ukrainie przez co najmniej dwa lata - pisze w pi\u0105tek ameryka\u0144ski dziennik \"Washington Post\". Pomimo wi\u0119kszego tempa produkcji Rosja ma jednak problemy z nowym sprz\u0119tem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Rosja-uzupelnila-zapasy-broni-na-co-najmniej-dwa-lata-8731872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Rosja uzupe\u0142ni\u0142a zapasy broni na co najmniej dwa lata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.128035+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/7e14cf2ee02caf-948-567-0-12-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tzw. babciowe to po prostu pieni\u0105dze dla m\u0142odej mamy, kt\u00f3ra chce wr\u00f3ci\u0107 do pracy, ale musi znale\u017a\u0107 opiekuna. Mo\u017ce je zamieni\u0107 na dziadkowe, ciociowe, kole\u017cankowe - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, odpowiadaj\u0105c na pytanie, czy dziadkowie na to nie zas\u0142uguj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Babciowe-tylko-dla-babc-i-czy-potrzebna-jest-umowa-Premier-Tusk-odpowiedzial-na-pytania-8731897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Babciowe\" tylko dla bab\u0107 i czy potrzebna jest umowa? Premier Tusk odpowiedzia\u0142 na pytania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.107628+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/55885a6bafb9ae-948-567-5-52-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowa stawka za badanie psychologiczne kierowc\u00f3w ma wynie\u015b\u0107 200 z\u0142. Ministerstwo Zdrowia chce zaktualizowa\u0107 kwot\u0119, kt\u00f3ra obowi\u0105zywa\u0142a przez dekad\u0119. Projekt rozporz\u0105dzenia w tej sprawie w pi\u0105tek trafi\u0142 do konsultacji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Badania-psychologiczne-kierowcow-beda-drozsze-Ministerstwo-Zdrowia-chce-podwyzki-8731899.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badania psychologiczne kierowc\u00f3w b\u0119d\u0105 dro\u017csze? Ministerstwo Zdrowia chce podwy\u017cki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.048067+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/0a056f489d1343-945-560-0-0-2823-1693.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prace w Sejmie nad projektem wprowadzaj\u0105cym program \"Aktywny rodzic\" maj\u0105 ruszy\u0107 w maju, ale ostateczna decyzja nale\u017cy do marsza\u0142ka Sejmu \u2013 przekaza\u0142o MRPiPS. Resort poda\u0142, \u017ce pierwsze wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144 planowane s\u0105 na IV kwarta\u0142 2024 r.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aktywny-rodzic-Wiadomo-kiedy-maja-ruszyc-wyplaty-babciowego-8731883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Aktywny rodzic\". Wiadomo, kiedy maj\u0105 ruszy\u0107 wyp\u0142aty \"babciowego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:06:52.027671+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/6cd519f85b41a8-948-568-256-0-3840-2303.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wida\u0107 efekty drugiej rundy kadrowej miot\u0142y w gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142kach kontrolowanych przez Skarb Pa\u0144stwa. Ostanie dni przynios\u0142y liczne zmiany w organach du\u017cych, jak i mniejszych firm, ale to jeszcze nie koniec.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-Orlenie-PKO-i-KGHM-ie-przyszedl-czas-na-reszte-Druga-runda-kadrowej-miotly-zblizamy-sie-do-konca-8731861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po Orlenie, PKO i KGHM-ie przyszed\u0142 czas na reszt\u0119. Druga runda kadrowej miot\u0142y, zbli\u017camy si\u0119 do ko\u0144ca?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T12:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f6aaa861a03758-948-568-33-358-981-588.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PKP Intercity zakupi nowoczesny system ostrzegawczy dla dzikich zwierz\u0105t. Dzi\u0119ki jego zastosowaniu powinna spa\u015b\u0107 liczba wypadk\u00f3w kolejowych z udzia\u0142em zwierzyny, co oznacza nie tylko to, \u017ce nie b\u0119dzie ona gin\u0105\u0107 pod ko\u0142ami poci\u0105g\u00f3w, ale tak\u017ce spadn\u0105 wydatki na naprawy uszkodzonych sk\u0142ad\u00f3w i uda si\u0119 unikn\u0105\u0107 niekt\u00f3rych op\u00f3\u017anie\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKP-Intercity-zamontuje-w-pociagach-syreny-nieslyszalne-dla-ludzi-8731859.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Intercity zainwestuje w nowoczesny system. Cel: mniejsze wydatki na naprawy i mniej op\u00f3\u017anie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/0e12e99a19f9d1-948-568-0-0-1979-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Siedem bank\u00f3w, w tym kilka du\u017cych, zaplanowa\u0142o na \nnajbli\u017cszy weekend prace serwisowe, a w zwi\u0105zku z nimi przerwy \ntechniczne. W kilku przypadkach utrudnienia b\u0119d\u0105 powa\u017cne, niedost\u0119pne \nb\u0119d\u0105 bowiem bankomaty, p\u0142atno\u015bci kartami i Blikiem i przelewy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-PKO-Inteligo-Santanderze-mBanku-BNP-Nest-Banku-Aliorze-i-Citi-8731856.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce banki z utrudnieniami w weekend. Klienci bez przelew\u00f3w, kart i bankomat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T10:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/42cf91587ac1b5-948-568-300-382-2687-1612.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Druga po\u0142owa kwietnia przynios\u0142a stabilizacj\u0119 na stacyjnych pylonach.Z drugiej strony nie bardzo te\u017c wida\u0107 szanse na to, aby w\nnajbli\u017cszym czasie tankowanie mog\u0142o by\u0107 ta\u0144sze.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-19-kwietnia-2024-Ile-kosztuje-litr-benzyny-ON-i-LPG-8731813.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paliwa przesta\u0142y dro\u017ce\u0107. Na spadek cen jednak nie ma co liczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T10:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/d2859cbb85abd2-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Musk przelewa z pustego w pr\u00f3\u017cne? Najnowsze dokumenty Tesli pokaza\u0142y, \u017ce tylko do lutego firma, kt\u00f3ra raczej unika p\u0142atnych dzia\u0142a\u0144 marketingowych, wyda\u0142a na reklam\u0119 na X (dawniej Twitter) 200 tys. dolar\u00f3w.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przelewy-ida-strumieniem-Tesla-finansuje-X-SpaceX-i-inne-biznesy-Muska-8731776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przelewy id\u0105 strumieniem. Tesla finansuje X, SpaceX i inne biznesy Muska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:56:55.624919+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/f2e418210c03cc-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwie zatrzymane w Polsce osoby podejrzewane o atak na rosyjskiego opozycjonist\u0119 Leonida Wo\u0142kowa, dokonany 12 marca w Wilnie, to polscy obywatele - poda\u0142a w pi\u0105tek litewska policja. Jak doda\u0142a, do zatrzymania dosz\u0142o 3 kwietnia w Warszawie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-watek-ws-ataku-na-rosyjskiego-opozycjoniste-8731794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski w\u0105tek ws. ataku na rosyjskiego opozycjonist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:56:55.523351+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/80bfcc17fe9d92-948-568-0-0-3888-2332.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Adidas zanotowa\u0142 milionowe straty po tym, jak zerwa\u0142 \nkontrakt z Kanye Westem za jego antysemickie wypowiedzi w mediach \nspo\u0142eczno\u015bciowych. teraz jednak koncern zapowiedzia\u0142 poka\u017ane zyski na \n2024 rok, kt\u00f3re maj\u0105 zamkn\u0105\u0107 si\u0119 w sumie 700 mln euro.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poturbowany-przez-Kanye-Addidas-podnosi-sie-I-zapowiada-pokazne-zyski-8731756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poturbowany przez Kanye Addidas podnosi si\u0119. I zapowiada poka\u017ane zyski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:56:55.503351+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/8a1f49cdb9d140-948-568-0-75-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Daniel Obajtek przez ostatnie lata by\u0142 na \u015bwieczniku i cho\u0107 nie jest ju\u017c prezesem Orlenu, zainteresowanie jego osob\u0105 nie zmala\u0142o. Jestem \u015bledzony i inwigilowany, czuj\u0119 si\u0119 zagro\u017cony - m\u00f3wi\u0142 w radio ZET. Zapytany, czy b\u0119dzie kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego, odpar\u0142 \"poczekajmy par\u0119 dni\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-prezes-Orlenu-ucieknie-do-PE-Jestem-sledzony-czuje-sie-zagrozony-8731731.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek: Polska to pa\u0144stwo mafijne. \"Jestem \u015bledzony, czuj\u0119 si\u0119 zagro\u017cony\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/c1a8d4d1de3e55-948-568-0-52-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dop\u00f3ki W\u0119gry maj\u0105 rz\u0105d narodowy, nie b\u0119d\u0105 interweniowa\u0107 po \u017cadnej ze stron wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej \u2013 powiedzia\u0142 premier W\u0119gier Viktor Orban w pi\u0105tkowym wywiadzie dla Radia Kossuth. To nie nasza wojna \u2013 o\u015bwiadczy\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-Nie-staniemy-po-zadnej-ze-stron-wojny-rosyjsko-ukrainskiej-8731757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban: Nie staniemy po \u017cadnej ze stron wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4b51450bb6a466-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na Wall Street oraz w Europie trwa\u0107 b\u0119dzie sezon raport\u00f3w kwartalnych, \nale inwestorzy z GPW b\u0119d\u0105 musieli zadowoli\u0107 si\u0119 raportami za... 2023 \nrok.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-polska-gospodarka-i-globalny-sezon-wynikowy-8731745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: polska gospodarka i globalny sezon wynikowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T09:29:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/2c584838a785a5-948-568-0-200-3940-2363.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wsp\u00f3lnej operacji ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR) i si\u0142 powietrznych zniszczono rosyjski bombowiec dalekiego zasi\u0119gu Tu-22M3, kt\u00f3ry atakowa\u0142 w pi\u0105tek rakietami Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142 HUR. Zgin\u0105\u0142 jeden cz\u0142onek za\u0142ogi bombowca wojskowego Tu-22M3 - przekaza\u0142 gubernator Kraju Stawropolskiego W\u0142adimir W\u0142adimirow.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraincy-zestrzelili-rosyjski-bombowiec-dalekiego-zasiegu-Noca-ostrzeliwal-terytorium-Ukrainy-8731735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zestrzelili rosyjski bombowiec dalekiego zasi\u0119gu. Noc\u0105 ostrzeliwa\u0142 terytorium Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:39:25.068205+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/12904f258c9cd4-948-568-12-52-983-590.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142owa kwietnia ju\u017c za nami. Redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt.: Bankomat dwa tematy: \"kiedy koniec hossy na GPW? Ju\u017c nied\u0142ugo, ale jeszcze nie teraz\" oraz \"kolejna firma zwalnia w Polsce i przenosi produkcj\u0119 do Afryki\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-koniec-hossy-na-GPW-i-przenosiny-do-Maroka-8731707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy koniec hossy na GPW i przenosiny do Maroka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:39:25.024132+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/3752f7efd14f85-948-568-40-0-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 z odbywaj\u0105cych si\u0119 w tej chwili zwolnie\u0144 grupowych zg\u0142oszono jeszcze w ubieg\u0142ym roku. Faktycznie jest ich sporo. Uwa\u017cnie przygl\u0105damy si\u0119 tym procesom \u2013 powiedzia\u0142a w pi\u0105tek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polske-zalewa-fala-zwolnien-grupowych-Szefowa-MRPiPS-Monitorujemy-te-procesy-8731718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsk\u0119 zalewa fala zwolnie\u0144 grupowych? Szefowa MRPiPS: Monitorujemy te procesy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:39:24.994435+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/65c373b37e4e59-948-568-60-320-3916-2350.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miliard\u00f3w euro brakuje na remonty zu\u017cytej niemieckiej infrastruktury. Chodzi m.in. o drogi, koleje i energetyczne sieci przesy\u0142owe. W bud\u017cecie brakuje pieni\u0119dzy \u2013 pisze niemiecki dziennik Die Welt. Koncerny apeluj\u0105 o \u201ePakt dla Niemiec\u201d.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fatalny-stan-infrastruktury-Niemiec-Kraj-do-remontu-na-ktory-nie-ma-pieniedzy-8731725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalny stan infrastruktury Niemiec. Kraj do remontu, na kt\u00f3ry nie ma pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T08:39:24.973418+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/1ff5ec288e67e8-948-568-0-168-2493-1496.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firma GE Power z\nElbl\u0105ga zawiadomi\u0142a w\u0142a\u015bnie miejscowy urz\u0105d pracy o planach przeprowadzenia\nzwolnie\u0144 grupowych w swojej odlewni staliwa. W ci\u0105gu najbli\u017cszego roku\nzwolnionych mo\u017ce zosta\u0107 blisko 170 os\u00f3b\u00a0- poda\u0142 serwis\ntvn24.pl.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koncza-dzialalnosc-po-blisko-80-latach-Prawie-170-osob-moze-stracic-prace-w-GE-Power-8731726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0144cz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 po blisko 80 latach. Prawie 170 os\u00f3b mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:34:59.267000+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/e33bcc3ba64e9f-948-568-271-1086-3024-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania miedzi rosn\u0105 i znajduj\u0105 si\u0119 blisko 15-miesi\u0119cznego maksimum. Zyskuj\u0105 te\u017c inne metale - z\u0142oto osi\u0105gn\u0119\u0142o nowy rekordowy poziom. Na rynkach rosn\u0105 obawy o eskalacj\u0119 konfliktu na Bliskim Wschodzie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-i-innych-metali-zwyzkuja-po-ataku-Izraela-na-Iran-8731686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny miedzi i innych metali zwy\u017ckuj\u0105 po ataku Izraela na Iran", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:34:59.237049+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/2202b3b2b88e16-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />urs euro najpierw podskoczy\u0142 do przesz\u0142o 4,36 z\u0142, by nast\u0119pnie\npowr\u00f3ci\u0107 do punktu wyj\u015bcia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzszona-zmiennosc-na-rynku-zlotego-Kurs-euro-powyzej-4-33-zl-8731692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cszona zmienno\u015b\u0107 na rynku z\u0142otego. Kurs euro powy\u017cej 4,33 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:34:59.191301+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/5d2f216eda9474-948-568-0-103-1720-1031.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />6000 z\u0142otych wynagrodzenia za miesi\u0119czne szkolenie \nwojskowe. MON przygotowuje program przeszkolenia dla m\u0142odych, kt\u00f3rzy \nuko\u0144czyli szko\u0142y \u015brednie. Czy oka\u017c\u0105 si\u0119 wakacyjnym hitem?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6000-zlotych-wynagrodzenia-za-miesieczne-szkolenie-wojskowe-w-wakacje-8731670.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6000 z\u0142otych dla absolwent\u00f3w liceum. Szkolenie wojskowe oka\u017ce si\u0119 wakacyjnym hitem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:34:59.148857+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/e8a646e7ac502b-948-568-366-405-1278-767.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po bardzo spokojnym pocz\u0105tku roku w po\u0142owie kwietnia gwa\u0142townie wzros\u0142a liczba rezerwowanych nowych mieszka\u0144 \u2013 informuje\u00a0\u201eRzeczpospolita\u201d. Rezerwacji jest wi\u0119cej nawet ni\u017c przed rokiem. Kupuj\u0105cy maj\u0105 jednak w czym wybiera\u0107, bo w ostatnich miesi\u0105cach wyra\u017anie ros\u0142a tak\u017ce oferta deweloper\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-liczba-rezerwacji-mieszkan-Wystarczyl-projekt-Kredytu-na-start-8731649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie liczba rezerwacji mieszka\u0144. Wystarczy\u0142 projekt \u201eKredytu na start\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/fdf84f8c936296-948-568-7-145-1016-609.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na koniec 2023 roku prywatne ubezpieczenie zdrowotne mia\u0142o 4,8 mln Polak\u00f3w, co oznacza wzrost rdr o prawie 14 proc. W ubieg\u0142ym roku Polacy wydali na te polisy ponad 1,7 mld z\u0142, czyli o blisko 33,1 proc. wi\u0119cej rdr - poinformowa\u0142a Polska Izba Ubezpiecze\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-chetnie-kupuja-polisy-zdrowotne-8730206.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prywatne ubezpieczenie zdrowotne na koniec '23 mia\u0142o 4,8 mln Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T07:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/625199fd1af974-948-568-20-0-989-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Centralna Komisja ds. Stopni i Tytu\u0142\u00f3w podwa\u017cy\u0142a doktorat Paw\u0142a Cz., rektora i profesora Collegium Humanum, teraz zn\u00f3w go prze\u015bwietla; przebieg jego kariery naukowej bada te\u017c prokuratura - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doktorat-Pawla-Cz-podwazony-przez-komisje-8731608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0105tpliwy doktorat rektora Collegium Humanum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T06:02:00.160198+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/b733a89c839edc-948-568-0-150-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwaj prokuratorzy obci\u0105\u017cyli zeznaniami Zbigniewa Ziobr\u0119 i jego ludzi. Opisali przebieg narad w prokuratorskiej centrali, spotka\u0144 z ministrem i nacisk\u00f3w \u2013 pisze pi\u0105tkowa \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratorzy-oskarzaja-Ziobre-Chodzi-o-sprawe-Polnordu-8731642.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratorzy oskar\u017caj\u0105 Ziobr\u0119. Chodzi o spraw\u0119 Polnordu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/54adf5267d6a01-948-568-0-191-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Marcowy spadek sprzeda\u017cy diesli w uj\u0119ciu rok do roku w Polsce jest czterokrotnie wolniejszy ni\u017c w ca\u0142ej Unii Europejskiej i wynosi jedynie 4,2 proc. - czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wolniejsze-odejscie-od-diesla-za-to-mocny-strzal-w-hybrydach-8731570.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diesle w Polsce odchodz\u0105 wolniej ni\u017c w reszcie Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/06be89c031e89f-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fuzja z Lotosem i zbycie 30 proc. udzia\u0142\u00f3w na rzecz sp\u00f3\u0142ki Saudi Aramco, podejrzenie zani\u017cania cen paliw oraz niegospodarno\u015bci w zwi\u0105zku z procesem po\u0142\u0105czenia z PGNiG S.A. - to przedmiot kilku najg\u0142o\u015bniejszych \u015bledztw z ostatnich miesi\u0119cy dotycz\u0105cych Orlenu, o kt\u00f3rych poinformowa\u0142a PAP Prokuratura Krajowa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-chmury-nad-Orlenem-Prokuratura-wyklicza-toczace-sie-sledztwa-8731607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad Orlenem. Prokuratura wylicza tocz\u0105ce si\u0119 \u015bledztwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T05:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/1f4a4e7835bf07-948-567-0-45-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Argenty\u0144scy senatorowie przyznali sobie w czwartek 136-procentowe podwy\u017cki. W warunkach kryzysu gospodarczego i zaciskania pasa wzbudzi\u0142o to medialn\u0105 burz\u0119, zw\u0142aszcza, \u017ce decyzj\u0119 podj\u0119to bez \u017cadnej dyskusji, w b\u0142yskawicznym g\u0142osowaniu przez podniesienie r\u0119ki.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senatorzy-sobie-nie-zaluja-W-Argentynie-dostali-podwyzki-o-ponad-100-proc-8731595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senatorzy sobie nie \u017ca\u0142uj\u0105. W Argentynie dostali podwy\u017cki o ponad 100 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.473001+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/d0157af43ab1af-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Indie przygotowuj\u0105 si\u0119 do wybor\u00f3w do Izby Ludowej, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 w pi\u0105tek i b\u0119d\u0105 trwa\u0142y do 1 czerwca. Komisja wyborcza otworzy ponad milion lokali, w kt\u00f3rych b\u0119dzie pracowa\u0107 15 mln urz\u0119dnik\u00f3w. Wyborcy b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z 5,5 mln maszyn do g\u0142osowania. B\u0119d\u0105 to najwi\u0119ksze wybory na \u015bwiecie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-do-Izby-Ludowej-w-Indiach-Urzednicy-przemierza-gory-i-rzeki-8731417.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do Izby Ludowej w Indiach. Urz\u0119dnicy przemierz\u0105 g\u00f3ry i rzeki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.452694+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/103fdc92dff358-948-568-0-39-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fundusze REIT mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na o\u017cywienie GPW i rynku mieszkaniowego w Polsce, chocia\u017c niekoniecznie w kr\u00f3tkim terminie - ocenili eksperci podczas Czwartkowego Forum SGH. Ich zdaniem REIT-y, chocia\u017c jak ka\u017cdy instrument inwestycyjny, obarczone s\u0105 ryzykiem, to jest ono ograniczone dzi\u0119ki temu, \u017ce poddawane s\u0105 du\u017cej kontroli.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fundusze-REIT-moga-wplynac-na-ozywienie-GPW-i-rynku-mieszkaniowego-8731237.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusze REIT mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na o\u017cywienie GPW i rynku mieszkaniowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.432065+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/7359520f26ec49-948-568-0-0-3072-1843.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wi\u0119kszo\u015bci samorz\u0105d\u00f3w emocje polityczne ju\u017c opad\u0142y. Do obj\u0119cia funkcji radnego (r\u00f3\u017cnych szczebli) wybrano ponad 46 tys. os\u00f3b. Co jednak oznacza dla pracodawcy wygrana w wyborach jego pracownika? Przepisy s\u0105 tu jasne.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moj-pracownik-zostal-radnym-Co-teraz-8730138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3j pracownik zosta\u0142 radnym. Co teraz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.409560+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/2d07b3e7d06153-948-568-190-820-1810-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co\u015b drgn\u0119\u0142o w cennikach zmiennoprocentowych hipotek. Na obni\u017ck\u0119 mar\u017c w por\u00f3wnaniu z marcem zdecydowa\u0142y si\u0119 4 banki. Chocia\u017c na pozycji lidera nadal znajduje si\u0119 instytucja, kt\u00f3ra korzysta ze wska\u017anika WIRON, to dystans do reszty uleg\u0142 skr\u00f3ceniu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-kwiecien-2024-8731069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cki mar\u017c w hipotekach ze zmienn\u0105 stop\u0105, peleton zbli\u017ca si\u0119 do lidera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.385783+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/d6e3db7de6f6c6-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak nie lokata terminowa, to co? Zakres produkt\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bciowych w bankach nie jest zbyt szeroki, dlatego jedn\u0105 z alternatyw bezpiecznego oszcz\u0119dzania mo\u017ce by\u0107 depozyt, ale w innej walucie. Sprawdzili\u015bmy, co oferuj\u0105 banki dla os\u00f3b zainteresowanych produktem tego typu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lokaty-walutowe-w-EUR-USD-GBP-kwiecien-2024-r-8731173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawdzamy oferty lokat walutowych. Tu stawki odbiegaj\u0105 od tych w rodzimej walucie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.362122+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/37210de3f0f7b2-948-568-95-0-1781-1068.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 Polska\nutrzymuje pozycje\u0328 szo\u0301stego producenta mebli na s\u0301wiecie oraz druga\u0328 \u015bwiatow\u0105\nlokat\u0119 pod wzgle\u0328dem ich eksportu, to ostatnie lata nie by\u0142y dla niej\nnajlepszym czasem. W ubieg\u0142ym roku jej przychody spad\u0142y o 7 proc., a w ci\u0105gu\ndw\u00f3ch ostatnich lat prac\u0119 straci\u0142o blisko 20 tys. os\u00f3b. W dodatku to nie koniec\nzwolnie\u0144.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-meblarska-z-problemami-W-2-lata-zwolnila-20-tys-pracownikow-8731463.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca meblarska z problemami. W 2 lata zwolni\u0142a 20 tys. pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:57:15.337052+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/97f6708e5d96c0-948-568-40-112-4056-2433.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ostatnich miesi\u0105cach fraza \u201esztuczna inteligencja\u201d to jeden z najgor\u0119tszych temat\u00f3w we wszystkich bran\u017cach. Przeci\u0119tny u\u017cytkownik internetu m\u00f3g\u0142 ju\u017c j\u0105 przetestowa\u0107, korzystaj\u0105c np. z Chatu GPT lub generator\u00f3w grafiki. Nie ka\u017cdy jednak wie, \u017ce ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 mamy do czynienia praktycznie za ka\u017cdym razem gdy logujemy si\u0119 do banku. Zapytali\u015bmy instytucje finansowe, do czego jeszcze wykorzystuj\u0105 AI.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-czego-banki-wykorzystuja-AI-Juz-praktycznie-do-wszystkiego-8730952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do czego banki wykorzystuj\u0105 AI? Ju\u017c praktycznie do wszystkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T04:29:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/83bd0e2539f845-948-568-0-20-1400-840.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obserwowana jest intensywna aktywno\u015b\u0107 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Rosji, zwi\u0105zana z uderzeniami rakietowymi na Ukrain\u0119; wszystkie niezb\u0119dne procedury maj\u0105ce na celu zapewnienie bezpiecze\u0144stwa polskiej przestrzeni powietrznej zosta\u0142y uruchomione - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Dow\u00f3dztwo Operacyjne.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-znow-poderwalo-mysliwce-Polskie-dowodztwo-obserwuje-ataki-Rosji-na-Ukraine-8731575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO zn\u00f3w poderwa\u0142o my\u015bliwce. Polskie dow\u00f3dztwo obserwuje ataki Rosji na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T03:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/b5e9457cf367c8-948-568-220-0-3633-2179.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izraelskie rakiety trafi\u0142y w obiekt w Iranie, poda\u0142o ABC News p\u00f3\u017anym wieczorem w czwartek, cytuj\u0105c urz\u0119dnika USA, kilka dni po tym, jak Iran przeprowadzi\u0142 atak na Izrael w odpowiedzi na zbombardowanie ambasady Iranu w Syrii.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izraelskie-rakiety-zaatakowaly-Iran-Obiekty-nuklearne-sa-bezpieczne-8731572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie rakiety zaatakowa\u0142y Iran. \"Obiekty nuklearne s\u0105 bezpieczne\"", "user": null, "vote": 0}]