[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:51:32.382985+00:00", "description": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wsp\u00f3\u0142praca sieci automat\u00f3w paczkowych Orlen Paczka z pierwszym zewn\u0119trznym partnerem - firm\u0105 logistyczn\u0105 GLS Poland.", "id": 1360557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-paczka-automaty-gls-jak-odbierac-paczke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen Paczka z pierwszym partnerem. Ruszy\u0142a wsp\u00f3\u0142praca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:46:26.091062+00:00", "description": "Od pocz\u0105tku listopada dziennikarz \u015bledczy Mateusz Baczy\u0144ski zn\u00f3w b\u0119dzie w redakcji informacyjnej Onetu (Ringier Axel Springer Polska). Wraca tam po nieca\u0142ym roku pracy w portalu Goniec.pl.", "id": 1360289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mateusz-baczynski-dziennikarz-onet-goniec-pl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarz \u015bledczy po roku wraca do Onetu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:40:54.381650+00:00", "description": "Krytyk filmowy Tomasz Raczek ko\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Kana\u0142em Zero. Chce skupi\u0107 si\u0119 na rozwoju w\u0142asnego kana\u0142u youtube\u2019owego, na kt\u00f3rym pojawi\u0105 si\u0119 nowe cykle, m.in. wywiady z tw\u00f3rcami film\u00f3w.", "id": 1360070, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tomasz-raczek-zegna-sie-z-kanalem-zero", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Raczek \u017cegna si\u0119 z Kana\u0142em Zero", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:25:07.296600+00:00", "description": "Kwestia ewoluuj\u0105cych modeli wynagrodze\u0144 w bran\u017cy streamingowej wci\u0105\u017c wzbudza gor\u0105ce dyskusje. Jeden z szef\u00f3w Netfliksa, Ted Sarandos powiedzia\u0142, \u017ce jest \u201eotwarty na bardziej spersonalizowane oferty\u201d, ale uwa\u017ca, \u017ce tw\u00f3rcy i gwiazdy ich produkcji w wi\u0119kszo\u015bci chc\u0105 korzysta\u0107 z opcji p\u0142atno\u015bci z g\u00f3ry.", "id": 1359496, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ted-sarandos-netflix-jest-gotowy-na-rozmowy-o-wynagrodzeniach-tworcow-wywiad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Netfliksa gotowy do rozm\u00f3w o pieni\u0105dzach dla tw\u00f3rc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:25:06.952447+00:00", "description": "Tw\u00f3rca serialu Ryan Murphy potwierdzi\u0142, \u017ce nast\u0119pna cz\u0119\u015b\u0107 antologii skupi si\u0119 na seryjnym mordercy Edzie Geinie. Do obsady trzeciego sezonu do\u0142\u0105czaj\u0105 kolejni aktorzy.", "id": 1359495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/potwor-netflix-serial-3-sezon-kiedy-premiera-aktorzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy ju\u017c, kto wyst\u0105pi w trzecim sezonie \u201ePotwora\u201d Netfliksa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:19:59.104015+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem listopada do redakcji Goniec.pl (Iberion) do\u0142\u0105czy Rados\u0142aw Gruca, poprzednio zwi\u0105zany z portalem internetowym Radia ZET. Z Go\u0144cem \u017cegna si\u0119 natomiast Mateusz Baczy\u0144ski.", "id": 1359315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/radoslaw-gruca-dziennikarz-goniec-pl-mateusz-baczynski-odchodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Gruca przechodzi do Go\u0144ca. W miejsce innego dziennikarza \u015bledczego", "vote": 0}]