[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T20:28:43+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZ\u0142a passa polskiej nauki trwa. Tym razem chodzi o jacht badawczy Polskiej Akademii Nauk \u201cOceania\u201d, kt\u00f3ry nie dosta\u0142 finansowania na kolejne 3 lata. \u015arodowisko naukowe zn\u00f3w bije na alarm. I nie chodzi tu tylko o presti\u017c polskiej nauki, kt\u00f3ra mo\u017ce zosta\u0107 pozbawiona jednostki badawczej, kt\u00f3ra mo\u017ce wyp\u0142ywa\u0107 poza Ba\u0142tyk, a o badania, kt\u00f3re mog\u0105 mie\u0107 wp\u0142yw na obronno\u015b\u0107 kraju. W specjalnej rozmowie z Kana\u0142em Zero prof. Jan Marcin W\u0119s\u0142awski - dyrektor Instytutu Oceanologii PAN t\u0142umaczy, jakie badania prowadzi \u201cOceania\u201d i na jak wa\u017cnych geopolitycznie wodach.\n\nWesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/wAsiLcW\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3o", "id": 1364435, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SNK9k85O_qU", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/SNK9k85O_qU/hqdefault.jpg", "title": "\"ZATOPIENIE OCEANII\" . KONTROWERSJE WOK\u00d3\u0141 FINANSOWANIA STATKU. PROF. W\u0118S\u0141AWSKI O SKUTKACH", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:16:37+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek ma ju\u017c do\u015b\u0107. Kolejne problemy polskiej nauki, zamieszania, obsadzanie stanowiskami. Polska nauka nie mo\u017ce si\u0119 rozwija\u0107 - niewa\u017cne kto rz\u0105dzi. Platforma Obywatelska, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - nikt nie realizuje potencja\u0142u Polski. Politycy tylko si\u0119 k\u0142\u00f3c\u0105 i sk\u0142adaj\u0105 obietnice. Czy to CPK, elektryczne samochody, elektrownia atomowa - nic nie powsta\u0142o, ani nie b\u0119dzie rozwijane prawid\u0142owo. Robert Mazurek krytycznie ocenia to, co dzieje si\u0119 w Polsce oraz ze smutkiem stwierdza, \u017ce raczej nic si\u0119 nie zmieni, chyba \u017ce ludzie zaczn\u0105 pyta\u0107 polityk\u00f3w.\n\nWesprzyj Zbi\u00f3rk\u0119: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/wAsiLcW\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com", "id": 1363245, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xieD09Uktas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/xieD09Uktas/hqdefault.jpg", "title": "MAZUREK SI\u0118 W\u015aCIEK\u0141: KULA U NOGI TUSKA I PIS. ROZW\u00d3J!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:00:32+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #sport #pi\u0142kano\u017cna #realmadrid #hiszpania #mbappe #ancelotti #pe\u0142ka", "id": 1362775, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pp4mKsEtV5g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Pp4mKsEtV5g/hqdefault.jpg", "title": "MBAPPE W REALU NARAZIE ZAWODZI", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:30:39+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIza Krzan i Maciej D\u0105browski zapraszaj\u0105 na wtorkowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015bcie odcinka:\n\ud83d\udc64Irytuj\u0105cy Historyk - youtuber\n\ud83d\udc64Krzysztof Domaradzki - dziennikarz \n\ud83d\udc64Sebastian Stodolak vs Micha\u0142 Lewandowski - debata o handlu w niedziel\u0119\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #warga #krzan #poranek #pobudka #historia #dziennikarz #debata #handel #niedziela", "id": 1362776, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=erBKQFyQI_k", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/erBKQFyQI_k/hqdefault.jpg", "title": "7:00 IZA KRZAN I WARGA - POBUDKA!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:30:07+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW 9. odcinku \"Drogowego Zera\", \u0141ukasz Zboralski komentuje katastrof\u0119 drogow\u0105 w wojew\u00f3dztwie pomorskim. W pi\u0105tek wieczorem kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki wjecha\u0142 w samochody stoj\u0105ce w korku na drodze ekspresowej S7, niszcz\u0105c 22 pojazdy, z kt\u00f3rych cz\u0119\u015b\u0107 si\u0119 zapali\u0142a. W wyniku wypadku zgin\u0119\u0142y cztery osoby, w tym troje dzieci. Zboralski analizuje przyczyny wypadku, zwracaj\u0105c uwag\u0119 na kwestie zwi\u0105zane z nadmiern\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 i bezpiecze\u0144stwem na polskich drogach.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/wAsiLcW\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi-bd-f1Iwka_t9_NKM_Gob\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: ht", "id": 1362287, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=x0HKQUbDezk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/x0HKQUbDezk/hqdefault.jpg", "title": "KATASTROFA DROGOWA NA S7. KIEROWCA BY\u0141 TRZE\u0179WY \u2013 DLACZEGO NIE HAMOWA\u0141?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:30:36+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #donaldtrump #mcdonald #trump #praca #burger #frytki #pinkwart #stanyzjednoczone #usa #ameryka #wybory", "id": 1361826, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u7h1pk0yHqU", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/u7h1pk0yHqU/hqdefault.jpg", "title": "DONALD TRUMP PRACUJE W MCDONALDZIE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:02:49+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW najnowszym odcinku Robert Gwiazdowski komentuje kontrowersje wok\u00f3\u0142 nowej tzw. \"Lex Developer 2.0\", kt\u00f3ra zosta\u0142a wprowadzona jako wrzutka do ustawy powodziowej. Omawia, jak zmiana przepis\u00f3w umo\u017cliwia deweloperom budowanie mieszka\u0144 z pomini\u0119ciem niekt\u00f3rych standard\u00f3w urbanistycznych, takich jak liczba miejsc parkingowych. Gwiazdowski porusza te\u017c problem eksternalizacji koszt\u00f3w przez deweloper\u00f3w oraz r\u00f3\u017cnice w stosowaniu przepis\u00f3w w zale\u017cno\u015bci od inwestora, pokazuj\u0105c, jak te zmiany mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na \u017cycie mieszka\u0144c\u00f3w.\n\nLink do zbi\u00f3rki: https://www.siepomaga.pl/kanalzero\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/6XcIUgG\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Ex", "id": 1361827, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tgsoZFoumes", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/tgsoZFoumes/hqdefault.jpg", "title": "LEX DEWELOPER 2.0 W USTAWIE POWODZIOWEJ. PROF. GWIAZDOWSKI POKAZUJE, DO CZEGO PROWADZ\u0104 REGULACJE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:02:11+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nGdy mowa o II wojnie \u015bwiatowej - m\u00f3wi si\u0119 o armii niemieckiej. Jednak mo\u017ce umkn\u0105\u0107 fakt, \u017ce by\u0142a ona wspierana przez armi\u0119 w\u0142osk\u0105. W\u0142ochy sukcesywnie wspiera\u0142y Niemcy do momentu, kiedy sprawa by\u0142a przegrana. Wtedy zmienili front i popierali Aliant\u00f3w. W 37 odcinku Militarnego Zera Jaros\u0142aw Wolski oraz Andrzej Matowski dyskutuj\u0105 o armii w\u0142oskiej z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Czy by\u0142 to tylko s\u0142abszy brat armii niemieckiej, czy mo\u017ce niedoceniana pot\u0119ga, kt\u00f3ra dostosowywa\u0142a si\u0119 do panuj\u0105cych warunk\u00f3w? Odpowied\u017a w tym odcinku.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c profil na rockejobs.pl i otrzymuj dopasowane oferty pracy: https://oferty.rocketjobs.pl/mMXrYyJ \n\nKoniec z podbieraniem szamponu swojej kobiecie \ud83d\udeab\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f \u2013 marka DX2 to szampony stworzone specjalnie dla m\u0119\u017cczyzn \ud83d\udc68\ud83e\uddf4. Odwied\u017a https://www.dx2.pl \ud83c\udf10 i zadbaj o swoje w\u0142osy ju\u017c dzi\u015b! \ud83d\udc87\u200d\u2642\ufe0f\u2728\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/zero15\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube", "id": 1361005, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nI-QSMV0EZU", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nI-QSMV0EZU/hqdefault.jpg", "title": "ARMIA W\u0141OSKA PODCZAS II W\u015a. WOLSKI I MANOWSKI DYSKUTUJ\u0104 O JEJ SILE | MILITARNE ZERO #37", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:00:05+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #zwierz\u0119ta #zoo #wolno\u015b\u0107 #warszawa #dybalska", "id": 1361006, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4oxJenpE8ec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4oxJenpE8ec/hqdefault.jpg", "title": "CZY KA\u017bDE ZWIERZ\u0118 MO\u017bE \u017bY\u0106 NA WOLNO\u015aCI?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:30:14+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bitwa #religia #wojna #wojsko #zalewski #przyby\u0142o #anglia #jerozolima #b\u00f3g", "id": 1360058, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kGjRNGW8MmA", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/kGjRNGW8MmA/hqdefault.jpg", "title": "TO BY\u0141O STARCIE DW\u00d3CH R\u00d3\u017bNYCH SI\u0141", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:19:27+00:00", "description": "Robert Mazurek zaprasza o 20:00 na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem b\u0119dzie prof. \u0141ukasz \u015awi\u0119cicki, psychiatra z Instytutu Psychiatrii i Neurologii w Warszawie.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #godzinazero #\u015bwi\u0119cicki", "id": 1362288, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lXKmdZkxI4Q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lXKmdZkxI4Q/hqdefault.jpg", "title": "GODZINA ZERO #53 - ROBERT MAZUREK I PROF. \u0141UKASZ \u015aWI\u0118CICKI", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:00:51+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nGenera\u0142 Rajmund T. Andrzejczak i S\u0142awomir D\u0119bski zapraszaj\u0105 ju\u017c dzi\u015b o 20:00 na trzydziesty dziewi\u0105ty odcinek. Go\u015bciem odcinka b\u0119dzie:dr Daniel Szeligowski\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na: https://oferty.rocketjobs.pl/Cfj9BXn\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQiGJEVwI2ItP0H_qG4t_1JJ\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 bi", "id": 1360059, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rUFkZsNchik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 457, "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rUFkZsNchik/hqdefault.jpg", "title": "GROUND ZERO #39: KONIEC WOJNY NA UKRAINIE - JAK TO ZROBI\u0106? GO\u015a\u0106: DR DANIEL SZELIGOWSKI", "vote": 0}]