[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:30:18.889227+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-waltz,nId,7840398\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-waltz/000HXLJK6SJD5LK5-C321.jpg\" alt=\"Jest decyzja ws. mandatu do PE Hanny Gronkiewicz-Waltz\" align=\"left\" /></a>Hanna Gronkiewicz-Waltz obj\u0119\u0142a mandat eurodeputowanego. Decyzj\u0119 Parlamentu Europejskiego og\u0142osi\u0142a na pocz\u0105tku posiedzenia w Strasburgu szefowa tej instytucji Roberta Metsola. By\u0142a prezydent Warszawy zaj\u0119\u0142a w PE miejsce Marcina Kierwi\u0144skiego, kt\u00f3rego mandat wygas\u0142 po obj\u0119ciu przez niego stanowiska pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. odbudowy po powodzi. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363219, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-waltz,nId,7840398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja ws. mandatu do PE Hanny Gronkiewicz-Waltz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:21:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnil-kulisy-in,nId,7840044\"><img src=\"https://i.iplsc.com/krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnil-kulisy-in/000JYOIKO4JECLXY-C321.jpg\" alt=\"Krzysztof Brejza przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Ujawni\u0142 kulisy inwigilacji\" align=\"left\" /></a>Krzysztof Brejza stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Europose\u0142 KO, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 inwigilowany systemem, z\u0142o\u017cy\u0142 zeznania w charakterze \u015bwiadka. Brejza okre\u015bli\u0142 dzia\u0142ania PiS mianem &quot;uk\u0142adu zamkni\u0119tego&quot;. - Inwigilacja mojej rodziny - od wej\u015bcia do domu, po sypialni\u0119 - trwa\u0142a sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1361329, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnil-kulisy-in,nId,7840044", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Brejza przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Ujawni\u0142 kulisy inwigilacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:31:55.356915+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnia-kulisy-in,nId,7840044\"><img src=\"https://i.iplsc.com/krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnia-kulisy-in/000JYOIKO4JECLXY-C321.jpg\" alt=\"Krzysztof Brejza przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Ujawnia kulisy inwigilacji\" align=\"left\" /></a>Krzysztof Brejza stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Europose\u0142 KO, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 inwigilowany systemem, sk\u0142ada zeznania w charakterze \u015bwiadka. Brejza okre\u015bli\u0142 dzia\u0142ania PiS mianem &quot;uk\u0142adu zamkni\u0119tego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360257, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-brejza-przed-komisja-ds-pegasusa-ujawnia-kulisy-in,nId,7840044", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Brejza przed komisj\u0105 ds. Pegasusa. Ujawnia kulisy inwigilacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:26:21.351860+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-przed-komisja-bedzie-wnios,nId,7839980\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-przed-komisja-bedzie-wnios/000JYNOMCCOG8TGU-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. B\u0119dzie wniosek do s\u0105du\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef CBA Ernest Bejda nie stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Bejda mia\u0142 by\u0107 przes\u0142uchany pierwotnie 8 pa\u017adziernika, lecz wtedy tak\u017ce nie zjawi\u0142 si\u0119 przed obliczem komisji. Gremium przeg\u0142osowa\u0142o z\u0142o\u017cenie wniosku o ukaranie za niestawiennictwo i doprowadzenie Ernesta Bejdy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1360047, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-przed-komisja-bedzie-wnios,nId,7839980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. B\u0119dzie wniosek do s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:19:51.347030+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-janusz-olejniczak-wybitny-pianista-mial-72-lata,nId,7839903\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-janusz-olejniczak-wybitny-pianista-mial-72-lata/000JYM8U8IX4QET0-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata\" align=\"left\" /></a>W wieku 72 lat zmar\u0142 Janusz Olejniczak. Jeden z najwybitniejszych pianist\u00f3w w 1970 roku zosta\u0142 najm\u0142odszym laureatem VI nagrody na VIII Mi\u0119dzynarodowym Konkursie Pianistycznym im. Fryderyka Chopina. Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 muzyk\u0119 do film\u00f3w, by\u0142 pedagogiem muzycznym, a tak\u017ce wielokrotnie zasiada\u0142 w jury konkurs\u00f3w pianistycznych. O \u015bmierci Janusza Olejniczaka poinformowa\u0142a jego wsp\u00f3\u0142pracowniczka Joanna \u0141awrynowicz-Just.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359650, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-janusz-olejniczak-wybitny-pianista-mial-72-lata,nId,7839903", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 401, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata", "vote": 0}]