[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:48:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9568176-corey-lewandowski-ph8145516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden z najbardziej zaufanych ludzi Trumpa m\u00f3wi o Polsce, Rosji i kwestiach bezpiecze\u0144stwa po wyborach w USA\" />\n    - Polska jest sojusznikiem w NATO, b\u0119dziemy was broni\u0107, bo taki jest nasz obowi\u0105zek - zapewni\u0142 w rozmowie z korespondentem \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcinem Wron\u0105 jeden z najbardziej zaufanych ludzi Donalda Trumpa. Corey Lewandowski podkre\u015bli\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce \"USA nie mog\u0105 by\u0107 czy to policjantem, czy to bankierem \u015bwiata\". \n    \n    ", "id": 1364380, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-co-z-bezpieczenstwem-polski-po-wyborach-jeden-z-najbardziej-zaufanych-ludzi-donalda-trumpa-w-rozmowie-z-marcinem-wrona-st8145487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden z najbardziej zaufanych ludzi Trumpa m\u00f3wi o Polsce, Rosji i kwestiach bezpiecze\u0144stwa po wyborach w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:46:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8022109-kuba-ph8145696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Huragany, zamkni\u0119te szko\u0142y, brak pr\u0105du i jedzenia. \"Jeste\u015bmy na skraju ca\u0142kowitego upadku\"\" />\n    Nie ma pieni\u0119dzy, pracy, podstawowych produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych, a teraz nie ma nawet pr\u0105du. Na Kubie mia\u0142a miejsce awaria g\u0142\u00f3wnej elektrowni zaopatruj\u0105cej wysp\u0119 w pr\u0105d, przez co dosz\u0142o do ca\u0142kowitego blackoutu. Ta przepi\u0119kna wyspa u wybrze\u017cy Stan\u00f3w Zjednoczonych to skansen, kt\u00f3rego gospodarka zatrzyma\u0142a si\u0119 w rozwoju z powodu komunistycznej dyktatury, a teraz \u017cycie Kuba\u0144czyk\u00f3w skomplikowa\u0142 jeszcze sezon huragan\u00f3w - wyj\u0105tkowo niszczycielskich w tym roku.\n    \n    ", "id": 1364381, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/huragany-zamkniete-szkoly-brak-pradu-i-jedzenia-jestesmy-na-skraju-calkowitego-upadku-st8145675?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Huragany, zamkni\u0119te szko\u0142y, brak pr\u0105du i jedzenia. \"Jeste\u015bmy na skraju ca\u0142kowitego upadku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:20:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4519068-janina-ph8145646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wstrz\u0105sy w okolicach kopalni \"Janina\". \"Mieszkamy jak na bombie\" \" />\n    Mieszka\u0144cy Chrzanowa i okolic w Ma\u0142opolsce maj\u0105 do\u015b\u0107 \"Janiny\". To kopalnia, w kt\u00f3rej w\u0119giel kopie si\u0119 coraz g\u0142\u0119biej, a konsekwencje s\u0105 coraz powa\u017cniejsze - p\u0119kaj\u0105ce \u015bciany i uci\u0105\u017cliwe wstrz\u0105sy w dzie\u0144 i w nocy. 19 pa\u017adziernika wstrz\u0105s mia\u0142 ponad trzy stopnie w skali Richtera. Z kopalni wycofano nawet g\u00f3rnik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1363912, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/wstrzasy-w-okolicach-kopalni-janina-mieszkamy-jak-na-bombie-st8145591?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105sy w okolicach kopalni \"Janina\". \"Mieszkamy jak na bombie\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:14:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5907626-liam-payne-nie-zyje-gwiazdy-zegnaja-muzyka-ph8139824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest potwierdzenie ze strony \u015bledczych. Nowe ustalenia w sprawie \u015bmierci Liama Payne'a \" />\n    Badania toksykologiczne wykaza\u0142y obecno\u015b\u0107 kokainy w ciele brytyjskiego muzyka Liama Payne\u2019a, kt\u00f3ry zmar\u0142 w ubieg\u0142ym tygodniu po upadku z balkonu hotelu w stolicy Argentyny, Buenos Aires \u2013 poda\u0142 portal Infobae, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a \u015bledcze.\n    \n    ", "id": 1363913, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/liam-payne-byly-muzyk-one-direction-nie-zyje-media-w-jego-ciele-wykryto-kokaine-st8145701?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest potwierdzenie ze strony \u015bledczych. Nowe ustalenia w sprawie \u015bmierci Liama Payne'a ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:08:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5897051-andrzej-domanski-ph8139597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w finansach samorz\u0105dowych. \"Otwieramy nowy rozdzia\u0142\"\" />\n    \"Otwieramy nowy rozdzia\u0142 w historii polskiego samorz\u0105du: 345 miliard\u00f3w z\u0142otych wi\u0119cej w ci\u0105gu dziesi\u0119ciu lat\" - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek na platformie X minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do podpisanej przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 ustawy dotycz\u0105cej finans\u00f3w samorz\u0105dowych.\n    \n    ", "id": 1364382, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zmiany-w-finansach-samorzadowych-otwieramy-nowy-rozdzial-st8145686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w finansach samorz\u0105dowych. \"Otwieramy nowy rozdzia\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:08:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5897051-andrzej-domanski-ph8139597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w samorz\u0105dowych finansach. \"Otwieramy nowy rozdzia\u0142\"\" />\n    Otwieramy nowy rozdzia\u0142 w historii polskiego samorz\u0105du: 345 miliard\u00f3w z\u0142otych wi\u0119cej w ci\u0105gu dziesi\u0119ciu lat - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek na platformie X minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do podpisanej przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 ustawy dotycz\u0105cej samorz\u0105dowych finans\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1363914, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zmiany-w-samorzadowych-finansach-otwieramy-nowy-rozdzial-st8145686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w samorz\u0105dowych finansach. \"Otwieramy nowy rozdzia\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:06:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/ludzie-faktow/cdn-zdjecie-4650976-diana-rudnik-ph6429459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Diana Rudnik z Telekamer\u0105 w kategorii \"Informacje i publicystyka\"\" />\n    Diana Rudnik, prezenterka \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24, zosta\u0142a laureatk\u0105 plebiscytu Telekamery Tele Tygodnia 2024 w kategorii \"Informacje i publicystyka\".\n    \n    ", "id": 1363915, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/telekamery-tele-tygodnia-2024-diana-rudnik-laureatka-w-kategorii-informacje-i-publicystyka-st8145711?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diana Rudnik z Telekamer\u0105 w kategorii \"Informacje i publicystyka\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:43:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2458986-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8145664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o \"bardzo zadziwiaj\u0105cym\" braku zaproszenia dla Tuska\" />\n    My\u015bl\u0119, \u017ce to jest bardzo na szkod\u0119 tego spotkania. Spotkania na wysokim szczeblu o naszym s\u0105siedzie, naszym regionie - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. By\u0142a wiceszefowa resortu dyplomacji i by\u0142a ambasador Polski w Rosji\u00a0komentowa\u0142a tak rozmowy czterech przyw\u00f3dc\u00f3w na temat Ukrainy, do kt\u00f3rych nie zosta\u0142 zaproszony przedstawiciel z Polski. Jej zdaniem taki ruch \"nie buduje niczyjego bezpiecze\u0144stwa\".\n    \n    ", "id": 1363916, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/katarzyna-pelczynska-nalecz-o-spotkaniu-czterech-liderow-w-berlinie-i-braku-przedstawiciela-polski-bardzo-nieciekawy-sygnal-st8145498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz o \"bardzo zadziwiaj\u0105cym\" braku zaproszenia dla Tuska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:15:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7365182-zolw-blotny-emys-orbicularis-l-ph8145658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wymar\u0142y gatunek wraca do wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego\" />\n    Uznawany za gatunek wymar\u0142y na terenie wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego \u017c\u00f3\u0142w b\u0142otny ma powr\u00f3ci\u0107 mi\u0119dzy innymi do Spalskiego i Bolimowskiego Parku Krajobrazowego. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 program reintrodukcji tych gad\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1363573, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wymarly-gatunek-wraca-do-wojewodztwa-lodzkiego-st8145649?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymar\u0142y gatunek wraca do wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:07:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6843784-uniemozliwila-jazde-pijanemu-kierowcy-zdj-ilustracyjne-ph8145654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany przyjecha\u0142 po piwo i w\u00f3dk\u0119. Pracownica stacji zabra\u0142a mu kluczyki\" />\n    Wypi\u0142 du\u017co, ale przyjecha\u0142 po wi\u0119cej. Dalsz\u0105 jazd\u0119 pijanemu kierowcy uniemo\u017cliwi\u0142a pracownica jednej ze stacji paliw w okolicach Pu\u0142tuska. Kobieta zabra\u0142a 44-latkowi kluczyki.\n    \n    ", "id": 1363574, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pultusk-pracownica-stacji-benzynowej-zabrala-kluczyki-pijanemu-kierowcy-st8145460?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany przyjecha\u0142 po piwo i w\u00f3dk\u0119. Pracownica stacji zabra\u0142a mu kluczyki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:05:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-970227-mezczyzna-ukradl-saszetke-z-pieniedzmi-z-auta-listonosza-zdj-ilustracyjne-ph8145489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 po\u017cyczy\u0107 pieni\u0105dze od listonosza, p\u00f3\u017aniej go okrad\u0142 \" />\n    W pi\u0105tek w miejscowo\u015bci Przybyszew (Mazowieckie) z auta listonosza ukradziono saszetk\u0119 z pieni\u0119dzmi. W \u015brodku by\u0142o ponad sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych. Ju\u017c po dw\u00f3ch godzinach sprawca by\u0142 w r\u0119kach policjant\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1363575, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przybyszew-ukradl-saszetke-z-pieniedzmi-z-auta-listonosza-st8145479?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 po\u017cyczy\u0107 pieni\u0105dze od listonosza, p\u00f3\u017aniej go okrad\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:57:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1494733-radoslaw-sikorski-ph8145624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski o spotkaniu \"zorganizowanym na chybcika\". \"Tam nie zapad\u0142y \u017cadne decyzje\"\" />\n    Nie we wszystkich formu\u0142ach jeste\u015bmy obecni, lepiej by by\u0142o, gdyby Polska by\u0142a zaproszona - tak o spotkaniu przyw\u00f3dc\u00f3w czterech kraj\u00f3w w Berlinie w sprawie mi\u0119dzy innymi Ukrainy m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Jednocze\u015bnie stwierdzi\u0142, \u017ce to \"by\u0142o spotkanie zorganizowane na chybcika\" i \"nie zapad\u0142y tam \u017cadne decyzje\".\n    \n    ", "id": 1363576, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-przywodcow-w-berlinie-bez-udzialu-polski-radoslaw-sikorski-gdy-polska-jest-obecna-decyzje-sa-lepsze-st8145596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski o spotkaniu \"zorganizowanym na chybcika\". \"Tam nie zapad\u0142y \u017cadne decyzje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:40:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2812537-krzysztof-brejza-ph8145550/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Uk\u0142ad zamkni\u0119ty\". Brejza o tym, o co zapyta\u0142by Ziobr\u0119\" />\n    - Zapyta\u0142bym Zbigniewa Ziobr\u0119, dlaczego wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 system z\u0142a, gdzie nie tylko inwigilowano sztab, wp\u0142ywano na wyniki wybor\u00f3w. To by\u0142 szerszy uk\u0142ad zamkni\u0119ty, taka strefa ciemnego pa\u0144stwa pobudowana przez PiS, gdzie s\u0142u\u017cby, prokuratura niszczy\u0142y wielu uczciwych ludzi na r\u00f3\u017cnych etapach - m\u00f3wi\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Krzysztof Brejza, kt\u00f3ry zeznawa\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. \n    \n    ", "id": 1363577, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-krzystof-brejza-o-inwigilacji-i-o-tym-o-co-zapytalby-zbigniewa-ziobre-st8145534?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uk\u0142ad zamkni\u0119ty\". Brejza o tym, o co zapyta\u0142by Ziobr\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:39:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4342697-cwiczenia-w-tunelu-pow-ph8145088/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W scenariuszu p\u0142on\u0105ce auto i karambol. Tak wygl\u0105da\u0142y \u0107wiczenia w tunelu\" />\n    Drogowcy podsumowali weekendowe \u0107wiczenia w tunelu Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy. Scenariusz zak\u0142ada\u0142 po\u017car samochodu, karambol i kilkana\u015bcie os\u00f3b rannych.\n    \n    ", "id": 1363578, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-cwiczenia-sluzb-w-tunelu-pow-st8145127?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W scenariuszu p\u0142on\u0105ce auto i karambol. Tak wygl\u0105da\u0142y \u0107wiczenia w tunelu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:15:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hus2ck-noc-miejscami-bedzie-mglista-5480574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 22.10. Noc mglista i lokalnie deszczowa, a co czeka nas za dnia?\" />\n    Pogoda na jutro. Wtorek 22.10 przyniesie pogodn\u0105 i s\u0142oneczn\u0105 aur\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci kraju. Termometry wska\u017c\u0105 od 14 do nawet 20 stopni Celsjusza. W nocy lokalnie mog\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 s\u0142abe opady deszczu oraz silne zamglenia. \n    \n    ", "id": 1363174, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-22-10-noc-mglista-i-lokalnie-deszczowa-a-co-czeka-nas-za-dnia-st8145389?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek 22.10. Noc mglista i lokalnie deszczowa, a co czeka nas za dnia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:13:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2621035-konkret24-rekordowo-liczny-rzad-tuska-sprawdzamy-ph8063868/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigantyczny program \"jedzie na oparach\". Apel do rz\u0105du\" />\n    Ko\u0144cz\u0105 si\u0119 \u015brodki na Czyste Powietrze, programowi trzeba zapewni\u0107 sta\u0142e finansowanie - stwierdzi\u0142 Andrzej Gu\u0142a, prezes Polskiego Alarmu Smogowego. Doda\u0142, \u017ce wyczerpuj\u0105 si\u0119 nawet pieni\u0105dze z Krajowego Planu Odbudowy przeznaczone na ten cel.  \n    \n    ", "id": 1363175, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/czyste-powietrze-jedzie-na-oparach-st8145494?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny program \"jedzie na oparach\". Apel do rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:50:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6259294-wypadek-na-drodze-krajowej-nr-50-zdjecie-ilustracyjne-ph8105245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie czterech aut, nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w okolicach miejscowo\u015bci Szuszalewo na Podlasiu. Dosz\u0142o tam do zderzenia dw\u00f3ch aut osobowych, busa i ci\u0119\u017car\u00f3wki. \n    \n    ", "id": 1363176, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/szuszalewo-zderzenie-dwoch-aut-busa-i-ciezarowki-zginelo-dwoch-mezczyzn-st8145541?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie czterech aut, nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:39:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5037550-ratusz-wynajmie-czesc-slynnego-mdm-pod-meczet-jak-prawicowi-politycy-rozkrecili-antymuzulmanska-akcje-ph8145537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ratusz wynajmie cz\u0119\u015b\u0107 s\u0142ynnego MDM pod meczet\". Jak prawicowi politycy rozkr\u0119cili antymuzu\u0142ma\u0144sk\u0105 akcj\u0119\" />\n    W lokalu w centrum Warszawy ma powsta\u0107 nowy meczet - pisa\u0142 Sebastian Kaleta z Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. \"Muzu\u0142manie dostan\u0105 MDM za grosze!\" - straszy\u0142 z kolei Witold Tumanowicz z Konfederacji. Nieruchomo\u015b\u0107 w centrum miasta mia\u0142 zosta\u0107 bowiem wynaj\u0119ta muzu\u0142ma\u0144skiej fundacji. Wed\u0142ug polityk\u00f3w to element akcji przyjmowania w kraju migrant\u00f3w. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce sprawa wynajmu lokalu nie jest wcale rozstrzygni\u0119ta, a wpisy pos\u0142u\u017cy\u0142 do rozsiewania antyimigranckich i antymuzu\u0142ma\u0144skich przekaz\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1363177, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/ratusz-wynajmie-czesc-slynnego-mdm-pod-meczet-jak-prawicowi-politycy-rozkrecili-antymuzulmanska-akcje-st8145356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ratusz wynajmie cz\u0119\u015b\u0107 s\u0142ynnego MDM pod meczet\". Jak prawicowi politycy rozkr\u0119cili antymuzu\u0142ma\u0144sk\u0105 akcj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:36:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9835014-mezczyzna-szpital-ph8041055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"R\u0119bak uci\u0105\u0142 18-latkowi obie nogi. Dwie osoby z zarzutami\" />\n    Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty dotycz\u0105ce nara\u017cenia na niebezpiecze\u0144stwo i spowodowania obra\u017ce\u0144 cia\u0142a u 18-letniego ch\u0142opaka, kt\u00f3ry podczas pracy w fabryce mebli pod K\u0119pnem straci\u0142 obie nogi.\n    \n    ", "id": 1363178, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/jankowy-18-latek-stracil-w-pracy-obie-nogi-dwie-osoby-z-zarzutami-st8145497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u0119bak uci\u0105\u0142 18-latkowi obie nogi. Dwie osoby z zarzutami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:35:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6462149-huragan-oscar-uderzyl-w-kube-ph8145491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W kraju ogarni\u0119tym blackoutem mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powodzi\" />\n    Cho\u0107 Oscar, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 jako huragan dotar\u0142 do dotkni\u0119tej brakiem pr\u0105du Kuby, os\u0142ab\u0142 i sta\u0142 si\u0119 burz\u0105 tropikaln\u0105, wci\u0105\u017c niesie ze sob\u0105 ryzyko powodzi. \u017bywio\u0142 do \u015brody mo\u017ce sprowadzi\u0107 na wysp\u0119 du\u017ce ilo\u015bci deszczu.\n    \n    ", "id": 1363179, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-kraju-ogarnietym-blackoutem-moze-dojsc-do-powodzi-st8145482?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kraju ogarni\u0119tym blackoutem mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:32:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6446088-paul-di-anno-ph8145473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Paul Di'Anno. By\u0142y wokalista Iron Maiden mia\u0142 66 lat\" />\n    Nie \u017cyje Paul Di'Anno, by\u0142y wokalista Iron Maiden. Muzyk, kt\u00f3ry \u015bpiewa\u0142 na pierwszych dw\u00f3ch p\u0142ytach jednej z najwi\u0119kszych grup w historii heavy metalu, mia\u0142 66 lat.\n    \n    ", "id": 1363180, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/paul-di-anno-nie-zyje-byly-wokalista-iron-maiden-mial-66-lat-st8145481?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Paul Di'Anno. By\u0142y wokalista Iron Maiden mia\u0142 66 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:29:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8388695-agresywny-pasazer-i-palaca-pasazerka-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8145503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pali\u0142a w toalecie, chcia\u0142a wyj\u015b\u0107 z samolotu, nie czekaj\u0105c na autobus\" />\n    W niedziel\u0119 stra\u017cnicy graniczni z warszawskiego Lotniska Chopina dwukrotnie interweniowali wobec \"niepokornych pasa\u017cer\u00f3w\". Najpierw wezwano ich do agresywnego obywatela Indii. P\u00f3\u0142 godziny p\u00f3\u017aniej do Dunki, kt\u00f3ra zapali\u0142a papierosa w toalecie.\n    \n    ", "id": 1363181, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-agresywni-pasazerowie-na-lotnisku-chopina-st8145500?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pali\u0142a w toalecie, chcia\u0142a wyj\u015b\u0107 z samolotu, nie czekaj\u0105c na autobus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:14:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5562168-zaden-z-pijanych-20-latkow-nie-przyznaje-sie-do-kierowania-ph8145374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d z 20-latkami dachowa\u0142. Obaj pijani, nie wiadomo, kt\u00f3ry kierowa\u0142\" />\n    W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku w Sieklukach ko\u0142o P\u0142o\u0144ska. Samoch\u00f3d z dwoma 20-latkami dachowa\u0142 w rowie. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani byli pijani. \u017baden nie przyznaje si\u0119 do kierowania autem.\n    \n    ", "id": 1362696, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siekluki-dachowanie-auta-w-srodku-dwoch-pijanych-kto-kierowal-st8145365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d z 20-latkami dachowa\u0142. Obaj pijani, nie wiadomo, kt\u00f3ry kierowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:10:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6370405-shutterstock-2142130445-ph8145446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieudany powr\u00f3t. Sie\u0107 zamyka sklepy\" />\n    Zaledwie rok po ponownym otwarciu sklep\u00f3w ameryka\u0144ska sie\u0107 z artyku\u0142ami dla niemowl\u0105t Buy Buy Baby zdecydowa\u0142a o zamkni\u0119ciu wszystkich swoich plac\u00f3wek handlowych - pisze CNN. Detalista ma skupi\u0107 si\u0119 na sprzeda\u017cy internetowej.\n    \n    ", "id": 1362697, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-nieudany-powrot-buy-buy-baby-siec-znowu-zamyka-wszystkie-sklepy-st8145363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieudany powr\u00f3t. Sie\u0107 zamyka sklepy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:01:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8904393-hanna-gronkiewicz-waltz-ph7955189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gronkiewicz-Waltz europos\u0142ank\u0105. Obj\u0119\u0142a mandat po Kierwi\u0144skim\" />\n    W poniedzia\u0142ek Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 do wiadomo\u015bci wyb\u00f3r Hanny Gronkiewicz-Waltz na europos\u0142ank\u0119 w miejsce Marcina Kierwi\u0144skiego. Og\u0142osi\u0142a to na pocz\u0105tku posiedzenia w Strasburgu szefowa tej instytucji Roberta Metsola.\n    \n    ", "id": 1362698, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/hanna-gronkiewicz-waltz-zostala-europoslanka-st8145499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gronkiewicz-Waltz europos\u0142ank\u0105. Obj\u0119\u0142a mandat po Kierwi\u0144skim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:52:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5975808-pap-20240226-0dt-ph7867174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaci\u0119ta walka na szczycie. Najnowszy sonda\u017c \" />\n    Koalicja Obywatelska mo\u017ce liczy\u0107 na poparcie 33,3 procent respondent\u00f3w. Na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zag\u0142osowa\u0142oby 32,4 procent - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinia24. Na trzecim miejscu jest Konfederacja z wynikiem 12,2 procent. Jak zauwa\u017cy\u0142a w komentarzu do badania ekspertka Anna Trz\u0105salska, po roku od wybor\u00f3w parlamentarnych \"mo\u017cemy dostrzec, \u017ce wy\u015bcig o pierwsze miejsce w sonda\u017cach wci\u0105\u017c trwa, bez wy\u0142onienia zdecydowanego lidera\".\n    \n    ", "id": 1362699, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sondaz-partyjny-pazdziernik-2024-ko-na-czele-tuz-za-nia-pis-trzecia-konfederacja-wciaz-bez-zdecydowanego-lidera-st8145440?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaci\u0119ta walka na szczycie. Najnowszy sonda\u017c ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:51:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7489209-shutterstock-2479993055-ph8145493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na tych pracownik\u00f3w b\u0119dzie zapotrzebowanie\" />\n    Globalne wydatki w odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii (OZE) mog\u0105 wynie\u015b\u0107 dwa biliony dolar\u00f3w w 2024 roku - wynika z szacunk\u00f3w ManpowerGroup. Zdaniem analityk\u00f3w dzi\u0119ki transformacji energetycznej ma powsta\u0107 ponad 10 milion\u00f3w nowych miejsc pracy w tej dekadzie.\n    \n    ", "id": 1362700, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rewolucja-w-energetyce-na-tych-pracownikow-bedzie-zapotrzebowanie-st8145323?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tych pracownik\u00f3w b\u0119dzie zapotrzebowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:32:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1614539-szkola-ph8145420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szko\u0142a we Wleniu wci\u0105\u017c mierzy si\u0119 ze skutkami powodzi. Ponad 200 uczni\u00f3w wci\u0105\u017c nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do klas\" />\n    Miesi\u0105c po powodzi w szkole nie ma ogrzewania i ciep\u0142ej wody, a aula, sala gimnastyczna, kuchnia i sto\u0142\u00f3wka s\u0105 doszcz\u0119tnie zniszczone. Tak jest we Wleniu. Ponad 200 uczni\u00f3w wci\u0105\u017c nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do klas. \n    \n    ", "id": 1362701, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/szkola-we-wleniu-wciaz-mierzy-sie-ze-skutkami-powodzi-ponad-200-uczniow-wciaz-nie-moze-wrocic-do-klas-st8145324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szko\u0142a we Wleniu wci\u0105\u017c mierzy si\u0119 ze skutkami powodzi. Ponad 200 uczni\u00f3w wci\u0105\u017c nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do klas", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:24:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4779344-shutterstock-2494808151-ph8145455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Popularny serwis szykuje zmiany. S\u0105 kontrowersje\" />\n    Serwis spo\u0142eczno\u015bciowy X ujawni\u0142 najnowsz\u0105 wersj\u0119 swojego regulaminu, kt\u00f3ra ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie ju\u017c 15 listopada. Jedna zmiana przyku\u0142a szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 u\u017cytkownik\u00f3w. Jak pisze CNN, niekt\u00f3rzy zacz\u0119li ju\u017c usuwa\u0107 z platformy swoje zdj\u0119cia.\n    \n    ", "id": 1362702, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/x-twitter-wprowadza-zmiany-uzytkownicy-zaczynaja-usuwac-zdjecia-st8145138?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularny serwis szykuje zmiany. S\u0105 kontrowersje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:11:19+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-988640-piwo-alkohol-shutterstock2033683166-ph8059756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W tle by\u0142y dziwne zgony w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci i bardzo dziwni ludzie z testamentami w r\u0119ku\"\" />\n    S\u0105siadka widzia\u0142a jak Leszek W. przynosi Grzegorzowi alkohol. Potem opowiada\u0142 jej, \u017ce przyprowadzona przez niego kobieta podsuwa\u0142a mu jakie\u015b papiery do podpisania. S\u0105siad znikn\u0105\u0142, a po kilku miesi\u0105cach znaleziono go martwego w\u015br\u00f3d butelek po alkoholu. Pojawi\u0142o si\u0119 og\u0142oszenie o sprzeda\u017cy jego domu. \n    \n    ", "id": 1362189, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-udawal-opiekuna-podsuwal-zatruty-alkohol-i-testament-st8144444?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W tle by\u0142y dziwne zgony w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci i bardzo dziwni ludzie z testamentami w r\u0119ku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:10:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9714252-izraelski-atak-na-bejrut-zdjecie-z-19-pazdziernika-2024-roku-ph8145439/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael zagrozi\u0142 Hezbollahowi zr\u00f3wnaniem z ziemi\u0105 dzielnicy Bejrutu\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    W\u0142adze Izraela zagrozi\u0142y Hezbollahowi, \u017ce je\u015bli ponownie spr\u00f3buje zaatakowa\u0107 izraelskich przyw\u00f3dc\u00f3w, odpowie zr\u00f3wnaniem z ziemi\u0105 bejruckiej dzielnicy Ad-Dahija - poinformowa\u0142 portal Times of Israel. Dzielnica jest zdominowana przez szyit\u00f3w i uznawana za bastion liba\u0144skiej organizacji terrorystycznej.\n    \n    ", "id": 1362190, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-hezbollah-izrael-zagrozil-hezbollahowi-zrownaniem-z-ziemia-dzielnicy-bejrutu-st8145413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zagrozi\u0142 Hezbollahowi zr\u00f3wnaniem z ziemi\u0105 dzielnicy Bejrutu\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:49:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4328609-zalane-ulice-w-melbourne-ph8145424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pozalewa\u0142o drogi, powybija\u0142o szyby w oknach, a s\u0142upki rt\u0119ci pokaza\u0142y piekielne warto\u015bci\" />\n    Gwa\u0142towne burze z wiatrem dochodz\u0105cym w porywach do 130 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 przesz\u0142y pod koniec minionego tygodnia przez po\u0142udniowo-wschodni\u0105 Australi\u0119. Do niekt\u00f3rych miejsc wci\u0105\u017c nie dociera pr\u0105d. Mieszka\u0144cy po\u0142udniowych stan\u00f3w zmagaj\u0105 si\u0119 w ostatnich dniach r\u00f3wnie\u017c z ogromnymi upa\u0142ami.\n    \n    ", "id": 1362192, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozalewalo-drogi-powybijalo-szyby-w-oknach-a-slupki-rteci-pokazaly-piekielne-wartosci-st8145373?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozalewa\u0142o drogi, powybija\u0142o szyby w oknach, a s\u0142upki rt\u0119ci pokaza\u0142y piekielne warto\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:42:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2207283-tramwaj-do-wilanowa-ph8145422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wkr\u00f3tce tramwaje dotr\u0105 do Wilanowa. Ratusz ujawnia szczeg\u00f3\u0142y\" />\n    - Podtrzymujemy termin otwarcia na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada - zadeklarowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceprezes Tramwaj\u00f3w Warszawskich w kontek\u015bcie nowej trasy do Wilanowa. Wiadomo ju\u017c, \u017ce do Miasteczka Wilan\u00f3w dotr\u0105 linie 14 i 16. Stegny natomiast b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142a \"19\", ale dopiero w po\u0142owie przysz\u0142ego roku. Szereg zmian obejmie linie autobusowe. Oto szczeg\u00f3\u0142y.\n    \n    ", "id": 1362193, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-tramwaj-do-wilanowa-ktore-linie-jak-pojada-autobusy-st8145002?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce tramwaje dotr\u0105 do Wilanowa. Ratusz ujawnia szczeg\u00f3\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:40:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s0745n-chlopiec-podtrul-sie-podczas-kapieli-4558771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"11-latek zemdla\u0142 w \u0142azience, jest w ci\u0119\u017ckim stanie\" />\n    11-letni ch\u0142opiec w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala z objawami zatrucia tlenkiem w\u0119gla. Nieprzytomne dziecko w \u0142azience znalaz\u0142 ojciec. \n    \n    ", "id": 1362194, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/borek-stary-11-latek-zemdlal-w-lazience-jest-w-ciezkim-stanie-st8145271?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11-latek zemdla\u0142 w \u0142azience, jest w ci\u0119\u017ckim stanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:39:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9976636-do-tragedii-doszlo-na-jeziorze-talty-ph8145370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na jeziorze Ta\u0142ty zgin\u0119\u0142a o\u015bmiolatka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 wyrok sternikowi\u00a0\" />\n    Trzy lata i trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w wi\u0119zieniu Piotr O. To o rok mniej, ni\u017c orzek\u0142 s\u0105d pierwszej instancji. Mimo \u017ce by\u0142 obj\u0119ty s\u0105dowym zakazem prowadzenia wszelkich pojazd\u00f3w Piotr O. sterowa\u0142 na jeziorze Ta\u0142ty motor\u00f3wk\u0105 z tr\u00f3jk\u0105 dzieci na pok\u0142adzie. Dosz\u0142o do wypadku, uton\u0119\u0142a o\u015bmioletnia Nikola.\n    \n    ", "id": 1362195, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/jezioro-talty-wywrocila-sie-lodz-zginela-osmiolatka-sad-zlagodzil-wyrok-sternikowi-st8145357?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na jeziorze Ta\u0142ty zgin\u0119\u0142a o\u015bmiolatka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 wyrok sternikowi\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:32:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-piuzau-ulica-ludzie-shutterstock_144058351-5782327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d przyzna\u0142 to po raz pierwszy. \"Kl\u0119ska\"\" />\n    500 plus nie wp\u0142yn\u0119\u0142o negatywnie na aktywno\u015b\u0107 zawodow\u0105 kobiet - wynika ze sprawozdania Rady Ministr\u00f3w wys\u0142anego do Sejmu. Jednocze\u015bnie, jak zauwa\u017cy\u0142a poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\", rz\u0105d po raz pierwszy w oficjalnym dokumencie przyzna\u0142, \u017ce program poni\u00f3s\u0142 kl\u0119sk\u0119 w dziedzinie demografii.\n    \n    ", "id": 1362196, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/500-plus-rzad-przyznal-to-po-raz-pierwszy-kleska-st8145151?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyzna\u0142 to po raz pierwszy. \"Kl\u0119ska\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:07:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195661-karambol-na-s7-ph8142746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiadek o akcji ratunkowej na S7: to by\u0142o przera\u017caj\u0105ce, bardzo du\u017co ludzi potrzebowa\u0142o pomocy\" />\n    Sytuacja by\u0142a przera\u017caj\u0105ca. Bardzo du\u017co ludzi potrzebowa\u0142o pomocy - m\u00f3wi Rafa\u0142 Dybowski, \u017co\u0142nierz i stra\u017cak OSP, kt\u00f3ry udziela\u0142 pomocy poszkodowanym w karambolu na S7 ko\u0142o Gda\u0144ska. W zderzeniu 21 aut zgin\u0119\u0142y cztery osoby, w tym dwoje dzieci. 37-letni kierowca tira, podejrzany o spowodowanie wypadku, us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \n    \n    ", "id": 1361743, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/borkowo-swiadek-wypadku-na-s7-sytuacja-byla-przerazajaca-st8145209?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadek o akcji ratunkowej na S7: to by\u0142o przera\u017caj\u0105ce, bardzo du\u017co ludzi potrzebowa\u0142o pomocy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:45:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8644223-jeremy-clarkson-ph8145085/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142o blisko\". Jeremy Clarkson przeszed\u0142 operacj\u0119\" />\n    Jeremy Clarkson ujawni\u0142, \u017ce niedawno przeszed\u0142 operacj\u0119. By\u0142y prowadz\u0105cy popularnego programu motoryzacyjnego \"Top Gear\" zacz\u0105\u0142 odczuwa\u0107 problemy ze zdrowiem na wakacjach, gdy nie by\u0142 w stanie p\u0142ywa\u0107 ani samodzielnie zej\u015b\u0107 po schodach.\n    \n    ", "id": 1361744, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jeremy-clarkson-przeszedl-operacje-problemy-z-sercem-st8145035?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142o blisko\". Jeremy Clarkson przeszed\u0142 operacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:38:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6731633-wypadek-w-wesolej-ph8143498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto na drzewie, pi\u0119\u0107 m\u0142odych os\u00f3b w szpitalu. Ustalenia prokuratury\" />\n    Prokuratura zajmuje si\u0119 spraw\u0105 wypadku w Weso\u0142ej, gdzie w sobot\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem samoch\u00f3d z pi\u0119cioma nastolatkami wypad\u0142 z drogi. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w wieku od 13 do 21 lat zosta\u0142o rannych. Najbardziej ucierpia\u0142 16-latek.\n    \n    ", "id": 1361745, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-wypadek-w-wesolej-ranne-nastolatki-ustalenia-prokuratury-st8145131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto na drzewie, pi\u0119\u0107 m\u0142odych os\u00f3b w szpitalu. Ustalenia prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:37:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9649946-wypadek-na-torach-zdjecie-ilustracyjne-ph8058652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maszynista \"pomin\u0105\u0142 semafor\", poci\u0105g z 400 pasa\u017cerami wjecha\u0142 na z\u0142y tor\" />\n    Poci\u0105g Intercity relacji Praga - Warszawa Wschodnia wjecha\u0142 w G\u00f3rze W\u0142odowskiej (woj. \u015bl\u0105skie) na czerwonym \u015bwietle na z\u0142y tor. Sk\u0142ad przewozi\u0142 oko\u0142o 400 pasa\u017cer\u00f3w. - Inny poci\u0105g przeje\u017cd\u017caj\u0105cy przez stacj\u0119 zosta\u0142 zatrzymany przez maszynist\u0119 - poinformowa\u0142 rzecznik PKP Intercity Maciej Dutkiewicz.\n    \n    ", "id": 1361746, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/gora-wlodowska-pociag-wjechal-na-zly-tor-w-srodku-bylo-400-osob-pkp-intercity-powolalo-komisje-kolejowa-st8145297?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maszynista \"pomin\u0105\u0142 semafor\", poci\u0105g z 400 pasa\u017cerami wjecha\u0142 na z\u0142y tor", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:31:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6884214-kometa-c-2023-a3-tsuchinshan-atlas-chojnice-pomorskie-16-17-10-ph8141473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie widzieli\u015bcie jeszcze komety? Zn\u00f3w macie szans\u0119\" />\n    Kometa C/2023 A3 oddala si\u0119 od nas, a wi\u0119c nie jest tak jasna jak w ostatnich dniach, ale nic straconego. W tym tygodniu w obserwacjach obiektu nie b\u0119dzie przeszkadza\u0107 ju\u017c silny blask Ksi\u0119\u017cyca. Wieczorem zn\u00f3w warto spojrze\u0107 na niebo.\n    \n    ", "id": 1361747, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/nie-widzieliscie-jeszcze-komety-znow-macie-szanse-st8145074?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie widzieli\u015bcie jeszcze komety? Zn\u00f3w macie szans\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:22:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-56f4kf-dom-domy-osiedle-shutterstock_338173730-7323868/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec piec\u00f3w na gaz. To b\u0119dzie pierwszy etap\" />\n    Komisja Europejska (KE) wyda\u0142a pierwsze wytyczne dotycz\u0105ce dyrektywy w sprawie charakterystyki energetycznej budynk\u00f3w (EPBD).\u00a0Bruksela wskaza\u0142a, \u017ce od pocz\u0105tku 2025 roku przestan\u0105 by\u0107 dofinansowane nowe piece na paliwa kopalne, w tym na gaz.\n    \n    ", "id": 1361748, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/koniec-piecow-na-gaz-to-bedzie-pierwszy-etap-wytyczne-komisji-europejskiej-st8145115?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec piec\u00f3w na gaz. To b\u0119dzie pierwszy etap", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:21:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie8ce0e92d82142109e7b4ae130acdba26-oceania-wyrusza-w-morze-1416169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Finansowanie Oceanii \"poza dyskusj\u0105\". \"Problem proceduralny za chwil\u0119 b\u0119dzie wyja\u015bniony\"\" />\n    Minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek zapewni\u0142, \u017ce statek badawczy Oceania otrzyma \u015brodki na kontynuowanie bada\u0144. O wstrzymaniu finansowania poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Instytut Oceanologii PAN. Oceania to jedyny polski statek badawczy, kt\u00f3ry mo\u017ce prowadzi\u0107 badania poza Ba\u0142tykiem. \n    \n    ", "id": 1361749, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/finansowanie-oceanii-poza-dyskusja-problem-proceduralny-za-chwile-bedzie-wyjasniony-st8145149?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finansowanie Oceanii \"poza dyskusj\u0105\". \"Problem proceduralny za chwil\u0119 b\u0119dzie wyja\u015bniony\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:09:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5736547-pap-20240216-1hx-ph8145170/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski ambasador wezwany. Chodzi o \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una \" />\n    Ministerstwo Spraw Zagranicznych Korei Po\u0142udniowej wezwa\u0142o w poniedzia\u0142ek rosyjskiego ambasadora w Seulu, Georgija Zinowjewa. To wyraz protestu przeciwko wysy\u0142aniu do Rosji p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. \n    \n    ", "id": 1361750, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-polnocnokoreanscy-zolnierze-w-rosji-ambasador-wezwany-do-msz-w-seulu-st8145103?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski ambasador wezwany. Chodzi o \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:07:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2826897-19-latek-twierdzi-ze-zostal-pobity-przez-policjantow-ph8100408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatkowie twierdz\u0105, \u017ce pobili ich policjanci. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Ja\u015ble wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 przez funkcjonariuszy Komendy Miejskiej Policji w Kro\u015bnie. Chodzi o interwencj\u0119 podj\u0119t\u0105 wobec 18-letniego Paw\u0142a i 19-letniego Stefana. Obaj twierdz\u0105, \u017ce zostali pobici przez policjant\u00f3w. Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 w komendzie w Kro\u015bnie, gdzie m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani trafili do wytrze\u017awienia. \n    \n    ", "id": 1361751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/krosno-dwoch-nastolatkow-twierdzi-ze-pobili-ich-policjanci-jest-sledztwo-prokuratury-st8144596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nastolatkowie twierdz\u0105, \u017ce pobili ich policjanci. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:47:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2467416-jechal-pijany-i-bez-prawa-jazdy-ph8145105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 pijany i bez prawa jazdy, ale \"ju\u017c zapisa\u0142 si\u0119 na kurs\"\" />\n    Blisko dwa promile alkoholu w organizmie mia\u0142 19-latek zatrzymany przez policj\u0119 do kontroli. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie ma on prawa jazdy, a  jego samoch\u00f3d\u00a0aktualnych bada\u0144 technicznych i obowi\u0105zkowego ubezpieczenia. M\u0142odemu m\u0119\u017cczy\u017anie grozi wi\u0119zienie i wysoka grzywna. \n    \n    ", "id": 1361281, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/kurow-jechal-pijany-i-bez-prawa-jazdy-tlumaczyl-ze-juz-zapisal-sie-na-kurs-st8145101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 pijany i bez prawa jazdy, ale \"ju\u017c zapisa\u0142 si\u0119 na kurs\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:43:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7101541-mezczyzna-zostal-tymczasowo-aresztowany-ph8126637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od trzech lat ukrywa\u0142 si\u0119 w Holandii i Francji. Zatrzymali go w Pary\u017cu i wr\u00f3ci\u0142 do Polski\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 27-letniego mieszka\u0144ca powiatu ni\u017ca\u0144skiego (Podkarpackie), kt\u00f3ry by\u0142 od trzech lat poszukiwany za rozb\u00f3j z u\u017cyciem no\u017ca. M\u0119\u017cczyzna cz\u0119sto zmienia\u0142 miejsca pobytu. Ukrywa\u0142 si\u0119 najpierw w Holandii, a potem we Francji. Wpad\u0142 w Pary\u017cu. Czeka go wi\u0119zienie r\u00f3wnie\u017c za inne przest\u0119pstwa, za kt\u00f3re wcze\u015bniej skaza\u0142 go s\u0105d. Grozi mu do 12 lat pozbawienia wolno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1361282, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/powiat-nizanski-scigali-go-europejskim-nakazem-aresztowania-wpadl-w-paryzu-st8144741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od trzech lat ukrywa\u0142 si\u0119 w Holandii i Francji. Zatrzymali go w Pary\u017cu i wr\u00f3ci\u0142 do Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:40:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8403487-muzeum-archeologiczne-i-rezerwat-krzemionki-ph8145062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie pozwolili na wydobycie kruszywa, by chroni\u0107 neolityczne kopalnie\" />\n    Burmistrz \u0106mielowa (\u015awi\u0119tokrzyskie) Joanna Suska nie zgodzi\u0142a si\u0119 na budow\u0119 kopalni kruszywa w Rudzie Ko\u015bcielnej. Inwestycja budzi\u0142a sprzeciw mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy podkre\u015blali, \u017ce ma powsta\u0107 przy neolitycznych kopalniach w Krzemionkach, wpisanych na List\u0119 \u015awiatowego Dziedzictwa UNESCO. To teren Rudzkiego Parku Kulturowego.\n    \n    ", "id": 1361283, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/cmielow-burmistrz-nie-zgodzila-sie-na-budowe-kopalni-w-rudzkim-parku-kulturowym-decyzja-chroni-krzemionki-st8145068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie pozwolili na wydobycie kruszywa, by chroni\u0107 neolityczne kopalnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:24:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9979111-poscig-za-44-letnim-kierowca-ph8145004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wielokrotnie pr\u00f3bowa\u0142 zepchn\u0105\u0107 radiow\u00f3z z drogi\"\" />\n    44-letni kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do policyjnej kontroli w Jeleniej G\u00f3rze (Dolno\u015bl\u0105skie) i z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 ucieka\u0142, przekraczaj\u0105c o\u015b jezdni, zmuszaj\u0105c innych kieruj\u0105cych do zjechania na pobocze i pr\u00f3buj\u0105c zepchn\u0105\u0107 radiow\u00f3z z drogi. \n    \n    ", "id": 1361284, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-uciekal-przed-policja-probowal-zepchnac-radiowoz-z-drogi-st8144991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wielokrotnie pr\u00f3bowa\u0142 zepchn\u0105\u0107 radiow\u00f3z z drogi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:19:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4487840-obaj-podejrzani-wpadli-w-rece-policji-po-wlamaniu-do-sklepu-ze-zdrowa-zywnoscia-ph8144973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybi\u0142 kamieniem szyb\u0119 i w\u0142ama\u0142 si\u0119 do auta, w kt\u00f3rym by\u0142o ma\u0142e dziecko\" />\n    Policjanci z Zielonej G\u00f3ry zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o w\u0142amanie do sklepu ze zdrow\u0105 \u017cywno\u015bci\u0105. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 28-latek ma znacznie wi\u0119cej na sumieniu. Wcze\u015bniej wybi\u0142 szyb\u0119 kamieniem i w\u0142ama\u0142 si\u0119 do auta, w kt\u00f3rym siedzia\u0142o w foteliku ma\u0142e dziecko. \n    \n    ", "id": 1361285, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-wlamal-sie-do-auta-w-ktorym-bylo-male-dziecko-wpadl-po-kradziezy-w-sklepie-ze-zdrowa-zywnoscia-st8144968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybi\u0142 kamieniem szyb\u0119 i w\u0142ama\u0142 si\u0119 do auta, w kt\u00f3rym by\u0142o ma\u0142e dziecko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:12:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6295721-slonecznie-pogodnie-jesien-ph8144981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nap\u0142ynie do nas zwrotnikowe ciep\u0142o\" />\n    Kolejne dni przynios\u0105 nam kontynuacj\u0119 spokojnej, wy\u017cowej aury. Nie zburzy jej nawet nadchodz\u0105cy ch\u0142odny front atmosferyczny, kt\u00f3ry przyniesie ze sob\u0105 jedynie s\u0142abe opady deszczu oraz kr\u00f3tkie och\u0142odzenie. Miejscami termometry wska\u017c\u0105 nawet 20 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1361286, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/naplynie-do-nas-zwrotnikowe-cieplo-st8144959?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nap\u0142ynie do nas zwrotnikowe ciep\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:47:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6744033-szkola-zegna-chlopcow-ktorzy-zgineli-w-karambolu-na-s7-ph8144934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uczniowie \u017cegnaj\u0105 koleg\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li na S7\" />\n    W karambolu na S7 ko\u0142o Gda\u0144ska zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch uczni\u00f3w szko\u0142y podstawowej w Straszynie (Pomorskie) - siedmiolatek i dziesi\u0119ciolatek. W poniedzia\u0142ek wy\u0142\u0105czono dzwonki, a ka\u017cda pierwsza lekcja zaczyna si\u0119 minut\u0105 ciszy. Uczniowie zostali obj\u0119ci opiek\u0105 psycholog\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1360895, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/straszyn-uczniowie-zegnaja-kolegow-ktorzy-zgineli-na-s7-st8144931?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uczniowie \u017cegnaj\u0105 koleg\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li na S7", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-745236-byly-utrudnienia-w-kursowaniu-tramwajow-zdjecie-ilustracyjne-ph8081933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Metalowy element przebi\u0142 pod\u0142og\u0119 w tramwaju i rani\u0142 pasa\u017cera\" />\n    Nietypowy wypadek. Motorniczy najecha\u0142 tramwajem na metalowy element, kt\u00f3ry przebi\u0142 pod\u0142og\u0119 w sk\u0142adzie i rani\u0142 pasa\u017cera. \n    \n    ", "id": 1360896, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-metalowy-element-przebil-podloge-w-tramwaju-ranil-pasazera-st8144967?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metalowy element przebi\u0142 pod\u0142og\u0119 w tramwaju i rani\u0142 pasa\u017cera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:44:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5010634-houston-ph8144904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amig\u0142owiec uderzy\u0142 w maszt radiowy, dosz\u0142o do eksplozji. W\u015br\u00f3d ofiar dziecko\" />\n    Cztery osoby - w tym dziecko - zgin\u0119\u0142y, gdy prywatny \u015bmig\u0142owiec uderzy\u0142 w maszt radiowo-telekomunikacyjny w Teksasie. Dosz\u0142o do eksplozji, a konstrukcja run\u0119\u0142a na ziemi\u0119. S\u0142u\u017cby zapowiadaj\u0105 \"szeroko zakrojone \u015bledztwo\" w sprawie katastrofy.\n    \n    ", "id": 1360897, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/teksas-smiglowiec-uderzyl-w-maszt-radiowy-w-houston-zginely-cztery-osoby-nagranie-st8144815?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amig\u0142owiec uderzy\u0142 w maszt radiowy, dosz\u0142o do eksplozji. W\u015br\u00f3d ofiar dziecko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:39:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8996962-rower-elektryczny-shutterstock2221073011-ph7989679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z dop\u0142atami do rower\u00f3w elektrycznych?\" />\n    Mimo uwag, mi\u0119dzy innymi Europejskiego Banku Inwestycyjnego do projektu programu dop\u0142at do rower\u00f3w elektrycznych, Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej nie rezygnuje z niego. Fundusz szuka \"optymalnego\" \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania programu.\n    \n    ", "id": 1360898, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/program-moj-rower-elektryczny-doplaty-do-zakupu-od-nfosigw-st8144913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z dop\u0142atami do rower\u00f3w elektrycznych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:29:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-epwlxn-zus-5557976/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS przypomina o dodatkowym zasi\u0142ku\" />\n    Rodzicom, kt\u00f3rzy zwolnili si\u0119 z pracy, by zaopiekowa\u0107 si\u0119 dzieckiem ze wzgl\u0119du na zamkni\u0119cie plac\u00f3wki o\u015bwiatowej w wyniku wrze\u015bniowej powodzi, przys\u0142uguje dodatkowy zasi\u0142ek opieku\u0144czy - przypomnia\u0142 rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych w Opolu Sebastian Szczurek. \n    \n    ", "id": 1360899, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zus-wyplaca-dodatkowy-zasilek-dla-powodzian-wystarczy-jedno-oswiadczenie-st8144816?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS przypomina o dodatkowym zasi\u0142ku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:28:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4222337-ziemia-zapadla-sie-na-srodku-na-drogi-ph8144863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziemia zapad\u0142a si\u0119 na \u015brodku jezdni. W dziur\u0119 wpad\u0142 samoch\u00f3d\" />\n    Ekstremalne opady deszczu sparali\u017cowa\u0142y p\u00f3\u0142nocne i po\u0142udniowe regiony W\u0142och. W poniedzia\u0142ek po powodzi w Kalabrii na jednej z krajowych dr\u00f3g zapad\u0142a si\u0119 ziemia. Na miejscu interweniowa\u0142y lokalne jednostki stra\u017cy po\u017carnej. \n    \n    ", "id": 1360900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ziemia-zapadla-sie-na-srodku-jezdni-w-dziure-wpadl-samochod-st8144755?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia zapad\u0142a si\u0119 na \u015brodku jezdni. W dziur\u0119 wpad\u0142 samoch\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:25:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vtsj6x-shutterstock_624497975-ph7763699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pocz\u0105tek tygodnia nie s\u0142u\u017cy z\u0142otemu\" />\n    W poniedzia\u0142ek przed godzin\u0105 13.00 z\u0142oty traci w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Dro\u017cej\u0105 euro, dolar, a tak\u017ce frank szwajcarski i funt brytyjski.\n    \n    ", "id": 1360901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/kursy-walut-eur-usd-chf-gbp-pln-ile-kosztuje-euro-dolar-funt-brytyjski-frank-szwajcarski-st8144868?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pocz\u0105tek tygodnia nie s\u0142u\u017cy z\u0142otemu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:16:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g066u8-oszustwo-internetowe-6183923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamiast but\u00f3w w paczce by\u0142 woreczek z piaskiem i nietypowa wiadomo\u015b\u0107 \" />\n    21-latek zam\u00f3wi\u0142 buty znanej marki, ale dosta\u0142 woreczek piasku z dopiskiem: \"wybacz, zbieram na wynajem mieszkania\". Policjanci przypominaj\u0105 \u2013 podczas zakup\u00f3w online koniecznie sprawd\u017a sprzedawc\u0119 i zachowaj \u015brodki ostro\u017cno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1360903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wyszkow-chcial-kupic-buty-w-paczce-byl-piach-i-nietypowa-wiadomosc-st8144791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast but\u00f3w w paczce by\u0142 woreczek z piaskiem i nietypowa wiadomo\u015b\u0107 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:14:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie7c1d27219525e557bf85b38ad6b40823-port-lotniczy-dunedin-4814393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziwaczny przepis\" na lotnisku. Trzyminutowy limit\" />\n    Na lotnisku w Nowej Zelandii wprowadzono limit na czas przytulenia os\u00f3b, kt\u00f3re \u017cegnaj\u0105 bliskich. Ta informacja znalaz\u0142a si\u0119 na czo\u0142\u00f3wkach serwis\u00f3w na \u015bwiecie - wskazuje nowozelandzka stacja radiowa RNZ.\n    \n    ", "id": 1360904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trzyminutowy-limit-przytulen-na-lotnisku-w-nowej-zelandii-st8144886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dziwaczny przepis\" na lotnisku. Trzyminutowy limit", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:09:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2344205-donald-tusk-i-maia-sandu-ph8071702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozw\u015bcieczy\u0107 Moskw\u0119, zaimponowa\u0107 Europie, uratowa\u0107 ponownie sw\u00f3j kraj\". Tusk skomentowa\u0142 wyniki z Mo\u0142dawii\" />\n    Premier Donald Tusk skomentowa\u0142 wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii, kt\u00f3r\u0105 z wynikiem 42 procent wygra\u0142a urz\u0119duj\u0105ca, proeuropejska i wspieraj\u0105ca integracj\u0119 transatlantyck\u0105 Maia Sandu. G\u0142os w ich sprawie zabra\u0142a te\u017c w poniedzia\u0142ek Komisja Europejska.\n    \n    ", "id": 1360905, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-wybory-prezydenckie-i-referendum-unijne-donald-tusk-komentuje-st8144852?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozw\u015bcieczy\u0107 Moskw\u0119, zaimponowa\u0107 Europie, uratowa\u0107 ponownie sw\u00f3j kraj\". Tusk skomentowa\u0142 wyniki z Mo\u0142dawii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:00:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1322712-gryfino-nielegalne-zabytki-ph8144562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 100 zabytk\u00f3w sprzed ponad trzech tysi\u0119cy lat. Szukaj\u0105 osoby, kt\u00f3ra je nielegalnie wykopa\u0142a\" />\n    Ponad sto przedmiot\u00f3w z epoki br\u0105zu, maj\u0105cych ponad trzy tysi\u0105ce lat, trafi\u0142o do Wojew\u00f3dzkiego Urz\u0119du Ochrony Zabytk\u00f3w w Szczecinie. W sprawie z\u0142o\u017cono zawiadomienie o pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa. Zosta\u0142y one bowiem odnaleziono podczas nielegalnych poszukiwa\u0144. Nie wiadomo, kto, gdzie i kiedy je prowadzi\u0142.\n    \n    ", "id": 1360906, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfino-w-trakcie-nielegalnych-poszukiwan-zabytkow-odnaleziono-przedmioty-sprzed-trzech-tysiecy-lat-st8144709?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 100 zabytk\u00f3w sprzed ponad trzech tysi\u0119cy lat. Szukaj\u0105 osoby, kt\u00f3ra je nielegalnie wykopa\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:55:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3772256-doprowadzenie-kierowcy-ciezarowki-do-prokuratury-rejonowej-w-pruszczu-gdanskim-ph8143733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez aresztu dla kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki po wypadku na S7. S\u0105d przedstawi\u0142 uzasadnienie\" />\n    S\u0105d przedstawi\u0142 uzasadnienie decyzji o braku aresztu dla 37-letniego kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki podejrzanego w sprawie karambolu na S7 ko\u0142o Gda\u0144ska. Sam\u0105 przes\u0142ank\u0119 zagro\u017cenia surow\u0105 kar\u0105 uzna\u0142 za \"niewystarczaj\u0105c\u0105\". Zaznaczy\u0142, \u017ce podejrzany prowadzi ustabilizowany tryb \u017cycia i nie ma obawy, \u017ce ucieknie lub si\u0119 ukryje. Prokuratura ma siedem dni na odwo\u0142anie si\u0119. \n    \n    ", "id": 1360907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/borkowo-bez-aresztu-dla-kierowcy-ciezarowki-po-wypadku-na-s7-sad-nie-ma-obawy-ucieczki-czy-ukrycia-sie-st8144770?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez aresztu dla kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki po wypadku na S7. S\u0105d przedstawi\u0142 uzasadnienie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:55:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5894943-senator-lidia-thorpe-po-przemowieniu-karola-iii-w-australijskim-parlamencie-ph8144594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krzyki po przem\u00f3wieniu Karola III. Senatorka zosta\u0142a wyprowadzona przez ochron\u0119\" />\n    Australijska senatorka Lidia Thorpe zosta\u0142a w poniedzia\u0142ek wyprowadzona z budynku parlamentu w Canberze po tym, jak kr\u00f3tko po przem\u00f3wieniu Karola III oskar\u017cy\u0142a go o \"ludob\u00f3jstwo\". \"Nie jeste\u015b moim kr\u00f3lem\", krzycza\u0142a polityczka w kierunku monarchy.\n    \n    ", "id": 1360908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-krzyki-po-przemowieniu-karola-iii-senatorka-zostala-wyprowadzona-przez-ochrone-st8144644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzyki po przem\u00f3wieniu Karola III. Senatorka zosta\u0142a wyprowadzona przez ochron\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:12:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2326799-32-latek-trafil-do-aresztu-ph8144379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieni\u0142 \u017cycie swojej babci w koszmar, poddusza\u0142 j\u0105 poduszk\u0105 i grozi\u0142 \u015bmierci\u0105\" />\n    Zamiast opiekowa\u0107 si\u0119 babci\u0105, zamieni\u0142 jej \u017cycie w koszmar. 32-letni wnuk poddusza\u0142 j\u0105 poduszk\u0105, szarpa\u0142 i grozi\u0142, \u017ce j\u0105 zabije. Kobieta znosi\u0142a takie traktowanie przez dwa lata. Niedawno opowiedzia\u0142a o wszystkim policjantom. Agresywny wnuk trafi\u0142 do aresztu.\n    \n    ", "id": 1360480, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/zamienil-zycie-swojej-babci-w-koszmar-podduszal-ja-poduszka-i-grozil-smiercia-st8144398?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieni\u0142 \u017cycie swojej babci w koszmar, poddusza\u0142 j\u0105 poduszk\u0105 i grozi\u0142 \u015bmierci\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:08:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vpfem5-kamil-czestochowa-7083224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojczym skatowanego Kamila z kolejnymi zarzutami. \u015aledczy: molestowa\u0142 kilkuletni\u0105 dziewczynk\u0119\" />\n    O\u015bmioletni Kamil z Cz\u0119stochowy zosta\u0142 pobity i poparzony w swoim domu. Zmar\u0142 po miesi\u0105cu w szpitalu, w marcu 2023 roku. Jego ojczym Dawid B. podejrzany jest o zab\u00f3jstwo ch\u0142opca, matka o to, \u017ce nie pomog\u0142a synowi. Spraw\u0119 prowadzi Prokuratura Regionalna w Gda\u0144sku. \u015aledczy postawili teraz Dawidowi B. kolejne zarzuty, w tym molestowania kilkuletniej dziewczynki. Nowe zarzuty us\u0142ysza\u0142a r\u00f3wnie\u017c matka ch\u0142opca.  \n    \n    ", "id": 1360481, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-ojczym-skatowanego-kamila-z-kolejnymi-zarzutami-sledczy-molestowal-kilkuletnia-dziewczynke-st8144419?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ojczym skatowanego Kamila z kolejnymi zarzutami. \u015aledczy: molestowa\u0142 kilkuletni\u0105 dziewczynk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:01:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8240785-siedziba-pkn-orlen-ph7787042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orlen podpisa\u0142 umow\u0119 na gigantyczny kredyt. Na co go przeznaczy?\" />\n    Orlen podpisa\u0142 umow\u0119 z konsorcjum 16 bank\u00f3w na kredyt w wysoko\u015bci 2 miliard\u00f3w euro udzielony na pi\u0119\u0107 lat, z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przed\u0142u\u017cenia. Odnawialny limit kredytowy, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 poprzedni\u0105 umow\u0119, zostanie wykorzystany na finansowanie bie\u017c\u0105cej dzia\u0142alno\u015bci handlowej i operacyjnej - poda\u0142 koncern.\n    \n    ", "id": 1360482, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-podpisal-umowe-kredytowa-na-2-miliardy-euro-st8144595?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen podpisa\u0142 umow\u0119 na gigantyczny kredyt. Na co go przeznaczy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2382170-zarzut-usilowania-zabojstwa-dla-dwoch-mezczyzn-ph8144870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowali m\u0119\u017cczyzn\u0119 ostrym narz\u0119dziem, odpowiedz\u0105 za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa\" />\n    Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 31 i 25 lat, kt\u00f3rzy odpowiedz\u0105 za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Grozi im do\u017cywocie. \n    \n    ", "id": 1360909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-zaatakowali-mezczyzne-ostrym-narzedziem-sa-zarzuty-usilowania-zabojstwa-st8144867?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowali m\u0119\u017cczyzn\u0119 ostrym narz\u0119dziem, odpowiedz\u0105 za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:54:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-614795-trzy-billboardy-za-ebbing-missouri-ph8144373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwa\u017cne, r\u00f3\u017cnorodne. Premiery tygodnia na platformie Max\" />\n    Odwa\u017cne, budz\u0105ce emocje i r\u00f3\u017cnorodne. Na platformie Max debiutuj\u0105 w tym tygodniu nowe tytu\u0142y filmowe. W\u015br\u00f3d nich g\u0142o\u015bne hollywoodzkie produkcje, w tym oscarowe \"Trzy billboardy za Ebbing, Missouri\" i obrazy europejskich tw\u00f3rc\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1360483, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-odwazne-roznorodne-premiery-tygodnia-na-platformie-max-st8144433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwa\u017cne, r\u00f3\u017cnorodne. Premiery tygodnia na platformie Max", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:52:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4z60am-zwiazki-partnerskie-7643171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projekt \"bardzo delikatny i \u0142agodny\" czy \"niezgodny z konstytucj\u0105\"? Politycy o zwi\u0105zkach partnerskich\" />\n    Najwy\u017cszy czas, by w Polsce formalnie usankcjonowa\u0107 zwi\u0105zki partnerskie. Trzeba wsta\u0107 i ruszy\u0107 z miejsca - m\u00f3wi\u0142a Marta Wcis\u0142o z Koalicji Obywatelskiej. Tomasz Trela przekonywa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cony w tej sprawie projekt \"jest bardzo delikatny, bardzo \u0142agodny\". Zbigniew Ku\u017amiuk z PiS uwa\u017ca za to, \u017ce proponowane przepisy s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105.\n    \n    ", "id": 1360484, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zwiazki-partnerskie-projekt-ustawy-komentarze-politykow-bardzo-delikatny-i-lagodny-czy-niezgodny-z-konstytucja-st8144567?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt \"bardzo delikatny i \u0142agodny\" czy \"niezgodny z konstytucj\u0105\"? Politycy o zwi\u0105zkach partnerskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:48:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8428825-pap-20240503-1b2-1-ph8144684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Julia Nawalna sk\u0142ada deklaracj\u0119 \" />\n    - Moim przeciwnikiem politycznym jest W\u0142adimir Putin. I zrobi\u0119 wszystko, aby jego re\u017cim upad\u0142 jak najszybciej - powiedzia\u0142a w rozmowie z BBC Julia Nawalna, wdowa po liderze rosyjskiej opozycji. Wyzna\u0142a, \u017ce chce wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich w Rosji, ale dop\u00f3ki na Kremlu rz\u0105dzi Putin nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do kraju.  \n    \n    ", "id": 1360485, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/julia-nawalna-o-starcie-w-wyborach-prezydenckich-i-o-putinie-st8144563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia Nawalna sk\u0142ada deklaracj\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:46:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5305097-mucharz-2-mapa-szablon-ph8144680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samochody zderzy\u0142y si\u0119 czo\u0142owo, zgin\u0119\u0142y trzy osoby\" />\n    Trzy osoby nie \u017cyj\u0105 po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek rano w Mucharzu pod Wadowicami (Ma\u0142opolska). Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa samochody osobowe. Ofiary \u015bmiertelne to dwie 20-letnie kobiety i 26-letni m\u0119\u017cczyzna.\n    \n    ", "id": 1360486, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/mucharz-wypadek-dwa-samochody-zderzyly-sie-czolowo-sa-zabici-i-ranni-st8144678?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samochody zderzy\u0142y si\u0119 czo\u0142owo, zgin\u0119\u0142y trzy osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:02:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3379041-dzierzynsk-mapa-ph8144380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy potwierdzaj\u0105 atak na wa\u017cny zak\u0142ad w Rosji \" />\n    Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y jeden z najwa\u017cniejszych zak\u0142ad\u00f3w w Rosji, gdzie s\u0105 produkowane  materia\u0142y wybuchowe - poda\u0142y media w Kijowie, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy i wywiadzie wojskowym. Po inwazji zbrojnej na Ukrain\u0119 zak\u0142ad w Dzier\u017cy\u0144sku zosta\u0142 wpisany na list\u0119 sankcyjn\u0105 USA, Wielkiej Brytanii i innych pa\u0144stw.   \n    \n    ", "id": 1360211, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-na-zaklad-w-dzierzynsku-st8144343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy potwierdzaj\u0105 atak na wa\u017cny zak\u0142ad w Rosji ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:50:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6685621-zubry-na-zielonych-stepach-podlasia-ph8144555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klan \u017cubr\u00f3w wyszed\u0142 z lasu. Nale\u017cy do wyj\u0105tkowej populacji\" />\n    Du\u017ce stado \u017cubr\u00f3w pas\u0105ce si\u0119 na \u0142\u0105ce, a w\u015br\u00f3d nich m\u0142ode osobniki - taka scena zosta\u0142a uchwycona w Puszczy Knyszy\u0144skiej. W tym kompleksie le\u015bnym wyst\u0119puje liczebna populacja majestatycznych ssak\u00f3w, jedna z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie. Nagranie zwierz\u0105t otrzymali\u015bmy na Kontakt24.\n    \n    ", "id": 1360212, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/klan-zubrow-wyszedl-z-lasu-nalezy-do-wyjatkowej-populacji-st8144436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klan \u017cubr\u00f3w wyszed\u0142 z lasu. Nale\u017cy do wyj\u0105tkowej populacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:44:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntklz4-budowa-domu-5416665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kluczowa bran\u017ca ze spadkiem. \"Od pocz\u0105tku roku jest pod negatywnym wp\u0142ywem\"\" />\n    Produkcja budowlano-monta\u017cowa we wrze\u015bniu w uj\u0119ciu rocznym spad\u0142a o\u00a09 procent - wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego (GUS). W por\u00f3wnaniu do ubieg\u0142ego miesi\u0105ca odnotowano natomiast wzrost o 12 procent.\n    \n    ", "id": 1360213, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/produkcja-budowlano-montazowa-we-wrzesniu-2024-nowe-dane-gus-st8144431?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowa bran\u017ca ze spadkiem. \"Od pocz\u0105tku roku jest pod negatywnym wp\u0142ywem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:08:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9733449-noworodek-trafil-do-szpitala-ph7723570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 noworodk\u00f3w. Szpitalom cofni\u0119to licencje\" />\n    Dziesi\u0119ciu prywatnym szpitalom w Turcji cofni\u0119to licencje. Ma to zwi\u0105zek ze zgonami noworodk\u00f3w, kt\u00f3rych przyczyn\u0105 mog\u0142o by\u0107 bezpodstawne umieszczanie ich na oddzia\u0142ach intensywnej terapii. Podejrzani pracownicy s\u0142u\u017cby zdrowia, chc\u0105c wy\u0142udzi\u0107 pieni\u0105dze, mieli pozorowa\u0107 stan dzieci, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 znacznie gorszy ni\u017c w rzeczywisto\u015bci.  \n    \n    ", "id": 1360003, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-smierc-12-noworodkow-szpitalom-cofniete-licencje-st8144083?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 noworodk\u00f3w. Szpitalom cofni\u0119to licencje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:04:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-100783-fethullah-gullen-ph8144428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Erdogan oskar\u017ca\u0142 go o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu. Fethullah Gulen nie \u017cyje\" />\n    Fethullah Gulen nie \u017cyje - poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek tureckie media. Islamski kaznodzieja by\u0142 oskar\u017cany przez Ankar\u0119 o organizacj\u0119 nieudanego puczu w 2016 roku przeciwko prezydentowi Recepowi Tayyipowi Erdoganowi. Duchowny zaprzecza\u0142 tym zarzutom. Gulen zmar\u0142 w USA w wieku 83 lat.  \n    \n    ", "id": 1360004, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/fethullah-gullen-nie-zyje-oskarzany-o-organizacje-nieudanego-puczu-w-turcji-mial-83-lata-st8144395?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan oskar\u017ca\u0142 go o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu. Fethullah Gulen nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:03:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przeci\u0119tne wynagrodzenie. Najnowsze dane\" />\n    Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w przedsi\u0119biorstwach we wrze\u015bniu 2024 roku wynios\u0142o 8140,98 z\u0142otego, co oznacza wzrost o 10,3 procent rocznie - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).\n    \n    ", "id": 1360005, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przecietne-wynagrodzenie-wrzesien-2024-najnowsze-dane-gus-st8144421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie. Najnowsze dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:56:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8fvkir-zloto-sztabka-zlota-adobestock_606917865-7317939/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cena z\u0142ota bije kolejny rekord\" />\n    Wycena z\u0142ota na rynkach osi\u0105gn\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek nowe maksimum. Jak zauwa\u017ca Reuters, warto\u015b\u0107 surowca ros\u0142a w ostatnim czasie w zwi\u0105zku z niepewno\u015bci\u0105 wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w w USA, eskalacj\u0105 konfliktu na Bliskim Wschodzie i obni\u017ck\u0105 st\u00f3p procentowych przez g\u0142\u00f3wne banki centralne.\n    \n    ", "id": 1360006, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zloto-ponownie-z-rekordowa-wycena-st8144358?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cena z\u0142ota bije kolejny rekord", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:50:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7025779-karambol-na-s7-ph8142749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w, identyfikacja dw\u00f3ch kolejnych ofiar wymaga bada\u0144 DNA\" />\n    W poniedzia\u0142ek rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 sekcja zw\u0142ok ofiar karambolu na drodze ekspresowej S7 w Borkowie ko\u0142o Gda\u0144ska. Na ten moment s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y, \u017ce zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w w wieku 7 i 10 lat. O dw\u00f3ch pozosta\u0142ych osobach nie ma na razie informacji, do ich identyfikacji potrzebne b\u0119d\u0105 badania DNA. Zarzuty po wypadku us\u0142ysza\u0142 ju\u017c 37-letni kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki. S\u0105d nie zgodzi\u0142 si\u0119 jednak na areszt dla podejrzanego.\n    \n    ", "id": 1360007, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/borkowo-sekcja-zwlok-dwoch-ofiar-karambolu-na-s7-zginely-cztery-osoby-st8144300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w, identyfikacja dw\u00f3ch kolejnych ofiar wymaga bada\u0144 DNA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:46:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5832469-zderzenie-na-s8-ph8144385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S8 w korku. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody, jedna osoba w szpitalu  \" />\n    \nKierowcy podr\u00f3\u017cuj\u0105cy tras\u0105 S8 w kierunku Janek musz\u0105 zwolni\u0107. Zderzy\u0142y si\u0119 tam trzy samochody, na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby. \n    \n    ", "id": 1360008, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/s8-w-korku-zderzyly-sie-trzy-samochody-jedna-osoba-w-szpitalu-st8144352?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S8 w korku. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy samochody, jedna osoba w szpitalu  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:57:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2658964-zderzenie-w-powiecie-otwockim-ph8144183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw zderzenie z \u0142osiem, p\u00f3\u017aniej z innym autem. Cztery osoby ranne \" />\n    Do powa\u017cnego wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119 w powiecie otwockim. Na jezdni\u0119 wybieg\u0142 \u0142o\u015b, p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do kraksy dw\u00f3ch aut. Cztery osoby ucierpia\u0142y. \n    \n    ", "id": 1359803, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rudno-najpierw-zderzenie-z-losiem-pozniej-z-autem-cztery-osoby-ranne-st8144185?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw zderzenie z \u0142osiem, p\u00f3\u017aniej z innym autem. Cztery osoby ranne ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:54:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6721049-powodzie-we-wloskiej-emilii-romanii-ph8144299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do miasta wla\u0142a si\u0119 \"lawina wody\". Oszala\u0142y systemy pomiarowe\" />\n    Na skutek ulew w\u0142oska Emilia-Romania znalaz\u0142a si\u0119 pod wod\u0105. Bez dachu nad g\u0142ow\u0105 pozostaje ponad trzy tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w regionu, a zalania wyrz\u0105dzi\u0142y szczeg\u00f3lnie powa\u017cne szkody w Bolonii. To druga powa\u017cna pow\u00f3d\u017a, jaka nawiedzi\u0142a region w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch miesi\u0119cy.\n    \n    ", "id": 1359804, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-do-miasta-wlala-sie-lawina-wody-oszalaly-systemy-pomiarowe-st8144292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do miasta wla\u0142a si\u0119 \"lawina wody\". Oszala\u0142y systemy pomiarowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:53:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iibpy2-jednorazowy-e-papieros-7758841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ustach m\u0142odej Polki eksplodowa\u0142 e-papieros\" />\n    Dwudziestoletnia turystka z Polski trafi\u0142a do szpitala w Palermo na Sycylii, po tym jak w jej ustach eksplodowa\u0142 elektroniczny papieros. Kobieta odnios\u0142a powa\u017cne obra\u017cenia cia\u0142a. \n    \n    ", "id": 1359805, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-w-ustach-mlodej-polki-eksplodowal-e-papieros-st8144093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ustach m\u0142odej Polki eksplodowa\u0142 e-papieros", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:44:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mpsgq4-aleksandar-vuczic-i-wladimir-putin-zdjecie-z-25-listopada-2021-roku-7328679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rozmawiali\u015bmy jak przyjaciele\". Pierwszy raz od dw\u00f3ch lat\" />\n    Prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 odby\u0142 w niedziel\u0119 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z W\u0142adimirem Putinem. Zapowiedzia\u0142, \u017ce mimo presji Zachodu, jego kraj nadal b\u0119dzie odmawia\u0142 na\u0142o\u017cenia sankcji na Rosj\u0119. - Rozmawiali\u015bmy jak ludzie, kt\u00f3rzy znaj\u0105 si\u0119 od dawna, jak przyjaciele - przyzna\u0142 Vuczi\u0107. \n    \n    ", "id": 1359806, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-serbii-rozmawial-z-putinem-bedziemy-nadal-odmawiac-nalozenia-sankcji-na-rosje-st8144082?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmawiali\u015bmy jak przyjaciele\". Pierwszy raz od dw\u00f3ch lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:32:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5631181-prezydent-brazylii-luiz-inacio-lula-da-silva-ph8144067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Brazylii nie pojedzie na szczyt do Rosji\" />\n    Prezydent Brazylii Luiz Inacio Lula da Silva nie pojedzie na szczyt BRICS do Rosji. Powodem takiej decyzji jest stan jego zdrowia. 78-latek we\u017amie udzia\u0142 w spotkaniu w trybie wideokonferencji \n    \n    ", "id": 1359807, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-prezydent-nie-pojedzie-na-szczyt-brics-do-rosji-st8144069?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Brazylii nie pojedzie na szczyt do Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:56:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6814475-maia-sandu-ph8144908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii \" />\n    W Mo\u0142dawii trwa \"wyborczy thriller\". Referendum dotycz\u0105ce wpisania akcesji do UE do mo\u0142dawskiej konstytucji podzieli\u0142o wyborc\u00f3w niemal po r\u00f3wno. W wyborach prezydenckich po przeliczeniu 99 procent g\u0142os\u00f3w prowadzi urz\u0119duj\u0105ca prozachodnia prezydent Maia Sandu, ale potrzebna b\u0119dzie druga tura. Znany mo\u0142dawski ekspert Evghenii Ceban ocenia, \u017ce to \"zimny prysznic\" dla zwolennik\u00f3w eurointegracji. Rzecznik KE podkre\u015bla za\u015b, \u017ce wyniki pokazuj\u0105, jak bardzo wymagaj\u0105ca jest walk\u0105 z rosyjsk\u0105 ingerencj\u0105 w proces wyborczy. \n    \n    ", "id": 1360902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-wybory-prezydenckie-i-referendum-wyniki-maia-sandu-na-czele-w-wyscigu-o-prezydenture-komentarze-ekspertow-st8143347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:50:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2084319-charkow-atak-ph8144152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuchy w Charkowie, drony nad Kijowem. Ze\u0142enski ponawia apel\u00a0\" />\n    970 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. W niedziel\u0119 nad ranem rosyjskie drony zaatakowa\u0142y Kij\u00f3w, wszystkie zosta\u0142y zestrzelone - poda\u0142y tamtejsze w\u0142adze. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce oczekuje zdecydowanej reakcji ze strony Zachodu na coraz wi\u0119ksze zaanga\u017cowanie militarne Korei P\u00f3\u0142nocnej po stronie Rosji w wojnie z Ukrain\u0105. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1359610, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybuchy-w-charkowie-drony-nad-kijowem-zelenski-ponawia-apel-st8144086?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchy w Charkowie, drony nad Kijowem. Ze\u0142enski ponawia apel\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:43:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7458966-donald-trump-przygotowywal-frytki-w-sieci-fastfoodowej-ph8144168/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump sma\u017cy\u0142 frytki, zarzuci\u0142 Harris k\u0142amstwo i z\u0142o\u017cy\u0142 jej \u017cyczenia\" />\n    Kampania wyborcza w Stanach Zjednoczonych wchodzi w kluczow\u0105 faz\u0119. Obydwoje kandydaci przekonuj\u0105 do siebie wyborc\u00f3w w kluczowych stanach. Donald Trump pojawi\u0142 si\u0119 w restauracji jednej z sieci fastfoodowych na przedmie\u015bciach Filadelfii, gdzie sma\u017cy\u0142 frytki i obs\u0142ugiwa\u0142 kas\u0119. Kamala Harris wyst\u0105pi\u0142a z kolei w afroameryka\u0144skim ko\u015bciele w Georgii, gdzie \u015bwi\u0119towa\u0142a swoje 60. urodziny u boku Steviego Wondera.\u00a0Media zwracaj\u0105 te\u017c uwag\u0119 na kolejne kontrowersje wok\u00f3\u0142 prorepublika\u0144skiego pomys\u0142u Elona Muska. \n    \n    ", "id": 1359611, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-trump-w-mcdonald-s-harris-na-urodzinach-ze-steviem-wonderem-kontrowersyjny-pomysl-muska-st8144084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump sma\u017cy\u0142 frytki, zarzuci\u0142 Harris k\u0142amstwo i z\u0142o\u017cy\u0142 jej \u017cyczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:41:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8836538-zalane-auta-na-drodze-do-roswell-ph8144221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekordowe opady zmy\u0142y wszystkie drogi do miasta\" />\n    Ulewy nawiedzi\u0142y stan Nowy Meksyk. \u017bywio\u0142 szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0142 miasto Roswell, gdzie wody powodziowe uszkodzi\u0142y wszystkie prowadz\u0105ce do niego drogi, a wezbrane rzeki porywa\u0142y auta. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, 40 zosta\u0142o hospitalizowanych.\n    \n    ", "id": 1359612, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nowy-meksyk-stany-zjednoczone-rekordowe-opady-zmyly-wszystkie-drogi-do-miasta-roswell-st8144175?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe opady zmy\u0142y wszystkie drogi do miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:32:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4646257-sejmowa-komisja-sledcza-ds-pegasusa-ph8118359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komisja \u015bledcza planuje przes\u0142ucha\u0107 Bejd\u0119 i Brejz\u0119 \" />\n    By\u0142y szef Centralnego Biura Antykorupcyjnego Ernest Bejda i europose\u0142\u00a0Koalicji Obywatelskiej Krzysztof Brejza maj\u0105 zeznawa\u0107 w poniedzia\u0142ek przed sejmow\u0105\u00a0komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Pocz\u0105tek posiedzenia o godzinie 10. \n    \n    ", "id": 1359613, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-komisja-sledcza-ernest-bejda-i-krzysztof-brejza-przesluchanie-st8144207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza planuje przes\u0142ucha\u0107 Bejd\u0119 i Brejz\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:30:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciec8ed89f933fefdc306cda3ede9567171-wnioski-o-1000-euro-na-zlobki-i-przedszkola-zarowno-panstwowe-jak-i-prywatne-beda-przyjmowane-od-lipca-do-konca-roku-4293820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Op\u0142aty za \u017c\u0142obki rosn\u0105. To efekt rz\u0105dowego programu\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 samorz\u0105d\u00f3w podj\u0119\u0142a uchwa\u0142y o podwy\u017cce czesnego w \u017c\u0142obkach do 1500 z\u0142otych, czyli maksymalnej kwoty wsparcia w ramach programu \"Aktywny rodzic\" - przekaza\u0142\u00a0\"DGP\" Robert Wilczek, prezes I Og\u00f3lnopolskiego Stowarzyszenia Publicznych i Niepublicznych \u017b\u0142obk\u00f3w i Klub\u00f3w Dzieci\u0119cych. W zwi\u0105zku z tym, w niekt\u00f3rych miastach, op\u0142aty wzros\u0142y kilkukrotnie.\n    \n    ", "id": 1359614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/oplaty-za-zlobki-wzrosly-kilkukrotnie-to-efekt-aktywnego-rodzica-st8144210?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u0142aty za \u017c\u0142obki rosn\u0105. To efekt rz\u0105dowego programu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:48:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9920669-utrudnienia-na-kolei-zdjecie-ilustracyjne-ph7373527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria rozjazd\u00f3w, utrudnienia na kolei\" />\n    Z du\u017cymi utrudnieniami musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy wybrali rano poci\u0105g. Na jednej z warszawskich stacji dosz\u0142o do awarii rozjazd\u00f3w. Op\u00f3\u017anione b\u0105d\u017a odwo\u0142ane s\u0105 SKM-ki i poci\u0105gi Kolei Mazowieckich. \n    \n    ", "id": 1359442, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-awaria-rozjazdow-duze-utrudnienia-na-torach-st8144170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria rozjazd\u00f3w, utrudnienia na kolei", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:47:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7481815-janusz-olejniczak-czb-ph8144171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Janusz Olejniczak \" />\n    Janusz Olejniczak, polski pianista i jeden z najwybitniejszych wsp\u00f3\u0142czesnych chopinist\u00f3w, nie \u017cyje - przekaza\u0142a w o\u015bwiadczeniu jego rodzina. Mia\u0142 72 lata. \n    \n    ", "id": 1359443, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/janusz-olejniczak-nie-zyje-wybitny-pianista-mial-72-lata-st8144169?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Janusz Olejniczak ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:39:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hwjz9h-mgly-7406131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y. IMGW ostrzega\" />\n    IMGW ostrzega przed g\u0119stymi mg\u0142ami. W poniedzia\u0142ek rano mog\u0105 si\u0119 one snu\u0107 na terenie trzech wojew\u00f3dztw, ograniczaj\u0105c miejscami widzialno\u015b\u0107 do nieca\u0142ych 200 metr\u00f3w. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie. \n    \n    ", "id": 1359444, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-poniedzialek-gesta-mgla-st8144163?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y. IMGW ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:17:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1291427-migranci-albania-ph8143059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dziowie kontra minister sprawiedliwo\u015bci. W tle sp\u00f3r o migrant\u00f3w\" />\n    We W\u0142oszech trwa sp\u00f3r mi\u0119dzy Krajowym Stowarzyszeniem S\u0119dzi\u00f3w a ministrem sprawiedliwo\u015bci Carlo Nordio. Skrytykowa\u0142 on wyrok s\u0105du w sprawie 12 migrant\u00f3w umieszczonych w o\u015brodku w Albanii. Decyzj\u0119 s\u0105du, kt\u00f3ry uzna\u0142, \u017ce musz\u0105 zosta\u0107 przewiezieni do W\u0142och, szef resortu uzna\u0142 za \"nieprawid\u0142ow\u0105\".\n    \n    ", "id": 1359445, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-sedziowie-kontra-minister-sprawiedliwosci-w-tle-spor-o-migrantow-st8144071?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dziowie kontra minister sprawiedliwo\u015bci. W tle sp\u00f3r o migrant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:34:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9376296-doprowadzenie-kierowcy-ciezarowki-do-prokuratury-rejonowej-w-pruszczu-gdanskim-ph8143730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez aresztu dla kierowcy tira, dwa gole \"Lewego\", Czarnek \"wchodzi do gry\"\" />\n    Brak aresztu dla kierowcy tira po\u00a0tragicznym karambolu na S7 w Borkowie. Dwie bramki Roberta Lewandowskiego, Wojciech Szcz\u0119sny na \u0142awce w niedzielnym meczu Barcelony. Przemys\u0142aw Czarnek wymieniany w\u015br\u00f3d potencjalnych kandydat\u00f3w PiS na prezydenta. Protest przeciwko nadmiernej turystyce na Wyspach Kanaryjskich. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 21 pa\u017adziernika.\n    \n    ", "id": 1359276, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bez-aresztu-dla-kierowcy-tira-dwa-gole-lewego-czarnek-wchodzi-do-gry-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-st8144091?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez aresztu dla kierowcy tira, dwa gole \"Lewego\", Czarnek \"wchodzi do gry\"", "vote": 0}]