[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T22:08:56.898325+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-waszyngton-szykuje-sie-na-11-trudnych-tygodni-wszystkie-rece,nId,7840628\"><img src=\"https://i.iplsc.com/waszyngton-szykuje-sie-na-11-trudnych-tygodni-wszystkie-rece/000JYTLMWE94QEU1-C321.jpg\" alt=\"Waszyngton szykuje si\u0119 na 11 trudnych tygodni. &quot;Wszystkie r\u0119ce na pok\u0142ad&quot;\" align=\"left\" /></a>Po do\u015bwiadczeniach zwi\u0105zanych ze szturmem na Kapitol 6 stycznia 2021 roku administracja Dystryktu Kolumbii, mieszka\u0144cy Waszyngtonu, s\u0142u\u017cby porz\u0105dkowe i policja Kapitolu przygotowuj\u0105 si\u0119 na ewentualne zamieszki po tegorocznych wyborach prezydenckich w USA - relacjonuje w poniedzia\u0142ek &quot;Washington Post&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1364740, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-waszyngton-szykuje-sie-na-11-trudnych-tygodni-wszystkie-rece,nId,7840628", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waszyngton szykuje si\u0119 na 11 trudnych tygodni. \"Wszystkie r\u0119ce na pok\u0142ad\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T22:08:56.585634+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izraelski-nalot-przy-szpitalu-w-bejrucie-sa-ofiary-i-ranni,nId,7840657\"><img src=\"https://i.iplsc.com/izraelski-nalot-przy-szpitalu-w-bejrucie-sa-ofiary-i-ranni/000JYTONX6YF91EU-C321.jpg\" alt=\"Izraelski nalot przy szpitalu w Bejrucie. S\u0105 ofiary i ranni\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u017anym wieczorem Izrael rozpocz\u0105\u0142 ci\u0119\u017cki nalot w okolicach szpitala uniwersyteckiego im. Rafika Haririego w Bejrucie - przekaza\u0142a agencja Reutera. Wed\u0142ug liba\u0144skiego Ministerstwa Zdrowia w wyniku ostrza\u0142u zgin\u0119\u0142y cztery osoby, a 24 zosta\u0142y ranne. Wcze\u015bniej Izraelskie wojsko og\u0142osi\u0142o, \u017ce pod innym szpitalem Hezbollah wybudowa\u0142 bunkier, w kt\u00f3rym urz\u0105dzi\u0142 g\u0142\u00f3wny skarbiec.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1364739, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-izraelski-nalot-przy-szpitalu-w-bejrucie-sa-ofiary-i-ranni,nId,7840657", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelski nalot przy szpitalu w Bejrucie. S\u0105 ofiary i ranni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T21:04:00.762302+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najmocniej-traci-trzecia-droga-nowy-sondaz,nId,7840613\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najmocniej-traci-trzecia-droga-nowy-sondaz/000JYTGL0F36KGI8-C321.jpg\" alt=\"Najmocniej traci Trzecia Droga. Nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Rok po wyborach liderem jest Koalicja Obywatelska, tu\u017c za ni\u0105 plasuje si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a podium zamyka Konfederacja - wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego przez pracowni\u0119 Opinia24. Najwi\u0119cej w por\u00f3wnaniu do ubieg\u0142ego miesi\u0105ca zyskuj\u0105 ugrupowania Donalda Tuska oraz Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, a najmocniej w zestawieniu traci Trzecia Droga.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1364379, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najmocniej-traci-trzecia-droga-nowy-sondaz,nId,7840613", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najmocniej traci Trzecia Droga. Nowy sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:38:24.286933+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-w-berlinie-bez-przedstawiciela-z-polski-radoslaw-s,nId,7840594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-w-berlinie-bez-przedstawiciela-z-polski-radoslaw-s/000JYT7VBCT55DF1-C321.jpg\" alt=\"Spotkanie w Berlinie bez przedstawiciela z Polski. Rados\u0142aw Sikorski reaguje\" align=\"left\" /></a>- Spotkanie w Berlinie by\u0142o zorganizowane &quot;na chybcika&quot;, w zast\u0119pstwie tego spotkania, na kt\u00f3rym mia\u0142 by\u0107 prezydent Andrzej Duda w Ramstein, wi\u0119c ja bym nie przyk\u0142ada\u0142 do tego a\u017c tak du\u017cej wagi - m\u00f3wi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Odnosz\u0105c si\u0119 do rozm\u00f3w \u015bwiatowych lider\u00f3w za nasz\u0105 zachodni\u0105 granic\u0105, Sikorski stwierdzi\u0142, \u017ce to &quot;gospodarze decyduj\u0105 o tym, kogo chc\u0105 zaprosi\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1363911, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-w-berlinie-bez-przedstawiciela-z-polski-radoslaw-s,nId,7840594", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie w Berlinie bez przedstawiciela z Polski. Rados\u0142aw Sikorski reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:38:24.042689+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tajne-negocjacje-po-wybuchu-wojny-usa-byly-swiadome,nId,7840591\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajne-negocjacje-po-wybuchu-wojny-usa-byly-swiadome/000JYT6G1ODRSO3E-C321.jpg\" alt=\"Tajne negocjacje po wybuchu wojny? &quot;USA by\u0142y \u015bwiadome&quot;\" align=\"left\" /></a>Po wybuchu wojny na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 odby\u0142y si\u0119 tajne negocjacje mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105 - ujawni\u0142 minister obrony Ukrainy Rustem Umierow. Rozmowy dotyczy\u0142y m.in. stworzenia korytarza humanitarnego dla uchod\u017ac\u00f3w. Szef ukrai\u0144skiego resortu podkre\u015bla\u0142, \u017ce dzi\u0119ki porozumieniu z Kremlem uda\u0142o si\u0119 ewakuowa\u0107 oko\u0142o 400 tys. os\u00f3b. - Stany Zjednoczone zawsze by\u0142y \u015bwiadome naszych kontakt\u00f3w z Rosj\u0105 - m\u00f3wi\u0142 Umierow.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363910, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-tajne-negocjacje-po-wybuchu-wojny-usa-byly-swiadome,nId,7840591", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajne negocjacje po wybuchu wojny? \"USA by\u0142y \u015bwiadome\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:38:23.800344+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-moldawii-widzial-z-bliska-to-narod-osaczony-przez-r,nId,7840598\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-w-moldawii-widzial-z-bliska-to-narod-osaczony-przez-r/000JYT9E5XCT7J3T-C321.jpg\" alt=\"Wybory w Mo\u0142dawii widzia\u0142 z bliska. &quot;To nar\u00f3d osaczony przez Rosj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>- Przez lata propaganda rosyjska w Mo\u0142dawii konsekwentnie pracowa\u0142a, dzia\u0142a\u0142a po cichu, r\u00f3wnie\u017c finansowo. Te wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, ale w\u0142a\u015bnie w tym kontek\u015bcie - przez wp\u0142yw Rosji na umys\u0142y Mo\u0142dawian. Propaganda ci\u0105gle si\u0119 s\u0105czy\u0142a. To spo\u0142ecze\u0144stwo, kt\u00f3re jest w niewoli, jest zastraszone, schowane - ocenia w rozmowie z Interi\u0105 pose\u0142 PO Przemys\u0142aw Witek, kt\u00f3ry na miejscu obserwowa\u0142 niedzielne wybory w Mo\u0142dawii. - Przed Mo\u0142dawi\u0105 jeszcze d\u0142uga droga, a Rosja z pewno\u015bci\u0105 nie powiedzia\u0142a ostatniego s\u0142owa - dodaje Rados\u0142aw Fogiel z PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363909, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-moldawii-widzial-z-bliska-to-narod-osaczony-przez-r,nId,7840598", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Mo\u0142dawii widzia\u0142 z bliska. \"To nar\u00f3d osaczony przez Rosj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:32:43.062891+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-tragiczny-wypadek-na-podlasiu-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7840572\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-na-podlasiu-nie-zyja-dwie-osoby/000JYT0CJFJD98BV-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek na Podlasiu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a kolejne dwie zosta\u0142y ranne w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na pograniczu powiat\u00f3w sok\u00f3lskiego i augustowskiego - przekaza\u0142 w rozmowie z Interi\u0105 st. bryg. Dariusz \u0141ukaszewicz, zast\u0119pca komendanta powiatowego PSP w Sok\u00f3\u0142ce. W zdarzeniu bra\u0142y udzia\u0142 cztery pojazdy - dwa auta osobowe, auto dostawcze oraz cysterna do przewozu paliwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363568, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-tragiczny-wypadek-na-podlasiu-nie-zyja-dwie-osoby,nId,7840572", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na Podlasiu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:32:42.971305+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-do-wyborow-zostaly-dwa-tygodnie-najnowszy-sondaz-z-usa,nId,7840567\"><img src=\"https://i.iplsc.com/do-wyborow-zostaly-dwa-tygodnie-najnowszy-sondaz-z-usa/000JYSZ97I0ILIOW-C321.jpg\" alt=\"Do wybor\u00f3w zosta\u0142y dwa tygodnie. Najnowszy sonda\u017c z USA\" align=\"left\" /></a>W siedmiu stanach swinguj\u0105cych Donald Trump i Kamala Harris uzyskali po 47 proc. poparcia w\u015br\u00f3d zarejestrowanych wyborc\u00f3w - wynika z poniedzia\u0142kowego sonda\u017cu &quot;The Washington Post&quot;. Kandydaci walcz\u0105 o g\u0142osy w ostatnich dw\u00f3ch tygodniach przed wyborami. W mi\u0119dzyczasie &quot;New York Times&quot; przyjrza\u0142 si\u0119 funduszom zebranym przez oba sztaby wyborcze. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zesp\u00f3\u0142 Kamali Harris zebra\u0142 czterokrotnie wi\u0119cej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1363567, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-do-wyborow-zostaly-dwa-tygodnie-najnowszy-sondaz-z-usa,nId,7840567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do wybor\u00f3w zosta\u0142y dwa tygodnie. Najnowszy sonda\u017c z USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:32:42.870543+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bron-przyszlosci-pomyslnie-przeszla-testy-100-proc-skuteczno,nId,7840570\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bron-przyszlosci-pomyslnie-przeszla-testy-100-proc-skuteczno/000JYT356FMVJ1LY-C321.jpg\" alt=\"&quot;Bro\u0144 przysz\u0142o\u015bci&quot; pomy\u015blnie przesz\u0142a testy. &quot;100 proc. skuteczno\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>\u015aledzi rakiety w trakcie lotu i blokuje je precyzyjnym laserem. Nowy system obrony powietrznej opracowany przez Brytyjczyk\u00f3w pomy\u015blnie przeszed\u0142 testy na poligonie w Szwecji. Zwany &quot;broni\u0105 przysz\u0142o\u015bci&quot; sprz\u0119t okaza\u0142 si\u0119 niezwykle skuteczny - wojsko chwali si\u0119, \u017ce laser zestrzeli\u0142 100 proc. cel\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363566, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bron-przyszlosci-pomyslnie-przeszla-testy-100-proc-skuteczno,nId,7840570", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bro\u0144 przysz\u0142o\u015bci\" pomy\u015blnie przesz\u0142a testy. \"100 proc. skuteczno\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:32:42.779155+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-driftowal-autem-na-rynku-miasta-zostanie-deportowany-z-polsk,nId,7840581\"><img src=\"https://i.iplsc.com/driftowal-autem-na-rynku-miasta-zostanie-deportowany-z-polsk/000JYT2V7P0S3YOI-C321.jpg\" alt=\"Driftowa\u0142 autem na rynku miasta. Zostanie deportowany z Polski\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry driftowa\u0142 autem na Rynku w \u015arodzie Wielkopolskiej, zostanie deportowany - przekaza\u0142a Wielkopolska Policja. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to obcokrajowiec, kt\u00f3ry na swoim koncie ma liczne wykroczenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363565, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-driftowal-autem-na-rynku-miasta-zostanie-deportowany-z-polsk,nId,7840581", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Driftowa\u0142 autem na rynku miasta. Zostanie deportowany z Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:32:42.681151+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-ostrzal-auta-w-damaszku-media-celem-ataku-funkcjonariusz-hez,nId,7840588\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostrzal-auta-w-damaszku-media-celem-ataku-funkcjonariusz-hez/000JYT3N7GQBCRTV-C321.jpg\" alt=\"Ostrza\u0142 auta w Damaszku. Media: Celem ataku funkcjonariusz Hezbollahu\" align=\"left\" /></a>W Damaszku dosz\u0142o do ostrza\u0142u auta, kt\u00f3re w konsekwencji wybuch\u0142o i sp\u0142on\u0119\u0142o. W wyniku zdarzenia zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby. Lokalne media twierdz\u0105, \u017ce celem ataku mia\u0142 by\u0107 cz\u0142onek Hezbollahu, odpowiedzialny za transfer broni z Iranu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1363564, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-ostrzal-auta-w-damaszku-media-celem-ataku-funkcjonariusz-hez,nId,7840588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrza\u0142 auta w Damaszku. Media: Celem ataku funkcjonariusz Hezbollahu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:26:57.243896+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-prezydent-albanii-aresztowany-przestepcze-uprowadzenie,nId,7840403\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byly-prezydent-albanii-aresztowany-przestepcze-uprowadzenie/000JYSVEQ8WWTDG4-C321.jpg\" alt=\"By\u0142y prezydent Albanii aresztowany. &quot;Przest\u0119pcze uprowadzenie&quot;\" align=\"left\" /></a>By\u0142y prezydent Albanii Ilir Meta zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek aresztowany w Tiranie - przekaza\u0142a Partia Wolno\u015bci, kt\u00f3rej polityk jest liderem. Zaciek\u0142y przeciwnik premiera Ediego Ramy jest podejrzany - wed\u0142ug doniesie\u0144 medi\u00f3w - o pranie pieni\u0119dzy. Aresztowano go, gdy by\u0142 w drodze na konferencj\u0119 prasow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1363172, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-prezydent-albanii-aresztowany-przestepcze-uprowadzenie,nId,7840403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezydent Albanii aresztowany. \"Przest\u0119pcze uprowadzenie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:57.666595+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-walz,nId,7840398\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-walz/000HXLJK6SJD5LK5-C321.jpg\" alt=\"Jest decyzja ws. mandatu do PE Hanny Gronkiewicz-Walz\" align=\"left\" /></a>Hanna Gronkiewicz-Walz obj\u0119\u0142a mandat eurodeputowanego. Decyzj\u0119 Parlamentu Europejskiego og\u0142osi\u0142a na pocz\u0105tku posiedzenia w Strasburgu szefowa tej instytucji Roberta Metsola. By\u0142a prezydent Warszawy zaj\u0119\u0142a w PE miejsce Marcina Kierwi\u0144skiego, kt\u00f3rego mandat wygas\u0142 po obj\u0119ciu przez niego stanowiska pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. odbudowy po powodzi. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362694, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-decyzja-ws-mandatu-do-pe-hanny-gronkiewicz-walz,nId,7840398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja ws. mandatu do PE Hanny Gronkiewicz-Walz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:57.225193+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrola-nik-w-uokik-dotyczy-ostatnich-pieciu-lat-dzialalnos,nId,7840460\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kontrola-nik-w-uokik-dotyczy-ostatnich-pieciu-lat-dzialalnos/000JYSQBBUC84XAO-C321.jpg\" alt=\"Kontrola NIK w UOKiK. &quot;Dotyczy ostatnich pi\u0119ciu lat dzia\u0142alno\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w potwierdzi\u0142 rozpocz\u0119cie kontroli NIK. &quot;Dotyczy ostatnich pi\u0119ciu lat naszej dzia\u0142alno\u015bci. Tematyka zosta\u0142a okre\u015blona bardzo og\u00f3lnie. Pytania s\u0105 niezwykle przekrojowe i dotycz\u0105 r\u00f3\u017cnych kwestii, bez wskazania konkretnych rynk\u00f3w czy bran\u017c&quot; - podano w komunikacie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1362693, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrola-nik-w-uokik-dotyczy-ostatnich-pieciu-lat-dzialalnos,nId,7840460", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrola NIK w UOKiK. \"Dotyczy ostatnich pi\u0119ciu lat dzia\u0142alno\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:56.880157+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-era-putina-sie-skonczy-nawalna-stanowczo-o-planach-na-przysz,nId,7840361\"><img src=\"https://i.iplsc.com/era-putina-sie-skonczy-nawalna-stanowczo-o-planach-na-przysz/000JYSFX7J41QPBG-C321.jpg\" alt=\"&quot;Era Putina si\u0119 sko\u0144czy&quot;. Nawalna stanowczo o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Zamierzam zosta\u0107 prezydentem Rosji - powiedzia\u0142a Julia Nawalna. Na razie \u017cona zmar\u0142ego w kolonii karnej opozycjonisty Aleksieja Nawalnego nie mo\u017ce nawet wr\u00f3ci\u0107 do swojej ojczyzny, bo administracja W\u0142adimira Putina natychmiast j\u0105 aresztuje. Wdowa po najwi\u0119kszym krytyku przyw\u00f3dcy Rosji oskar\u017cana jest o udzia\u0142 w ekstremizmie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362692, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-era-putina-sie-skonczy-nawalna-stanowczo-o-planach-na-przysz,nId,7840361", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Era Putina si\u0119 sko\u0144czy\". Nawalna stanowczo o planach na przysz\u0142o\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:56.619519+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przebiegla-taktyka-rosjan-wchodza-do-opuszczonych-domow,nId,7840389\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przebiegla-taktyka-rosjan-wchodza-do-opuszczonych-domow/000JYSQS1T59UIYC-C321.jpg\" alt=\"Przebieg\u0142a taktyka Rosjan. Wchodz\u0105 do opuszczonych dom\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Zaminowuj\u0105 drogi i wa\u017cne skrzy\u017cowania, a niekiedy wchodz\u0105 do opuszczonych przez Ukrai\u0144c\u00f3w dom\u00f3w i przebieraj\u0105 si\u0119 w cywilne ubrania - tak Rosjanie pr\u00f3buj\u0105 przechytrzy\u0107 obron\u0119 Ukrainy w Tore\u0107ku w obwodzie donieckim. - Dzi\u015b pozycje mog\u0105 by\u0107 nasze, jutro b\u0119d\u0105 wroga i odwrotnie - m\u00f3wi jeden z ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362691, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-przebiegla-taktyka-rosjan-wchodza-do-opuszczonych-domow,nId,7840389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebieg\u0142a taktyka Rosjan. Wchodz\u0105 do opuszczonych dom\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:56.302877+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-z-ktora-partia-utozsamiaja-sie-polacy-trzecia-droga-ma-powod,nId,7840377\"><img src=\"https://i.iplsc.com/z-ktora-partia-utozsamiaja-sie-polacy-trzecia-droga-ma-powod/000JYSEUXS5B5TP5-C321.jpg\" alt=\"Z kt\u00f3r\u0105 parti\u0105 uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 Polacy? Trzecia Droga ma powody do zmartwie\u0144\" align=\"left\" /></a>Ponad po\u0142owa ankietowanych w jakim\u015b stopniu uto\u017csamia si\u0119 z kt\u00f3r\u0105\u015b z partii na polskiej scenie politycznej - wynika z sonda\u017cu CBOS. Najwi\u0119cej os\u00f3b czuje si\u0119 zwi\u0105zanych z PiS (36 proc.). Znacznie mniej os\u00f3b czuje si\u0119 jednoznacznie zwi\u0105zanych z Trzeci\u0105 Drog\u0105 (2 proc. badanych) i samym PSL (tyle samo wskaza\u0144). Z kolei tylko 1 proc. ankietowanych jako jednoznacznie bliskie im ugrupowanie wybiera Polsk\u0119 2050 Szymona Ho\u0142owni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362690, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-z-ktora-partia-utozsamiaja-sie-polacy-trzecia-droga-ma-powod,nId,7840377", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z kt\u00f3r\u0105 parti\u0105 uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 Polacy? Trzecia Droga ma powody do zmartwie\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:21:56.042774+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-skutecznie-pozbawia-komisje-sledcze-sensu-maja-cos-do-uk,nId,7840312\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-skutecznie-pozbawia-komisje-sledcze-sensu-maja-cos-do-uk/000JYS7PL0867I0G-C321.jpg\" alt=\"PiS skutecznie pozbawia komisje \u015bledcze sensu? &quot;Maj\u0105 co\u015b do ukrycia&quot;\" align=\"left\" /></a>- PiS korzysta z podwa\u017cania porz\u0105dku prawnego, czego samo si\u0119 dopuszcza\u0142o przez lata. Ich celem by\u0142o takie zniszczenie prawa, by liczy\u0142a si\u0119 tylko polityka - wskazuje w rozmowie z Interi\u0105 prof. Marcin Matczak. Zdaniem eksperta bojkotowanie przes\u0142ucha\u0144 wynika ze strachu przed ujawnieniem kolejnych nieprawid\u0142owo\u015bci wok\u00f3\u0142 afery. Prawnik przestrzeg\u0142 r\u00f3wnie\u017c ob\u00f3z w\u0142adzy, poniewa\u017c przymusowe doprowadzenia na przes\u0142uchania b\u0119d\u0105 obierane jako przemocowe, co wykorzystaj\u0105 &quot;si\u0142y antypraworz\u0105dno\u015bciowe&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362689, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-skutecznie-pozbawia-komisje-sledcze-sensu-maja-cos-do-uk,nId,7840312", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS skutecznie pozbawia komisje \u015bledcze sensu? \"Maj\u0105 co\u015b do ukrycia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:16:49.595231+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-statku-oceania-jasna-deklaracja-ministra,nId,7840330\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-statku-oceania-jasna-deklaracja-ministra/000JYS9ZTDDRPAAM-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w sprawie statku &quot;Oceania&quot;. Jasna deklaracja ministra\" align=\"left\" /></a>- Nie wyobra\u017cam sobie, by statek &quot;Oceania&quot; nie otrzyma\u0142 \u015brodk\u00f3w na badania - powiedzia\u0142 minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek. Zaprzeczy\u0142 informacjom, wedle kt\u00f3rych resort wstrzyma\u0142 \u015brodki na ten cel. Obecnie trwa procedura weryfikacyjna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1362184, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-statku-oceania-jasna-deklaracja-ministra,nId,7840330", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot w sprawie statku \"Oceania\". Jasna deklaracja ministra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:16:49.368347+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rzad-media-infrastruktura-szpiedzy-latami-sterowali-gruzja,nId,7840356\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-media-infrastruktura-szpiedzy-latami-sterowali-gruzja/000JYSBKL5YCWHQ9-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d, media, infrastruktura. Szpiedzy latami sterowali Gruzj\u0105\" align=\"left\" /></a>Rosja latami szpiegowa\u0142a Gruzj\u0119, obserwuj\u0105c dzia\u0142ania poszczeg\u00f3lnych resort\u00f3w, infiltruj\u0105c media, manipuluj\u0105c us\u0142ugami infrastrukturalnymi. Agencja Bloomberg ustali\u0142a, \u017ce proceder trwa\u0142 w latach 2017-2020, ale do podobnych incydent\u00f3w szpiegowskich dosz\u0142o jeszcze stosunkowo &quot;niedawno&quot;. W sobot\u0119 w Gruzji odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne, kt\u00f3re zdecyduj\u0105 o przysz\u0142o\u015bci kraju. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1362183, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rzad-media-infrastruktura-szpiedzy-latami-sterowali-gruzja,nId,7840356", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d, media, infrastruktura. Szpiedzy latami sterowali Gruzj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:16:49.136443+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-stracili-sprzet-wart-fortune-kosztowalo-nas-to-kilk,nId,7840305\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-stracili-sprzet-wart-fortune-kosztowalo-nas-to-kilk/000JYSBUXE4EPBGF-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie stracili sprz\u0119t wart fortun\u0119. &quot;Kosztowa\u0142o nas to kilkaset dolar\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ski drony uderzy\u0142y w rosyjski kompleks Buk-M3, kt\u00f3ry stacjonowa\u0142 oko\u0142o 60 kilometr\u00f3w od linii frontu. Sprz\u0119t, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 wart nawet 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w, zosta\u0142 zniszczony. Ukraina chwali si\u0119, \u017ce atak kosztowa\u0142 j\u0105 &quot;zaledwie 500 dolar\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1362182, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-stracili-sprzet-wart-fortune-kosztowalo-nas-to-kilk,nId,7840305", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie stracili sprz\u0119t wart fortun\u0119. \"Kosztowa\u0142o nas to kilkaset dolar\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:10:43.849998+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-uchodzca-polityczny-z-usa-putin-nadal-mu-obywatelst,nId,7840226\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-uchodzca-polityczny-z-usa-putin-nadal-mu-obywatelst/000JYRJ1ME5JC2BC-C321.jpg\" alt=\"&quot;Pierwszy uchod\u017aca polityczny z USA&quot;. Putin nada\u0142 mu obywatelstwo\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin nada\u0142 rosyjskie obywatelstwo 11 osobom pochodz\u0105cym z innych kraj\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142 si\u0119 Amerykanin, kt\u00f3rego rosyjskie media ochrzci\u0142y mianem &quot;pierwszego uchod\u017acy politycznego z USA&quot;. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zadeklarowa\u0107, \u017ce popiera dzia\u0142ania Rosji w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1361742, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-uchodzca-polityczny-z-usa-putin-nadal-mu-obywatelst,nId,7840226", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pierwszy uchod\u017aca polityczny z USA\". Putin nada\u0142 mu obywatelstwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:10:43.591259+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-karambol-na-s7-nowe-informacje-prokuratury,nId,7840313\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karambol-na-s7-nowe-informacje-prokuratury/000JYRZB5I3YJVTJ-C321.jpg\" alt=\"Karambol na S7. Nowe informacje prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura ujawni\u0142a dok\u0142adny przebieg tragicznego wypadku na drodze ekspresowej S7 w miejscowo\u015bci Borkowo, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek. \u0141\u0105cznie w katastrofie uczestniczy\u0142o 21 pojazd\u00f3w, kt\u00f3rymi porusza\u0142o si\u0119 56 os\u00f3b - w wyniku karambolu zgin\u0119\u0142y cztery, w tym dwoje dzieci, a 15 zosta\u0142o rannych. Do tej pory nie uda\u0142o si\u0119 potwierdzi\u0107 to\u017csamo\u015bci dw\u00f3ch ofiar. Konieczne b\u0119d\u0105 badania DNA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1361741, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-karambol-na-s7-nowe-informacje-prokuratury,nId,7840313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na S7. Nowe informacje prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:10:43.332836+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skopiowali-zagraniczna-technologie-rosyjski-dron-zestrzelony,nId,7840299\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skopiowali-zagraniczna-technologie-rosyjski-dron-zestrzelony/000JYRZMG6HXBPM2-C321.jpg\" alt=\"Skopiowali zagraniczn\u0105 technologi\u0119. &quot;Rosyjski&quot; dron zestrzelony\" align=\"left\" /></a>Ukraina zestrzeli\u0142a kolejnego rosyjskiego drona - informuje agencja Unian. Tym razem to tak zwany Orion, czyli statek bezza\u0142ogowy, kt\u00f3ry nie jest tak rosyjski, jak mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107. W rozmowie z ukrai\u0144skim radiem ekspert wyja\u015bni\u0142, \u017ce zbudowano go dzi\u0119ki izraelskiej technologii i zagranicznym komponentom. Silnik Oriona pochodzi na przyk\u0142ad z Austrii. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1361740, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skopiowali-zagraniczna-technologie-rosyjski-dron-zestrzelony,nId,7840299", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skopiowali zagraniczn\u0105 technologi\u0119. \"Rosyjski\" dron zestrzelony", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:10:43.079677+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-dramatyczna-relacja-z-karambolu-na-s7-ci-z-tylu-nie-mieli-sz,nId,7840235\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczna-relacja-z-karambolu-na-s7-ci-z-tylu-nie-mieli-sz/000JYS1Y3FYJSEN3-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczna relacja z karambolu na S7. &quot;Ci z ty\u0142u nie mieli szans&quot;\" align=\"left\" /></a>Tr\u00f3jmiasto wci\u0105\u017c \u017cyje tragicznym wypadkiem, kt\u00f3ry wydarzy\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek po meczu Ekstraklasy na remontowanym odcinku drogi S7. Zderzy\u0142o si\u0119 21 pojazd\u00f3w. Cztery osoby zgin\u0119\u0142y, w\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 dzieci. Dotarli\u015bmy do pana Andrzeja, kt\u00f3ry uczestniczy\u0142 w kolizji, jego samoch\u00f3d uleg\u0142 zniszczeniu. M\u0119\u017cczyzna natychmiast po zderzeniu w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 w akcj\u0119 ratownicz\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1361739, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-dramatyczna-relacja-z-karambolu-na-s7-ci-z-tylu-nie-mieli-sz,nId,7840235", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczna relacja z karambolu na S7. \"Ci z ty\u0142u nie mieli szans\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:10:42.822182+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-spotkanie-w-berlinie-bez-polski-msz-zabralo-glos,nId,7840294\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spotkanie-w-berlinie-bez-polski-msz-zabralo-glos/000JYRZPVR8SDG6I-C321.jpg\" alt=\"Spotkanie w Berlinie bez Polski. MSZ zabra\u0142o g\u0142os\" align=\"left\" /></a>- My uwa\u017camy, \u017ce podczas takiego spotkania Polska powinna si\u0119 znale\u017a\u0107, zwa\u017cywszy na to, \u017ce jest jednym z pa\u0144stw najbardziej zaanga\u017cowanych w pomoc Ukrainie na wielu p\u0142aszczyznach - m\u00f3wi\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski, komentuj\u0105c brak zaproszenia dla przedstawicielstwa Polski na spotkanie w sprawie wojny w Ukrainie, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w pi\u0105tek w Berlinie. Wyrazi\u0142 te\u017c zadziwienie, \u017ce zabrak\u0142o na nim Wo\u0142dymyra Ze\u0142enskiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1361738, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-spotkanie-w-berlinie-bez-polski-msz-zabralo-glos,nId,7840294", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie w Berlinie bez Polski. MSZ zabra\u0142o g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:01:38.738047+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-probowali-sprzedac-zabytkowe-przedmioty-sami-je-wykopali,nId,7840175\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probowali-sprzedac-zabytkowe-przedmioty-sami-je-wykopali/000JYQGBBAK1EV9P-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowali sprzeda\u0107 zabytkowe przedmioty. Sami je wykopali\" align=\"left\" /></a>Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani z wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119 prowadzili amatorskie &quot;wykopaliska archeologiczne&quot;. Z detektorami metali w r\u0119ku wykopali i przyw\u0142aszczyli szereg zabytkowych przedmiot\u00f3w, a nast\u0119pnie pr\u00f3bowali sprzeda\u0107 je w internecie. Powiadomiona o sprawie policja zabezpieczy\u0142a znalezione rzeczy. M\u0119\u017cczyznom grozi do trzech lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1361280, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-probowali-sprzedac-zabytkowe-przedmioty-sami-je-wykopali,nId,7840175", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowali sprzeda\u0107 zabytkowe przedmioty. Sami je wykopali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:01:38.553546+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nik-wszczyna-kontrole-w-uokik-podano-powod,nId,7840217\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nik-wszczyna-kontrole-w-uokik-podano-powod/000JYRFI9FDKQ1WJ-C321.jpg\" alt=\"NIK wszczyna kontrol\u0119 w UOKiK. Podano pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli rozpocz\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek o godz. 14 kontrol\u0119 dora\u017an\u0105 w Urz\u0119dzie Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w - potwierdzi\u0142a Interia. Dotyczy\u0107 ona b\u0119dzie wybranych aspekt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci UOKiK w zakresie identyfikacji negatywnych zjawisk rynkowych oraz wykrywania narusze\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1361279, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nik-wszczyna-kontrole-w-uokik-podano-powod,nId,7840217", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK wszczyna kontrol\u0119 w UOKiK. Podano pow\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:01:38.414045+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-waszyngton-tez-zostani,nId,7840215\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-waszyngton-tez-zostani/000HLJD5PEXGJBYW-C321.jpg\" alt=\"Rosja reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa. &quot;Waszyngton te\u017c zostanie trafiony&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Odpowied\u017a na takie s\u0142owa jest tylko jedna: wasz cholerny Waszyngton te\u017c zostanie trafiony&quot; - napisa\u0142 Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y prezydent Federacji Rosyjskiej krytycznie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa, kt\u00f3re mia\u0142y zosta\u0107 wypowiedziane w kontek\u015bcie plan\u00f3w W\u0142adimira Putina inwazji na Ukrain\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1361278, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-waszyngton-tez-zostani,nId,7840215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa. \"Waszyngton te\u017c zostanie trafiony\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:01:38.263124+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tydzien-pelen-niespodzianek-niektore-beda-nieprzyjemne,nId,7840220\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tydzien-pelen-niespodzianek-niektore-beda-nieprzyjemne/000JYRA4R5EMVKAN-C321.jpg\" alt=\"Tydzie\u0144 pe\u0142en niespodzianek. Niekt\u00f3re b\u0119d\u0105 nieprzyjemne\" align=\"left\" /></a>To b\u0119d\u0105 dosy\u0107 ciep\u0142e dni, jednak nie tak pogodne jak ostatnio. Najbli\u017cszy tydzie\u0144 up\u0142ynie pod znakiem dosy\u0107 wysokich temperatur, ale te\u017c przelotnych opad\u00f3w deszczu. Szansa na to, \u017ce z\u0142ota polska jesie\u0144 si\u0119 utrzyma, pojawi si\u0119 tylko na po\u0142udniowym wschodzie. W drugiej po\u0142owie tygodnia zn\u00f3w mo\u017cemy liczy\u0107 na popraw\u0119, jednak w niedziel\u0119 nast\u0105pi zmiana na gorsze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1361277, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tydzien-pelen-niespodzianek-niektore-beda-nieprzyjemne,nId,7840220", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tydzie\u0144 pe\u0142en niespodzianek. Niekt\u00f3re b\u0119d\u0105 nieprzyjemne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:53:07.116365+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-nie-zachwyca-niepokojace-,nId,7840096\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-nie-zachwyca-niepokojace/000JYPW2AKY5RI7H-C321.jpg\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych 2024 nie zachwyca. Niepokoj\u0105ce prognozy\" align=\"left\" /></a>Pogoda w Dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych i Zaduszki wcale nie musi by\u0107 udana. Z najnowszych prognoz IMGW wy\u0142ania si\u0119 niezbyt przyjemny obraz prze\u0142omu pa\u017adziernika i listopada. Chocia\u017c wci\u0105\u017c za wcze\u015bnie na dok\u0142adne prognozy, to nie mo\u017cna wykluczy\u0107 wtedy wyra\u017anego och\u0142odzenia. Mo\u017cliwe te\u017c, \u017ce aura wcale nie b\u0119dzie przyjemna i miejscami mo\u017ce popada\u0107. Sprawd\u017a najnowsz\u0105 prognoz\u0119 pogody na Wszystkich \u015awi\u0119tych 2024.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360891, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-wszystkich-swietych-2024-nie-zachwyca-niepokojace-,nId,7840096", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych 2024 nie zachwyca. Niepokoj\u0105ce prognozy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:53:06.944710+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mieli-wspierac-rosjan-uciekli-z-pozycji-zolnierze-z-korei-po,nId,7840156\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mieli-wspierac-rosjan-uciekli-z-pozycji-zolnierze-z-korei-po/000JYPZN87FH6EKK-C321.jpg\" alt=\"Mieli wspiera\u0107 Rosjan, uciekli z pozycji. \u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej z\u0142apani\" align=\"left\" /></a>Rosjanie zatrzymali 18 \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej, kt\u00f3rzy tydzie\u0144 wcze\u015bniej opu\u015bcili swoje pozycje w obwodzie kurskim. Uciekinierzy pokonali ponad 60 km. Teraz zostan\u0105 zaanga\u017cowani w akcje szturmowe przeciwko ukrai\u0144skiej armii. Tymczasem Korea P\u00f3\u0142nocna przygotowuje si\u0119 do wys\u0142ania do Rosji kolejnych oddzia\u0142\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1360890, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-mieli-wspierac-rosjan-uciekli-z-pozycji-zolnierze-z-korei-po,nId,7840156", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieli wspiera\u0107 Rosjan, uciekli z pozycji. \u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej z\u0142apani", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:53:06.746648+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-badaja-tajemnicza-sprawe-kobiete-przed-domem-trafil-zablakan,nId,7840125\"><img src=\"https://i.iplsc.com/badaja-tajemnicza-sprawe-kobiete-przed-domem-trafil-zablakan/000JYPVZGEN3G348-C321.jpg\" alt=\"Badaj\u0105 tajemnicz\u0105 spraw\u0119. Kobiet\u0119 przed domem trafi\u0142 &quot;zab\u0142\u0105kany pocisk&quot;\" align=\"left\" /></a>Mieszkanka gminy Kroczyce (woj. \u015bl\u0105skie) zosta\u0142a w czwartek postrzelona przy jednej z posesji. Oficer prasowa Komendy Powiatowej Policji w Zawierciu podkom. Marta Wnuk przekaza\u0142a Interii, \u017ce obra\u017cenia, kt\u00f3rych dozna\u0142a 36-latka nie zagra\u017ca\u0142y jej \u017cyciu. Policja nadal bada spraw\u0119 i poszukuje sprawcy. Jak us\u0142yszeli\u015bmy, ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce prawdopodobnie zrani\u0142 j\u0105 &quot;zab\u0142\u0105kany pocisk&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360889, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-badaja-tajemnicza-sprawe-kobiete-przed-domem-trafil-zablakan,nId,7840125", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badaj\u0105 tajemnicz\u0105 spraw\u0119. Kobiet\u0119 przed domem trafi\u0142 \"zab\u0142\u0105kany pocisk\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:53:06.616981+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-widmo-wielkiej-migracji-z-niemiec-reaguje-polskie-msz,nId,7840055\"><img src=\"https://i.iplsc.com/widmo-wielkiej-migracji-z-niemiec-reaguje-polskie-msz/000JYOKGN8558PYN-C321.jpg\" alt=\"Widmo wielkiej migracji z Niemiec? Reaguje polskie MSZ\" align=\"left\" /></a>- W ministerstwie nie ma takich obaw, \u017ce 40 tysi\u0119cy migrant\u00f3w zostanie przys\u0142anych do Polski - stwierdzi\u0142 Pawe\u0142 Wro\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do doniesie\u0144 dotycz\u0105cych cudzoziemc\u00f3w zawracanych z Niemiec. Rzecznik MSZ zapewni\u0142, \u017ce resort nie dopu\u015bci do zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego w kraju i b\u0119dzie jasno prezentowa\u0142 swoje stanowisko w sprawie nielegalnej migracji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360888, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-widmo-wielkiej-migracji-z-niemiec-reaguje-polskie-msz,nId,7840055", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widmo wielkiej migracji z Niemiec? Reaguje polskie MSZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:53:06.505788+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-andrzej-spedzil-w-wiezieniu-25-lat-prawdziwy-sprawca-zabojst,nId,7840104\"><img src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-spedzil-w-wiezieniu-25-lat-prawdziwy-sprawca-zabojst/000JYPWIR9VQ1VGJ-C321.jpg\" alt=\"Andrzej sp\u0119dzi\u0142 w wi\u0119zieniu 25 lat. Prawdziwy sprawca zab\u00f3jstwa poszukiwany\" align=\"left\" /></a>Obraz by\u0142 wr\u0119cz surrealistyczny: pogrzeb matki, w kaplicy cmentarnej sta\u0142 on \u2013 schludnie ubrany, ale skuty kajdankami. Bro\u0144 pilnuj\u0105cych go funkcjonariuszy kontrastowa\u0142a z kwiatami \u017ca\u0142obnik\u00f3w. Andrzej Ja\u015bniewicz patrzy\u0142 na trumn\u0119, przepe\u0142niony b\u00f3lem i poczuciem niesprawiedliwo\u015bci. \u2013 Mam \u017cal, \u017ce nie b\u0119d\u0119 m\u00f3g\u0142 jej powiedzie\u0107, \u017ce jestem niewinny \u2013 m\u00f3wi. W wi\u0119ziennej celi sp\u0119dzi\u0142 25 lat za zab\u00f3jstwo, kt\u00f3rego nie pope\u0142ni\u0142. Prokuratura w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119\u0142a poszukiwania prawdziwego sprawcy. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360887, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-andrzej-spedzil-w-wiezieniu-25-lat-prawdziwy-sprawca-zabojst,nId,7840104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej sp\u0119dzi\u0142 w wi\u0119zieniu 25 lat. Prawdziwy sprawca zab\u00f3jstwa poszukiwany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:12:10.541563+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-porywala-auta-kierowcy-wskakiwali-na-dachy-dramat-w-usa,nId,7840019\"><img src=\"https://i.iplsc.com/woda-porywala-auta-kierowcy-wskakiwali-na-dachy-dramat-w-usa/000JYODD8C0YTB3F-C321.jpg\" alt=\"Woda porywa\u0142a auta, kierowcy wskakiwali na dachy. Dramat w USA\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a setki trzeba by\u0142o ratowa\u0107 po rekordowych ulewach, kt\u00f3re w weekend przesz\u0142y przez miejscowo\u015b\u0107 Roswell w Nowym Meksyku. To by\u0142y najwi\u0119ksze opady w tej cz\u0119\u015bci USA od ponad stu lat. Wszystkie drogi prowadz\u0105ce do miasta by\u0142y zamkni\u0119te.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360210, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-porywala-auta-kierowcy-wskakiwali-na-dachy-dramat-w-usa,nId,7840019", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda porywa\u0142a auta, kierowcy wskakiwali na dachy. Dramat w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:12:10.442518+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-sie-nie-zatrzymuje-zamykaja-ukraincow-w-kotle-sytuacja,nId,7839999\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-sie-nie-zatrzymuje-zamykaja-ukraincow-w-kotle-sytuacja/000JYNO4XAMCU7HV-C321.jpg\" alt=\"Rosja si\u0119 nie zatrzymuje. Zamykaj\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w w kotle, sytuacja coraz gorsza\" align=\"left\" /></a>Rosyjska armia kontynuuje ofensyw\u0119 w Donbasie i zdobywa kolejne osady. Wed\u0142ug najnowszych informacji rosyjscy \u017co\u0142nierze przej\u0119li kontrol\u0119 nad wsi\u0105 \u017belanna Drugie. Kolejna zdobycz wp\u0142ywa na coraz trudniejsz\u0105 sytuacj\u0119 wojsk ukrai\u0144skich, kt\u00f3re w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni mog\u0105 zosta\u0107 zmuszone do wycofania z zagro\u017conego regionu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1360209, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-sie-nie-zatrzymuje-zamykaja-ukraincow-w-kotle-sytuacja,nId,7839999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja si\u0119 nie zatrzymuje. Zamykaj\u0105 Ukrai\u0144c\u00f3w w kotle, sytuacja coraz gorsza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:07:25.859023+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-senior-mknal-autostrada-pod-prad-pokonal-dziesiatki-kilometr,nId,7839963\"><img src=\"https://i.iplsc.com/senior-mknal-autostrada-pod-prad-pokonal-dziesiatki-kilometr/000JYN0HJAUGP7TL-C321.jpg\" alt=\"Senior mkn\u0105\u0142 autostrad\u0105 pod pr\u0105d. Pokona\u0142 dziesi\u0105tki kilometr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pewien senior pokona\u0142 blisko 30 kilometr\u00f3w, jad\u0105c pod pr\u0105d autostrad\u0105 A1 z Gliwic do Bytomia po tym, jak wybra\u0142 z\u0142y zjazd z drogi krajowej. 85-latek zosta\u0142 z\u0142apany przez policj\u0119. Jak t\u0142umaczy\u0142, chcia\u0142  dojecha\u0107 do Pyrzowic. Funkcjonariusze zatrzymali kierowcy prawo jazdy i wydali specjalny apel. Sprawa trafi do s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359992, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-senior-mknal-autostrada-pod-prad-pokonal-dziesiatki-kilometr,nId,7839963", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senior mkn\u0105\u0142 autostrad\u0105 pod pr\u0105d. Pokona\u0142 dziesi\u0105tki kilometr\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:07:25.768822+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-ds-pegasusa-byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-na-prz,nId,7839980\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komisja-ds-pegasusa-byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-na-prz/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Komisja ds. Pegasusa. By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef CBA Ernest Bejda nie stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Bejda mia\u0142 by\u0107 przes\u0142uchany pierwotnie 8 pa\u017adziernika, lecz wtedy tak\u017ce nie zjawi\u0142 si\u0119 przed obliczem komisji. Gremium w poniedzia\u0142ek przes\u0142ucha tak\u017ce europos\u0142a KO Krzysztofa Brejz\u0119, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 inwigilowany z wykorzystaniem oprogramowania Pegasus w 2019 roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359991, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-ds-pegasusa-byly-szef-cba-znow-nie-stawil-sie-na-prz,nId,7839980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. Pegasusa. By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:07:25.651150+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-ko-wystawi-na-prezydenta-mastalerek-on-upokorzylby-kacz,nId,7839950\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kogo-ko-wystawi-na-prezydenta-mastalerek-on-upokorzylby-kacz/000JYN17WHRDJMKY-C321.jpg\" alt=\"Kogo KO wystawi na prezydenta? Mastalerek: On upokorzy\u0142by Kaczy\u0144skiego\" align=\"left\" /></a>- Gdyby nie Donald Tusk, o ile oczywi\u015bcie si\u0119 nie zdecyduje, bo b\u0119dzie si\u0119 obawia\u0142 pora\u017cki, to stawia\u0142bym na Rados\u0142awa Sikorskiego i to z powod\u00f3w nie tylko politycznych, co bardziej ludzkich - stwierdzi\u0142 Marcin Mastalerek, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii kandydata Platformy Obywatelskiej w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich. Zdaniem szefa gabinetu Andrzeja Dudy wygrana szefa MSZ by\u0142aby &quot;najwi\u0119kszym upokorzeniem dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359990, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kogo-ko-wystawi-na-prezydenta-mastalerek-on-upokorzylby-kacz,nId,7839950", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kogo KO wystawi na prezydenta? Mastalerek: On upokorzy\u0142by Kaczy\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:01:55.673620+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porazka-programu-rodzina-500-plus-fatalne-dane-w-rzadowym-ra,nId,7839901\"><img src=\"https://i.iplsc.com/porazka-programu-rodzina-500-plus-fatalne-dane-w-rzadowym-ra/000JYMMYQMUI1JOR-C321.jpg\" alt=\"Pora\u017cka programu &quot;Rodzina 500 plus&quot;. Fatalne dane w rz\u0105dowym raporcie\" align=\"left\" /></a>&quot;Program 'Rodzina 500 plus' mia\u0142 bardzo ograniczony wp\u0142yw na dzietno\u015b\u0107&quot; - czytamy w sprawozdaniu z wykonania ustawy o pomocy pa\u0144stwa w wychowaniu dzieci za 2023 rok. Dokument, kt\u00f3ry trafi\u0142 do Sejmu, jasno pokazuje, \u017ce jeden z flagowych pomys\u0142\u00f3w rz\u0105du PiS nie przyczyni\u0142 si\u0119 do wzrostu dzietno\u015bci w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359802, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-porazka-programu-rodzina-500-plus-fatalne-dane-w-rzadowym-ra,nId,7839901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pora\u017cka programu \"Rodzina 500 plus\". Fatalne dane w rz\u0105dowym raporcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:01:55.585956+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogodowa-zmiana-wkracza-do-polski-odczujemy-to-na-polnocy,nId,7839938\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogodowa-zmiana-wkracza-do-polski-odczujemy-to-na-polnocy/000JYMZKD10XOPG7-C321.jpg\" alt=\"Pogodowa zmiana wkracza do Polski. Odczujemy to na p\u00f3\u0142nocy\" align=\"left\" /></a>Pora przygotowa\u0107 parasole. Powoli dobiega ko\u0144ca spokojna, wy\u017cowa pogoda, kt\u00f3ra towarzyszy\u0142a nam przez ostatnie dni. Na niebie pojawi si\u0119 wi\u0119cej chmur, a na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie i p\u00f3\u0142nocy Polski mo\u017ce s\u0142abo popada\u0107. Mimo wszystko miejscami wci\u0105\u017c b\u0119dzie ciep\u0142o - lokalnie nawet do 20 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359801, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogodowa-zmiana-wkracza-do-polski-odczujemy-to-na-polnocy,nId,7839938", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogodowa zmiana wkracza do Polski. Odczujemy to na p\u00f3\u0142nocy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:59:42.285885+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-witold-zembaczynski-razem-powinno-byc-wyrzucone-z-lewicy,nId,7839777\"><img src=\"https://i.iplsc.com/witold-zembaczynski-razem-powinno-byc-wyrzucone-z-lewicy/000JYL0ZH1OEWEA7-C321.jpg\" alt=\"Witold Zembaczy\u0144ski: Razem powinno by\u0107 wyrzucone z Lewicy\" align=\"left\" /></a>- Nieoczywista rola w jakiej (pos\u0142owie Razem - red.) wyst\u0119puj\u0105 dzisiaj jest bardziej szkodliwa dla jedno\u015bci koalicji, ni\u017c jakakolwiek krytyka opozycji. Ich wewn\u0119trzny atak sprawia, \u017ce widmo koalicji PiS razem z Konfederacj\u0105 wisi nad Polsk\u0105. Nadchodzi czas odpowiedzi - albo w prawo, albo w lewo. Albo razem, albo osobno, ale ta odpowied\u017a musi pa\u015b\u0107 co najmniej do grudnia \u2013 m\u00f3wi Interii pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Witold Zembaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1359609, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-witold-zembaczynski-razem-powinno-byc-wyrzucone-z-lewicy,nId,7839777", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold Zembaczy\u0144ski: Razem powinno by\u0107 wyrzucone z Lewicy", "vote": 0}]