[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T22:07:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdm9lVzNiYkZSbmlZbHM0ZzZwTTRaTFBpM0hadjhIanJ1UHhzanZ4MVlJN25kekRhVlpONVdtM2s5OUY4aTF6ZUNkcUptVkJnLUoyRWNidWtWYVp4WWdLYUJFWnhEOTRPd2IxcXpyeUh3aHd1QkdHNXZNdzk2bXJaRjRpR1llMjRIQUs4R2hYZWpmSWtxTkprbHVxVDZVTDFNM2FpZVFsd2YzRGhJR0dVS0l5NXhUSHB5RU5oTzRrdw?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelskie wojsko informuje o fortunie ukrywanej przez Hezbollah. \"G\u0142\u00f3wny skarbiec\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPLXNDMEtqT1NYWEFLZGozY0Zidm1CN2ZGcVBTb0hNbHRiSEowT1M4cnJJOFFYeEJINnVyd1B0SkdXUW1EQVFTVHVjRnpqdHg1RjlpUFphU3B0QV9tNE41Q2duRWVTeTNEX0dxZUFfdlVIU2VjRmpxZGVpTTFqWURvdEVpd25ITHo4V2dXYU51YW5mcmJ5WXNIeGZheXBNampCcUdMbGMtOHltUW9aUVZ4TEdkNUdEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelski nalot przy szpitalu w Bejrucie. S\u0105 ofiary i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV", "id": 1364977, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdm9lVzNiYkZSbmlZbHM0ZzZwTTRaTFBpM0hadjhIanJ1UHhzanZ4MVlJN25kekRhVlpONVdtM2s5OUY4aTF6ZUNkcUptVkJnLUoyRWNidWtWYVp4WWdLYUJFWnhEOTRPd2IxcXpyeUh3aHd1QkdHNXZNdzk2bXJaRjRpR1llMjRIQUs4R2hYZWpmSWtxTkprbHVxVDZVTDFNM2FpZVFsd2YzRGhJR0dVS0l5NXhUSHB5RU5oTzRrdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie wojsko informuje o fortunie ukrywanej przez Hezbollah. \"G\u0142\u00f3wny skarbiec\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T20:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNMDVOTVI1VVF5OEx1RHEyQV9BdE45Wl9RTGhDV3M3c3FfVndrM3VTUWQxU3RUcThtUGwtdG9GTGVBVzlsODlJYVlDSlFqV1RGMmVNaGg4bkdtV0EzYTVOLUpDX1BnOWNob0hZai12TEtRSVFSdEhrcmhJNjVmcFJKdHQyU2o4STRzRWhiaWpFQjV2V1NYX1kyaURIdVRxRWZMS1N4cjZza3h2OENuUF9UTTJzdWZ0WnJTdFRNLVdHME5FZ0NfdW44VkJlZ3p5Ylk?oc=5\" target=\"_blank\">Diddy oraz dw\u00f3ch innych celebryt\u00f3w mieli zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119 na imprezie po MTV VMA w 2000 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxONFNFZVdjMTRYcXlBZFU2Vkx2Z2lNOEVodldqeDE5dTJhZWk0ZWQ3NnZCVGszMFhyWnVlMElfMEJ6UFJ1YW9WZXctajlKYkpnaUkzemRwVlVCRmlEbVBaVUdQZW1DVVhZdV9zTVBlQ3FIWE5yeV9NMURXM3FnVFBNeDFKaDZtZTE5WjBN?oc=5\" target=\"_blank\">Sean \u201eDiddy\u201d Combs oskar\u017cony o gwa\u0142t na trzynastolatce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYXI5RGRHR2thSEZxVWdQY3c1Y2xKS0h5clJONGwxRzhpNEJNQW1", "id": 1364749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNMDVOTVI1VVF5OEx1RHEyQV9BdE45Wl9RTGhDV3M3c3FfVndrM3VTUWQxU3RUcThtUGwtdG9GTGVBVzlsODlJYVlDSlFqV1RGMmVNaGg4bkdtV0EzYTVOLUpDX1BnOWNob0hZai12TEtRSVFSdEhrcmhJNjVmcFJKdHQyU2o4STRzRWhiaWpFQjV2V1NYX1kyaURIdVRxRWZMS1N4cjZza3h2OENuUF9UTTJzdWZ0WnJTdFRNLVdHME5FZ0NfdW44VkJlZ3p5Ylk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diddy oraz dw\u00f3ch innych celebryt\u00f3w mieli zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119 na imprezie po MTV VMA w 2000 roku - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T20:12:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOX0d4Yjh1bmNEZ3Q5bHFObTdDUUxVM1o5MTFHSHBrbE5rUGtHbmVCYUlPY1FSc09qVDVZbTE0WWZQOEJiSTB2b3RSV2FZU0hrV0dpV0FNbGhjZ1hfS3U4aXZFMUxQY3RIVWNCYzhwdzcyVm8tc21IR2t3QmJxLVRROXcyWU5wQmhjQ3VGdzUybGxFeWppSVBtX1hJT1hZNkRJV0lZQ05pRGV3NkY5R3ExVXc1RGprUjFHcllkZDlVRTJaRl9ranlTcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski o zatrzymanym sabota\u017cy\u015bcie. Uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbjZRZHFGWDNiRFBLaEQ3azZIdGpKSngxT0NOWl81ZG1DZHZabXE5YnhCakdEWFNWXzM0akVta0lSVVQ4ZlF2MTVCcVpnYXhoaVBERDItYzgzQ0U4clVBT21fem9iaERrYzhSWENYRHk2U3F6MnBJTW5CMXVPSnpsdVlILTJrUDFDS3JQRDhpUlc3cHFsdURrQlZ2UkQ2bGN6cjI4ZFBNRkhZTXZtRzZ2dVZPXzg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szukamy partyzant\u00f3w do podpale\u0144 w Europie\". We wtorek w \"Wyborczej\" ujawnimy szczeg\u00f3\u0142y operacji rosyjskiego wywiadu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1364390, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOX0d4Yjh1bmNEZ3Q5bHFObTdDUUxVM1o5MTFHSHBrbE5rUGtHbmVCYUlPY1FSc09qVDVZbTE0WWZQOEJiSTB2b3RSV2FZU0hrV0dpV0FNbGhjZ1hfS3U4aXZFMUxQY3RIVWNCYzhwdzcyVm8tc21IR2t3QmJxLVRROXcyWU5wQmhjQ3VGdzUybGxFeWppSVBtX1hJT1hZNkRJV0lZQ05pRGV3NkY5R3ExVXc1RGprUjFHcllkZDlVRTJaRl9ranlTcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski o zatrzymanym sabota\u017cy\u015bcie. Uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T20:04:28+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPeGlJX3htRWRmdHVtTVh5YUxSc1FLYzRLNi1WQkFaZUVhLUZxZGxzVE9La0oybkNScmhoM0lxZkpVNjZ2eHpwWlNXUlowb3hORlpwZlk1MkF4VXJZLUxBWXpDRWhJbGkyU3lHRzRlYjhnUkhZNmFQTVJzOFY5RUQwM080dS01ajhuWEFZSV92MlhudXRmX2tFeFhGYV9odkVkQ1hrQlJ6NFNIZjA?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Nowe wsparcie dla Igi \u015awi\u0105tek. Zaskakuj\u0105ca rewolucja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>", "id": 1364400, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPeGlJX3htRWRmdHVtTVh5YUxSc1FLYzRLNi1WQkFaZUVhLUZxZGxzVE9La0oybkNScmhoM0lxZkpVNjZ2eHpwWlNXUlowb3hORlpwZlk1MkF4VXJZLUxBWXpDRWhJbGkyU3lHRzRlYjhnUkhZNmFQTVJzOFY5RUQwM080dS01ajhuWEFZSV92MlhudXRmX2tFeFhGYV9odkVkQ1hrQlJ6NFNIZjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A jednak! Nowe wsparcie dla Igi \u015awi\u0105tek. Zaskakuj\u0105ca rewolucja - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTlFodlhYcDVCeWVxdGVaTUVDNW1rLWNUWmZfWi1DZzljdXVjSkRRT292LXU2NUpTMmYxWWd2WGFVbWM4ZHZ1OTY4NEZzRVBtYkJ6cmtheno0MU5EeFoyOGh1Z1RXeS1jVXAwZFR2VFFaeFFpenh3eFNIZ3FBM2Z4aF9ZVEFIaEE5WDdkS1pfX0loRTRRX2U1R0pEQV9XNzlXajdFN0s4TWtOMzA?oc=5\" target=\"_blank\">I\u0141-76 zestrzelony w Sudanie. Na pok\u0142adzie mogli byli Rosjanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWWVmc0tQdlJacXVQVEowN1N3NXoyNktuZGNLcG5seEtSR0tmUk1KSHRhU0JMZS1XOEJPVlcxbkdZdGN5NWpZWE1YVldLNmdQcEJGVUhFRFp6M05RSnBUbmtrT1h6Q0dwV2RTQnhYRWNtQTUtSUF0SFJ2TWgyNUJZY1k2Umh4dzE5ZzhBYjVFbTZDS3h6dDhoNjdCalhjYUJycWZJRlN5NFJuM1lrUTRFYmsyM0pRWXRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sudan: Zestrzelono samolot transportowy. Na pok\u0142adzie byli Rosjanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTlZnUHhUTGRuNGZRb19RcnFQYTJMdlhuWHg0U", "id": 1364391, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTlFodlhYcDVCeWVxdGVaTUVDNW1rLWNUWmZfWi1DZzljdXVjSkRRT292LXU2NUpTMmYxWWd2WGFVbWM4ZHZ1OTY4NEZzRVBtYkJ6cmtheno0MU5EeFoyOGh1Z1RXeS1jVXAwZFR2VFFaeFFpenh3eFNIZ3FBM2Z4aF9ZVEFIaEE5WDdkS1pfX0loRTRRX2U1R0pEQV9XNzlXajdFN0s4TWtOMzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "I\u0141-76 zestrzelony w Sudanie. Na pok\u0142adzie mogli byli Rosjanie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:14:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPVmRYbUVra0N3ODkyd3IycC1NbEhaby1YdGVwOEREOXQwU3I4b01WWjFzQlQ1T3c4SVlUbE5Ic3hrVUh6b2VrV0ctdXZZU0dMSmRvZGxQTmZiNzhLWWNKN1h5cjFTS1diS0VJdVgtUTV2YXBka1NlR0VVMDFJb2JXaVI2aTcyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Telekamery 2024. Znamy laureat\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ3JyV0V4eEZYamRzWGw4Vl9udUU0WUx1aW9jNnowY2NBWVRjLU9CLS12NVotTnBSdUZVNmpjZ2hqd20tUGdUaV9EQmRpLTlqOHh6WHdxUUNocDM0TVAzUTJiZGwyTHB4cXpzTWJhQ1haa2tLVEw2d3R4am9wUzVTbE93dFlUY05lTnFoSlgwbWx5M3RDRzk3OERfSWZEa09MQmxNbWFMdEdxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ods\u0142oni\u0142a bielizn\u0119 na Telekamerach. Nie ma mowy o wpadce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNRmJka1BqTDlzNG1PRlhqMjI0dmx1VkstNE4yaXVwOEw2Vkxxd3JOM0lsT1puSjZIbUh5Z3ZFblM2a1ZQVFlYSjFxSWtONU1NSk1Ya2E2WWFzazRtRDIyWURlc2ZDcm1NX2dfSkxwMXZXWVRTcm5CM3p5bkxFNDl", "id": 1364750, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPVmRYbUVra0N3ODkyd3IycC1NbEhaby1YdGVwOEREOXQwU3I4b01WWjFzQlQ1T3c4SVlUbE5Ic3hrVUh6b2VrV0ctdXZZU0dMSmRvZGxQTmZiNzhLWWNKN1h5cjFTS1diS0VJdVgtUTV2YXBka1NlR0VVMDFJb2JXaVI2aTcyZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telekamery 2024. Znamy laureat\u00f3w - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:11:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNaFRDbldINF9VRm1sUnc1M1pXa2FIczg5ZEFuOTctdkhUc04tVHhFY3JTOEpudWM4WnZtb1hMcGlBSUVEckI4a0JRT1I1b1QwaFlrYTFlbUFFVEZRczRibng0V2k0VHI4eXBfUjFfTWptUHNzYlh6bUZrSUpuU0xXQ0ROMGRxX0RBbDN4OERITlZRQk9WLWpSSmY1OU4tN1Q2X0VNVnpZanVmTDDSAa8BQVVfeXFMT3NfLVYxRk13OFBfcjkwS3A5Y21pUm1UREktNmdYaGEyaUtfeTZNMEVkVHAyVUUzQmpfbDJmdkp3anc2WVhrZ2Y5Wnd0N1VOU2oyVzk3X0RydDQxS0NHS3Jzbk9VLW5qczU2MHNxckJSano5UFlocDJaSTFEeU9KS254NmY4ZEplSURLeHFiUVBFeVJsUVJlaExieXh6elluazFCVi1DeDRBMFZFQ2ZKMA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Liama Payne'a. Media: W ciele muzyka wykryto kokain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbEZoNmlJTVliN2ZmdmEzRC1lWGdrLU8xSUFZRzd6anprazdER2VwV09mLWNERDlVRGZ0REtqUGx5Ry1OSW1ORWozT2M0RlA0dzhoOXVLUzZVaFVyb2pDUVpucFppTlFRTGt0T2lmUWJhQVFGWmRmYXB0TGk3c2JVblhBMGVYVkFUUTRyV0FQTUhTd3cteGl3MHhkdV9pQzViSGE1QkdGQUhnWUtIRHNSQkVR?oc=5\" target=\"_blank\">Jest potwierdzen", "id": 1364396, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNaFRDbldINF9VRm1sUnc1M1pXa2FIczg5ZEFuOTctdkhUc04tVHhFY3JTOEpudWM4WnZtb1hMcGlBSUVEckI4a0JRT1I1b1QwaFlrYTFlbUFFVEZRczRibng0V2k0VHI4eXBfUjFfTWptUHNzYlh6bUZrSUpuU0xXQ0ROMGRxX0RBbDN4OERITlZRQk9WLWpSSmY1OU4tN1Q2X0VNVnpZanVmTDDSAa8BQVVfeXFMT3NfLVYxRk13OFBfcjkwS3A5Y21pUm1UREktNmdYaGEyaUtfeTZNMEVkVHAyVUUzQmpfbDJmdkp3anc2WVhrZ2Y5Wnd0N1VOU2oyVzk3X0RydDQxS0NHS3Jzbk9VLW5qczU2MHNxckJSano5UFlocDJaSTFEeU9KS254NmY4ZEplSURLeHFiUVBFeVJsUVJlaExieXh6elluazFCVi1DeDRBMFZFQ2ZKMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Liama Payne'a. Media: W ciele muzyka wykryto kokain\u0119 - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNRmtWNTlTTXAzRFVBQzN0NmRhbW1reFpNTUFiX19rbUJOeU1BX1BGSTZ5NkM5ZVU3c2NYRlRvUEc4NXdRMm54UTBld0lMYWVmdFBXZzgyZHV3NUUydUhLYmYyS2pCOVZ5cEpXS3ktY3RXMTdkc3l6NXU2bURKWnYtN3FTME16YVJ4S1F2V1laREVvLXN1Y1BKUVhZZ2hWMy1BS240ZEFCWdIBpgFBVV95cUxQeTdCSHZNRXNVLWtCUUtjZzJHcGpQWUtwZGc0UUNSd2NjYkxHY1dEcGRjNlkxTEcwUHN1eVNHWlFtQ3BnZzRJSWVGVFdGN0xTcjRoZW5HRlcyTmpXT1k2YVZhZi00T1RPYjdTcDRuNkN2c2Z2Wl9Pc1ZQZEd2R0ZZdGRSaUtxdkRoaGhsQTRqUlJyd2Z6aUxvUm9QWEw4Qm8tMmlhMGFn?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa gole w meczu Radomiak - Puszcza. Kwadrans i po sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQc1RJcHBvZm4wcUFMT0xCckVmOTBwU0RQZm5nRXgtTVVORUUtRWtRMnhCSVUwOWxuWnFVX0VCNTZMdGlJQkdocldLVV9BalVGaXQ0d1VyVlE4eHJBZU9mM1lqaXhXMWZGV3FQWldENEJCQk9JeWhlbWhNREVNc1N6SVBHQS1FQ0ZmdkMwMS1pbEVHQ2VDb0w3c29ETm0xODZYbGFEa3FQOEJIMXhxX2tSdktRbFNqRXd5MHpOeFRZaWFwbmlhc216RTRER2JBR1k2S2RsZVVn?oc=5\" t", "id": 1364399, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNRmtWNTlTTXAzRFVBQzN0NmRhbW1reFpNTUFiX19rbUJOeU1BX1BGSTZ5NkM5ZVU3c2NYRlRvUEc4NXdRMm54UTBld0lMYWVmdFBXZzgyZHV3NUUydUhLYmYyS2pCOVZ5cEpXS3ktY3RXMTdkc3l6NXU2bURKWnYtN3FTME16YVJ4S1F2V1laREVvLXN1Y1BKUVhZZ2hWMy1BS240ZEFCWdIBpgFBVV95cUxQeTdCSHZNRXNVLWtCUUtjZzJHcGpQWUtwZGc0UUNSd2NjYkxHY1dEcGRjNlkxTEcwUHN1eVNHWlFtQ3BnZzRJSWVGVFdGN0xTcjRoZW5HRlcyTmpXT1k2YVZhZi00T1RPYjdTcDRuNkN2c2Z2Wl9Pc1ZQZEd2R0ZZdGRSaUtxdkRoaGhsQTRqUlJyd2Z6aUxvUm9QWEw4Qm8tMmlhMGFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa gole w meczu Radomiak - Puszcza. Kwadrans i po sprawie - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWDAwdEV3azgxRE4zQTFqcUNrc1Y2UW53QXNRUGVQaFhyTjRFX25meUVzeWVZNVdDMVJ4eVJKUGYwWm9Dc2twT0h0emZPXzAyQzBiRXhteGJNZG0wejFYek1YTE85TnZSVXNXS09ydUVCemhJN0tLTmR3aTB4c2I3amt4Z2pBZzdRSmNrLUZLQmhoVmZNNHY0eW1pLUg?oc=5\" target=\"_blank\">Rozbita g\u0142owa prezydenta Brazylii i rosyjska wizja \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOMURzajBSVE1QTUR3NUZPbGFpS1otblllVTB2Zk90N09WbkRfQVBLRlFPc2hnUXVjVFFWWXpxNkVHc2lBT2ZvWmpOdzVxNVFYYW5zTGJBQm91ZVpSZXRla0JWUUhwTS1TS2E4MUdOcFJqVENEekRNX0xON1R3aHRTMkNmcXhhdGxiY3pnOFh6VTE1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmasowany atak. Setki rosyjskich dron\u00f3w nad Ukrain\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOENQM2szLVNuUDFKZEk3cl9rX25jOEJVazE5WTBXeUFNZWZ5Tkw3cmY2eGxRMGNtc09hSHg1aUVCSHA1ZFNTbnVGMUh5OFhxRjN2NHhOdVVQQl96c", "id": 1364747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOWDAwdEV3azgxRE4zQTFqcUNrc1Y2UW53QXNRUGVQaFhyTjRFX25meUVzeWVZNVdDMVJ4eVJKUGYwWm9Dc2twT0h0emZPXzAyQzBiRXhteGJNZG0wejFYek1YTE85TnZSVXNXS09ydUVCemhJN0tLTmR3aTB4c2I3amt4Z2pBZzdRSmNrLUZLQmhoVmZNNHY0eW1pLUg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozbita g\u0142owa prezydenta Brazylii i rosyjska wizja \u015bwiata - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T19:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOUTEySlpOQlRXYVQ5SjU5bVJySFpvNzZfZ0tvb3JjV216X2VYTE5TUHdwbG9sSDhkVlRCZ3B0NnBjNmVIRmdTVFFoYkUycXR5RTdJM2drS21pNDR5UjYzQTdsclpYV1NDRi1iUHAtQXBnYWsyblVXb3hTZkc4bHcxd3RJWVpmbjFlZ19SaEl3eFpBTW9Nbi1HdVlzUFVHTDJhaGJUX05qdVl5RlpEZkFma1hvT1J1SmZHQTlya2U3OFlvRzRJdkZidTVDQlRtWkQ4N1JTNU51eDJrT2F6RllnMg?oc=5\" target=\"_blank\">Telekamery 2024. Gwiazdy wdzi\u0119cz\u0105 si\u0119 na czerwonym dywanie: Natasza Urba\u0144ska w nowej fryzurze, Agnieszka Hy\u017cy, Aleksandra Szwed</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQQ3JyV0V4eEZYamRzWGw4Vl9udUU0WUx1aW9jNnowY2NBWVRjLU9CLS12NVotTnBSdUZVNmpjZ2hqd20tUGdUaV9EQmRpLTlqOHh6WHdxUUNocDM0TVAzUTJiZGwyTHB4cXpzTWJhQ1haa2tLVEw2d3R4am9wUzVTbE93dFlUY05lTnFoSlgwbWx5M3RDRzk3OERfSWZEa09MQmxNbWFMdEdxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ods\u0142oni\u0142a bielizn\u0119 na Telekamerach. Nie ma mowy o wpadce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wp.pl</font></li><li><a href=\"h", "id": 1364397, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOUTEySlpOQlRXYVQ5SjU5bVJySFpvNzZfZ0tvb3JjV216X2VYTE5TUHdwbG9sSDhkVlRCZ3B0NnBjNmVIRmdTVFFoYkUycXR5RTdJM2drS21pNDR5UjYzQTdsclpYV1NDRi1iUHAtQXBnYWsyblVXb3hTZkc4bHcxd3RJWVpmbjFlZ19SaEl3eFpBTW9Nbi1HdVlzUFVHTDJhaGJUX05qdVl5RlpEZkFma1hvT1J1SmZHQTlya2U3OFlvRzRJdkZidTVDQlRtWkQ4N1JTNU51eDJrT2F6RllnMg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telekamery 2024. Gwiazdy wdzi\u0119cz\u0105 si\u0119 na czerwonym dywanie: Natasza Urba\u0144ska w nowej fryzurze, Agnieszka Hy\u017cy, Aleksandra Szwed - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:37:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTG9RazRBWlNJSjRZYmhpSWVUYW16Vy1KakFsei14MkFLVjA5MFZZLXV2S0UwTHVja3FVNXdxTlVrMWZnMU5DajN3M05NU0JuMVFoRTJkMm1BQkpLTW5sczdPaHJDdzBwSXI2ODFSdElwbnVHNWVaRXRHZkI2QktCYWhjclVjSVlRR3ZINWtLMVp1UXEySEVUTmlIZ3VtQ0IxYnY2X29RcWFvWDhsdEE?oc=5\" target=\"_blank\">KO i PiS id\u0105 niemal \u0142eb w \u0142eb. Nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcHgyQ3BQV3hJVWs5WW5CVi1wY3BTVnpKakdEZmlPT29CZGZSTGhpRHY0ckwzd1FBdHk0VENHSEt0QnhTaW5tM2tTLTBDWkhmUGN1eXJWNUU3bkJ6eU9IZFM5RkdVV2JUei01SVU2YkZ2STVna1lJcXJYcVdRSFY4RWNlUmtNeE5DdFVOYTZTOEx3VmtSdFVYRHBjWlMyMEpWRkc0c1NTaDZ3THRXeUUwMC1YMA?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie zmiany po roku od wybor\u00f3w. Wyniki nowego sonda\u017cu zaskakuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNUjRPSmpqUDNxcG84eDA4aEpRa09SSXFpcV9TNkZMbHhoekQyb3", "id": 1363924, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTG9RazRBWlNJSjRZYmhpSWVUYW16Vy1KakFsei14MkFLVjA5MFZZLXV2S0UwTHVja3FVNXdxTlVrMWZnMU5DajN3M05NU0JuMVFoRTJkMm1BQkpLTW5sczdPaHJDdzBwSXI2ODFSdElwbnVHNWVaRXRHZkI2QktCYWhjclVjSVlRR3ZINWtLMVp1UXEySEVUTmlIZ3VtQ0IxYnY2X29RcWFvWDhsdEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KO i PiS id\u0105 niemal \u0142eb w \u0142eb. Nowy sonda\u017c - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:30:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ05STWctZmV4Y1F4M0hFV2NUU3I3Vng2bjJpUnkxVTdBM19PLWk1cnhseTRHZDNMVDNqZWVPb0pYUS10aVZsakUwaF9nQnpaOGJNTlZNZ1UtcnFaRUF5ejNCU2FoNjZhZkRBRmFPQTF2M3NWeUJXSm9rZFFpQU9saHNSNDdpejdrQWVkLVhVQXJLcEV4QkdVc1dnT29PTU9NVWxZR1ZyVVJXdTQyZm1qOGRaWmtLR1k?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar na Podlasiu. Ci\u0105gnik z cystern\u0105 zderzy\u0142 si\u0119 z busem i osob\u00f3wkami. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdi1oLUluZG1DX09MLUh6TW95UDFuT0VMdmRkSENlUmtFM2s1RmtkckJUenVxeEhRYk1fWG53MURWT1U1QldKVWJ5Y09XSk9aNU1PUHZ0dVBCaFhNQmtrOU5HNkFOZTVYR0pJYXdaMjVFNFlIcWJkNVBvYzVrVXJ1NFp2RWVZR3JWQ1QwUk81NVVRajM3M1llSkl3?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny karambol na drodze. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery auta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSkVBUGJjc0xkd3ZHdWotRjNReXhDWmRQZ0h4ZGhpOVNf", "id": 1364388, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ05STWctZmV4Y1F4M0hFV2NUU3I3Vng2bjJpUnkxVTdBM19PLWk1cnhseTRHZDNMVDNqZWVPb0pYUS10aVZsakUwaF9nQnpaOGJNTlZNZ1UtcnFaRUF5ejNCU2FoNjZhZkRBRmFPQTF2M3NWeUJXSm9rZFFpQU9saHNSNDdpejdrQWVkLVhVQXJLcEV4QkdVc1dnT29PTU9NVWxZR1ZyVVJXdTQyZm1qOGRaWmtLR1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmar na Podlasiu. Ci\u0105gnik z cystern\u0105 zderzy\u0142 si\u0119 z busem i osob\u00f3wkami. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:22:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOS0t2ZGgwYkptd01IZUJXcC1BclhGaXBxTlVRTmpzOERjOFpxMTljT1NVVHN0dTVSMGw4bGdmZTlhaDE5YTZPSTFoZ2FPQXRHZ2JDMmt4aEc2LVpUWXV4Q2NqYzFqS3kzRHBuRTJ0Vi1yWjQ5R0JGVU44TWtwV00tNl9uZVp6dWkwbnVERDcyRHZ5azNhN2JfZGZOTFluZEhkZVMyd1VIY3lzU29EV0l6RA?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro i du\u017ce ulepszenia w Alan Wake 2! Remedy prezentuje por\u00f3wnanie graficzne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSnpLMldyWkhZc3RCcGxjTklLdHhMVXNFUFhid1VCRGZ4cm45UGp0dEZnRV9kZUI3OTF3TjFWaVdSclBzNkxMdk9YZXgxQWpLVG0xak1RUi1jN202NzZWa0hQd1Rva3hMSVlwTUpsT3FnODBPWjZjYTlES0VxNGsybHNlZ2JKWlhpVjFERmdBREN1a1F5QnlXWElLQ0ZiUVQ5VkdpQjhDMzRBb0pkMHYyNlFYMjJHSXlmaHJOb1haTEhXbk4zT1NWZ29sSEVfUGYz?oc=5\" target=\"_blank\">Alan Wake 2 ze szczeg\u00f3\u0142ami dzia\u0142ania na PlayStation 5 Pro. B\u0119d\u0105 dwa tryby obrazu, skalowane 4K, Ray Tracing i 30 FPS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"", "id": 1363602, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOS0t2ZGgwYkptd01IZUJXcC1BclhGaXBxTlVRTmpzOERjOFpxMTljT1NVVHN0dTVSMGw4bGdmZTlhaDE5YTZPSTFoZ2FPQXRHZ2JDMmt4aEc2LVpUWXV4Q2NqYzFqS3kzRHBuRTJ0Vi1yWjQ5R0JGVU44TWtwV00tNl9uZVp6dWkwbnVERDcyRHZ5azNhN2JfZGZOTFluZEhkZVMyd1VIY3lzU29EV0l6RA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro i du\u017ce ulepszenia w Alan Wake 2! Remedy prezentuje por\u00f3wnanie graficzne - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQ2w2R2FqcUw1cV9WX3pLbzB2VjhGaWJCR19sNDJSUFBCeHpPRUhHTGJOcl9ndUZZN1YyaXA2bk83QU5lUjBNMXM1bUY1c3RyMjY2RXRQVTdLdzRyR3VieDVMM3BGMTFmNmJvNmU3cXVsaWhpeWI1bnRmaGFlUlBSMWt0dkFTZUFadU5uN0xtTkx2bHlrSnBFMkVfcjlLTmlwazNzd3pHbUlqaTZ1?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna kraksa na Podlasiu. Zderzy\u0142o si\u0119 kilka aut. S\u0105 zabici i ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdi1oLUluZG1DX09MLUh6TW95UDFuT0VMdmRkSENlUmtFM2s1RmtkckJUenVxeEhRYk1fWG53MURWT1U1QldKVWJ5Y09XSk9aNU1PUHZ0dVBCaFhNQmtrOU5HNkFOZTVYR0pJYXdaMjVFNFlIcWJkNVBvYzVrVXJ1NFp2RWVZR3JWQ1QwUk81NVVRajM3M1llSkl3?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny karambol na drodze. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery auta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQ05STWctZmV4Y1F4M0hFV2NUU3I3Vng2bjJpUnkxVTdBM19PLWk1cnhseTRHZDNMVDNqZWVPb0pYUS10aVZsakUwaF9n", "id": 1364745, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQ2w2R2FqcUw1cV9WX3pLbzB2VjhGaWJCR19sNDJSUFBCeHpPRUhHTGJOcl9ndUZZN1YyaXA2bk83QU5lUjBNMXM1bUY1c3RyMjY2RXRQVTdLdzRyR3VieDVMM3BGMTFmNmJvNmU3cXVsaWhpeWI1bnRmaGFlUlBSMWt0dkFTZUFadU5uN0xtTkx2bHlrSnBFMkVfcjlLTmlwazNzd3pHbUlqaTZ1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna kraksa na Podlasiu. Zderzy\u0142o si\u0119 kilka aut. S\u0105 zabici i ranni - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:13:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPelB1S3dkbHlHWGtTXy1GQks4ajE3VEZsRGtWT1lvR3hJdzREX2ZveG1tSGdYNE1CMTdHVjh0N3hXSU5nZ0VWX3JMaVlIOWNyUEsybTBISkd2U05YWHhnTEZ2SWlTbV8tRUpjVGJ0X3RXWDBpbnpxOVNFR2l5a08xRFMwTEJvMnMxajRmbGszeUxOY2hNcW5LTHZEQzlaUQ?oc=5\" target=\"_blank\">9 goli, dwa hat-tricki. Neymar wr\u00f3ci\u0142 po 369 dniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZzJjdnlZVE1CUE5BX2YtVHU0YzM0R08zLTZYX29ibzBWa05XUG5Xb1pnUzlScGhERmkwU0hKdnRjZEd1UkpuMVRWRzJJRmRUd2tkTERTZG5TZmxLaTBUaDF4QUJ3d1JJZGtIQ2ZWbVBhTDlQYVFKXzQ4NTFFZjhVcnI4YVAybFI4cjZpdV9uWU8xbU1adjZSUEJNNEwtRE51OUFGTHdNcTk5WEttWXgwaERn?oc=5\" target=\"_blank\">Neymar czeka\u0142 na ten moment a\u017c 369 dni! Absolutne szale\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPSE42QURBLVJsZklHZUxFWVB6RWNoZTRZbzF2ZGJob2RST1hZNkRENkw3VXlCT3VWcDM3bTBXRDZ", "id": 1364751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPelB1S3dkbHlHWGtTXy1GQks4ajE3VEZsRGtWT1lvR3hJdzREX2ZveG1tSGdYNE1CMTdHVjh0N3hXSU5nZ0VWX3JMaVlIOWNyUEsybTBISkd2U05YWHhnTEZ2SWlTbV8tRUpjVGJ0X3RXWDBpbnpxOVNFR2l5a08xRFMwTEJvMnMxajRmbGszeUxOY2hNcW5LTHZEQzlaUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "9 goli, dwa hat-tricki. Neymar wr\u00f3ci\u0142 po 369 dniach - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:08:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdDVBaEZnUmhBSmdYQVZnUTVaTTlfaE9RVlJCTWI2ckRxcVA5NzktSUNUa2xrYk9EbFEtU0tGekJscXpMa2xSYnJsbHRvT2hIZEh3WnVvT05vTldqUlBzeW93Nk9raEJWbkRna3lEZFBsb3VDeDZwS0FUbmEwQTNIWExrQ1M0MXRGRkxXbVd0WDhjWXdrUXFUZnVrSVNMTzlGYWJwM0tYZzNMUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142anka PSL deklaruje, \u017ce poprze ustaw\u0119 o zwi\u0105zkach partnerskich przygotowan\u0105 przez Kotul\u0119: To s\u0105 prawa cz\u0142owieka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOS05MTGRQOUhRdnpudkdzLW9jTy1DTkd4ZFp1R1VZRlJlNm9jWjZYbTh2eXI1Z2VWOERNN2FZaXdyZVFzSlN1SmF3WXYwY3JWbFd2YzFESlc3dlBKRTlNMjgyMjIyYWk1OXBJWkpBckEyZ3RlbFNXVU5EY24yOFFCLVQ4R19yNDByc2tRVFRFMW14UjRRdkJ3aFlsbndKNm1vQlZPX0I4Y29zTWhMVnoySmM0RzFMNTBadXE2S3dLMDMwYzdsTHZKZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest wy\u0142om w klubie PSL. Koalicyjna wojna w rz\u0105dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1363925, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdDVBaEZnUmhBSmdYQVZnUTVaTTlfaE9RVlJCTWI2ckRxcVA5NzktSUNUa2xrYk9EbFEtU0tGekJscXpMa2xSYnJsbHRvT2hIZEh3WnVvT05vTldqUlBzeW93Nk9raEJWbkRna3lEZFBsb3VDeDZwS0FUbmEwQTNIWExrQ1M0MXRGRkxXbVd0WDhjWXdrUXFUZnVrSVNMTzlGYWJwM0tYZzNMUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka PSL deklaruje, \u017ce poprze ustaw\u0119 o zwi\u0105zkach partnerskich przygotowan\u0105 przez Kotul\u0119: To s\u0105 prawa cz\u0142owieka - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:00:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPOFpVNlNXV1pzanJNdkN4UXl5bnJtZHhsckxISW45OXdRX0pWblNtRkV0NU91RmQtOS1BdDRUTGNBRUFCMUhPOVJpZ19YMzdMWnhWNXdzSlF0clVVczllZmNhN09MWVNkZ3VuSXdIcU5zMnl2S2lQc05tRlhNMXBpMnVRaUFSeDdQMDNqMF9FMEF3MWVEc0ZvRVZmSWxuV1Jnd3M5RHEzLTVsZnFIUUJrT1R4a3BKSlRiMVVMUGV2MA?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut. Ile kosztuj\u0105 euro, dolar i frank w poniedzia\u0142ek, 21 pa\u017adziernika?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbWVKTFRCLXJycXRMZkR1UGxnNEhtOWNIc2l2Z3R3Nl9vY203d1BPczF5RGliWllBRENZMmROaVlIVmJjN2xoQlU1YXJBNmMyWGJSTm1OcUJMTjh0bE5sUnBNNFA0aG0wRnZKWDNTU3Y0dE5UcEV3YjhWSzYwMHhBOHdoNjVNVnhlZHlsNEMtY1FPZnFTc29CRGU1TWJtbFNQUTVGbW9DblZFNF8ySVVjRVJIREtJaUY3OW10RDh4Wmo?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek coraz bardziej wierzy w Donalda Trumpa. Z\u0142oty znowu traci, gie\u0142da s\u0142aba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1363930, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPOFpVNlNXV1pzanJNdkN4UXl5bnJtZHhsckxISW45OXdRX0pWblNtRkV0NU91RmQtOS1BdDRUTGNBRUFCMUhPOVJpZ19YMzdMWnhWNXdzSlF0clVVczllZmNhN09MWVNkZ3VuSXdIcU5zMnl2S2lQc05tRlhNMXBpMnVRaUFSeDdQMDNqMF9FMEF3MWVEc0ZvRVZmSWxuV1Jnd3M5RHEzLTVsZnFIUUJrT1R4a3BKSlRiMVVMUGV2MA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile kosztuj\u0105 euro, dolar i frank w poniedzia\u0142ek, 21 pa\u017adziernika? - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdi1xUXJNa3VEX2xLT0NWdDBfRXR1M3hXMFB4enY2YWo2QTF0Qkxic0xaSnU3MXB5MkVnQXptdzlMUnAzVERDRENUbXZvcndRcW5QTGZhZXQ1ejRlODF5TkFBQjAzdWNKT2ZwZmRqX29ERkhVUC1raEZ0dzZyRHFEejVQQ1A0bzM0UHlQNHhCajZhNnA3djRpUTJuY29Ha0F4MVhPN3lma2NVZnNnTTZ3a1ZWM3AzelEtRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojsko Korei P\u00f3\u0142nocnej na Ukrainie? \"Putin szykuje sobie powa\u017cnego wroga\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUmlBa2dOTHR6cnBoR1V0ZjhwbWVuR0liZFB4a1hGeUVsQkpucDRuTERhZkRwemhGNFJidkdGbmFVUDI5WHdGZml1MFBpWm5XdXRJY0JURWNQV3RpY25YU1BDQ09meHlkaXJuUWFnMkhzZVJNNk9ZWnlVeDhzRkt3aGlYcDJCMXJveGRUR0RNeEMxRS1KeXBpNXJlSFEtMmlQUzlwWDBmNjFzWWRxUzVWYXg0UTdnZXBocUN6eUg5ZFNMellaRS1F?oc=5\" target=\"_blank\">Mieli wspiera\u0107 Rosjan, ale uciekli. \u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej z\u0142apani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1363926, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdi1xUXJNa3VEX2xLT0NWdDBfRXR1M3hXMFB4enY2YWo2QTF0Qkxic0xaSnU3MXB5MkVnQXptdzlMUnAzVERDRENUbXZvcndRcW5QTGZhZXQ1ejRlODF5TkFBQjAzdWNKT2ZwZmRqX29ERkhVUC1raEZ0dzZyRHFEejVQQ1A0bzM0UHlQNHhCajZhNnA3djRpUTJuY29Ha0F4MVhPN3lma2NVZnNnTTZ3a1ZWM3AzelEtRmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko Korei P\u00f3\u0142nocnej na Ukrainie? \"Putin szykuje sobie powa\u017cnego wroga\" - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T18:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiZkFVX3lxTE1FLTVrZjJMMG51YWs4bk9NSmgzcGsyTU5zYzM2aTJWaWlMa09qN1NUOEJjdncxbWM0RFlsVHZranpoek53eUxvSm5jWHBmdDlwMHdGSXZjZE9VRkFWMzNQM1RGVll3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">XTB idzie po miliony klient\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font>", "id": 1364393, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZkFVX3lxTE1FLTVrZjJMMG51YWs4bk9NSmgzcGsyTU5zYzM2aTJWaWlMa09qN1NUOEJjdncxbWM0RFlsVHZranpoek53eUxvSm5jWHBmdDlwMHdGSXZjZE9VRkFWMzNQM1RGVll3Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XTB idzie po miliony klient\u00f3w - Puls Biznesu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:58:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOUkhlWnAtbjVYZmtjeXRQb3VlUXFVMVJxTkx1eG93NG9aM0xod1pjRVlOb0VEUlppeHFDUmNYVXp1ZmlmTGtGRlQxTng4cHYzYnFSaVVfWUdrc3ppbGNYRDlwbnRfRUx4U2w4RFh1eVlDV1Nfc2RUcmZleTZZZ3FMdTdRX0lIWk0zbWdkVlJGM2VMNnlGWlNZODcxVVF0R1NJTjZxRDdHLTY4MUhVRlFwajRVd196NUZtVjBHUzE1eURTNjN2cDM4eXNpa3RzTHJPN2Nn?oc=5\" target=\"_blank\">Zegar tyka, zosta\u0142y dwa tygodnie. S\u0105 wyniki nowego sonda\u017cu z USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQU1BaVkU5MkdmTFVVMDAxWVFkUmtTZXZnWnA4WFl4aUV2SXpHOFIydWRwZTYwUzdVbDBMdDVGeTc2dG1odTRSZ3pVbFZvcTFsM1hhSm81NTlOYmdLRUJnUXpnTFlUbXFIV0RlZEM0TElRa0ZPYXh6ZVB6REpKYklZT3BMUzIwbDR1clRtaVA3WWpiSXhDdjMzdU9xaU1QajgzdHNBTjJSTXg?oc=5\" target=\"_blank\">Harris i Trump niemal remisuj\u0105. To z\u0142e wie\u015bci dla wiceprezydent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPbFYtdU", "id": 1364392, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOUkhlWnAtbjVYZmtjeXRQb3VlUXFVMVJxTkx1eG93NG9aM0xod1pjRVlOb0VEUlppeHFDUmNYVXp1ZmlmTGtGRlQxTng4cHYzYnFSaVVfWUdrc3ppbGNYRDlwbnRfRUx4U2w4RFh1eVlDV1Nfc2RUcmZleTZZZ3FMdTdRX0lIWk0zbWdkVlJGM2VMNnlGWlNZODcxVVF0R1NJTjZxRDdHLTY4MUhVRlFwajRVd196NUZtVjBHUzE1eURTNjN2cDM4eXNpa3RzTHJPN2Nn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zegar tyka, zosta\u0142y dwa tygodnie. S\u0105 wyniki nowego sonda\u017cu z USA - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:42:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRGtyU1NxNmxyaW5KcmUtSDRtWkphUk1RWEFOaF9sQkR2WkZIMTZ1clNRVFZJcHVHTHM5NWFkZDd1emxkZXZkV3lPTnlXbHdPMGd4ZlU5bTRBdUZjSGRSR0U4dFZPbkZMdkZWVVNOZlh1SmhGbGdmcVNzdllXVkl1blMxSE1LbnJIQURRM3RHckl2UlBnaExjTGUxSjRyRl9sa2hsQmVmVUlTbE0?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki autopsji Liama Payne'a nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144. Wykryto \"koktajl\" substancji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbEZoNmlJTVliN2ZmdmEzRC1lWGdrLU8xSUFZRzd6anprazdER2VwV09mLWNERDlVRGZ0REtqUGx5Ry1OSW1ORWozT2M0RlA0dzhoOXVLUzZVaFVyb2pDUVpucFppTlFRTGt0T2lmUWJhQVFGWmRmYXB0TGk3c2JVblhBMGVYVkFUUTRyV0FQTUhTd3cteGl3MHhkdV9pQzViSGE1QkdGQUhnWUtIRHNSQkVR?oc=5\" target=\"_blank\">Jest potwierdzenie ze strony \u015bledczych. Nowe ustalenia w sprawie \u015bmierci Liama Payne'a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxPeWdoRDJrUmFf", "id": 1363933, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRGtyU1NxNmxyaW5KcmUtSDRtWkphUk1RWEFOaF9sQkR2WkZIMTZ1clNRVFZJcHVHTHM5NWFkZDd1emxkZXZkV3lPTnlXbHdPMGd4ZlU5bTRBdUZjSGRSR0U4dFZPbkZMdkZWVVNOZlh1SmhGbGdmcVNzdllXVkl1blMxSE1LbnJIQURRM3RHckl2UlBnaExjTGUxSjRyRl9sa2hsQmVmVUlTbE0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki autopsji Liama Payne'a nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144. Wykryto \"koktajl\" substancji - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc0dQYWUxdlpyYkl2bHViaUhiWTVQSXdpS255Q0l4UUdNR1BfLUlaRUdjckJWZ1JuV2NaMWZ1NVdKWnhjNFBmQTVHNmllOEVWRXI4V2Y0b1JvVmM0WXJNZDdFX1ROMjMtanJ2aFh5LVVGcjNCOTZQYm1Ea0VCdHpUUzhyOEh5dldJbHZNUmVhcXItMWlkcF9PVWZQcVRkVTJRNUM5ZDhEZkVWYkV0WHNyaGE4VzNuaG1RbGlpbg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pierwsze dni z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek\". Nowy trener Polki szybko wzi\u0105\u0142 si\u0119 do pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObmJ0VHZoZWtic0hJektVclQtZWhvVFBybTJHaEg3NEZOVGxPTXp5aTFLa3h2VnZtWkpGeml1VmFTal9PUTBJTzJ0SElkc2g0bkZjQldoWmRvUFhKQ25yTG1JVHUxVi1lZ2tLcml5bmNVVVh3Q0FyOGNiekt6OE5sX05HRW9xRTFnbkZ5R1NwUl9Lbl9mSnV3NGtXcEZyY01pelBzcGlocnJIODNYay1uZGNfNU10VHctQWQ0?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o Idze \u015awi\u0105tek. Polka reaguje. Wymownie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNaTJBb2lrVnZHM", "id": 1364979, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNc0dQYWUxdlpyYkl2bHViaUhiWTVQSXdpS255Q0l4UUdNR1BfLUlaRUdjckJWZ1JuV2NaMWZ1NVdKWnhjNFBmQTVHNmllOEVWRXI4V2Y0b1JvVmM0WXJNZDdFX1ROMjMtanJ2aFh5LVVGcjNCOTZQYm1Ea0VCdHpUUzhyOEh5dldJbHZNUmVhcXItMWlkcF9PVWZQcVRkVTJRNUM5ZDhEZkVWYkV0WHNyaGE4VzNuaG1RbGlpbg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pierwsze dni z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek\". Nowy trener Polki szybko wzi\u0105\u0142 si\u0119 do pracy - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:36:23+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXdHeVV5NUoxZTZtUG9ZRmY2ODlYeU1pNFRnQ01kYWdSaUFOdThNRGxUVGF2N2Q1NnhQSUpCTkM0a0I3MGlEREZOeDBfNWlWNFlUX09leVQ5bWhMNEtkRVVFQXgwZXlUMmJUY09YS2EzdlEydDN2MXNLUUE5VVEzNnJYTjl5WUh1LTNCdV9WMUVkcHJhbzM5R09Oa3FtVDRZQmpjZjdLNmpBblcx?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec spekulacji. Plotki narasta\u0142y od tygodni. Wiktorowski nigdy nie zaprzeczy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>", "id": 1363935, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXdHeVV5NUoxZTZtUG9ZRmY2ODlYeU1pNFRnQ01kYWdSaUFOdThNRGxUVGF2N2Q1NnhQSUpCTkM0a0I3MGlEREZOeDBfNWlWNFlUX09leVQ5bWhMNEtkRVVFQXgwZXlUMmJUY09YS2EzdlEydDN2MXNLUUE5VVEzNnJYTjl5WUh1LTNCdV9WMUVkcHJhbzM5R09Oa3FtVDRZQmpjZjdLNmpBblcx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec spekulacji. Plotki narasta\u0142y od tygodni. Wiktorowski nigdy nie zaprzeczy\u0142 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQazZCSk5hTDdQYTk1SmFCVm44dHFNaDkxOHJ0eUlicnl1d2NOcEpSNktxV2x1OHo3eTlSZHZIYjMxRmJ3SHQ5NjBVVGVUa1dtcy1PUHJveHM2WDhpQXlfaWZsVXV2OHl3aFhTTGFPVTFLVE5fQ0pTbFFCaWZvLU45M3ppY3VDY0dNV1poXzRIbXFKWk15ZWxRQlZrU2YwR3R6UTdBMXlRYmRiR3VYYUM0UmlidGltTFJwWUJkdQ?oc=5\" target=\"_blank\">6-letnia Maja walczy o \u017cycie! To ojciec pr\u00f3bowa\u0142 j\u0105 zabi\u0107. Nie tylko j\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVTBpSFBJRGlQNjFhRXRBcXNMVjZqbndIR0M4UGQ5NWNETmpKQWJnLU1FOHVGSGREMUFiTUtweDhfV1R6MTFwNHNOTllLWFdCXzRfWnUzZEttZHFidEI5R3BDODZyVnU5SDN5SkRuZmpjSEp6aHh4Uzh0SzJLSkw4V0ZHLTdhMUlqTXhOVTY2R2RENDNuSElSM2JOTG5VOENNUUJxQmZFOFNTcHFn?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 swoj\u0105 matk\u0119 i sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Zarzuty i areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOcG5zRzN6NHNHWUc5SWZ4ZTI4cWtOejY2V05ubG", "id": 1363927, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQazZCSk5hTDdQYTk1SmFCVm44dHFNaDkxOHJ0eUlicnl1d2NOcEpSNktxV2x1OHo3eTlSZHZIYjMxRmJ3SHQ5NjBVVGVUa1dtcy1PUHJveHM2WDhpQXlfaWZsVXV2OHl3aFhTTGFPVTFLVE5fQ0pTbFFCaWZvLU45M3ppY3VDY0dNV1poXzRIbXFKWk15ZWxRQlZrU2YwR3R6UTdBMXlRYmRiR3VYYUM0UmlidGltTFJwWUJkdQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6-letnia Maja walczy o \u017cycie! To ojciec pr\u00f3bowa\u0142 j\u0105 zabi\u0107. Nie tylko j\u0105 - Super Express", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T17:26:04+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOeXJ5QzNLZnpXQkwyZWxMYjh1SXJaOHJYWVVUMVdkOU1SLWZ5bG1uUWU3VjY3OXdxY0dURnoyWVFGT2Y3cy1CZU5YTlpWck54aVItSjc3VHBrb19zeG91cWZHMkR6TjNpalVHR2RDOUhua2ZMTVN1OFp0Sm5Na0w3YzJTNF9kdGxKakFVazJCMDE0V0pEdWM1MzFvc3NVOFBIaFBsQ1NTdFI0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Niezwyk\u0142e odkrycie NASA. Na Marsie pojawi\u0142a si\u0119 \"ludzka twarz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font>", "id": 1363601, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOeXJ5QzNLZnpXQkwyZWxMYjh1SXJaOHJYWVVUMVdkOU1SLWZ5bG1uUWU3VjY3OXdxY0dURnoyWVFGT2Y3cy1CZU5YTlpWck54aVItSjc3VHBrb19zeG91cWZHMkR6TjNpalVHR2RDOUhua2ZMTVN1OFp0Sm5Na0w3YzJTNF9kdGxKakFVazJCMDE0V0pEdWM1MzFvc3NVOFBIaFBsQ1NTdFI0Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie NASA. Na Marsie pojawi\u0142a si\u0119 \"ludzka twarz\" - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTE9ZV05ScWpLU3Q5S0otUXA2SUdfSmY5M0tJWjMtNnVoV2duenZMRjZrMDZ6WUVyMGtxUHM5SklBTGRRY3EyMHdIclBaQVVQWlFhWmFrR1hka1ZKNnJLX0JtdWxGdURnem1odm1Kc1hIckpJRnQyQXZ6ZE9ZV1hhQ2pEMWthbDdlalRiR2FtS0ZqRC05Qnd5UHBUU3NQX2xVcHctcGFQTXpmeEYyVUHSAawBQVVfeXFMT0RvMDVaR2Y2cFY5X0dKb0dCNjgwbUZzWDZfY3J0TU1ZVV8zcnpGTkwzcEZCV1JGUVljTGg5MVlodjFhUW10TklFeWV0NDlRZmNfdFNOb3hkQTd6Q0dYNGR2a2ZuX0VaWWs5ZWNDbDNPdGU4cFhvbmNjMVlPNVhaalFqVTRfckY0YU5kMFFpeDNKY3VBRmpqMXljQ0hDX2MzOHV2Mkc1RVRxRWZfTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto g\u0142os szatni Barcelony o Szcz\u0119snym. Hiszpanie pisz\u0105 wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPd3FHWm1JMVBGUXpNY1psX0t0S3djWXVmOEFQZHpwS3BIRFh0MF9XOGgxdXVYOEhkZV9ySVRMdElKczgtMHd1YlZtNkg0SXlTalp0OENacHZmcTk5V0JNXzBKMm5WdndiTUFpZ0U1Z1N4ZkcyQ18xRm5YU284RTUtUnBSUUJyLUItU0hwUG04REItN1NyQXhjbkdlZDM0WlhPZF9ueGZvSTA3d3M3dWlZNlZxTW8zREtxMk5hQTRXYzc1Zlkzdm9DYVI5b0h", "id": 1363606, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTE9ZV05ScWpLU3Q5S0otUXA2SUdfSmY5M0tJWjMtNnVoV2duenZMRjZrMDZ6WUVyMGtxUHM5SklBTGRRY3EyMHdIclBaQVVQWlFhWmFrR1hka1ZKNnJLX0JtdWxGdURnem1odm1Kc1hIckpJRnQyQXZ6ZE9ZV1hhQ2pEMWthbDdlalRiR2FtS0ZqRC05Qnd5UHBUU3NQX2xVcHctcGFQTXpmeEYyVUHSAawBQVVfeXFMT0RvMDVaR2Y2cFY5X0dKb0dCNjgwbUZzWDZfY3J0TU1ZVV8zcnpGTkwzcEZCV1JGUVljTGg5MVlodjFhUW10TklFeWV0NDlRZmNfdFNOb3hkQTd6Q0dYNGR2a2ZuX0VaWWs5ZWNDbDNPdGU4cFhvbmNjMVlPNVhaalFqVTRfckY0YU5kMFFpeDNKY3VBRmpqMXljQ0hDX2MzOHV2Mkc1RVRxRWZfTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto g\u0142os szatni Barcelony o Szcz\u0119snym. Hiszpanie pisz\u0105 wprost - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:50:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNT2daVjlULUlNbzYtbktFdnp3NlE5NnA2VjdqUW9LSm1HZXJGZEZOX3hHazNQcTY4N1dtdWlIdlVKNFNqMG1TMTktbF82dFpRdk9CMHNsQkUxX3JTT2xlbHNxalRfQ2IxbTlEMWVFSzQyQ1daaWt2NFJpbXFoYXUwSHVpWDdFbHVpek9rMGgySl83blV1Q2VlMjczdkVvNUtHTHBjZDM1cm1fOUJ3WGlDMnJ5VkRyN0FD?oc=5\" target=\"_blank\">Liam Payne nie \u017cyje. Wiadomo, co za\u017cy\u0142 przed \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNa25DSVNZZHZPN3NfUWpHNV8xQ0VBT09ScFdyT2s5NGtidzA1ZWt0OHRkSVFOYjFnVzdEUjBuc1g5RnZUYmh3VzlWdjhhelBrb1hiQ0htYkJwd0VCZjg4elZ1anFIWXZ4SjBieVhxOE1mZFdVVV8yWVlPZWZub0FSV20xc21SLXpoYVFQbzJFSEFSNjFLUmpkYnBDZUt4MGE4SXdrUzdFSU93V2M3a3RxU2NEMHpObGMxZDJlT1FCRFJiVXdxOG85S3IxZ0dhTEdhZVFvU0tOY1d6MzJOQmxrcmpRcXJaRWFPejRJdGhJaHQ4VnAxa21MRXdrOW4?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co by\u0142o w organizmie Payne'a. Ujawniono wyniki bada\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1363605, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNT2daVjlULUlNbzYtbktFdnp3NlE5NnA2VjdqUW9LSm1HZXJGZEZOX3hHazNQcTY4N1dtdWlIdlVKNFNqMG1TMTktbF82dFpRdk9CMHNsQkUxX3JTT2xlbHNxalRfQ2IxbTlEMWVFSzQyQ1daaWt2NFJpbXFoYXUwSHVpWDdFbHVpek9rMGgySl83blV1Q2VlMjczdkVvNUtHTHBjZDM1cm1fOUJ3WGlDMnJ5VkRyN0FD?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liam Payne nie \u017cyje. Wiadomo, co za\u017cy\u0142 przed \u015bmierci\u0105 - Medonet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTG1FOVhka2JGaU1RNTdtY1NQX3RLRFpyeG1CZ1VRRl82SzVJV0RJcE5KZ1gwNTd0NzkzWjJpN0dES3MyR0JXWWo5bldBaXJjNlljNE9kaUxZbW9ka3lnYW13STc4Wk53UllJSEZMSUJsX21VYWJFRjZGdDZ5UEZrRlhhelFjSkVSRThRc1hzUW9sR3dxYmVwcEN6amFuc2pmaksxU0g0ZnNFdDBXSDJr?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie w Berlinie. Rzecznik MSZ: Polska powinna si\u0119 tam znale\u017a\u0107, dziwi te\u017c brak prezydenta Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxObDhxWkxPUWNsRURuSGJaQzUzdWRKcFZWbldWV0U1RDhCd1UxUGoyWEsyYmRyY2tkOUZwSnIyTXdpckFlZ25rZ0ZZWEdBSXR4N21NRDJCRXVRR2ZnaWdkVlBkUUhJY1lLUFdYWmJjMVBKWWlkLTZYODZubWdfRzZMcE5NUlhNNmdzRlU0QXBBMG1sUk4zMTFxSnVZTDh6NVdhQjJEQ2NXVXk0V2IzRjljSmdudHl4T2FxdkI5OWNoekFLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska pomini\u0119ta na kluczowym spotkaniu. Pose\u0142 grzmi: niebezpieczna decyzja [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1363923, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTG1FOVhka2JGaU1RNTdtY1NQX3RLRFpyeG1CZ1VRRl82SzVJV0RJcE5KZ1gwNTd0NzkzWjJpN0dES3MyR0JXWWo5bldBaXJjNlljNE9kaUxZbW9ka3lnYW13STc4Wk53UllJSEZMSUJsX21VYWJFRjZGdDZ5UEZrRlhhelFjSkVSRThRc1hzUW9sR3dxYmVwcEN6amFuc2pmaksxU0g0ZnNFdDBXSDJr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie w Berlinie. Rzecznik MSZ: Polska powinna si\u0119 tam znale\u017a\u0107, dziwi te\u017c brak prezydenta Ukrainy - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNbkxLaXJaTGNWQk9JMXMwOURWSnFsVmg0SFlHc3RySGFzY3VMUDhXRzBSQjRFbGR4Ykpsamk4dEZLaUgzZFRyRmpUWTlzUVRXUmNVdDZSUy1CelFjRVptclZSOVZYQlc3NmhGMVF2YXVaRlQxdHRlWVdPSVhYajRBT1kwckRWbEpmelpqZko2SEtpbkJoZTNuVzRERXo3dmFpeHlrRGFn?oc=5\" target=\"_blank\">Odpad\u0142a z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" i komentuje oceny juror\u00f3w. Pavlovi\u0107 b\u0119dzie przykro?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMTZrOTY4NkJONEJ5Z25OMElWSk5XXzhacmVDWEt0T3VGZ0ZyWW1Cckg1YWc1Zm5GY2R1R1hQTW1wdzNIQ1dEQTcwRXlUTEdCU3pibjl3M3JUS1VTVi1ieTEtSkN2M0lFUk9mU3Zwem10OXhaeVNvck5heDYtbThUSUp3Z3dDVXZzTU1DcjJBcFg3UThqT3RlODRJVkJtaEEwU2NiUUl6bHR1d1BHb0I0cUxjOERUc2N0?oc=5\" target=\"_blank\">Anna-Maria Sieklucka i Filip Lato \u017cegnaj\u0105 \"TzG\". Tak na koniec ocenili juror\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcUk2YzdDVEZWZV9sWkZfd0RiZz", "id": 1363931, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNbkxLaXJaTGNWQk9JMXMwOURWSnFsVmg0SFlHc3RySGFzY3VMUDhXRzBSQjRFbGR4Ykpsamk4dEZLaUgzZFRyRmpUWTlzUVRXUmNVdDZSUy1CelFjRVptclZSOVZYQlc3NmhGMVF2YXVaRlQxdHRlWVdPSVhYajRBT1kwckRWbEpmelpqZko2SEtpbkJoZTNuVzRERXo3dmFpeHlrRGFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpad\u0142a z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" i komentuje oceny juror\u00f3w. Pavlovi\u0107 b\u0119dzie przykro? - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:36:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNY19nQUM4UW9Gam5paXh2SUF2SHFtSS1VNjFHZkNqcTI3dFhwUW1zNmZseWtDSURvYXRHX2w2Snc3NER2ZmRxalBNSG9QYnRTUDZQNVhHTF93VmVJOVlGQnJCa1YxRGo1WVh5dTZDR3ZiTG9tUXcxLV8yMHdYZ2xEUXJOZjE0alRXQzNaUTBnNnNvYjA2UmtPNTdZNzZpemFZRzRFNkg2cGdvTmt0eEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski nie chce rozmawia\u0107 z Warszaw\u0105? \"Zgrzyt za zgrzytem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxObDhxWkxPUWNsRURuSGJaQzUzdWRKcFZWbldWV0U1RDhCd1UxUGoyWEsyYmRyY2tkOUZwSnIyTXdpckFlZ25rZ0ZZWEdBSXR4N21NRDJCRXVRR2ZnaWdkVlBkUUhJY1lLUFdYWmJjMVBKWWlkLTZYODZubWdfRzZMcE5NUlhNNmdzRlU0QXBBMG1sUk4zMTFxSnVZTDh6NVdhQjJEQ2NXVXk0V2IzRjljSmdudHl4T2FxdkI5OWNoekFLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska pomini\u0119ta na kluczowym spotkaniu. Pose\u0142 grzmi: niebezpieczna decyzja [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV9", "id": 1363592, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNY19nQUM4UW9Gam5paXh2SUF2SHFtSS1VNjFHZkNqcTI3dFhwUW1zNmZseWtDSURvYXRHX2w2Snc3NER2ZmRxalBNSG9QYnRTUDZQNVhHTF93VmVJOVlGQnJCa1YxRGo1WVh5dTZDR3ZiTG9tUXcxLV8yMHdYZ2xEUXJOZjE0alRXQzNaUTBnNnNvYjA2UmtPNTdZNzZpemFZRzRFNkg2cGdvTmt0eEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski nie chce rozmawia\u0107 z Warszaw\u0105? \"Zgrzyt za zgrzytem\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:34:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2h5MU4tWVpkLU95Y3REX1FRRGxuLWpISnZYR0tJWjZsaXUzdlFveXJUaGg0YnhleTQ3eV9BQnRZZGdBQklXaUliWmgxTU5HMHNZeHhGZUMxQ21qYXdTRmxoQTVKZmtDZVVCUmt5ZUprZXFEZHpmQU9yYVBSaFJ0WlY4dktUQU9jSDlSd1o5RkpHMmpxWWNNX0o4SUdGU284TjJJbGU5Wjc4TWRobk1fTA?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" w\u015bciekli na orkiestr\u0119. Rafa\u0142 Maserak odbija pi\u0142eczk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMTZrOTY4NkJONEJ5Z25OMElWSk5XXzhacmVDWEt0T3VGZ0ZyWW1Cckg1YWc1Zm5GY2R1R1hQTW1wdzNIQ1dEQTcwRXlUTEdCU3pibjl3M3JUS1VTVi1ieTEtSkN2M0lFUk9mU3Zwem10OXhaeVNvck5heDYtbThUSUp3Z3dDVXZzTU1DcjJBcFg3UThqT3RlODRJVkJtaEEwU2NiUUl6bHR1d1BHb0I0cUxjOERUc2N0?oc=5\" target=\"_blank\">Anna-Maria Sieklucka i Filip Lato \u017cegnaj\u0105 \"TzG\". Tak na koniec ocenili juror\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM1NmRnhN", "id": 1363604, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2h5MU4tWVpkLU95Y3REX1FRRGxuLWpISnZYR0tJWjZsaXUzdlFveXJUaGg0YnhleTQ3eV9BQnRZZGdBQklXaUliWmgxTU5HMHNZeHhGZUMxQ21qYXdTRmxoQTVKZmtDZVVCUmt5ZUprZXFEZHpmQU9yYVBSaFJ0WlY4dktUQU9jSDlSd1o5RkpHMmpxWWNNX0o4SUdGU284TjJJbGU5Wjc4TWRobk1fTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzowie \"Ta\u0144ca z gwiazdami\" w\u015bciekli na orkiestr\u0119. Rafa\u0142 Maserak odbija pi\u0142eczk\u0119 - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:34:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ1RaMnllVzc3MnJDcWlicFZlVkhNQVBmRFBySm95cXZyOUdCM2tMbzFzcWMxNVlsOEktNjAwUmRFWTdUaUhLTkpVcnVnZ3ZYSmxQSnoxVExBc1gyZ1pOTFdXQzBKcmJFdWtZSDIwSVZIajgwWFNpUzdQWlFTaUg5SmRGSndLRkpPYWlWVkhqaXE3OEV2MF85Sl9MMW1xX1ZLRm9vRmtMM0VpWWRxNEs0Szd0alRVZWh6?oc=5\" target=\"_blank\">Diakonat nadal nie dla kobiet. Papie\u017c Franciszek chce \"zbada\u0107 inne sposoby\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONDhRTXZUdGxkRV82MHduLTNqbFd4cmxGUXhlTEtLRUIyekJTcF85TG1DZGpJakFwZDdYOU1kQ0ZNRVNKejJFNjdmWWhId0lUd0loYkNUbFpxR3dBRWRyY292a1ktSE0ya2g3V0xibXJKNEpBRUVNaW1MaVd4MWN2Z3psazY2RmpGZTdxMGgta0t1bGJwSDV5RExWdmlScElycEpGeFgyVUVMSE1LQlN30gGzAUFVX3lxTFAwSW5TYmlKc2RETGhWVXJjMXhqMEUzaGhQRGdJT0I1c0pVd2FBVVBkR1R2NXNiaUg4RzI1anNqSktqbjRMQllOY0VRNWd3WExmRUx4SWRaZFZkY3o0Vm9yY2xHby1vaHdrTTk0T29GTUhrcVBzTnl3eWFhR0tLUkJxdjJkenZHc1FnbUNsOS1hWnFZaW9RZGxyZ0ZwVGRYbmVHVlVaVTNEYm5OWFl4b", "id": 1363196, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ1RaMnllVzc3MnJDcWlicFZlVkhNQVBmRFBySm95cXZyOUdCM2tMbzFzcWMxNVlsOEktNjAwUmRFWTdUaUhLTkpVcnVnZ3ZYSmxQSnoxVExBc1gyZ1pOTFdXQzBKcmJFdWtZSDIwSVZIajgwWFNpUzdQWlFTaUg5SmRGSndLRkpPYWlWVkhqaXE3OEV2MF85Sl9MMW1xX1ZLRm9vRmtMM0VpWWRxNEs0Szd0alRVZWh6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diakonat nadal nie dla kobiet. Papie\u017c Franciszek chce \"zbada\u0107 inne sposoby\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSnpLMldyWkhZc3RCcGxjTklLdHhMVXNFUFhid1VCRGZ4cm45UGp0dEZnRV9kZUI3OTF3TjFWaVdSclBzNkxMdk9YZXgxQWpLVG0xak1RUi1jN202NzZWa0hQd1Rva3hMSVlwTUpsT3FnODBPWjZjYTlES0VxNGsybHNlZ2JKWlhpVjFERmdBREN1a1F5QnlXWElLQ0ZiUVQ5VkdpQjhDMzRBb0pkMHYyNlFYMjJHSXlmaHJOb1haTEhXbk4zT1NWZ29sSEVfUGYz?oc=5\" target=\"_blank\">Alan Wake 2 ze szczeg\u00f3\u0142ami dzia\u0142ania na PlayStation 5 Pro. B\u0119d\u0105 dwa tryby obrazu, skalowane 4K, Ray Tracing i 30 FPS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPNGp4R2xfQ2REQlZTb01iSHhLUEVVQzY2WTBIbFNuQzA4YWRNVlI1RldUcjZsZ3gwVWtvQjdoSHFoVnJhYWFCdEJXSTA0NldzZkJWLWRnazBJQVF3b3hyZ2lHektSZ25fU3ZNb0dVcGF1M0VCSkIxTG0zV3FleEZvYmt1STQ0ZjZDMFpNRU51S25vZw?oc=5\" target=\"_blank\">Alan Wake 2 na PS5 Pro w rozdzielczo\u015bci 1536 x 864 ju\u017c oficjalnie. \"Spore usprawnienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1364395, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSnpLMldyWkhZc3RCcGxjTklLdHhMVXNFUFhid1VCRGZ4cm45UGp0dEZnRV9kZUI3OTF3TjFWaVdSclBzNkxMdk9YZXgxQWpLVG0xak1RUi1jN202NzZWa0hQd1Rva3hMSVlwTUpsT3FnODBPWjZjYTlES0VxNGsybHNlZ2JKWlhpVjFERmdBREN1a1F5QnlXWElLQ0ZiUVQ5VkdpQjhDMzRBb0pkMHYyNlFYMjJHSXlmaHJOb1haTEhXbk4zT1NWZ29sSEVfUGYz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alan Wake 2 ze szczeg\u00f3\u0142ami dzia\u0142ania na PlayStation 5 Pro. B\u0119d\u0105 dwa tryby obrazu, skalowane 4K, Ray Tracing i 30 FPS - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQc1RJcHBvZm4wcUFMT0xCckVmOTBwU0RQZm5nRXgtTVVORUUtRWtRMnhCSVUwOWxuWnFVX0VCNTZMdGlJQkdocldLVV9BalVGaXQ0d1VyVlE4eHJBZU9mM1lqaXhXMWZGV3FQWldENEJCQk9JeWhlbWhNREVNc1N6SVBHQS1FQ0ZmdkMwMS1pbEVHQ2VDb0w3c29ETm0xODZYbGFEa3FQOEJIMXhxX2tSdktRbFNqRXd5MHpOeFRZaWFwbmlhc216RTRER2JBR1k2S2RsZVVn?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - Puszcza Niepo\u0142omice: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPVkh6a0YtMzlyS2hMNXZYbHhfZDdWaG82YXBrcjlaQTZFTU82V1p3NWlrZC1fZTM0VU9VZXlOVU1UZmJRXzhET2lFbmF2bXFtRXcxdi1vN2loT1I1TERlRDVfYXZacjdDQWlZYmwwV0pjckx5Ty1zdUp5RWE4aldKLU40aGpqb0dlWnZOTlJ0WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - Puszcza Niepo\u0142omice | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxP", "id": 1363608, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQc1RJcHBvZm4wcUFMT0xCckVmOTBwU0RQZm5nRXgtTVVORUUtRWtRMnhCSVUwOWxuWnFVX0VCNTZMdGlJQkdocldLVV9BalVGaXQ0d1VyVlE4eHJBZU9mM1lqaXhXMWZGV3FQWldENEJCQk9JeWhlbWhNREVNc1N6SVBHQS1FQ0ZmdkMwMS1pbEVHQ2VDb0w3c29ETm0xODZYbGFEa3FQOEJIMXhxX2tSdktRbFNqRXd5MHpOeFRZaWFwbmlhc216RTRER2JBR1k2S2RsZVVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radomiak Radom - Puszcza Niepo\u0142omice: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNRkloRXcwUG5SZUpuLXMtdnFoRkJidUZFamZaaXBzeFNWU2JxZ3lvRzFhNm9yQVJYQXJlcVdhX1dkWm5wS3BRMVBhcUdwYnlENU9mMzBHRHFjYTU1ZW1zazVTakNCTXpYakNMel9PLWpkaS1scXFyaGJVN0Q1eUE3NjBtS2TSAYMBQVVfeXFMTUUzLTFwM0F0cFpDUVhGa2pPS0lWcy1FbmE2RmpXTlE5NXBYTVlXMzdOUDNsRm5VbllCSzNrUm52eFJ4UktCZHpadzNRZl9mU3ZLZXZJMENubThMc09hTEZLMGt1UERldHJjX3BwXzVsNXI0c1JfMkMwcGtqajZHNU1qaWM?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowszy sonda\u017c: KO - 33,3 proc., PiS - 32,4 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQcHgyQ3BQV3hJVWs5WW5CVi1wY3BTVnpKakdEZmlPT29CZGZSTGhpRHY0ckwzd1FBdHk0VENHSEt0QnhTaW5tM2tTLTBDWkhmUGN1eXJWNUU3bkJ6eU9IZFM5RkdVV2JUei01SVU2YkZ2STVna1lJcXJYcVdRSFY4RWNlUmtNeE5DdFVOYTZTOEx3VmtSdFVYRHBjWlMyMEpWRkc0c1NTaDZ3THRXeUUwMC1YMA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c partyjny. Oto najwi\u0119ksi wygrani i przegrani po roku od wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet<", "id": 1363193, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNRkloRXcwUG5SZUpuLXMtdnFoRkJidUZFamZaaXBzeFNWU2JxZ3lvRzFhNm9yQVJYQXJlcVdhX1dkWm5wS3BRMVBhcUdwYnlENU9mMzBHRHFjYTU1ZW1zazVTakNCTXpYakNMel9PLWpkaS1scXFyaGJVN0Q1eUE3NjBtS2TSAYMBQVVfeXFMTUUzLTFwM0F0cFpDUVhGa2pPS0lWcy1FbmE2RmpXTlE5NXBYTVlXMzdOUDNsRm5VbllCSzNrUm52eFJ4UktCZHpadzNRZl9mU3ZLZXZJMENubThMc09hTEZLMGt1UERldHJjX3BwXzVsNXI0c1JfMkMwcGtqajZHNU1qaWM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowszy sonda\u017c: KO - 33,3 proc., PiS - 32,4 proc. - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNa25DSVNZZHZPN3NfUWpHNV8xQ0VBT09ScFdyT2s5NGtidzA1ZWt0OHRkSVFOYjFnVzdEUjBuc1g5RnZUYmh3VzlWdjhhelBrb1hiQ0htYkJwd0VCZjg4elZ1anFIWXZ4SjBieVhxOE1mZFdVVV8yWVlPZWZub0FSV20xc21SLXpoYVFQbzJFSEFSNjFLUmpkYnBDZUt4MGE4SXdrUzdFSU93V2M3a3RxU2NEMHpObGMxZDJlT1FCRFJiVXdxOG85S3IxZ0dhTEdhZVFvU0tOY1d6MzJOQmxrcmpRcXJaRWFPejRJdGhJaHQ4VnAxa21MRXdrOW4?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co by\u0142o w organizmie Payne'a. Ujawniono wyniki bada\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNT2daVjlULUlNbzYtbktFdnp3NlE5NnA2VjdqUW9LSm1HZXJGZEZOX3hHazNQcTY4N1dtdWlIdlVKNFNqMG1TMTktbF82dFpRdk9CMHNsQkUxX3JTT2xlbHNxalRfQ2IxbTlEMWVFSzQyQ1daaWt2NFJpbXFoYXUwSHVpWDdFbHVpek9rMGgySl83blV1Q2VlMjczdkVvNUtHTHBjZDM1cm1fOUJ3WGlDMnJ5VkRyN0FD?oc=5\" target=\"_blank\">Liam Payne nie \u017cyje. Wiadomo, co za\u017cy\u0142 przed \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1363200, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNa25DSVNZZHZPN3NfUWpHNV8xQ0VBT09ScFdyT2s5NGtidzA1ZWt0OHRkSVFOYjFnVzdEUjBuc1g5RnZUYmh3VzlWdjhhelBrb1hiQ0htYkJwd0VCZjg4elZ1anFIWXZ4SjBieVhxOE1mZFdVVV8yWVlPZWZub0FSV20xc21SLXpoYVFQbzJFSEFSNjFLUmpkYnBDZUt4MGE4SXdrUzdFSU93V2M3a3RxU2NEMHpObGMxZDJlT1FCRFJiVXdxOG85S3IxZ0dhTEdhZVFvU0tOY1d6MzJOQmxrcmpRcXJaRWFPejRJdGhJaHQ4VnAxa21MRXdrOW4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto co by\u0142o w organizmie Payne'a. Ujawniono wyniki bada\u0144 - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQM1pNQVV2YWd2V0xTVmlKUXB2NGZLeTRZOXhmblNZMGlyMVktLUhORGJCNFh0X0h3Z2t6NEJpZF9HeFJpZlIybEpfVkNWQUh3VmVxS3JUajJmUmRFTTFCOUExMDF5TTQ5NDE1bldEWUNHTWU1UW51N2J3dmVlTkxqcy1Tb1ZFUUVpLWluOGtmbGlvSzctZzN4Si1XTDhVMThvYTVsT3dEOWV2ZjBWYWQyadIBrwFBVV95cUxNRkZrMkhIeVMzTC1PR1ludVlMS2FDMDczSVhaSnFwa2lCb3M4UGd1WHU3QVdJWXNaeVI5RkhkX21lU0tVRk5oYzRQaERCZ3lkblJ6MFctOFFKLUpGVDVSd0RhbVBBVW9PRDFCYndlekdEWFFGQnBBaVZrcnEtaG1ZUGtHSzdMWmVYUmFZQmRpaHFzd0R5QzNIZXVoWDdjOU9JaU1EaTlGY0hxOEdrV2x3?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpa\u0144ski skandalista zmieni\u0142 zdanie o Lewandowskim. \"Mylili\u015bmy si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNR2I3TjAtcjhIVFEwZlhNTXhfWjIwcVprNndhMERhdFZ0cFFaRFdhMndXV0lLVE12VTY3a2JIY1hvbTZ0N2dhczdzM3FNaGFRcjk4VEpiNXZQNEtxQThsZXMyMUlHWVhUemgwNzlHUjg0LUdrcmtrSHpEVTZRUWFnRy1kbk1lazZFVzAyNXNHbFFMVGRSTnhvMURZcXE1YUlZTG1HR3ZTZWVsVVVJSFJEMDhsOGVuNnN1Sk9yU2U4d2RVS", "id": 1363202, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQM1pNQVV2YWd2V0xTVmlKUXB2NGZLeTRZOXhmblNZMGlyMVktLUhORGJCNFh0X0h3Z2t6NEJpZF9HeFJpZlIybEpfVkNWQUh3VmVxS3JUajJmUmRFTTFCOUExMDF5TTQ5NDE1bldEWUNHTWU1UW51N2J3dmVlTkxqcy1Tb1ZFUUVpLWluOGtmbGlvSzctZzN4Si1XTDhVMThvYTVsT3dEOWV2ZjBWYWQyadIBrwFBVV95cUxNRkZrMkhIeVMzTC1PR1ludVlMS2FDMDczSVhaSnFwa2lCb3M4UGd1WHU3QVdJWXNaeVI5RkhkX21lU0tVRk5oYzRQaERCZ3lkblJ6MFctOFFKLUpGVDVSd0RhbVBBVW9PRDFCYndlekdEWFFGQnBBaVZrcnEtaG1ZUGtHSzdMWmVYUmFZQmRpaHFzd0R5QzNIZXVoWDdjOU9JaU1EaTlGY0hxOEdrV2x3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpa\u0144ski skandalista zmieni\u0142 zdanie o Lewandowskim. \"Mylili\u015bmy si\u0119\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:11:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5RYmNSeFpRYm5EdFM2SjhhYkFYT1IzZW9IcXBSUXRZcHNyVW9EakZOQ3pLcVROaFMxNk4xVFo4cE1SbG1wX21tSXlVOXp2UktkRHdGTmRnRGtNbzlhSkZwUmY1SEgya0ZLeWszZWtRRFk5UHY2SjY3aW50cnE?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego na Kubie brakuje pr\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOZms4ZWQ4ZWhtUWRhanVaMkQ3cXk3VUdsUm13SnpIUVFheWNlRHBfUDRnRm5jYWkySjAyTzRJRUFlMU1xWHp1a0dtS2ZVazVzWlFoMGhwbl9DTmFlNnZBS2xOMW95T3k4di1GaThHdnlvRlh5N1JXWkdNVV9pUUNJQTBUcVphZDF4STljWFhoWlYxZ21PVURsaA?oc=5\" target=\"_blank\">W kraju ogarni\u0119tym blackoutem mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powodzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOV25LNlljaVM1TVhvRjQtd1ZGeTVHVDhoZVBkRnozelZEMzVPUnQ1dHVFZUFHeEdzY21EbThSSkduN2QzZ2YxbjZyVHhlMWJzSTBLc2lvXzNBNm1VN3lwTDFORmliWW9zRU5LbVBtbWN2OW40TTNtdm1pcFk2d2toQUVscnVkS21xckVWZUJrYlBTQXdrZ1pTbS0wbV", "id": 1363195, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5RYmNSeFpRYm5EdFM2SjhhYkFYT1IzZW9IcXBSUXRZcHNyVW9EakZOQ3pLcVROaFMxNk4xVFo4cE1SbG1wX21tSXlVOXp2UktkRHdGTmRnRGtNbzlhSkZwUmY1SEgya0ZLeWszZWtRRFk5UHY2SjY3aW50cnE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego na Kubie brakuje pr\u0105du - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:04:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbkEyTHYxVUxnbjB3c1VITWdzRlktaHZyZ2kwaG5rUHk4WTNGMGZVWTVQWEs4VjZjZmtDeW5zRmhxNm8wbXRYdkVqRmQ4RUNfSnZQalBldkRDeThPQ3pNX0VkRzF3RTk1WWtVUkJuZHE1MkZPWVBBY0dsclE4NkZnM2NOa2RNMVhPajdLQm1pTi0wSmptaDd6T0s2aGVzcWtRWTRQYTd3TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy oficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQZWpwNkFhLUVZbHF5R1R5S0lSdmZsR0YyNUt6OXVqX1BBUEpNYkRTS1hMbkVfMTBRaG9ER2pJU2Q3UlpJaGRRanVxX0U5MnhtYXlPZXktZkdXdlpwa3NfcUx3R0I3TVRwWEZyYUl1a3RWR2g0MFBQNXdnTEQxLVdoSUJkSU5iT3lFcGQ0R1ZTQUkxQWtGay1OZUoxWl9zTm9lVHdWcWlnZE5ILTlpU01TVmo5RlFsWjJ5RDZBM0J3QmdKSDZTY2lHY2U3TjBWU3hZMEUwNEtONmRsU3plWnBJaQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii. W sprawie UE zdecydowa\u0142 nieca\u0142y procent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPMURHXzZD", "id": 1364976, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbkEyTHYxVUxnbjB3c1VITWdzRlktaHZyZ2kwaG5rUHk4WTNGMGZVWTVQWEs4VjZjZmtDeW5zRmhxNm8wbXRYdkVqRmQ4RUNfSnZQalBldkRDeThPQ3pNX0VkRzF3RTk1WWtVUkJuZHE1MkZPWVBBY0dsclE4NkZnM2NOa2RNMVhPajdLQm1pTi0wSmptaDd6T0s2aGVzcWtRWTRQYTd3TQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy oficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii - TVP Info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T16:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQZWpwNkFhLUVZbHF5R1R5S0lSdmZsR0YyNUt6OXVqX1BBUEpNYkRTS1hMbkVfMTBRaG9ER2pJU2Q3UlpJaGRRanVxX0U5MnhtYXlPZXktZkdXdlpwa3NfcUx3R0I3TVRwWEZyYUl1a3RWR2g0MFBQNXdnTEQxLVdoSUJkSU5iT3lFcGQ0R1ZTQUkxQWtGay1OZUoxWl9zTm9lVHdWcWlnZE5ILTlpU01TVmo5RlFsWjJ5RDZBM0J3QmdKSDZTY2lHY2U3TjBWU3hZMEUwNEtONmRsU3plWnBJaQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii. W sprawie UE zdecydowa\u0142 nieca\u0142y procent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQWjloQ2hLOEJLZzhwZ2Ewd3ZzeUVDOWpnb3FxWFVodUg4OHFNVG1YOUlsR09yaHc1cjc2ZDFjNW13UFpuR3hNNTBPd0Z1RGxUMEpQMkZtc3VnOFNXTmxQcy15dG9QVmJXcjNsa1RPcDRQaDVXcEpZdWIxdC1iNUpiWFVOQWNYM05iWFU2dmZnWmpVOUFFR2loTVlZNG9vQXJXb2E2QU11VQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat reaguje na wydarzenia w Mo\u0142dawii. \"Ekipa Mai Sandu otworzy\u0142a puszk\u0119 Pandory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1364389, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQZWpwNkFhLUVZbHF5R1R5S0lSdmZsR0YyNUt6OXVqX1BBUEpNYkRTS1hMbkVfMTBRaG9ER2pJU2Q3UlpJaGRRanVxX0U5MnhtYXlPZXktZkdXdlpwa3NfcUx3R0I3TVRwWEZyYUl1a3RWR2g0MFBQNXdnTEQxLVdoSUJkSU5iT3lFcGQ0R1ZTQUkxQWtGay1OZUoxWl9zTm9lVHdWcWlnZE5ILTlpU01TVmo5RlFsWjJ5RDZBM0J3QmdKSDZTY2lHY2U3TjBWU3hZMEUwNEtONmRsU3plWnBJaQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii. W sprawie UE zdecydowa\u0142 nieca\u0142y procent - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:58:07+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNNlR6NURDMjRfYlh4b0JNVVdnWkV1UjdOLUlfVXppZXcwcEdfcDNTQ2JvS1ZZdjNUajVuWTVmWlp4Vk85ckJCaEdUNjllVEdYcTlQbTMzMEhlakdEWDlNZENlNEdFd04tTFh4MzRfUTgydU9hSzF2X1pWUHRqamhNYVliXzYwZFNoSmV1bk0yamo5Rjg0VlQwcDUzYzRwY1k3MFhkMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wszystko jasne. Gronkiewicz-Waltz ma now\u0105 funkcj\u0119. Zajmie miejsce innego polityka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lnbmQzSURCR1oyaGJsdDhVeUZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1363594, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNNlR6NURDMjRfYlh4b0JNVVdnWkV1UjdOLUlfVXppZXcwcEdfcDNTQ2JvS1ZZdjNUajVuWTVmWlp4Vk85ckJCaEdUNjllVEdYcTlQbTMzMEhlakdEWDlNZENlNEdFd04tTFh4MzRfUTgydU9hSzF2X1pWUHRqamhNYVliXzYwZFNoSmV1bk0yamo5Rjg0VlQwcDUzYzRwY1k3MFhkMQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c wszystko jasne. Gronkiewicz-Waltz ma now\u0105 funkcj\u0119. Zajmie miejsce innego polityka - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:53:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWThOLUZJOVlxcUVfRXdWVlBqYWFKOGhkU3BJOU0tVzFGYWpZSWkwdDUwdVBoUmlHbGpUMVpQbHlyQU1NUkFkN2tGMWRoaGh2TXd1WVYxU0dWQ25KSU90b3ltRE9ZbHlVQ0o5TElTUHM4b1VtYkdPZ2xmVUxISDIxSFdWeWx0cnV0U0g4VWw2a2JoZ012WWNPQnFLd3BUamRoRG1rdWJJMGNYRDZYOERUYjBn?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert wskazuje na sens komisji \u015bledczych. Oceni\u0142 strategi\u0119 PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOa1c0RXd0b29kYU9TekV3enJqTUhqVmRuMXFnOTMyMEFCU0hIQ1UzbkhfbzFhNTBCQlo4ZVBEQUlMdmlOMTJ3TXdjQnpfQ0dWWDZvbV9KanM0cnhoU196S1BMdC1oakdNeVBHcEFtX3MtX0I1eVNjVlhxYy1IMzlnNkF0Y3FiSEFfMW55MDRaRGhnMDZxMENzTXBSMThwc2Y4WGE0V25xRVkwYlNGekI4ZXFoTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105dowy raport o 800 plus. PiS w ofensywie: \"ruszy\u0142a nagonka\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPb0cyendZZUN6MU1", "id": 1363190, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQWThOLUZJOVlxcUVfRXdWVlBqYWFKOGhkU3BJOU0tVzFGYWpZSWkwdDUwdVBoUmlHbGpUMVpQbHlyQU1NUkFkN2tGMWRoaGh2TXd1WVYxU0dWQ25KSU90b3ltRE9ZbHlVQ0o5TElTUHM4b1VtYkdPZ2xmVUxISDIxSFdWeWx0cnV0U0g4VWw2a2JoZ012WWNPQnFLd3BUamRoRG1rdWJJMGNYRDZYOERUYjBn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert wskazuje na sens komisji \u015bledczych. Oceni\u0142 strategi\u0119 PiS - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcjVLOWl6TVBHOTVKcEE0OGUyVWo4NERrYkI3cGsxSFJrQzV3d0RkWHRES3p2bFdna2NsWmtoODRrTUhna1czNWR1ZFNHamROQ0hTVnlVek1KbTFKLTFnMmlIXzAwQzZfbTBtSm1PQldPNGVBNVViQ3F5YkdYNExZS0hhN2hKeEMwRjQ3S3VlMHlmTlBnajlBMU5JckhyckhSZFpDS00tajJhMk41?oc=5\" target=\"_blank\">LEGO Horizon Adventures przypomnia\u0142 mi, \u017ce w grach nie ma nic przyjemniejszego ni\u017c z\u0142apanie wroga i ci\u015bni\u0119cie nim w przepa\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE1yLVdwLWlWMGhGcFFDYW9ZcUJxM2JPeE44Z3ZuNmtlLU1CUExZc1BMUnU1dVRBbTF0cG55ZjRxT0hKVlFWTlBDREpzYVhpSlFJbUR3eDRScVVfLU4yenVhc0VCR0VFMVBxa012TWZkTWJUQzhKc1NfMjRpdV9oQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ogra\u0142em LEGO Horizon Adventures. P\u00f3ki co lepiej kupi\u0107 pude\u0142ko klock\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbFZobE9POGtYa1FGVVQxV1lUWlNYcjVOY0RId3NfMUFSMTQ4U2d5S2", "id": 1364978, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcjVLOWl6TVBHOTVKcEE0OGUyVWo4NERrYkI3cGsxSFJrQzV3d0RkWHRES3p2bFdna2NsWmtoODRrTUhna1czNWR1ZFNHamROQ0hTVnlVek1KbTFKLTFnMmlIXzAwQzZfbTBtSm1PQldPNGVBNVViQ3F5YkdYNExZS0hhN2hKeEMwRjQ3S3VlMHlmTlBnajlBMU5JckhyckhSZFpDS00tajJhMk41?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LEGO Horizon Adventures przypomnia\u0142 mi, \u017ce w grach nie ma nic przyjemniejszego ni\u017c z\u0142apanie wroga i ci\u015bni\u0119cie nim w przepa\u015b\u0107 - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR0tqWUJtVWpDZ0sxaEIzdVlrdWVqOTdGV3RjcU9lNFdLTk9jNzhoTFNDbllkVS1pT2ltbmIwczZWLWZHTkZIZ2VkNDNjRTh6ejBOdEk2eWl3R1B2R2FNeHdIYV9OUm5UbFJ5YVgxUU5XZERVNlNISmplSlJicld1Tllndm11a1lGOXVwTGQyRzNXQzdWc1kzR0czTTVEbnl0OW9sbXAtaS05bXhkencyTWNJSmJnV0dFUGpZ?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak za\u0142o\u017cy\u0142 zbi\u00f3rk\u0119 na leczenie nowotworu. Koszty s\u0105 ogromne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOR2U1NDNyaEw1MVBQOG1UcUtCRFJ5N2RFR3JqVUhPQmlqMGpvRkttZFk4a1hnMmFNRzVTazFFd0x2NFllWmMybU0yNVpaWWJuVXFZSHc4MlBXbWJaR3pnY1ItcFNOd0dJYTFrTktOSnRjX3dQaXpkOXFHMnVkRW1IUFZ5VFRBS1ZJdjJmd3owZUVoVS1ieldZamllRmVFY0tTRE4zVw?oc=5\" target=\"_blank\">Juror programu \u201eMaster Chef\u201d og\u0142osi\u0142, \u017ce za\u0142o\u017cy\u0142 zbi\u00f3rk\u0119 na swoje leczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOdGJURnljM2I0bjd1RmY2YnM3MEMtc1RySzhUd0FuczB", "id": 1363932, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR0tqWUJtVWpDZ0sxaEIzdVlrdWVqOTdGV3RjcU9lNFdLTk9jNzhoTFNDbllkVS1pT2ltbmIwczZWLWZHTkZIZ2VkNDNjRTh6ejBOdEk2eWl3R1B2R2FNeHdIYV9OUm5UbFJ5YVgxUU5XZERVNlNISmplSlJicld1Tllndm11a1lGOXVwTGQyRzNXQzdWc1kzR0czTTVEbnl0OW9sbXAtaS05bXhkencyTWNJSmJnV0dFUGpZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Jakubiak za\u0142o\u017cy\u0142 zbi\u00f3rk\u0119 na leczenie nowotworu. Koszty s\u0105 ogromne - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNlJDUDROcHpJbVIwaEs4SUNoSWVVM3MzNFJEaVo0dXd1RE40QVU5dHBNcFhwTkRpLWxGRzJZMVlSb0RsYk1lLVdRbDVUQnkwWnVoUWE2bW9kQkVFakU2a3JZb0hPclZZVTBVNGdyd0lURmdnMjZ6ZlZUSGgxNFVsZkplMzBrVmpNNk12RGRPVjVUU0N4bUNYZTVyakE4OHlOTno4VmRsYUkwcHY4Q05wNnRFN1c5Y1puelozS9IBuwFBVV95cUxQX0ZrRUN6RkpyUjc0bDZzbmt3dUZKeHNTRG95VXI0bERsUmVFS1FuYy1PSjBtQ0xaaFMzX2VXR2o4aVF0NjhfTXdEQUd3OVJiNXc5b3U4ZGRNZWRDVERfVTVuZVhOSDZ2dkpIRzJVS2xFSXhkdGFiTGxvWmh3d1h4dmVXdzBMM1V3ZTRWOHh6RlJxdzFJdE4yWC03SWdRSTg4bm1tSTAwVGR5aU8tWXA4U2xtV2laS3ctenJv?oc=5\" target=\"_blank\">Ucieka\u0142 przed radiowozem, a\u017c si\u0119 kurzy\u0142o. Policjant dojrza\u0142 za szyb\u0105 znajom\u0105 twarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPd29nS1VxbmJFaHBoNEpmZEY4dk5pTVdCci01QjR6WVNHcjVrWG5nRHFOMzFLVXY1aE1sQkN4a0hnbG10YjZpTUJGekZsWWdrUS1ZNG9hWU13Z2d5NElzT0ZfZXZsYkJTaWZtNlNxRkd2RGdmaVBPVWxkQTNORVFZVmpGTFVGdTNuM3N2LV9RdVdHZFBOalBa", "id": 1362716, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNlJDUDROcHpJbVIwaEs4SUNoSWVVM3MzNFJEaVo0dXd1RE40QVU5dHBNcFhwTkRpLWxGRzJZMVlSb0RsYk1lLVdRbDVUQnkwWnVoUWE2bW9kQkVFakU2a3JZb0hPclZZVTBVNGdyd0lURmdnMjZ6ZlZUSGgxNFVsZkplMzBrVmpNNk12RGRPVjVUU0N4bUNYZTVyakE4OHlOTno4VmRsYUkwcHY4Q05wNnRFN1c5Y1puelozS9IBuwFBVV95cUxQX0ZrRUN6RkpyUjc0bDZzbmt3dUZKeHNTRG95VXI0bERsUmVFS1FuYy1PSjBtQ0xaaFMzX2VXR2o4aVF0NjhfTXdEQUd3OVJiNXc5b3U4ZGRNZWRDVERfVTVuZVhOSDZ2dkpIRzJVS2xFSXhkdGFiTGxvWmh3d1h4dmVXdzBMM1V3ZTRWOHh6RlJxdzFJdE4yWC03SWdRSTg4bm1tSTAwVGR5aU8tWXA4U2xtV2laS3ctenJv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 przed radiowozem, a\u017c si\u0119 kurzy\u0142o. Policjant dojrza\u0142 za szyb\u0105 znajom\u0105 twarz - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:38:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNDdwT2hfMnBiWWs2UVpzcFdqQ1dPVmJyQjVnNTNWd2JOZFhFSW5ZOUVJMkpzdFBESGUxeFBRNzlkTTBfRlhaY3JnUEFoZ2VlYUlXZ29SWHlWb3VxTmtSa1pEMzk1ZncwT1JJV0ZZWjB3VTVkazJRcWhVYkx3STZnY2Q3YUMxZjFEWUkxUXB1NTc3eG5jdjBweUtjQUt3WUhWbTd4NmlR?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wybory i referendum w Mo\u0142dawii. S\u0105 ostateczne wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxObHZoOUg2N293Z3pSXzZUNDgzYmtxb3FQWG9mVE5QcVRXSFB4ems0Qm9xVjRVdWFpYjBUZEk5VEJTTjNqdmhubjVVSDhvY091aGNRVXhKRW8ySkllNzd4VENlUDUtVVozNWNIZGJ1T3RLQWo5MXNTN2sweVptUzF1c2JkTlZDWnBzdi01eDFBakZ4djNlU0pHdU5OZUdoNnBkdzZYTA?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wybory i referendum w Mo\u0142dawii. S\u0105 oficjalne wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNbzVxbmpVSzFLMGlnVDk3TjZheTJZZVljZXZYM3BXMWNfMjBnYXN6NkxOdjJrUDBvRzlKaW", "id": 1362711, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNDdwT2hfMnBiWWs2UVpzcFdqQ1dPVmJyQjVnNTNWd2JOZFhFSW5ZOUVJMkpzdFBESGUxeFBRNzlkTTBfRlhaY3JnUEFoZ2VlYUlXZ29SWHlWb3VxTmtSa1pEMzk1ZncwT1JJV0ZZWjB3VTVkazJRcWhVYkx3STZnY2Q3YUMxZjFEWUkxUXB1NTc3eG5jdjBweUtjQUt3WUhWbTd4NmlR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe wybory i referendum w Mo\u0142dawii. S\u0105 ostateczne wyniki - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRmVscU5IVlg2bEw1UDBUYUhmVWJDR1R0UkVoZVZhY2xWT0dNQ3k4bGJlZnM3WjNRSTVRaHRSZVlTNlRlYTdwUGttdDVVZEJ4WnhleS03Mm1wSlAwYVFsd0ZON3JhR3gwSFFfdnZadjV5bjdMbF9jZU01Yk9PaHhpTno2aGpOTWxLb0M4bGNsMEpVRnpfWXNtc3dOUmN6cHdEUU5YdEpoY2V0WjAxemkyQdIBrwFBVV95cUxOVmZPbDVWY2JjTlM1dWxsck5wdjJnMmljUjhPS2hOZVdNRlh1SDFRSGVDaWtXXy1vZ3NnWHczWXotd3I2N0RxTTN5c0l1WXROYXNDQ08xSnRMa2R3V2RCZ2hyNEY3ZjctR0N0bmh1WjBOYnRPenRma3Vzdkc5cHBucTVsZXF1TXVCQVo3cXlEY2VINmgxNHkzU2p6M1Zyb1lkWXhCLWtQN2pBUVR4Mnlr?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Sasin o demograficznej kl\u0119sce 500 plus. \"B\u0119dziemy broni\u0107 spo\u0142ecznego dorobku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQbE9abzhZSURfTlFzTnhMUlJPRUhnOEtNbWhxMXlaTzJMbUFwME9femRxRDlwUllzY3NGRHVhOEUzeHRWOUo5eWtrUmV5MjBCMVV5cVctQ1A0LXVjNFFsaENpUkRzbGVUaGJoSVJySzNzYlpJY1g5a09iU2htZVlhMVAycWtQNHBGMnRERGRZTVJVTHlyVmt4OVd3?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z", "id": 1363595, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRmVscU5IVlg2bEw1UDBUYUhmVWJDR1R0UkVoZVZhY2xWT0dNQ3k4bGJlZnM3WjNRSTVRaHRSZVlTNlRlYTdwUGttdDVVZEJ4WnhleS03Mm1wSlAwYVFsd0ZON3JhR3gwSFFfdnZadjV5bjdMbF9jZU01Yk9PaHhpTno2aGpOTWxLb0M4bGNsMEpVRnpfWXNtc3dOUmN6cHdEUU5YdEpoY2V0WjAxemkyQdIBrwFBVV95cUxOVmZPbDVWY2JjTlM1dWxsck5wdjJnMmljUjhPS2hOZVdNRlh1SDFRSGVDaWtXXy1vZ3NnWHczWXotd3I2N0RxTTN5c0l1WXROYXNDQ08xSnRMa2R3V2RCZ2hyNEY3ZjctR0N0bmh1WjBOYnRPenRma3Vzdkc5cHBucTVsZXF1TXVCQVo3cXlEY2VINmgxNHkzU2p6M1Zyb1lkWXhCLWtQN2pBUVR4Mnlr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Sasin o demograficznej kl\u0119sce 500 plus. \"B\u0119dziemy broni\u0107 spo\u0142ecznego dorobku\" - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPeVNMdy12YV92anVmaGUzNlJpVWJqb2tvSUoycl9Va2p5NTZxQnA2RmoyRXFfbTJFRW5WdFkya1lJOV8yOGVRamRkb3RmclZpdG9GWE8yN0tuVmJuWTA2WUZnNDA4bURtMHpaZG9scEh4eTVOU0lNMktiRGxfeTNXTzh2RHllSnUyckVMY05LeW04SnN0QVZNdTI5RmVaeTZtQWY2TXZ2U21JQ3E3Wi1kN1hyZjk?oc=5\" target=\"_blank\">Ledwie Sabalenka wyprzedzi\u0142a \u015awi\u0105tek w rankingu, a teraz to. Zn\u00f3w jest g\u00f3r\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNzFBTnRDcE1GQXlNZ2RFeElENnhkVVd6bEhBZjJfUmJ4elUtUnpsVklTVV9KSVdXUzRsbW9OLUV6RmpyZDFQVy1Gc0tXaHFQOHZUdVNYU2ZNbFNfa29uYmlSQjE4VXFVZ00wT1RNWXdMbncyeTZlSkNna3hLTjJLS1dxSmkyTDl1Z21qSGtyWV8zWlBqUHJnRDhoUmtlc2xrak9qb1RXZU5lSldLcS1LbkVlYkxEdw?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot! Iga \u015awi\u0105tek wci\u0105\u017c mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 sezon jako liderka rankingu. Oto kulisy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1363607, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPeVNMdy12YV92anVmaGUzNlJpVWJqb2tvSUoycl9Va2p5NTZxQnA2RmoyRXFfbTJFRW5WdFkya1lJOV8yOGVRamRkb3RmclZpdG9GWE8yN0tuVmJuWTA2WUZnNDA4bURtMHpaZG9scEh4eTVOU0lNMktiRGxfeTNXTzh2RHllSnUyckVMY05LeW04SnN0QVZNdTI5RmVaeTZtQWY2TXZ2U21JQ3E3Wi1kN1hyZjk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ledwie Sabalenka wyprzedzi\u0142a \u015awi\u0105tek w rankingu, a teraz to. Zn\u00f3w jest g\u00f3r\u0105 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:14:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxORFA1SktteGxxOC1vNjRHMS1NTDlPaHo3UGZaZ2xDX0Z2Ym1FWWN1RXJfVlRGN0VjMXVjMEE1M3JUZVlrWDdxNlBSeVJQN1pYU1VPVkVpeTNTOFR4TEtQZ0o2dWY3b0NqS1hMTnh6ZDc2TGJ3MVB5RXVTdzRrWVZqUXJMZjJXcTRsUWpoTlBuQ0Y5T05ucDJ6VTV0dGdsZTJrMndndUU5ckR0MFJrOGo1NlpIMnFHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Stra\u017c parku szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry chcia\u0142 wjecha\u0107 rowerem elektrycznym na Giewont</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQaDRHajFITTdwMjZzLU1PYWJ3aklPUUczNXh4VE12VnkzVXlSM0VMUjRRZkhRdDE4Y3dHM1IwSzFsZDJQUDhiQmdId0tqNXBDT2FCNVUwbXNBS080QmVjeTlGdjRhZ2liY3NIM0RwdnZodkNKSnRLcU5WMjlmYnJCSVpyZDQwbWROakQ3Z05BZGh2SzktV2ZJWFprdENCUFFNS3pjMXRONXJ0dTFpM09r?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce nagranie z Giewontu. \"\u015amiertelne zagro\u017cenie\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbVZjMHBOWnozWDZ3SHNUckV", "id": 1363596, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxORFA1SktteGxxOC1vNjRHMS1NTDlPaHo3UGZaZ2xDX0Z2Ym1FWWN1RXJfVlRGN0VjMXVjMEE1M3JUZVlrWDdxNlBSeVJQN1pYU1VPVkVpeTNTOFR4TEtQZ0o2dWY3b0NqS1hMTnh6ZDc2TGJ3MVB5RXVTdzRrWVZqUXJMZjJXcTRsUWpoTlBuQ0Y5T05ucDJ6VTV0dGdsZTJrMndndUU5ckR0MFJrOGo1NlpIMnFHdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017c parku szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry chcia\u0142 wjecha\u0107 rowerem elektrycznym na Giewont - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbjZRZHFGWDNiRFBLaEQ3azZIdGpKSngxT0NOWl81ZG1DZHZabXE5YnhCakdEWFNWXzM0akVta0lSVVQ4ZlF2MTVCcVpnYXhoaVBERDItYzgzQ0U4clVBT21fem9iaERrYzhSWENYRHk2U3F6MnBJTW5CMXVPSnpsdVlILTJrUDFDS3JQRDhpUlc3cHFsdURrQlZ2UkQ2bGN6cjI4ZFBNRkhZTXZtRzZ2dVZPXzg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szukamy partyzant\u00f3w do podpale\u0144 w Europie\". We wtorek w \"Wyborczej\" ujawnimy szczeg\u00f3\u0142y operacji rosyjskiego wywiadu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOX0d4Yjh1bmNEZ3Q5bHFObTdDUUxVM1o5MTFHSHBrbE5rUGtHbmVCYUlPY1FSc09qVDVZbTE0WWZQOEJiSTB2b3RSV2FZU0hrV0dpV0FNbGhjZ1hfS3U4aXZFMUxQY3RIVWNCYzhwdzcyVm8tc21IR2t3QmJxLVRROXcyWU5wQmhjQ3VGdzUybGxFeWppSVBtX1hJT1hZNkRJV0lZQ05pRGV3NkY5R3ExVXc1RGprUjFHcllkZDlVRTJaRl9ranlTcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski o zatrzymanym sabota\u017cy\u015bcie. Uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://", "id": 1364746, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbjZRZHFGWDNiRFBLaEQ3azZIdGpKSngxT0NOWl81ZG1DZHZabXE5YnhCakdEWFNWXzM0akVta0lSVVQ4ZlF2MTVCcVpnYXhoaVBERDItYzgzQ0U4clVBT21fem9iaERrYzhSWENYRHk2U3F6MnBJTW5CMXVPSnpsdVlILTJrUDFDS3JQRDhpUlc3cHFsdURrQlZ2UkQ2bGN6cjI4ZFBNRkhZTXZtRzZ2dVZPXzg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szukamy partyzant\u00f3w do podpale\u0144 w Europie\". We wtorek w \"Wyborczej\" ujawnimy szczeg\u00f3\u0142y operacji rosyjskiego wywiadu - Wyborcza - Wroc\u0142aw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T15:08:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNb2VFSE1kRkZfb3AtTk9KNi16NUN4d3dJXzVjTUQtOGRuSTNhbTMtQXpqTnpwaUo5andaYm1wclh4d3BaYzc1bUtPWUZieFFRbTdRcmxOWVFSZGdkMXd0MXE2NkdqWDdiVzl0Z0ItYWdURjcyYS1iUzJFb2lwV3BMREcyZUVjY2d4eXNlQ0k5WFFGc3FRSmJGNU5jMXpHYjh4UEZkX29HNDQ5NkJUWmk2dFRzWkl0TUlsSjUtcFMzR2U?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny i Krychowiak to nie koniec. Kolejna legenda \u017cegna si\u0119 z reprezentacj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNWmtnbnMtY0Nndkl4NGNOU09vVHZ0aWdRSkk1SzJaVC1MLUIybEM0U25jTm1BN2JOY0lTSkhqQ2w4WEU4OU05emZycUE5MXZsaWNwNll4b3pueURTcVdacWlRaWRkRmR4dm1GQUM0UUhwMVE0M2ROZzFhVDdjUGVDcVA0SXFfUWZhbWNwSkhwZnRKN1I0bE40WHRZNVlmMnNFblV3ZUQwOWUxSllOZ3lpWUtjWjM4VWlkY0k4aHFqY202YWh2SkxmTmVrRHRNRVE0SmR4VGlyWTM4Wkc2ZVhLa0VSM09aWkRCTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Cezary Kulesza potwierdza! Kolejny reprezentant w listopadzie oficjalnie po\u017cegna si\u0119 z kadr\u0105. Pad\u0142a data!</a>&nbsp;&nbsp;<font", "id": 1363934, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNb2VFSE1kRkZfb3AtTk9KNi16NUN4d3dJXzVjTUQtOGRuSTNhbTMtQXpqTnpwaUo5andaYm1wclh4d3BaYzc1bUtPWUZieFFRbTdRcmxOWVFSZGdkMXd0MXE2NkdqWDdiVzl0Z0ItYWdURjcyYS1iUzJFb2lwV3BMREcyZUVjY2d4eXNlQ0k5WFFGc3FRSmJGNU5jMXpHYjh4UEZkX29HNDQ5NkJUWmk2dFRzWkl0TUlsSjUtcFMzR2U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny i Krychowiak to nie koniec. Kolejna legenda \u017cegna si\u0119 z reprezentacj\u0105 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:50:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbWVKTFRCLXJycXRMZkR1UGxnNEhtOWNIc2l2Z3R3Nl9vY203d1BPczF5RGliWllBRENZMmROaVlIVmJjN2xoQlU1YXJBNmMyWGJSTm1OcUJMTjh0bE5sUnBNNFA0aG0wRnZKWDNTU3Y0dE5UcEV3YjhWSzYwMHhBOHdoNjVNVnhlZHlsNEMtY1FPZnFTc29CRGU1TWJtbFNQUTVGbW9DblZFNF8ySVVjRVJIREtJaUY3OW10RDh4Wmo?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek coraz bardziej wierzy w Donalda Trumpa. Z\u0142oty znowu traci, gie\u0142da s\u0142aba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOaV95WUVMaGhYd3ZGel9GYTh3YndaSHBOb05xVVAxUURhNUNKbGxaNHFzTWJpYm5FMWV5WWF1ZWsza0stZGJQS1duamxpc1dIX1ZGY3pfc3lNMDFPRlRvVUU0SE5fVVgtTUNoN0dHR0p3ZTJoRlNqbmU2dUUyOW0xdmo2aVlZYVpQUGVLbk1nTVJJTlJHQlVic0tibGtYVHFZaVN1djBBUTV6Tno2aERZNm41TUVMU1k5ZWM0MktHdzBzUmlnMy1r?oc=5\" target=\"_blank\">Pocz\u0105tek tygodnia nie s\u0142u\u017cy z\u0142otemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ2gzWmJo", "id": 1363599, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPbWVKTFRCLXJycXRMZkR1UGxnNEhtOWNIc2l2Z3R3Nl9vY203d1BPczF5RGliWllBRENZMmROaVlIVmJjN2xoQlU1YXJBNmMyWGJSTm1OcUJMTjh0bE5sUnBNNFA0aG0wRnZKWDNTU3Y0dE5UcEV3YjhWSzYwMHhBOHdoNjVNVnhlZHlsNEMtY1FPZnFTc29CRGU1TWJtbFNQUTVGbW9DblZFNF8ySVVjRVJIREtJaUY3OW10RDh4Wmo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek coraz bardziej wierzy w Donalda Trumpa. Z\u0142oty znowu traci, gie\u0142da s\u0142aba - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:49:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdm1vV1JDcG80WEdJUWE0UXBxNlMtVjFlbFZOWTE3cWdzQVViZnQzUWtpd2dDNm1RTUlZNUpEOUc5R2NySzZlMXF1WHpIT2JTdVVnRkV2WkMwNXBZR1k5M2dHRzlUT055TFVTcXlnVGNRRHBKMVhlSjVFSHRuRVY5V2J2UG96b01PNnJNSVFzRllrSF91Q081b0o4NW5KNldWUXBGWEpGYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe oskar\u017cenia pod adresem rapera. Grozi mu do\u017cywocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxONFNFZVdjMTRYcXlBZFU2Vkx2Z2lNOEVodldqeDE5dTJhZWk0ZWQ3NnZCVGszMFhyWnVlMElfMEJ6UFJ1YW9WZXctajlKYkpnaUkzemRwVlVCRmlEbVBaVUdQZW1DVVhZdV9zTVBlQ3FIWE5yeV9NMURXM3FnVFBNeDFKaDZtZTE5WjBN?oc=5\" target=\"_blank\">Sean \u201eDiddy\u201d Combs oskar\u017cony o gwa\u0142t na trzynastolatce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYXI5RGRHR2thSEZxVWdQY3c1Y2xKS0h5clJONGwxRzhpNEJNQW1IMURwUFZSeTQyREtVcE5meFMyZjVfeW5rSDNvMVpJYm1SQlB2akVyZTF1ZmNsRGtiUUwtN3VlOHJSUHUtZ", "id": 1364398, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdm1vV1JDcG80WEdJUWE0UXBxNlMtVjFlbFZOWTE3cWdzQVViZnQzUWtpd2dDNm1RTUlZNUpEOUc5R2NySzZlMXF1WHpIT2JTdVVnRkV2WkMwNXBZR1k5M2dHRzlUT055TFVTcXlnVGNRRHBKMVhlSjVFSHRuRVY5V2J2UG96b01PNnJNSVFzRllrSF91Q081b0o4NW5KNldWUXBGWEpGYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe oskar\u017cenia pod adresem rapera. Grozi mu do\u017cywocie - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:48:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNNnV0b2hBY2lCanZNaDJnYWZvUTZDUTE2X1NULUVrYXRTRGxXRktCYXNsUWtqQnJtYXVNeE1FdXViSWV1UHBzUUc5QnhqaGpLTlUxQXA5V3F2b1lHdHNXR0k1bVNQYUxiY2pKTmlOSGdKRGd0d2JXUVhrcG5iQ3QyWUloV1FwTmFyMGpnMW5yWm5sdVhBMjFfVnZkcV9JcEozU3RZUDBOWC1YUGYtQTN5eg?oc=5\" target=\"_blank\">NASA: S\u0142o\u0144ce wchodzi w maksimum 11-letniego cyklu. Co to oznacza?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNak43NVZ5MDR3b002Q1c3TDRtem4zR1Nmb25aN1ZIaGt0eWNJdUZEWkplUVotcXZNOWZ0QVB4WXdlc2liM2E0YjRMWEUzLTRuTnR5d1JxR1BHRDlldlpEeE9tUGg0VnNkN0cyV2JWUzBWSnR1VEFZRDBfWm5EME5yYzVnLVZteElOOEo5VkZqMTE2amdFNm85TUVDVGRXMmFBNElRYy0tdEE?oc=5\" target=\"_blank\">NASA ostrzega. S\u0142o\u0144ce jest \"w maksymalnej fazie 11-letniego cyklu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQ3lYbmYxUTJvdUY5cnJPQk1vdVZCY1RNWGlwQjZnMzUzTDh5", "id": 1362720, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNNnV0b2hBY2lCanZNaDJnYWZvUTZDUTE2X1NULUVrYXRTRGxXRktCYXNsUWtqQnJtYXVNeE1FdXViSWV1UHBzUUc5QnhqaGpLTlUxQXA5V3F2b1lHdHNXR0k1bVNQYUxiY2pKTmlOSGdKRGd0d2JXUVhrcG5iQ3QyWUloV1FwTmFyMGpnMW5yWm5sdVhBMjFfVnZkcV9JcEozU3RZUDBOWC1YUGYtQTN5eg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NASA: S\u0142o\u0144ce wchodzi w maksimum 11-letniego cyklu. Co to oznacza? - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:28:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQVXRVdHlYOU1ubDBMd1kyVjhySng3U0VOMFRmMmpaSGx1c1pmSHZfTFZsUlZWWURyTWpFdnp1VExkSEFoZV81dU9HMmJSaDdrejJydl9BX3FZZ3pTc3RoN01TamtTNEVHZ2cwRkxiTm5VbHRVZUxzdENjalZNS3o0ZkNYdFhjMUMxd09VbDZNcVplMl9FVVVUb1lnNjBBVGV1SU1DXw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Rosja szpiegowa\u0142a Gruzj\u0119. S\u0105 nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPVFl6dUZNM1BUUHBTMGpyQVUzUExDcXYxNmZTMzI3UWdhT1NzTVdxQXZZS3lzVlB1aVFiQzNLaXI4anhQcmFjVzZjMmE0MmFVVDFRakcwNjlnU0tTOFJxSEN6YmlmRjc0Nk9mNWFiU0dGeURXdHFraHBTVE91cnJJT3FBX3RnLUhHVjROc1N4dE1HZmdhTDRLWVJJZTluci1RblFaQVN6eUpLTzg?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna mobilizacja w Gruzji. Tysi\u0105ce zrozpaczonych ludzi na ulicach. Zbli\u017ca si\u0119 \"kluczowy test\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNQ0pfWlQ2aFZ5dU5fTVVDSEpIUDVOOWk1TC1XY1JLRHlnNXpQVDU3e", "id": 1363598, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQVXRVdHlYOU1ubDBMd1kyVjhySng3U0VOMFRmMmpaSGx1c1pmSHZfTFZsUlZWWURyTWpFdnp1VExkSEFoZV81dU9HMmJSaDdrejJydl9BX3FZZ3pTc3RoN01TamtTNEVHZ2cwRkxiTm5VbHRVZUxzdENjalZNS3o0ZkNYdFhjMUMxd09VbDZNcVplMl9FVVVUb1lnNjBBVGV1SU1DXw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Rosja szpiegowa\u0142a Gruzj\u0119. S\u0105 nowe informacje - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:23:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUVI5LWRFUWExRGttVkU4UlhSQWtZZmthWXNhcWpWYnRMMEpsUUNDZk5HN05GRGExRTZ4TnNmYVNYQXN6OFJ1UVdnbWhxNDA5azIzeHZlRVZGYXVyeWpobzhFLWV1MFZwQTgxdDNxblhITVVkd3lkdDhKckpMZmU4Rng4X09FeEw4Q1MydzA4Rkp1aFVQbjR0eg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bejrut w ogniu\". Izrael uderza w \u017cy\u0142\u0119 z\u0142ota Hezbollahu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbUhhNjV3WHdjdk9JdkdPalNXU1JjZTd5S0c2RkpXQWhqU3BqazNrTkt6Y3RWS2hRSGZFN2tSdEdJRGV1VmpDV1JNNDVfaTl1bjlPM2xheTFrRGdqaWdjRFBmOEtLVGJobm5paWQzRm1CLTRVVWNPOVRwQjItejQtNDQ5S2FySi04WW5uajRKMWNmbTlVNl8tOXp1c2lDTkVCaVVoNGhRRm83TDQwQkgxTEVjdGZVRzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozje i panika w Bejrucie. Izrael uderza w finanse Hezbollahu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdlFLSHk5SzgxM2lBTVFZd3BveUgyQS0ycTJ6RUJtcndwU1lyeGhLeUVuOVpiR1hKc1JFek9", "id": 1362222, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUVI5LWRFUWExRGttVkU4UlhSQWtZZmthWXNhcWpWYnRMMEpsUUNDZk5HN05GRGExRTZ4TnNmYVNYQXN6OFJ1UVdnbWhxNDA5azIzeHZlRVZGYXVyeWpobzhFLWV1MFZwQTgxdDNxblhITVVkd3lkdDhKckpMZmU4Rng4X09FeEw4Q1MydzA4Rkp1aFVQbjR0eg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bejrut w ogniu\". Izrael uderza w \u017cy\u0142\u0119 z\u0142ota Hezbollahu - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNR2VIcFNwcFBFTVBMZHBmdmJtdXhEWFpETlVIWW5fV2M0ZFp0NjZIN1JnM0wzcHVQdlVCZC1DRmtKYlJCbGtiSlBTMGtHSnRibGxyQmg1TC1LQ1ZlRG5qcFBjOUs1TGJ6VUtzN2ZWZTlTUkpscHNVazBDR0Nva2JEUUl0bEkzbjVmUFB6WldwS1EzRmZtdU81OV96akw0M3JtX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w Warszawie! Stalowa belka rozerwa\u0142a tramwaj i rani\u0142a pasa\u017cera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbks5blBFMkZaQUZFaXZhS1Q3NXR4dFZCZHBObXZuR0pTUnJ2MF95dml4WG5XaDlqU1c3LWhfUEFqSWlMbW8wRldzUEtuMWpOOFhKZm1kZGhCSm5rLXdrQW9YdlYtRV9kOG9ra2FHRmxORjBkX2RFRTd1U2VYUG1yaVhtYW1ZMl8zMXlIY3Qydk50QVk5UmZibkNCUW5MZDJsbUdpN3hTTXVXaDBPT0VDTjZFSmw?oc=5\" target=\"_blank\">Metalowy element przebi\u0142 pod\u0142og\u0119 w tramwaju i rani\u0142 pasa\u017cera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdXM4d2FLVmFmczZmd01kQVBoeFJWTkVNZkJ4VWxYN3U5TV8wS2huV2Fyb2dCRFJHQTBzRktk", "id": 1363194, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNR2VIcFNwcFBFTVBMZHBmdmJtdXhEWFpETlVIWW5fV2M0ZFp0NjZIN1JnM0wzcHVQdlVCZC1DRmtKYlJCbGtiSlBTMGtHSnRibGxyQmg1TC1LQ1ZlRG5qcFBjOUs1TGJ6VUtzN2ZWZTlTUkpscHNVazBDR0Nva2JEUUl0bEkzbjVmUFB6WldwS1EzRmZtdU81OV96akw0M3JtX2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horror w Warszawie! Stalowa belka rozerwa\u0142a tramwaj i rani\u0142a pasa\u017cera - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOWJWUU9VSG91eXNZbXFHTTRBNXowWVFJTnh5MWx1eUpqbHRYc0ZGYkRvSmFyanNZbUZ6U2ZXbGRvSEdudUQyYTl4ck9rTzhsSkxzbkZ6Y1VxRktmcHA4RTBZRXhCTm9POURZSEJ0R083UlhYbENvWmRYNjFTb2hTTUVURmlMS1pqOWw2ckFuZmVuT1N6TlNGY1JfRXhHNTBQMXc4c1JkUXE1UTBHaFYwMVMxQ1pXOV9JaVJaMUZUVnU2ZEkwUDA00gHGAUFVX3lxTE90MldVeVNQM3RIcmM1eXhGeG41aVFDSDZYUnJOOEFIdkdaaDVpZWRaalJzbUY1N3Z3R2Rjbi1jREszbGoteFBHVGlYUnRvTVRGanVma01lMjBZYlZFNGhTWTc0Nl9Pc3JSRGR2X1hLeHM0LWUtdkxuX3R5b3dlZHBsRlkzOTZDV19GSWh0Q01VT25iazdsWVdiVnJvWk1BZy1fVkxOQUJ1YmYzb2ZwNkxMdWhvSjBFcTdCMW1BRXFzVHgzaENIZw?oc=5\" target=\"_blank\">Doprowadzi\u0142 do wypadku na jeziorze Ta\u0142ty, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 8-latka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 mu wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMFlObjlfUWFYVkxfa255Q3Npazc1V2lKekVWQ1NpNzh0a2QweVB3NlljRDJIRVVhZ0lPdzRteG1WclhUekVvV2lQTWl5OEV2dWdPSmhScUN1VW9TSWk0SzBzNFRfTWFqcEd2UmFudkxCTFlUV1J1RjY5RU", "id": 1362219, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOWJWUU9VSG91eXNZbXFHTTRBNXowWVFJTnh5MWx1eUpqbHRYc0ZGYkRvSmFyanNZbUZ6U2ZXbGRvSEdudUQyYTl4ck9rTzhsSkxzbkZ6Y1VxRktmcHA4RTBZRXhCTm9POURZSEJ0R083UlhYbENvWmRYNjFTb2hTTUVURmlMS1pqOWw2ckFuZmVuT1N6TlNGY1JfRXhHNTBQMXc4c1JkUXE1UTBHaFYwMVMxQ1pXOV9JaVJaMUZUVnU2ZEkwUDA00gHGAUFVX3lxTE90MldVeVNQM3RIcmM1eXhGeG41aVFDSDZYUnJOOEFIdkdaaDVpZWRaalJzbUY1N3Z3R2Rjbi1jREszbGoteFBHVGlYUnRvTVRGanVma01lMjBZYlZFNGhTWTc0Nl9Pc3JSRGR2X1hLeHM0LWUtdkxuX3R5b3dlZHBsRlkzOTZDV19GSWh0Q01VT25iazdsWVdiVnJvWk1BZy1fVkxOQUJ1YmYzb2ZwNkxMdWhvSjBFcTdCMW1BRXFzVHgzaENIZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doprowadzi\u0142 do wypadku na jeziorze Ta\u0142ty, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 8-latka. S\u0105d z\u0142agodzi\u0142 mu wyrok - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T14:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZW5Qb0hwaHAyOFp4eGRtbmxqOXFWdHZuX0hReE1BSnBFcElGTjRFekp4cUVPOHJpYzFJUE1ReVlqTFB4dXlCZlRQZWliODAwTEcxZjdBUEJWMHVzaEhZSVl6OXlwMmdhRkN6OVNNbElnWlpRWkFKTFdNZHlJelRpUnFpaUF5bU9VMndCLVFWdXBrME1UM2owbzkyNlcyNjlUTm1OekhNWDNyVlFzbkMzTjdB0gGwAUFVX3lxTE0zZzdXRVdpTlowaUNRWEpnWUdKSFhsTzlaVHVlVDROZ3JLQTBsTHhRdVB3YmlMNVMwQTVFb21yOFFFM2g2MWJBQlRWNmdkZE9CTEhnVDE3dnFGbHBkSFpUSlBmY2lLRC1MTTdoNUtVbGpRNG1oQUlZSmd0eDdBMTE5NGFETHBrU0NDUnFnNDFmSVJVc0NzSmJRRnNzOElhV3dWbGJGTGhOSWRLMkp0bE1E?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael zagrozi\u0142 Hezbollahowi zr\u00f3wnaniem z ziemi\u0105 dzielnicy Bejrutu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUVI5LWRFUWExRGttVkU4UlhSQWtZZmthWXNhcWpWYnRMMEpsUUNDZk5HN05GRGExRTZ4TnNmYVNYQXN6OFJ1UVdnbWhxNDA5azIzeHZlRVZGYXVyeWpobzhFLWV1MFZwQTgxdDNxblhITVVkd3lkdDhKckpMZmU4Rng4X09FeEw4Q1MydzA4Rkp1aFVQbjR0eg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bejrut w ogniu\". Izrael uder", "id": 1363597, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZW5Qb0hwaHAyOFp4eGRtbmxqOXFWdHZuX0hReE1BSnBFcElGTjRFekp4cUVPOHJpYzFJUE1ReVlqTFB4dXlCZlRQZWliODAwTEcxZjdBUEJWMHVzaEhZSVl6OXlwMmdhRkN6OVNNbElnWlpRWkFKTFdNZHlJelRpUnFpaUF5bU9VMndCLVFWdXBrME1UM2owbzkyNlcyNjlUTm1OekhNWDNyVlFzbkMzTjdB0gGwAUFVX3lxTE0zZzdXRVdpTlowaUNRWEpnWUdKSFhsTzlaVHVlVDROZ3JLQTBsTHhRdVB3YmlMNVMwQTVFb21yOFFFM2g2MWJBQlRWNmdkZE9CTEhnVDE3dnFGbHBkSFpUSlBmY2lLRC1MTTdoNUtVbGpRNG1oQUlZSmd0eDdBMTE5NGFETHBrU0NDUnFnNDFmSVJVc0NzSmJRRnNzOElhV3dWbGJGTGhOSWRLMkp0bE1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zagrozi\u0142 Hezbollahowi zr\u00f3wnaniem z ziemi\u0105 dzielnicy Bejrutu - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:43:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOa1Y2RkYzcmV2U2JLakI2UTNRQnp0cEdFZmp3RFF6Mk9hLUdFYzQtaThHZlM4SjdjMkpYdnIyQkM3ank0Q0pMNlB6Mk92VjdGSVpOMEswWmpreTZ1UVBIN0l5S0dkUTZNS3kyV1BkUEtacF9hRFpJTDJIczdGeERrSXllWTBxWUNrc0pRa2cySHRhYTFSTVp3NEM5Sm9NbFM1blczYmJiWEZCOVZpTTBjWE8tSURWUUtFT3IzSmNVbFhYZw?oc=5\" target=\"_blank\">To on zast\u0105pi Rados\u0142awa Piesiewicza w PZKosz. Tak nazwa\u0142 go Marcin Gortat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPSzM1X0w2UXp2ZHVGalBGWTVJZ0hCak9acHlYYm1vcHpxTHk3RHJhc25nRFFZdnh2VDRvVHNwMWJMaUw2WHNyLU9qUnBGSGxidS13Sl8xQzVKZF9USmEtV3VhWmdoWmxDWV9kU3FWUmJBaHAwTlpIZUtoeHhVSE9pbWlvOWxfYVo4Zy0zZmNiaXhGU3pqMmFzMnhzWFRfdWs0bUtScnpQQnBPOUJ1RFhXc3lMYU5vTGdrTG9rdW4tczEwM2NCZlJEeHZZOTc1ZHlodE1uY1NyRnI3aE0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y reprezentant Polski reaguje po wyborach w PZKosz. Prosto z mostu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></l", "id": 1362231, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOa1Y2RkYzcmV2U2JLakI2UTNRQnp0cEdFZmp3RFF6Mk9hLUdFYzQtaThHZlM4SjdjMkpYdnIyQkM3ank0Q0pMNlB6Mk92VjdGSVpOMEswWmpreTZ1UVBIN0l5S0dkUTZNS3kyV1BkUEtacF9hRFpJTDJIczdGeERrSXllWTBxWUNrc0pRa2cySHRhYTFSTVp3NEM5Sm9NbFM1blczYmJiWEZCOVZpTTBjWE8tSURWUUtFT3IzSmNVbFhYZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on zast\u0105pi Rados\u0142awa Piesiewicza w PZKosz. Tak nazwa\u0142 go Marcin Gortat - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:36:52+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPYTdqQ2RPdXdpaV96NXRCRnNaV0N6aTFLTXJxVDBxSkUzUzFMSXVycjN3bXkweFM2UFBPNWFsSFptYUZrMWhsQ3ZBRGlVV0txblY2ZUpXTTQwaHpiQ0ZITFVNcTk5Rml0MTRaMUdRRlZhQV9SSTlSSVVWYWhPVFE3c0d5VEo3QjdvTTR3MEpLOFpEaWRzZFZmNU1KS3QwTmFHelNVVlVPaGpYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Maryla Rodowicz gorzko o relacjach z TVP. \"Jestem wyoutowana. Skre\u015blili mnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1362722, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPYTdqQ2RPdXdpaV96NXRCRnNaV0N6aTFLTXJxVDBxSkUzUzFMSXVycjN3bXkweFM2UFBPNWFsSFptYUZrMWhsQ3ZBRGlVV0txblY2ZUpXTTQwaHpiQ0ZITFVNcTk5Rml0MTRaMUdRRlZhQV9SSTlSSVVWYWhPVFE3c0d5VEo3QjdvTTR3MEpLOFpEaWRzZFZmNU1KS3QwTmFHelNVVlVPaGpYZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maryla Rodowicz gorzko o relacjach z TVP. \"Jestem wyoutowana. Skre\u015blili mnie\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeHNVV3BzQnpjeFRZeC1HamtOeVpab0lvMlJ2a3VfdEV1YUNFRWJKazV1a2J6OGRCV1BVYVk1Zm1hOUZocmFEU2VBNWpzQWhFOHVfMHBBTmJDTWx0Y3FSaEZ2cDBjdTNTSjlqblVLSWRDZ0JQb1JIY3IxRW4zdTJHcldwc1ZieG9Wc2QxWF93MXBIQnk4RkRfeC1FUjQwWFJNRnoyTVk1UWVzNHpNN3h4YjBUc1JBMVZWN01hQ2RHZ0VTUlFBeGs0UmlGNTdzVGxQX09Z?oc=5\" target=\"_blank\">Bieda waloryzacja rent i emerytur! Mniej pieni\u0119dzy dla senior\u00f3w ni\u017c zak\u0142adano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQekxVQWtVNnJjcWpkQV80WGx2bHhGcW52VGduYkNyVmxwZWdPanZQZXpGdHZXZmFneVFPQXJ2Q0tReUdENURrWkJ1bUlLbUxnLWVxQ0w5cG9qNTNKOGVWdy1jUHpESF84bndzUHBudFBPajc2a1Q5Rl9KcVJrdkd6aV91NlAxdzlWQno5ZVRkLUJGbVFNMUswLXNNdjJwN1lDMXRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \u015brednio zarabiaj\u0105 Polacy. S\u0105 najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPdFJoUkp3WXlJWVBUZUR4UzZSYkN", "id": 1363929, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeHNVV3BzQnpjeFRZeC1HamtOeVpab0lvMlJ2a3VfdEV1YUNFRWJKazV1a2J6OGRCV1BVYVk1Zm1hOUZocmFEU2VBNWpzQWhFOHVfMHBBTmJDTWx0Y3FSaEZ2cDBjdTNTSjlqblVLSWRDZ0JQb1JIY3IxRW4zdTJHcldwc1ZieG9Wc2QxWF93MXBIQnk4RkRfeC1FUjQwWFJNRnoyTVk1UWVzNHpNN3h4YjBUc1JBMVZWN01hQ2RHZ0VTUlFBeGs0UmlGNTdzVGxQX09Z?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bieda waloryzacja rent i emerytur! Mniej pieni\u0119dzy dla senior\u00f3w ni\u017c zak\u0142adano - Super Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOci1hOS00UkxTaDFsVmZKZ2pPSDE4MlZOM25lSzZNRjBLbThUTGh6XzJ2X0R5ejBCRGw3aVNjbnlpTDF0RFZqcERtZEgwWERJN2dxVjV5em1aN2xPNjB4QUxJeDNHTWZfa20zRm5JVTYtR0JYQml0ZUI5NUs2SXVhbGFqTWVyM1RhcUoyUXlR?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy Juventusu okradzione. Straci\u0142y kilkaset tysi\u0119cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOYzlUOFpyUExNTERPVk00Y2VWRUxRTkE2V2V6SjB4UGVqN0RxdmZEam5VSThWc0xJS2hNdmtQZl9QMjFYdnF0TFJjQ3ZBMzZ4S2VtaGVSZ2pyUWs4Y0JnRUZYbV9DeUt1cGhmV2FvbVNLN3FFVm5nM05IcE5CM0ROa0Q3NnRwSVdyLW9aSkI2c3BOUDE3RFBoN2wxNElSeXl3ZmEwS0hBMVBZbGZobVHSAawBQVVfeXFMUFotQXVlWHBtSjVQRUlaMHk3cmF0UnBOd2lSOVFvSm1VdWx3YWVuQ01QOElLSVB5cTRHSjVJQVR5bnRod2VrNTdWTlQ4Tkp5SDF0Zi1tRnVnUTZCdU5MNFBZcC1qWmVhLXM0UW1CZS1SUXdBOU1HQktNTm01VlZIc2JJZ3l6RFdvQ1picUlMc19WYWhMSjZ1T0xhTWY1aG1tQzJKd1JtLS1CbURNTA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najpi\u0119kniejsz\u0105 pi\u0142kark\u0119 \u015bwiata\" spotka\u0142 koszmar. W\u0142os si\u0119 je\u017cy na g", "id": 1362726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOci1hOS00UkxTaDFsVmZKZ2pPSDE4MlZOM25lSzZNRjBLbThUTGh6XzJ2X0R5ejBCRGw3aVNjbnlpTDF0RFZqcERtZEgwWERJN2dxVjV5em1aN2xPNjB4QUxJeDNHTWZfa20zRm5JVTYtR0JYQml0ZUI5NUs2SXVhbGFqTWVyM1RhcUoyUXlR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazdy Juventusu okradzione. Straci\u0142y kilkaset tysi\u0119cy - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPb2tQYXlmYzVpclJITzhib2xKVTcxMU1WR0RoZjFwOW5qZDdZWE1jeGpWV2JJOGkzOHNWdUZWMzFxOHFyaWdXQ0hTUE9BYzZDQV9rOTNJNHFzS2NSWkhLRXlFclVYR1gxdEZYSTlJc0s1YXlnRDAtVVZlMVlBRW5JU3NIakV2RmZEX0tvbHAxUy1nMGPSAZIBQVVfeXFMTWxwZm9mQ2VBdkVtUVRyYmoxTjZjNlRVQXh3OUZjbTlHOVJETmF4UEpSQXRlSGg3Zl93YmRqck9rZDJycThVSzh4Y3lQbVNuYXhicDVmSk53cHpGNWhoOVlIclM5bWJ5WEJhMFpxNE1HSVBoOTA4M3hHblRjNTdVVlFiT3R4SmlYQklLb1BpMTlUTmc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska 2050 podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTWktVUZrR0dBbjNsUmViNm41cXlrTDlFNVBQd0Y2cndodjZrR1A1REYtVVRwV2VWNFl1a09yWlZLemt6Z2ZSdXR6dFB0MU0zck9BQWNhVVdYMVRCdk5NRDAzZHpsZWt5NmJaUF9yOUdPT3VfU09jTUZoc3pabUJCQUo3WlU3bnliUEJidldDbnFYVG56bUpQekJkbkNpbk9LMV94Z2xVaE9MSkNGUXJv?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jest oficjalna deklaracja Polski 2050</a>&nbsp;&nbsp;<font color", "id": 1363191, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPb2tQYXlmYzVpclJITzhib2xKVTcxMU1WR0RoZjFwOW5qZDdZWE1jeGpWV2JJOGkzOHNWdUZWMzFxOHFyaWdXQ0hTUE9BYzZDQV9rOTNJNHFzS2NSWkhLRXlFclVYR1gxdEZYSTlJc0s1YXlnRDAtVVZlMVlBRW5JU3NIakV2RmZEX0tvbHAxUy1nMGPSAZIBQVVfeXFMTWxwZm9mQ2VBdkVtUVRyYmoxTjZjNlRVQXh3OUZjbTlHOVJETmF4UEpSQXRlSGg3Zl93YmRqck9rZDJycThVSzh4Y3lQbVNuYXhicDVmSk53cHpGNWhoOVlIclM5bWJ5WEJhMFpxNE1HSVBoOTA4M3hHblRjNTdVVlFiT3R4SmlYQklLb1BpMTlUTmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska 2050 podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:31:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOaGZOS1pQbkxnQ1lVZjAxeWFIUW9sYng5cmZXbGViYndvd1dVWHZZRE5UczdZVkdNXzZmN3hEM2paUTM2dkR6OUlZaVFnM19yZVBMdk1wM1VDT2l5WXBnRjZjUUdEMUpQVlpLNjNqRHFxa0ZkTW5qTldhV1NoYkdaZ3ZoemlNUlJraDI0UFY4ZHJIUkYzY1NYSHVCQkVuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie widzieli\u015bcie jeszcze komety? Zn\u00f3w macie szans\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQanZsczF5VjQ4RTN4NjVZVjZwS3B2OEtNUFVzZzhwbnZyZzZqdFFPSU9ZWThkOElzbHVsaFlaN0FOTVBBelJuYmRlU1NCaEVUdWFuS2NBQi1ST1NweVJlMU5vNXZKYVU3YXgzeWRKU242RzdiRmM1aTMzTkh3SV9rbUtUd1F4bTBMOFF3?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3jrz w niebo. Okazja na niezapomniane zdj\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tech.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiY0FVX3lxTE5PaEJjdTVfNkJydmVuZkJzMmZ4WmVpS1VRSWVtaGJkVnhvanJOMk9fRjVGa1ptQkpuV00wVGoyMUl0LVc1czdOeWo3VkxYNmR5VTFDZnluVjBPVWw5eXdYVVJqd9IBYkFVX3lxTE9Ycm43TFpsMm5MaDVncGt3T2c1S", "id": 1363198, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOaGZOS1pQbkxnQ1lVZjAxeWFIUW9sYng5cmZXbGViYndvd1dVWHZZRE5UczdZVkdNXzZmN3hEM2paUTM2dkR6OUlZaVFnM19yZVBMdk1wM1VDT2l5WXBnRjZjUUdEMUpQVlpLNjNqRHFxa0ZkTW5qTldhV1NoYkdaZ3ZoemlNUlJraDI0UFY4ZHJIUkYzY1NYSHVCQkVuQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie widzieli\u015bcie jeszcze komety? Zn\u00f3w macie szans\u0119 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdGl1cTR3eEVCajM0REZ6Y3lGZ1hiY21KQi1oeW5rbl9lT3UtQTNyLVNZUG5EN28wdVZZS2xzcmpHUjlYcHdfVnEtVW9xaWFnZVpwakdjdThCaV84bWZPd0xsRWxlWHV2ZWkyUWpSOUs3a2Y4ajFNdUVQeGJuU3NoOW00VHBENkx1N2dYd2lubGlOM3VPRnJ2NFVNc0ZxT080SW04dFFYR00?oc=5\" target=\"_blank\">\"Podatek\" dla miast wywo\u0142uje spory. Prezydent zdecydowa\u0142 o jego losie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTEM5UW83aUdZTG9rTV9NeDBFUm1EQUc1RXR4TXFpc080VUFzVHJFaW84LWhVQXRQNGR1ZENSZlBVN1lyWVh2WjRMRWV3eXFzRjczcTVmQXJNWUhidEVJTFJSN1hUUzRLNUxWeWhmdmxtYm9rN0xBeFhZaTR1U1hWMnhHdUZvMU5RNzdEY2xJVXQzazk5M2NaX2VyMmRFREJkMGFDbWZpcTl2eFV6ZHFUakdPR1RWQUJLUEdxd0VHd1FiNjBHaHhn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119. Rewolucja w finansowaniu samorz\u0105d\u00f3w staje si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95", "id": 1362220, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdGl1cTR3eEVCajM0REZ6Y3lGZ1hiY21KQi1oeW5rbl9lT3UtQTNyLVNZUG5EN28wdVZZS2xzcmpHUjlYcHdfVnEtVW9xaWFnZVpwakdjdThCaV84bWZPd0xsRWxlWHV2ZWkyUWpSOUs3a2Y4ajFNdUVQeGJuU3NoOW00VHBENkx1N2dYd2lubGlOM3VPRnJ2NFVNc0ZxT080SW04dFFYR00?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Podatek\" dla miast wywo\u0142uje spory. Prezydent zdecydowa\u0142 o jego losie - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:20:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOS25sTHZ3Q1BoN2pxYWFOQjJCSXEwSVFDSUtDaDJqV08yVDU4RjdLYThyTU5aU0hUWVM1TUJUWkRybkdDeXVQdmlldjhQV1ExemF2QUV2UmQwNm9MSG1IMERjNDJadnVHRldXQURrckJCdmtoUzFyN0MzdlpXaWhOU0R1aVNzTENrZUFnT2VSSVRSS1NLSWNwMkV0UnZ5RktWaUZZQldUR3lpRTBGeXRJU1hYUkFXUE1Fbk1vTmNUSHEyMEQ0SVE2RnZLU2FDWnd5NFAxMXFB?oc=5\" target=\"_blank\">Lech przeszed\u0142 si\u0119 po \"Pasach\". Rak\u00f3w lepiej broni bramki ni\u017c Kmicic Cz\u0119stochowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPSVNJZVlsTWJHNFNiVzh2NWl1ZXE4X1JyQmE4Zk5KN3ZsaTNFUmxRcUkwc0gycEtSV045ak9kYlowdGdwSEJXNGM2V2p5Qm5CUFl4SHM4ZzkyU1lBQ295RkFHaW95aDIybHVrclozWVZzeklvVjllWlJ3NHJ6LVkxQTNkUUllYjhRMmNVc3dtLXBMY1pKTU5FSWZWTXBqbEJ2M0tIaXlwdFdhT1hKaVBidENmWkJBSnBjNFg2dG9TMmgtV3BHa0dn?oc=5\" target=\"_blank\">Program tv dla Pi\u0142ka no\u017cna: PKO BP Ekstraklasa - mecz: Cracovia - Lech Pozna\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Pilot</font></li><li><a hr", "id": 1362725, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOS25sTHZ3Q1BoN2pxYWFOQjJCSXEwSVFDSUtDaDJqV08yVDU4RjdLYThyTU5aU0hUWVM1TUJUWkRybkdDeXVQdmlldjhQV1ExemF2QUV2UmQwNm9MSG1IMERjNDJadnVHRldXQURrckJCdmtoUzFyN0MzdlpXaWhOU0R1aVNzTENrZUFnT2VSSVRSS1NLSWNwMkV0UnZ5RktWaUZZQldUR3lpRTBGeXRJU1hYUkFXUE1Fbk1vTmNUSHEyMEQ0SVE2RnZLU2FDWnd5NFAxMXFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lech przeszed\u0142 si\u0119 po \"Pasach\". Rak\u00f3w lepiej broni bramki ni\u017c Kmicic Cz\u0119stochowy - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T13:12:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPOExOSzRLb1BDSHpFSHVSZWFSSXp2NTJzR1Jndnc1MHFjODJxcnNWa1hHazVTZXFyZ0JnTUVoNVEwOW4xQjNYLWNDbVkwb2pEYVBGenNMLXJfWklrNUlqNE11VFlCT21ETWpsZ2VZSXV6Y0ZIbExSQS0wdVBLbFpza3Fzei1ISnRjdS1JZUVKWUxKY1NQN2NGUzNhWndNcWY4XzBPRUtudm4wVWNJTnNlX1duY1I4ZzB0X0ZVRjFlSWpnUmRzQzVCYldrVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Co maj\u0105 wsp\u00f3lnego zwi\u0105zki partnerskie z zawieszeniem prawa do azylu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTWktVUZrR0dBbjNsUmViNm41cXlrTDlFNVBQd0Y2cndodjZrR1A1REYtVVRwV2VWNFl1a09yWlZLemt6Z2ZSdXR6dFB0MU0zck9BQWNhVVdYMVRCdk5NRDAzZHpsZWt5NmJaUF9yOUdPT3VfU09jTUZoc3pabUJCQUo3WlU3bnliUEJidldDbnFYVG56bUpQekJkbkNpbk9LMV94Z2xVaE9MSkNGUXJv?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jest oficjalna deklaracja Polski 2050</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1362713, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPOExOSzRLb1BDSHpFSHVSZWFSSXp2NTJzR1Jndnc1MHFjODJxcnNWa1hHazVTZXFyZ0JnTUVoNVEwOW4xQjNYLWNDbVkwb2pEYVBGenNMLXJfWklrNUlqNE11VFlCT21ETWpsZ2VZSXV6Y0ZIbExSQS0wdVBLbFpza3Fzei1ISnRjdS1JZUVKWUxKY1NQN2NGUzNhWndNcWY4XzBPRUtudm4wVWNJTnNlX1duY1I4ZzB0X0ZVRjFlSWpnUmRzQzVCYldrVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Co maj\u0105 wsp\u00f3lnego zwi\u0105zki partnerskie z zawieszeniem prawa do azylu? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:56:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPSzM1X0w2UXp2ZHVGalBGWTVJZ0hCak9acHlYYm1vcHpxTHk3RHJhc25nRFFZdnh2VDRvVHNwMWJMaUw2WHNyLU9qUnBGSGxidS13Sl8xQzVKZF9USmEtV3VhWmdoWmxDWV9kU3FWUmJBaHAwTlpIZUtoeHhVSE9pbWlvOWxfYVo4Zy0zZmNiaXhGU3pqMmFzMnhzWFRfdWs0bUtScnpQQnBPOUJ1RFhXc3lMYU5vTGdrTG9rdW4tczEwM2NCZlJEeHZZOTc1ZHlodE1uY1NyRnI3aE0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y reprezentant Polski reaguje po wyborach w PZKosz. Prosto z mostu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNOEJxT2U2TUJ5em4yb19xVHNWWmhhRnFYSDhxa0NRejZiRV9LV01hSkdIMEQ4cmx0WFRsaG5qUDFKUTl5M0xoMlZsajNjb01sdEdBWUpOc3B6NjFhb1hwOXQ0czg5VUY5WEhETzhib3ptaFJVSFpzSlk5VmlDRlctUGhkajB5MWlGcjFfVzJvWmtYeHR6VEo4N043VmpaYXkwVGVXQzU1QTVWbktyWFdYaDUwV3prTk1NdnVmQzYzZmtXckk?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! To on zast\u0105pi Rados\u0142awa Piesiewicza. Oto nowy prezes PZKosz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>", "id": 1361789, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPSzM1X0w2UXp2ZHVGalBGWTVJZ0hCak9acHlYYm1vcHpxTHk3RHJhc25nRFFZdnh2VDRvVHNwMWJMaUw2WHNyLU9qUnBGSGxidS13Sl8xQzVKZF9USmEtV3VhWmdoWmxDWV9kU3FWUmJBaHAwTlpIZUtoeHhVSE9pbWlvOWxfYVo4Zy0zZmNiaXhGU3pqMmFzMnhzWFRfdWs0bUtScnpQQnBPOUJ1RFhXc3lMYU5vTGdrTG9rdW4tczEwM2NCZlJEeHZZOTc1ZHlodE1uY1NyRnI3aE0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y reprezentant Polski reaguje po wyborach w PZKosz. Prosto z mostu - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:49:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNTlQTnVncDRQMmFxcFlGRWVzRnFwWlp1U0ZOZzNsa09RVXFKcHVtWGEzUldOZU4zR2UtUS1oVVFKblpXYWEzN1YxeDNxcXY0cndsVmprS2xmOEdadXhkWHc1MUpPYVZZV0t6RGpUZlJINVVDVU1BRmhKZ1JWcUJIOWpDd1V4RDcyNFFidDd2VmZmMUxTWVBzNV9LV05tWTVZUTdXNnl0UnRMRk5WdVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe fakty w sprawie karambolu na S7. GDDKiA rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQT3Q2Zy0tWENNRjZqbUFnVnpBX1RoRm9KcUo4amhEbzl4ekxDcVFzcDBqZXhoZ1pBZl9JR2lRVTRLTWRUUXJzZTJWelZvWXJQWkc3Vm1ldTRnTmV1bVZybzg0THRLdV91OWlGOHhWVXdJOEVYV1IzSHBIa3RkU0IzVHNlTWx1dC1na2owcTA5ZUZ5cmFDbmQ1dFVnLXpDZGhVMmN3VlVYWjJqUGMyYVEyekxnU2ZpTUNQaWIwazV3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce informacje o tym, kim by\u0142 kierowca, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 karambol na S7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGVsdX", "id": 1364387, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNTlQTnVncDRQMmFxcFlGRWVzRnFwWlp1U0ZOZzNsa09RVXFKcHVtWGEzUldOZU4zR2UtUS1oVVFKblpXYWEzN1YxeDNxcXY0cndsVmprS2xmOEdadXhkWHc1MUpPYVZZV0t6RGpUZlJINVVDVU1BRmhKZ1JWcUJIOWpDd1V4RDcyNFFidDd2VmZmMUxTWVBzNV9LV05tWTVZUTdXNnl0UnRMRk5WdVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty w sprawie karambolu na S7. GDDKiA rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPcGNrYWdsR0dINGNkRzU2al9maVc2S0U2RjdZV0hkMzJoQVFsSWdIV203UElIY3g3d1o1N1pheTZwT0txU2oxNnNZRTRiWDlLck5CNXBDQldJQmNZZ2poWGEtUlZrcXlGNUhpLVcza3ZmdHYyenpnMktTWG9wT0pwSkNUWUlCTUVBYThkbmZIeGVpbzZBbXd6OUExZXp0SVdsbV9FUUhWM2NRRTJhTjk0Y0VmcVlidjVz?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie z\u0142apali zbieg\u0142ych korea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. \"Mog\u0105 zosta\u0107 zmuszeni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUmlBa2dOTHR6cnBoR1V0ZjhwbWVuR0liZFB4a1hGeUVsQkpucDRuTERhZkRwemhGNFJidkdGbmFVUDI5WHdGZml1MFBpWm5XdXRJY0JURWNQV3RpY25YU1BDQ09meHlkaXJuUWFnMkhzZVJNNk9ZWnlVeDhzRkt3aGlYcDJCMXJveGRUR0RNeEMxRS1KeXBpNXJlSFEtMmlQUzlwWDBmNjFzWWRxUzVWYXg0UTdnZXBocUN6eUg5ZFNMellaRS1F?oc=5\" target=\"_blank\">Mieli wspiera\u0107 Rosjan, ale uciekli. \u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej z\u0142apani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1362218, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPcGNrYWdsR0dINGNkRzU2al9maVc2S0U2RjdZV0hkMzJoQVFsSWdIV203UElIY3g3d1o1N1pheTZwT0txU2oxNnNZRTRiWDlLck5CNXBDQldJQmNZZ2poWGEtUlZrcXlGNUhpLVcza3ZmdHYyenpnMktTWG9wT0pwSkNUWUlCTUVBYThkbmZIeGVpbzZBbXd6OUExZXp0SVdsbV9FUUhWM2NRRTJhTjk0Y0VmcVlidjVz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie z\u0142apali zbieg\u0142ych korea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. \"Mog\u0105 zosta\u0107 zmuszeni\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:42:42+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOERueEVjSFEzNkRCMWFrNXlORlF0S1d0ZzAxNnRZTGFPT3BBYnpUV0h1cUp2bUN0d0ZHdmh3U2RpRkN0U2RiQmpzTm5IemlNeFpzbExUUktCNHdnVmtHY2QteWFkUmdqV3dwd0tVZTN5UFVmeGlLeWZ2Sl9NdHZMUVV3Ujg1RzlHam83VFVkUy1iWEtmc3ZQNDJkcFlrTW9MZy1EUzlSQ0UtdVp2X2Z5QVFuRlkzNTExRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Nigdy nie wierzy\u0142 w niewinno\u015b\u0107 Diddy'ego. Chce ujawni\u0107 jego grzechy: m\u00f3wi\u0119 to, co m\u00f3wi\u0142em przez 10 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1361785, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOERueEVjSFEzNkRCMWFrNXlORlF0S1d0ZzAxNnRZTGFPT3BBYnpUV0h1cUp2bUN0d0ZHdmh3U2RpRkN0U2RiQmpzTm5IemlNeFpzbExUUktCNHdnVmtHY2QteWFkUmdqV3dwd0tVZTN5UFVmeGlLeWZ2Sl9NdHZMUVV3Ujg1RzlHam83VFVkUy1iWEtmc3ZQNDJkcFlrTW9MZy1EUzlSQ0UtdVp2X2Z5QVFuRlkzNTExRHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nigdy nie wierzy\u0142 w niewinno\u015b\u0107 Diddy'ego. Chce ujawni\u0107 jego grzechy: m\u00f3wi\u0119 to, co m\u00f3wi\u0142em przez 10 lat - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:36:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcmJiWWQ5VDIwUWxaZWl1NzVtVEhBVzUzajg2SjhhdnpuZkppd1lpVnVBMzZnZFRsSDRUckZabTlvUzJPMVkwbURqYi1GUktsd3QtMGZiTWFhVU8yU1kxOTJ5a1BWcmp6MUJSdTJlRVNhc05CQWVmWjE2TG9GN0VlRHRkRkNjTXh4M0loZ0hBVk85QUdyTVQ4VzV0Smt3VWI1?oc=5\" target=\"_blank\">Kto inny mia\u0142 prowadzi\u0107 tira. Nowe informacje o karambolu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQT3Q2Zy0tWENNRjZqbUFnVnpBX1RoRm9KcUo4amhEbzl4ekxDcVFzcDBqZXhoZ1pBZl9JR2lRVTRLTWRUUXJzZTJWelZvWXJQWkc3Vm1ldTRnTmV1bVZybzg0THRLdV91OWlGOHhWVXdJOEVYV1IzSHBIa3RkU0IzVHNlTWx1dC1na2owcTA5ZUZ5cmFDbmQ1dFVnLXpDZGhVMmN3VlVYWjJqUGMyYVEyekxnU2ZpTUNQaWIwazV3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce informacje o tym, kim by\u0142 kierowca, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 karambol na S7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxPZFlwRldXVEprdmUzSkJBMHVtdnUtekxVVXF1d", "id": 1362712, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcmJiWWQ5VDIwUWxaZWl1NzVtVEhBVzUzajg2SjhhdnpuZkppd1lpVnVBMzZnZFRsSDRUckZabTlvUzJPMVkwbURqYi1GUktsd3QtMGZiTWFhVU8yU1kxOTJ5a1BWcmp6MUJSdTJlRVNhc05CQWVmWjE2TG9GN0VlRHRkRkNjTXh4M0loZ0hBVk85QUdyTVQ4VzV0Smt3VWI1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto inny mia\u0142 prowadzi\u0107 tira. Nowe informacje o karambolu - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:36:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPd3FHWm1JMVBGUXpNY1psX0t0S3djWXVmOEFQZHpwS3BIRFh0MF9XOGgxdXVYOEhkZV9ySVRMdElKczgtMHd1YlZtNkg0SXlTalp0OENacHZmcTk5V0JNXzBKMm5WdndiTUFpZ0U1Z1N4ZkcyQ18xRm5YU284RTUtUnBSUUJyLUItU0hwUG04REItN1NyQXhjbkdlZDM0WlhPZF9ueGZvSTA3d3M3dWlZNlZxTW8zREtxMk5hQTRXYzc1Zlkzdm9DYVI5b0hIb1dJbnZsY2hnY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny wywo\u0142a\u0142 bunt w Barcelonie? S\u0142owa posz\u0142y w \u015bwiat. Taka jest prawda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOTE9ZV05ScWpLU3Q5S0otUXA2SUdfSmY5M0tJWjMtNnVoV2duenZMRjZrMDZ6WUVyMGtxUHM5SklBTGRRY3EyMHdIclBaQVVQWlFhWmFrR1hka1ZKNnJLX0JtdWxGdURnem1odm1Kc1hIckpJRnQyQXZ6ZE9ZV1hhQ2pEMWthbDdlalRiR2FtS0ZqRC05Qnd5UHBUU3NQX2xVcHctcGFQTXpmeEYyVUHSAawBQVVfeXFMT0RvMDVaR2Y2cFY5X0dKb0dCNjgwbUZzWDZfY3J0TU1ZVV8zcnpGTkwzcEZCV1JGUVljTGg5MVlodjFhUW10TklFeWV0NDlRZmNfdFNOb3hkQTd6Q0dYNGR2a2ZuX0VaWWs5ZWNDbDNPdGU4cFhvbmNjMVlPNVhaalFqVTRfck", "id": 1363201, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPd3FHWm1JMVBGUXpNY1psX0t0S3djWXVmOEFQZHpwS3BIRFh0MF9XOGgxdXVYOEhkZV9ySVRMdElKczgtMHd1YlZtNkg0SXlTalp0OENacHZmcTk5V0JNXzBKMm5WdndiTUFpZ0U1Z1N4ZkcyQ18xRm5YU284RTUtUnBSUUJyLUItU0hwUG04REItN1NyQXhjbkdlZDM0WlhPZF9ueGZvSTA3d3M3dWlZNlZxTW8zREtxMk5hQTRXYzc1Zlkzdm9DYVI5b0hIb1dJbnZsY2hnY2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Szcz\u0119sny wywo\u0142a\u0142 bunt w Barcelonie? S\u0142owa posz\u0142y w \u015bwiat. Taka jest prawda - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:30:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTFBmQXowc1gyOVV0bFV0dzhsRUZuSHlvUTM0RDFDVWlyc2p0YkcxdGhYZ09XNXExM2dVcVpPdVpLTlE4RURoZ0p6X0hvb0dBMVoxc1RMb3FOd3laNG1wMXBsX2d2NTloSWox?oc=5\" target=\"_blank\">Samsung Galaxy S25 Ultra mo\u017ce mi si\u0119 bardzo spodoba\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tabletowo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPMnI1TGZXSGxrTWVJQ1VJUDJ5TGs0aHFSVVlMNF91aWFBRG16NHFSRjZoWlBMeWhlbmh0enBtaG1BOUFpQlU2TEVEdUU1amc0V203bWJXX2wtRDZBdDFFM3dnbEFWQ0RnU0ZVa181YXpnSk5Fc2VyVF80VG9ySkphcmgzWjVWMG44a2JiamdHNGpZMzjSAZgBQVVfeXFMT1g5Rnhtb3hrQzB0Yk5qLW4xWVN1VmQwejd3ZkNLQ2pZSUNqS3JTRFQ5YnN4RFppWWlScVlacWJ4WFJtemgtY2lDcm9fWTRweVNQR1BQSjQ5RHA1V3Z0bDM3Um4zRVhyQTAyWi02Q0NxaUdYcUxTRWVoQjR3VEJOLTN5amdsUVl1dnVkT1k1dk93VG1janVpOHA?oc=5\" target=\"_blank\">Kurtyna posz\u0142a w g\u00f3r\u0119. Samsung Galaxy S25, S25+ i S25 Ultra na \u017cywo bez tajemnic</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1362226, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTFBmQXowc1gyOVV0bFV0dzhsRUZuSHlvUTM0RDFDVWlyc2p0YkcxdGhYZ09XNXExM2dVcVpPdVpLTlE4RURoZ0p6X0hvb0dBMVoxc1RMb3FOd3laNG1wMXBsX2d2NTloSWox?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samsung Galaxy S25 Ultra mo\u017ce mi si\u0119 bardzo spodoba\u0107 - Tabletowo.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:30:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOT0tkRENJbzRzcUNuSklwdjRpbW9LWGZoajFTSEplTjR5eFhEVmc4VUJhLXkwV0YwN2RybUpSa19scl9pMEZoeFB1aThlaHRqQzdQTG15djlQTUdRa20tazlKSTloREZnai1zOC1vUF9lTHFZWmV1N3NxOGp3WEdydDBEUFdNdHRQd1M2dkxEbFN0dUcxRXlreFphaE9xajZfeGpz?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael uderza w banki Hezbollahu. ?Poka\u017cemy, \u017ce sponsoruje was Iran?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPa2x1MWxLUnlCRVhTaFRHWWJFZm81TzM5bzhISFNldlUweUpJOW5icVRTaFBZVExDX2tDV3FPVy14SUgzSnNYQ0lvMjI3SlBCbXNqTE9iQkhPWkY0RHZuNTVGc0JFdEpIU0VRbkdvTmRCZTZWYVZsNGJvWFhXQ2U5Zjh6WEFIWUJ5bkZLb2liWHA?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael zniszczy\u0142 wie\u017c\u0119 kontroln\u0105 misji pokojowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQLXNfdjVxVmRESzF1TTA2SmJCNGlWWlgyY2hVajdkQlBNMW1sajNzMkpOX3lsM1hnV1QxUkRRX2xuUEdzYVpwS05LQVJNVEZGSHpMdkUzb3QteWxqcV90", "id": 1362717, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOT0tkRENJbzRzcUNuSklwdjRpbW9LWGZoajFTSEplTjR5eFhEVmc4VUJhLXkwV0YwN2RybUpSa19scl9pMEZoeFB1aThlaHRqQzdQTG15djlQTUdRa20tazlKSTloREZnai1zOC1vUF9lTHFZWmV1N3NxOGp3WEdydDBEUFdNdHRQd1M2dkxEbFN0dUcxRXlreFphaE9xajZfeGpz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael uderza w banki Hezbollahu. ?Poka\u017cemy, \u017ce sponsoruje was Iran? - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:28:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNYl9jSUpXWVhXYllydEhFOUgwOWVVNzMya3B2VWhZQ1RfcHpCWXFWUXJnZkE4NTlFbmxBZ0Q2TGliZ3NZUXpXb2RUZkt5TG5WRGx1eWxXc3BMaWNOdk9waGFna3NwSjlZTkZrMG1UTlNvYkJtM0lFZ09FMDJ1NXNxRUVBdWE3LUFwOW9wS0hYUnhvLWI3Wm1VNU5WZ3hqQ1lBUUVGTXEzR3Eydy1HSDl5TUlJQjlSaGFRX3pibjJ1Q3lrb3hXUU9Bb0daVTNqQXZFdDQzbzVR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Kowalczyk \u201erozsierdzony\u201d po meczu Rakowa Cz\u0119stochowa. \u201eJe\u0142op. Przecie\u017c on jest do zawieszenia\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcVBQSV9BaUJxUl9hSzk4WXlhLUZKeHg4cmtDcGZGT2tUM1BxNHNxUFdKdGtrbmJRa1ZPOE43US1fM1d3N2RkaUlzSHhqN2ExOExQZE5uOHRuSGJsSmQteEtpQVFMbkdPXzFkeThoNjc0eGhuRlpKU0RUa0MtNVpSOVp5MFlJbUFfZ2h1ZFJmZmRya3E4aFhjcHJiS0NXanhkdkZSblluZEgxMGdLSjRRSW5jbEJFVDZhUDhyTlJXbUU0UlgtZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Szalony hit Ekstraklasy! VAR w 100. minucie, decyduj\u0105cy gol w 103.!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sport", "id": 1362233, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNYl9jSUpXWVhXYllydEhFOUgwOWVVNzMya3B2VWhZQ1RfcHpCWXFWUXJnZkE4NTlFbmxBZ0Q2TGliZ3NZUXpXb2RUZkt5TG5WRGx1eWxXc3BMaWNOdk9waGFna3NwSjlZTkZrMG1UTlNvYkJtM0lFZ09FMDJ1NXNxRUVBdWE3LUFwOW9wS0hYUnhvLWI3Wm1VNU5WZ3hqQ1lBUUVGTXEzR3Eydy1HSDl5TUlJQjlSaGFRX3pibjJ1Q3lrb3hXUU9Bb0daVTNqQXZFdDQzbzVR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Kowalczyk \u201erozsierdzony\u201d po meczu Rakowa Cz\u0119stochowa. \u201eJe\u0142op. Przecie\u017c on jest do zawieszenia\u201d - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTWktVUZrR0dBbjNsUmViNm41cXlrTDlFNVBQd0Y2cndodjZrR1A1REYtVVRwV2VWNFl1a09yWlZLemt6Z2ZSdXR6dFB0MU0zck9BQWNhVVdYMVRCdk5NRDAzZHpsZWt5NmJaUF9yOUdPT3VfU09jTUZoc3pabUJCQUo3WlU3bnliUEJidldDbnFYVG56bUpQekJkbkNpbk9LMV94Z2xVaE9MSkNGUXJv?oc=5\" target=\"_blank\">Sprawa zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jest oficjalna deklaracja Polski 2050</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQaXh2TlZwcUc3Mm5fdkNrQWZ6X1RLcG1jTFl0SXpCdmRLVHNSTERERDhQQmx3Szlsbkc4OWVQQUd3azNpRW5uMUlfNl9OcXBRREE2V2QxVHY3VURfY256UE56d2k0bGNMYjd5ZTJycWxma0ctaFlBY3NDcVJRbUZTZ3ZKUDNtTlUwTHp3RktrNVZNOW5HMUZmMDNDOF9IOGZDSkxyOW1HbWs1cjdDOVg0UWxKRzh6V1RET1M1RG1DTEpESmVsMW5fOUNTLWt5QlNhV055cUJJaVdWNDFrU29WYUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Zwi\u0105zki partnerskie tylko dla par homoseksualnych? Warto to rozwa\u017cy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"h", "id": 1361778, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTWktVUZrR0dBbjNsUmViNm41cXlrTDlFNVBQd0Y2cndodjZrR1A1REYtVVRwV2VWNFl1a09yWlZLemt6Z2ZSdXR6dFB0MU0zck9BQWNhVVdYMVRCdk5NRDAzZHpsZWt5NmJaUF9yOUdPT3VfU09jTUZoc3pabUJCQUo3WlU3bnliUEJidldDbnFYVG56bUpQekJkbkNpbk9LMV94Z2xVaE9MSkNGUXJv?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Jest oficjalna deklaracja Polski 2050 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:14:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNkE2cEdfeFN1dkQ1M3V3YlZsN2d3UmZMTW9KVU5VVmVtRG53ZzZDWTd0R2tMX1NjZlM0OXVVMjc1Zm5TSmMxWUhmUi1nckpJZVFoZUNMLTF0WHEwNHhvcEI5SWh4ZFJkYkNoejFRYjl1ZlItTlZ0WnoxNFhlMnVtaGJXQlpsYnRMZzU4b254OE5fR3dvVmJfUkJBR0gwdjg5OXh6NDF5SE0ycVQ5VzFMTXZhbk0?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni \u017bo\u0142nierz Wykl\u0119ty ukrywa\u0142 si\u0119 przez 18 lat. Tak dopadli go komuni\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOV1BGMjA3R3Q5WUdGNTRtTm96Z3NnSVhEQjNIQWU0QVdrVDNMbUNXbEQxcGlUVklneEUzYW1uVWxaWHFwR1NjQk1YbjRxX0VSUXM3QzVac3NjRXFhOEt0R0FKeVU2UUxCQ21lX0VkT3JjY20tN1pxWk5mRDRVNmN4aWRwWFF3dm1BOGpVb3lOanJucFpmY0JF?oc=5\" target=\"_blank\">Ze \u015awidnika do Piask - dziewi\u0105ty marsz pami\u0119ci J\u00f3zefa Franczaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTVRFLWVqdjU5ZWNzT1dQaWFIZE5CYWRzRXEzRk5UbVRreEV4RnF4b19OVkthUEItSlZ", "id": 1361312, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNkE2cEdfeFN1dkQ1M3V3YlZsN2d3UmZMTW9KVU5VVmVtRG53ZzZDWTd0R2tMX1NjZlM0OXVVMjc1Zm5TSmMxWUhmUi1nckpJZVFoZUNMLTF0WHEwNHhvcEI5SWh4ZFJkYkNoejFRYjl1ZlItTlZ0WnoxNFhlMnVtaGJXQlpsYnRMZzU4b254OE5fR3dvVmJfUkJBR0gwdjg5OXh6NDF5SE0ycVQ5VzFMTXZhbk0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni \u017bo\u0142nierz Wykl\u0119ty ukrywa\u0142 si\u0119 przez 18 lat. Tak dopadli go komuni\u015bci - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbFVuZVlJV2xDZmtWQTdjS3NqS19OdmZveG5oM1FaTU51RG1JQmdNUGNSM1dvbGtZdFN1SjlGaTY0Y3M5Q0JBeEhBUzlzMHpZeHZibjUxWVdIeUVxWmtCTmh3WndnUmFDbjJTdTdvYzZ4S2RyTnZYT2VPdURHVDNBb3dZV2lIc2lobjlrUDFhS2RqTGhfYjhpeEtkQzhLOVBXUm1SeWVR?oc=5\" target=\"_blank\">Karambol na S7 ko\u0142o Gda\u0144ska. Nowe informacje prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQT3Q2Zy0tWENNRjZqbUFnVnpBX1RoRm9KcUo4amhEbzl4ekxDcVFzcDBqZXhoZ1pBZl9JR2lRVTRLTWRUUXJzZTJWelZvWXJQWkc3Vm1ldTRnTmV1bVZybzg0THRLdV91OWlGOHhWVXdJOEVYV1IzSHBIa3RkU0IzVHNlTWx1dC1na2owcTA5ZUZ5cmFDbmQ1dFVnLXpDZGhVMmN3VlVYWjJqUGMyYVEyekxnU2ZpTUNQaWIwazV3?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce informacje o tym, kim by\u0142 kierowca, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 karambol na S7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQMGVsdXFEdHAxazd3V2k4cHdPaFB2Qm", "id": 1363591, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQbFVuZVlJV2xDZmtWQTdjS3NqS19OdmZveG5oM1FaTU51RG1JQmdNUGNSM1dvbGtZdFN1SjlGaTY0Y3M5Q0JBeEhBUzlzMHpZeHZibjUxWVdIeUVxWmtCTmh3WndnUmFDbjJTdTdvYzZ4S2RyTnZYT2VPdURHVDNBb3dZV2lIc2lobjlrUDFhS2RqTGhfYjhpeEtkQzhLOVBXUm1SeWVR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na S7 ko\u0142o Gda\u0144ska. Nowe informacje prokuratury - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:07:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlo2U0phQ0FvTWJWa1pMeFg3bUMzYXlZRS1OOWhyUFljdUl6aTNxa1FLLXlXYjhXMjZXZUlOU0JCWDBocjdYVkJ3anUzMklhRUUyaVJLN096NDJJMEhRR1piTVJSYlRoOFpzXzhteWthU1ZpbXdGWXlhZnYyTEh4MHZGYU4tUS1uOXZLSTg2b1VJWUc2Z1p4bEs0Y0dNUDZGSkE?oc=5\" target=\"_blank\">MON o sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej: 63 \u017co\u0142nierzy poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNMmhNU1lsTHpoNEY2a3dONWNaV2tqUDNJMlJ0eE9vR2hzRE1zR1FEZzlvb19pNHN6U3BORjAzNWFRcDZHYmNWVHJza2JoelZMMnVSbFlYUFMzczUxX3gwaW1zQkthbzd5RWZmaG5YZUt4T1ZUQTY0RUtKZDNOVWt5UmV1VTR4ZVZUZVJuUkNwUVk5U2pDREhlTjBwTUZTWTVwcDFGdm5SM1dGb2Z5NThwbEVORzVMNUNRc2laTlhtTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie s\u0142u\u017cby vs bia\u0142oruski re\u017cim. \"Nowe przepisy daj\u0105 nam wi\u0119kszy komfort\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">InfoSecurity24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQYUZ6aUR2", "id": 1361780, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOVlo2U0phQ0FvTWJWa1pMeFg3bUMzYXlZRS1OOWhyUFljdUl6aTNxa1FLLXlXYjhXMjZXZUlOU0JCWDBocjdYVkJ3anUzMklhRUUyaVJLN096NDJJMEhRR1piTVJSYlRoOFpzXzhteWthU1ZpbXdGWXlhZnYyTEh4MHZGYU4tUS1uOXZLSTg2b1VJWUc2Z1p4bEs0Y0dNUDZGSkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON o sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej: 63 \u017co\u0142nierzy poszkodowanych - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:07:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdWFLbThybXV6NFNubExqWWlXazBqNnRTNGlnd0gyNUdLS2wyS1NKbkhzOVRLT3JoOHY5NDBhN3JwME5iUTl5bnVfWHZGNUwwaXNGTEFLRGZWX1dZWUNDVjdXeGRsWDIxdHZwZ19ZRWVEOC1TOUFycXptTEZUM2Y2UWlyT0xvaTBYcENHdmt0c2Q4RlFMZGZtVE1n?oc=5\" target=\"_blank\">A. Pawlicki zawiedziony dzia\u0142aniami Tuska: Spadamy w otch\u0142a\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPS3dLbkFJc1E1bFVfQ1FIMGdneDN3eF9tY25uaW1CLWJ5UVFSU2JwVDZqemRQeUVFbVhKYU91WGdqRkozUTEzTDBRSWtnTmJVcnpfcXgtemxmU3kzNzFDbUxxRDQ0Z1gxMlBpZ2x0c0R4bGZwN3NSYjI1b3p0LXY5Z3JkT0FRS3QtNmlWSXpGcUpfalpfa0dpQ3pYWThySnhubVprb1JyQXphd25jemZqRm55OGFTY1Q0MlFpUGR0MjBZaEpsZWE4b0NzbnhuYUpWSUNabzBxNE1vdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Chc\u0119 odszczeka\u0107. Odda\u0107 honor. Przeprosi\u0107. Za bierno\u015b\u0107. Za cisz\u0119. Za oboj\u0119tno\u015b\u0107. (...) Wydawa\u0142o nam si\u0119, \u017ce...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1361787, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOdWFLbThybXV6NFNubExqWWlXazBqNnRTNGlnd0gyNUdLS2wyS1NKbkhzOVRLT3JoOHY5NDBhN3JwME5iUTl5bnVfWHZGNUwwaXNGTEFLRGZWX1dZWUNDVjdXeGRsWDIxdHZwZ19ZRWVEOC1TOUFycXptTEZUM2Y2UWlyT0xvaTBYcENHdmt0c2Q4RlFMZGZtVE1n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A. Pawlicki zawiedziony dzia\u0142aniami Tuska: Spadamy w otch\u0142a\u0144 - wPolityce.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:05:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWV9sa3JWN2d2Y2pxamxHUDZ0UDJoWW5JUFo0dElaQWZsX3hENzd1Zk9OSXA5OXE4UFBoWDM2bFlXZ0FQS0pWanVVN2tweXZLaFcwam9lVWtlNnltZEZGSWtRbjR1blpUQUxXZDZPcVE1Tm1xUDNITVBpZ0ZVRWVjb0lVSjczQkt0WGdSdk4zeXNyRWRRZjBTek9MNHlJZUtLRE1oME51dW1YUFlGdmJ3MHk0LWhwWkVlM1hhNkM3dEQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 rosyjskiego pilota. Znaleziono go w sadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUGR5MDlIbmpNY2NRSWdUemdZenAtRjdzU2FqcEE5SS1ZcFR6UEV3eTFYaGowMVd3Q1I2WkxSdzcwQV9kNlgzcldGNDc5SDRnMUxVUWcydWUyaHJyVXdxQzBMa3lURm40RkNaRF9aOG56VkxhekRHQzR6SU1rbk44NjRDaEZnVzl1aTEzODhjanAwdzZnNmVRRjd5TENYWnJlZnpWMWVUdEF0VVo4TXZqY19wX1d2VHZ4N1RNa3lB?oc=5\" target=\"_blank\">Zabity pilot rosyjskiego bombowca oskar\u017cany o ataki na ukrai\u0144skie cele cywilne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAF", "id": 1361781, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWV9sa3JWN2d2Y2pxamxHUDZ0UDJoWW5JUFo0dElaQWZsX3hENzd1Zk9OSXA5OXE4UFBoWDM2bFlXZ0FQS0pWanVVN2tweXZLaFcwam9lVWtlNnltZEZGSWtRbjR1blpUQUxXZDZPcVE1Tm1xUDNITVBpZ0ZVRWVjb0lVSjczQkt0WGdSdk4zeXNyRWRRZjBTek9MNHlJZUtLRE1oME51dW1YUFlGdmJ3MHk0LWhwWkVlM1hhNkM3dEQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 rosyjskiego pilota. Znaleziono go w sadzie - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T12:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaE1PdE1ZYXFIUWxZUTEzY3hOelI4ZG9pQmtMRzdXQXVhdHNSbHY2NGphN1VRQTNaMVlyWU1KMVRMX1d2dUZhZUpXcnY0NDZhck9paWM0SVBDWjNPNlhiam5vU2ZxMWFXNEVhVFp2bmxYYlliOTRzMkU3d0Z5TnJBLVhLd0djV0RvUGdQSWRmbTBUbkZzQ01FRWdJeHV0LWREOENrYWR4Qk91T0NF?oc=5\" target=\"_blank\">Silent Hill 2 Remake dosta\u0142 patch celuj\u0105cy w popraw\u0119 wydajno\u015bci. Tw\u00f3rcy podzi\u0119kowali graczom za informacje zwrotne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNb21xb3VYT25kdllSeTNkX3NUX1ZiYUlnd3pmVkd1VmtKZVJURS1jVlVWLVRNZThSemltUTFiT0ZYOWdOWm9lU3FfUkdsQXBfbzVzS2I0dElYOXdvOVpXbGdwNUEwTG5YT1pRcUlwblN0YXpuNFBjekhuVVNTdDNhMGRudzF2QUdjZG5aY3k1YTBPMXBOcWhZaTVyOURCdm9ISEU0R2syeHY?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142\u0105d w remake'u Silent Hill 2 sprawia, \u017ce gracze mog\u0105 si\u0119 zablokowa\u0107 w po\u0142owie gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV9", "id": 1363603, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaE1PdE1ZYXFIUWxZUTEzY3hOelI4ZG9pQmtMRzdXQXVhdHNSbHY2NGphN1VRQTNaMVlyWU1KMVRMX1d2dUZhZUpXcnY0NDZhck9paWM0SVBDWjNPNlhiam5vU2ZxMWFXNEVhVFp2bmxYYlliOTRzMkU3d0Z5TnJBLVhLd0djV0RvUGdQSWRmbTBUbkZzQ01FRWdJeHV0LWREOENrYWR4Qk91T0NF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silent Hill 2 Remake dosta\u0142 patch celuj\u0105cy w popraw\u0119 wydajno\u015bci. Tw\u00f3rcy podzi\u0119kowali graczom za informacje zwrotne - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPWUNxMUhhbFhhX0RjdVJwT2lzLW04RWY4N3k2WFhFVTYxcjVOUWhxQ29PeFZFX2tnLTZYam9PODJaMS0tdFYwbVJfVW5oUWYzQ2FLMmNtcmxhLU9Xa2ZmNG5DMDJ3dnhjWVp3eE9ZNGl2a2J2WG05T1liTDhCRVA3VkU0cmo4S0RPZEVyNG9IQUV0TnpJNVIwelJ30gGWAUFVX3lxTE5XeTcxT2JGclJ0VGRDY3kwRzVPX2g5YVExNnhHZHBtTUVwTUIwUjA4THdMQzZ0SlFqOURNcW5tamF1OFZsX1dFZ0w3dHN6bmxZOE4wX3dBRS1rc1JLTWpQMHVYbVpheVNOdGhTQUE3cTA4ZjFNVld3U0pwaHRRSUt5bDdDdGJnNVl4UGZVU1p6WWxBc1dyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk skomentowa\u0142 wybory w Mo\u0142dawii. Pochwali\u0142 Mai\u0119 Sandu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQZWpwNkFhLUVZbHF5R1R5S0lSdmZsR0YyNUt6OXVqX1BBUEpNYkRTS1hMbkVfMTBRaG9ER2pJU2Q3UlpJaGRRanVxX0U5MnhtYXlPZXktZkdXdlpwa3NfcUx3R0I3TVRwWEZyYUl1a3RWR2g0MFBQNXdnTEQxLVdoSUJkSU5iT3lFcGQ0R1ZTQUkxQWtGay1OZUoxWl9zTm9lVHdWcWlnZE5ILTlpU01TVmo5RlFsWjJ5RDZBM0J3QmdKSDZTY2lHY2U3TjBWU3hZMEUwNEtONmRsU3plWnBJaQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyborczy ", "id": 1361309, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPWUNxMUhhbFhhX0RjdVJwT2lzLW04RWY4N3k2WFhFVTYxcjVOUWhxQ29PeFZFX2tnLTZYam9PODJaMS0tdFYwbVJfVW5oUWYzQ2FLMmNtcmxhLU9Xa2ZmNG5DMDJ3dnhjWVp3eE9ZNGl2a2J2WG05T1liTDhCRVA3VkU0cmo4S0RPZEVyNG9IQUV0TnpJNVIwelJ30gGWAUFVX3lxTE5XeTcxT2JGclJ0VGRDY3kwRzVPX2g5YVExNnhHZHBtTUVwTUIwUjA4THdMQzZ0SlFqOURNcW5tamF1OFZsX1dFZ0w3dHN6bmxZOE4wX3dBRS1rc1JLTWpQMHVYbVpheVNOdGhTQUE3cTA4ZjFNVld3U0pwaHRRSUt5bDdDdGJnNVl4UGZVU1p6WWxBc1dyUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk skomentowa\u0142 wybory w Mo\u0142dawii. Pochwali\u0142 Mai\u0119 Sandu - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:57:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaFY5dzFMbG5LU2Z5ekstS25LYm5xSHhaM083QXBieDdvRm9JRVM4S1FGbms0R3IyTUpYbGpieXB1QlJuQnp6RHlMRHdCd2c1S01yLXpOdWY5aVhncFNHNVhzSk52Yl9kTEpoMHRDNGdYNFcwVE1xX0dJV2RRZU9BRmlzeG53VUdoT0R4ZVVOYWRPM2h4WTJMenRXVHVkaURNbF9j?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy nowego prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Koszyk\u00f3wki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNOEJxT2U2TUJ5em4yb19xVHNWWmhhRnFYSDhxa0NRejZiRV9LV01hSkdIMEQ4cmx0WFRsaG5qUDFKUTl5M0xoMlZsajNjb01sdEdBWUpOc3B6NjFhb1hwOXQ0czg5VUY5WEhETzhib3ptaFJVSFpzSlk5VmlDRlctUGhkajB5MWlGcjFfVzJvWmtYeHR6VEo4N043VmpaYXkwVGVXQzU1QTVWbktyWFdYaDUwV3prTk1NdnVmQzYzZmtXckk?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! To on zast\u0105pi Rados\u0142awa Piesiewicza. Oto nowy prezes PZKosz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPRFUtNnY4X05waU5LTmtUakk0Tmpn", "id": 1361320, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaFY5dzFMbG5LU2Z5ekstS25LYm5xSHhaM083QXBieDdvRm9JRVM4S1FGbms0R3IyTUpYbGpieXB1QlJuQnp6RHlMRHdCd2c1S01yLXpOdWY5aVhncFNHNVhzSk52Yl9kTEpoMHRDNGdYNFcwVE1xX0dJV2RRZU9BRmlzeG53VUdoT0R4ZVVOYWRPM2h4WTJMenRXVHVkaURNbF9j?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poznali\u015bmy nowego prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Koszyk\u00f3wki - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:57:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVml4OTBQX0dCWFBjWE80WUpSMllBcEYybUdtdS1GdVRoUXBUX0JTVy1vWjFrZ2pBWFBYVEwzNEpUTnZYYWVmSWRuT1VzaWhjbW5xc09zNGtRbXB2ai04SmNscUxZUmRkcWdCbUZRTTc1WVJFcC1IMEoyYU9KVHo3NHlNSTJqODU3aUx3U2c4bmJLa1BCcVFOUVhMSklvX0puYWtyeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017cko chory Tomasz Jakubiak wyjawi\u0142, ile b\u0119dzie kosztowa\u0142o jego leczenie. Gigantyczna kwota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOY2J4dlgyZ3dORFR0a01ITFFCcElkamlHb256S3lpMVRfcFU1V3VSWkRpaTBndlhXdV92ZDd1WUFiREtiWmNhYWUxSmEyV0lyUC1OSE5aTjlrZG5sdWU2SzY2M1JORHQzQnYwOHRjMm1XckZyaC14NHg2alRyV3BBQ1p1Q3RuTFBEMGF1a0dZSXlvakJobzN1a1pFdks5QzFmSjRHUzdndjBQUzRET0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak: kto\u015b podszywa si\u0119 pode mnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZXBRNDBELUZ3b1JRYUVuRjFCMllkQVJYUnBHcThvNHBqdVVJOEQ3VE5BV1Q4bWR0UVNUdG9", "id": 1362229, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVml4OTBQX0dCWFBjWE80WUpSMllBcEYybUdtdS1GdVRoUXBUX0JTVy1vWjFrZ2pBWFBYVEwzNEpUTnZYYWVmSWRuT1VzaWhjbW5xc09zNGtRbXB2ai04SmNscUxZUmRkcWdCbUZRTTc1WVJFcC1IMEoyYU9KVHo3NHlNSTJqODU3aUx3U2c4bmJLa1BCcVFOUVhMSklvX0puYWtyeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017cko chory Tomasz Jakubiak wyjawi\u0142, ile b\u0119dzie kosztowa\u0142o jego leczenie. Gigantyczna kwota - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaUdxWGdHZHhVd1ZqQkduTzN2X0xTTi1WT2UwUGQzanJnTkxyMG83U0FwU3BOTmRIaGNRNjhoZGVXQUJ4TmF5Wm8zT1B5ZjRkZGZZZWtnUWVmaWZ2THJLVS1Cd3JsLWl1V0RpN1hpVmpEMlhnN0pnWXRQSm1Sa3RZT0E3ZHdmZGdGZlAxZWhvWmEzR2lvSWxsT181RkdGVTdkM25fVS1mbnVqVWpv0gGrAUFVX3lxTE5XZ0hiUTl5NnJ6bU1yWU52eGtiU1VZQ0s3aERFSVZyaXpLVmRHWjBJWFRoaHN6ek03dUpnOFp4OU1Mc3hFdnRSU3NLVlFYelo1WjRBTkh2WWZ6Qnd1M1BnZzFYU3ZJSDdKa0tETmx0MnhOV2ZBWGNiVi14YUJOOWxJVFdIQzRucUtSbk5McW1tbnc0cGlSaWVHSTFJYzNyb0lGR3VPN2NRdk1JVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bramkarz Sevilli podszed\u0142 po meczu do Lewandowskiego. Oto co mu powiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPaUxVUFlUOHFFSXVnaFo5RWRRUzRWRFJGQ0FnOVN2X3p0eWpXeUZaMHExaUZXQUozVVpRNG1xY25VTEZvb19pWjFheEhSa0c0VVJvMnc5S3JUXy1SYkJyYlBmWHpmaGRUc2FvTEJCVjB0VFRiNjRRS2ZJWm9nUENPZnBoUWJlMGdnWl9HQVVyVXdPVmtIaXJEc0lrOXFCVWJXcXhHWUdndXh4Zm9jc196LTRESmdxUEJ3VVJkcg?oc=5\" targe", "id": 1362230, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaUdxWGdHZHhVd1ZqQkduTzN2X0xTTi1WT2UwUGQzanJnTkxyMG83U0FwU3BOTmRIaGNRNjhoZGVXQUJ4TmF5Wm8zT1B5ZjRkZGZZZWtnUWVmaWZ2THJLVS1Cd3JsLWl1V0RpN1hpVmpEMlhnN0pnWXRQSm1Sa3RZT0E3ZHdmZGdGZlAxZWhvWmEzR2lvSWxsT181RkdGVTdkM25fVS1mbnVqVWpv0gGrAUFVX3lxTE5XZ0hiUTl5NnJ6bU1yWU52eGtiU1VZQ0s3aERFSVZyaXpLVmRHWjBJWFRoaHN6ek03dUpnOFp4OU1Mc3hFdnRSU3NLVlFYelo1WjRBTkh2WWZ6Qnd1M1BnZzFYU3ZJSDdKa0tETmx0MnhOV2ZBWGNiVi14YUJOOWxJVFdIQzRucUtSbk5McW1tbnc0cGlSaWVHSTFJYzNyb0lGR3VPN2NRdk1JVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bramkarz Sevilli podszed\u0142 po meczu do Lewandowskiego. Oto co mu powiedzia\u0142 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:50:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQR1VSYW9EOG5KUzlzMWQ2cGFyOF8taDA1NnMwcXoxYk9TNTBVTGlaQndiTjhsM01abS0ybFNtVmU4eWJiajdnbTY4NXVxN0poNkN2azcydXV2MURuTURVRkZhM1RMZXBlTEZqOWJNRUtmUno4dVhaWDl0Ukk4LXFjaUJqOG9Wb3daV0JGY2pNRFpTQnEzY2FMZWpia0tvaTJqQ3NMSEFORmlTc3FybkpqSlZpZjRRN0o4bnpNNzJLaGVRY00?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy liczyli na wsparcie PS5 Pro, tymczasem studio zapowiada DLC. Hit z now\u0105 zawarto\u015bci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPSERqUHVITW5DUTNxa1JLTVBsQUZiSDdiRkttdE4wWjkyUFVpMjZxT1E0WmpybHhIbHFBSzA5azJNZzI1ZE9UOEw1MGJJbjdmNUgzLUdZODF4c3VHTnotQ0VWRE5YTjBSalVMaHNvT3hlcmZTYjNKWk1qNWxlYVVEcXpEeDBaclRoS3R0V0hvZnhicmJJb1hTcnA1MTVKaTgxUTdQVEJkY3pOQlplRkdHdVpCcDgyYzh4?oc=5\" target=\"_blank\">Vampire Survivors po\u0142\u0105czy si\u0142y z... Castlevani\u0105! To najwi\u0119ksze DLC w historii gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naEKRANIE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss", "id": 1364394, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQR1VSYW9EOG5KUzlzMWQ2cGFyOF8taDA1NnMwcXoxYk9TNTBVTGlaQndiTjhsM01abS0ybFNtVmU4eWJiajdnbTY4NXVxN0poNkN2azcydXV2MURuTURVRkZhM1RMZXBlTEZqOWJNRUtmUno4dVhaWDl0Ukk4LXFjaUJqOG9Wb3daV0JGY2pNRFpTQnEzY2FMZWpia0tvaTJqQ3NMSEFORmlTc3FybkpqSlZpZjRRN0o4bnpNNzJLaGVRY00?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszyscy liczyli na wsparcie PS5 Pro, tymczasem studio zapowiada DLC. Hit z now\u0105 zawarto\u015bci\u0105 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNaUx5b3hXVkVmeGRKRUN6VU56WUxxY2hUd2NtdUtfMGFiRjNiQXhGakxZRVJ6dzEwd1hrbDEtYjRNYTdjWURhRXdlYUp3S1A3NnhHaklDSkx4S21Bb09XZG5YbmEtdXpLOXllQ3A1UW15bXhmZmJuOUVCSk5rSG5vUzlsSFFfalpBYV9NVC1rLWZLbFJabllkS2x4ZmotdHl2MVNjWmpTSzAteFdV?oc=5\" target=\"_blank\">Red Dead Redemption na PS5? Na to wskazuje informacja od pracownika Rockstar Games</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQYVpkSFFtRERhUmZyNkoyQ214UFF6M0h4YV9FQXEwbmlsanM0ak9tclBVSlg2dlprYTROS3V6OUFHeVoyeHM3dUxKVmhUMUIza2NVQkUwOGlnc0tVOEJWaGhwem9sX2hld3RCVGxPR0R3Mm1jNWVrRW52d0tkSWJsSE9pQWdsbnpnSHpaRTNNRWdCNndvVGZmdC02bmc4R0ZHSFBNUkNCUGF6T0hQeEgtaE45RWk5WUdWLXh3NXQ5SEI?oc=5\" target=\"_blank\">Red Dead Redemption pojawi si\u0119 na PS5? Nowe zaskakuj\u0105ce odkrycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQVXN", "id": 1362721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNaUx5b3hXVkVmeGRKRUN6VU56WUxxY2hUd2NtdUtfMGFiRjNiQXhGakxZRVJ6dzEwd1hrbDEtYjRNYTdjWURhRXdlYUp3S1A3NnhHaklDSkx4S21Bb09XZG5YbmEtdXpLOXllQ3A1UW15bXhmZmJuOUVCSk5rSG5vUzlsSFFfalpBYV9NVC1rLWZLbFJabllkS2x4ZmotdHl2MVNjWmpTSzAteFdV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red Dead Redemption na PS5? Na to wskazuje informacja od pracownika Rockstar Games - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMTZrOTY4NkJONEJ5Z25OMElWSk5XXzhacmVDWEt0T3VGZ0ZyWW1Cckg1YWc1Zm5GY2R1R1hQTW1wdzNIQ1dEQTcwRXlUTEdCU3pibjl3M3JUS1VTVi1ieTEtSkN2M0lFUk9mU3Zwem10OXhaeVNvck5heDYtbThUSUp3Z3dDVXZzTU1DcjJBcFg3UThqT3RlODRJVkJtaEEwU2NiUUl6bHR1d1BHb0I0cUxjOERUc2N0?oc=5\" target=\"_blank\">Anna-Maria Sieklucka i Filip Lato \u017cegnaj\u0105 \"TzG\". Tak na koniec ocenili juror\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUXFaVFZpc2F1cW96blVnLWtXQVUwSmFfOVR1MkpOZE1hRnA5a1J4WXRGQnhiajdMOWpXc0thZTJIS0xLLWF3NUhfZUo3ZVBFVk1rSGo3Q05kX3d6UDQ3aEdhNGJHTWdhNFNPX1l0ZnZxSU53Sld0OHBnNUJGZzZhQXhpbjFlTlNOLUN2RFNQOW0wUUpWZWZlaHp3?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie pary odpad\u0142y po \u201eostrym\u201d odcinku \u201eTa\u0144ca z Gwiazdami\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdnNtazcxMkpCbnI2NDc5eUpDZE5RTEdTakZncEYxZjA5R0JnVUNwRjJieGJKZ0lJMn", "id": 1361319, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMTZrOTY4NkJONEJ5Z25OMElWSk5XXzhacmVDWEt0T3VGZ0ZyWW1Cckg1YWc1Zm5GY2R1R1hQTW1wdzNIQ1dEQTcwRXlUTEdCU3pibjl3M3JUS1VTVi1ieTEtSkN2M0lFUk9mU3Zwem10OXhaeVNvck5heDYtbThUSUp3Z3dDVXZzTU1DcjJBcFg3UThqT3RlODRJVkJtaEEwU2NiUUl6bHR1d1BHb0I0cUxjOERUc2N0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna-Maria Sieklucka i Filip Lato \u017cegnaj\u0105 \"TzG\". Tak na koniec ocenili juror\u00f3w - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:27:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPN08tUTh5cnVNYkFJTFJPRkpmeDNiTWpNaE1CSFduQkJKb3JkS25KRVROeGN4dmdmVTMzdjc0LTFDa1ROZXpGRDZmRjRSSTN4WjJLMHFqQ3RRSWpNNFkxdXBmaGdKalVnajBUb0FUanpHTmp3NHh0TFdaSTRCUkxmaGtMdkZTQnRYamk2MDRZV3Z6YUh3dWZLZXVvamwwNkQzenBza0J2YUk4TWE1T0l3?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017cko chory Tomasz Jakubiak nie mia\u0142 wyj\u015bcia. Poprosi\u0142 fan\u00f3w o pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOY2J4dlgyZ3dORFR0a01ITFFCcElkamlHb256S3lpMVRfcFU1V3VSWkRpaTBndlhXdV92ZDd1WUFiREtiWmNhYWUxSmEyV0lyUC1OSE5aTjlrZG5sdWU2SzY2M1JORHQzQnYwOHRjMm1XckZyaC14NHg2alRyV3BBQ1p1Q3RuTFBEMGF1a0dZSXlvakJobzN1a1pFdks5QzFmSjRHUzdndjBQUzRET0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak: kto\u015b podszywa si\u0119 pode mnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZXBRNDBELUZ3b1JRYUVuRjFCMllkQVJYUnBHcThvNHBqdVVJOEQ3VE5BV1Q4bWR0UVNUdG9BTU", "id": 1362724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPN08tUTh5cnVNYkFJTFJPRkpmeDNiTWpNaE1CSFduQkJKb3JkS25KRVROeGN4dmdmVTMzdjc0LTFDa1ROZXpGRDZmRjRSSTN4WjJLMHFqQ3RRSWpNNFkxdXBmaGdKalVnajBUb0FUanpHTmp3NHh0TFdaSTRCUkxmaGtMdkZTQnRYamk2MDRZV3Z6YUh3dWZLZXVvamwwNkQzenBza0J2YUk4TWE1T0l3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017cko chory Tomasz Jakubiak nie mia\u0142 wyj\u015bcia. Poprosi\u0142 fan\u00f3w o pomoc - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:25:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTEM5UW83aUdZTG9rTV9NeDBFUm1EQUc1RXR4TXFpc080VUFzVHJFaW84LWhVQXRQNGR1ZENSZlBVN1lyWVh2WjRMRWV3eXFzRjczcTVmQXJNWUhidEVJTFJSN1hUUzRLNUxWeWhmdmxtYm9rN0xBeFhZaTR1U1hWMnhHdUZvMU5RNzdEY2xJVXQzazk5M2NaX2VyMmRFREJkMGFDbWZpcTl2eFV6ZHFUakdPR1RWQUJLUEdxd0VHd1FiNjBHaHhn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119. Rewolucja w finansowaniu samorz\u0105d\u00f3w staje si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOLUN4RDBoVUEtc2RiQXNfVTIzVklleHhqc090Nzlsc1Y1Wk1rU29rUVc4T3pyLU95VDQwVElKQUdMdFotU1JqQTUtZmc1ZFV2WUhpNEpOcHJOdEZDZ2tLRjVjNC0zYUNrVkYwcUpiV1VpS3d5WVhKSk1iLXhLai1nTWIxUlF1MWdYQWJNVThhS1Bjd3hrcU1vd2U5UGhBQ0Eyc0hyc0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksza reforma od lat. Jest podpis prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNNnc0aGNIdVhJV01oVU5leGxf", "id": 1361311, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTEM5UW83aUdZTG9rTV9NeDBFUm1EQUc1RXR4TXFpc080VUFzVHJFaW84LWhVQXRQNGR1ZENSZlBVN1lyWVh2WjRMRWV3eXFzRjczcTVmQXJNWUhidEVJTFJSN1hUUzRLNUxWeWhmdmxtYm9rN0xBeFhZaTR1U1hWMnhHdUZvMU5RNzdEY2xJVXQzazk5M2NaX2VyMmRFREJkMGFDbWZpcTl2eFV6ZHFUakdPR1RWQUJLUEdxd0VHd1FiNjBHaHhn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119. Rewolucja w finansowaniu samorz\u0105d\u00f3w staje si\u0119 faktem - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOaFlVd3ZQTDJjZ1d5bHQwUVJmUExGRTlLVlU3S3ZDT19oTFVPY0plTk81cWo0NmJfZW02TTY2WERwRWZsakREZmwyNnJ6d2oxTzdEVHZFVmdoMTFmbWQyem8wX2ttOVpGRm9kVDhWdnhRTjRZSWk3Z1plMnlVZXUyUHdxbklzRHZPMF90dlluS3hqZjBhZHV1VGdvU3pYNUJ0ZmNKZS1GcDbSAacBQVVfeXFMTlNtNFdiU0NQTWtPa1RiZFJWT2hHb2t6TkJFVnRSZXdkYklRLWYyLTBaSk9iS1lyYUtFbEpERHlHRmFfY2tFMU9vcDBaRnpXZDNxNThpb0sxbmFHRVVLVFB3bi1DTVdzSjNtdnl3S0c3aTA5bGpuLVlPWGgzbnY5NXB3N2w0djR0WTFHZ3VqMGJtSkJWRFdFLUN2S1BOTzVrTEJyclg5TnM?oc=5\" target=\"_blank\">Flick wypali\u0142 wprost przed hitem Barcelona - Bayern. Posz\u0142o o Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOaUdxWGdHZHhVd1ZqQkduTzN2X0xTTi1WT2UwUGQzanJnTkxyMG83U0FwU3BOTmRIaGNRNjhoZGVXQUJ4TmF5Wm8zT1B5ZjRkZGZZZWtnUWVmaWZ2THJLVS1Cd3JsLWl1V0RpN1hpVmpEMlhnN0pnWXRQSm1Sa3RZT0E3ZHdmZGdGZlAxZWhvWmEzR2lvSWxsT181RkdGVTdkM25fVS1mbnVqVWpv0gGrAUFVX3lxTE5XZ0hiUTl5NnJ6bU1yWU52eGtiU1V", "id": 1361788, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOaFlVd3ZQTDJjZ1d5bHQwUVJmUExGRTlLVlU3S3ZDT19oTFVPY0plTk81cWo0NmJfZW02TTY2WERwRWZsakREZmwyNnJ6d2oxTzdEVHZFVmdoMTFmbWQyem8wX2ttOVpGRm9kVDhWdnhRTjRZSWk3Z1plMnlVZXUyUHdxbklzRHZPMF90dlluS3hqZjBhZHV1VGdvU3pYNUJ0ZmNKZS1GcDbSAacBQVVfeXFMTlNtNFdiU0NQTWtPa1RiZFJWT2hHb2t6TkJFVnRSZXdkYklRLWYyLTBaSk9iS1lyYUtFbEpERHlHRmFfY2tFMU9vcDBaRnpXZDNxNThpb0sxbmFHRVVLVFB3bi1DTVdzSjNtdnl3S0c3aTA5bGpuLVlPWGgzbnY5NXB3N2w0djR0WTFHZ3VqMGJtSkJWRFdFLUN2S1BOTzVrTEJyclg5TnM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flick wypali\u0142 wprost przed hitem Barcelona - Bayern. Posz\u0142o o Lewandowskiego - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQUxpaTZpT3pvLWxldHk2TFVQTFJCMTEzOWtKS3ZHREJuTnRDSmYtRm5MaUVkSUJOaFpMS1BDOUItc3FQMVZhYnJEY1ZscnZEU1k5NkN5SGpuMlczYkNFX013ZE50TzlzeGxteVZZUElrYzNLd0VKM2lRVTVYZWtYdzh2NmgzSlBoNTJPaDZHdFk3TXZQaFphYkRUY0lneUlDNW5MY3A2dlk4aTdmYkNJcmxQaEZ3LVhZSG5zM0VBMA?oc=5\" target=\"_blank\">Cios m\u0142otkiem zaskoczy\u0142 pilota rosyjskiego bombowca. Dmitrij Golenkow nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWV9sa3JWN2d2Y2pxamxHUDZ0UDJoWW5JUFo0dElaQWZsX3hENzd1Zk9OSXA5OXE4UFBoWDM2bFlXZ0FQS0pWanVVN2tweXZLaFcwam9lVWtlNnltZEZGSWtRbjR1blpUQUxXZDZPcVE1Tm1xUDNITVBpZ0ZVRWVjb0lVSjczQkt0WGdSdk4zeXNyRWRRZjBTek9MNHlJZUtLRE1oME51dW1YUFlGdmJ3MHk0LWhwWkVlM1hhNkM3dEQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 rosyjskiego pilota. Znaleziono go w sadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV9", "id": 1361313, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPQUxpaTZpT3pvLWxldHk2TFVQTFJCMTEzOWtKS3ZHREJuTnRDSmYtRm5MaUVkSUJOaFpMS1BDOUItc3FQMVZhYnJEY1ZscnZEU1k5NkN5SGpuMlczYkNFX013ZE50TzlzeGxteVZZUElrYzNLd0VKM2lRVTVYZWtYdzh2NmgzSlBoNTJPaDZHdFk3TXZQaFphYkRUY0lneUlDNW5MY3A2dlk4aTdmYkNJcmxQaEZ3LVhZSG5zM0VBMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cios m\u0142otkiem zaskoczy\u0142 pilota rosyjskiego bombowca. Dmitrij Golenkow nie \u017cyje - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T11:09:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNa0VQQjVHemQ4M2dscXB0V3F2QXR1TWhjRU1ZV2l6TWY5b2NjOFlsd2d0UVJXaENBOU5TUE1NY2dGbjN6dHlvVjRfODJ5bjdab2l3cE9JZkNEQUlSbkg3WEt2RTNsd1hfSFFuZEFXdWRHZHZZV0VtdzNBTGJNLUt0NkU2eGpabEFNRFZvbkV1RTFGNzFuUUJ3NzdKN3ZqR29IUlpVVzRR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rozw\u015bcieczy\u0107 Moskw\u0119, zaimponowa\u0107 Europie, uratowa\u0107 ponownie sw\u00f3j kraj\". Tusk skomentowa\u0142 wyniki z Mo\u0142dawii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNDdwT2hfMnBiWWs2UVpzcFdqQ1dPVmJyQjVnNTNWd2JOZFhFSW5ZOUVJMkpzdFBESGUxeFBRNzlkTTBfRlhaY3JnUEFoZ2VlYUlXZ29SWHlWb3VxTmtSa1pEMzk1ZncwT1JJV0ZZWjB3VTVkazJRcWhVYkx3STZnY2Q3YUMxZjFEWUkxUXB1NTc3eG5jdjBweUtjQUt3WUhWbTd4NmlR?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe wybory i referendum w Mo\u0142dawii. S\u0105 ostateczne wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNbzVxbmpVSzFLMGlnVDk3TjZheTJZZVljZXZ", "id": 1363189, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNa0VQQjVHemQ4M2dscXB0V3F2QXR1TWhjRU1ZV2l6TWY5b2NjOFlsd2d0UVJXaENBOU5TUE1NY2dGbjN6dHlvVjRfODJ5bjdab2l3cE9JZkNEQUlSbkg3WEt2RTNsd1hfSFFuZEFXdWRHZHZZV0VtdzNBTGJNLUt0NkU2eGpabEFNRFZvbkV1RTFGNzFuUUJ3NzdKN3ZqR29IUlpVVzRR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozw\u015bcieczy\u0107 Moskw\u0119, zaimponowa\u0107 Europie, uratowa\u0107 ponownie sw\u00f3j kraj\". Tusk skomentowa\u0142 wyniki z Mo\u0142dawii - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:57:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUGR5MDlIbmpNY2NRSWdUemdZenAtRjdzU2FqcEE5SS1ZcFR6UEV3eTFYaGowMVd3Q1I2WkxSdzcwQV9kNlgzcldGNDc5SDRnMUxVUWcydWUyaHJyVXdxQzBMa3lURm40RkNaRF9aOG56VkxhekRHQzR6SU1rbk44NjRDaEZnVzl1aTEzODhjanAwdzZnNmVRRjd5TENYWnJlZnpWMWVUdEF0VVo4TXZqY19wX1d2VHZ4N1RNa3lB?oc=5\" target=\"_blank\">Zabity pilot rosyjskiego bombowca oskar\u017cany o ataki na ukrai\u0144skie cele cywilne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNLUR4LVpFNTNQYWVVLUN5LWJDQ0FlaE5xYTlNS1RnSV9SMkNNamk1ZG54Z3JaallTdG9TUlVad080Q0xTMjliaDJQTDZScmFqSXNRbUMwVXNzV1BSQ0h3Yms1elVMZTlpeVFaQjhucmYwV0QzZWI0Z0syQlgxU1FBS2dzLVhXYXFGNzhDa2w3WldpT01QbVczZ2QwY0NWNGhJRGNQbk9pdjI1ZFREeFA1UjVadDBoX2VuOGVMSGh0Yms3M2d2dGlWWmpiRWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski zbrodniarz wojenny zlikwidowany przez ukrai\u0144ski wywiad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1360952, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUGR5MDlIbmpNY2NRSWdUemdZenAtRjdzU2FqcEE5SS1ZcFR6UEV3eTFYaGowMVd3Q1I2WkxSdzcwQV9kNlgzcldGNDc5SDRnMUxVUWcydWUyaHJyVXdxQzBMa3lURm40RkNaRF9aOG56VkxhekRHQzR6SU1rbk44NjRDaEZnVzl1aTEzODhjanAwdzZnNmVRRjd5TENYWnJlZnpWMWVUdEF0VVo4TXZqY19wX1d2VHZ4N1RNa3lB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabity pilot rosyjskiego bombowca oskar\u017cany o ataki na ukrai\u0144skie cele cywilne - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:57:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQT3Q2Zy0tWENNRjZqbUFnVnpBX1RoRm9KcUo4amhEbzl4ekxDcVFzcDBqZXhoZ1pBZl9JR2lRVTRLTWRUUXJzZTJWelZvWXJQWkc3Vm1ldTRnTmV1bVZybzg0THRLdV91OWlGOHhWVXdJOEVYV1IzSHBIa3RkU0IzVHNlTWx1dC1na2owcTA5ZUZ5cmFDbmQ1dFVnLXpDZGhVMmN3VlVYWjJqUGMyYVEyekxnU2ZpTUNQaWIwazV3?oc=5\" target=\"_blank\">Kto inny mia\u0142 prowadzi\u0107 tira w dniu karambolu na S7. Oto co wiemy o kierowcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNVG1GekRhSER4M2pBQkZtWWZzMmZ1d1JMUEZGckRfS0xJX25seVJHblFFUnFuMlU3clk4X1NHVnQwVkh4WFQxaWZGb0U4bmgyQ0N5SFZaaG8zTldMWi1JcDBDWnFfMFNJWHhCS1pqa3ZibW83X0QyNzM5ZFRSbW5Jc1lqWmZMSE9rMFJ4d0NGTVk1XzYtMlp6Ug?oc=5\" target=\"_blank\">Straszyn. Uczniowie \u017cegnaj\u0105 koleg\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li na S7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNcmJiWWQ5VDIwUWxaZWl1NzVtVEhBVzUzajg2SjhhdnpuZkppd1lpVnVBMz", "id": 1361310, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQT3Q2Zy0tWENNRjZqbUFnVnpBX1RoRm9KcUo4amhEbzl4ekxDcVFzcDBqZXhoZ1pBZl9JR2lRVTRLTWRUUXJzZTJWelZvWXJQWkc3Vm1ldTRnTmV1bVZybzg0THRLdV91OWlGOHhWVXdJOEVYV1IzSHBIa3RkU0IzVHNlTWx1dC1na2owcTA5ZUZ5cmFDbmQ1dFVnLXpDZGhVMmN3VlVYWjJqUGMyYVEyekxnU2ZpTUNQaWIwazV3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto inny mia\u0142 prowadzi\u0107 tira w dniu karambolu na S7. Oto co wiemy o kierowcy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:57:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPSzZHVXRQeDdaUHNVWVhJYV9UMWN0aUtyVGM2M0tUY3V2cXlreGN0bmJUbjBYSkhmQzlETEc3cjNkVXd1OEptOFhCcWdaUTJXV0lUeDhHTGl5c0V0eE1hU3VvYVQ3U2ZzaTMyZFRwU3RrRDV2TFg5NGFsSnhtQ3NlR00xQzNHTjBsTmc2aGt1cVVTV09YdmsxS1htY1dHdXc3T1FNRUl6UmxjUjB4V21ES2hmT3gtbHF5NzVNRGZkRnRFU2UwakNlUS1Jbk5Va3R2NFNtQUhSOXZVb2RDVWppcUxiYnJIUkE?oc=5\" target=\"_blank\">Brat Buddy gorzko o youtuberze: \"Z rodziny sam zrezygnowa\u0142, bo przypuszczam, \u017ce super sprzedawa\u0142a si\u0119 taka historia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd3ZWU3YtSlpPN2dmZXd2ajMtbHJqNE1PQUtPRVFYWmRKZWtWZFpXVGMxcXY2eDZ3QVBmOTRiVTdZZWFjSG9jWWNSQU1RRWdiODhYOUxjNm0zNnpEcm5NLWw4SnRhbTVvNWlXakw5a2RGdmFqaklCbUJ0MTlicHg0b0x6bWQ5dlNqMUhlRlFfQUFlQWl0TkN3NkkxOE9adGtVZE1MNFBTVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fani Buddy otoczyli zak\u0142ady karne. Stra\u017cnicy nie mog\u0105 reagowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a", "id": 1360948, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPSzZHVXRQeDdaUHNVWVhJYV9UMWN0aUtyVGM2M0tUY3V2cXlreGN0bmJUbjBYSkhmQzlETEc3cjNkVXd1OEptOFhCcWdaUTJXV0lUeDhHTGl5c0V0eE1hU3VvYVQ3U2ZzaTMyZFRwU3RrRDV2TFg5NGFsSnhtQ3NlR00xQzNHTjBsTmc2aGt1cVVTV09YdmsxS1htY1dHdXc3T1FNRUl6UmxjUjB4V21ES2hmT3gtbHF5NzVNRGZkRnRFU2UwakNlUS1Jbk5Va3R2NFNtQUhSOXZVb2RDVWppcUxiYnJIUkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brat Buddy gorzko o youtuberze: \"Z rodziny sam zrezygnowa\u0142, bo przypuszczam, \u017ce super sprzedawa\u0142a si\u0119 taka historia\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:56:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUjJXc0ZuQVV2WGV0SWJoRDJGQ1dxLXo4RFFLU0tzYXhIWThORjdFTWR3MFZ2dksyTjZDUnpJLUJaWjRlUkc1cW5PZFo0ZERPNEp3TVZtQm9IZ01yVVlhdWw3NS10RzRXSDJodVU1MTlUWTVtRmdCeHRHZTdDR2lpOWRwM1djVDhUN3ZvUU1vRGgybV9UZTVUeXNUbXBpQnRuVGh3Smlnc1F6TVp1MUdN?oc=5\" target=\"_blank\">Psychologiczny thriller Netfliksa. Si\u0119gaj\u0105 do tragicznej historii z lat 90.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTFB2UGEzTUJSTXJCSDV2R3V3cUxZM0V2WWc4dzdGajZPbF85bUZ6S1NwNlJOaUtGdjdibXU2RUt3LVQzNXlrMkIyMlBYREVWNWlCeUlEd05zcWtuWkNPWFJ6MEx0bjdwamxN?oc=5\" target=\"_blank\">Va banque</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPaXJrWmc0OXF4M2NUb1lqbk5kMjl0bU9BUC1CcjVTRXZGdk1kNVR2UWN0N0cyN2ZsNEJfamtyRmlHa3pzOUpWWVZ5VWg1QkNjTzI5dHlpVHVFU3FLT0p4NmhKbDVlcVFybFVlQ1ZCekY2eUUyRjcyTDNSR3plbFVuUE94dVgwcVpaUEpoekY1d2M1RDBxU2VwbHZ2", "id": 1360955, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNUjJXc0ZuQVV2WGV0SWJoRDJGQ1dxLXo4RFFLU0tzYXhIWThORjdFTWR3MFZ2dksyTjZDUnpJLUJaWjRlUkc1cW5PZFo0ZERPNEp3TVZtQm9IZ01yVVlhdWw3NS10RzRXSDJodVU1MTlUWTVtRmdCeHRHZTdDR2lpOWRwM1djVDhUN3ZvUU1vRGgybV9UZTVUeXNUbXBpQnRuVGh3Smlnc1F6TVp1MUdN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psychologiczny thriller Netfliksa. Si\u0119gaj\u0105 do tragicznej historii z lat 90. - Interia Film", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:51:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYUV2YTR4eTFvdmhReWp6TUwyX0V4ZGMxYjhZaVVSbUNvMHB5dGhtUC1yVjRjY0dNdzZSbFNoRkFVdDNIRnEzUThldnl2cWpnVWlkUklkcTViWDhNUGRSQjdNRzF2ajU5RTQ4OHJaemhYTTZnQy0zNTZFTDR2TUhFS0JIRTk4UEdBQ3lfbE5hbFBsQTFmZlZab2ZRY1Q1VDF5aFpWaA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy pocz\u0105tek \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Wszystko zarejestrowa\u0142y kamery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMTZrOTY4NkJONEJ5Z25OMElWSk5XXzhacmVDWEt0T3VGZ0ZyWW1Cckg1YWc1Zm5GY2R1R1hQTW1wdzNIQ1dEQTcwRXlUTEdCU3pibjl3M3JUS1VTVi1ieTEtSkN2M0lFUk9mU3Zwem10OXhaeVNvck5heDYtbThUSUp3Z3dDVXZzTU1DcjJBcFg3UThqT3RlODRJVkJtaEEwU2NiUUl6bHR1d1BHb0I0cUxjOERUc2N0?oc=5\" target=\"_blank\">Anna-Maria Sieklucka i Filip Lato \u017cegnaj\u0105 \"TzG\". Tak na koniec ocenili juror\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPUXFaVFZpc2F1cW96blVnLWtXQVUwSmFfO", "id": 1362228, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYUV2YTR4eTFvdmhReWp6TUwyX0V4ZGMxYjhZaVVSbUNvMHB5dGhtUC1yVjRjY0dNdzZSbFNoRkFVdDNIRnEzUThldnl2cWpnVWlkUklkcTViWDhNUGRSQjdNRzF2ajU5RTQ4OHJaemhYTTZnQy0zNTZFTDR2TUhFS0JIRTk4UEdBQ3lfbE5hbFBsQTFmZlZab2ZRY1Q1VDF5aFpWaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy pocz\u0105tek \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Wszystko zarejestrowa\u0142y kamery - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:49:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR1NDOW9RMzRSR2hwVkJyZ2hKbEJBdFM3Z0pGUFVtc2p6ZWxVdTE0c0tHbkMxQ3dycmRYbk5YdExMWXVVT2wySGNmaVg4ajlMcjdELW1oZUJjSVJ4R01fdlgyMUxqWUo5QkRsU0Q3YXU2MmNVTExZSHdxMVJNSVpxUG54UWRzOWlFRnduZ2MyNGtKUjhfU0RhcFY1Tk03dENVUGt0WlBVRkd2ZXdKRVhXYUdkNzlMSnpsWUxr?oc=5\" target=\"_blank\">J\u0119drzej Bielecki: Szczyt w Berlinie to nie by\u0142o nowe Monachium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcDdOMkYwd2lTc3VoQ3cxUjZsSGVsQ3BJWHpDa2V6RzltYk9DYm5ld05ZZXRVRE5adXA2TVJ4X1d2Zlc2VzVKS25VMWJVRWJEUUU5ZkxIblRrU2M5UDdjaTFURUNtZ25HVkxiOW9hZ0hkaE9fb0lubU9YcURkaW5RT3dqV1BzVExFU3JkX1owTDY0Q051Z3l5a1U4bFdnNjRFdnV6b3dYZUM?oc=5\" target=\"_blank\">Polski zabrak\u0142o na wa\u017cnym spotkaniu. \"Kanclerz Scholz pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPenpmLUZxOTlrNHIwUW1NczZoZWlwSnNud09", "id": 1361779, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNR1NDOW9RMzRSR2hwVkJyZ2hKbEJBdFM3Z0pGUFVtc2p6ZWxVdTE0c0tHbkMxQ3dycmRYbk5YdExMWXVVT2wySGNmaVg4ajlMcjdELW1oZUJjSVJ4R01fdlgyMUxqWUo5QkRsU0Q3YXU2MmNVTExZSHdxMVJNSVpxUG54UWRzOWlFRnduZ2MyNGtKUjhfU0RhcFY1Tk03dENVUGt0WlBVRkd2ZXdKRVhXYUdkNzlMSnpsWUxr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Szczyt w Berlinie to nie by\u0142o nowe Monachium - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:36:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUzVPZlIwZzl6VmJPc3ZUNkp0bGVTYWM2azR3QTVNZ0FCbjYzbS03ZjZJaFFadU9vcUFMRkozMVlrQ3dEd3B6SzU3b09Wbi1nYWVaaXM5RGxpemh0STBJSzhPYlVtM1Q1WFNGVktXc19ObUhIc05qRFRYdUtMdWhic2J3T2N2Y1lsckYxeUVqQ0NDc3JkZlI1TXRqb0ZJM2JtMFJZVnl3X3FaQ1NGWHBEc3BEOVU?oc=5\" target=\"_blank\">Czego Chiny chc\u0105 od kolejnego prezydenta USA? Nie tylko Tajwanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQc0ZOZU5sS2w3aGFnNlNUaUFqS1pFXzZaOENNamNXX0FVNzB0aXhxRDhNdEZ0RWpXQTVfUm5hbzUyaWlSNVJxNk1xTkRvZXlEWkp1OW1wTUcxUElVbWQ4Qmpta2FURWgwdU5tVVdSUTFCTm9FX0tVdXJTNG5BUENQc2RKRlF4Qi1VRF9kRVVBcWd5b3JBY2RRX21CM3dNTkhkbndHbWV0cmlpRHdCbmVn0gGzAUFVX3lxTFBlTGVFMTd0SVJsT0NMc0o5akswRkcwZS1EajJuZ2pZOXJvRmhNQmlncnRta19qSUNUM1k5ZFh5cUR0RXRQZVRUOVB2cEhNc1RkeDExTlluN0h5T0NYMGFFTW8tWGN5aGZKSnd3VVhOZnVVVmc4cnVPOWZtVFpCYnhUTk9NQ0c5RkdsNlVlM3J2c3ZvQ2VQbVBIN1ZWa1MwSkFBNGpTWFdBcjRBcW13bVNjX21j?oc=5\" target=\"_bla", "id": 1363928, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUzVPZlIwZzl6VmJPc3ZUNkp0bGVTYWM2azR3QTVNZ0FCbjYzbS03ZjZJaFFadU9vcUFMRkozMVlrQ3dEd3B6SzU3b09Wbi1nYWVaaXM5RGxpemh0STBJSzhPYlVtM1Q1WFNGVktXc19ObUhIc05qRFRYdUtMdWhic2J3T2N2Y1lsckYxeUVqQ0NDc3JkZlI1TXRqb0ZJM2JtMFJZVnl3X3FaQ1NGWHBEc3BEOVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego Chiny chc\u0105 od kolejnego prezydenta USA? Nie tylko Tajwanu - Forsal.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcDh3T3ktOUFiWFRaSFo3MmhlMldwREd5Tzk2NHJOa3EtOEdLeFFMUDBJUnpwaHJJeDhaeFp2Q0dZMHFxcHluX0M1dEI5bkltQUhiQWRBcHg2WUd3MHh0RmttTTh0c1lxMFhGQXZ6Z2VjR2RDSzhNVHk1VVViRkZFbzU1cWd6WWR4NFdwM2x0RkN6UUctMHdkSmRKU3JPNDM1dnFIUmxlbWJRRnBlNjBrV2xLaFdIa2p2S0hIdlBn?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny przewr\u00f3t w rankingu. Iga \u015awi\u0105tek \"poszkodowana\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNzFBTnRDcE1GQXlNZ2RFeElENnhkVVd6bEhBZjJfUmJ4elUtUnpsVklTVV9KSVdXUzRsbW9OLUV6RmpyZDFQVy1Gc0tXaHFQOHZUdVNYU2ZNbFNfa29uYmlSQjE4VXFVZ00wT1RNWXdMbncyeTZlSkNna3hLTjJLS1dxSmkyTDl1Z21qSGtyWV8zWlBqUHJnRDhoUmtlc2xrak9qb1RXZU5lSldLcS1LbkVlYkxEdw?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery karne zera dla Igi \u015awi\u0105tek. Potrzebuje cudu. Znamy kulisy z WTA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMHNqN3NiMS13SGN", "id": 1361321, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcDh3T3ktOUFiWFRaSFo3MmhlMldwREd5Tzk2NHJOa3EtOEdLeFFMUDBJUnpwaHJJeDhaeFp2Q0dZMHFxcHluX0M1dEI5bkltQUhiQWRBcHg2WUd3MHh0RmttTTh0c1lxMFhGQXZ6Z2VjR2RDSzhNVHk1VVViRkZFbzU1cWd6WWR4NFdwM2x0RkN6UUctMHdkSmRKU3JPNDM1dnFIUmxlbWJRRnBlNjBrV2xLaFdIa2p2S0hIdlBn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny przewr\u00f3t w rankingu. Iga \u015awi\u0105tek \"poszkodowana\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPLWVmT1hNUF82MjFUVk9UNzNUU1owMjBPTkFJaTQ5akx0emNKVFRDRkZ1b09tY2hXT3A2UENQTnJiY2MwNGV2WWN3cmNyZzFEZ2c3S25QR0l6ZGFUYjF6RFktMEItTFJhOFBWa3NlLVI2aGc3T29rVllPaXBYU0ZkS2tPSG9xb3hfWGVsVEhBS2FKQkoyZG8wbGY3Nmh1M0FQc1BVSzQzejV5QU5ETmJEcmlyOGNhNlF1bXRJLTdOMWdTODRkSlhPV0lFVUc?oc=5\" target=\"_blank\">OnePlus 13 - producent zdradzi\u0142 wygl\u0105d nadchodz\u0105cego smartfona z najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Poznali\u015bmy tak\u017ce dat\u0119 premiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE01YjRadFhTVmkxUFplbmZ4OVJUN1RHM20yVXBMM1VPczJZWEZtblJ3N29KZ3NEeVB6c2sxMlNGa09PcHVYazZ0T194OXZzMFF5S1FOVk4ySDhkZVZJem5tWkFGS3c0akRDTWdqOHBJZlBSNnBrclpj?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy dat\u0119 premiery OnePlus 13</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tabletowo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPNUd6dmhpWGNldnhsNWxfM3FDOWlmQWhBN2tjaTkydExHRElIRE1HMklmb1hBY0UwcHFGTjdveEp0", "id": 1363197, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPLWVmT1hNUF82MjFUVk9UNzNUU1owMjBPTkFJaTQ5akx0emNKVFRDRkZ1b09tY2hXT3A2UENQTnJiY2MwNGV2WWN3cmNyZzFEZ2c3S25QR0l6ZGFUYjF6RFktMEItTFJhOFBWa3NlLVI2aGc3T29rVllPaXBYU0ZkS2tPSG9xb3hfWGVsVEhBS2FKQkoyZG8wbGY3Nmh1M0FQc1BVSzQzejV5QU5ETmJEcmlyOGNhNlF1bXRJLTdOMWdTODRkSlhPV0lFVUc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OnePlus 13 - producent zdradzi\u0142 wygl\u0105d nadchodz\u0105cego smartfona z najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Poznali\u015bmy tak\u017ce dat\u0119 premiery - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:29:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaTJudGRXUGp1S1JfSDNsNFFZbmZVNnVTNmswaGJHQjZJaXRaYXBoUk5hYU9ZcVVEVzZudUFFbWY2OGotTFlodXV1ZUVHYUQtbUt4VGF0bWFzRDdINFEzdGdQQ3dvdW5qVnVvNTd5RENTTURWU3hpNHRvUzZ3QWNuN2MwV0FTUnFuZlJGLXZNbWhVOEVJWmJFYjVUdTdDeVRpQjJuNWs0UmxLbGxIanYxNmdfTVR0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ten sojusz \"mo\u017ce przechyli\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie na korzy\u015b\u0107 Rosji\". Eksperci przewiduj\u0105 skutki paktu Putina z Kim Dzong Unem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdi1xUXJNa3VEX2xLT0NWdDBfRXR1M3hXMFB4enY2YWo2QTF0Qkxic0xaSnU3MXB5MkVnQXptdzlMUnAzVERDRENUbXZvcndRcW5QTGZhZXQ1ejRlODF5TkFBQjAzdWNKT2ZwZmRqX29ERkhVUC1raEZ0dzZyRHFEejVQQ1A0bzM0UHlQNHhCajZhNnA3djRpUTJuY29Ha0F4MVhPN3lma2NVZnNnTTZ3a1ZWM3AzelEtRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojsko Korei P\u00f3\u0142nocnej na Ukrainie? \"Putin szykuje sobie powa\u017cnego wroga\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https:/", "id": 1363593, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaTJudGRXUGp1S1JfSDNsNFFZbmZVNnVTNmswaGJHQjZJaXRaYXBoUk5hYU9ZcVVEVzZudUFFbWY2OGotTFlodXV1ZUVHYUQtbUt4VGF0bWFzRDdINFEzdGdQQ3dvdW5qVnVvNTd5RENTTURWU3hpNHRvUzZ3QWNuN2MwV0FTUnFuZlJGLXZNbWhVOEVJWmJFYjVUdTdDeVRpQjJuNWs0UmxLbGxIanYxNmdfTVR0Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten sojusz \"mo\u017ce przechyli\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie na korzy\u015b\u0107 Rosji\". Eksperci przewiduj\u0105 skutki paktu Putina z Kim Dzong Unem - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMUVRdFQwbkFFR2FmQUg2MU5uVURuSHp4cmVCR1VSeTB2dVhrNldRN1pYV1NhRy1hZkl3ZGVPWlBfY1ZhdlN0bkxDbnM0M3dzeVdSWEtqbTRtZUNQWUVadmVwMDJKLWNMZnkwblduME5YUGxfYXRKRDJCWUdFNHJJUk1vYm92cUhhNzloRVFWdFkzazg2R2xwVktlVWd5TmhnS0gtekQyTWk?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d o kl\u0119sce 800 plus. Jacek Sasin: b\u0119dziemy broni\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc3c1MTk2eUN0UWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska 800 plus. Rz\u0105d po raz pierwszy przyzna\u0142 to oficjalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPRmRjSmVUYWozVUxtcENvcjZkamZ6RjlHOEw1N29QN3ZnR2dSQldNb", "id": 1360949, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMUVRdFQwbkFFR2FmQUg2MU5uVURuSHp4cmVCR1VSeTB2dVhrNldRN1pYV1NhRy1hZkl3ZGVPWlBfY1ZhdlN0bkxDbnM0M3dzeVdSWEtqbTRtZUNQWUVadmVwMDJKLWNMZnkwblduME5YUGxfYXRKRDJCWUdFNHJJUk1vYm92cUhhNzloRVFWdFkzazg2R2xwVktlVWd5TmhnS0gtekQyTWk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d o kl\u0119sce 800 plus. Jacek Sasin: b\u0119dziemy broni\u0107 - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:20:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOcTFlZng2dU45bVNBZnJOWGRHcV9obC1IMzBHcXIzNWltOU9aM0hweE9uMDBOQ2hvVURUVlVlaXJFNkZrSHVLWURlQTNzQzhWaEdxV19SYko3UWh0OEtvVWpLdkllWnY4d1ZidGhGYi1Yd09yRWNxZ2pHN0kybkE4WDJtOGd3cnkyUzR3bU1pS0dUMVdUTmlsZ3I5YTYyaFFXQmdWeXVmNF8waUJTVnJoV1A3bW4?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot kontra huraganowy wiatr. Burza Ashley nad Wyspami Brytyjskimi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeUxfcmt0akJXWVZQUTlVYUQwUkp1UEwtYkgtMHNZNVkwTFM5UllGaWdYVXZRMG9oZFVsYVFQejZDRWpnRzN0UXF0TkdQNmktc2VVWXVnWUZLWmhqN0pXLVJocko2VGdveElXWGh2dkdRWnNZSURKanM3VVFDaEhJaVZvWVpKcFU0T2RVMEE2ak1OMGlRLUQ0LTh4NWlsYVk4clExQnhnajJwZUVQa2VrQ2xSV1FEZw?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie pierwszy taki sztorm w tym sezonie w Europie. Cyklon Ashley coraz bli\u017cej kontynentu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNZE", "id": 1361783, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOcTFlZng2dU45bVNBZnJOWGRHcV9obC1IMzBHcXIzNWltOU9aM0hweE9uMDBOQ2hvVURUVlVlaXJFNkZrSHVLWURlQTNzQzhWaEdxV19SYko3UWh0OEtvVWpLdkllWnY4d1ZidGhGYi1Yd09yRWNxZ2pHN0kybkE4WDJtOGd3cnkyUzR3bU1pS0dUMVdUTmlsZ3I5YTYyaFFXQmdWeXVmNF8waUJTVnJoV1A3bW4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot kontra huraganowy wiatr. Burza Ashley nad Wyspami Brytyjskimi - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQbDRHLUk0U2lTTUV3ZUlMSklmcXRoR21DaTY4ZFoxY0diblFXVURGVDJHMHM4amFBV2J2STVwT0pZU3Etd0NDVm5ZWllheEJDVkthT3VmY0x5M2pQMWwwS3RCTTRFdnM4dGpkWTVnTUV5bjBZcktFOEF1ejNQcldVWGlfd2FDamxqdmtpVGcxQ3BQaENnS0E?oc=5\" target=\"_blank\">GUS. Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Jednoznaczny trend</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQekxVQWtVNnJjcWpkQV80WGx2bHhGcW52VGduYkNyVmxwZWdPanZQZXpGdHZXZmFneVFPQXJ2Q0tReUdENURrWkJ1bUlLbUxnLWVxQ0w5cG9qNTNKOGVWdy1jUHpESF84bndzUHBudFBPajc2a1Q5Rl9KcVJrdkd6aV91NlAxdzlWQno5ZVRkLUJGbVFNMUswLXNNdjJwN1lDMXRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \u015brednio zarabiaj\u0105 Polacy. S\u0105 najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTXBOQ0t2aFhrYzg2T0h2b2ZHSHpoZG5Qc0FIMWZZRlBZTkRRdGxrVks4VlVGd2FIZ0NkZzlUUjh6SFI0dVVuNkNUY19Bd2l6SmZtSW43SzdMN3VZYlhvMncwNk9mZzhfaGN4T1l3VW", "id": 1362225, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQbDRHLUk0U2lTTUV3ZUlMSklmcXRoR21DaTY4ZFoxY0diblFXVURGVDJHMHM4amFBV2J2STVwT0pZU3Etd0NDVm5ZWllheEJDVkthT3VmY0x5M2pQMWwwS3RCTTRFdnM4dGpkWTVnTUV5bjBZcktFOEF1ejNQcldVWGlfd2FDamxqdmtpVGcxQ3BQaENnS0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS. Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Jednoznaczny trend - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOaS01Z2lpVWo3ai1NTGFseTFEZE9Pam1HZzJfa1gyZzNSMjdmMU4zZWUzSXZidVF4MUkzTzFRLWE0SFJ5dElBdzhLakcxMDh5NVdreUV0d0V3RXU1eGlmVDl5elYtb2JWaTlZMDRtTEktYkk5NmpER0t0VzNhWmxzMDJvMlZUQWRNdkhvaXFXRFJwaVFzVm9hVC05aFRuTV9tT3dvWXFOOG9lS3N2ZHfSAawBQVVfeXFMUEVzMVRicnIzQTgybXNscHhsVm9hRnIycG9hb3cxSGcwemF2RlhTbnZJTnVTTGdFdFQ4UlRwa2NaRFNibFBRTVBYR0dXeC1sb0QwX1RpQlhsOVd4YUR5cXNjZ3BFUTB2MDBwQURrZnBDLVhtQzJFNVdsRVRPdHhKSm96a0FRb3AyX0IxU2RNb09RM3c3UjZhTlJ6VHRtc1BGcUlUSWlrbDNvdlA5Ng?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny nie pociesza kibic\u00f3w. Tak powiedzia\u0142 o dacie debiutu w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNdFdZUkRIQzgwZ2dERy1lajNWV1g0MWNxSW5jdF9XMjh2NkY0OEk2QUxEdTFKbEdZbXU1Z2FLNlRpVW5qYy1yMGxNRmVLaUk0VDFLRXRYeUotR1JXZjJjQ19hOW41S0IzMTVZMVZacmhNUnFHY2Z4eU5yaXlTSHBGVVR0R2lKc21pTmJNVDhSWTRFUlVNTXNPdjdnNF9YVlFJR3BrYVZXYUdXRzV4WjRWdzQtLUFGcVgwRkNhSkxWYl8tRk", "id": 1360959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOaS01Z2lpVWo3ai1NTGFseTFEZE9Pam1HZzJfa1gyZzNSMjdmMU4zZWUzSXZidVF4MUkzTzFRLWE0SFJ5dElBdzhLakcxMDh5NVdreUV0d0V3RXU1eGlmVDl5elYtb2JWaTlZMDRtTEktYkk5NmpER0t0VzNhWmxzMDJvMlZUQWRNdkhvaXFXRFJwaVFzVm9hVC05aFRuTV9tT3dvWXFOOG9lS3N2ZHfSAawBQVVfeXFMUEVzMVRicnIzQTgybXNscHhsVm9hRnIycG9hb3cxSGcwemF2RlhTbnZJTnVTTGdFdFQ4UlRwa2NaRFNibFBRTVBYR0dXeC1sb0QwX1RpQlhsOVd4YUR5cXNjZ3BFUTB2MDBwQURrZnBDLVhtQzJFNVdsRVRPdHhKSm96a0FRb3AyX0IxU2RNb09RM3c3UjZhTlJ6VHRtc1BGcUlUSWlrbDNvdlA5Ng?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny nie pociesza kibic\u00f3w. Tak powiedzia\u0142 o dacie debiutu w Barcelonie - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:11:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOLUN4RDBoVUEtc2RiQXNfVTIzVklleHhqc090Nzlsc1Y1Wk1rU29rUVc4T3pyLU95VDQwVElKQUdMdFotU1JqQTUtZmc1ZFV2WUhpNEpOcHJOdEZDZ2tLRjVjNC0zYUNrVkYwcUpiV1VpS3d5WVhKSk1iLXhLai1nTWIxUlF1MWdYQWJNVThhS1Bjd3hrcU1vd2U5UGhBQ0Eyc0hyc0xB?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksza reforma od lat. Jest podpis prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTEM5UW83aUdZTG9rTV9NeDBFUm1EQUc1RXR4TXFpc080VUFzVHJFaW84LWhVQXRQNGR1ZENSZlBVN1lyWVh2WjRMRWV3eXFzRjczcTVmQXJNWUhidEVJTFJSN1hUUzRLNUxWeWhmdmxtYm9rN0xBeFhZaTR1U1hWMnhHdUZvMU5RNzdEY2xJVXQzazk5M2NaX2VyMmRFREJkMGFDbWZpcTl2eFV6ZHFUakdPR1RWQUJLUEdxd0VHd1FiNjBHaHhn?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119. Rewolucja w finansowaniu samorz\u0105d\u00f3w staje si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNdG52cHp0dGdOYjVXX05hWk5k", "id": 1360950, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOLUN4RDBoVUEtc2RiQXNfVTIzVklleHhqc090Nzlsc1Y1Wk1rU29rUVc4T3pyLU95VDQwVElKQUdMdFotU1JqQTUtZmc1ZFV2WUhpNEpOcHJOdEZDZ2tLRjVjNC0zYUNrVkYwcUpiV1VpS3d5WVhKSk1iLXhLai1nTWIxUlF1MWdYQWJNVThhS1Bjd3hrcU1vd2U5UGhBQ0Eyc0hyc0xB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksza reforma od lat. Jest podpis prezydenta - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T10:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUThfdU5pLU14eTd2cy1CdjBLdC1wTTBLWjdGZU0wVWRoUTNJTjh0SDZlXzh6LVVqZk5SQmd1dnFjTjM5S0FJbjNLdmJYZU1TWWdwV3o3UFZHb3NkR0lSSnpkSEdJMkVxZmF5QnNjUTU4Sk81dExnOFY3MEp1allYNUktRjRDc1VIQUpwTGl6cmE0X090Q2NJaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jackowski: Prawybory rozchwia\u0142yby napi\u0119cia wewn\u0105trz PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUmhIakt3WGtQNURTMWliOFhDYmNEeVRqN1pERDhVQkEzcWhkM1N0Ynpfc1pKVHpOcU16azhES2haSHQzY2RwbVZpc0puUDkwdjJxYkEwNFhJdFpyQXhKOEJPaXByc19mOXRKYmg4bmZLcHpJNjA0SUtQUFdFMnNEb1BRb0xSTEFBTFFCMjdYTUZDRHpiY3p3ZEZ2bXNNT3VBSkxJQU1oemN1c0FOUkVPVUVfWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto b\u0119dzie kandydatem PiS na prezydenta? \"Do gry wszed\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNFBRcVdFbi1paHBLMWxPWV9DTkxIVFVXaGh1Z3VJZEZscC1CbWFuVVhINl83N0xyZzVjMEFfVXVjSWFZdHN", "id": 1362221, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOUThfdU5pLU14eTd2cy1CdjBLdC1wTTBLWjdGZU0wVWRoUTNJTjh0SDZlXzh6LVVqZk5SQmd1dnFjTjM5S0FJbjNLdmJYZU1TWWdwV3o3UFZHb3NkR0lSSnpkSEdJMkVxZmF5QnNjUTU4Sk81dExnOFY3MEp1allYNUktRjRDc1VIQUpwTGl6cmE0X090Q2NJaQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jackowski: Prawybory rozchwia\u0142yby napi\u0119cia wewn\u0105trz PiS - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:53:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVXN6UlVxMnd0RFlydVROVXNGTEVlZWxQa3JKNEVhWlNhaWxVdTNZWnNTN2tjVUxYTEQtcXUzXy0wbDU1U3dKa1I1c0ZDV1N2bERGQTRQQjhFQUlQNjRySEw4MG51cjhBd1FhTVhPRWdDZlpYaU1pdkdoeE93NXJTbzN4ZGczY3FZWHJxd082cUJUVTZHbXpMNGlzU09CRnBfUUE?oc=5\" target=\"_blank\">UE og\u0142asza \"pora\u017ck\u0119 Rosji\" w Mo\u0142dawii. Jest ju\u017c reakcja Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQZWpwNkFhLUVZbHF5R1R5S0lSdmZsR0YyNUt6OXVqX1BBUEpNYkRTS1hMbkVfMTBRaG9ER2pJU2Q3UlpJaGRRanVxX0U5MnhtYXlPZXktZkdXdlpwa3NfcUx3R0I3TVRwWEZyYUl1a3RWR2g0MFBQNXdnTEQxLVdoSUJkSU5iT3lFcGQ0R1ZTQUkxQWtGay1OZUoxWl9zTm9lVHdWcWlnZE5ILTlpU01TVmo5RlFsWjJ5RDZBM0J3QmdKSDZTY2lHY2U3TjBWU3hZMEUwNEtONmRsU3plWnBJaQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyborczy thriller\" w Mo\u0142dawii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQQTRMMzJVY1N6ZUhqRGVOZzhsTlBXNl8tZk9YNTlR", "id": 1360945, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVXN6UlVxMnd0RFlydVROVXNGTEVlZWxQa3JKNEVhWlNhaWxVdTNZWnNTN2tjVUxYTEQtcXUzXy0wbDU1U3dKa1I1c0ZDV1N2bERGQTRQQjhFQUlQNjRySEw4MG51cjhBd1FhTVhPRWdDZlpYaU1pdkdoeE93NXJTbzN4ZGczY3FZWHJxd082cUJUVTZHbXpMNGlzU09CRnBfUUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE og\u0142asza \"pora\u017ck\u0119 Rosji\" w Mo\u0142dawii. Jest ju\u017c reakcja Kremla - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:52:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd3ZWU3YtSlpPN2dmZXd2ajMtbHJqNE1PQUtPRVFYWmRKZWtWZFpXVGMxcXY2eDZ3QVBmOTRiVTdZZWFjSG9jWWNSQU1RRWdiODhYOUxjNm0zNnpEcm5NLWw4SnRhbTVvNWlXakw5a2RGdmFqaklCbUJ0MTlicHg0b0x6bWQ5dlNqMUhlRlFfQUFlQWl0TkN3NkkxOE9adGtVZE1MNFBTVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Fani Buddy otoczyli zak\u0142ady karne. Stra\u017cnicy nie mog\u0105 reagowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM1RnWU5WUlA5aHZzTWxKMUFCOHE1Nk5DUi03a0RhV2FSblNpUmxOcEJIWC1VM1cwd0JZSlBWcC04VEtSdW5QYXpGV1ZQcHdjRjAwZko2UXhWOUE5aVowd0VpU0FkU0EycXJ6TEFWVU1zNG55bWhhLUdBalZoOXJ1bHRNMFA4NE82RlZYS25KUDN2STRJZ3FHUE9BaHh5T0R1LVFyYVJ1ZGdoYzgwTEp1LXRnY3NHMEx3QWNiQ9IBuwFBVV95cUxQQUhPc2Ewc2htMEFoaEtYLWNWYlVKYVNHUjNSM1g5ZU5IUGxyb2RvUGtFVkNYMm5KdFdvUXg1UXZYUWQ2Yl84cWxGb3l4ZkowaWNSajNIQkRIenpYMHlFN3lHX2E0VnNRdy1RdHRraUg4cV9NVlQ2ZnhJUzBzeXdoYkVad3QxalFsVjdDbF9MWUNqRzl1b1Byd2VXRHVuZmZ1YU5tVjhlWldaNUd5RFZ2eEJlMTA3enNUeHAw?oc=5", "id": 1360509, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOd3ZWU3YtSlpPN2dmZXd2ajMtbHJqNE1PQUtPRVFYWmRKZWtWZFpXVGMxcXY2eDZ3QVBmOTRiVTdZZWFjSG9jWWNSQU1RRWdiODhYOUxjNm0zNnpEcm5NLWw4SnRhbTVvNWlXakw5a2RGdmFqaklCbUJ0MTlicHg0b0x6bWQ5dlNqMUhlRlFfQUFlQWl0TkN3NkkxOE9adGtVZE1MNFBTVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fani Buddy otoczyli zak\u0142ady karne. Stra\u017cnicy nie mog\u0105 reagowa\u0107 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:52:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcktvNnVKWHN3YnRLc1ZGU21SY3RLZ0syNWs0WVR0amk2LU9KZVp0RnNrU2I4Q25sR3QtNGg3LXJEdU03MTFyenExQ2pLZmZocUdDUUw5TUdUejhTa1lXMGhKT3MwampFWkNOaGVXMHhyRmo5aks3R2ZURW9oMkRPLU1YdkNEbjVfXzdjck93UFFQNTA4b1dicWl3WHZHOWJzcEJ6dXdaZkZFeDJtVWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kula przebi\u0142a kobiecie klatk\u0119 piersiow\u0105. Policja: To zb\u0142\u0105kany pocisk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdlNDcm5Dcl91X3otYk41VUNiZ012alVEcDJseV9GdThkbWs1OF9vSFlkMWVZOVlDeEhNUXBrS0hTbk12VXhEY1E1T0JXT2pGMHQzc0h5Z2JRT1RTbFpST0Y5elh1YTMwVTNYRXItN1dta0RIdkNxNElrLTV5ZF90UTRYVXlQVHhyY29TcGhyRFJtQUw1NnBBcm5jR1RBOTUyLUc5dEVnQVRGUFI0SngyNVVPX3psd05MeDRF?oc=5\" target=\"_blank\">Groza w Kroczycach. Kobieta postrzelona obok domu. Pocisk przeszed\u0142 na wylot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVEtvNjJJeWVzZ0FRSXczbmZQ", "id": 1360508, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcktvNnVKWHN3YnRLc1ZGU21SY3RLZ0syNWs0WVR0amk2LU9KZVp0RnNrU2I4Q25sR3QtNGg3LXJEdU03MTFyenExQ2pLZmZocUdDUUw5TUdUejhTa1lXMGhKT3MwampFWkNOaGVXMHhyRmo5aks3R2ZURW9oMkRPLU1YdkNEbjVfXzdjck93UFFQNTA4b1dicWl3WHZHOWJzcEJ6dXdaZkZFeDJtVWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kula przebi\u0142a kobiecie klatk\u0119 piersiow\u0105. Policja: To zb\u0142\u0105kany pocisk - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:38:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQcTV5N3A4XzJhSXd6YktGSkIzRS1SdzBtUVlrZ1FjQVpGSFNPVlR1bUFsTjRQM1dPc0k4SDdrVzNlbFk1LVVfSVhMQVhnSFdiSnAwTlU1Y3hTSXBfR2I0T1VNTDBmTGo3eW1UUHFDc1lyTkprcDllNFk3aXZVeWs2RHlnWTJmcEpzbElTVFBqVEh1ZVlPLTFiYmphR0ZWWUZFSl9jVUEyMkc5UF9fQm5ZY2dFUHlmbEM3QzZqR19lUldEd0treTlzVlg0Y3c?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 koniec darmowego pr\u0105du ze s\u0142o\u0144ca. Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie podwy\u017cki w opodatkowaniu fotowoltaiki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNdDVScktiREdXMnIyNEw3LXNiMXdlNGEyRU1Oc0dBNEFCaHRwUjg5cjYtcS01OFRzOXN0S1JyZ0kxYVFhOVBaQ2lnX3BQSlEwcGk4aXpFb2tHRUlmZ29FeHoxSDJNX1FPZzZfREluU3pOa04tcjdHR3FEd0dZdHlJWmlrNzFmYkprcUNZNlRMa1FabHVkYzdqWTlnT3dEQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d uderzy podatkami w OZE? \"To otwiera furtk\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOMU1IZVhpX1hEdmhXQ", "id": 1360954, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQcTV5N3A4XzJhSXd6YktGSkIzRS1SdzBtUVlrZ1FjQVpGSFNPVlR1bUFsTjRQM1dPc0k4SDdrVzNlbFk1LVVfSVhMQVhnSFdiSnAwTlU1Y3hTSXBfR2I0T1VNTDBmTGo3eW1UUHFDc1lyTkprcDllNFk3aXZVeWs2RHlnWTJmcEpzbElTVFBqVEh1ZVlPLTFiYmphR0ZWWUZFSl9jVUEyMkc5UF9fQm5ZY2dFUHlmbEM3QzZqR19lUldEd0treTlzVlg0Y3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 koniec darmowego pr\u0105du ze s\u0142o\u0144ca. Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie podwy\u017cki w opodatkowaniu fotowoltaiki? - Forsal.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:34:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObDVvLVpnRG1iMG1HLWdMZ2hkZFRRRzdyWFNzemR4TGxqOHRzVlUwUVdVeWJWLUJWNnBsdG9vZDc1RlpoSVd1X2w3ZkloZ2oyWmVxdlRvYjJ1ZzQwMHlaQ2pzcXhDRmtCcDVjWnozQ2x4S1Q3ZmVyTC1tU1dqaVAwSVUtWGJZdkpxM3FfTm9kaFQ4NFVYV2J5UEtOcXhybVlRTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107. Wielki protest w wakacyjnym kurorcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZmMtYUg5RWJzM0VCbXVsT3hlNXVLalppa1plRjRrazR0SDZiVkduLVNSX0tCQ1l2b1RObGdKQjRESHpFb1VKZlA5bklzVDF2Y25laW1UbTlJRGo1UGtJelV1bmJRaFl1elZTSjgzLWotY2l1VTZkb0VMM3M4YTBEQnVZaUVkX0hTMGs4cmM0ZFlYek5iYUtrX3d4clJKVE1qVTFLTGoxNjBUaUdnWnl2U2V6QXNGaG1qWkRHbnNzUTNhT25qTzJtNTJTVC1rLXhtQzFFMA?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy przej\u0119li pla\u017c\u0119. Tury\u015bci patrzyli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZmdMbWxiM0gxVXQ4SndZTWl2eEFsdjRzQUs0YXVoN1gyS1h0Ylp", "id": 1362223, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObDVvLVpnRG1iMG1HLWdMZ2hkZFRRRzdyWFNzemR4TGxqOHRzVlUwUVdVeWJWLUJWNnBsdG9vZDc1RlpoSVd1X2w3ZkloZ2oyWmVxdlRvYjJ1ZzQwMHlaQ2pzcXhDRmtCcDVjWnozQ2x4S1Q3ZmVyTC1tU1dqaVAwSVUtWGJZdkpxM3FfTm9kaFQ4NFVYV2J5UEtOcXhybVlRTUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107. Wielki protest w wakacyjnym kurorcie - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:31:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOY2J4dlgyZ3dORFR0a01ITFFCcElkamlHb256S3lpMVRfcFU1V3VSWkRpaTBndlhXdV92ZDd1WUFiREtiWmNhYWUxSmEyV0lyUC1OSE5aTjlrZG5sdWU2SzY2M1JORHQzQnYwOHRjMm1XckZyaC14NHg2alRyV3BBQ1p1Q3RuTFBEMGF1a0dZSXlvakJobzN1a1pFdks5QzFmSjRHUzdndjBQUzRET0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak: kto\u015b podszywa si\u0119 pode mnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPN08tUTh5cnVNYkFJTFJPRkpmeDNiTWpNaE1CSFduQkJKb3JkS25KRVROeGN4dmdmVTMzdjc0LTFDa1ROZXpGRDZmRjRSSTN4WjJLMHFqQ3RRSWpNNFkxdXBmaGdKalVnajBUb0FUanpHTmp3NHh0TFdaSTRCUkxmaGtMdkZTQnRYamk2MDRZV3Z6YUh3dWZLZXVvamwwNkQzenBza0J2YUk4TWE1T0l3?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119\u017cko chory Tomasz Jakubiak nie mia\u0142 wyj\u015bcia. Poprosi\u0142 fan\u00f3w o pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOR2U1NDNyaEw1MVBQOG1UcUtCRFJ5N2RFR3JqVUhPQmlqMGpvRkttZFk4a1hnMmFNRzVTazFFd0", "id": 1363199, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOY2J4dlgyZ3dORFR0a01ITFFCcElkamlHb256S3lpMVRfcFU1V3VSWkRpaTBndlhXdV92ZDd1WUFiREtiWmNhYWUxSmEyV0lyUC1OSE5aTjlrZG5sdWU2SzY2M1JORHQzQnYwOHRjMm1XckZyaC14NHg2alRyV3BBQ1p1Q3RuTFBEMGF1a0dZSXlvakJobzN1a1pFdks5QzFmSjRHUzdndjBQUzRET0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Jakubiak: kto\u015b podszywa si\u0119 pode mnie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:29:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaXZGZFZrZGFMWkUwbFhaREJ6Qjc5V01IbkE4YzNQcm12WWtzaVNPYTFwM2JYdlBZc3JyMXB3N1ZwM2NrcnJKQ0YwUUxrMDdGV05MMU1RVzJXMUw2VEoxaFFjYVlRMEdOdHhPZzhsUzhmVjg5M2txeFJLZHNKVS1tM2dISGxKc3ZyZW01WHJaN3NoMEtqaEdnd3BSblh4R3dSZXFSSWNJbnFuODlmcjJQcHlCSTZGREdVZDlsZzZSSWVDaEdPZTZF?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Silent Hill 2 Remake nie chc\u0105 ju\u017c tworzy\u0107 \u201eg*wnianych gier\u201d. Bloober Team znalaz\u0142o spos\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNeFZvMTh0bnBqQy1CSTYzSGR1TkpmbndnNDY0aVpzWXZVcDJsZHB4MFpzVUFpTkE2amJmRmFTNGVPaFVBQjV2S1lvUlhZS2VYTHhkT2hnSjVDQjVVZklLeTJ2UEVIYmV3RGQ2MXhRZkhwaWtYSUlVMHE0c1FCdGVGVXpxSDc4MkdJcllYcWxZWks0ZjhDSklQWDBIbmdPeGE0OThCUGh5SmdPQTI2SG9GaFFfN3pFZXVYX1NZ?oc=5\" target=\"_blank\">Silent Hill 2 jeszcze lepszy? Oto warte uwagi mody, kt\u00f3re urozmaic\u0105 najnowsz\u0105 gr\u0119 Bloober Teamu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"", "id": 1361318, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQaXZGZFZrZGFMWkUwbFhaREJ6Qjc5V01IbkE4YzNQcm12WWtzaVNPYTFwM2JYdlBZc3JyMXB3N1ZwM2NrcnJKQ0YwUUxrMDdGV05MMU1RVzJXMUw2VEoxaFFjYVlRMEdOdHhPZzhsUzhmVjg5M2txeFJLZHNKVS1tM2dISGxKc3ZyZW01WHJaN3NoMEtqaEdnd3BSblh4R3dSZXFSSWNJbnFuODlmcjJQcHlCSTZGREdVZDlsZzZSSWVDaEdPZTZF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rcy Silent Hill 2 Remake nie chc\u0105 ju\u017c tworzy\u0107 \u201eg*wnianych gier\u201d. Bloober Team znalaz\u0142o spos\u00f3b - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE42QzNzWWs3R1YxcktfQlotb09zMnlTYjNNV1VXVVc0UFMzcEdFTDVKWVVQUHp5YzlJYlJRNUxvbEtFemdsd2dxeGV4OHNMWXFER1VsSy1hTTZLLUgtWDB4dExnc29qajRORTE3M0FOMjd6VWxCbTdV?oc=5\" target=\"_blank\">Widzia\u0142em smartfon marze\u0144. Huawei Mate XT - pierwsze wra\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnhRdEhyc3ZCZjhwS2ZIOFVDUF90TWI4X3F2UjJBcmNzWkM5NlZLUklWRkhzWUZkLWpxdEdjTGtzWnQyTVpOWndMZEU0LWhraHBNa2tXMXJUUkVMVkM2b2w1dkEyT0RiV3IyWWU2ejVPOTdSOWNMdUIyRGZDd3lDWEFnbzNiWUthVFpydGkwWEp6a2dpU0UtOTNKQ2JqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Telefon i kieszonkowy tablet w jednym. Huawei Mate XT Ultimate Design - pierwsze wra\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNHhoaVpOMVg5UUZ5Xy0tbGY1YzkyS3BUY3pHUUN4SXNldjRQVGdWUkhuZGQtUUZ0clhsTGVsdGtiUFM5Z1RCMDJFaEVqRmE0M2ZCUmdSYmRWajUtM0phMzRKbWZRSFY", "id": 1361317, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE42QzNzWWs3R1YxcktfQlotb09zMnlTYjNNV1VXVVc0UFMzcEdFTDVKWVVQUHp5YzlJYlJRNUxvbEtFemdsd2dxeGV4OHNMWXFER1VsSy1hTTZLLUgtWDB4dExnc29qajRORTE3M0FOMjd6VWxCbTdV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzia\u0142em smartfon marze\u0144. Huawei Mate XT - pierwsze wra\u017cenia - benchmark.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:25:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPcVR3T19fTzgyOHBfSE9XdjdCYlJxX1VVWEVHaHdvOE5XeWZ0NWFxUUthX1BNT2l1Q25RaG4yT29MbHp6dGp3OG0waC1OZkNpWkd0SEJfVTVvaDBPWkJ3ajl6aG9URzRVcUJBeHktRzBGTC1TUnl0c2U4dVhOMUZzdTZQdGhyNUtlamNlQ0xkdG5GUkdFbHhGUEtxWTQyZzJtbk9Z?oc=5\" target=\"_blank\">Jak zareaguj\u0105 po przegranej 0:6? \"Wiele sobie obiecujemy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPVkh6a0YtMzlyS2hMNXZYbHhfZDdWaG82YXBrcjlaQTZFTU82V1p3NWlrZC1fZTM0VU9VZXlOVU1UZmJRXzhET2lFbmF2bXFtRXcxdi1vN2loT1I1TERlRDVfYXZacjdDQWlZYmwwV0pjckx5Ty1zdUp5RWE4aldKLU40aGpqb0dlWnZOTlJ0WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - Puszcza Niepo\u0142omice | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQc1RJcHBvZm4wcUFMT0xCckVmOTBwU0RQZm5nRXgtTVVORUUtRWtRMnhCSVUwOWxuWnFVX0VCNTZMdGlJQkdocldLVV9BalVGaX", "id": 1363203, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPcVR3T19fTzgyOHBfSE9XdjdCYlJxX1VVWEVHaHdvOE5XeWZ0NWFxUUthX1BNT2l1Q25RaG4yT29MbHp6dGp3OG0waC1OZkNpWkd0SEJfVTVvaDBPWkJ3ajl6aG9URzRVcUJBeHktRzBGTC1TUnl0c2U4dVhOMUZzdTZQdGhyNUtlamNlQ0xkdG5GUkdFbHhGUEtxWTQyZzJtbk9Z?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zareaguj\u0105 po przegranej 0:6? \"Wiele sobie obiecujemy\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:22:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQQTREaGZ3Nk5EcnRoYkJHSXhWbVZkT3RJOEZVeWNvMC1aQnplT2o4UGRFRjJtSVFaZmVMZVA2YWJSX3lMUWZoTHVRN3BJdVVLaHJTTTZnNHhyVlpQWDR4LV9YdkdLNnVCMW9BZk9DWFg3MV9ITlF4b3hNVVNweEVRN25pRkxkUG5VaWViNndLWmw4WlVVd2NKR3dsOEdYb1ZFUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nawalna chce by\u0107 prezydentem Rosji? Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQVkdrZG5sQUxGTFB4X2JmMGJURE1YbjhBWEpIWklHOEVUS3RWSm9nSVFodnRISlpzcWtJaEFMQVVrQTk2Qk5QMW9rcnF5dE5tQzR2a2FQWHBSV1VBS29adXpRQTBSRnZkdmVjWW9TT2s2TFhzdWs3TE1VSG1pdzhsb0lkU3lWUGdhUVpxZ1NSNVRIQTJ2MkozVg?oc=5\" target=\"_blank\">Julia Nawalna sk\u0142ada deklaracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQNmZGeWV6UFZVYjZyQ01tWnNoQVpFclhkcmtBd3NtcWgtc2pXV2dpTjBEVF9FU2tVbEdHeS1BSnY1STNRbnU1S2psanlfYmw3bE1sVEVjWVdkX3p3VEM2NERiUHlUZkFwcEVaTzFweWduQ2J", "id": 1361314, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQQTREaGZ3Nk5EcnRoYkJHSXhWbVZkT3RJOEZVeWNvMC1aQnplT2o4UGRFRjJtSVFaZmVMZVA2YWJSX3lMUWZoTHVRN3BJdVVLaHJTTTZnNHhyVlpQWDR4LV9YdkdLNnVCMW9BZk9DWFg3MV9ITlF4b3hNVVNweEVRN25pRkxkUG5VaWViNndLWmw4WlVVd2NKR3dsOEdYb1ZFUnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawalna chce by\u0107 prezydentem Rosji? Pad\u0142a wa\u017cna deklaracja - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:15:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOOEYzdEkxMzhnbmI1ckVGd2h5MTQ0dnp1Q2dUX2VQaDl5SkhIS0pSNWppVGFjZWFyNEQxN1pIdmhUQmpDV05TbUo1SnFVX245LUtBWndFZzhBLUcxZkMwR1JTdjJaaXZxMHF1OE9haXk0RWl6SGp4TUs3VHpqcWVJamFGMEZXMUdVcGFOa1BYT3BaRVVES3NERjZXSnBrbVFIUllkcFBRalctVDB2UnBxMWNrbEo0MVhmS2xpQVhCXzVUYmNVd2hTZ1FFLXMtSC1nYktNUFJIQm15em44NVJoXzhaTUR0M3hkbTlyZnFHNlVRcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Dereszowska \u0142ami\u0105cym g\u0142osem informuje o odwo\u0142aniu spektaklu przez jej problemy zdrowotne: \"Nie jestem w stanie zagra\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQTzBuWVZiOXVELWFHTHJfZ28yRG1oVGQ3YTVDTFc0VjVaTm9qSEc4SDJvVko5b2NTcEttZ2pfdGRISU5Mcm9ab2tXbDYxTnRXcWxQcDAzRTdTVnEwZDlSX0h1eWFtaUNUOElqVG82algzdEoteXpOekZjLVpQS0RRR2RuNG54TlE4dVY0TU43VTE5YmNvTlFJR3pFNFYtVTEzbV85UU1iR0JPR3diZnMxb2t4OUhTS3FxSXZMUXJmWm5SbVpsX1MyR3BBWDN5TWc?oc=5\" target=\"_blank\">Fani Anny Dereszowskiej mog\u0105 si\u0119 mocno zaniepokoi\u0107. Zro", "id": 1362723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOOEYzdEkxMzhnbmI1ckVGd2h5MTQ0dnp1Q2dUX2VQaDl5SkhIS0pSNWppVGFjZWFyNEQxN1pIdmhUQmpDV05TbUo1SnFVX245LUtBWndFZzhBLUcxZkMwR1JTdjJaaXZxMHF1OE9haXk0RWl6SGp4TUs3VHpqcWVJamFGMEZXMUdVcGFOa1BYT3BaRVVES3NERjZXSnBrbVFIUllkcFBRalctVDB2UnBxMWNrbEo0MVhmS2xpQVhCXzVUYmNVd2hTZ1FFLXMtSC1nYktNUFJIQm15em44NVJoXzhaTUR0M3hkbTlyZnFHNlVRcGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Dereszowska \u0142ami\u0105cym g\u0142osem informuje o odwo\u0142aniu spektaklu przez jej problemy zdrowotne: \"Nie jestem w stanie zagra\u0107\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T09:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNXNZb3otWk1ZSzlIUGhsSWVLMXY0VzhuOElaSUJudUItRjFMakx3WktVZmtrb2YtalpacWRVaG5aeXNCZG9HVDktbGFVR0l1akhGU0VHdUZUTlQ3LVNLZmI3U3pYd1cxUDhVd2tvQnhtWVpyc2pvTFVPT1RpM1ExTVhNMzRoSHdTWU04MEVEUzRxc2s3ZE9OYnIyUmPSAZgBQVVfeXFMTzBLT1J0aDBwNTZpbXo0WXcwdF9VTUh4aEVsQlBrQ3kyU0F2SU1QZzk3cF96eXEySGJ2dUlJSUQ0dnpvQ1BKQzRRUFFrZkhfV2xRa2o1OXVzSlBQYVkwdmhVczJIbEtFRFpWZVRtV0pTckM4V1YyaF9Fc0ttN1Y0XzRWY1Jsd0hHTWlyYmc0TDhRNXkxSE1QVC0?oc=5\" target=\"_blank\">Imigracja. Wipler: Konfederacja jest najbardziej wiarygodna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPdlQ1ekdhbzdMd3RwTUVhZ0xzUlcwaC1FaHNoZDdGUW1xU2NRU2F2Mm43cDJYZE5HUjNLMTVfbTZWWExZWUkwcFpIbERVYzczZjlyMjVGa1R5S1RMaUN2UWFTTmNTZ3l3U3dZU1pLbnZ5dU5BdFNPT29Db3NXdXZoeFMyaUdwSlQ2b1hjS0hiWlF3N0M0TjJjS2Z5Q3hSNEdJTXJfQzZxbGpnekxLS3d1QWRob24?oc=5\" target=\"_blank\">Prawie 40 organizacji napisa\u0142o list do premiera Tuska. Chc\u0105 o", "id": 1360951, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPNXNZb3otWk1ZSzlIUGhsSWVLMXY0VzhuOElaSUJudUItRjFMakx3WktVZmtrb2YtalpacWRVaG5aeXNCZG9HVDktbGFVR0l1akhGU0VHdUZUTlQ3LVNLZmI3U3pYd1cxUDhVd2tvQnhtWVpyc2pvTFVPT1RpM1ExTVhNMzRoSHdTWU04MEVEUzRxc2s3ZE9OYnIyUmPSAZgBQVVfeXFMTzBLT1J0aDBwNTZpbXo0WXcwdF9VTUh4aEVsQlBrQ3kyU0F2SU1QZzk3cF96eXEySGJ2dUlJSUQ0dnpvQ1BKQzRRUFFrZkhfV2xRa2o1OXVzSlBQYVkwdmhVczJIbEtFRFpWZVRtV0pTckM4V1YyaF9Fc0ttN1Y0XzRWY1Jsd0hHTWlyYmc0TDhRNXkxSE1QVC0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imigracja. Wipler: Konfederacja jest najbardziej wiarygodna - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb1ptVkVPZV9QejduQk5yQWtYT2xBa3Uxc3FTQXdrZ2VXX2ZKWC1Wbm9UX2lxRjk0bXlEeUptWERQdFo5ZHpNX29pbWV2WkF5Rnp5cVVrQXdLeTJuNVpaN1Z0U2dhaHZFY2pRYjFOLW1wUFIwY1VtNGNybElMU1A1blN6SDFGUXVOYlh1VTdlRWpmNk5OY2RQZi1PeGViTGtCdlBmYzRaYTdvR3I0WlE?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy ode\u015bl\u0105 do Polski 40 tysi\u0119cy migrant\u00f3w? Jest reakcja MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOTVdGcWk2MlFST29SX21ZVGVCVHJHSzljSEhqRDBaT3JxbDBKREdkRURndElIUWZxckxMRU1tbHBwNXc5Z2hPdUhTU1U3c0Q5TXRrVV9mdmk0OXN4NGJOUUhvUVJkMi1hOUVzUGJtU210NWdNaVpqdEJYSkV4OTFueGFua2FFQmNLazRnclZ2Z2dBNnhsTTRQb1lGMUFibDVRVjZ2Qlo3ZG1zY2ZranlpMg?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy ode\u015bl\u0105 do Polski 40 tysi\u0119cy migrant\u00f3w? MSZ reaguje na doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQY3I5MmZRTGxodGxXbFZrSVlLR0k0bGJwV3pjcE", "id": 1362715, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOb1ptVkVPZV9QejduQk5yQWtYT2xBa3Uxc3FTQXdrZ2VXX2ZKWC1Wbm9UX2lxRjk0bXlEeUptWERQdFo5ZHpNX29pbWV2WkF5Rnp5cVVrQXdLeTJuNVpaN1Z0U2dhaHZFY2pRYjFOLW1wUFIwY1VtNGNybElMU1A1blN6SDFGUXVOYlh1VTdlRWpmNk5OY2RQZi1PeGViTGtCdlBmYzRaYTdvR3I0WlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy ode\u015bl\u0105 do Polski 40 tysi\u0119cy migrant\u00f3w? Jest reakcja MSZ - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM1RnWU5WUlA5aHZzTWxKMUFCOHE1Nk5DUi03a0RhV2FSblNpUmxOcEJIWC1VM1cwd0JZSlBWcC04VEtSdW5QYXpGV1ZQcHdjRjAwZko2UXhWOUE5aVowd0VpU0FkU0EycXJ6TEFWVU1zNG55bWhhLUdBalZoOXJ1bHRNMFA4NE82RlZYS25KUDN2STRJZ3FHUE9BaHh5T0R1LVFyYVJ1ZGdoYzgwTEp1LXRnY3NHMEx3QWNiQ9IBuwFBVV95cUxQQUhPc2Ewc2htMEFoaEtYLWNWYlVKYVNHUjNSM1g5ZU5IUGxyb2RvUGtFVkNYMm5KdFdvUXg1UXZYUWQ2Yl84cWxGb3l4ZkowaWNSajNIQkRIenpYMHlFN3lHX2E0VnNRdy1RdHRraUg4cV9NVlQ2ZnhJUzBzeXdoYkVad3QxalFsVjdDbF9MWUNqRzl1b1Byd2VXRHVuZmZ1YU5tVjhlWldaNUd5RFZ2eEJlMTA3enNUeHAw?oc=5\" target=\"_blank\">Demonstracja fan\u00f3w Buddy pod aresztem w Szczecinie. \"Kamilu, jeste\u015bmy z tob\u0105!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPUUk3VEs0S1d6M3J1cnNMVGpSU25qWWZsbGJ1NGs4S0tLMUFOU3FJanNaQjNtd3pVYlJRSWdfOTdzLTI5SjNmQkN5R0hST3ZnamZybHRpU3Q1NzRlUXVXTVN6a1M2S01HWVpTc2VSdUhlY1VHWHU3RVgwS0trR0lvQ2pIeWtmUnZCT2hMLTZmY0h1OXlLVlNabzV1", "id": 1362714, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM1RnWU5WUlA5aHZzTWxKMUFCOHE1Nk5DUi03a0RhV2FSblNpUmxOcEJIWC1VM1cwd0JZSlBWcC04VEtSdW5QYXpGV1ZQcHdjRjAwZko2UXhWOUE5aVowd0VpU0FkU0EycXJ6TEFWVU1zNG55bWhhLUdBalZoOXJ1bHRNMFA4NE82RlZYS25KUDN2STRJZ3FHUE9BaHh5T0R1LVFyYVJ1ZGdoYzgwTEp1LXRnY3NHMEx3QWNiQ9IBuwFBVV95cUxQQUhPc2Ewc2htMEFoaEtYLWNWYlVKYVNHUjNSM1g5ZU5IUGxyb2RvUGtFVkNYMm5KdFdvUXg1UXZYUWQ2Yl84cWxGb3l4ZkowaWNSajNIQkRIenpYMHlFN3lHX2E0VnNRdy1RdHRraUg4cV9NVlQ2ZnhJUzBzeXdoYkVad3QxalFsVjdDbF9MWUNqRzl1b1Byd2VXRHVuZmZ1YU5tVjhlWldaNUd5RFZ2eEJlMTA3enNUeHAw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demonstracja fan\u00f3w Buddy pod aresztem w Szczecinie. \"Kamilu, jeste\u015bmy z tob\u0105!\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:50:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRlhJdjFzSW9OZE1rcWJwc05JUk9ici1IY192R0lVTk8wNm9iOTV3YUFnRlJJWWNuRWt1bFdIYVkzVWhWendfcEc1WmpabzY4QkNpcHJ6a180VU1icEtmUGRGTy1TTlVqRFpQM3ItRzN6VXRsREtrZmpJY2ZBOWZqWkRacmNCellfV21hWUhkemJEcldtYURHMTMwWC1ZVEQtTGdwQ0MtNm5xaDBVX015LTN1RWYyejdFVG90SlB1NlkyMDctYUFj?oc=5\" target=\"_blank\">Polski przemys\u0142 w powa\u017cnych tarapatach. Kiedy b\u0119dzie poprawa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSnlxOV9Ud0NVbjhnTmdXb3NFUHhHMU1qRWMzS3ZrSkxfSGlfU3VNYzNsOHRjSW5HcVIwWkFxMlJQMmdNWWplNlhzaEtVOWp6YTU5XzZKay12OXMzdFpNYzZVOXFrcklqUE1KYzdLRFRxb0tPc0hYSlIzZnBEWEVmazByWUtwbDdxOG1ZRTJSbXpZRzExWlhUR3dZVklLbFJ6SUFYakFlMjhBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane z polskiego przemys\u0142u. Wiadomo, co z cenami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQUDFwOU1JRXZuX3pjMUZuTDR0dlhJX1JD", "id": 1362224, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRlhJdjFzSW9OZE1rcWJwc05JUk9ici1IY192R0lVTk8wNm9iOTV3YUFnRlJJWWNuRWt1bFdIYVkzVWhWendfcEc1WmpabzY4QkNpcHJ6a180VU1icEtmUGRGTy1TTlVqRFpQM3ItRzN6VXRsREtrZmpJY2ZBOWZqWkRacmNCellfV21hWUhkemJEcldtYURHMTMwWC1ZVEQtTGdwQ0MtNm5xaDBVX015LTN1RWYyejdFVG90SlB1NlkyMDctYUFj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski przemys\u0142 w powa\u017cnych tarapatach. Kiedy b\u0119dzie poprawa? - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:46:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdmdFVlBrblROb0VlWUdSWVdUV2dmd3BvWTZCcnJ5UGhLbHNTV0NJXzBRV0NndElFRkNLV1lLVkxtZ1FoUEJqR0t6TmpkRklxQTVxS1dYa25Jdmx0bk5XZUFhNVhiVnI3aDczMlNtVWtRb3Z2MDlocWtfRFpuSkY3ODRBc0c2UE1oQmVWalBQM2Y1dGdaNXdtczJIM0tKYUZjVjJPTG5ONVBiMDhjZ2ZuM3VuY3VPZnZo?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOa1c0RXd0b29kYU9TekV3enJqTUhqVmRuMXFnOTMyMEFCU0hIQ1UzbkhfbzFhNTBCQlo4ZVBEQUlMdmlOMTJ3TXdjQnpfQ0dWWDZvbV9KanM0cnhoU196S1BMdC1oakdNeVBHcEFtX3MtX0I1eVNjVlhxYy1IMzlnNkF0Y3FiSEFfMW55MDRaRGhnMDZxMENzTXBSMThwc2Y4WGE0V25xRVkwYlNGekI4ZXFoTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105dowy raport o 800 plus. PiS w ofensywie: \"ruszy\u0142a nagonka\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cU", "id": 1361777, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdmdFVlBrblROb0VlWUdSWVdUV2dmd3BvWTZCcnJ5UGhLbHNTV0NJXzBRV0NndElFRkNLV1lLVkxtZ1FoUEJqR0t6TmpkRklxQTVxS1dYa25Jdmx0bk5XZUFhNVhiVnI3aDczMlNtVWtRb3Z2MDlocWtfRFpuSkY3ODRBc0c2UE1oQmVWalBQM2Y1dGdaNXdtczJIM0tKYUZjVjJPTG5ONVBiMDhjZ2ZuM3VuY3VPZnZo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:45:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQV2FFZGdVVGVhLTZfZklPZUtxM1NraS1fMU0zcnFMbUtaWUZrUlh2SC1tTlp3RFZiOUt2QnlXWkxhWDg3UGRkaE9DUi04LWE2MU9NV0MtekVjMVBPUzcxYlZMbW5xbnhxRk5fcHJRcnQ1OWdSdl9XSE5pSG4xYS1Bb1hheUZIejRGd1pYeTlYMjhybXI3TlJwS2t6NXhKX2w2OU80?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny karambol na S7. S\u0105 nowe informacje w sprawie tira</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPblVxNGVVWFFwRTd1anNoOFNzM0tqNm90bzYxdFU0dF9nQVJCVGtteTZ0V3duRlhUdjhNZlNseHJaU0dnODdhSHkzMEhsUHdHQm5NZjNwMVRFb0JoZHBGS2tBLTlJQXBVSDMyWnZkYm04cXpRWDFEbnE4Ny03VVpTOVJoR1hfV0pIV1ZiM19OVkdBTkE?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura o ci\u0119\u017car\u00f3wce z karambolu. Jest wa\u017cny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNa2dMSTFPejVIMDdBVXJmcHVwcGE3M2F5dVRSWGpIMjhvRm1kYWhSUHJlVmVHWm93ZHdKa1hjT3ppTGJZX0lIeWZrWk1ad1VnY2pic09rWkNmN", "id": 1360505, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQV2FFZGdVVGVhLTZfZklPZUtxM1NraS1fMU0zcnFMbUtaWUZrUlh2SC1tTlp3RFZiOUt2QnlXWkxhWDg3UGRkaE9DUi04LWE2MU9NV0MtekVjMVBPUzcxYlZMbW5xbnhxRk5fcHJRcnQ1OWdSdl9XSE5pSG4xYS1Bb1hheUZIejRGd1pYeTlYMjhybXI3TlJwS2t6NXhKX2w2OU80?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny karambol na S7. S\u0105 nowe informacje w sprawie tira - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:44:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOME1QNzB6amRZZTVUZWZHVFZUejM5SUVnLXZUeDl6aUUzTnNYNmZlcVlPVEpNNlJmTE9sSW5SR2tETVZRZ21abmZXeUhBa0FrUzd4ZV9mYXdneFpkYS10R2JBbktzbnd4b2M2TUtXblk2MHFGb0FQWEU1X0J2dWVmWnhOaFVFQmdOaGNJaHRR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek w Mucharzu pod Wadowicami. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNMmhrQXBGQzVPQjBzNldkbnZ6QmZuWmVPb0Q5OTBkQVRJWlRCLTdRS09Sc21JaTN5NUdwOG9wVTZnS3E2Y3JXYW1KRENxMF9SRFU5bVVIbVJVd05rWlhRbUU4MHNPaE1WMWozcmlmU3hkYVhIUXIyQXY3T1hINVdzYzRaaEQtc0ticXp4OWlXMWpZY19VSGxadkYxYWFFcUszZWkxczlJMUVPODMyQWJXYw?oc=5\" target=\"_blank\">Stra\u017cacy wydobyli cia\u0142a. Tragiczny bilans porannego wypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSmxLeHdpQ3JvNlNCM1JMQjVBX2RFdDN5cVBLWnBxVnM3Tk14V203UnZfR0Z4Ny1BSDFhUUZRQjhfdGp5RTUtWDdzZVM1", "id": 1360234, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOME1QNzB6amRZZTVUZWZHVFZUejM5SUVnLXZUeDl6aUUzTnNYNmZlcVlPVEpNNlJmTE9sSW5SR2tETVZRZ21abmZXeUhBa0FrUzd4ZV9mYXdneFpkYS10R2JBbktzbnd4b2M2TUtXblk2MHFGb0FQWEU1X0J2dWVmWnhOaFVFQmdOaGNJaHRR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Mucharzu pod Wadowicami. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:44:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYzR1U0J3ZjllaDBFT0o5azVTNXhoajVWeDRqZ1NMVS00WDV3NFBCWG5ZRXdfa3gxQnA3S29sX1Z1elo2TTExMFNWendsWmJMZ0F2X0dRM2RPYUNGU3pGUUFxemZwT2VrRU5KTnBwTk1XLWhKSUU5V3BGQXhOQjhwaW1KZHBnZjhGRUFvbGE2NTFlVTdya3YwdHg5NVJiX2NVNmJ1YmpDT2dSU3p0SlhtVWhlVkMtdEh3?oc=5\" target=\"_blank\">Rysuje si\u0119 nowa o\u015b konfliktu. \u017b\u0105daj\u0105 zerwania wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZnQ5ZV9Kb1dDVDlmejRhSkQ2YjRZcGJxeUNIMU1GMGthWmNiZlNWOGxjOFJFQklUT3pJb1dvNElwazA1ZHJJMFZ6cHFZMUVqcjY2bGRUTFRLSm5tc2UtZjYxY1lCdXR2MTU3dlVzU1hKWTZsMk9Td3RXYjdPVUktZW1RSFBjT1NzaGNfWHctb0F1TXNEUUtPQWI5WF9CZw?oc=5\" target=\"_blank\">Oficer alarmuje. \"Zarzewie III wojny \u015bwiatowej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPYVpkYU5XN2pucFlCa2VmNGN4ZU5VbDNSRllfVzFfVkFhbm9iVkZPcm9vZi1mVkM1V0tjQnJ", "id": 1360947, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYzR1U0J3ZjllaDBFT0o5azVTNXhoajVWeDRqZ1NMVS00WDV3NFBCWG5ZRXdfa3gxQnA3S29sX1Z1elo2TTExMFNWendsWmJMZ0F2X0dRM2RPYUNGU3pGUUFxemZwT2VrRU5KTnBwTk1XLWhKSUU5V3BGQXhOQjhwaW1KZHBnZjhGRUFvbGE2NTFlVTdya3YwdHg5NVJiX2NVNmJ1YmpDT2dSU3p0SlhtVWhlVkMtdEh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rysuje si\u0119 nowa o\u015b konfliktu. \u017b\u0105daj\u0105 zerwania wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105 - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:37:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWdxcXV2Wnd3cUJ2WHBvZzBNNWFBUzNiczlBbjhZVnBKOC16c0VTaW5XNDYxY3dkYVVaUWpLSkh2aW1NRlNTX3VqdS1mbHUtUGY1STVENEUzQWNlWmxLYWVkSEhrRnJYdjdFXzFjb3ZiUWhvZTctNFR5YXZCeENCU2JMUzN4T2EybFJQRlBUZUFELUQxd1hGcWRFM0NwMVVEUGNWMXZuTUVwcjBqMW5EWXFnbWU?oc=5\" target=\"_blank\">Produkcja przemys\u0142owa spada. Polskim firmom wci\u0105\u017c ci\u0105\u017cy zapa\u015b\u0107 w Niemczech</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSnlxOV9Ud0NVbjhnTmdXb3NFUHhHMU1qRWMzS3ZrSkxfSGlfU3VNYzNsOHRjSW5HcVIwWkFxMlJQMmdNWWplNlhzaEtVOWp6YTU5XzZKay12OXMzdFpNYzZVOXFrcklqUE1KYzdLRFRxb0tPc0hYSlIzZnBEWEVmazByWUtwbDdxOG1ZRTJSbXpZRzExWlhUR3dZVklLbFJ6SUFYakFlMjhBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane z polskiego przemys\u0142u. Wiadomo, co z cenami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRlhJdjFzSW9OZE1rcWJwc05JUk9ici1IY192R0lVTk8wNm9iOTV3Y", "id": 1363600, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWdxcXV2Wnd3cUJ2WHBvZzBNNWFBUzNiczlBbjhZVnBKOC16c0VTaW5XNDYxY3dkYVVaUWpLSkh2aW1NRlNTX3VqdS1mbHUtUGY1STVENEUzQWNlWmxLYWVkSEhrRnJYdjdFXzFjb3ZiUWhvZTctNFR5YXZCeENCU2JMUzN4T2EybFJQRlBUZUFELUQxd1hGcWRFM0NwMVVEUGNWMXZuTUVwcjBqMW5EWXFnbWU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja przemys\u0142owa spada. Polskim firmom wci\u0105\u017c ci\u0105\u017cy zapa\u015b\u0107 w Niemczech - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:34:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWjRYa2RkQXZ4ZWJROGhQUXNnemVYcE1YcVhnX1o3eWFTcFE1M2o1anREMXlKSXlwZG5qV1lRRllsMU44Rkt2Z29lMkFYeEVGUkpTUnRDc2JSbHZOcGZZUWFBcjRYR1JFVlJyN1Niek1XZ0F0SkY0VnFZRG9HN3BfV21LdHNOT0xoaEJPaWtTTEFIbS1wZnYycHZKSzRzUzFGRmxLWEctbXBHSHl0VmhhWGNjTHBTMzRmeWIxX1pMaGNqUktWbGI0?oc=5\" target=\"_blank\">Bloober Team nie ma zamiaru tworzy\u0107 wi\u0119cej \u201eg\u00f3wnianych gier\u201d. \u201eStworzyli\u015bmy kilka takich w przesz\u0142o\u015bci, ale mo\u017cemy ewoluowa\u0107\u201d \u2013 CD-Action</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQc3ZQOHM2aWNEMGhQcXhrTmFVUE5PVG1qWDEzZUhtUnZwYXloRE5jenZCRGJ4ZjVaeFQ3SVg5RVhVQlItbDctdW8xZWdLcFk2MkVObER6UGhZWWpmY2NIQjkyTWR5alpGd2ZzVDI3aFpXVTBWLVVqSU1CMzFPR1N6ZEU4cnBqZ085RjRqMmlLMnd2SXVZS1p0ZWVMUDVhM2ZOSzF5aXJhdWIwOF9KYWc?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142\u0105d psuj\u0105cy gr\u0119 ju\u017c nie straszy w Silent Hill 2 Remake. Wydano patch z mas\u0105 poprawek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</fon", "id": 1364748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWjRYa2RkQXZ4ZWJROGhQUXNnemVYcE1YcVhnX1o3eWFTcFE1M2o1anREMXlKSXlwZG5qV1lRRllsMU44Rkt2Z29lMkFYeEVGUkpTUnRDc2JSbHZOcGZZUWFBcjRYR1JFVlJyN1Niek1XZ0F0SkY0VnFZRG9HN3BfV21LdHNOT0xoaEJPaWtTTEFIbS1wZnYycHZKSzRzUzFGRmxLWEctbXBHSHl0VmhhWGNjTHBTMzRmeWIxX1pMaGNqUktWbGI0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bloober Team nie ma zamiaru tworzy\u0107 wi\u0119cej \u201eg\u00f3wnianych gier\u201d. \u201eStworzyli\u015bmy kilka takich w przesz\u0142o\u015bci, ale mo\u017cemy ewoluowa\u0107\u201d \u2013 CD-Action - CDAction.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPLUV0c3ZleWdZSWp1V2kxMERnM09LTHc5enBKOEk5cURwM0ZncG5ORDNXWENSVGxrNUd4ZFdDSzhLZUVxNjk5UndxM09ORkxQT25VR3BhQlZIdGw2bktwRmZodzNfUzdEanV4SkpKeDVfbG1vVkFIT0F3VGZCc3FMU1BLNEpaVnhPWXdPUEhUb0xMUXZHMkkza3BVRkQ3MjVrTVdfVGtiN0pPNnBNa1RIaDZOWk1tTl9EdWd5dHVXSkloMmx6Y1VyVDZRbjhQRDBObnZVNkk4SndjZlnSAaMBQVVfeXFMT1FwdnlTdG9yYUktUDdaamJ5cUNkY094RmZMUmYwOGNxU1JxX0lJS1ZuQzBzMldEblFSSUdQSTA5dEYxWXg4UUdqOTgwWlg1LWpXZjliR2FIcGVCNTVlNU1qY2dGb09xRnpxWllKbHQzX3RjNkJUd1FqdmRsZkxWcHFUeWtHVnZILTNDZGlfdXJtNkJxSjEyNmVTeWdheUItWFV4bw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek straci\u0142a prowadzenie w rankingu WTA. Sabalenka na czele</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNzFBTnRDcE1GQXlNZ2RFeElENnhkVVd6bEhBZjJfUmJ4elUtUnpsVklTVV9KSVdXUzRsbW9OLUV6RmpyZDFQVy1Gc0tXaHFQOHZUdVNYU2ZNbFNfa29uYmlSQjE4VXFVZ00wT1RNWXdMbncyeTZlSkNna3hLTjJLS1dxSmkyTDl1Z21qSGtyWV8zWlBqUHJnRDhoUmtlc2xrak9qb1R", "id": 1360957, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPLUV0c3ZleWdZSWp1V2kxMERnM09LTHc5enBKOEk5cURwM0ZncG5ORDNXWENSVGxrNUd4ZFdDSzhLZUVxNjk5UndxM09ORkxQT25VR3BhQlZIdGw2bktwRmZodzNfUzdEanV4SkpKeDVfbG1vVkFIT0F3VGZCc3FMU1BLNEpaVnhPWXdPUEhUb0xMUXZHMkkza3BVRkQ3MjVrTVdfVGtiN0pPNnBNa1RIaDZOWk1tTl9EdWd5dHVXSkloMmx6Y1VyVDZRbjhQRDBObnZVNkk4SndjZlnSAaMBQVVfeXFMT1FwdnlTdG9yYUktUDdaamJ5cUNkY094RmZMUmYwOGNxU1JxX0lJS1ZuQzBzMldEblFSSUdQSTA5dEYxWXg4UUdqOTgwWlg1LWpXZjliR2FIcGVCNTVlNU1qY2dGb09xRnpxWllKbHQzX3RjNkJUd1FqdmRsZkxWcHFUeWtHVnZILTNDZGlfdXJtNkJxSjEyNmVTeWdheUItWFV4bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek straci\u0142a prowadzenie w rankingu WTA. Sabalenka na czele - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:05:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOanZrQk5hWEREUWlySmRtSWVuZHh5STZ2dDhWVURSTl9LOTdwVEpYamtnNWsxTDduUlFvZE80elBrV05TVm95X0dTNXdKS0VKTzZVSmxfS09KY1pHMDVlb0Z5V1NlT0V6aEs5Z21aWEFDN05kTGFWODhFbjlGeWRINEllV19BbDBrNTQ0Y1dRSEtCb1JXNEJjb1YzZTBwSUFCX3dja1hqaWxQLWJXaEs0ZlBicXJZcTl6SEFyVXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski zdoby\u0142 si\u0119 na szczero\u015b\u0107. To dlatego nie dogoni Messiego i Ronaldo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWHo3VndUR0ZxTmpVa2VuYzdETmNLWU5mS2kyRF9Lbko1MUdUZjNnemYwbDQ4bmZFOTdvM2VfUVlLXzdCMDg5aWJDbHF4Zk9RS3Jhc29JSFhfLVVYUE9MbGF1d2ZuZXVyT0J5X2szaVZ0NTIxM2RMY2xvR1lURHRBTWoxempKelNoeHlSOENseGhtUUtydVFlRTByQXlaUkxmSlNDc0F1QmVoX2RTQ0V6TnlsN2E4SDEtakM5VXJySGxheUo5eUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ta sytuacja z Robertem Lewandowskim umkn\u0119\u0142a wszystkim [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1360520, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOanZrQk5hWEREUWlySmRtSWVuZHh5STZ2dDhWVURSTl9LOTdwVEpYamtnNWsxTDduUlFvZE80elBrV05TVm95X0dTNXdKS0VKTzZVSmxfS09KY1pHMDVlb0Z5V1NlT0V6aEs5Z21aWEFDN05kTGFWODhFbjlGeWRINEllV19BbDBrNTQ0Y1dRSEtCb1JXNEJjb1YzZTBwSUFCX3dja1hqaWxQLWJXaEs0ZlBicXJZcTl6SEFyVXRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski zdoby\u0142 si\u0119 na szczero\u015b\u0107. To dlatego nie dogoni Messiego i Ronaldo - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:04:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOUNOZ1dvZHJGdm9LSnJpWGV3S09TRDAydjdGMklmd0JJdHhtMThtVEZ3LW80SmdIQkZaazFwMzdEXzJPUjljSlN6WjlkZ0x5WWl4U1lSYkZXblVwSWlYMjB3R3NYTkpzRjJWWlg2R3pzc0t3Zm5mV01TTkMzS0t0OWVnQmRrVHlQemlNOXdCS3hsLWdKdldlVmlocVRPT1BXUm0tRUxyUmg5Wm5sSWdpQlc1VDVpTktzM1c2M2Vn?oc=5\" target=\"_blank\">Erdogan oskar\u017ca\u0142 go o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu. Fethullah Gulen nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcnRiZ0dWSk1VaThNQUUxUDFJcEdWYzNMQmlaTTZhU1pVOHlSTFd6cERIcmZ3VGRyMnRoSDRXMWhhbGo2VklhMU5WRlR1WjdoUVVtaEJfdEdlTHJVSDU2am1XSmhtUjVmanM3b3AxZHhpTWhVU245V29RTWRiVHU2eEhiSkJRd0EzLW9mUHNvaDI5bjRVMnNXVGhURXlwODJWLUx2VGJWc0tmd3ZjaElfVjREdGQwMnlY?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Turcji oskar\u017ca\u0142 go zamach. Nie \u017cyje znany kaznodzieja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPSzRMSHZHRVgyV1E5QW", "id": 1360510, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOUNOZ1dvZHJGdm9LSnJpWGV3S09TRDAydjdGMklmd0JJdHhtMThtVEZ3LW80SmdIQkZaazFwMzdEXzJPUjljSlN6WjlkZ0x5WWl4U1lSYkZXblVwSWlYMjB3R3NYTkpzRjJWWlg2R3pzc0t3Zm5mV01TTkMzS0t0OWVnQmRrVHlQemlNOXdCS3hsLWdKdldlVmlocVRPT1BXUm0tRUxyUmg5Wm5sSWdpQlc1VDVpTktzM1c2M2Vn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erdogan oskar\u017ca\u0142 go o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu. Fethullah Gulen nie \u017cyje - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:04:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSFZCUTVfYXdmN21QNUJEMXFnT0lTc0lsTkdacnpoX2ZCNlRXV2xiT1o2RkxTU0JXMUtYUm5JRTd3MEtZMzEtcDZOM0VUTndobC0taTMzUUlTZ0p1MERrRS1fYXQ1RGl2VHVxOW5nNVpKZmVoYlcyOU94cks1bjZuRW1KX1dSby1vQy1tQ2k4dXZDdG5sZmFzVWFpcw?oc=5\" target=\"_blank\">Szef Pentagonu w Ukrainie. O tym b\u0119dzie rozmawia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdmppeGROVGdQNGRUYnFPMHFPWXpwLTZZM19fSjhhUWJtd1U1WUJkYmxOb2RwZjE4LVhta1dBWTBfazMyR0VkZjdGSXRrYXBmd3Z1R2tGQlhJWTBjZlBJZGNrVWJTdXZMUDJST0trVUh3Qmd5MkQtanpFc1cxMUttUWtRWjJtblRhNHhRa2lOdjZFeVBGNzBDdG5xbjVvOG0xUG41aw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne miliony od USA dla Ukrainy. Kwota robi wra\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQQjI4NTU1MjJkN3ppZmd6RU02MlRydjIyOUZsSkRSemhKQlVvWVVuWGVhc0w0SEM0NEZ0NEVtckJZYnVPcUhjajNRWmhzMDNoaG43a2VsNHFz", "id": 1361782, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSFZCUTVfYXdmN21QNUJEMXFnT0lTc0lsTkdacnpoX2ZCNlRXV2xiT1o2RkxTU0JXMUtYUm5JRTd3MEtZMzEtcDZOM0VUTndobC0taTMzUUlTZ0p1MERrRS1fYXQ1RGl2VHVxOW5nNVpKZmVoYlcyOU94cks1bjZuRW1KX1dSby1vQy1tQ2k4dXZDdG5sZmFzVWFpcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Pentagonu w Ukrainie. O tym b\u0119dzie rozmawia\u0142 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWlZDVkhEZEJRRkVDR3JwV3gxM2dSQ0EyV3ZETFBSSGZzNlZVUUdPWlZFcE9lLWZkTkw3cGYzdi1HUkl2Undmc2tDZGxhMGNJR3pZYzVhNXFXMHM3UWN6bUJxOENvZVRianJJejdXZjhGZDE4RklFWGpCY0otX1dXalEzbE5yY0k4bk1xUjhCQUpvSF9IQmdnODl5WEQ2QmNvY2JlbHNmbmhBaTZ3QUHSAawBQVVfeXFMTWlSU2tRSlBxa3R0aUdzYTZCZFkweHNFazhSd3p1MER6RlVVTXRsSGlZbDlweXhWaU03VEc1MEhKODlLd25QWnF4QW0wdmFBWDlVRnFuYWpZTUVCeFVjVHBxQzlZUmlHU2pLbHo5WTVPSDd6MlBtbEM1R1NwdTVOVHVxeHRWbGVNZ1dNaFl1VGViOEdFYVh3V3Q0UzNjLUJrTHllUktMQ0dzb3Vmbw?oc=5\" target=\"_blank\">Zadyszka polskiego przemys\u0142u trwa w najlepsze. S\u0105 najnowsze dane GUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQSnlxOV9Ud0NVbjhnTmdXb3NFUHhHMU1qRWMzS3ZrSkxfSGlfU3VNYzNsOHRjSW5HcVIwWkFxMlJQMmdNWWplNlhzaEtVOWp6YTU5XzZKay12OXMzdFpNYzZVOXFrcklqUE1KYzdLRFRxb0tPc0hYSlIzZnBEWEVmazByWUtwbDdxOG1ZRTJSbXpZRzExWlhUR3dZVklLbFJ6SUFYakFlMjhBZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane", "id": 1360241, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWlZDVkhEZEJRRkVDR3JwV3gxM2dSQ0EyV3ZETFBSSGZzNlZVUUdPWlZFcE9lLWZkTkw3cGYzdi1HUkl2Undmc2tDZGxhMGNJR3pZYzVhNXFXMHM3UWN6bUJxOENvZVRianJJejdXZjhGZDE4RklFWGpCY0otX1dXalEzbE5yY0k4bk1xUjhCQUpvSF9IQmdnODl5WEQ2QmNvY2JlbHNmbmhBaTZ3QUHSAawBQVVfeXFMTWlSU2tRSlBxa3R0aUdzYTZCZFkweHNFazhSd3p1MER6RlVVTXRsSGlZbDlweXhWaU03VEc1MEhKODlLd25QWnF4QW0wdmFBWDlVRnFuYWpZTUVCeFVjVHBxQzlZUmlHU2pLbHo5WTVPSDd6MlBtbEM1R1NwdTVOVHVxeHRWbGVNZ1dNaFl1VGViOEdFYVh3V3Q0UzNjLUJrTHllUktMQ0dzb3Vmbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadyszka polskiego przemys\u0142u trwa w najlepsze. S\u0105 najnowsze dane GUS - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRjM3S0d1OGlENXJXRjhCS1BMV29GaENBemlQVTdjdzlvd2NCVzJwR29jb1dPSElSMXoyZGtFa0dZcUw1M0ZkYzNpdHVNOTJBSVZWakpfOHRfMDFhdm10djd0ZXBmZlp5RGxIU3FSMVRUcGNaWlZyaENpQ1hGdVE4b0lMaUotV1Naakp6akxYdDhDVHJzTENEMHZpZWRla3dsaE1XSHRDVHPSAacBQVVfeXFMTUpoWl9NaDZXRW5BVDhhUjZ5R3djcHJCZUZtVlItbE5qRFJHMU1DUmlwVnQyX0VubER0RkpCWXkwUjVPZ3JacnJrUmQ1SFdrdU51T09UNUxBSnZ1V0hmMVJ4WDlYWGJ6cFZlQ2hEYThZVG14U0xTTHJ6czEtRWtlZ25xWll4b0dOYXBFTkxjSDg5QmF0c25mQzIzRElQcFVzdFRwTGZuek0?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 dane o wynagrodzeniach. Pensje w d\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQekxVQWtVNnJjcWpkQV80WGx2bHhGcW52VGduYkNyVmxwZWdPanZQZXpGdHZXZmFneVFPQXJ2Q0tReUdENURrWkJ1bUlLbUxnLWVxQ0w5cG9qNTNKOGVWdy1jUHpESF84bndzUHBudFBPajc2a1Q5Rl9KcVJrdkd6aV91NlAxdzlWQno5ZVRkLUJGbVFNMUswLXNNdjJwN1lDMXRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \u015brednio zarabiaj\u0105 Polacy. S\u0105 ", "id": 1362719, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRjM3S0d1OGlENXJXRjhCS1BMV29GaENBemlQVTdjdzlvd2NCVzJwR29jb1dPSElSMXoyZGtFa0dZcUw1M0ZkYzNpdHVNOTJBSVZWakpfOHRfMDFhdm10djd0ZXBmZlp5RGxIU3FSMVRUcGNaWlZyaENpQ1hGdVE4b0lMaUotV1Naakp6akxYdDhDVHJzTENEMHZpZWRla3dsaE1XSHRDVHPSAacBQVVfeXFMTUpoWl9NaDZXRW5BVDhhUjZ5R3djcHJCZUZtVlItbE5qRFJHMU1DUmlwVnQyX0VubER0RkpCWXkwUjVPZ3JacnJrUmQ1SFdrdU51T09UNUxBSnZ1V0hmMVJ4WDlYWGJ6cFZlQ2hEYThZVG14U0xTTHJ6czEtRWtlZ25xWll4b0dOYXBFTkxjSDg5QmF0c25mQzIzRElQcFVzdFRwTGZuek0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 dane o wynagrodzeniach. Pensje w d\u00f3\u0142 - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:00:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTXBOQ0t2aFhrYzg2T0h2b2ZHSHpoZG5Qc0FIMWZZRlBZTkRRdGxrVks4VlVGd2FIZ0NkZzlUUjh6SFI0dVVuNkNUY19Bd2l6SmZtSW43SzdMN3VZYlhvMncwNk9mZzhfaGN4T1l3VWtJMjRvV0s4TGFTQTZzb0VuNVNXekx5NjE1dnNhQkZMcVlCVVNKNkVmRFFuM2d3Y1l5cTl0YTluU21CWFFwZlhMWThB?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Sprawd\u017a, czy zarabiasz powy\u017cej \u015bredniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQekxVQWtVNnJjcWpkQV80WGx2bHhGcW52VGduYkNyVmxwZWdPanZQZXpGdHZXZmFneVFPQXJ2Q0tReUdENURrWkJ1bUlLbUxnLWVxQ0w5cG9qNTNKOGVWdy1jUHpESF84bndzUHBudFBPajc2a1Q5Rl9KcVJrdkd6aV91NlAxdzlWQno5ZVRkLUJGbVFNMUswLXNNdjJwN1lDMXRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak \u015brednio zarabiaj\u0105 Polacy. S\u0105 najnowsze dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRjM3S0d1OGlENXJXRjhCS1BMV29GaENBemlQVTdjdzlvd2NCVzJwR29jb1dPSElSMXoyZGtFa0d", "id": 1360239, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTXBOQ0t2aFhrYzg2T0h2b2ZHSHpoZG5Qc0FIMWZZRlBZTkRRdGxrVks4VlVGd2FIZ0NkZzlUUjh6SFI0dVVuNkNUY19Bd2l6SmZtSW43SzdMN3VZYlhvMncwNk9mZzhfaGN4T1l3VWtJMjRvV0s4TGFTQTZzb0VuNVNXekx5NjE1dnNhQkZMcVlCVVNKNkVmRFFuM2d3Y1l5cTl0YTluU21CWFFwZlhMWThB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Sprawd\u017a, czy zarabiasz powy\u017cej \u015bredniej - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQa0RCelpyQkhDLTd0cHhhVERPZFZFN2I0ZEQ1Z3hmOGZBTHRrNEVsTHhZYzk3QnJ5ZGlwc24wOFdSa1hDUW1aX1h1N1lwamhwalNMTll2Tzh1d05kZUJtMjdWemM1WGY4TXBUUDhhMUlmUmV2c001X0JiYVBjZTNMWDFsVFJ1RDdWdTNTOXhyZXN4NUdPRjR4M3F1M0pkUXNzNlRSYlNIWWM4ekNibVBEZmMwR3hpMWpFbDBQYkY2aEE5ckY1Zzh6UkJKM1LSAcsBQVVfeXFMUC13aXBqNldRbXBzazdzRmdRN25qYWE2a1dlTWc3ZWZtWERSVzJtSXBpeGFpN0c4c2k0WU1qMVEwX3lLdUR5bXlRM2k1TXNWeUxCWU8tbkotQ1hrWXZ2VTlac1l0b05GMmw0cFVPck1uYVpKRllHRHF6bWJfQjZOa3VDTWJwTWFLOGVGQ0Q1TXhJcDZJTEZzYm9JX1RXV0lHSWtzYVJnX2VKdnY5VUNNVFU3WUhiMFlqQ2lfNS00SGRWUGxWanhQU19CT1k?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne IPO przed debiutem. Nowa dywidendowa sp\u00f3\u0142ka na GPW?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxONnk3UHUyUGkwTTM3bDk4ak1WbVhmM3JBUm1JUjlCM1Btc2RDZm9zcm5PclFzX21KM0hGYnNzd0p3cmpPUDdZVnNnSDhEMGs4dVNOTjJ5SUlSdnBNWGJrZmNxVEFORXpWY3hGeVVrZVZfWUxXazNwMFZ6RWNMTlhiYjdad2M2SmNYOXpkY1lkR1", "id": 1360512, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQa0RCelpyQkhDLTd0cHhhVERPZFZFN2I0ZEQ1Z3hmOGZBTHRrNEVsTHhZYzk3QnJ5ZGlwc24wOFdSa1hDUW1aX1h1N1lwamhwalNMTll2Tzh1d05kZUJtMjdWemM1WGY4TXBUUDhhMUlmUmV2c001X0JiYVBjZTNMWDFsVFJ1RDdWdTNTOXhyZXN4NUdPRjR4M3F1M0pkUXNzNlRSYlNIWWM4ekNibVBEZmMwR3hpMWpFbDBQYkY2aEE5ckY1Zzh6UkJKM1LSAcsBQVVfeXFMUC13aXBqNldRbXBzazdzRmdRN25qYWE2a1dlTWc3ZWZtWERSVzJtSXBpeGFpN0c4c2k0WU1qMVEwX3lLdUR5bXlRM2k1TXNWeUxCWU8tbkotQ1hrWXZ2VTlac1l0b05GMmw0cFVPck1uYVpKRllHRHF6bWJfQjZOa3VDTWJwTWFLOGVGQ0Q1TXhJcDZJTEZzYm9JX1RXV0lHSWtzYVJnX2VKdnY5VUNNVFU3WUhiMFlqQ2lfNS00SGRWUGxWanhQU19CT1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne IPO przed debiutem. Nowa dywidendowa sp\u00f3\u0142ka na GPW? - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T08:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnhRdEhyc3ZCZjhwS2ZIOFVDUF90TWI4X3F2UjJBcmNzWkM5NlZLUklWRkhzWUZkLWpxdEdjTGtzWnQyTVpOWndMZEU0LWhraHBNa2tXMXJUUkVMVkM2b2w1dkEyT0RiV3IyWWU2ejVPOTdSOWNMdUIyRGZDd3lDWEFnbzNiWUthVFpydGkwWEp6a2dpU0UtOTNKQ2JqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Telefon i kieszonkowy tablet w jednym. Huawei Mate XT Ultimate Design - pierwsze wra\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNNHhoaVpOMVg5UUZ5Xy0tbGY1YzkyS3BUY3pHUUN4SXNldjRQVGdWUkhuZGQtUUZ0clhsTGVsdGtiUFM5Z1RCMDJFaEVqRmE0M2ZCUmdSYmRWajUtM0phMzRKbWZRSFY4SC1BazlTbXV5STF5VU9rXzNLWjU5R0ZydW94Z2xiRkk0RU1LakZSd0laVXJOeXZCNU5TeENsZTdwbFVTdzhPTHlBRDl6NGlxU3cyY3RLX1U?oc=5\" target=\"_blank\">Wra\u017cenia z Huawei Mate XT. Pierwszy smartfon sk\u0142adany na trzy cz\u0119\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNkFjSzFjZlNVWFl5T25uRDUxYTU3YUV", "id": 1361786, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPdnhRdEhyc3ZCZjhwS2ZIOFVDUF90TWI4X3F2UjJBcmNzWkM5NlZLUklWRkhzWUZkLWpxdEdjTGtzWnQyTVpOWndMZEU0LWhraHBNa2tXMXJUUkVMVkM2b2w1dkEyT0RiV3IyWWU2ejVPOTdSOWNMdUIyRGZDd3lDWEFnbzNiWUthVFpydGkwWEp6a2dpU0UtOTNKQ2JqUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telefon i kieszonkowy tablet w jednym. Huawei Mate XT Ultimate Design - pierwsze wra\u017cenia - Spider's Web", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPTE01M3gzdnpWZjZFblh6Q3hDby0wZG12VjVueGUtQVdFbENUZXFYTkR2OXo2Um1VVGdQRkRfVDJUamFRYlJkV2ZUR1lPQUxxdlBUQ1dpajNISjVTQWFGNkJrNktKZjV0ZE1JblNGMEhEWTI1VF85X3JXeUxrOXRwV3dqZ3RxeDBiMjUzRXd5S1dMSk12WTFz?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 wroga Erdogana. By\u0142 oskar\u017cany o przygotowanie puczu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOUNOZ1dvZHJGdm9LSnJpWGV3S09TRDAydjdGMklmd0JJdHhtMThtVEZ3LW80SmdIQkZaazFwMzdEXzJPUjljSlN6WjlkZ0x5WWl4U1lSYkZXblVwSWlYMjB3R3NYTkpzRjJWWlg2R3pzc0t3Zm5mV01TTkMzS0t0OWVnQmRrVHlQemlNOXdCS3hsLWdKdldlVmlocVRPT1BXUm0tRUxyUmg5Wm5sSWdpQlc1VDVpTktzM1c2M2Vn?oc=5\" target=\"_blank\">Erdogan oskar\u017ca\u0142 go o pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu. Fethullah Gulen nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPSzRMSHZHRVgyV1E5QWxvMXNkNU9fSkJ0eW5hc0YtWXRkZDlQU3ROd1ZacW5kZkdlLTRHWDdr", "id": 1360236, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPTE01M3gzdnpWZjZFblh6Q3hDby0wZG12VjVueGUtQVdFbENUZXFYTkR2OXo2Um1VVGdQRkRfVDJUamFRYlJkV2ZUR1lPQUxxdlBUQ1dpajNISjVTQWFGNkJrNktKZjV0ZE1JblNGMEhEWTI1VF85X3JXeUxrOXRwV3dqZ3RxeDBiMjUzRXd5S1dMSk12WTFz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 wroga Erdogana. By\u0142 oskar\u017cany o przygotowanie puczu - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:57:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQR0M5R09QNkZBVDBYNzRuMXl1dGxoZE1GeC1qR1lSb0U4eUprMXZzMm52NXRjRVdzZExOQ0t5eHZLTFkyNE9oc0Z2WVZwd3U5ODN2eWZ4TDBVT2Q2QzRqMUZyTGwtcHhyTnRfTFZ5RWVuSGw0ZnlldnZVS1RrQUpYMjdoWHZIV212RWloVm5ETnZvLUFaczkzdWdhVHZGOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. \"W szczeg\u00f3lny spos\u00f3b dzieli\u0142 si\u0119 pi\u0119knem muzyki Chopina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcVlwVnpqc05xMGx3N2lEa0tCUUY0Y1dSS05uSnVTcVF5UmtEMXdveWVyMFMtVXY2c29ZaEhKUDJmeFJUMWlRdGtxZnBhdW8wb2c2OTM3WC1yRG9HNGVvaW1ReEliV0FlenB0a19uUGpBX0RpZFlkNDc1N3VVV2k2RE9iS3VmS0xFLXU0M25MMUFXTXpiRndrNVhjU09HR1FRbXBJSFo0a3JBQ0gtb2hCRHE4M1RMcGJjMjlLbXVHMFBaTHFKWnd6U25hRFQzR2M?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Podano przyczyn\u0119 \u015bmierci wybitnego artysty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPRUZZQ3B4el9obTB", "id": 1360518, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQR0M5R09QNkZBVDBYNzRuMXl1dGxoZE1GeC1qR1lSb0U4eUprMXZzMm52NXRjRVdzZExOQ0t5eHZLTFkyNE9oc0Z2WVZwd3U5ODN2eWZ4TDBVT2Q2QzRqMUZyTGwtcHhyTnRfTFZ5RWVuSGw0ZnlldnZVS1RrQUpYMjdoWHZIV212RWloVm5ETnZvLUFaczkzdWdhVHZGOWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. \"W szczeg\u00f3lny spos\u00f3b dzieli\u0142 si\u0119 pi\u0119knem muzyki Chopina\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:49:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOa1hsd0pOS20zR2FEUWk2emRsMVZ3MmFNcVJtQ25mTUVXcTUwZHMwclMwSnVzckRIQlFVRmVrN3k5T1d6QXpfc3lHYzNBREdWOEdja3FMUjJYVnREeGtDUldHYlZuYXk4d0tGdkFHZjJPa1VWaTViN1gxTmRSN0hqU2Rrc1lQRFktU0pjampWM1NzM3NJR21KVTdNcUFGN0wtckJTajV4b1dYLTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Poniesie kar\u0119\". Papszun o kuriozalnej czerwonej kartce. Oceni\u0142 zachowanie Rodina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcVBQSV9BaUJxUl9hSzk4WXlhLUZKeHg4cmtDcGZGT2tUM1BxNHNxUFdKdGtrbmJRa1ZPOE43US1fM1d3N2RkaUlzSHhqN2ExOExQZE5uOHRuSGJsSmQteEtpQVFMbkdPXzFkeThoNjc0eGhuRlpKU0RUa0MtNVpSOVp5MFlJbUFfZ2h1ZFJmZmRya3E4aFhjcHJiS0NXanhkdkZSblluZEgxMGdLSjRRSW5jbEJFVDZhUDhyTlJXbUU0UlgtZXc?oc=5\" target=\"_blank\">Szalony hit Ekstraklasy! VAR w 100. minucie, decyduj\u0105cy gol w 103.!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95c", "id": 1360958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOa1hsd0pOS20zR2FEUWk2emRsMVZ3MmFNcVJtQ25mTUVXcTUwZHMwclMwSnVzckRIQlFVRmVrN3k5T1d6QXpfc3lHYzNBREdWOEdja3FMUjJYVnREeGtDUldHYlZuYXk4d0tGdkFHZjJPa1VWaTViN1gxTmRSN0hqU2Rrc1lQRFktU0pjampWM1NzM3NJR21KVTdNcUFGN0wtckJTajV4b1dYLTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Poniesie kar\u0119\". Papszun o kuriozalnej czerwonej kartce. Oceni\u0142 zachowanie Rodina - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUjVtUlV4YnVMN2xOZjJDeWUwNi1VY1Vra0pGcUZXdlVNLTAtQUJ6Z3lscEs4Q2NWYVhPd25QamM3TEVWZWR4YnVoTDVxUnZwZWVRVEhuM3lQdkhHQ3BWdkQ5TnowNGhYcmdoNC15a1lXMnRHVWpaZHpjajN2NHpKV09BakFCYVNFRlFZaUFZRkZIc3RCcnMyY3p1dE96enFrMXZiYw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki kredyt Orlenu na pi\u0119\u0107 lat. Kwota zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQNG9wX0NhM1d6a2YweGVqTlF0aVVSaC1sVGp6ZVFzcnZGSFZ6b3c5TXdDeUk2Zl8xWGtINXdrekpOOERZNHU0T3pZYXUxVkVxTGZzLTlTeE9fQk9WUF9JaldaQmVSR2hvWUE3TEZDWlJVMDRkeG9SckZnU1NDUGotMnhkQjlSc3YzOC1VelZfQjVNMHMwaFE?oc=5\" target=\"_blank\">Orlen podpisa\u0142 umow\u0119 na gigantyczny kredyt. Na co go przeznaczy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPcE5sRk0xOUZ4V0JzMGhZYmFIVVgzM3d6bkI3OUpNMGJpWGUwYXEzQl81NXRDTEpYeDhJeUVVdFJWWHpzLVdmUmxhMHRCYmRRd0htUE9vN3BHLVRla2VXRnNNUn", "id": 1360513, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUjVtUlV4YnVMN2xOZjJDeWUwNi1VY1Vra0pGcUZXdlVNLTAtQUJ6Z3lscEs4Q2NWYVhPd25QamM3TEVWZWR4YnVoTDVxUnZwZWVRVEhuM3lQdkhHQ3BWdkQ5TnowNGhYcmdoNC15a1lXMnRHVWpaZHpjajN2NHpKV09BakFCYVNFRlFZaUFZRkZIc3RCcnMyY3p1dE96enFrMXZiYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki kredyt Orlenu na pi\u0119\u0107 lat. Kwota zwala z n\u00f3g - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYXBta2RrYkJTeUtORDl0UGZ5NDcwd3hLOUd2ZUVOOUtycXdlaTFjRUFodE9wcFp0Qjl4SFFuazNFOG9EZDR1UnRjZGNRcF9GOTRUWVN3dlkyc0RoRVFpTGFNTTRWS2RJMWZSSnVndUpNUVdDZmRKTVF5a1djN2swa1o3MFpycHUyRWVfUk9ONXNoSjBKT3NjVmhiQTFtTkZYTmVCV1lhNXM2S1A5bTdz0gGuAUFVX3lxTE4wd1FyVTJHUjBtSzRnN0g5UHRfemotbmJXbUstWlI3UUY0TEtUNjhfMENSZWprdzhDUTJEYzlUY082YVpEMzdiS1ZtRFBTd1BZLU1vaGRDakNOWkxab3ZXb3U5OW9Ub21uaWRaMWZqX1dBaHhTVkpQQTVhczRqU1pYeVl0cGI3b00zZktwWlRFbWlxZnlMd1RKRWxuZ08xZEdycVlrVGRGNTg2RlViUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament RTV wcale nie taki obowi\u0105zkowy. S\u0105 osoby, kt\u00f3re nie musz\u0105 p\u0142aci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQcEZWamJmalJ0OG1BY1hiSVRQTXB3YzRxY0tHUWxZelc3b1BkNF9CTTdsZ0NlelNXZjgtNmN2ZGNEZkx5ZURZYnFxMmlOZmt2M3RMUjBwa2pDd1lJWmdkZFVtUHplUHBfMWpyd1lGVHN2aW11WGE3dnhqUXFFMmx5TllHM1NZaFBwbE8wNjVvRE43Q3RuVlRYRGVtX0NFRkhuTmhoSVl0dmpySVEtbWE5V0dRZUY?oc=5\" ta", "id": 1360514, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYXBta2RrYkJTeUtORDl0UGZ5NDcwd3hLOUd2ZUVOOUtycXdlaTFjRUFodE9wcFp0Qjl4SFFuazNFOG9EZDR1UnRjZGNRcF9GOTRUWVN3dlkyc0RoRVFpTGFNTTRWS2RJMWZSSnVndUpNUVdDZmRKTVF5a1djN2swa1o3MFpycHUyRWVfUk9ONXNoSjBKT3NjVmhiQTFtTkZYTmVCV1lhNXM2S1A5bTdz0gGuAUFVX3lxTE4wd1FyVTJHUjBtSzRnN0g5UHRfemotbmJXbUstWlI3UUY0TEtUNjhfMENSZWprdzhDUTJEYzlUY082YVpEMzdiS1ZtRFBTd1BZLU1vaGRDakNOWkxab3ZXb3U5OW9Ub21uaWRaMWZqX1dBaHhTVkpQQTVhczRqU1pYeVl0cGI3b00zZktwWlRFbWlxZnlMd1RKRWxuZ08xZEdycVlrVGRGNTg2RlViUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abonament RTV wcale nie taki obowi\u0105zkowy. S\u0105 osoby, kt\u00f3re nie musz\u0105 p\u0142aci\u0107 - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:39:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQOUlMZFNxQnR1bnNBcUdmOTFpS1ZEbTA2MFJPVF94d0pIRDN5dlB5aXVoRHNKZXNnMHRJSTBwZDBEdldCVzVHRnFvNUFRQXl5M1RrbG5CbVpvRGZ5Tnk1aUpfQlRneFV5dDZneUNNVW9xZU45UnQ2M3czQ1NXUG1WRFZIYWZaV1pPbXNPUVl0Zzk1a09kUVdyczlYcW1ndWNmcDNpR1psTUNqUndzb1RiMzBId1VGZ210YmZYTXpMd191d2hVMm83bjRzdW01elFNajNyYWt5b08?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze zap\u0142acili setki milion\u00f3w dolar\u00f3w, a musz\u0105 czeka\u0107 kolejne 2 lata na gr\u0119. Gameplay jednak ich zachwyca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNX3NlTG9fak52Z19mX1pLeFFlMjNOVHBPdUZSV25CRmp3UW9YQkVvdDg0Vm5kb3BkY1FGUG1JOXRydVV4VFdHNElZZ3N5Mzh0VHhZZ3lBUDd3c2pYeFo2djIzYWZFRzc4RnNZdXZlYXo3TDFJdUlsUkU5LU12a2NFbDNzNENmU3JFUzRockNSZktYZGJhb1dDUUpJR2JFOWQ5d1UxOWN5amlzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gra za ponad 730 milion\u00f3w dolar\u00f3w zawiesi\u0142a si\u0119 podczas prezentacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1360516, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQOUlMZFNxQnR1bnNBcUdmOTFpS1ZEbTA2MFJPVF94d0pIRDN5dlB5aXVoRHNKZXNnMHRJSTBwZDBEdldCVzVHRnFvNUFRQXl5M1RrbG5CbVpvRGZ5Tnk1aUpfQlRneFV5dDZneUNNVW9xZU45UnQ2M3czQ1NXUG1WRFZIYWZaV1pPbXNPUVl0Zzk1a09kUVdyczlYcW1ndWNmcDNpR1psTUNqUndzb1RiMzBId1VGZ210YmZYTXpMd191d2hVMm83bjRzdW01elFNajNyYWt5b08?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gracze zap\u0142acili setki milion\u00f3w dolar\u00f3w, a musz\u0105 czeka\u0107 kolejne 2 lata na gr\u0119. Gameplay jednak ich zachwyca - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNOTg1a3I4YWRiaUN6V3Z5TEh6d295RS1ZX21hWkdMTVZNdW56ZVAxamlOeDV5Rm8xX1VPaVFHQ3FsWURsTTZnbVdsb00xSF9IUnVGQ2U4R0tsaGVkTTFzWUNXeURXdU1rYmFQX1pxU0R1blRhbldTajl3SHJGNGxwWGVQa2lBZ2Ntb3I0VndNVkZFcWc4Ty13dQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda TVP odesz\u0142a z medi\u00f3w. Zaskakuj\u0105ce, gdzie teraz pracuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQRjI2bjN3bF9ySHpOQzB1LTdFcXA1djk2MGlUYjl1Z25Pc2NVTFh6bzFhTW9QeE1sS2E2aHlyUGxkaUFJZWpGMHlmVjNpTnpLdkZOaDh2cmRZX1hVS09VQkZBM3J3N2hFa2JfcmF4RGxTZFpOeEFuejVzMzBsVGIzVzhBUXJHd3EtOXVMd2V1RlRLc09kOGtualBsNVF5NWk2dHlBVE5xWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Poci\u0105g Kolei Mazowieckich potr\u0105ci\u0142 cz\u0142owieka. Utrudnienia w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOclI4Zmh4MklUczhzcm1tRGVqaHB2S1VkdUMyNUpZQ2RiYXliaEJEZ2FITXFzd1Y2Q3FSRklhMXJSWkRVZk5mNHd3RUFQ", "id": 1360033, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNOTg1a3I4YWRiaUN6V3Z5TEh6d295RS1ZX21hWkdMTVZNdW56ZVAxamlOeDV5Rm8xX1VPaVFHQ3FsWURsTTZnbVdsb00xSF9IUnVGQ2U4R0tsaGVkTTFzWUNXeURXdU1rYmFQX1pxU0R1blRhbldTajl3SHJGNGxwWGVQa2lBZ2Ntb3I0VndNVkZFcWc4Ty13dQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda TVP odesz\u0142a z medi\u00f3w. Zaskakuj\u0105ce, gdzie teraz pracuje - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:29:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxONFNfb09tVlFoWG4tZVFOSmhCM0VZaXFMM1JHVlJUeVJjeDdNQ1pyQ1U3ay16Ym5MbURDYXRSLXBsNnZvYUpicGw3VHlJSE11dndqM0lyd3R0dkdLcHZlVTA5UkNIRUIxdktmMlZJTDhVZlJ3ZDVoVkwxWGs4M2RfNlh0QWM5YjFLRjR5RUE1dmtWd3c?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca Burger Drwala. Kiedy mo\u017cna si\u0119 go spodziewa\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMEZIcjB5NTB1VzhrTFdXT052NzVqZFRvN0pJbE1vdW5NN0UtcWFrVjRZSWRKYjdXalpSYnZPb1M0N3JtbEgwM3ZxVG1xVEx2clYwYndzZHlUV1lkVnU1WmNYUkpKZzBPaWhQZldWZjBvNUJvR3plR05iNmYyWkFiRHY4VEFnM0NZSEstTDJpdjFmRmdGRnZESGhoT2JDeHZTX2dxYXFVcmtIcWYyZVpCeGFYQVhZelM3WUNQQ0kwbDRIdUxScnBJSjFGWVZmNTVaVE9MSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burger Drwala ponownie w McDonald's! Cena kanapki z pewno\u015bci\u0105 zaskoczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQalZjdW5hX05ITkIyREFPYXdSYk81SVFOT1NRZUNRbnkyb0NsRUJ", "id": 1361784, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxONFNfb09tVlFoWG4tZVFOSmhCM0VZaXFMM1JHVlJUeVJjeDdNQ1pyQ1U3ay16Ym5MbURDYXRSLXBsNnZvYUpicGw3VHlJSE11dndqM0lyd3R0dkdLcHZlVTA5UkNIRUIxdktmMlZJTDhVZlJ3ZDVoVkwxWGs4M2RfNlh0QWM5YjFLRjR5RUE1dmtWd3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca Burger Drwala. Kiedy mo\u017cna si\u0119 go spodziewa\u0107? - WP.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:28:42+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTnlHdGFiQ3h3Rm11QTI4VHc0amc0dkVLa0pqaUtsWDNDVG9wenFzT2x6UW1uLTlmZ3hwMGc5Vlo1OUo1QWx1X2E3WWg2ZWhLQ0JpN25DQWVIM0VqQTFneUV6clRKWWRvNUQ3bnpvY2ZBZkE4MnJFMW9qMkRGa01xY3Y1UUZFSGdXcTR1bHEwalFzcDZNR0xva3ZSZkhwSlR0cEN2c3RSUk5OeU5WbGpz?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przecie\u017c to nie mo\u017ce by\u0107 to, o czym my\u015bl\u0119\". Rodzice \"zszokowani\" dekoracjami w centrum zabaw dla dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font>", "id": 1360953, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQTnlHdGFiQ3h3Rm11QTI4VHc0amc0dkVLa0pqaUtsWDNDVG9wenFzT2x6UW1uLTlmZ3hwMGc5Vlo1OUo1QWx1X2E3WWg2ZWhLQ0JpN25DQWVIM0VqQTFneUV6clRKWWRvNUQ3bnpvY2ZBZkE4MnJFMW9qMkRGa01xY3Y1UUZFSGdXcTR1bHEwalFzcDZNR0xva3ZSZkhwSlR0cEN2c3RSUk5OeU5WbGpz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przecie\u017c to nie mo\u017ce by\u0107 to, o czym my\u015bl\u0119\". Rodzice \"zszokowani\" dekoracjami w centrum zabaw dla dzieci - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:27:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPeTlJc2J6SG5UWFJESEJ5bmxLcUl5cHNkaWVENF9SeUFDa1d6NlFnM2pCeV9NcnpPQUFVSVRoX1J1MWRDcXFoZGdTUHhCb3dkNWJQMENUS29WYTYxQzI4dlJyTUpUSjNQU19zUVVzMEpGbXUtcW9TUm4xcmcweFEycDM3ejB6aGtiN25va3JVYWMwOHpXdExGT3hXWDhqUDJIbzdIRXZCUlhtMG9Ha3c?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Dereszowska przekaza\u0142a przykre wie\u015bci. Ze \u0142zami w oczach m\u00f3wi o chorobie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOOEYzdEkxMzhnbmI1ckVGd2h5MTQ0dnp1Q2dUX2VQaDl5SkhIS0pSNWppVGFjZWFyNEQxN1pIdmhUQmpDV05TbUo1SnFVX245LUtBWndFZzhBLUcxZkMwR1JTdjJaaXZxMHF1OE9haXk0RWl6SGp4TUs3VHpqcWVJamFGMEZXMUdVcGFOa1BYT3BaRVVES3NERjZXSnBrbVFIUllkcFBRalctVDB2UnBxMWNrbEo0MVhmS2xpQVhCXzVUYmNVd2hTZ1FFLXMtSC1nYktNUFJIQm15em44NVJoXzhaTUR0M3hkbTlyZnFHNlVRcGc?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Dereszowska \u0142ami\u0105cym g\u0142osem informuje o odwo\u0142aniu spektaklu przez jej problemy zdrowotne: \"Nie jestem w stanie zagra\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<fo", "id": 1360517, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPeTlJc2J6SG5UWFJESEJ5bmxLcUl5cHNkaWVENF9SeUFDa1d6NlFnM2pCeV9NcnpPQUFVSVRoX1J1MWRDcXFoZGdTUHhCb3dkNWJQMENUS29WYTYxQzI4dlJyTUpUSjNQU19zUVVzMEpGbXUtcW9TUm4xcmcweFEycDM3ejB6aGtiN25va3JVYWMwOHpXdExGT3hXWDhqUDJIbzdIRXZCUlhtMG9Ha3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Dereszowska przekaza\u0142a przykre wie\u015bci. Ze \u0142zami w oczach m\u00f3wi o chorobie - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:23:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPTU8wZDFYRkQwUFN1aFgySThlLWg4UkkybVRneDh4bXpvNEppU0dHR1lVTm44TDFGZnZyR01sZ2VIN2NieTl3NDFXc0dIcHl0Zk1LVWNtQ1lxTUlFZ2RQM1hoSzNuOEROZnFOMXkwRXRsMnNTMHI0M1owR1luNGlaS2NSQURGb2xNYllJMXZlV0ZuVWpqeUVYTUY0Qlloamc?oc=5\" target=\"_blank\">Numer 3 na \u015bwiecie. Polski przeb\u00f3j zachwyci\u0142 widz\u00f3w i krytyk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTFB2UGEzTUJSTXJCSDV2R3V3cUxZM0V2WWc4dzdGajZPbF85bUZ6S1NwNlJOaUtGdjdibXU2RUt3LVQzNXlrMkIyMlBYREVWNWlCeUlEd05zcWtuWkNPWFJ6MEx0bjdwamxN?oc=5\" target=\"_blank\">Va banque</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPaXJrWmc0OXF4M2NUb1lqbk5kMjl0bU9BUC1CcjVTRXZGdk1kNVR2UWN0N0cyN2ZsNEJfamtyRmlHa3pzOUpWWVZ5VWg1QkNjTzI5dHlpVHVFU3FLT0p4NmhKbDVlcVFybFVlQ1ZCekY2eUUyRjcyTDNSR3plbFVuUE94dVgwcVpaUEpoekY1d2M1RDBxU2VwbHZ2VEo1RV9qbEZxVWZHSTVIeERMOVZLNDRIOUs?oc=5\"", "id": 1360244, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPTU8wZDFYRkQwUFN1aFgySThlLWg4UkkybVRneDh4bXpvNEppU0dHR1lVTm44TDFGZnZyR01sZ2VIN2NieTl3NDFXc0dIcHl0Zk1LVWNtQ1lxTUlFZ2RQM1hoSzNuOEROZnFOMXkwRXRsMnNTMHI0M1owR1luNGlaS2NSQURGb2xNYllJMXZlV0ZuVWpqeUVYTUY0Qlloamc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Numer 3 na \u015bwiecie. Polski przeb\u00f3j zachwyci\u0142 widz\u00f3w i krytyk\u00f3w - WP.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:21:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVTBpSFBJRGlQNjFhRXRBcXNMVjZqbndIR0M4UGQ5NWNETmpKQWJnLU1FOHVGSGREMUFiTUtweDhfV1R6MTFwNHNOTllLWFdCXzRfWnUzZEttZHFidEI5R3BDODZyVnU5SDN5SkRuZmpjSEp6aHh4Uzh0SzJLSkw4V0ZHLTdhMUlqTXhOVTY2R2RENDNuSElSM2JOTG5VOENNUUJxQmZFOFNTcHFn?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 swoj\u0105 matk\u0119 i sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Zarzuty i areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOcG5zRzN6NHNHWUc5SWZ4ZTI4cWtOejY2V05ubG1KUDZLc042S0xxaHZhdDBkbWYxRmxfZVBRcWFiS2o0aUVFYVJYeXE5aEJMbzczTm5sdlkwNENCRlFaYWdpSnFiM2hnT0FvZzdjZ1pIdDdSUWlDSFdKaGNxVU9BWDROOXZMYkdRa1BpRVpqQjlYY2liY0ExMHpIQ0Rndw?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 c\u00f3rk\u0119 i matk\u0119. Sze\u015bciolatka w ci\u0119\u017ckim stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPUUlSNUFta2lCMnlRZTZTbHd3MG1aYXBhVUJnZDdnNC1pbHN3d0tRaXM3b1F1UGw3TzJ5aUNTNUV5RHdPS3UtM3I5d2ZqRU", "id": 1363192, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQVTBpSFBJRGlQNjFhRXRBcXNMVjZqbndIR0M4UGQ5NWNETmpKQWJnLU1FOHVGSGREMUFiTUtweDhfV1R6MTFwNHNOTllLWFdCXzRfWnUzZEttZHFidEI5R3BDODZyVnU5SDN5SkRuZmpjSEp6aHh4Uzh0SzJLSkw4V0ZHLTdhMUlqTXhOVTY2R2RENDNuSElSM2JOTG5VOENNUUJxQmZFOFNTcHFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowa\u0142 swoj\u0105 matk\u0119 i sze\u015bcioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119. Zarzuty i areszt - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T07:07:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcDdOMkYwd2lTc3VoQ3cxUjZsSGVsQ3BJWHpDa2V6RzltYk9DYm5ld05ZZXRVRE5adXA2TVJ4X1d2Zlc2VzVKS25VMWJVRWJEUUU5ZkxIblRrU2M5UDdjaTFURUNtZ25HVkxiOW9hZ0hkaE9fb0lubU9YcURkaW5RT3dqV1BzVExFU3JkX1owTDY0Q051Z3l5a1U4bFdnNjRFdnV6b3dYZUM?oc=5\" target=\"_blank\">Polski zabrak\u0142o na wa\u017cnym spotkaniu. \"Kanclerz Scholz pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUzlJcEFhd1VBVUtXMWp2QjVlRHBQbFRRN0JHRzNLWS1LaVNsSzA3Y3JsV2trblgxVF9zcEVPR09pLTVITkpRd2F5VjR5cF9nWTlpWVVCcWdUYTNDTGFubzl2dllzMXhjOFpycGxtZkNBeUVQMmZ0NUVMV0JXMGpyM2h4VUc4R3QtbmgtU3ZQbEFBaXpVMkFqVVVpMTJKMlhZbGQyQXJMbXFhSG5wN3lZNzlEaU51bXM4ZF80?oc=5\" target=\"_blank\">Tuska i Dudy nie ma przy g\u0142\u00f3wnym stole. \"Dla Polski lekcja jest oczywista\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdFY2Z0V0N285WlRnbTdNNG", "id": 1360030, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcDdOMkYwd2lTc3VoQ3cxUjZsSGVsQ3BJWHpDa2V6RzltYk9DYm5ld05ZZXRVRE5adXA2TVJ4X1d2Zlc2VzVKS25VMWJVRWJEUUU5ZkxIblRrU2M5UDdjaTFURUNtZ25HVkxiOW9hZ0hkaE9fb0lubU9YcURkaW5RT3dqV1BzVExFU3JkX1owTDY0Q051Z3l5a1U4bFdnNjRFdnV6b3dYZUM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski zabrak\u0142o na wa\u017cnym spotkaniu. \"Kanclerz Scholz pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdFY2Z0V0N285WlRnbTdNNG44SXhMcExJT2dHc3JOMW9RRXROTG9GU19yT25WR1lVTi1RWTItTk5yVDJGYUV6NHgySVl2Ykh1YzliX0VtZ29FTEw4R29wY0dYVUFUbkJxVjJfLVdFYVhPX0dCUWx0N1R4WkJWTENsTzYtVWFsbzdzQkFIRDFVTVlzbkpMYXc4V09DUzZxSlRGa2FxcERGMzBzZw?oc=5\" target=\"_blank\">Mastalerek o braku Polski na spotkaniu w Berlinie: Donald Tusk zosta\u0142 ograny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNcDdOMkYwd2lTc3VoQ3cxUjZsSGVsQ3BJWHpDa2V6RzltYk9DYm5ld05ZZXRVRE5adXA2TVJ4X1d2Zlc2VzVKS25VMWJVRWJEUUU5ZkxIblRrU2M5UDdjaTFURUNtZ25HVkxiOW9hZ0hkaE9fb0lubU9YcURkaW5RT3dqV1BzVExFU3JkX1owTDY0Q051Z3l5a1U4bFdnNjRFdnV6b3dYZUM?oc=5\" target=\"_blank\">Polski zabrak\u0142o na wa\u017cnym spotkaniu. \"Kanclerz Scholz pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUzlJcEFhd1VBVUtXMWp2QjVlRHBQbFRRN0JHRzNLWS1LaVNsSzA3Y3", "id": 1360946, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdFY2Z0V0N285WlRnbTdNNG44SXhMcExJT2dHc3JOMW9RRXROTG9GU19yT25WR1lVTi1RWTItTk5yVDJGYUV6NHgySVl2Ykh1YzliX0VtZ29FTEw4R29wY0dYVUFUbkJxVjJfLVdFYVhPX0dCUWx0N1R4WkJWTENsTzYtVWFsbzdzQkFIRDFVTVlzbkpMYXc4V09DUzZxSlRGa2FxcERGMzBzZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek o braku Polski na spotkaniu w Berlinie: Donald Tusk zosta\u0142 ograny - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:50:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYUFrOHJKQW5MSjNfNWwtT2Uyelh0dEt1YjhqdHBZV1BoTW92MGU1QUhXNTFyeGxZUkVvRGpIcDE3cGhuUG5OMXhLT3ZfazNhUHlIYzBvUGRQS2pROWRHRGwzalQyYUsxVDRTdmZyTEpjWVQzR0Utb3Q5VmUzZ09nNE9FT1plcjdXeVRUUERDRWhXOG9hRHIyQlNzWTUzeFk0MXBuZDN1TGlybDRRVGFKbXVxY2E?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut. Ile kosztuj\u0105 euro, dolar i frank w poniedzia\u0142ek 21 pa\u017adziernika?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ2gzWmJoQURtZ0dSei1RU0UzX3h4YnlHRHZ4WFozaWlxdFpVWDlkamZEYzBZUFpieHgwUTZoNjg1a1lVREo3dDEtcHRwc3ZuY3RrdzRleTJnN1NkR2tPVkZJQUk5NFFSazJSdURGckFKNS15SGNTT29QZUxmUmkzZG50MjhnMmJyTjJ3VXp3QnZXS0RJV29QWmNqY2FQU2RfMHRJQ01fTExFM3RpaTRr0gGuAUFVX3lxTE1ra0pfZnBJRTEyb2ZYRV8yUkpwNFNLbk9sak1RX290TTRpSjBmZEx3NzFDYjNUN0pCZ2ExRHJxWkNoamd1WEZmQUtsOGZncExPekpTb2MwTGlWOWRBVzRhTVZlT2RLVUx1UHJBNkVMWGItbWtrb19MVzNtc2J1QUR1T2JzZ0g3TzhKR2dRUzBEalNjOFA0N2dGR1NLS2F1aXo3YnRoV25wUDViWnNwdw?oc=5\"", "id": 1360240, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYUFrOHJKQW5MSjNfNWwtT2Uyelh0dEt1YjhqdHBZV1BoTW92MGU1QUhXNTFyeGxZUkVvRGpIcDE3cGhuUG5OMXhLT3ZfazNhUHlIYzBvUGRQS2pROWRHRGwzalQyYUsxVDRTdmZyTEpjWVQzR0Utb3Q5VmUzZ09nNE9FT1plcjdXeVRUUERDRWhXOG9hRHIyQlNzWTUzeFk0MXBuZDN1TGlybDRRVGFKbXVxY2E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile kosztuj\u0105 euro, dolar i frank w poniedzia\u0142ek 21 pa\u017adziernika? - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:32:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ1BkNEQ5MWJmYTNNSFMybTExMzZaLWF2UUpidEpmaFZpOXZVQjNXZ21NTlAtdkw0QUFxWXVUQmhuU001RFY1UmVwRnVpQXlIQ28wUXdKSk5IdUNKaGV0RFlSVm5rOXNTUnBCWm4wbFE1NHcyMzlWd0RtVENTcXFQUkVrLWFlQjhrOG5IMl9OMElJNktkQ0duSFU1X1l4Qm16X1E?oc=5\" target=\"_blank\">Janusz Olejniczak nie \u017cyje. By\u0142 Chopinem\u2026 i Paderewskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQR0M5R09QNkZBVDBYNzRuMXl1dGxoZE1GeC1qR1lSb0U4eUprMXZzMm52NXRjRVdzZExOQ0t5eHZLTFkyNE9oc0Z2WVZwd3U5ODN2eWZ4TDBVT2Q2QzRqMUZyTGwtcHhyTnRfTFZ5RWVuSGw0ZnlldnZVS1RrQUpYMjdoWHZIV212RWloVm5ETnZvLUFaczkzdWdhVHZGOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. \"W szczeg\u00f3lny spos\u00f3b dzieli\u0142 si\u0119 pi\u0119knem muzyki Chopina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPc3l2ODRPNlZ6SU81ZzhkZVd4RDFmNV9nczRpeVdhSjEydFhlZkx4S0pwSlFmQzlOeHhBMTh0SnJNR25nT0R", "id": 1360243, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ1BkNEQ5MWJmYTNNSFMybTExMzZaLWF2UUpidEpmaFZpOXZVQjNXZ21NTlAtdkw0QUFxWXVUQmhuU001RFY1UmVwRnVpQXlIQ28wUXdKSk5IdUNKaGV0RFlSVm5rOXNTUnBCWm4wbFE1NHcyMzlWd0RtVENTcXFQUkVrLWFlQjhrOG5IMl9OMElJNktkQ0duSFU1X1l4Qm16X1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janusz Olejniczak nie \u017cyje. By\u0142 Chopinem\u2026 i Paderewskim - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:28:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZWlocTI1V3h0ZGVUa05LWnBhTU1IWVdFTnR3MjFSZnlZN0xIUUJCU3g2d2dIZk12UC1NQWJHMzR0QXEtaUxScG9PWEZHRXF0cnh5Y0xmS1JDQWdudnZTWDVUMmYxeU5IT19oQ1FBQ0NOS0xPQk8xOHptMDNuVDdraEFxTVFEZXF2ZGRKd3pWbjdkQjdPMkh5LXIwMVBPUFh4SE13?oc=5\" target=\"_blank\">Kto kandydatem KO na prezydenta? \"Dla Donalda Tuska to plan numer dwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxObVRyM1RJaXZKbXdBZkhVX3VRdEM2UXZjNXdLdlVmWXY3YjdFR3RMZXRzVW1PakhYMUxnaWkxX1V5azhwRGt5TlZ5QWtSOG5vVEg2a3lUVDhtRUZDNzZmb2RfREE0RWhSLUNHTXh5c0ZKUUQweTNYdkdxX0hyMkktVUpkZ1ZiblVjb0hkU1F6dFBxejlwd0FkbkYyRUVLenJfVWdGbTVnOUUxMWswc2hHVldWa9IBsgFBVV95cUxQVTAwcGxtaXcyRkFnYkZncFhDZ2k3YjM3alZBd0VPNHlxcVVJLVZsekgtSXd3X3lMR2NnTDNaLTJ0M3dSSTlhZWNrc0dpTVcxZ0I2emFYdG5HVUdyT0RUejQxaGc3RWRLRDhfaDlZS2E4NFIyTy1za1A2dzBYX1F6NndFQzZzZHk4YXpOMWVXQ0xDRUx1ZEhsbjUzckJtS1ZTWk1IbG03cEUyTDctUHRwSkhn?oc=5\" target=\"_blank\">", "id": 1359827, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZWlocTI1V3h0ZGVUa05LWnBhTU1IWVdFTnR3MjFSZnlZN0xIUUJCU3g2d2dIZk12UC1NQWJHMzR0QXEtaUxScG9PWEZHRXF0cnh5Y0xmS1JDQWdudnZTWDVUMmYxeU5IT19oQ1FBQ0NOS0xPQk8xOHptMDNuVDdraEFxTVFEZXF2ZGRKd3pWbjdkQjdPMkh5LXIwMVBPUFh4SE13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto kandydatem KO na prezydenta? \"Dla Donalda Tuska to plan numer dwa\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNN0Zud0QwUVNDbm9IVVZxUDhMTUJpemo0a1daWFV6WXhRNDRXZTFjdjZYc051YVQyVi00T0ZTa1czdzF4LXpMbXY4Y3VLckRVWTJLM1JXMjhyOWtmaURvQTZGeUdCczd2cnc2SDAwbFhDUFIwU0hiZmViVjFSUEdIMUlmVnRrUW5hektNR0R3aUNJblVfV2dsbFBjeU9EeEVNLVBSLUZWWmVjTl9BUV80TzNocUxHT00?oc=5\" target=\"_blank\">Olimpijskie z\u0142oto to dopiero pocz\u0105tek. Imane Khelif b\u0119dzie teraz boksowa\u0107 zawodowo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPaWxaRFFZQzhEbWpvODlqS3RnZzAzZVlyeEdSV2pBLXJ1RmhSWWlHaGw2MlljbHl3MzF2WDZncy1GOXVuTzh1Z1VBOUlENDd2SzVKZi1ycEVrQW84bkJBX20tT2k1VEtpR2lleUI1elZEUXZvUmJwdHJpa0dIUXIyTDMyRENPU1pHYzJLY2UwRVhVX0hyRFBMb2dDeHQ4aUtvRzZXSTI0d1F4aHM?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca temat \"podejrzanych\" pi\u0119\u015bciarek z Pary\u017ca. Niespodziewana krytyka pod adresem MKOl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPQl", "id": 1360040, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNN0Zud0QwUVNDbm9IVVZxUDhMTUJpemo0a1daWFV6WXhRNDRXZTFjdjZYc051YVQyVi00T0ZTa1czdzF4LXpMbXY4Y3VLckRVWTJLM1JXMjhyOWtmaURvQTZGeUdCczd2cnc2SDAwbFhDUFIwU0hiZmViVjFSUEdIMUlmVnRrUW5hektNR0R3aUNJblVfV2dsbFBjeU9EeEVNLVBSLUZWWmVjTl9BUV80TzNocUxHT00?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olimpijskie z\u0142oto to dopiero pocz\u0105tek. Imane Khelif b\u0119dzie teraz boksowa\u0107 zawodowo - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:13:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdjQ5NmtPSXFXVVVPU2paWUFqc05nWmExTWJ3R1MzNzM4eXRQelF1c2U4SnViNW9lVHFDX1RJQUVZUWhkaDd4WW9nMkVVSGt1aW9mMHRsU2dUMFNINWFMZC1QSFJ0SDZzd1lMSXo2b0t3UWJBa3NLRFNrVjdvMDFNeUZVZVdyZGZKSVBybzJtNVBxNHVZVGVleGdhQ0VpellQVkdrRFdiZklCLUprWGxJVmx5X3g?oc=5\" target=\"_blank\">Sabalenka reaguje na detronizacj\u0119 Igi \u015awi\u0105tek. Kr\u00f3tko i dosadnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMEw3cEZpMUNnaVVYeXNuaDhQcjZHMnM2VW83X3diWTg2Q0VlRENzVW1qcWx0VGpjY3B0aFBtNV9fN0lLLXZhSENUMVp0MGsyZ1Bjc3JsY0ZxT1d0V2FBNHE4ZktrMDJFbENHd2VjNW44TE9ITzNCLWtxWG5nRzROMFFKQkIteWFIZTFyQnJmd1N0Uk1IcVlyRG10RHFTWC13TUl4MkFIWWfSAacBQVVfeXFMTjNJRTlYTk1ESktjX0RwdDJ3SEV5cGxWWUExX1R0M1lrS2lITmppZ0xJekRvVWt3LUVTWUZsTzZBZTNVczdEcXN0enFJNXpSWHNpLW9zaXpUUGNZWWhPaEFCMlJCV2lncGd2el9XREV5Zi1sckE2VG00NWtoZDM0QjI2TnlFUV9PYjU3YjNpamk1alM0RnRPaE1hMURSVV9QVDJHbk55R1U?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary, co", "id": 1359840, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdjQ5NmtPSXFXVVVPU2paWUFqc05nWmExTWJ3R1MzNzM4eXRQelF1c2U4SnViNW9lVHFDX1RJQUVZUWhkaDd4WW9nMkVVSGt1aW9mMHRsU2dUMFNINWFMZC1QSFJ0SDZzd1lMSXo2b0t3UWJBa3NLRFNrVjdvMDFNeUZVZVdyZGZKSVBybzJtNVBxNHVZVGVleGdhQ0VpellQVkdrRFdiZklCLUprWGxJVmx5X3g?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka reaguje na detronizacj\u0119 Igi \u015awi\u0105tek. Kr\u00f3tko i dosadnie - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T06:06:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNT29TdV9uRmJ6a3BxMndvVGJCQ2xzWC10UF82bVFFaFBaY3RuQzhEeUNSWnR1WTF1a0xoejZxdG82STNHbWt4VTVQbEdPSmdWRHpwbmtUcXdQbi1vcU54aERqRlFDYUZoNGkxdUVia0VjdmVNNTBCeUlSekgwWEI0SGthd3REYkJXMGkxTmFUTHJMYXNaUlhJQmhDMGpob3gwSlJ3c29Xa1k5RUR5ZXMwMl95NUxJRktFY2R3RHBBWnZXRXlITng1eVJMNHRPY1pFdlpUd2x3?oc=5\" target=\"_blank\">I\u00f1aki Pe\u00f1a zapytany o rywalizacj\u0119 z Wojciechem Szcz\u0119snym. Bramkarz FC Barcelony nie ma w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQclpVZ0JjbXpVQU03Q295d3BGNlBBNHEteVh1WXEwdHZHcGJydmE3ZWd5U3JRSTJ6eTV2NTZuSXBsRF9aeml6bHpEZnZfZXpRZkpob0pKeWpSQkRJV2s2TzRub29MNEdEUUNMZkxMYVZWSERBeXVkT2htLUtqZWNwWk1FUC1zUHpsaHlEUXk0cWVqWnRsN01jZDFuVHFiM0EwLUpoazRCY3pzSXFfWGNEWjFSd0p1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny na \u0142awce i nagle okrzyk. Fani zmienili zdanie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.g", "id": 1364401, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNT29TdV9uRmJ6a3BxMndvVGJCQ2xzWC10UF82bVFFaFBaY3RuQzhEeUNSWnR1WTF1a0xoejZxdG82STNHbWt4VTVQbEdPSmdWRHpwbmtUcXdQbi1vcU54aERqRlFDYUZoNGkxdUVia0VjdmVNNTBCeUlSekgwWEI0SGthd3REYkJXMGkxTmFUTHJMYXNaUlhJQmhDMGpob3gwSlJ3c29Xa1k5RUR5ZXMwMl95NUxJRktFY2R3RHBBWnZXRXlITng1eVJMNHRPY1pFdlpUd2x3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "I\u00f1aki Pe\u00f1a zapytany o rywalizacj\u0119 z Wojciechem Szcz\u0119snym. Bramkarz FC Barcelony nie ma w\u0105tpliwo\u015bci - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWTl6blk2enVCWU45Z0FkS0t5ejlBYTZ3QW5ZcVFhaFlJeWN1VVliRGlrM2JYOURNcW9haUNhZm5pdk5BcUZRVUlYN3ZFbnFqSmN3UWt5WTBqcHZJVXFscjFpUGZHbEdYSnhUZDM5Ti1rVlVfUWNJY0ttRXZ6S3Y3bTI2MnRwZXZ5Ym1jMGJpeU4tdXotYUlURUY0ZHlTdzBfZnltUjJIQ05nM1ZQTm94akVLNmVEems?oc=5\" target=\"_blank\">Szef Pentagonu przyby\u0142 do Kijowa. \"Ostatnia taka wizyta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE5uYnNocUdrVE81SjJFYmN2QnVjdkpWejhrSHNtRWRWaC1ydGRBamcxRTJ4MXh4QjdUcHFseTFKZGo2Qjk2cEhYaEhXdTNuX0ZqQjNtcndodHJrNzRaMDQ3Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Sekretarz Obrony USA przyjecha\u0142 do Kijowa [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE0xdnFYMHJVMFQtVmNoZGR5Y1M5a0s2aFhySTV1SFFqVk9tNDIxcmNfWkMzbzRWRzJCeHNob1BXMVhVYzNFZzdnRE1IeXZUN2V5MkUwNlcxdVFrNHhBaXdGMXNJNmRnQ1R4UlBpZHhmX3dNdzl1?oc=5\" target=\"_blank\">Szef ", "id": 1359829, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWTl6blk2enVCWU45Z0FkS0t5ejlBYTZ3QW5ZcVFhaFlJeWN1VVliRGlrM2JYOURNcW9haUNhZm5pdk5BcUZRVUlYN3ZFbnFqSmN3UWt5WTBqcHZJVXFscjFpUGZHbEdYSnhUZDM5Ti1rVlVfUWNJY0ttRXZ6S3Y3bTI2MnRwZXZ5Ym1jMGJpeU4tdXotYUlURUY0ZHlTdzBfZnltUjJIQ05nM1ZQTm94akVLNmVEems?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Pentagonu przyby\u0142 do Kijowa. \"Ostatnia taka wizyta\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:52:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdjFJOWdkZV82SE1IZzdIQzJIY3VsMkxleHdfU1Y2aGswNnI5MHpXRzRydTlWZjNJLXRkQ0ctQkdlcXhwZElNUVJBZll6VXJoNUVDbkxIVS1obkptTjJsZ3gtWGZzNE00OXRpR1cybEpSQ3owZ1dpUS02cXFLaEtYZURJZDFxNllIM2VyT0JoM0w0WUFnZFJUV2sxQ21mLUwzVWo3TWc2SGhtcUdiTzNReg?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwne okoliczno\u015bci w sprawie inwigilacji Krzysztofa Brejzy. \"Nigdy si\u0119 z czym\u015b takim nie spotka\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQOHQwYXdtRjBmc281YXE4MXdibFpheFpXQ2xMbmV2NmlSNTZyYXNIMXJfbHVzNzNsWXpwX01RenpMd1lMQl9PakpQcFJ0ZU1Nb2o5aHNtdWgzWHhranJEQXNJek9ZN3hrOTNVaDRWQ25vQW1PbGE0VlI2ZW9QOXhreWpjd1I3VFJUOFJDZU92a2Vyc3FCWnVrRG5BZk0zOGpUajdxWjdrR0wxREsxZWlzUkIyMFZ3cGtoeFZ1bDEyV2NMRUtKVFlYVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne ustalenia w sprawie Krzysztofa Brejzy. Tajemnicze zachowanie s\u0119dziego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"", "id": 1359824, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdjFJOWdkZV82SE1IZzdIQzJIY3VsMkxleHdfU1Y2aGswNnI5MHpXRzRydTlWZjNJLXRkQ0ctQkdlcXhwZElNUVJBZll6VXJoNUVDbkxIVS1obkptTjJsZ3gtWGZzNE00OXRpR1cybEpSQ3owZ1dpUS02cXFLaEtYZURJZDFxNllIM2VyT0JoM0w0WUFnZFJUV2sxQ21mLUwzVWo3TWc2SGhtcUdiTzNReg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziwne okoliczno\u015bci w sprawie inwigilacji Krzysztofa Brejzy. \"Nigdy si\u0119 z czym\u015b takim nie spotka\u0142em\" - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:52:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOdjNqQVFPd3hkUUxDdlZDdnprSzRDQl9jWWVrd04tX2xIR3VtYWlzWDBIUVFnNUNvZ3MwTjVEbkw2dDRPYTliUTZJRFdCWklwZnJETW04U19Ea1pLQ2ViZjlUVmZtUzJfZ29RWlQ0N296SG1iSFd1VGdlaGZOeTF1MG1ucGp2ZnUyYXRoTFp6cndncVJwQlpDM3pvRlh3N1U2V1ZRRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nabita bro\u0144, fa\u0142szywe dokumenty. Skandal przed meczem Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPUXZUNS1ycUVaQTQ4RjA5MXFjX25EOG5LT1dqR1pjSkNJMjlFYUUydGc1QUU4UWNqVGI4dUw0TE1saG14T1FwQU9XZDNxSFlJTkF1MkxlVnlrUUFuUXF4bmVWMWFNdkFKRm9GTVRsX0NnM3dCcVRZdVRvSUZSWHpzNHI3d2M2STlIcDVqWnRGQ3I3THlzSmxMU2Z5RGpqa0U0YjNvcDRDc1B3S1Nra3huaTRCZ0pkaGRlX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Z na\u0142adowan\u0105 broni\u0105 wmiesza\u0142 si\u0119 w grup\u0119 chorwackich kibic\u00f3w. Akcja policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLXh0NFVBZGxJdnBuLS03V2FyMnlSMTVhNWpT", "id": 1359825, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOdjNqQVFPd3hkUUxDdlZDdnprSzRDQl9jWWVrd04tX2xIR3VtYWlzWDBIUVFnNUNvZ3MwTjVEbkw2dDRPYTliUTZJRFdCWklwZnJETW04U19Ea1pLQ2ViZjlUVmZtUzJfZ29RWlQ0N296SG1iSFd1VGdlaGZOeTF1MG1ucGp2ZnUyYXRoTFp6cndncVJwQlpDM3pvRlh3N1U2V1ZRRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nabita bro\u0144, fa\u0142szywe dokumenty. Skandal przed meczem Polak\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeXhraFc0MUpMQ200WnZDSnJUN0tRa2p5ZnNMOTdsY2pkWVI1OTJpR1RwRE1KbkFMZ3pxZEo4aUk5SEZpalhsTFhPZkJ5Q3pWVVloQ3pxdDlDSHlEdFpndy1TY051TzF0R3pwVXRJQTJOVi1CeldrakZLOWRtSUxPeDQ0UGZfbmkxV2Y3M3VyQktXUThmN0dwSnhLZVpOVnZHQXZubG8xQ2lyWDlp0gGrAUFVX3lxTE9WXzVuZVc0SGlZakZUb3E0MUZFaFM2V0xNM2tHZWM5RUFvMFJwWXlTUlhJTXVsNV9ranE1UGNQSUx5UTNtbzNUNnprUjRZZmN0SXduZnpoLTAtVWFGVjB4Njlqa2tLRjdnSWxGOFlPNU1fdGgyaUZJRjJJN212elhGanM4S1RaSjlqdmVYWThLZmxyYVo3SmJJVnRXNlJUaGhHSEgyNm1uOEUtMA?oc=5\" target=\"_blank\">Lepiej, \u017ceby Beata Szyd\u0142o nie widzia\u0142a tych liczb. Demograficzny krach z 500 plus</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc", "id": 1360507, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeXhraFc0MUpMQ200WnZDSnJUN0tRa2p5ZnNMOTdsY2pkWVI1OTJpR1RwRE1KbkFMZ3pxZEo4aUk5SEZpalhsTFhPZkJ5Q3pWVVloQ3pxdDlDSHlEdFpndy1TY051TzF0R3pwVXRJQTJOVi1CeldrakZLOWRtSUxPeDQ0UGZfbmkxV2Y3M3VyQktXUThmN0dwSnhLZVpOVnZHQXZubG8xQ2lyWDlp0gGrAUFVX3lxTE9WXzVuZVc0SGlZakZUb3E0MUZFaFM2V0xNM2tHZWM5RUFvMFJwWXlTUlhJTXVsNV9ranE1UGNQSUx5UTNtbzNUNnprUjRZZmN0SXduZnpoLTAtVWFGVjB4Njlqa2tLRjdnSWxGOFlPNU1fdGgyaUZJRjJJN212elhGanM4S1RaSjlqdmVYWThLZmxyYVo3SmJJVnRXNlJUaGhHSEgyNm1uOEUtMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lepiej, \u017ceby Beata Szyd\u0142o nie widzia\u0142a tych liczb. Demograficzny krach z 500 plus - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:44:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdUZNekhxSGdjOVNkLTBTS1FpQkpTS2k2WUR5a1JPcWk1cDFyb0E2Y3FwaEtBQTZiMEJsVTU1bVNVVk1CWC1YUFBmTWJ3VnJZR3BNWmNEaDNjODVCTF9FRFI4Z2JONWJ3N2dLWmJHNHZEQUZOM3RmbzFPZHhXMzJzdDFEXzl0bU9lSXRaX01tRGxQWXJmMkdsZzhQRS1NOVdJc0x5WXJaV0NtYVNL?oc=5\" target=\"_blank\">Iwona Pavlovi\u0107 odpowiada na zarzuty wzgl\u0119dem Siekluckiej. T\u0142umaczy si\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPODNZWXhNNkxybmhkaUdJeFYtYkk5LS1nNnVRSkR2UFNPbllQR05nVVZQaGc5bmlqcnFrX09vbldqRXdkd3VlMGg5amtTOC05M0hpN0pycHRiWjZGUEwzZlFlSnVpTHdEWDVXUkxMS3cxXzl4XzBCVjE3Z1U5RWJ0SzRjVkJ5QmNRZ2JlYk01dDRWZ0VOZm5fQ2ktTjdiTnJEejZxTThndGpVelJpa2ZCSnFpN2lHeDE0WTVKVGh0WDRfaHdvMzdjUEdoUG5Bb1lGNGduMTBXR0s2bmZxUTR1Ri05OEc?oc=5\" target=\"_blank\">Jury \"TzG\" ostro oceni\u0142o taniec Siekluckiej. Widownia BUCZA\u0141A, a internauci s\u0105 w szoku: \"To si\u0119 w g\u0142owie nie mie\u015bci!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></", "id": 1359839, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdUZNekhxSGdjOVNkLTBTS1FpQkpTS2k2WUR5a1JPcWk1cDFyb0E2Y3FwaEtBQTZiMEJsVTU1bVNVVk1CWC1YUFBmTWJ3VnJZR3BNWmNEaDNjODVCTF9FRFI4Z2JONWJ3N2dLWmJHNHZEQUZOM3RmbzFPZHhXMzJzdDFEXzl0bU9lSXRaX01tRGxQWXJmMkdsZzhQRS1NOVdJc0x5WXJaV0NtYVNL?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iwona Pavlovi\u0107 odpowiada na zarzuty wzgl\u0119dem Siekluckiej. T\u0142umaczy si\u0119 - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:29:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdWVaOXhGbUZsX2ZjSjI2NlJIRlBoM3lOZEJVS3BwTDNmM1FKdUFpdUgxa19HUjVXbUg3YmxTZll2VUN4bjRrVEgwUXJ0UEl1YVBZdjFTQXRhOU5CSzlLLWotck13THFnOVNtWlZ3NUktWEo0SW9RWkRkNFVremNpM185TGtCc05HTlBkRTgzd1Z2anVPVzBjY0hWakNMUEVjcU9KZUlaREtlcG12TnpVWGdNM3pqN29v?oc=5\" target=\"_blank\">Jeszcze wi\u0119ksze korki. Wszystko za spraw\u0105 w\u0142adz Krakowa i ekipy filmowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">LoveKrak\u00f3w.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeVNHbDBQaFJfc1hZWjQ2THU2OUtGa0piYjJIYVpnSUNxWndJaE5CdThGa3lZemx3amowMmJrYzdCcnlDbjd3aDliUmMxdjBuVExrMWg1YnFTTkFRNjBiOTZreE9vV0oyRjVCdlBZVTZkR1pnc080ZDMzS1Jidkt5MkRDVVFGTW9uUkRqWkdxSk1HTFRVTElISGVCd2o5Z0pYdTdacG5aVFQwOVVBdnc?oc=5\" target=\"_blank\">Filmowcy sparali\u017cowali centrum Krakowa. Gigantyczne korki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQUFh5T20xOGgzWmUxbW1na1JaLWRXcU1xUDFzSUoyWnR", "id": 1360235, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdWVaOXhGbUZsX2ZjSjI2NlJIRlBoM3lOZEJVS3BwTDNmM1FKdUFpdUgxa19HUjVXbUg3YmxTZll2VUN4bjRrVEgwUXJ0UEl1YVBZdjFTQXRhOU5CSzlLLWotck13THFnOVNtWlZ3NUktWEo0SW9RWkRkNFVremNpM185TGtCc05HTlBkRTgzd1Z2anVPVzBjY0hWakNMUEVjcU9KZUlaREtlcG12TnpVWGdNM3pqN29v?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze wi\u0119ksze korki. Wszystko za spraw\u0105 w\u0142adz Krakowa i ekipy filmowc\u00f3w - LoveKrak\u00f3w.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNM3VXSDZFZmlaT2FNS2c1OWpnSHUxQTU2amVMVF9IRHBjY1R6bVMxbG9JX2F6UzAxMEF2RnFlVS1oOTgyVzNyQzY5S2FtM0N4OHdZdEZTRm53MHlzbTlqOEczWE9pQXlVVm1fWkRkbEhMUS0yRkQxUFpfZzdVVGN5X0g3NnF4eE9kSEMwZjFSNmx1V0VhRUpvNHA2VGZyRFlicEFnTmVnSGdFS0RCU1HSAawBQVVfeXFMTzVzZ3I2MzEyWnVBcW1DX1VtcHNmMC04UmpsbHAwb2E2M2MtTlZXODFPN1lnWW04X2pVVktqQTRYWV82cEJobloyMEQxeFhfeDc0WjJPM0s3Mzk4OVJIelhCOFdBWW43S0xNNTQzWl80Y1M3Nmw0UzIwWkM0cTlybjczOFprV1J5VUFvdlZ5MU1GR1NTMkZvVkY4MFRlQ0djZG9MUzcySkYxZEdaWA?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpanie od rana pisz\u0105 o popisie Barcelony i Lewandowskiego. \"Koncert\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWHo3VndUR0ZxTmpVa2VuYzdETmNLWU5mS2kyRF9Lbko1MUdUZjNnemYwbDQ4bmZFOTdvM2VfUVlLXzdCMDg5aWJDbHF4Zk9RS3Jhc29JSFhfLVVYUE9MbGF1d2ZuZXVyT0J5X2szaVZ0NTIxM2RMY2xvR1lURHRBTWoxempKelNoeHlSOENseGhtUUtydVFlRTByQXlaUkxmSlNDc0F1QmVoX2RTQ0V6TnlsN2E4SDEtakM5VXJySGxheUo5e", "id": 1359639, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNM3VXSDZFZmlaT2FNS2c1OWpnSHUxQTU2amVMVF9IRHBjY1R6bVMxbG9JX2F6UzAxMEF2RnFlVS1oOTgyVzNyQzY5S2FtM0N4OHdZdEZTRm53MHlzbTlqOEczWE9pQXlVVm1fWkRkbEhMUS0yRkQxUFpfZzdVVGN5X0g3NnF4eE9kSEMwZjFSNmx1V0VhRUpvNHA2VGZyRFlicEFnTmVnSGdFS0RCU1HSAawBQVVfeXFMTzVzZ3I2MzEyWnVBcW1DX1VtcHNmMC04UmpsbHAwb2E2M2MtTlZXODFPN1lnWW04X2pVVktqQTRYWV82cEJobloyMEQxeFhfeDc0WjJPM0s3Mzk4OVJIelhCOFdBWW43S0xNNTQzWl80Y1M3Nmw0UzIwWkM0cTlybjczOFprV1J5VUFvdlZ5MU1GR1NTMkZvVkY4MFRlQ0djZG9MUzcySkYxZEdaWA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpanie od rana pisz\u0105 o popisie Barcelony i Lewandowskiego. \"Koncert\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:23:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVWtkVkRyNEhobElDWFVXVVJHaklnbG1kcW4xSnRMcUduXzk2NlZ2d0daanBOcU1jR0VnN2RocmQwSC1XbGVzTWVTVUJDTjNEb0RURDhCTVptQ3Y5MHFuaUxxY1RpVHkxYy1fb2FXMlgzT01vcFloUklIWUxtZ19mOEtqQ2ZIZzRlX1lnckloSlZvSHYyT3VrSW5QaklSdmtiMFI5djlIVGc0R1BtMmJzMmRnV1JtcHZ0eF9RcA?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce ludzi wysz\u0142o na ulice Wysp Kanaryjskich. Protestuj\u0105 przeciwko turystom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPZmMtYUg5RWJzM0VCbXVsT3hlNXVLalppa1plRjRrazR0SDZiVkduLVNSX0tCQ1l2b1RObGdKQjRESHpFb1VKZlA5bklzVDF2Y25laW1UbTlJRGo1UGtJelV1bmJRaFl1elZTSjgzLWotY2l1VTZkb0VMM3M4YTBEQnVZaUVkX0hTMGs4cmM0ZFlYek5iYUtrX3d4clJKVE1qVTFLTGoxNjBUaUdnWnl2U2V6QXNGaG1qWkRHbnNzUTNhT25qTzJtNTJTVC1rLXhtQzFFMA?oc=5\" target=\"_blank\">Mieszka\u0144cy przej\u0119li pla\u017c\u0119. Tury\u015bci patrzyli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPZmdMb", "id": 1362718, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVWtkVkRyNEhobElDWFVXVVJHaklnbG1kcW4xSnRMcUduXzk2NlZ2d0daanBOcU1jR0VnN2RocmQwSC1XbGVzTWVTVUJDTjNEb0RURDhCTVptQ3Y5MHFuaUxxY1RpVHkxYy1fb2FXMlgzT01vcFloUklIWUxtZ19mOEtqQ2ZIZzRlX1lnckloSlZvSHYyT3VrSW5QaklSdmtiMFI5djlIVGc0R1BtMmJzMmRnV1JtcHZ0eF9RcA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce ludzi wysz\u0142o na ulice Wysp Kanaryjskich. Protestuj\u0105 przeciwko turystom - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNU2kxaVBqcUtXNTh1Wm5WYUpPdmxiUHJHcnMzVXRZRy1HMmE2Wl93bmJtemFCR0RnQUtIbXpMSW1KMlRqLU1PMkZNbUR2el85TWF0VFpxMks5VFB0Z1lpekFabzBQXzJscHRESEQtVE50N0x2QVN1bk9rNkE3TmVBcmxjNHJ0Q3ZGVVRNWTlMelRoUG1wLUliREd3Y3hVOHpVVG9PZnUwTS1DbHpOQ1NOWEprbkVhQ2l2Wi1hbl9INTNaTGlDZEppMGI5NnU5SEF6SzNfLUstM1k5YXBwUUJaUmNfOTkzMU9NemlEWFlDbVJmMkJIMUg0SWdqVQ?oc=5\" target=\"_blank\">W centrum Krakowa korki wi\u0119ksze ni\u017c zwykle. Kuriozalny pow\u00f3d. Na mo\u015bcie D\u0119bnickim kr\u0119c\u0105 film! Filmowcy zak\u0142\u00f3cili te\u017c cisz\u0119 nocn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Krakowska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQUFh5T20xOGgzWmUxbW1na1JaLWRXcU1xUDFzSUoyWnRUelYxV2tHUlFGSFJ1M2RYQm9kbnotU3M5MWFBWEFNd0FOV20tWlByYkExc2lqUF9aMW5MUVFXcnIzQ1dtZkVKRzNCV2d3MFpkaHB1VXVsQ0c4azQxd09RbG1KcV9kd3dieEhQOHNFV0pqb2wwN2RNRmhwUkJKTUU3LURObFpYcmNlTVhhUDZHQktjeGZTTVBHV3hBUnRWU3dPM0pX0gHDAUFVX3lxTE5Cc3dwWUNrNzA5UXZVdmZzTmItX1FrdVFCNEh3U0xFSjR0c3lTREpp", "id": 1360031, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNU2kxaVBqcUtXNTh1Wm5WYUpPdmxiUHJHcnMzVXRZRy1HMmE2Wl93bmJtemFCR0RnQUtIbXpMSW1KMlRqLU1PMkZNbUR2el85TWF0VFpxMks5VFB0Z1lpekFabzBQXzJscHRESEQtVE50N0x2QVN1bk9rNkE3TmVBcmxjNHJ0Q3ZGVVRNWTlMelRoUG1wLUliREd3Y3hVOHpVVG9PZnUwTS1DbHpOQ1NOWEprbkVhQ2l2Wi1hbl9INTNaTGlDZEppMGI5NnU5SEF6SzNfLUstM1k5YXBwUUJaUmNfOTkzMU9NemlEWFlDbVJmMkJIMUg0SWdqVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W centrum Krakowa korki wi\u0119ksze ni\u017c zwykle. Kuriozalny pow\u00f3d. Na mo\u015bcie D\u0119bnickim kr\u0119c\u0105 film! Filmowcy zak\u0142\u00f3cili te\u017c cisz\u0119 nocn\u0105 - Gazeta Krakowska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbnBrMHRLMGFoNnROc3huM1ZhOC1US3VjQUQ0RzZtUElKRmlFX2FiMUZEVW03NEdxcXVyUnFWbm5WeTlyVkQycUJ4TnJyOXdfN2VQZGxKZmU5WWcyN2lVelFuc1F0T1VBZVp4MjFiX3FrRkxfdFZnRkNfUFBhQy1PMmU4U1ota0daVjg2T2xyVUxVZFNaaVNtNzJEY2pjRDdTSlNiaw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Najwi\u0119kszy rywal Recepa Tayyipa Erdogana nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOaDVVR0I4TlNpRFFLcjdINllCTzdVcTZ5WjM0SHUyUWsyeDVBVU12N2o1ak1faEhRQVlZLTNqNnRSRXk5U3ZnaERoX0VhOUZmWmYzaFlRb0Fqb2RId19PMk1LdVpIRjdBcU5QQm1md1FqZExsR29JWFIxQTJwWFZpRENkUGRlYzRFaHlUaVRjc255WkZXbW9DS2tZelpFZXNBSE00cmFGbEtpRHZ5LWpv?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 Fetullah Gulen. By\u0142 oskar\u017cany przez Ankar\u0119 o organizacj\u0119 puczu w 2016 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNU0hHWE9VSXlkNUtabVhtbk5oV0NVMi1VcHJ6czc0blBjSzJEVWhyYThS", "id": 1359831, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbnBrMHRLMGFoNnROc3huM1ZhOC1US3VjQUQ0RzZtUElKRmlFX2FiMUZEVW03NEdxcXVyUnFWbm5WeTlyVkQycUJ4TnJyOXdfN2VQZGxKZmU5WWcyN2lVelFuc1F0T1VBZVp4MjFiX3FrRkxfdFZnRkNfUFBhQy1PMmU4U1ota0daVjg2T2xyVUxVZFNaaVNtNzJEY2pjRDdTSlNiaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Najwi\u0119kszy rywal Recepa Tayyipa Erdogana nie \u017cyje - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:14:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPU09HcEdWc2puSjEzM1o5VkVNc2VlbVJrZzhmSlplTlAtY1o2ZmlMMGl4N25XeG9FenJpaHUxZllyS05ac1gwT1NjaUxnZlNhb0FsSGQzclZjV1JXYlFiMkw4VzJhNXBTY04yNm9vQm5JS3VIS3VvNkdNMFpzOUtRLUNNbFVfcEVTeEVySU8zTWkwZVZVRkZ5ekQ0UHE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ1BkNEQ5MWJmYTNNSFMybTExMzZaLWF2UUpidEpmaFZpOXZVQjNXZ21NTlAtdkw0QUFxWXVUQmhuU001RFY1UmVwRnVpQXlIQ28wUXdKSk5IdUNKaGV0RFlSVm5rOXNTUnBCWm4wbFE1NHcyMzlWd0RtVENTcXFQUkVrLWFlQjhrOG5IMl9OMElJNktkQ0duSFU1X1l4Qm16X1E?oc=5\" target=\"_blank\">Janusz Olejniczak nie \u017cyje. By\u0142 Chopinem\u2026 i Paderewskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcVlwVnpqc05xMGx3N2lEa0tCUUY0Y1dSS05uSnVTcVF5UmtEMXdveWVyMFMtVXY2c29ZaEhKUDJmeFJUMWlRdGtxZnBhdW8wb2c2OT", "id": 1359837, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPU09HcEdWc2puSjEzM1o5VkVNc2VlbVJrZzhmSlplTlAtY1o2ZmlMMGl4N25XeG9FenJpaHUxZllyS05ac1gwT1NjaUxnZlNhb0FsSGQzclZjV1JXYlFiMkw4VzJhNXBTY04yNm9vQm5JS3VIS3VvNkdNMFpzOUtRLUNNbFVfcEVTeEVySU8zTWkwZVZVRkZ5ekQ0UHE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdl83V0VlNnVyakx4Mm5BR21nOERRcHVkOElJeG1WQ01WRmFjemtNMm5Zd2c4QUZaeXR6MlBQRk5DcnBnelppR1BLNkZfdW0tMFRvdGhRcXg2Skw1VGc2azlORElBcF9Bd252bFJVVk1EeGk3YktKZVo2VnRXbC1zamtWUTJLUFZoa0Q1VVZfTmt3ejZpLTBTdzl6R3hFMVZIUDhaYzNrMWVRaWhwd2g5MXFDYkJ2ekh2b3Zz?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQelJ6eGFhRmVVc0tiYkU1YVhIWTI2N2h4eWVENi1EWkFwZTZMZHQtYnpxNjY3VkhUSHhFRWM3OGlqb2lyTmRrbkF1TG5aTXJUcUFRekxMOE9nWWJMQWhldjQxMDZyMU9WVVFqdzBnSzFiaWQ1dlZCdWtjUWFMTXdSbXlqTFMxR283a082eXJsUm5scjVxOF8tSTFiUFRuRjNYNlRPSEtKeVdYLUlDS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Polska muzyka straci\u0142a mistrza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQR0M5R09QNkZBVDBYNzRuMXl1dGxoZE1GeC1qR1lSb0U4eUprMXZzMm52", "id": 1359637, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdl83V0VlNnVyakx4Mm5BR21nOERRcHVkOElJeG1WQ01WRmFjemtNMm5Zd2c4QUZaeXR6MlBQRk5DcnBnelppR1BLNkZfdW0tMFRvdGhRcXg2Skw1VGc2azlORElBcF9Bd252bFJVVk1EeGk3YktKZVo2VnRXbC1zamtWUTJLUFZoa0Q1VVZfTmt3ejZpLTBTdzl6R3hFMVZIUDhaYzNrMWVRaWhwd2g5MXFDYkJ2ekh2b3Zz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Janusz Olejniczak. Wybitny pianista mia\u0142 72 lata - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOV3ZkWUNaZ3BFUEoyek1HVTVEWDd4N1dlY3d1d1dUTnY4aVRUeVd4NnAwUTEwTGZDUHd5bWdWRG85N0lCdkhsM250SFV5a1lKUlV2WVNLWVNHTHIwb3R5RU1kdkZhd1lxbllKMFktNXBaQ2wtdDVHX1EzV0hMemg5cnBxeVBtNUhjQnhIUzNfUmhNSi02cGF3djV2X1dScXJmcnc?oc=5\" target=\"_blank\">Maia Sandu wygrywa I tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWnYyWE9rYnJSSnRrbHdMaVFZUnBYcW5OSTdaVEpTTW8xM2huTHluZHR3c0NEMEtKOFQ2VGJfSVZNVno4MjZfTjBDV2xHVkZsOXZ4WldZMkU5X3FnaW83WWY2R3IxWDlxemJEakk0N3JDZFpnNUtOUnVBcDVyT2U4SFczZ29fNU1LTGl0VlVOeTZfamdSLS1URw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dwie wa\u017cne decyzje\" w Kiszyniowie. Przeliczyli niemal wszystkie g\u0142osy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQa3l6U2FRTmhUTHBPbEhrVTlEV0RIN010S05MZ2FTS2FNbXExZTBjMWI5M1BKSjBsbGtVZDdnd05iMmo1aGxTUmFDQ0J6RlczWkNBbj", "id": 1360233, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOV3ZkWUNaZ3BFUEoyek1HVTVEWDd4N1dlY3d1d1dUTnY4aVRUeVd4NnAwUTEwTGZDUHd5bWdWRG85N0lCdkhsM250SFV5a1lKUlV2WVNLWVNHTHIwb3R5RU1kdkZhd1lxbllKMFktNXBaQ2wtdDVHX1EzV0hMemg5cnBxeVBtNUhjQnhIUzNfUmhNSi02cGF3djV2X1dScXJmcnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maia Sandu wygrywa I tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T05:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOUmd0OHQ4eEtaRTBrZWhzaUl6VGRoZFVobGxPRWRvZ1BZRVdvVmhBbjJlaEtKbm43RjFKNWRCSE5nQnhLeHJDSUNJNlVrR1ZTRHFsZzEyWFA2TnI4aGl5eFpQVjhmQzJHc3Rva2lwWU9SejlXYzNpWkRtUVNuWjBYSV9yaVpCUjQ00gGEAUFVX3lxTE0zOUZST0FUNE45ZVZ1VWxvdDA4OEFTaXlOaWFuWllXSXU2WFJxVVA4WWlFODdFUE1YUmZSMGNxa094dzFNOUlxN1ZlMGpYdFhOM1dHVUZEYUx1QkQxRExyV3Rmejc5ektlWUxuUGdudnEyQTN3Z0pobmJOR1MwUjJWeTE0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zgrzyt w koalicji ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQYmFJaktESzEyb241cEJEWUFZZDFpanpfSE05V3NPTmRsR0FwTzVMYnh4WkJxb2tubW1zdHJYU0hxNEw4TGNlaFI0S1ZzY1piazBQZUQ1U09lMWk2UWNMc2xPSE1zdGpEQXkxRGExX3JXVWtYQWE2amZXRkhhYkxpdDltSXNsX1lwMFBkX2NuYlhmcFVaR2RZMFo0ZkFuUzh3dWo4d0dDVzRqamRSN3c?oc=5\" target=\"_blank\">Zgorzelski zarzuci\u0142 Kotuli k\u0142amstwo. \"Obwie\u015bci\u0142a niezgodnie z prawd\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a", "id": 1359823, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOUmd0OHQ4eEtaRTBrZWhzaUl6VGRoZFVobGxPRWRvZ1BZRVdvVmhBbjJlaEtKbm43RjFKNWRCSE5nQnhLeHJDSUNJNlVrR1ZTRHFsZzEyWFA2TnI4aGl5eFpQVjhmQzJHc3Rva2lwWU9SejlXYzNpWkRtUVNuWjBYSV9yaVpCUjQ00gGEAUFVX3lxTE0zOUZST0FUNE45ZVZ1VWxvdDA4OEFTaXlOaWFuWllXSXU2WFJxVVA4WWlFODdFUE1YUmZSMGNxa094dzFNOUlxN1ZlMGpYdFhOM1dHVUZEYUx1QkQxRExyV3Rmejc5ektlWUxuUGdudnEyQTN3Z0pobmJOR1MwUjJWeTE0VQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgrzyt w koalicji ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:55:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQdE5nVDU0djFIcjdWVTlmZVIyQ1FGM04yUWlvSElyTWZYblE0TkhkYVF6RzR1UmpNUXY4Zi1wN3l0bDVzS205U0ZVazV2c0xuUEQzYndYVTJMR0lTS0loSTZnZ0tzZTN5VGd1OVJBWURMYXpVNTFxaFFEcVhwZWQ3Z1laWXJlbFllN2FiTmwtY3ZfemRtZHI2M2h5VmJyRjlaSGN3d282LTA1dDd0V3B6c1NPVVdaM1hoLXBMVw?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105cy ruch miliardera. Musk rozda milion dolar\u00f3w dziennie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMDhTTEwtRmpBUm85WlBPRmQ1Vlh4Sk8zajNQZHNSWUZFYkV4eWFZbEJJN3BGUV9CeENMMHFhTGtvZUlQaEhjZW50M0cyU2dINU1uVGVtSTlGVUo5VVhQT1hFVHNvcm5WejBUeHZBYXo3OW5YOEFDZjliY3FGbDU3WHVBX055QzVna0piZDhKVVF0YkVOaUpSTlBpVE9qb3FaVGFwMWY5WlRTZFNScDQ2NDN0NmU?oc=5\" target=\"_blank\">Kie\u0142basa wyborcza wed\u0142ug Muska. Miliarder rozdaje milion dolar\u00f3w dziennie za podpisanie jego petycji. Prawnik: \u201eTo ca\u0142kowicie nielegalne\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1360238, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQdE5nVDU0djFIcjdWVTlmZVIyQ1FGM04yUWlvSElyTWZYblE0TkhkYVF6RzR1UmpNUXY4Zi1wN3l0bDVzS205U0ZVazV2c0xuUEQzYndYVTJMR0lTS0loSTZnZ0tzZTN5VGd1OVJBWURMYXpVNTFxaFFEcVhwZWQ3Z1laWXJlbFllN2FiTmwtY3ZfemRtZHI2M2h5VmJyRjlaSGN3d282LTA1dDd0V3B6c1NPVVdaM1hoLXBMVw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105cy ruch miliardera. Musk rozda milion dolar\u00f3w dziennie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:55:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxNVlY0b0lKRVRMU09lZG1sMFpicDktQ2tLRTNKWTVpbXRXMDJHbU5rX3dKYlQzSVR6U25zVmFyQkdRQUJMdkdxQlUtYlpYRjlUV1BjeWhoOUM5RVVqcHF1VzlhZzNWSkNsN3hxV25PbWtHb0hwWG0zblR0WmxCaWhVY0xDNXFLQnh4WnhvZnFweUlZeDI3V0s3RkJVbzZYVm05blBoejIweTJGOHllWDBVdFhwdHFEWlNrQW9BeGZZMlBGaDZoWHlQcjQ0dGE2ZzczMWNJSkpaMUcyNm1CREpjdVVKTzRldlpNcDFhcTBmQzE?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskopy tygodniowe: 21 pa\u017adziernika - 27 pa\u017adziernika 2024 roku. Odkryj, co przynosi ci los. Oto co m\u00f3wi wr\u00f3\u017cka Samanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQNFhCZHc2VnZuWFQ2a1VtZVgxZFRzOW5JbFVGZlFpQUhnTFQtZWpFcVJSQ0tWV1JMQzJ4SUtVMXF0eElJNEExeVFldXFjR3d5SHNHOEYxRXlXeFpYb3NrRWxLcURwZ21aWkdrM1JCc0tvem9pTWkwVGEwd3o4VFUzZnFFWnpIa2FBaWpSV1FNQllXUmpDb0NYaXBnV3JLM25QS1VSc2lEZXRKNk5LQmJTTl84dS0zUU5jZV9yZjYyc0U4Qk5fcTk3ZmVTOThHWlg3Nm9MZFJXX1VtYVJVVTVJSHV5VU5zTmM?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop dzienny na", "id": 1360037, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxNVlY0b0lKRVRMU09lZG1sMFpicDktQ2tLRTNKWTVpbXRXMDJHbU5rX3dKYlQzSVR6U25zVmFyQkdRQUJMdkdxQlUtYlpYRjlUV1BjeWhoOUM5RVVqcHF1VzlhZzNWSkNsN3hxV25PbWtHb0hwWG0zblR0WmxCaWhVY0xDNXFLQnh4WnhvZnFweUlZeDI3V0s3RkJVbzZYVm05blBoejIweTJGOHllWDBVdFhwdHFEWlNrQW9BeGZZMlBGaDZoWHlQcjQ0dGE2ZzczMWNJSkpaMUcyNm1CREpjdVVKTzRldlpNcDFhcTBmQzE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskopy tygodniowe: 21 pa\u017adziernika - 27 pa\u017adziernika 2024 roku. Odkryj, co przynosi ci los. Oto co m\u00f3wi wr\u00f3\u017cka Samanta - Dziennik Ba\u0142tycki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPaDJyRVk2TFhJTlZQdTl0c0JYWFB3WUdnTk5vUkxJZG1jckZ4blJzRmtiQ3NvSk9tV2lPZU40RWpSaHBnb0p6UVMxX3dmcUUxWjl2Y2xUOEp3dDJRZm9keFZJaDh2clVlY25qZUhrREFIUmVTUVg1V2d3cUF6VUVuSnNTMGJHV1hxeGtxdVJYR1g3S09vdGRUSzFwSnRDUTk1VHZOeHRORzRVOU44VU8xbjI2YUFHcUttakHSAbgBQVVfeXFMTUVTM2NCNnpOUkpOaXpZRDUwYlJIMEdmcVZ2RWVZblpOYW9ja1E5Vk01TndjalVMRHpXOW4zX0luR29PTF91VkE1czA2Wm1KSFoxdE9vTUFaQjZXTThJV3A4MXNrUV9Ta3VCQXdHMFVzMmIxT0lOYzZNUklQU1dELXl5VDNmOWM4Y0t3aVRwZjJ6UlBNR0VKS0pVVnd1dzh6Y0V6c0x1eWRqSVdlNV9PaW1iay1UVzUtRA?oc=5\" target=\"_blank\">Kursy walut 21.10. Kurs dolara nadal bardzo mocny. Duch Donalda Trumpa unosi si\u0119 nad gie\u0142d\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQ2gzWmJoQURtZ0dSei1RU0UzX3h4YnlHRHZ4WFozaWlxdFpVWDlkamZEYzBZUFpieHgwUTZoNjg1a1lVREo3dDEtcHRwc3ZuY3RrdzRleTJnN1NkR2tPVkZJQUk5NFFSazJSdURGckFKNS15SGNTT29QZUxmUmkzZG50MjhnMmJyTjJ3VXp3QnZXS0RJV29QWmN", "id": 1360035, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPaDJyRVk2TFhJTlZQdTl0c0JYWFB3WUdnTk5vUkxJZG1jckZ4blJzRmtiQ3NvSk9tV2lPZU40RWpSaHBnb0p6UVMxX3dmcUUxWjl2Y2xUOEp3dDJRZm9keFZJaDh2clVlY25qZUhrREFIUmVTUVg1V2d3cUF6VUVuSnNTMGJHV1hxeGtxdVJYR1g3S09vdGRUSzFwSnRDUTk1VHZOeHRORzRVOU44VU8xbjI2YUFHcUttakHSAbgBQVVfeXFMTUVTM2NCNnpOUkpOaXpZRDUwYlJIMEdmcVZ2RWVZblpOYW9ja1E5Vk01TndjalVMRHpXOW4zX0luR29PTF91VkE1czA2Wm1KSFoxdE9vTUFaQjZXTThJV3A4MXNrUV9Ta3VCQXdHMFVzMmIxT0lOYzZNUklQU1dELXl5VDNmOWM4Y0t3aVRwZjJ6UlBNR0VKS0pVVnd1dzh6Y0V6c0x1eWRqSVdlNV9PaW1iay1UVzUtRA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut 21.10. Kurs dolara nadal bardzo mocny. Duch Donalda Trumpa unosi si\u0119 nad gie\u0142d\u0105 - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:42:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdnNtazcxMkpCbnI2NDc5eUpDZE5RTEdTakZncEYxZjA5R0JnVUNwRjJieGJKZ0lJMnNzZDJIeUxKYjV5aUtEeFdvd2NGTnk4RW5YYjBkMmQ1SDkzYi1VUzZLSmFoZkE4UE1yUHkxSWtINUtjMzdTYWhkcFJZaDdZUnRDQVBnQnFtZFBGSjV4a2R1b05aNFNCTG53Q080V1Y2dUVVLUFGbmFTVmg4d3Bndm9aR2NnSHVKWXBTdURCbG9SLXJmVlZHcDdsRW9rYmtNa3lEQ9IB0wFBVV95cUxNdDdkUldSR1Ayc3lqbmNhQk5wOFVfY3BGdnlwWm5LX1NLdFFISE9QMF9RRXVQeFFfNUMwUmYyUlBwZVYzSWdTbks3TnlBcjBLOWhVNUc4RjNjYjh0UXprZG5TZl9CdHZEekk4SmRZbFJwVnVaNHJnTWZ1QUQ5QkxodmRMVDhValRCVXo2V1J2YzFPX25YRmc2ZW1fYWRIZFAyLWVjYVpvbVBNbm9UMXVZc0FTYW11TS1XVHBEVGtqQ2I5dEVzX0pRemVfVUhpbWF0YVhr?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTaniec z gwiazdami 15\u201d. Z programu odpad\u0142y a\u017c dwie pary. Burza w komentarzach. \u201eUstawka\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPODNZWXhNNkxybmhkaUdJeFYtYkk5LS1nNnVRSkR2UFNPbllQR05nVVZQaGc5bmlqcnFrX09vbldqRXdkd3VlMGg5amtTOC05M0hpN0pycHRiWjZGUEwzZlFlSnVpTHdEWDVXUkx", "id": 1360519, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdnNtazcxMkpCbnI2NDc5eUpDZE5RTEdTakZncEYxZjA5R0JnVUNwRjJieGJKZ0lJMnNzZDJIeUxKYjV5aUtEeFdvd2NGTnk4RW5YYjBkMmQ1SDkzYi1VUzZLSmFoZkE4UE1yUHkxSWtINUtjMzdTYWhkcFJZaDdZUnRDQVBnQnFtZFBGSjV4a2R1b05aNFNCTG53Q080V1Y2dUVVLUFGbmFTVmg4d3Bndm9aR2NnSHVKWXBTdURCbG9SLXJmVlZHcDdsRW9rYmtNa3lEQ9IB0wFBVV95cUxNdDdkUldSR1Ayc3lqbmNhQk5wOFVfY3BGdnlwWm5LX1NLdFFISE9QMF9RRXVQeFFfNUMwUmYyUlBwZVYzSWdTbks3TnlBcjBLOWhVNUc4RjNjYjh0UXprZG5TZl9CdHZEekk4SmRZbFJwVnVaNHJnTWZ1QUQ5QkxodmRMVDhValRCVXo2V1J2YzFPX25YRmc2ZW1fYWRIZFAyLWVjYVpvbVBNbm9UMXVZc0FTYW11TS1XVHBEVGtqQ2I5dEVzX0pRemVfVUhpbWF0YVhr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eTaniec z gwiazdami 15\u201d. Z programu odpad\u0142y a\u017c dwie pary. Burza w komentarzach. \u201eUstawka\u201d - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:42:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObzFQUXdLN0ttWGpWbG5VVGtka3pRS2RaM1ZIU0wzcU83Ml9UdUI1OWhvY00yaFRKVDVUa095TWxfTk00djUwRGdrdl9ERWUycDNRZ2l4dkJ1VnpjS2NjM01QQVRRdVBxenhmbkVyeGRuVTBNZTBudUIxRy15b1VaQzJoRVEzRE5mRnRWNGpNWGplR3hsZEN4TklJT3hnd1JCTDRHSmtvSi1LX28?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy pogrzeb Liama Payne'a? Rodzina ma pewne trudno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPaV96d21fNFBnZ0VnZEFOUEhxNU1XUWV5WVN5NzR0c0NJZWZ6Y1pLNjNfeXNoOFBhRVo1dmpzREM3UG1weURyV3dzVktJUzdxMVdQR2dxMjZUVlhicVV1RllNbHFiTFhZUDVqWjBZbUZ0WG9LdkdQYlhwWFlDUHpha1NwRkFsdzd2R250Z1hVUlVDYU1pMjFlbHBOdFVRZzFYYlA3TDVFMTZRLTQ0c1lxVEJ1Ny1Vdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnica \u015bmierci Liama Payne'a. Rodzina podejrzewa udzia\u0142 pracownika hotelu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNREFyQnpsTHdPNVNWVDNCVmxPUC0zRlpRRHhYNmsy", "id": 1359838, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObzFQUXdLN0ttWGpWbG5VVGtka3pRS2RaM1ZIU0wzcU83Ml9UdUI1OWhvY00yaFRKVDVUa095TWxfTk00djUwRGdrdl9ERWUycDNRZ2l4dkJ1VnpjS2NjM01QQVRRdVBxenhmbkVyeGRuVTBNZTBudUIxRy15b1VaQzJoRVEzRE5mRnRWNGpNWGplR3hsZEN4TklJT3hnd1JCTDRHSmtvSi1LX28?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy pogrzeb Liama Payne'a? Rodzina ma pewne trudno\u015bci - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:40:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPc1VIMDZ4ZVByRDViNnZZM19uR1lHd2hYYlU2NnVBUFhlcVN0MWdJUFZoYmQzS1lfMzZRejlxV3Qzc2R1VjFCQW1BUjRHa0VIVkFWMXZ4NHctWDBObHhsczhpbTZSTXluTGo5bGg5LWpzeEdIbU1ldTRBMXJXclNPcDZvbFZsa2sxTG9Ib3NfalRpal9MYUVUODgxRmR6ZkxyUUg4MFNqT2J0U2Z0OHpkVktuUzEtMVNwbmwwbHZ5aw?oc=5\" target=\"_blank\">Rywal z Barcelony prosto z mostu o Wojciechu Szcz\u0119snym. Tak go nazwa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTWUxVW1NVEJyNmJtMGp1a0pPdFhuVU51UUtpVTZMejJCSjhKTktPVkdRT05Jckt6aGdIOWFyQWNtNnVvYUdDSExSc0g5aGJJVHViNGk5b2pLODNGZE1oV2dibWNPdE1jbEUyTjJ0bEtna0t4UVZrQ1JaLWNULTNtWkI0SVJib1pBdldtSkczNGt2RmtIWWJqNlhCTlNpX3dYVkVkSGJrYXBNekE3?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie wiem, czy w og\u00f3le zagram\". Szcz\u0119sny o sytuacji w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPYlpUQWY4dTBqRXFxcWxs", "id": 1360039, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPc1VIMDZ4ZVByRDViNnZZM19uR1lHd2hYYlU2NnVBUFhlcVN0MWdJUFZoYmQzS1lfMzZRejlxV3Qzc2R1VjFCQW1BUjRHa0VIVkFWMXZ4NHctWDBObHhsczhpbTZSTXluTGo5bGg5LWpzeEdIbU1ldTRBMXJXclNPcDZvbFZsa2sxTG9Ib3NfalRpal9MYUVUODgxRmR6ZkxyUUg4MFNqT2J0U2Z0OHpkVktuUzEtMVNwbmwwbHZ5aw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rywal z Barcelony prosto z mostu o Wojciechu Szcz\u0119snym. Tak go nazwa\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:30:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOU3dDakt5NGNZQmZRWVM4NTB1MnpEeExTN051UHliTE5JdFo1M19BRnhNMVNqRmowdW9fd2tLQW52eEZ6SXZjUzh6SmpIdjhfYVRvUkd5ZHpVUzcwVVFpRGpNN0swU2xsZ0pBWmtYdTFiUFVreURXcFI3NkpVa0h1cHUzVFh2bEh5aHozS042SW5sRUQ1Y2o1X1p2ZkxFcUZkelVCRmJPQ2wxa2RnblE?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w sieci po werdykcie juror\u00f3w w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Widzowie w\u0119sz\u0105 spisek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNGFnTlZCMFg1TkRkRFVWcnhuOWxIYmVzajFldGVUamE2bzZneFZOOHROMFRmbG01eXlXNjRJVk5QY0x1bTI2TDVYdlRBazE2YnBLbHI2YWxmNHAtZkdsVC1jVzJtUkNqRTM1U0pKTnJzRmF4WF9MUG1nalZISUtKeElvVEZyWFJIaEhIanV0dzNHZ3I1TUExUzhQQ0tWUkc0dWRqWmJwSmc3LU53?oc=5\" target=\"_blank\">Tym razem nie oby\u0142o si\u0119 bez zaskakuj\u0105cego zwrotu akcji. A\u017c dwie pary odpad\u0142y z \"Ta\u0144ca z gwiazdami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdnNtazcxMk", "id": 1359635, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOU3dDakt5NGNZQmZRWVM4NTB1MnpEeExTN051UHliTE5JdFo1M19BRnhNMVNqRmowdW9fd2tLQW52eEZ6SXZjUzh6SmpIdjhfYVRvUkd5ZHpVUzcwVVFpRGpNN0swU2xsZ0pBWmtYdTFiUFVreURXcFI3NkpVa0h1cHUzVFh2bEh5aHozS042SW5sRUQ1Y2o1X1p2ZkxFcUZkelVCRmJPQ2wxa2RnblE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza w sieci po werdykcie juror\u00f3w w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Widzowie w\u0119sz\u0105 spisek - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRmgxdUhUdzZ3ZjRlVWc1R2kyYzhhZmFqc3lyakRRcHFKSU45Q1BuQnh6STByQkZZLVI4cHphTkJQeXVERzNmRTd1YzhSdUVZZ2xYSXAwSkJCSXhKTlVXYWh5VlRseGMzQW9zYjgyZF9Cc1Z5ZVFDN2J0UmhfcHMtcHFycmhjSjFXdkpPaUNRSmtJUGJXZEh4SGVfSXp3aUx1ckFWN3RR0gGrAUFVX3lxTFBydnNQenI5cFJ2cDY3ZElGbXJIYVprZXJvVS1RaTNjUTZKUjYtN0toQi10cWtpeldIbklPbE44VXVMQWFSeG5zbGtZbmhHRS1tYmtzVlE2cnJWOHhPbHlkZ3hvRGFQRE1LTllGY1JZQ1hfOW54T0JXOXJHZlY1UkVPVWg0U0NXN3J2YUpnY19xUlNkRzlFQmJXMThVU0Yyd20zX3o3S2tTc3VwZw?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119... Iga \u015awi\u0105tek nie jest ju\u017c liderk\u0105 \u015bwiatowego rankingu tenisistek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNNzFBTnRDcE1GQXlNZ2RFeElENnhkVVd6bEhBZjJfUmJ4elUtUnpsVklTVV9KSVdXUzRsbW9OLUV6RmpyZDFQVy1Gc0tXaHFQOHZUdVNYU2ZNbFNfa29uYmlSQjE4VXFVZ00wT1RNWXdMbncyeTZlSkNna3hLTjJLS1dxSmkyTDl1Z21qSGtyWV8zWlBqUHJnRDhoUmtlc2xrak9qb1RXZU5lSldLcS1LbkVlYkxEdw?oc=5\" target=\"_blank\">Cz", "id": 1360521, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRmgxdUhUdzZ3ZjRlVWc1R2kyYzhhZmFqc3lyakRRcHFKSU45Q1BuQnh6STByQkZZLVI4cHphTkJQeXVERzNmRTd1YzhSdUVZZ2xYSXAwSkJCSXhKTlVXYWh5VlRseGMzQW9zYjgyZF9Cc1Z5ZVFDN2J0UmhfcHMtcHFycmhjSjFXdkpPaUNRSmtJUGJXZEh4SGVfSXp3aUx1ckFWN3RR0gGrAUFVX3lxTFBydnNQenI5cFJ2cDY3ZElGbXJIYVprZXJvVS1RaTNjUTZKUjYtN0toQi10cWtpeldIbklPbE44VXVMQWFSeG5zbGtZbmhHRS1tYmtzVlE2cnJWOHhPbHlkZ3hvRGFQRE1LTllGY1JZQ1hfOW54T0JXOXJHZlY1UkVPVWg0U0NXN3J2YUpnY19xUlNkRzlFQmJXMThVU0Yyd20zX3o3S2tTc3VwZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sta\u0142o si\u0119... Iga \u015awi\u0105tek nie jest ju\u017c liderk\u0105 \u015bwiatowego rankingu tenisistek - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:14:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWEVWQUNESUdYZTBROXZYbjU4b3ZlNEVNZ01qUXd0SmN2a3BiQ2lEa3hGUkxSQmc1OUpJejhIcVROZzNxSGNIWWx2VllCZzBVckR4aldrYU1rbjVabGZnTmViWF9FQ3J1MVozM0M3NGJCUS14MjFRN1BmVHRfSng5QVlsV0ZlemcxRTBZRXlPMnJqRVBvXzYwM3p1ZWF3Zmpfck45cmNaZ0FsX3pIU2c?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d wskazuje na pora\u017ck\u0119. 800 plus nie pomog\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc3c1MTk2eUN0UWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska 800 plus. Rz\u0105d po raz pierwszy przyzna\u0142 to oficjalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPVFlkWnZPNFlrWVFTS0lfNlFuNUZJWVdidEln", "id": 1359628, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWEVWQUNESUdYZTBROXZYbjU4b3ZlNEVNZ01qUXd0SmN2a3BiQ2lEa3hGUkxSQmc1OUpJejhIcVROZzNxSGNIWWx2VllCZzBVckR4aldrYU1rbjVabGZnTmViWF9FQ3J1MVozM0M3NGJCUS14MjFRN1BmVHRfSng5QVlsV0ZlemcxRTBZRXlPMnJqRVBvXzYwM3p1ZWF3Zmpfck45cmNaZ0FsX3pIU2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wskazuje na pora\u017ck\u0119. 800 plus nie pomog\u0142o - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:12:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbC1IcGZZa3l2WTJpSTRBdHZMY3dSZmhudmRkcDBvdWs1dTBndnRPN2Nlamd2Y1JRQnpSTU5PR1pab2U0a241bkdiSzh4YUFxeExQZHFLVk4tdnoxRHJTYzdCeWhFTFR4RjNiYVFYOTBaem5hWFgydVR6TWJIUXZqNkFnQmdrX3FzcnRUc0NGa3BJbXBNaE9seTJaS205LTIwWE80cVdweUlTNXVzRmNFLW13?oc=5\" target=\"_blank\">\"Tego ci lekarz nie powie\". Jak zosta\u0142em bohaterem wyk\u0142adu Jerzego Zi\u0119by</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>", "id": 1359629, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPbC1IcGZZa3l2WTJpSTRBdHZMY3dSZmhudmRkcDBvdWs1dTBndnRPN2Nlamd2Y1JRQnpSTU5PR1pab2U0a241bkdiSzh4YUFxeExQZHFLVk4tdnoxRHJTYzdCeWhFTFR4RjNiYVFYOTBaem5hWFgydVR6TWJIUXZqNkFnQmdrX3FzcnRUc0NGa3BJbXBNaE9seTJaS205LTIwWE80cVdweUlTNXVzRmNFLW13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tego ci lekarz nie powie\". Jak zosta\u0142em bohaterem wyk\u0142adu Jerzego Zi\u0119by - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:11:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc3c1MTk2eUN0UWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska 800 plus. Rz\u0105d po raz pierwszy przyzna\u0142 to w oficjalnym dokumencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pEX3M3RURCRkNMUlVGN3luV3Z5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1359458, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc3c1MTk2eUN0UWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kl\u0119ska 800 plus. Rz\u0105d po raz pierwszy przyzna\u0142 to w oficjalnym dokumencie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:09:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSHNCcU14czloMTNLQlc0QkRETjV5REpUb1BfSDVoOVdib0FtWnhIeWVXbE0zcEpUckh5TXJ0RzNGRGNXa2RtQjRXOEQ0UFNtdUJRcEVTNWljanZYTy1iTWJUQ2swRWQ4THBXSDNPQWZzRjRsaDVKd2czTmR5dlF4Ql9SQnlkLUZRaU81QVhaU2Uxd3RNU05QdzZwRWxrSzhzZmg5SlVMd09PX01pWEdPU1JWSlN6S0tOR1ZuQjNVT29kc1BBSFB2bVVJM1Bjam1w?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski bohaterem! Ale\u017c nokaut w wykonaniu Barcelony [SKR\u00d3T]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWHo3VndUR0ZxTmpVa2VuYzdETmNLWU5mS2kyRF9Lbko1MUdUZjNnemYwbDQ4bmZFOTdvM2VfUVlLXzdCMDg5aWJDbHF4Zk9RS3Jhc29JSFhfLVVYUE9MbGF1d2ZuZXVyT0J5X2szaVZ0NTIxM2RMY2xvR1lURHRBTWoxempKelNoeHlSOENseGhtUUtydVFlRTByQXlaUkxmSlNDc0F1QmVoX2RTQ0V6TnlsN2E4SDEtakM5VXJySGxheUo5eUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ta sytuacja z Robertem Lewandowskim umkn\u0119\u0142a wszystkim. Powia\u0142o groz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href", "id": 1359465, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPSHNCcU14czloMTNLQlc0QkRETjV5REpUb1BfSDVoOVdib0FtWnhIeWVXbE0zcEpUckh5TXJ0RzNGRGNXa2RtQjRXOEQ0UFNtdUJRcEVTNWljanZYTy1iTWJUQ2swRWQ4THBXSDNPQWZzRjRsaDVKd2czTmR5dlF4Ql9SQnlkLUZRaU81QVhaU2Uxd3RNU05QdzZwRWxrSzhzZmg5SlVMd09PX01pWEdPU1JWSlN6S0tOR1ZuQjNVT29kc1BBSFB2bVVJM1Bjam1w?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski bohaterem! Ale\u017c nokaut w wykonaniu Barcelony [SKR\u00d3T] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:08:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxORjBEbDA1WDNvV2c3MHFWLXI0RlZVd0JXTjdVSkJEb28ydEszT3M4WEg3Z0RUM1l2X3BBX00xbXg1QzdXeHVoREZvaW9fWUQ1aVNOcFpSckZuRXhjbjJiem1EdXMyS2I1a2hQZDJQaGJ2akJ6SlVCMkFscms3M3NXV3o1dFVwZkk0Zk9OR2xCdUpHUVJ1SnEySENhajF0d3VkcWtESmx2S1hEcTBsM3lsYVBocG9NNHdCSzVyUkRXems3Y1EtZ2Z1SXJycGloVEFvWTB6OGdUY1Mxdl8tZXgydA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rolnik szuka \u017cony 11\". Kolejne rozstania. Kto opu\u015bci\u0142 program? [Odcinek 6]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQRDJkcEpENkVwc0JaN3o3bElXTzB1Z1JSX1p2SG92SUdTOHdPTUFJOGxzc1p6bl9jbkY3WXdLRTZ0T3VaU3FYbnUxdzBWYWJUaTEyTGRUbHNSbXE5WDBmOXZzSmNJbGJZX0NsVE4wY3FDaXhNbE9td2dwbjZ3NTQxSWU1cEMwVnJXaDRJMTBPbEd0WkFGVHRZekZDWnVSZkhxNnFRc1N0cGFpMjViT1JtRlhVdWlEekh2VVB3bURWSGtvMjNNb2tqSjl1OXdpb09wTEcxSjVB0gHUAUFVX3lxTE5GNlRaZUh2elh0TDlGNzc5aGVTT3pFZzVzRWpjZnk2eXRJTG5ROU1ZN210cmZQZ1R4LS12MzB2cmtXcXlPVHgyYVpWd242SzFkRkNJMU05YnpSUlh2YlJFWTQt", "id": 1359636, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxORjBEbDA1WDNvV2c3MHFWLXI0RlZVd0JXTjdVSkJEb28ydEszT3M4WEg3Z0RUM1l2X3BBX00xbXg1QzdXeHVoREZvaW9fWUQ1aVNOcFpSckZuRXhjbjJiem1EdXMyS2I1a2hQZDJQaGJ2akJ6SlVCMkFscms3M3NXV3o1dFVwZkk0Zk9OR2xCdUpHUVJ1SnEySENhajF0d3VkcWtESmx2S1hEcTBsM3lsYVBocG9NNHdCSzVyUkRXems3Y1EtZ2Z1SXJycGloVEFvWTB6OGdUY1Mxdl8tZXgydA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rolnik szuka \u017cony 11\". Kolejne rozstania. Kto opu\u015bci\u0142 program? [Odcinek 6] - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:06:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPZVZRSDJjWVhDb09uUjZFVFRwVUZXOUVQcnF4ZFFOUjBGa0wzdWJobDRVbUlvTFVCSDZHSHJWc0JGNi10RFJHX3lCalNiMEpMMFk1TXJPNnlDbUlJQW5FaXc4am1lTFRSTVlKM21ybGVNczNYd1ZFV1o0VXlfY1pWeFVsSHVFd3ljM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Blackout i huragan. Rz\u0105d zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107, kt\u00f3ra \"nie jest absolutnie niezb\u0119dna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVVBQSmpPUjB0b1M3SkNkcmllTWZmWFZaaDRDazVuX1NCOERxOVdZUllHVTlwMzhrSmFuaUExX1U2d3MyeFN3bTVCaWRoQU1La21PZC00VzJyc2JsMGpLbWtZRG9KUEV3S3Q4dFFaNnF3LTBMS3B1aVc3dTF5VUhyT3p6SlRvd2gxSzhYbUQ3SThOZUdVSHFwdWhRbklPZ3hFZjUtVmVpLVB6dnlYY2t2X2w5ZzJIQkJh?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142kowity chaos na Kubie. Najpierw blackout, teraz nadchodzi huragan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQeklGV2Q1YkRzdjNpVGNhdnhWaWlRTW42c2FNcGp4bm5IcUZwbHJfWkJ1ZmZkbndNb", "id": 1359830, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPZVZRSDJjWVhDb09uUjZFVFRwVUZXOUVQcnF4ZFFOUjBGa0wzdWJobDRVbUlvTFVCSDZHSHJWc0JGNi10RFJHX3lCalNiMEpMMFk1TXJPNnlDbUlJQW5FaXc4am1lTFRSTVlKM21ybGVNczNYd1ZFV1o0VXlfY1pWeFVsSHVFd3ljM1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blackout i huragan. Rz\u0105d zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107, kt\u00f3ra \"nie jest absolutnie niezb\u0119dna\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:02:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQVlvY3M3NzdfNXZ0dGIwQS01dlpHN3kyN3A3VGhFWGdlRGYxblFiSy1ubFpBTVN5NFBkeGxVWmtCaFozVWhBMmZwWWVKZS1iRkVGWlpfVHhNWklEZzM2UHhaZG1RNzNWYm16YWVyYU43QjlVNTFPMnd5UlZheFlrbFhiTkFlQU1NLVoxV3E1dnJzSEZZR0hxMkY5NlBzNHg5RFh5ZWxwTUk5cjFGenlhOGVja2VwY1oxQTdn?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek spad\u0142a z tronu ju\u017c dzi\u015b! Zam\u0119t w rankingu WTA pod os\u0142on\u0105 nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLU9TdHQzZm9ySVpkMFVPaGd6Zy1KOVZvOHB6X3IwbUZ6N1NCMVdfSFJISTBLcUo4eTNsSnpuT3Z4X04tSW9yTVVUT1pCVXgxd1dsd1ppRlNCWHlQOEtZZVU1dHdid0EyeFpxd3pUd1RfMzZwMHdVY19scVh5V1p2TDdkNEFLNWZtOVVjM1dfYzdmSEU0M3ZNUWJFMUdjMFFpLXhHTkJyT19VLWIzQXc5aXYtVUs?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek straci\u0142a numer jeden, ju\u017c teraz. Absurdalna sytuacja, Sabalenka na szczycie WTA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1359640, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQVlvY3M3NzdfNXZ0dGIwQS01dlpHN3kyN3A3VGhFWGdlRGYxblFiSy1ubFpBTVN5NFBkeGxVWmtCaFozVWhBMmZwWWVKZS1iRkVGWlpfVHhNWklEZzM2UHhaZG1RNzNWYm16YWVyYU43QjlVNTFPMnd5UlZheFlrbFhiTkFlQU1NLVoxV3E1dnJzSEZZR0hxMkY5NlBzNHg5RFh5ZWxwTUk5cjFGenlhOGVja2VwY1oxQTdn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek spad\u0142a z tronu ju\u017c dzi\u015b! Zam\u0119t w rankingu WTA pod os\u0142on\u0105 nocy - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:00:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNWoybG1lQmVNaEFQbDVVRlpsSmZ6TC16UGZ2Ri1KV082eFlrbldla2Q2dWNGUnNTZmMtWjg0dUV6TFpFTjN2NnlwTHJnX0lWU3doN2tueF85UVd0M3lQOHVhWWxWcTZEanhTNlRnUGZCcmhWZHJDTW5RUDdnVmU3cEtPdXNGZGRSazk5dG9hR1IxMGx3Ukd1R2hmbjZQbW5nZExFc2NDb0RmOHYzTnFjZXkwcnVBYjNkbGc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da klasyfikacja Z\u0142otego Buta po kolejnym show Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWHo3VndUR0ZxTmpVa2VuYzdETmNLWU5mS2kyRF9Lbko1MUdUZjNnemYwbDQ4bmZFOTdvM2VfUVlLXzdCMDg5aWJDbHF4Zk9RS3Jhc29JSFhfLVVYUE9MbGF1d2ZuZXVyT0J5X2szaVZ0NTIxM2RMY2xvR1lURHRBTWoxempKelNoeHlSOENseGhtUUtydVFlRTByQXlaUkxmSlNDc0F1QmVoX2RTQ0V6TnlsN2E4SDEtakM5VXJySGxheUo5eUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ta sytuacja z Robertem Lewandowskim umkn\u0119\u0142a wszystkim. Powia\u0142o groz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1360245, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNWoybG1lQmVNaEFQbDVVRlpsSmZ6TC16UGZ2Ri1KV082eFlrbldla2Q2dWNGUnNTZmMtWjg0dUV6TFpFTjN2NnlwTHJnX0lWU3doN2tueF85UVd0M3lQOHVhWWxWcTZEanhTNlRnUGZCcmhWZHJDTW5RUDdnVmU3cEtPdXNGZGRSazk5dG9hR1IxMGx3Ukd1R2hmbjZQbW5nZExFc2NDb0RmOHYzTnFjZXkwcnVBYjNkbGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da klasyfikacja Z\u0142otego Buta po kolejnym show Lewandowskiego - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOaXJmUkg1U3FjbTdHYjlIaFB4eTFILUk3cndEX2Rtdmo2Xzh4ZVFmQ1lZRWppMzJYaVJnMVREYUQzUUdqV2FnQkxPMGswWDVHMlc2dnNtTDlVYWcwR2tJMkc3SmFsWWxHMWtXeUc4d2c5QmdVSVlmZmJzallpZjlSTS1LQlFieDYxamdKd19XTERrZzJXZ1pLVWRSbXFyR244SDc1UE93?oc=5\" target=\"_blank\">Henryk Kania: nie jestem ani zbiegiem, ani przest\u0119pc\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font>", "id": 1359463, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOaXJmUkg1U3FjbTdHYjlIaFB4eTFILUk3cndEX2Rtdmo2Xzh4ZVFmQ1lZRWppMzJYaVJnMVREYUQzUUdqV2FnQkxPMGswWDVHMlc2dnNtTDlVYWcwR2tJMkc3SmFsWWxHMWtXeUc4d2c5QmdVSVlmZmJzallpZjlSTS1LQlFieDYxamdKd19XTERrZzJXZ1pLVWRSbXFyR244SDc1UE93?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Henryk Kania: nie jestem ani zbiegiem, ani przest\u0119pc\u0105 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T04:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb1pYTTl1QlV6M0lEa19IeDFqVktOZ3E2NzJqYm9fT0NvajkwZVNwbmc4TUxsc3p3ZU9MTzJLVjJQS1h2b3p1TVRrWW0zeU1qbnZkZ2l3d0pjTXR1Y2RrVkNBbE4tTFVLbGRFUTJRSFhoSEk4SGdBSXk2WEpzZ2dXSTNGSnpBU2NZUnVudVNNWXpONFF1Q0FsWEFLSmZLZ3E5T2Fyc19PbHFKYkkxY3Nrd1MyZUM?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski apeluje do sojusznik\u00f3w. \"To tylko przed\u0142u\u017cy t\u0119 wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOQmVabXhTeDRqaUtCa3ZkejFIRTEtZlV1MTcyc3hZcUVhV3BrZlpEcjBSbjlsQVJLTFdTY2cyTjZPS1ZmNFF3bTVmdjJyTzM3eHNJeTdXOEkyd2FHUkVTRmtnT0RYY2I2azI4YWtPTTV5TG5OWDE0U0c1bTU4eXU2WjdiaW9KeENPbHpFNExhTDE1MjdhZGJUMER3MDBLTHUySXl0TW1MQkNKRzlYZkJaZUFWSjNPV1ROMUpFZ2RoSm1KeURkWEHSAaMBQVVfeXFMTl9OZWEzNVZIUzhrdkNLMHFRbXh6NnVONDJKeW5lUzE4OXhTMzk0aUNBUXRwUGI0aFdacnJKQ3ZXLXpDNzZlWGdqNXpOTmJSRlBieDZHRG1OZHoxSi1sSnhwS2p6MHUzY2hIMWc1bmlILU5BSUFBa3JCOTBCa0wtZnpGTHhqRGNLUEZUU1NxNG5uaE84WlhkN2VldzU3UWR2OXpLUQ?oc=5\"", "id": 1359630, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb1pYTTl1QlV6M0lEa19IeDFqVktOZ3E2NzJqYm9fT0NvajkwZVNwbmc4TUxsc3p3ZU9MTzJLVjJQS1h2b3p1TVRrWW0zeU1qbnZkZ2l3d0pjTXR1Y2RrVkNBbE4tTFVLbGRFUTJRSFhoSEk4SGdBSXk2WEpzZ2dXSTNGSnpBU2NZUnVudVNNWXpONFF1Q0FsWEFLSmZLZ3E5T2Fyc19PbHFKYkkxY3Nrd1MyZUM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski apeluje do sojusznik\u00f3w. \"To tylko przed\u0142u\u017cy t\u0119 wojn\u0119\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:58:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNXBPZXh5VThQX0JoYzhYV24wYUtlUFY2SkkyVVB1WXlDMV9Nekd5b1Npbk8zNHBjZ3pEOHg4MzZIdWhpS3NoRjhSMUp0VDBsekRIZHZaQVlTOUQ0VEhnU1kzcjcwa2FxX3ljNHFUOGJXLWxhcEtSMFZoY29CUHkwYW1sRXdNbEVTVlpsWFJwbWpHZWpFelE5QWtKN01tVDFkbF9GdzdZcm1LRDRnTGFXU0k1N1J1dW1pWVQ4?oc=5\" target=\"_blank\">Australijska senator ostro o brytyjskiej rodzinie kr\u00f3lewskiej. \"Nie jeste\u015b moim kr\u00f3lem!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxONEcwSnlXMEowYk9EUFpsMFVkcnJkcGcwOFZ0UW43VzlGZ3Mwdk9wa20zX1Qzb0lkRGVBb2RjRHZSRW1VUGFKcFpxMnFkVlBFa2pNTV9lOWRfTUxBRkRDZ24xUEtZVXdPcVVyTnhOcUd0TXhfMGZickpLTlMwMjV6SkV1eHBRZHMzRUZYZ0FQWUJmdWJUNllhVzFQTU9ScEp4VFpselVod25YRjN4LW5nNWNMQUd4NHo1MXAtMA?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwne zachowanie kr\u00f3la Karola III. Rzuci\u0142 kilka s\u0142\u00f3w i....wyszed\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1359632, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNNXBPZXh5VThQX0JoYzhYV24wYUtlUFY2SkkyVVB1WXlDMV9Nekd5b1Npbk8zNHBjZ3pEOHg4MzZIdWhpS3NoRjhSMUp0VDBsekRIZHZaQVlTOUQ0VEhnU1kzcjcwa2FxX3ljNHFUOGJXLWxhcEtSMFZoY29CUHkwYW1sRXdNbEVTVlpsWFJwbWpHZWpFelE5QWtKN01tVDFkbF9GdzdZcm1LRDRnTGFXU0k1N1J1dW1pWVQ4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australijska senator ostro o brytyjskiej rodzinie kr\u00f3lewskiej. \"Nie jeste\u015b moim kr\u00f3lem!\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:56:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdUh1WWw2T3ZQYUtXZjZYNlFGaFQ3V29LUGJVVkJsWWUxb1c5UElzTWRUVlJPREtGa0pFYkVpRnkwWDlHd3ZSM052dzRqQ3hFUGlqSXpPT2RFNThGWkRtbGZBSGM3MFB5Q2RzQ0t2ZW9ZcXVaUFcxRC00Smtackx3Yngzb3ZxNlgtUS15bmxnVWprVFZ4ckgxS2E3N0JHWFA0TzJDbFVnUzFkRGlaLUdV?oc=5\" target=\"_blank\">Finisz wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii. Los referendum wci\u0105\u017c nieznany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOeVh5ZjZQMFZlTTNyYjlDZlV2czItWDF5OHdSYmNQY0ZiN3VRZ19UM0NJelAxSi1nV3pBTmlZUzFzSWlwQWgtd0NJbmhIUUJMT0JrTDU5WkhqLWdjdVB6MjNOOWQ3T0lXRWMyM19RZzBzQkR1VWNoZVBQaTIydzRBNC1xWXFYcVVIZGQ2U0pLVm84aTg?oc=5\" target=\"_blank\">Referendum ws. UE w Mo\u0142dawii. S\u0105 pierwsze wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0VOZEhub1ZmXzIySTI4S3UyRElnbU9BU01zTXVINnpyeUI1eVNVU3lMWTBHbTZzQnE3WElhUXlzLXdqSVRQUElxcGpQ", "id": 1359626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdUh1WWw2T3ZQYUtXZjZYNlFGaFQ3V29LUGJVVkJsWWUxb1c5UElzTWRUVlJPREtGa0pFYkVpRnkwWDlHd3ZSM052dzRqQ3hFUGlqSXpPT2RFNThGWkRtbGZBSGM3MFB5Q2RzQ0t2ZW9ZcXVaUFcxRC00Smtackx3Yngzb3ZxNlgtUS15bmxnVWprVFZ4ckgxS2E3N0JHWFA0TzJDbFVnUzFkRGlaLUdV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finisz wybor\u00f3w prezydenckich w Mo\u0142dawii. Los referendum wci\u0105\u017c nieznany - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOWmdJakozYTJMZWJOd2gxRkZsaWZkWFVQSkJuMWlVRnBINHAtVWxZYU4xSGxiY2lRWkZmekJNZU9zVnpuNHpXeVR3bE01N1FqeGRsT0NDLTF6c1I0N0w5NFZpSENlblBQRnU5dEJySEhfLWJIV2FmR2lXTUdaSWs1T2xLZmtVZlQ0VlAxU084TmVzTTVEWUhFQ0tyR3BpM0ZLLWlfR2tMVmxfLUxTbVBJTFZmN2JtWTB0dld3?oc=5\" target=\"_blank\">Seryjni przest\u0119pcy drogowi. To przez bezkarno\u015b\u0107 kierowc\u00f3w polskie drogi s\u0105 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPRUYxMS1zV1Etc0JYeWpMcjBHbnJ2Ulk0TXVZSk9VZnpRd0JiT1FRZlluQ2U4MEdLQ3dFWXZ5WEJhand1LXFNd014NWlGRm9tMzJTNU9wSFpDU3A4cU44YU9GMEVSTWJGZUMyYkxrZjM0d2VuMTh3cGVwRVNmOEM2N3lOQjZqbFRnbHJ1bVpTS0ppZ1hTSzNhS0xFeWFVZ2FzU19VNFlxdmdQMGhRN1RJOWVGek14VThFYVhEcksxanhpQV9p?oc=5\" target=\"_blank\">Plaga pirat\u00f3w drogowych z zakazem jazdy. A gdyby technologi\u0105 im t\u0119 jazd\u0119 uniemo\u017cliwi\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1359826, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOWmdJakozYTJMZWJOd2gxRkZsaWZkWFVQSkJuMWlVRnBINHAtVWxZYU4xSGxiY2lRWkZmekJNZU9zVnpuNHpXeVR3bE01N1FqeGRsT0NDLTF6c1I0N0w5NFZpSENlblBQRnU5dEJySEhfLWJIV2FmR2lXTUdaSWs1T2xLZmtVZlQ0VlAxU084TmVzTTVEWUhFQ0tyR3BpM0ZLLWlfR2tMVmxfLUxTbVBJTFZmN2JtWTB0dld3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seryjni przest\u0119pcy drogowi. To przez bezkarno\u015b\u0107 kierowc\u00f3w polskie drogi s\u0105 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105 - Wyborcza - Warszawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZGZENVJHRkxicFZKMlVSOXVFRUlla3JuV1l0SF9aSWwxMXh1bzRsSnNjS3lHUUJhbndZQU9SQVpTQkFfMjZIWUpZRm5RY2M3WUdjcGd5YXgzMHhLczM4SjRPeEJucjBPSm9iWmxrUWNKSW9RSnlZdDBGcDIwZy1Cby00aGNXMW40aXZ4cmk4ZlExSFNvNXVhSTZFTVZQNGV2aHM1MUk5UFR4YXM5UnMw0gGuAUFVX3lxTE00dW9idThkOHRwYnRtbVMtWGpWT0NGelRvbzA1ZHFqS2tBcGotOHNreGpOV29XU1haVXpMQzFjVTNXRV81Rnd5ZGJBN0lySG5QbFJxdUpCVlU0eUs3SjMyUXZSVjVacl9OUU9BcmxkckkyMHpBVUhqMFp3RDJGRlVGa2hNeXNOb2E5QUMzeU1ObTZ1NGRrWXdHYkZoYnhLS05Na2NjdV9rOUJ6b2ROUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znany lek wycofany z aptek w ca\u0142ej Polsce. Jest komunikat G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Farmaceutycznego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPalJnYm9CZFR5ZXdBaFJwY2lRNEk3UXVTZXEwMFJ3Zy1oVXZIeFhXSkQ5WUQ3b1NIT015bWdwVGpHbXh4TEZiT1N0ZDBEWmw0OHZ5TG1oU29SSEM5N3pHdjV4X0otX2J1RzNRTXNNd3dBSTJsZllPblVFN1dxbFhTVVVmcXU5RzZNbXk2d1NCX2VZNFhGVkRN?oc=5\" target=\"_blank\">Zna", "id": 1360034, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZGZENVJHRkxicFZKMlVSOXVFRUlla3JuV1l0SF9aSWwxMXh1bzRsSnNjS3lHUUJhbndZQU9SQVpTQkFfMjZIWUpZRm5RY2M3WUdjcGd5YXgzMHhLczM4SjRPeEJucjBPSm9iWmxrUWNKSW9RSnlZdDBGcDIwZy1Cby00aGNXMW40aXZ4cmk4ZlExSFNvNXVhSTZFTVZQNGV2aHM1MUk5UFR4YXM5UnMw0gGuAUFVX3lxTE00dW9idThkOHRwYnRtbVMtWGpWT0NGelRvbzA1ZHFqS2tBcGotOHNreGpOV29XU1haVXpMQzFjVTNXRV81Rnd5ZGJBN0lySG5QbFJxdUpCVlU0eUs3SjMyUXZSVjVacl9OUU9BcmxkckkyMHpBVUhqMFp3RDJGRlVGa2hNeXNOb2E5QUMzeU1ObTZ1NGRrWXdHYkZoYnhLS05Na2NjdV9rOUJ6b2ROUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany lek wycofany z aptek w ca\u0142ej Polsce. Jest komunikat G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Farmaceutycznego - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:34:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxONnRuX3haN1RHX3IyTE1BLXgyTVZFV3J4Qml4cl9pYXVqX0VTM3NnQ0VmYXNDa3lwQk5vX0hSME1fci1yZHkzRFY5Q3RYc1RpamQwU1ZxRU9ZeWp2RzVfanlJdnFFRW1Gb1hfUUxQUlRVUmdOdGFpd3E5elJoRUhyMXNFUVpjVnl1c3NQTXEwYkhiLXotVHRqX3JyOVZlblF4dm9URFNRa1BOQ0xXQjBTRHN5QzY3Rm9zYmF4ZWJDSUwxekhLNVh5VUN3?oc=5\" target=\"_blank\">Bez aresztu dla kierowcy tira, dwa gole \"Lewego\", Czarnek \"wchodzi do gry\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPOHROUGxvWEdCdVozRjg5RV9LeHowZFRCc2tvUTJjdldRbEVBRXZRMUVZbjNSNlRMRjhUSVNTcWxLcUIyMnhvQjlfN096ZUotRUhmbGFPY2hzMDhRb0tyb2lhbWhiYjRxNEw4SG4yc1hRbkxfTXRGRDM3TDMyMXZ4SWFGbXNZVkpOOXU4blVfTXRPbnN4VFVwWVFDeEFiVGM3eFdkMGhycXdVZkNWbThEWjZWeHFGQVVYczd5ZkxLRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk potwierdza. To oni zgin\u0119li w karambolu na S7</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1359627, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxONnRuX3haN1RHX3IyTE1BLXgyTVZFV3J4Qml4cl9pYXVqX0VTM3NnQ0VmYXNDa3lwQk5vX0hSME1fci1yZHkzRFY5Q3RYc1RpamQwU1ZxRU9ZeWp2RzVfanlJdnFFRW1Gb1hfUUxQUlRVUmdOdGFpd3E5elJoRUhyMXNFUVpjVnl1c3NQTXEwYkhiLXotVHRqX3JyOVZlblF4dm9URFNRa1BOQ0xXQjBTRHN5QzY3Rm9zYmF4ZWJDSUwxekhLNVh5VUN3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez aresztu dla kierowcy tira, dwa gole \"Lewego\", Czarnek \"wchodzi do gry\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:32:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQTEcwUHJXM1RFNFF2WlJTNW5qRWQtY2c5Ry1tTl9DMkFyWXJFZkxkVTdLTjY1cFNOMXU4bU9zSUVJYjBXdjA1ZjZkcFZoNzRVRTlveDN4ZF91ZHFJVVNlTC1JX2Fzd2FFVGxYWk85c3VPQVU1OEstRlYwRG9VTUNLejZ3Q01MXzdzaXRUYm1sQ05vR2tDMFhZM0dDWnY2WjYtM2tTcGlSWHc1VVBmUzh4Uy1oSkY1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Utrudnienia w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w na szlaku Warszawa Praga \u2013 Legionowo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawski Transport Publiczny</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPT1pwV19CdHJITnItcTRGSVVXRWR4SGlFaDI1MXp2ZXhuZDZLNXhJOWZJLWdvSDJvSG1yVHRoTFAxZ3FmVjN1bzFvS3NLWTBtNnVDU1NDNXdUWnNSRk9DSFZpTFZlaXZSbkZLSHFyY1c0QUVDTE1OUTZTOFVhamQ1ZExWalVUMnBQLTBITmFyRGRxVnpjelNLY1lBQkFjLTI3R24zTDFaYw?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria rozjazd\u00f3w, utrudnienia na kolei</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQWFAtTXAxZWtKX1FfM2F2aHAtaG5QNXFWUWdWTUdtUVFlVFJGQW9CRkhzeHFZ", "id": 1359833, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQTEcwUHJXM1RFNFF2WlJTNW5qRWQtY2c5Ry1tTl9DMkFyWXJFZkxkVTdLTjY1cFNOMXU4bU9zSUVJYjBXdjA1ZjZkcFZoNzRVRTlveDN4ZF91ZHFJVVNlTC1JX2Fzd2FFVGxYWk85c3VPQVU1OEstRlYwRG9VTUNLejZ3Q01MXzdzaXRUYm1sQ05vR2tDMFhZM0dDWnY2WjYtM2tTcGlSWHc1VVBmUzh4Uy1oSkY1UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia w kursowaniu poci\u0105g\u00f3w na szlaku Warszawa Praga \u2013 Legionowo - Warszawski Transport Publiczny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:25:40+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNbDJ6d3I5VE1rVU5mUzZmSjk3dEZMYWJhd3VId3A5aEhoTExidXE4bnRpWHlzMUpyelg1OW9IOG5iVWZGcFhiVzFCSjAzamhzSmhvQVRwdnJHeFNSb0JXTTJ2Z2lDdFRsNGtNUktNUTZrVlF6RUUwakl4akJkaHZ4dTRMYjZQVHFhdXBIcUY4dzRQVmpZXzJZdHc2MUxXY3hLMkxYaHI5Tk9FNHRSOWhCbDdlUEQtVFh1SlA3UklnNXZCak1BamF6dDJvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa tygodnie czeka\u0142 na pieni\u0105dze od Cinkciarza. Napisali\u015bmy do firmy. Oto efekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1359462, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNbDJ6d3I5VE1rVU5mUzZmSjk3dEZMYWJhd3VId3A5aEhoTExidXE4bnRpWHlzMUpyelg1OW9IOG5iVWZGcFhiVzFCSjAzamhzSmhvQVRwdnJHeFNSb0JXTTJ2Z2lDdFRsNGtNUktNUTZrVlF6RUUwakl4akJkaHZ4dTRMYjZQVHFhdXBIcUY4dzRQVmpZXzJZdHc2MUxXY3hLMkxYaHI5Tk9FNHRSOWhCbDdlUEQtVFh1SlA3UklnNXZCak1BamF6dDJvQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa tygodnie czeka\u0142 na pieni\u0105dze od Cinkciarza. Napisali\u015bmy do firmy. Oto efekt - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLU9TdHQzZm9ySVpkMFVPaGd6Zy1KOVZvOHB6X3IwbUZ6N1NCMVdfSFJISTBLcUo4eTNsSnpuT3Z4X04tSW9yTVVUT1pCVXgxd1dsd1ppRlNCWHlQOEtZZVU1dHdid0EyeFpxd3pUd1RfMzZwMHdVY19scVh5V1p2TDdkNEFLNWZtOVVjM1dfYzdmSEU0M3ZNUWJFMUdjMFFpLXhHTkJyT19VLWIzQXc5aXYtVUs?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek straci\u0142a numer jeden, ju\u017c teraz. Absurdalna sytuacja, Sabalenka na szczycie WTA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQVlvY3M3NzdfNXZ0dGIwQS01dlpHN3kyN3A3VGhFWGdlRGYxblFiSy1ubFpBTVN5NFBkeGxVWmtCaFozVWhBMmZwWWVKZS1iRkVGWlpfVHhNWklEZzM2UHhaZG1RNzNWYm16YWVyYU43QjlVNTFPMnd5UlZheFlrbFhiTkFlQU1NLVoxV3E1dnJzSEZZR0hxMkY5NlBzNHg5RFh5ZWxwTUk5cjFGenlhOGVja2VwY1oxQTdn?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek spad\u0142a z tronu ju\u017c dzi\u015b! Zam\u0119t w rankingu WTA pod os\u0142on\u0105 nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1359466, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQLU9TdHQzZm9ySVpkMFVPaGd6Zy1KOVZvOHB6X3IwbUZ6N1NCMVdfSFJISTBLcUo4eTNsSnpuT3Z4X04tSW9yTVVUT1pCVXgxd1dsd1ppRlNCWHlQOEtZZVU1dHdid0EyeFpxd3pUd1RfMzZwMHdVY19scVh5V1p2TDdkNEFLNWZtOVVjM1dfYzdmSEU0M3ZNUWJFMUdjMFFpLXhHTkJyT19VLWIzQXc5aXYtVUs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek straci\u0142a numer jeden, ju\u017c teraz. Absurdalna sytuacja, Sabalenka na szczycie WTA - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:22:01+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9ESTdRdDBFR05na3hIQi1saTYzUWpZQm5QNGtzNDhjSTMtOUl0Z3NnSEE5Rkt3ZW0tZXZpTU1kVU9QT3NpMk9JWVRPZHRQeXJjUFV1dlJLcG9GcDNX?oc=5\" target=\"_blank\">Faktopedia \u2013 Ewolucja silnik\u00f3w SpaceX</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Joe Monster</font>", "id": 1359464, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9ESTdRdDBFR05na3hIQi1saTYzUWpZQm5QNGtzNDhjSTMtOUl0Z3NnSEE5Rkt3ZW0tZXZpTU1kVU9QT3NpMk9JWVRPZHRQeXJjUFV1dlJLcG9GcDNX?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faktopedia \u2013 Ewolucja silnik\u00f3w SpaceX - Joe Monster", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:22:01+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9ESTdRdDBFR05na3hIQi1saTYzUWpZQm5QNGtzNDhjSTMtOUl0Z3NnSEE5Rkt3ZW0tZXZpTU1kVU9QT3NpMk9JWVRPZHRQeXJjUFV1dlJLcG9GcDNX0gFPQVVfeXFMUGxUS0dkc3cyR1BNR29ydDROLXZBcktZYUlZUlFpLWZmZUpRX1oyR2htVV83WlJQRFlZY2tnMmRqR19jekl4c0lkVFp0dWJaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Faktopedia \u2013 Ewolucja silnik\u00f3w SpaceX</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Joe Monster</font>", "id": 1359836, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE9ESTdRdDBFR05na3hIQi1saTYzUWpZQm5QNGtzNDhjSTMtOUl0Z3NnSEE5Rkt3ZW0tZXZpTU1kVU9QT3NpMk9JWVRPZHRQeXJjUFV1dlJLcG9GcDNX0gFPQVVfeXFMUGxUS0dkc3cyR1BNR29ydDROLXZBcktZYUlZUlFpLWZmZUpRX1oyR2htVV83WlJQRFlZY2tnMmRqR19jekl4c0lkVFp0dWJaQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faktopedia \u2013 Ewolucja silnik\u00f3w SpaceX - Joe Monster", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:17:02+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUVRPUFdFaTZNRUE5RDA0MkdvMTJfSW9hSHI1T2hMUXZqT2lqM2VnRGVJb1Z2ZTNIdnBnUDd0MnNwVmVzLXBtT3lsR1NyajY5VWVhbnNLaVV4YmtUeUxkMDFKSFMwQUdTOEVnUDlLRGNVMnRoOXRoemQ4QzlFcDBsRkRjcWVsZTjSAU9BVV95cUxQekRsaUp0XzRDX2taMzUzd1FGZWVRYVYyeldRa0pVV3VCX1hPVE85aFNwY04ydW9HRWZITUFqalpaLVA3Uk9yODlKWVlFWWhR?oc=5\" target=\"_blank\">Memy, kt\u00f3re przynios\u0105 ci odrobin\u0119 u\u015bmiechu LXXIV</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Joe Monster</font>", "id": 1360515, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUVRPUFdFaTZNRUE5RDA0MkdvMTJfSW9hSHI1T2hMUXZqT2lqM2VnRGVJb1Z2ZTNIdnBnUDd0MnNwVmVzLXBtT3lsR1NyajY5VWVhbnNLaVV4YmtUeUxkMDFKSFMwQUdTOEVnUDlLRGNVMnRoOXRoemQ4QzlFcDBsRkRjcWVsZTjSAU9BVV95cUxQekRsaUp0XzRDX2taMzUzd1FGZWVRYVYyeldRa0pVV3VCX1hPVE85aFNwY04ydW9HRWZITUFqalpaLVA3Uk9yODlKWVlFWWhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memy, kt\u00f3re przynios\u0105 ci odrobin\u0119 u\u015bmiechu LXXIV - Joe Monster", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:17:02+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUVRPUFdFaTZNRUE5RDA0MkdvMTJfSW9hSHI1T2hMUXZqT2lqM2VnRGVJb1Z2ZTNIdnBnUDd0MnNwVmVzLXBtT3lsR1NyajY5VWVhbnNLaVV4YmtUeUxkMDFKSFMwQUdTOEVnUDlLRGNVMnRoOXRoemQ4QzlFcDBsRkRjcWVsZTg?oc=5\" target=\"_blank\">Memy, kt\u00f3re przynios\u0105 ci odrobin\u0119 u\u015bmiechu LXXIV</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Joe Monster</font>", "id": 1359835, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUVRPUFdFaTZNRUE5RDA0MkdvMTJfSW9hSHI1T2hMUXZqT2lqM2VnRGVJb1Z2ZTNIdnBnUDd0MnNwVmVzLXBtT3lsR1NyajY5VWVhbnNLaVV4YmtUeUxkMDFKSFMwQUdTOEVnUDlLRGNVMnRoOXRoemQ4QzlFcDBsRkRjcWVsZTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memy, kt\u00f3re przynios\u0105 ci odrobin\u0119 u\u015bmiechu LXXIV - Joe Monster", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:13:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbUhhNjV3WHdjdk9JdkdPalNXU1JjZTd5S0c2RkpXQWhqU3BqazNrTkt6Y3RWS2hRSGZFN2tSdEdJRGV1VmpDV1JNNDVfaTl1bjlPM2xheTFrRGdqaWdjRFBmOEtLVGJobm5paWQzRm1CLTRVVWNPOVRwQjItejQtNDQ5S2FySi04WW5uajRKMWNmbTlVNl8tOXp1c2lDTkVCaVVoNGhRRm83TDQwQkgxTEVjdGZVRzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozje i panika w Bejrucie. Izrael uderza w finanse Hezbollahu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPa2x1MWxLUnlCRVhTaFRHWWJFZm81TzM5bzhISFNldlUweUpJOW5icVRTaFBZVExDX2tDV3FPVy14SUgzSnNYQ0lvMjI3SlBCbXNqTE9iQkhPWkY0RHZuNTVGc0JFdEpIU0VRbkdvTmRCZTZWYVZsNGJvWFhXQ2U5Zjh6WEFIWUJ5bkZLb2liWHA?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael zniszczy\u0142 wie\u017c\u0119 kontroln\u0105 misji pokojowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOT0tkRENJbzRzcUNuSklwdjRpbW9LWGZoajFTSEplTjR5eFhEVmc4VUJhLXkwV0YwN2RybUpSa19scl9pMEZoeFB1aThla", "id": 1361315, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNbUhhNjV3WHdjdk9JdkdPalNXU1JjZTd5S0c2RkpXQWhqU3BqazNrTkt6Y3RWS2hRSGZFN2tSdEdJRGV1VmpDV1JNNDVfaTl1bjlPM2xheTFrRGdqaWdjRFBmOEtLVGJobm5paWQzRm1CLTRVVWNPOVRwQjItejQtNDQ5S2FySi04WW5uajRKMWNmbTlVNl8tOXp1c2lDTkVCaVVoNGhRRm83TDQwQkgxTEVjdGZVRzQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozje i panika w Bejrucie. Izrael uderza w finanse Hezbollahu - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T03:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQOHQwYXdtRjBmc281YXE4MXdibFpheFpXQ2xMbmV2NmlSNTZyYXNIMXJfbHVzNzNsWXpwX01RenpMd1lMQl9PakpQcFJ0ZU1Nb2o5aHNtdWgzWHhranJEQXNJek9ZN3hrOTNVaDRWQ25vQW1PbGE0VlI2ZW9QOXhreWpjd1I3VFJUOFJDZU92a2Vyc3FCWnVrRG5BZk0zOGpUajdxWjdrR0wxREsxZWlzUkIyMFZ3cGtoeFZ1bDEyV2NMRUtKVFlYVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne ustalenia w sprawie Krzysztofa Brejzy. Tajemnicze zachowanie s\u0119dziego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdjFJOWdkZV82SE1IZzdIQzJIY3VsMkxleHdfU1Y2aGswNnI5MHpXRzRydTlWZjNJLXRkQ0ctQkdlcXhwZElNUVJBZll6VXJoNUVDbkxIVS1obkptTjJsZ3gtWGZzNE00OXRpR1cybEpSQ3owZ1dpUS02cXFLaEtYZURJZDFxNllIM2VyT0JoM0w0WUFnZFJUV2sxQ21mLUwzVWo3TWc2SGhtcUdiTzNReg?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwne okoliczno\u015bci w sprawie inwigilacji Krzysztofa Brejzy. \"Nigdy si\u0119 z czym\u015b takim nie spotka\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"", "id": 1359631, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQOHQwYXdtRjBmc281YXE4MXdibFpheFpXQ2xMbmV2NmlSNTZyYXNIMXJfbHVzNzNsWXpwX01RenpMd1lMQl9PakpQcFJ0ZU1Nb2o5aHNtdWgzWHhranJEQXNJek9ZN3hrOTNVaDRWQ25vQW1PbGE0VlI2ZW9QOXhreWpjd1I3VFJUOFJDZU92a2Vyc3FCWnVrRG5BZk0zOGpUajdxWjdrR0wxREsxZWlzUkIyMFZ3cGtoeFZ1bDEyV2NMRUtKVFlYVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjne ustalenia w sprawie Krzysztofa Brejzy. Tajemnicze zachowanie s\u0119dziego - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T02:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQaXh2TlZwcUc3Mm5fdkNrQWZ6X1RLcG1jTFl0SXpCdmRLVHNSTERERDhQQmx3Szlsbkc4OWVQQUd3azNpRW5uMUlfNl9OcXBRREE2V2QxVHY3VURfY256UE56d2k0bGNMYjd5ZTJycWxma0ctaFlBY3NDcVJRbUZTZ3ZKUDNtTlUwTHp3RktrNVZNOW5HMUZmMDNDOF9IOGZDSkxyOW1HbWs1cjdDOVg0UWxKRzh6V1RET1M1RG1DTEpESmVsMW5fOUNTLWt5QlNhV055cUJJaVdWNDFrU29WYUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Zwi\u0105zki partnerskie tylko dla par homoseksualnych? Warto to rozwa\u017cy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOcjhBUWVjekt2NFI4RVh6YlkwZWsxaFpmUW04QjF4SkRTTUhpM2d0cFVJTThncHozRlNod3RXenF1dFdwVjNSanVSa3lDUlJZWjlZUVN2M085ODFvSnRxd2VoczBfeWZ2TmxwMTlYYjRqa3EwbDA5VFNQcWpka0JqaG14bEgxTXJ2UDR4ZVdLSWZzSzkyXzZZdU9MV2wtMGFENDVjUjYzSWs0M1N5MU9zdU5hYk1qTkhPM3pNaWtzSm9zYWlHeHliQXV5SzJQMHJrOTNfZ09IRnItemZs?oc=5\" target=\"_blank\">Projekt \"bardzo delikatny i \u0142agodny\" czy \"niezgodny z konstytucj\u0105\"? Politycy o zwi\u0105zkach", "id": 1360506, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQaXh2TlZwcUc3Mm5fdkNrQWZ6X1RLcG1jTFl0SXpCdmRLVHNSTERERDhQQmx3Szlsbkc4OWVQQUd3azNpRW5uMUlfNl9OcXBRREE2V2QxVHY3VURfY256UE56d2k0bGNMYjd5ZTJycWxma0ctaFlBY3NDcVJRbUZTZ3ZKUDNtTlUwTHp3RktrNVZNOW5HMUZmMDNDOF9IOGZDSkxyOW1HbWs1cjdDOVg0UWxKRzh6V1RET1M1RG1DTEpESmVsMW5fOUNTLWt5QlNhV055cUJJaVdWNDFrU29WYUxR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Zwi\u0105zki partnerskie tylko dla par homoseksualnych? Warto to rozwa\u017cy\u0107 - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T02:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPRmRjSmVUYWozVUxtcENvcjZkamZ6RjlHOEw1N29QN3ZnR2dSQldNbkdQaHkwYkd6WUtoRXJwRlNvN1RzQzU5Sks2YVN6SEJJQTJHWjBKQ1JBU2lPWmxxN3NkSHZZN3hmRzlueW9Ia2dtcnF4T3NuN0pCM3dDbFBFQy13SHhJc0hTaE5kS1E3eFVTMGtJVTRV?oc=5\" target=\"_blank\">Bogus\u0142aw Chrabota: Zamkn\u0105\u0107 \u201e800+\u201d. Czas na nowe programy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZ1pmVktSenZkcGlKZmRIMUdoNUdhaGF3ZE4wT1pDbnIwcS1XZ25rc2p1RGdRSWlJc3FuZ1NfelZFM1d6NVgtU19sVW5VUVYzOXh6TXBoMVloNXUzanktSkhlZGpSMGRJMDRkb2VTbE9fXzdVM3BRa0RVV3A3UDc2d1d5UGFTNE9qWUZ4bWZNT0V3ZUEtQ1RMS3ZlbGRwa3RNS2xyaGVkaTlSeWg3M1Q1SW1JNEpNYTlZSF9Rc3c1MTk2eUN0UWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kl\u0119ska 800 plus. Rz\u0105d po raz pierwszy przyzna\u0142 to oficjalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPVFlkWnZPNFlrWVFTS0lfNlFuNUZJWVdidElncnVkb2RMWDZ2ZXpSaVMtOFA2bHZ4QU", "id": 1359822, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPRmRjSmVUYWozVUxtcENvcjZkamZ6RjlHOEw1N29QN3ZnR2dSQldNbkdQaHkwYkd6WUtoRXJwRlNvN1RzQzU5Sks2YVN6SEJJQTJHWjBKQ1JBU2lPWmxxN3NkSHZZN3hmRzlueW9Ia2dtcnF4T3NuN0pCM3dDbFBFQy13SHhJc0hTaE5kS1E3eFVTMGtJVTRV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Zamkn\u0105\u0107 \u201e800+\u201d. Czas na nowe programy - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T02:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNVk1bEFGWGxHWUdFcS1qemN5bTYweC1Cc2xwNk1PWDFXUzdyWDVzdndKSG9IQ0VlRWYtQVVyTE55Y2hqcEo1V004OS1vcUktMW9BdnhNVHlxdTBBbkhkOEoxRmduWDBrcUJMaElQN1d0S3hjVHc1TTdTVV9TdVA2UVlXT2ZMNmxDNnR5WG53MWZUVVFmZXlvRmtQODVaQThpbDRRbVoyZ0JMdktIQ1Z5MFRWclpKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie wobec NIK. Marian Bana\u015b si\u0119 wybroni\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>", "id": 1360032, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQNVk1bEFGWGxHWUdFcS1qemN5bTYweC1Cc2xwNk1PWDFXUzdyWDVzdndKSG9IQ0VlRWYtQVVyTE55Y2hqcEo1V004OS1vcUktMW9BdnhNVHlxdTBBbkhkOEoxRmduWDBrcUJMaElQN1d0S3hjVHc1TTdTVV9TdVA2UVlXT2ZMNmxDNnR5WG53MWZUVVFmZXlvRmtQODVaQThpbDRRbVoyZ0JMdktIQ1Z5MFRWclpKQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura zako\u0144czy\u0142a post\u0119powanie wobec NIK. Marian Bana\u015b si\u0119 wybroni\u0142 - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T02:08:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPVFBWZnVzcWIxZUNkNnNKN3YwSE9SRUl3Ym9oYmN0X25NNExJVWhzS2dQX2tRRi1yQ0NXcUZrcnAzQk5nZ0dDUDFESXloZEdBOGlyaTZqdElWckE5dnVsSGd5WGtxR1Y4SUZzVGNPcnBSVDdqdXBjT1M4NHhyX1ZzQVdQSnJlamdXMEcxRHBjVjVselU?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa my\u015bliwca w USA. Nie \u017cyje dw\u00f3ch pilot\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lOaEpMSURCRkhhZU9DamVSRzVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1359296, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPVFBWZnVzcWIxZUNkNnNKN3YwSE9SRUl3Ym9oYmN0X25NNExJVWhzS2dQX2tRRi1yQ0NXcUZrcnAzQk5nZ0dDUDFESXloZEdBOGlyaTZqdElWckE5dnVsSGd5WGtxR1Y4SUZzVGNPcnBSVDdqdXBjT1M4NHhyX1ZzQVdQSnJlamdXMEcxRHBjVjVselU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa my\u015bliwca w USA. Nie \u017cyje dw\u00f3ch pilot\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-21T00:25:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNQmdKVUhUNG1hSWs4Q0hXSzNRenNqNmkyYmVqT2dvanl6RjVTYjZaRl80cFktejFGNmhmbEc2M2ZZYk1WWEhvUnZScUd1SVhEUWEtRVQ1ODJWWFFldXVZTTVzQVZnQUtRZlJMZmd0cE9wQ3pnU2lJeF9lcThjUmpKaWl1U1JTeDcwNzQtaGNsbVI2X0d5SDNTVVY2ZllUZFVmV3RXdVRB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Mo\u0142dawii. \"Bezprecedensowy atak na wolno\u015b\u0107 i demokracj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWnYyWE9rYnJSSnRrbHdMaVFZUnBYcW5OSTdaVEpTTW8xM2huTHluZHR3c0NEMEtKOFQ2VGJfSVZNVno4MjZfTjBDV2xHVkZsOXZ4WldZMkU5X3FnaW83WWY2R3IxWDlxemJEakk0N3JDZFpnNUtOUnVBcDVyT2U4SFczZ29fNU1LTGl0VlVOeTZfamdSLS1URw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dwie wa\u017cne decyzje\". Licz\u0105 g\u0142osy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUXBORzJOUlNxeUpsM3QtRDN3ODRSZnpWdm1vUWFpamhrNm90Y1AtZDJpVlA5UU1PX1hVVTFiclZha0xPTzF5aks4YVR2Z1lZdUhZdkxTUUNzT3ZtTXRBTlpodDFub", "id": 1359162, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNQmdKVUhUNG1hSWs4Q0hXSzNRenNqNmkyYmVqT2dvanl6RjVTYjZaRl80cFktejFGNmhmbEc2M2ZZYk1WWEhvUnZScUd1SVhEUWEtRVQ1ODJWWFFldXVZTTVzQVZnQUtRZlJMZmd0cE9wQ3pnU2lJeF9lcThjUmpKaWl1U1JTeDcwNzQtaGNsbVI2X0d5SDNTVVY2ZllUZFVmV3RXdVRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Mo\u0142dawii. \"Bezprecedensowy atak na wolno\u015b\u0107 i demokracj\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}]