[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T04:53:24.576530+00:00", "description": "Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca wideopodcastu \u201eCo to b\u0119dzie\u201d, od pa\u017adziernika pracuje w redakcji Gazeta.pl. W przesz\u0142o\u015bci wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 m.in. z \u201eGazet\u0105 Wyborcz\u0105\u201d.\u00a0", "id": 1258100, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/milosz-wiatrowski-bujacz-gazeta-pl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz przeszed\u0142 do Gazeta.pl ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T04:53:24.160834+00:00", "description": "Gwiazda kultowych \u201ePrzyjaci\u00f3\u0142\u201d, Lisa Kudrow, zagra u boku Raya Romano znanego z sitcomu \u201eWszyscy kochaj\u0105 Raymonda\u201d w nowym serialu Netfliksa \u201eNo Good Deed\u201d. B\u0119dzie to o\u015bmioodcinkowa czarna komedia autorstwa Liz Feldman, znanej jako showrunnerka \u201eJu\u017c nie \u017cyjesz\u201d z Christin\u0105 Applegate w roli g\u0142\u00f3wnej.", "id": 1258099, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lisa-kudrow-nowy-serial-netflix-zwiastun-i-data-premiery-no-good-deed", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda \u201ePrzyjaci\u00f3\u0142\u201d w nowym serialu Netfliksa. Mamy zwiastun i dat\u0119 premiery", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T04:53:23.789154+00:00", "description": "1 pa\u017adziernika Stefan Ronisz oficjalne obj\u0105\u0142 stanowiska szefa produkcji wideo w Grupie naTemat, zast\u0119puj\u0105c na tym miejscu Mateusza Trusewicza, kt\u00f3ry po dziewi\u0119ciu latach odchodzi z firmy.\u00a0", "id": 1258098, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/stefan-ronisz-grupa-natemat-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy szef produkcji wideo w Grupie naTemat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T04:53:23.386279+00:00", "description": "Do redakcji portalu premium XYZ od 1 pa\u017adziernika do\u0142\u0105czy\u0142 Szymon Matuszy\u0144ski. Zajmie si\u0119 tematami zwi\u0105zanymi z sektorem nieruchomo\u015bci mieszkaniowych i komercyjnych.", "id": 1258097, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/xyz-nowy-serwis-dziennikarz-szymon-matuszynski-nieruchomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do XYZ do\u0142\u0105cza dziennikarz od nieruchomo\u015bci. Wraca do medi\u00f3w po 12 latach ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-03T04:53:23.021710+00:00", "description": "20 najwi\u0119kszych serwis\u00f3w internetowych w Polsce w ostatnich tygodniach straci\u0142o jedn\u0105 trzeci\u0105 dotychczasowego ruchu z social medi\u00f3w \u2013 wynika z badania Mediapanelu. To przez decyzj\u0119 Mety, kt\u00f3ra zareagowa\u0142a na wprowadzenie w Polsce nowego prawa autorskiego \u015bci\u0119ciem widoczno\u015bci link\u00f3w wydawc\u00f3w informacyjnych. Na zmianach trac\u0105 wszyscy, najbardziej Onet i Nasze Miasto.\u00a0", "id": 1258096, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wydawcy-traca-przez-decyzje-facebooka-ruch-z-social-mediow-mediapanel-onet-naszemiasto-radiozet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie portale trac\u0105 przez decyzj\u0119 Facebooka. Kto najwi\u0119cej? ", "vote": 0}]