[{"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T22:40:47+00:00", "description": null, "id": 1569340, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9674622,zus-przeliczy-150-000-emerytur-sad-okregowy-wykonuje-wyrok-tk-ale-tylko-za-trzy-lata-wstecz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS przeliczy 150 000 emerytur? S\u0105d Okr\u0119gowy wykonuje wyrok TK, ale tylko za trzy lata wstecz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T17:54:51+00:00", "description": null, "id": 1567757, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly-infor-pl/9637571,w-2025-r-nauczyciel-z-pensja-488-zl-powyzej-minimalnej-4666-zl-brutto-nauczyciele-uwazaja-ze-to-nie-fair.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 2025 r. nauczyciel z pensj\u0105 488 z\u0142 powy\u017cej minimalnej 4666 z\u0142 brutto. Nauczyciele uwa\u017caj\u0105, \u017ce to nie fair", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T17:19:31+00:00", "description": null, "id": 1567350, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly-infor-pl/9671395,urlop-dla-krwiodawcy-zwiekszenie-z-2-do-3-dni-niech-placi-rzad-rzad-ma-220-mln-zl-z-osocza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlop dla krwiodawcy - zwi\u0119kszenie z 2 do 3 dni? Niech p\u0142aci rz\u0105d. Rz\u0105d ma 220 mln z\u0142 z osocza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T15:32:44+00:00", "description": null, "id": 1567351, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9674253,pionier-technologii-ostrzega-systemy-ai-moga-zwrocic-sie-przeciwko-l.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pionier technologii ostrzega: systemy AI mog\u0105 \u201ezwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 przeciwko ludziom\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T14:40:08+00:00", "description": null, "id": 1566324, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9674239,najslabszy-w-historii-kandydat-spd-na-kanclerza-niemieckie-media-sa-b.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najs\u0142abszy w historii kandydat SPD na kanclerza? Niemieckie media s\u0105 bezwzgl\u0119dne dla Scholza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:50:35+00:00", "description": null, "id": 1565891, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9674221,oto-poszukiwane-zawody-ktore-nie-wymagaja-tytulu-licencjata-wysokie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto poszukiwane zawody, kt\u00f3re nie wymagaj\u0105 tytu\u0142u licencjata. Wysokie zarobki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:46:56+00:00", "description": null, "id": 1565892, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9674210,musk-rozgrywa-zarowno-usa-jak-i-chiny-o-co-tak-naprawde-chodzi-szefo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk rozgrywa zar\u00f3wno USA, jak i Chiny. O co tak naprawd\u0119 chodzi szefowi Tesli?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:33:54+00:00", "description": null, "id": 1565893, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9674204,amerykanin-upozorowal-swoja-smierc-i-wyjechal-do-europy-wschodniej-mp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanin upozorowa\u0142 swoj\u0105 \u015bmier\u0107 i wyjecha\u0142 do Europy Wschodniej [MPP]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:31:59+00:00", "description": null, "id": 1565894, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9674152,kultowy-jeep-traci-renome-ceny-aut-na-szczycie-a-sprzedaz-na-dnie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowy Jeep traci renom\u0119. Ceny aut na szczycie, a sprzeda\u017c \u2013 na dnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:31:17+00:00", "description": null, "id": 1565895, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9674199,gdzie-mieszka-najwiecej-miliarderow-oto-10-miast-z-najwieksza-ich-lic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie mieszka najwi\u0119cej miliarder\u00f3w? Oto 10 miast z najwi\u0119ksz\u0105 ich liczb\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:28:06+00:00", "description": null, "id": 1565896, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9674215,premier-d-tusk-o-pensjach-nauczycieli-min-edukacji-b-nowacka-o-prestizu-zawodu-nauczyciela.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier D Tusk o pensjach nauczycieli. Min. edukacji B. Nowacka o presti\u017cu zawodu nauczyciela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:55:30+00:00", "description": null, "id": 1565500, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9674183,umowa-ue-z-krajami-mercosur-wiadomo-juz-jakie-stanowisko-zajmie-pols.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowa UE z krajami Mercosur. Wiadomo ju\u017c, jakie stanowisko zajmie Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:40:46+00:00", "description": null, "id": 1565501, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9674178,rumunia-i-bulgaria-w-strefie-schengen-jest-zgoda-austrii.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa nowe kraje w strefie Schengen. Jest zgoda Austrii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:06:05+00:00", "description": null, "id": 1565502, "language": null, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9674155,grozi-nam-globalny-konflikt-niepokojace-slowa-premiera-tuska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi nam globalny konflikt? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa premiera Tuska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:03:23+00:00", "description": null, "id": 1565503, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9674154,lewica-porzucila-pracownikow-a-oni-porzucili-lewice-tylko-tak-moze-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica porzuci\u0142a pracownik\u00f3w, a oni porzucili lewic\u0119. Tylko tak mo\u017ce odzyska\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:58:30+00:00", "description": null, "id": 1565504, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9674151,co-zniecheca-firmy-do-inwestycji-oto-najwieksze-bariery-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zniech\u0119ca firmy do inwestycji? Oto najwi\u0119ksze bariery [DANE GUS]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:51:35+00:00", "description": null, "id": 1565505, "language": null, "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9674150,dofinansowanie-pfron-do-pracownikow-z-niepelnosprawnoscia-w-gore-nowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dofinansowanie PFRON do pracownik\u00f3w z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 w g\u00f3r\u0119. Nowe stawki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:32:45+00:00", "description": null, "id": 1564925, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9674142,problemy-northvolt-uderzaja-w-polske-zaklad-w-gdansku-idzie-pod-mlote.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy Northvolt uderzaj\u0105 w Polsk\u0119. Zak\u0142ad w Gda\u0144sku idzie pod m\u0142otek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:05:09+00:00", "description": null, "id": 1564926, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9674136,ciezkie-udary-mozgu-maja-trzy-glowne-przyczyny-mozna-im-zapobiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017ckie udary m\u00f3zgu maj\u0105 trzy g\u0142\u00f3wne przyczyny. Mo\u017cna im zapobiec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:01:18+00:00", "description": null, "id": 1564927, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9674135,chcesz-byc-dobrym-liderem-oto-cechy-przywodcy-cenia-mlodzi-ludzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcesz by\u0107 dobrym liderem? Oto cechy przyw\u00f3dcy, kt\u00f3re ceni\u0105 m\u0142odzi ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:04:48+00:00", "description": null, "id": 1564572, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9674111,czujki-pozarowe-w-kazdym-budynku-szef-mswia-podpisal-rozporzadzenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czujki po\u017carowe w ka\u017cdym budynku? Szef MSWiA podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:57:32+00:00", "description": null, "id": 1564573, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9674113,kapitalizm-kolesiow-oto-do-czego-moga-doprowadzic-cla-trumpa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapitalizm kolesi\u00f3w. Oto do czego mog\u0105 doprowadzi\u0107 c\u0142a Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:51:05+00:00", "description": null, "id": 1564574, "language": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9674099,treningi-na-mrozie-sa-dobre-dla-zdrowia-jak-cwiczyc-zima-by-sobie-ni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Treningi na mrozie s\u0105 dobre dla zdrowia. Jak \u0107wiczy\u0107 zim\u0105, by sobie nie zaszkodzi\u0107? [PORADNIK]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:30:09+00:00", "description": null, "id": 1564575, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9674089,koronacja-krola-karola-kosztowala-72-mln-funtow-brytyjczycy-wsciekli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koronacja kr\u00f3la Karola kosztowa\u0142a 72 mln funt\u00f3w. Brytyjczycy s\u0105 w\u015bciekli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:12:11+00:00", "description": null, "id": 1564354, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9674071,usa-rosja-uzyla-nowego-pocisku-sredniego-zasiegu-to-nie-byla-rakieta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Rosja u\u017cy\u0142a nowego pocisku \u015bredniego zasi\u0119gu. To nie by\u0142a rakieta mi\u0119dzykontynentalna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:44:58+00:00", "description": null, "id": 1564355, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9674062,trump-buduje-kryptowalutowe-imperium-konflikt-interesow-prezydenta-usa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump buduje kryptowalutowe imperium? Ra\u017c\u0105cy konflikt interes\u00f3w prezydenta USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:31:12+00:00", "description": null, "id": 1564356, "language": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9674058,merkel-kompromituje-trumpa-we-wspomnieniach-emocjonalny-zafascynowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Merkel kompromituje Trumpa we wspomnieniach: \u201eemocjonalny, zafascynowany Putinem\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:17:35+00:00", "description": null, "id": 1564357, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9674053,alimenty-w-gore-teraz-tyle-bedzie-mozna-uzyskac-z-funduszu-alimentacy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alimenty w g\u00f3r\u0119. Teraz tyle b\u0119dzie mo\u017cna uzyska\u0107 z funduszu alimentacyjnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:09:08+00:00", "description": null, "id": 1564120, "language": null, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9674051,ceny-mieszkan-spadaja-czeka-nas-festiwal-obnizek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 spadaj\u0105. Czeka nas festiwal obni\u017cek?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:41:29+00:00", "description": null, "id": 1564121, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9674036,pkb-niemiec-za-iii-kw-rynek-jest-rozczarowany-nowymi-danymi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKB Niemiec za III kw. Rynek jest rozczarowany nowymi danymi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:25:16+00:00", "description": null, "id": 1564122, "language": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9674042,to-ostatnia-deska-ratunku-northvolt-sklada-wniosek-o-ochrone-przed-ba.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ostatnia deska ratunku. Northvolt sk\u0142ada wniosek o ochron\u0119 przed bankructwem w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:07:49+00:00", "description": null, "id": 1563670, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9596778,wdowiej-renty-nie-dostaniesz-od-1012025-gdy-masz-juz-prawo-do-renty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wdowiej renty nie dostaniesz od 1.01.2025 gdy masz ju\u017c prawo do renty rodzinnej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:22:23+00:00", "description": null, "id": 1563671, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9635248,to-koniec-ogrzewania-domow-gazem-juz-postanowione-podali-date.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To koniec ogrzewania dom\u00f3w gazem. Ju\u017c postanowione. Podali dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:20:32+00:00", "description": null, "id": 1563672, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9670626,mamy-swoj-nowy-polski-rynkowy-hit-polacy-oszaleli-na-tym-punkcie-re.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy sw\u00f3j nowy, polski rynkowy hit. Polacy oszaleli na tym punkcie?\nRewolucja na zakupach. Te sklepy to ju\u017c prawdziwy polski hit?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:10:17+00:00", "description": null, "id": 1563673, "language": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9671406,nawet-bliski-krewny-pominiety-w-testamencie-nie-ma-szans-na-zachowek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet bliski krewny pomini\u0119ty w testamencie nie ma szans na zachowek, je\u015bli wcze\u015bniej nie zadba o swoje prawa, takie zmiany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": "Forsal.pl", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:00:00+00:00", "description": null, "id": 1563674, "language": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9673570,polska-2025-gospodarka-glupcy-jak-przedluzyc-zloty-wiek-nie-przeja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 119, "source_url": "https://forsal.pl/.feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska 2025: Gospodarka, g\u0142upcy! Jak przed\u0142u\u017cy\u0107 Z\u0142oty Wiek, nie przejadaj\u0105c wszystkiego i nie zad\u0142u\u017caj\u0105c po uszy kolejnych pokole\u0144", "vote": 0}]