[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T19:37:08.908977+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/434af5d0-624b-4ecb-a00e-21545214a31e\" width=\"308\" /> Z\u0142oty nie by\u0142 tak s\u0142aby wobec dolara ameryka\u0144skiego od roku. I obecnie nic nie wskazuje na to, aby ten trend si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142 - ocenia Marek Rogalski, analityk walutowy Domu Maklerskiego Banku Ochrony \u015arodowiska. To m.in. wp\u0142yw eskalacji wojny w Ukrainie - komentuje ekspert. ", "id": 1568253, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/euro-ciagnie-zlotego-w-dol-dlaczego-polska-waluta-gasnie-w-oczach-7095439875144288a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro ci\u0105gnie z\u0142otego w d\u00f3\u0142. Dlaczego polska waluta ga\u015bnie w oczach?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T16:22:01.157210+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fdeb8e92-95b4-4140-9100-c59b919e6954\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek, 25 listopada w Pa\u0142acu Kultury i Nauki w Warszawie ponad 1000 student\u00f3w i licealist\u00f3w we\u017amie udzia\u0142 w VI edycji Our Future Forum, najwi\u0119kszej konferencji edukacyjnej w Polsce. Przedstawiciele administracji rz\u0105dowej, biznesu, laureatka Nagrody Nobla, naukowcy i spo\u0142ecznicy b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z m\u0142odzie\u017c\u0105 o przysz\u0142o\u015bci polskiej gospodarki, bezpiecze\u0144stwie kraju, dost\u0119pno\u015bci mieszka\u0144, a tak\u017ce o tym jak sztuczna inteligencja wp\u0142ynie na sytuacj\u0119 m\u0142odych na rynku pracy. ", "id": 1566865, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/juz-25-listopada-rusza-vi-edycja-our-future-forum-najwiekszej-konferencji-edukacyjnej-w-polsce-7095456590690880a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c 25 listopada rusza VI edycja Our Future Forum \u2013 najwi\u0119kszej konferencji edukacyjnej w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T15:02:48+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4718b043-91e6-4674-a495-f16cf8055d6d\" width=\"308\" /> Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y p\u0142yn\u0105 z Europy Zachodniej. \"Zn\u00f3w bardzo s\u0142abe dane przynios\u0142y wst\u0119pne odczyty indeksu PMI dla strefy euro oraz osobno Niemiec i Francji\" - pisze \"Rzeczpospolita\". Jeden wska\u017anik sprawi\u0142, \u017ce analitycy Pekao uznali listopad za \"fatalny\". A m\u00f3g\u0142 by\u0107 \"katastrofalny\". ", "id": 1566354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/na-zachodzie-coraz-gorzej-fatalne-dane-z-dwoch-najwiekszych-gospodarek-europy-7095427288685152a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Zachodzie coraz gorzej. \"Fatalne\" dane z dw\u00f3ch najwi\u0119kszych gospodarek Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:06:46.917963+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/842ca951-677d-4580-9f61-9ca4d1b23805\" width=\"308\" /> Ponad 750 tys. przedsi\u0119biorc\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o wnioski o wakacje od ZUS, co oznacza zwolnienie ze sk\u0142adek za jeden miesi\u0105c - informuje Business Polska. Termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w mija z ko\u0144cem listopada. W ci\u0105gu czterech dni liczba wniosk\u00f3w wzros\u0142a o 225 tys. ", "id": 1565534, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wakacje-od-zus-setki-tysiecy-wnioskow-7095410760346176a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje od ZUS. Setki tysi\u0119cy wniosk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:45:58+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c72f03d2-b4a5-4803-bdf2-52f32bfcaf22\" width=\"308\" /> Stephen P. Lynch, ameryka\u0144ski przedsi\u0119biorca z Miami, stara si\u0119 kupi\u0107 gazoci\u0105g Nord Stream 2, uszkodzony w 2022 r. w wyniku aktu sabota\u017cu - powiadomi\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Wall Street Journal\". Lynch uwa\u017ca, \u017ce przej\u0119cie gazoci\u0105gu odpowiada interesom USA w perspektywie d\u0142ugookresowej i zwi\u0119ksza szanse na pok\u00f3j w Ukrainie. ", "id": 1565535, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przedsiebiorca-z-miami-chce-kupic-gazociag-nord-stream-7095398057884256a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorca z Miami chce kupi\u0107 gazoci\u0105g Nord Stream", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:19:21+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/347cb662-ca18-49a8-841b-59f9d0f67fa8\" width=\"308\" /> Wroc\u0142awskie Wody Polskie do ko\u0144ca 2024 roku chc\u0105 wykona\u0107 190 zada\u0144 zwi\u0105zanych z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi. Wydadz\u0105 na to ponad 81 mln z\u0142. Najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem s\u0105 osuwiska. Nad Bia\u0142\u0105 L\u0105deck\u0105 prace trwaj\u0105 na d\u0142ugo\u015bci 40 km koryta rzeki - podano w komunikacie. ", "id": 1565536, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tylko-w-tym-regionie-wody-polskie-wydadza-81-mln-zl-na-usuwanie-skutkow-powodzi-7095389268306496a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylko w tym regionie Wody Polskie wydadz\u0105 81 mln z\u0142 na usuwanie skutk\u00f3w powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:36:54+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a1689282-bfe4-4424-bcdd-831bf8322343\" width=\"308\" /> W roku 2025 firmy, kt\u00f3re w 2024 roku odnotuj\u0105 strat\u0119 finansow\u0105 lub wyka\u017c\u0105 nisk\u0105 rentowno\u015b\u0107, b\u0119d\u0105 musia\u0142y uregulowa\u0107 10-procentowy podatek minimalny na rzecz fiskusa. ", "id": 1564946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/nowy-podatek-zaskoczy-firmy-oto-co-trzeba-wiedziec-7095376473328192a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy podatek zaskoczy firmy? Oto co trzeba wiedzie\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:58:07+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2a3e2e41-cabd-4462-8d20-ead801ee18c8\" width=\"308\" /> W czwartek szef MSWiA Tomasz Siemoniak podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re wprowadza nowe zasady dotycz\u0105ce stosowania czujek po\u017carowych. Jak przekaza\u0142 w pi\u0105tek szef MSWiA, ma to by\u0107 mocny sygna\u0142 ze strony pa\u0144stwa, \u017ce czujki dymu powinny by\u0107 na wyposa\u017ceniu ka\u017cdego domu. ", "id": 1564947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bedzie-nakaz-dla-wlascicieli-nowych-mieszkan-jest-rozporzadzenie-7095372543240800a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nakaz dla w\u0142a\u015bcicieli nowych mieszka\u0144. Jest rozporz\u0105dzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:10:14+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/856e5a27-8d4b-4ce9-8081-cbe2ac77310e\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS) w pi\u0105tek opublikowa\u0142 nowe dane na temat og\u00f3lnego klimatu koniunktury w przetw\u00f3rstwie przemys\u0142owym w Polsce. Raport wskazuje, \u017ce w listopadzie 2024 r. publikowane wska\u017aniki z wi\u0119kszo\u015bci sektor\u00f3w wskazuj\u0105 na pogorszenie. ", "id": 1564588, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-gospodarka-w-coraz-gorszym-nastroju-wiekszosc-sektorow-na-minus-7095362623720000a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka w coraz gorszym nastroju. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 sektor\u00f3w na minus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:28:57.196159+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/166a19ea-27c7-4a8a-805a-388b18e08736\" width=\"308\" /> Polska sprzeciwia si\u0119 planowanemu przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 wprowadzeniu zakazu sprzeda\u017cy samochod\u00f3w z silnikami spalinowymi, kt\u00f3ry mia\u0142by wej\u015b\u0107 w \u017cycie w 2035 roku. Nasz kraj pracuje nad strategi\u0105, kt\u00f3ra ma na celu odsuni\u0119cie w czasie wprowadzenie tego zakazu. W tej inicjatywie wspieraj\u0105 Polsk\u0119 tak\u017ce inne pa\u0144stwa - informuje polskieradio24.pl. ", "id": 1564363, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zakaz-aut-spalinowych-do-kosza-polska-ma-plan-7095346353875520a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz aut spalinowych do kosza? Polska ma plan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:23:55.465323+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/17a5f518-6a9b-444f-8571-6ed9d0ab2ec4\" width=\"308\" /> Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy projektu polskiego auta elektrycznego. Trwa walka z czasem, ale tak\u017ce poszukiwane s\u0105 fundusze na budow\u0119 Izery. O przysz\u0142o\u015b\u0107 tej inwestycji pytana w pi\u0105tek by\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. ", "id": 1564134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-dalej-z-izera-ministra-to-bylo-niewykonalne-7095338147129920a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Izer\u0105? Ministra: to by\u0142o niewykonalne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:18:56.786320+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2db6d8fc-e639-4e60-bbe2-f7ffecfeff1f\" width=\"308\" /> Zwrot kosztu s\u0142u\u017cbowego przejazdu taks\u00f3wk\u0105 od pracodawcy, to przych\u00f3d ze stosunku pracy - pisze w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita. ", "id": 1563899, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/sluzbowe-przejazdy-taksowka-skarbowka-zabrala-glos-to-nie-spodoba-sie-pracownikom-7095321516128832a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cbowe przejazdy taks\u00f3wk\u0105. Skarb\u00f3wka zabra\u0142a g\u0142os. To nie spodoba si\u0119 pracownikom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:18:56.661314+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ecf04411-9ff9-49ff-a061-f161f46f672b\" width=\"308\" /> W Rosji dosz\u0142o do niecodziennej sytuacji, gdy\u017c Komunistyczna Partia Federacji Rosyjskiej i ugrupowanie \"Sprawiedliwa Rosja \u2013 Za Prawd\u0119\" niemal\u017ce jednog\u0142o\u015bnie sprzeciwi\u0142y si\u0119 nowemu planowi finansowemu kraju - informuje \"Rzeczpospolita\". Projekt bud\u017cetu przewiduje 30-procentowy wzrost wydatk\u00f3w na dzia\u0142ania wojenne prowadzone przez W\u0142adimira Putina. ", "id": 1563898, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kluczowe-glosowanie-w-rosji-nie-wszyscy-zaglosowali-jak-chcial-putin-7095325216496224a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowe g\u0142osowanie w Rosji. Nie wszyscy zag\u0142osowali jak chcia\u0142 Putin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:18:56.536272+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3e42d4ce-86c6-44c8-921d-6d25c7bce8ef\" width=\"308\" /> Do 40 tys. z\u0142 mo\u017ce wynie\u015b\u0107 dotacja do zakupu lub leasingu nowego samochodu elektrycznego w programie \"M\u00f3j elektryk 2.0\". - Program powinien ruszy\u0107 najwcze\u015bniej w 2025 roku - wskaza\u0142a na antenie Radia ZET ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. ", "id": 1563897, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/40-tys-zl-doplaty-do-auta-elektrycznego-ministra-wskazuje-date-7095331504802400a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 tys. z\u0142 dop\u0142aty do auta elektrycznego. Ministra wskazuje dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:14:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4acd0586-02e2-4243-bf36-3cb31ed6ded2\" width=\"308\" /> Lewica jeszcze dwa miesi\u0105ce temu zapowiada\u0142a, \u017ce b\u0119dzie broni\u0107 pieni\u0119zy przeznaczonych na bud\u017cet Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy na nadchodz\u0105cy rok. Tymczasem wspar\u0142a poprawk\u0119, kt\u00f3ra przewiduje redukcj\u0119 tego bud\u017cetu - informuje wyborcza.biz. ", "id": 1563900, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pip-dostanie-mniej-reke-do-tego-przylozyla-takze-lewica-7095315495500384a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PIP dostanie mniej. R\u0119k\u0119 do tego przy\u0142o\u017cy\u0142a tak\u017ce Lewica", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:04:01+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 22.11.2024. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.2163 z\u0142. ", "id": 1563901, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-22-11-2024-7095318274673248a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 22.11.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:00:33+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 22.11.2024. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1505 z\u0142. ", "id": 1563902, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-22-11-2024-7095317423467072a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 22.11.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T07:00:33+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 22.11.2024. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6816 z\u0142. ", "id": 1563903, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-22-11-2024-7095317423442496a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 22.11.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:42:26+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/31d4d1f2-2b93-4416-917d-2c0412a4981a\" width=\"308\" /> Holenderska sie\u0107 sklep\u00f3w Blokker og\u0142osi\u0142a bankructwo po 128 latach dzia\u0142alno\u015bci. Zamkni\u0119cie 400 sklep\u00f3w oznacza utrat\u0119 pracy dla 4 tys. pracownik\u00f3w. Firma organizuje wyprzeda\u017c, by zmniejszy\u0107 zad\u0142u\u017cenie - informuje Business Insider Polska. ", "id": 1563904, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/znana-siec-sklepow-oglasza-bankructwo-4-tys-osob-traci-prace-7095310135769696a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holenderska sie\u0107 sklep\u00f3w og\u0142asza bankructwo. 4 tys. os\u00f3b traci prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:13:50.538769+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/09f86d1d-16fe-4d09-b644-5362e3529d35\" width=\"308\" /> W rz\u0105dzie powstanie specjalny mi\u0119dzyresortowy zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3rego zadaniem ma by\u0107 walka z szar\u0105 stref\u0105. Zarz\u0105dzenie premiera w tej sprawie niebawem trafi do konsultacji spo\u0142ecznych \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\". ", "id": 1563680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/rzad-wypowiada-wojne-szarej-strefie-tworzy-specjalny-zespol-7095306040535648a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wypowiada wojn\u0119 szarej strefie. Tworzy specjalny zesp\u00f3\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:08:51+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91e2588d-8e7b-43ab-a3f1-1178a785f7d8\" width=\"308\" /> Wszystkie kluby parlamentarne zadeklarowa\u0142y w czwartek poparcie dla projektu wyd\u0142u\u017caj\u0105cego urlop macierzy\u0144ski dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Wicemarsza\u0142kini Sejmu Monika Wielichowska poinformowa\u0142a, \u017ce Konfederacja z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o przyst\u0105pienie do drugiego czytania projektu bez odsy\u0142ania go do komisji. ", "id": 1563681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zmiany-w-urlopach-w-sejmie-politycy-wyjatkowo-zgodni-7095302798887488a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w urlopach. W Sejmie politycy wyj\u0105tkowo zgodni", "vote": 0}]