[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T22:01:20.828676+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jest-jedyna-mieszkanka-wyspy-spelniono-jej-marzenie,nId,7862045\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-jedyna-mieszkanka-wyspy-spelniono-jej-marzenie/000K5TX0BGB9C112-C321.jpg\" alt=\"Jest jedyn\u0105 mieszkank\u0105 wyspy. Spe\u0142niono jej marzenie\" align=\"left\" /></a>80-letnia, jedyna mieszkanka greckiej wyspy Kinaros otrzyma\u0142 os\u0142a jako towarzysza - poda\u0142 grecki CNN. Akcje znalezienia i dostarczenia zwierz\u0119cia seniorce zorganizowa\u0142 dziennikarz Vasilios Saribalidis. Rezultatem swojej misji podzieli\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1569186, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jest-jedyna-mieszkanka-wyspy-spelniono-jej-marzenie,nId,7862045", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest jedyn\u0105 mieszkank\u0105 wyspy. Spe\u0142niono jej marzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T22:01:20.684319+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sondaz-wsrod-rosjan-nie-pozostawia-zludzen-absolutne-maksimu,nId,7862076\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sondaz-wsrod-rosjan-nie-pozostawia-zludzen-absolutne-maksimu/000K5U445DF36MK1-C321.jpg\" alt=\"Sonda\u017c w\u015br\u00f3d Rosjan nie pozostawia z\u0142udze\u0144. &quot;Absolutne maksimum&quot;\" align=\"left\" /></a>79 proc. Rosjan popar\u0142oby decyzj\u0119 W\u0142adimira Putina o natychmiastowym zako\u0144czeniu wojny z Ukrain\u0105 - wynika z sonda\u017cu. &quot;To absolutne maksimum od pocz\u0105tku agresji na pe\u0142n\u0105 skal\u0119&quot; - zauwa\u017ca niezale\u017cny serwis Meduza. Za takim rozwi\u0105zaniem opowiadaj\u0105 si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kobiety i osoby w wieku od 18 do 44 lat oraz przeciwnicy polityki Kremla i osobi\u015bcie zagro\u017ceni dzia\u0142aniami wojennymi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1569185, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sondaz-wsrod-rosjan-nie-pozostawia-zludzen-absolutne-maksimu,nId,7862076", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c w\u015br\u00f3d Rosjan nie pozostawia z\u0142udze\u0144. \"Absolutne maksimum\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T20:56:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wielka-przewaga-rafala-trzaskowskiego-w-sondazu-konkurent-zd,nId,7861995\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-przewaga-rafala-trzaskowskiego-w-sondazu-konkurent-zd/000K5TK98THX8FFU-C321.jpg\" alt=\"Wielka przewaga Rafa\u0142a Trzaskowskiego w sonda\u017cu. Konkurent zdeklasowany\" align=\"left\" /></a>79 proc. badanych wyborc\u00f3w KO twierdzi, \u017ce ugrupowanie powinno wystawi\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Na Rados\u0142awa Sikorskiego postawi\u0142o zaledwie 15 proc. respondent\u00f3w. Obaj kandydaci za to wygraliby w II turze wybor\u00f3w z jakimkolwiek kandydatem PiS. W innym badaniu sprawdzono natomiast, jak w prezydenckiej dogrywce poradzi\u0142by sobie Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1568804, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wielka-przewaga-rafala-trzaskowskiego-w-sondazu-konkurent-zd,nId,7861995", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka przewaga Rafa\u0142a Trzaskowskiego w sonda\u017cu. Konkurent zdeklasowany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T19:51:21.225300+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-herbata-wycofana-ze-sklepow-gis-ostrzega,nId,7862023\"><img src=\"https://i.iplsc.com/herbata-wycofana-ze-sklepow-gis-ostrzega/000K5TI4XUGRH321-C321.jpg\" alt=\"Herbata wycofana ze sklep\u00f3w. GIS ostrzega \" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny poda\u0142, \u017ce w partii czarnej herbaty li\u015bciastej wykryto pozosta\u0142o\u015bci pestycyd\u00f3w. Chodzi o produkty firmy Health Farm, a dok\u0142adnie herbaty Yunnan, Madras, Ceylon i Assam. Ich spo\u017cycie &quot;mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia konsument\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1568419, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-herbata-wycofana-ze-sklepow-gis-ostrzega,nId,7862023", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herbata wycofana ze sklep\u00f3w. GIS ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T19:46:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-oto-najwieksza-choinka-na-swiecie-ma-prawie-50-metrow,nId,7861992\"><img src=\"https://i.iplsc.com/oto-najwieksza-choinka-na-swiecie-ma-prawie-50-metrow/000K5T6AD951N60F-C321.jpg\" alt=\"Oto najwi\u0119ksza choinka na \u015bwiecie. Ma prawie 50 metr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ma prawie 50 metr\u00f3w wysoko\u015bci, wa\u017cy 40 ton i jest ozdobiona 138 tysi\u0105cami lampek LED - tak wygl\u0105da najwi\u0119ksza choinka na \u015bwiecie. Od czwartku mo\u017cna j\u0105 podziwia\u0107 na jarmarku bo\u017conarodzeniowym w Dortmundzie. Jednak w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci zaprezentuje si\u0119 dopiero w poniedzia\u0142ek podczas specjalnego pokazu.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1568420, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-oto-najwieksza-choinka-na-swiecie-ma-prawie-50-metrow,nId,7861992", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto najwi\u0119ksza choinka na \u015bwiecie. Ma prawie 50 metr\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T18:46:37.087799+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-szymon-holownia-pod-ostrzalem-pytan-klamie-pan,nId,7862017\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-pod-ostrzalem-pytan-klamie-pan/000K5TBXB87B03H4-C321.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia pod ostrza\u0142em pyta\u0144. &quot;K\u0142amie pan!&quot;\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn przerwa\u0142o wyst\u0105pienie Szymona Ho\u0142owni podczas spotkania z mieszka\u0144cami Rypina. - Gdzie pan by\u0142 jak rzucali w nas kostk\u0105 brukow\u0105? - zwr\u00f3cili si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu rolnicy. - K\u0142amie pan! - krzykn\u0119li w kierunku lidera Polski 2050. Marsza\u0142ek Sejmu wda\u0142 si\u0119 z nimi w dyskusj\u0119, oferuj\u0105c skierowanie ich sprawy do ministra spraw wewn\u0119trznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567999, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-szymon-holownia-pod-ostrzalem-pytan-klamie-pan,nId,7862017", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia pod ostrza\u0142em pyta\u0144. \"K\u0142amie pan!\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T18:46:36.792706+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-start-kampanii-wyborczej-holownia-ujawnil-date,nId,7862013\"><img src=\"https://i.iplsc.com/start-kampanii-wyborczej-holownia-ujawnil-date/000K5TAS8J1LVMIP-C321.jpg\" alt=\"Start kampanii wyborczej. Ho\u0142ownia ujawni\u0142 dat\u0119\" align=\"left\" /></a>- 8 stycznia rozpocznie si\u0119 kampania prezydencka - przekaza\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Nie poda\u0142 jednak, kiedy dok\u0142adnie, kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 same wybory. Data pierwszej tury (wiadomo, \u017ce b\u0119dzie to jedna z niedziel w maju) zostanie podana w\u0142a\u015bnie w dniu rozpocz\u0119cia kampanii.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1567998, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-start-kampanii-wyborczej-holownia-ujawnil-date,nId,7862013", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start kampanii wyborczej. Ho\u0142ownia ujawni\u0142 dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T18:46:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-oburzony-po-slowach-rzecznik-przejela-bialoruskie-sta,nId,7861834\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-oburzony-po-slowach-rzecznik-przejela-bialoruskie-sta/000K5T4L92LUHTP4-C321.jpg\" alt=\"Ziobro oburzony po s\u0142owach rzecznik. &quot;Przej\u0119\u0142a bia\u0142oruskie standardy&quot; \" align=\"left\" /></a>- Ja widz\u0119, \u017ce tutaj pan z tak\u0105 du\u017c\u0105 torb\u0105, czy\u017cby pan ju\u017c by\u0142 przygotowany? - pyta\u0142a retorycznie jednego z dziennikarzy prok. Anna Adamiak. Rzecznik prokuratura generalnego podkre\u015bla\u0142a, \u017ce nie uznaje orzeczenia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, bo kieruje si\u0119 zasad\u0105 praworz\u0105dno\u015bci. &quot;Pani prokurator Anna Adamiak ju\u017c ca\u0142kowicie przej\u0119\u0142a bia\u0142oruskie standardy. Pozywa dziennikarza za zadawanie pyta\u0144, a teraz mu publicznie grozi wi\u0119zieniem&quot; - nie kry\u0142 oburzenia Zbigniew Ziobro. Jacek Ozdoba zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie skargi do Adama Bodnara.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1568000, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-oburzony-po-slowach-rzecznik-przejela-bialoruskie-sta,nId,7861834", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziobro oburzony po s\u0142owach rzecznik. \"Przej\u0119\u0142a bia\u0142oruskie standardy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T17:41:07.791882+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zaginela-para-nastolatkow-pilne-poszukiwania-policja-publiku,nId,7861816\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-para-nastolatkow-pilne-poszukiwania-policja-publiku/000K5SLJVVQ5GV1J-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a para nastolatk\u00f3w. Pilne poszukiwania, policja publikuje zdj\u0119cia\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska poszukuj\u0105 dwojga nastolatk\u00f3w - 14-letniej Mai Hinz i 15-letniego Krystiana Uszaruka. Ch\u0142opak zagin\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek, a dziewczyna w czwartek. Mundurowi opublikowali zdj\u0119cia nastolatk\u00f3w i prosz\u0105 o pomoc.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567537, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zaginela-para-nastolatkow-pilne-poszukiwania-policja-publiku,nId,7861816", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a para nastolatk\u00f3w. Pilne poszukiwania, policja publikuje zdj\u0119cia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T17:41:07.708092+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawne-zwyciestwo-donalda-trumpa-glosna-sprawa-odroczona,nId,7861831\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prawne-zwyciestwo-donalda-trumpa-glosna-sprawa-odroczona/000K5T41STRDIJ53-C321.jpg\" alt=\"Prawne zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. G\u0142o\u015bna sprawa odroczona\" align=\"left\" /></a>Sprawa Donalda Trumpa o fa\u0142szowanie dokument\u00f3w w sprawie spotkania z aktork\u0105 film\u00f3w dla doros\u0142ych zosta\u0142a odroczona na czas nieokre\u015blony - zdecydowa\u0142 s\u0119dzia prowadz\u0105cy Juan Merchan. To prawne zwyci\u0119stwo prezydenta elekta w czasie, gdy przygotowuje si\u0119 do obj\u0119cia urz\u0119du w po\u0142owie stycznia. Teraz republikanin b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o oddalenie sprawy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567536, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawne-zwyciestwo-donalda-trumpa-glosna-sprawa-odroczona,nId,7861831", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawne zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa. G\u0142o\u015bna sprawa odroczona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T17:41:07.624022+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samorzady-wsciekle-na-wojewode-po-powodzi-interweniowal-kier,nId,7861728\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samorzady-wsciekle-na-wojewode-po-powodzi-interweniowal-kier/000K5Q8ODYQTW4V1-C321.jpg\" alt=\"Samorz\u0105dy w\u015bciek\u0142e na wojewod\u0119 po powodzi. Interweniowa\u0142 Kierwi\u0144ski\" align=\"left\" /></a>Chocia\u017c pow\u00f3d\u017a przetoczy\u0142a si\u0119 przez Dolny \u015al\u0105sk w po\u0142owie wrze\u015bnia, dopiero od kilku dni poszkodowani dostaj\u0105 zasi\u0142ki remontowo-budowlane, obiecane przez rz\u0105d. Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Maciej Awi\u017ce\u0144 obwinia samorz\u0105dowc\u00f3w, a ci s\u0105 na niego w\u015bciekli. Odpowiadaj\u0105, \u017ce to on nie poradzi\u0142 sobie z sytuacj\u0105. Czy w gr\u0119 wchodzi dymisja?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567535, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samorzady-wsciekle-na-wojewode-po-powodzi-interweniowal-kier,nId,7861728", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samorz\u0105dy w\u015bciek\u0142e na wojewod\u0119 po powodzi. Interweniowa\u0142 Kierwi\u0144ski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T16:36:18.594111+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-cpk-ko-chce-odrzucenia-projektu-opozycja-grzmi,nId,7861780\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-cpk-ko-chce-odrzucenia-projektu-opozycja-grzmi/000K5SI2OF2YRV68-C321.jpg\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 CPK. KO chce odrzucenia projektu, opozycja grzmi\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o odrzucenie w pierwszym czytaniu obywatelskiego projektu ustawy &quot;Tak dla CPK&quot;, czym wywo\u0142a\u0142a polityczn\u0105 burz\u0119. Przedstawiciele Razem nazywaj\u0105 decyzj\u0119 KO &quot;dziwn\u0105&quot; i zarzucaj\u0105 partii hipokryzj\u0119. Pose\u0142 Konfederacji Micha\u0142 Wawer stwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce proponowane zapisy wywo\u0142a\u0142y &quot;pop\u0142och&quot; w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Krzysztof Gadowski z KO zwr\u00f3ci\u0142 natomiast uwag\u0119, \u017ce przedstawiciel wnioskodawc\u00f3w to by\u0142y dyrektor w sp\u00f3\u0142ce CPK, maj\u0105cy powi\u0105zana z PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567044, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burza-wokol-cpk-ko-chce-odrzucenia-projektu-opozycja-grzmi,nId,7861780", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza wok\u00f3\u0142 CPK. KO chce odrzucenia projektu, opozycja grzmi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T16:36:18.320163+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eskalacja-wojny-w-ukrainie-prezydent-kazachstanu-nakazal-wzm,nId,7861792\"><img src=\"https://i.iplsc.com/eskalacja-wojny-w-ukrainie-prezydent-kazachstanu-nakazal-wzm/000K5SDSFSP7WX1A-C321.jpg\" alt=\"Eskalacja wojny w Ukrainie. Prezydent Kazachstanu nakaza\u0142 wzmocni\u0107 ochron\u0119\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 wojny na Ukrainie, w\u0142adze Kazachstanu podj\u0119\u0142y kluczow\u0105 decyzj\u0119. Prezydent Kasym-\u017bomart Tokajew nakaza\u0142 zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa kluczowych obiekt\u00f3w wojskowych i cywilnych. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567043, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eskalacja-wojny-w-ukrainie-prezydent-kazachstanu-nakazal-wzm,nId,7861792", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eskalacja wojny w Ukrainie. Prezydent Kazachstanu nakaza\u0142 wzmocni\u0107 ochron\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T16:36:18.041613+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-jedna-decyzja-nie-wystarczy-zachod-zmarnowal-szanse-ukrainy,nId,7861755\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jedna-decyzja-nie-wystarczy-zachod-zmarnowal-szanse-ukrainy/000K5R2C9S9WR6I5-C321.jpg\" alt=\"Jedna decyzja nie wystarczy. Zach\u00f3d zmarnowa\u0142 szanse Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Po niemal trzech latach pe\u0142noskalowej wojny z Ukrain\u0105 Rosjanie dobrze wiedz\u0105, \u017ce ich uzbrojenie ust\u0119puje zachodnim systemom. Maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce dzi\u015b ratuje ich stosunkowo niewielka ilo\u015b\u0107 tej broni na wyposa\u017ceniu Ukrai\u0144c\u00f3w. Kilka F-16 r\u00f3\u017cnicy nie czyni, ale 150-200 maszyn wymiot\u0142oby z ukrai\u0144skiego nieba rosyjskie lotnictwo. Tak samo jest i by\u0142oby z czo\u0142gami, artyleri\u0105 czy broni\u0105 rakietow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1567042, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-jedna-decyzja-nie-wystarczy-zachod-zmarnowal-szanse-ukrainy,nId,7861755", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna decyzja nie wystarczy. Zach\u00f3d zmarnowa\u0142 szanse Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T16:36:17.748591+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujace-momenty-w-donbasie-rosja-zyskuje-przewage,nId,7861800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/decydujace-momenty-w-donbasie-rosja-zyskuje-przewage/000K5SHGW9L630PJ-C321.jpg\" alt=\"Decyduj\u0105ce momenty w Donbasie? Rosja zyskuje przewag\u0119\" align=\"left\" /></a>Pomimo strat terytorialnych ukrai\u0144ska armia nie zamierza wycofa\u0107 si\u0119 z obwodu kurskiego - donosz\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a w tamtejszej armii. Tymczasem Rosja zyskuje przewag\u0119 w obwodzie donieckim. - Wr\u00f3g posuwa si\u0119 naprz\u00f3d. Posuwa si\u0119 o 200-300 metr\u00f3w dziennie - przekaza\u0142 agencji AFP jeden z informator\u00f3w, opisuj\u0105c sytuacj\u0119 w pobli\u017cu miasta Kurachowe. Eksperci spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce si\u0142y ukrai\u0144skie wkr\u00f3tce opuszcz\u0105 miejscowo\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1567041, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-decydujace-momenty-w-donbasie-rosja-zyskuje-przewage,nId,7861800", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyduj\u0105ce momenty w Donbasie? Rosja zyskuje przewag\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T15:31:28.713711+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyplacono-160-milionow-zl-dla-powodzian-to-nie-rekompensata,nId,7861730\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyplacono-160-milionow-zl-dla-powodzian-to-nie-rekompensata/000JS2QVQH5A3IC6-C321.jpg\" alt=\"Wyp\u0142acono 160 milion\u00f3w z\u0142 dla powodzian. &quot;To nie rekompensata&quot;\" align=\"left\" /></a>Ponad 160 mln z\u0142 przekaza\u0142 Dolno\u015bl\u0105ski Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki na pomoc rodzinom poszkodowanych przez pow\u00f3d\u017a - poinformowa\u0142 wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Maciej Awi\u017ce\u0144 podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej. Do wyp\u0142aty wci\u0105\u017c pozostaje 96 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1566554, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyplacono-160-milionow-zl-dla-powodzian-to-nie-rekompensata,nId,7861730", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyp\u0142acono 160 milion\u00f3w z\u0142 dla powodzian. \"To nie rekompensata\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T15:31:28.459709+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-drastyczny-wzrost-zachorowan-na-krztusiec-specjalny-komunika,nId,7861723\"><img src=\"https://i.iplsc.com/drastyczny-wzrost-zachorowan-na-krztusiec-specjalny-komunika/000K5Q9UPJJ3TVY7-C321.jpg\" alt=\"Drastyczny wzrost zachorowa\u0144 na krztusiec. Specjalny komunikat NFZ\" align=\"left\" /></a>Drastyczny wzrost zachorowa\u0144 na krztusiec. W\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w Lubelszczyzny od pocz\u0105tku roku odnotowano prawie 70 razy wi\u0119cej zachorowa\u0144 ni\u017c w roku poprzednim. W ca\u0142ej Polsce choruje niemal 36 razy wi\u0119cej pacjent\u00f3w ni\u017c w 2023 r. NFZ wyda\u0142 specjalny komunikat.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1566553, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-drastyczny-wzrost-zachorowan-na-krztusiec-specjalny-komunika,nId,7861723", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drastyczny wzrost zachorowa\u0144 na krztusiec. Specjalny komunikat NFZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T15:31:27.984141+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-oficjalnie-o-decyzji-w-sprawie-kandydata-nowe-informacje,nId,7861771\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-oficjalnie-o-decyzji-w-sprawie-kandydata-nowe-informacje/000K5R8EBQU1JOSY-C321.jpg\" alt=\"PiS oficjalnie o decyzji w sprawie kandydata. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 o godz. 16 odb\u0119dzie si\u0119 w Krakowie obywatelskie spotkanie z udzia\u0142em prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, w trakcie kt\u00f3rego zostanie og\u0142oszona decyzja dotycz\u0105ca poparcia bezpartyjnego kandydata na prezydenta - przekaza\u0142 Interii rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1566552, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-oficjalnie-o-decyzji-w-sprawie-kandydata-nowe-informacje,nId,7861771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS oficjalnie o decyzji w sprawie kandydata. Nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T14:30:07.533159+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwo-jaroszewiczow-sad-oglosil-wyrok,nId,7861574\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-jaroszewiczow-sad-oglosil-wyrok/000K5PV63LPT2QJK-C321.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo Jaroszewicz\u00f3w. S\u0105d og\u0142osi\u0142 wyrok\" align=\"left\" /></a>Warszawski S\u0105d Okr\u0119gowy og\u0142osi\u0142 wyrok w sprawie zab\u00f3jstwa by\u0142ego premiera PRL Piotra Jaroszewicza i jego \u017cony Alicji Solskiej-Jaroszewicz. Do zbrodni dosz\u0142o w 1992 roku w domu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w Aninie. Zar\u00f3wno g\u0142\u00f3wny oskar\u017cony Robert S., jak i oskar\u017ceni o wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 Dariusz S. oraz Marcin B. zostali uniewinnieni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1566071, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwo-jaroszewiczow-sad-oglosil-wyrok,nId,7861574", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo Jaroszewicz\u00f3w. S\u0105d og\u0142osi\u0142 wyrok", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T14:30:07.449693+00:00", "description": "<p>Rzecznik niemieckiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Ukrainy o u\u017cyciu min przeciwpiechotnych, kt\u00f3re otrzyma\u0142a od USA. Powiedzia\u0142, i\u017c jest to &quot;godne po\u017ca\u0142owania&quot;, \u017ce Ukraina musi podejmowa\u0107 takie kroki. Reuters zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na za\u0142o\u017cenia Traktatu Ottawskiego w tej kwestii. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1566070, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-uzyje-zakazanej-broni-wymowny-komentarz-berlina,nId,7861685", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina u\u017cyje \"zakazanej broni\". Wymowny komentarz Berlina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T14:30:07.366794+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawiska-w-polsce-szykuje-sie-ciezki-wieczor,nId,7861727\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-zjawiska-w-polsce-szykuje-sie-ciezki-wieczor/000K5Q8S7BWPRRIC-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczne zjawiska w Polsce. Szykuje si\u0119 ci\u0119\u017cki wiecz\u00f3r\" align=\"left\" /></a>Pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r nie b\u0119dzie spokojny. Zima jeszcze si\u0119 nie podda\u0142a i wraz z opadami oraz temperaturami oko\u0142o zera mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 lokalnego oblodzenia w wielu miejscach kraju. Do tego na Wybrze\u017cu powieje silny wiatr, osi\u0105gaj\u0105cy w porywach pr\u0119dko\u015b\u0107 do 85 km/h. W zwi\u0105zku z tym wydano alerty IMGW dla niemal ca\u0142ej Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1566069, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawiska-w-polsce-szykuje-sie-ciezki-wieczor,nId,7861727", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne zjawiska w Polsce. Szykuje si\u0119 ci\u0119\u017cki wiecz\u00f3r", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:25:05.465984+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/galerie/kraj/zdjecie,iId,3461144,iAId,451648\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tak-wyglada-klodzko-dwa-miesiace-po-powodzi/000K5PLUX3O3FXFD-C321.jpg\" alt=\"Tak wygl\u0105da K\u0142odzko dwa miesi\u0105ce po powodzi\" align=\"left\" /></a>Min\u0119\u0142o ponad dwa miesi\u0105ce od powodzi, a K\u0142odzko nadal podnosi si\u0119 po zniszczeniach wywo\u0142anych przez wielk\u0105 wod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565661, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/galerie/kraj/zdjecie,iId,3461144,iAId,451648", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da K\u0142odzko dwa miesi\u0105ce po powodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:25:05.372986+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-polacy-na-margaricie-bez-pradu-i-wody-biuro-podrozy-o-niczym,nId,7861583\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-na-margaricie-bez-pradu-i-wody-biuro-podrozy-o-niczym/000K5P560HDG7KC2-C321.jpg\" alt=\"Polacy na Margaricie bez pr\u0105du i wody. &quot;Biuro podr\u00f3\u017cy o niczym nie informowa\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>My\u015bleli, \u017ce lec\u0105 na wakacje na rajsk\u0105 wysp\u0119, tymczasem maj\u0105 urlop jak z koszmaru. Warunki maj\u0105 polowe, bo Margarita, wenezuelska wyspa, od ponad tygodnia ma problemy z dostawami pr\u0105du. - Rainbow o niczym nas nie informowa\u0142 - m\u00f3wi Interii Joanna. Jak si\u0119 dowiadujemy, nie powiadamia te\u017c klient\u00f3w, kt\u00f3rzy dopiero wybieraj\u0105 si\u0119 na wakacje w tym miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565660, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/tylko-w-interii/news-polacy-na-margaricie-bez-pradu-i-wody-biuro-podrozy-o-niczym,nId,7861583", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy na Margaricie bez pr\u0105du i wody. \"Biuro podr\u00f3\u017cy o niczym nie informowa\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:25:05.291168+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-o-wniosku-w-sprawie-ziobry-zdarzenie-bez-preceden,nId,7861674\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prokurator-o-wniosku-w-sprawie-ziobry-zdarzenie-bez-preceden/000K5PONSKFFW9JX-C321.jpg\" alt=\"Prokurator o wniosku w sprawie Ziobry: Zdarzenie bez precedensu\" align=\"left\" /></a>- To jest zdarzenie bez precedensu. W historii polskiego parlamentaryzmu nie by\u0142o takiej sytuacji - powiedzia\u0142a prokurator Anna Adamiak, rzecznik Prokuratora Generalnego. Chodzi o wniosek w sprawie wyra\u017cenie przez Sejm zgody na zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegsusa. Pismo w tej sprawie zosta\u0142o przekazane marsza\u0142kowi Sejmu przez Prokuratura Generalnego Adama Bodnara. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565659, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokurator-o-wniosku-w-sprawie-ziobry-zdarzenie-bez-preceden,nId,7861674", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator o wniosku w sprawie Ziobry: Zdarzenie bez precedensu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T13:25:05.206291+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wzrost-poparcia-dla-pis-w-sondazu-badacze-wskazuja-powod,nId,7861634\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wzrost-poparcia-dla-pis-w-sondazu-badacze-wskazuja-powod/000K5POW6EJJ1JNL-C321.jpg\" alt=\"Wzrost poparcia dla PiS w sonda\u017cu. Badacze wskazuj\u0105 pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>W najnowszym sonda\u017cu partyjnym CBOS najwy\u017csze poparcie uzyska\u0142a Koalicja Obywatelska, kt\u00f3r\u0105 wskaza\u0142o 32 proc. respondent\u00f3w. Niewiele mniejszy wynik - 31 proc. - odnotowa\u0142o PiS, kt\u00f3rego poparcie w stosunku do pocz\u0105tku miesi\u0105ca wzros\u0142o jednak o 6 pkt. proc., podczas gdy poparcie dla ugrupowania Donalda Tuska zmniejszy\u0142o si\u0119 o 2 pkt. Zdaniem o\u015brodka, na wynik badania mog\u0142o mie\u0107 wp\u0142yw zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich w USA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565658, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wzrost-poparcia-dla-pis-w-sondazu-badacze-wskazuja-powod,nId,7861634", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost poparcia dla PiS w sonda\u017cu. Badacze wskazuj\u0105 pow\u00f3d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:23:42.602876+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-probowal-uniknac-zderzenia-z-innym-pojazdem-autobus-wjechal-,nId,7861460\"><img src=\"https://i.iplsc.com/probowal-uniknac-zderzenia-z-innym-pojazdem-autobus-wjechal/000K5O18TP4FTVX2-C321.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 unikn\u0105\u0107 zderzenia z innym pojazdem. Autobus wjecha\u0142 prosto w s\u0142up\" align=\"left\" /></a>W Nowym Pra\u017cowie pod Warszaw\u0105 kierowca autobusu podmiejskiego zjecha\u0142 do rowu i uderzy\u0142 w s\u0142up energetyczny. W \u015brodku znajdowa\u0142o 15 os\u00f3b, ale nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Jak ustali\u0142a policja do wypadku dosz\u0142o, poniewa\u017c kierowca autobusu pr\u00f3bowa\u0142 unikn\u0105\u0107 kolizji z innym pojazdem. Ze wzgl\u0119du na opady \u015bniegu na drogach o poranku panowa\u0142y trudne warunki.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1565239, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-probowal-uniknac-zderzenia-z-innym-pojazdem-autobus-wjechal-,nId,7861460", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 unikn\u0105\u0107 zderzenia z innym pojazdem. Autobus wjecha\u0142 prosto w s\u0142up", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:23:42.491312+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-senat-podjal-decyzje,nId,7861571\"><img src=\"https://i.iplsc.com/latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-senat-podjal-decyzje/000K5P5AP81HEG6J-C321.jpg\" alt=\"\u0141atwiejsza pomoc dla powodzian. Senat podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 \" align=\"left\" /></a>Senat przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy powodziowej bez poprawek. Dokument trafi teraz na biurko prezydenta Andrzeja Dudy. Po z\u0142o\u017ceniu podpisu wprowadzone zostan\u0105 u\u0142atwienia w udzielaniu pomocy poszkodowanym. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1565238, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-latwiejsza-pomoc-dla-powodzian-senat-podjal-decyzje,nId,7861571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141atwiejsza pomoc dla powodzian. Senat podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:23:42.382805+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepewnosc-i-ekscytacja-w-europie-srodkowej,nId,7861197\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepewnosc-i-ekscytacja-w-europie-srodkowej/000K5NF7O98EAAMA-C321.jpg\" alt=\"Niepewno\u015b\u0107 i ekscytacja w Europie \u015arodkowej\" align=\"left\" /></a>Musz\u0119 przyzna\u0107, \u017ce czuj\u0119 niezdrow\u0105, ba, wr\u0119cz samob\u00f3jcz\u0105 ekscytacj\u0119 wygran\u0105 Donalda Trumpa. Samob\u00f3jcz\u0105, jest ona bowiem do\u015b\u0107 irracjonalna i przypomina ekscytacj\u0119 m\u0142odych ludzi pchaj\u0105cych si\u0119 rado\u015bnie na I wojn\u0119 \u015bwiatow\u0105, na kt\u00f3rej nied\u0142ugo potem mieli kona\u0107 w b\u0142ocie, patrz\u0105c na w\u0142asne wyprute wn\u0119trzno\u015bci. No, ale wcze\u015bniej by\u0142o na \u015bwiecie kilkadziesi\u0105t lat nudnego pokoju, wi\u0119c ka\u017cda zapowied\u017a zmiany, czy chocia\u017cby &quot;ciekawych czas\u00f3w&quot; z chi\u0144skiego przekle\u0144stwa - tak\u0105 ekscytacj\u0119 budzi\u0142a. Mo\u017cna odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce podobny spos\u00f3b reaguj\u0105 dzi\u015b na...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565237, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepewnosc-i-ekscytacja-w-europie-srodkowej,nId,7861197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewno\u015b\u0107 i ekscytacja w Europie \u015arodkowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:23:42.270352+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-opuszczaja-platforme-elona-muska-maja-dosc-panujacego-tam-kl,nId,7861541\"><img src=\"https://i.iplsc.com/opuszczaja-platforme-elona-muska-maja-dosc-panujacego-tam-kl/000K5OZ4AGGUX4TQ-C321.jpg\" alt=\"Opuszczaj\u0105 platform\u0119 Elona Muska. Maj\u0105 do\u015b\u0107 panuj\u0105cego tam klimatu\" align=\"left\" /></a>Serwis X traci kolejnego uczestnika. Francuski oddzia\u0142 mi\u0119dzynarodowej organizacji Greenpeace og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce rezygnuje z obecno\u015bci w nale\u017c\u0105cym do Elona Muska medium spo\u0142eczno\u015bciowym. Jako pow\u00f3d tej decyzji podano promowanie przez serwis platform\u0119 &quot;dezinformacji i sceptycyzmu klimatycznego&quot; oraz &quot;bezprecedensowy poziom toksyczno\u015bci&quot;. To nie pierwsza tego typu rezygnacja.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1565236, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-opuszczaja-platforme-elona-muska-maja-dosc-panujacego-tam-kl,nId,7861541", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opuszczaj\u0105 platform\u0119 Elona Muska. Maj\u0105 do\u015b\u0107 panuj\u0105cego tam klimatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T12:23:42.057857+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymusowe-doprowadzenie-zbigniewa-ziobry-przed-komisje-komu,nId,7861575\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przymusowe-doprowadzenie-zbigniewa-ziobry-przed-komisje-komu/000K5P7HXNILHNS1-C321.jpg\" alt=\"Przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0119. Komunikat prokuratury\" align=\"left\" /></a>&quot;Adam Bodnar przekaza\u0142 dzisiaj do Marsza\u0142ka Sejmu RP Szymona Ho\u0142owni wniosek o wyra\u017cenie przez Sejm zgody na zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie pos\u0142a na Sejm Zbigniewa Ziobry na posiedzenie Sejmowej Komisji \u015aledczej ds. Pegasusa&quot; - powiadomi\u0142a Prokuratura Krajowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1565235, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymusowe-doprowadzenie-zbigniewa-ziobry-przed-komisje-komu,nId,7861575", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przymusowe doprowadzenie Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0119. Komunikat prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:18:38.396856+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-odsuniecie-darius,nId,7861486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-odsuniecie-darius/000K5OFEI2SQEQIE-C321.jpg\" alt=\"Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142. Chodzi o odsuni\u0119cie Dariusza Barskiego\" align=\"left\" /></a>Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142, \u017ce odsuni\u0119cie Dariusza Barskiego z funkcji Prokuratora Krajowego by\u0142o niezgodne z konstytucj\u0105 i ograniczy\u0142o mu dost\u0119p do s\u0142u\u017cby publicznej. Wyrok og\u0142osi\u0142a s\u0119dzia TK Krystyna Paw\u0142owicz. Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar jeszcze w lutym wnioskowa\u0142 o umorzenie sprawy.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564807, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trybunal-konstytucyjny-zdecydowal-chodzi-o-odsuniecie-darius,nId,7861486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142. Chodzi o odsuni\u0119cie Dariusza Barskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:18:38.313297+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-samolot-w-poblizu-kraju-nato-stanowcza-reakcja,nId,7861500\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjski-samolot-w-poblizu-kraju-nato-stanowcza-reakcja/000K5OFD3YNE225J-C321.jpg\" alt=\"Rosyjski samolot w pobli\u017cu kraju NATO. Stanowcza reakcja \" align=\"left\" /></a>Norweskie samoloty wielozadaniowe F-35 z Norwegii zosta\u0142y wys\u0142ane w kierunku samolotu szpiegowskiego I\u0142-20, w kodzie NATO Coot-A. Rosyjska jednostka prowadzi\u0142a w czwartek rozpoznanie bezpo\u015brednio w pobli\u017cu regionu Finnmark w Norwegii.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564806, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-samolot-w-poblizu-kraju-nato-stanowcza-reakcja,nId,7861500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski samolot w pobli\u017cu kraju NATO. Stanowcza reakcja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T11:18:38.183054+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-dlaczego-raczej-nawrocki-niz-czarnek-kulisy-decyzji-pis,nId,7861479\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dlaczego-raczej-nawrocki-niz-czarnek-kulisy-decyzji-pis/000K5OFBNPM2CJQ3-C321.jpg\" alt=\"Dlaczego raczej Nawrocki ni\u017c Czarnek? Kulisy decyzji PiS\" align=\"left\" /></a>Ze szczeg\u00f3\u0142owych bada\u0144 PiS wynika, \u017ce prezes IPN Karol Nawrocki mia\u0142by najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo w wyborach prezydenckich zar\u00f3wno w pierwszej, jak i w drugiej turze. Prezes PiS wci\u0105\u017c ma w\u0105tpliwo\u015bci, ale zaczyna si\u0119 przekonywa\u0107 do kandydata spoza partii. Partia szykuje si\u0119 do og\u0142oszenia decyzji w niedziel\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1564805, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-dlaczego-raczej-nawrocki-niz-czarnek-kulisy-decyzji-pis,nId,7861479", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego raczej Nawrocki ni\u017c Czarnek? Kulisy decyzji PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:13:35.224140+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-do-nauczycieli-panstwo-polskie-jest-winne-wam-slowo-,nId,7861409\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-do-nauczycieli-panstwo-polskie-jest-winne-wam-slowo/000K5NHEYOLUJ7D8-C321.jpg\" alt=\"Premier do nauczycieli: Pa\u0144stwo polskie jest winne wam s\u0142owo &quot;przepraszam&quot;\" align=\"left\" /></a>- By\u0107 mo\u017ce zaskocz\u0119 pa\u0144stwa, ale musz\u0119 zacz\u0105\u0107 nasze spotkanie od s\u0142owa &quot;przepraszam&quot; - stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk podczas rozpocz\u0119cia XLIII Krajowego Zjazdu Delegat\u00f3w Zwi\u0105zku Nauczycielstwa Polskiego. -  Du\u017co wysi\u0142ku w\u0142o\u017cy\u0142em w to, \u017ceby ta w\u0142adza si\u0119 zmieni\u0142a, ale reprezentuj\u0119 pa\u0144stwo. I to pa\u0144stwo jest wam winne s\u0142owo &quot;przepraszam&quot;. Za to, czego do\u015bwiadczyli\u015bcie w czasie s\u0142ynnego strajku - m\u00f3wi\u0142 premier. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1564490, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-do-nauczycieli-panstwo-polskie-jest-winne-wam-slowo-,nId,7861409", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier do nauczycieli: Pa\u0144stwo polskie jest winne wam s\u0142owo \"przepraszam\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:13:35.140541+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-jak-dlugo-potrwa-listopadowa-zima-zmiana-nastapi-wkrot,nId,7861423\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiemy-jak-dlugo-potrwa-listopadowa-zima-zmiana-nastapi-wkrot/000K5NYL6UP24DLU-C321.jpg\" alt=\"Wiemy, jak d\u0142ugo potrwa listopadowa zima. Zmiana nast\u0105pi wkr\u00f3tce\" align=\"left\" /></a>Pogoda wkr\u00f3tce postawi na jesie\u0144. Co prawda przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 weekendu wci\u0105\u017c b\u0119dziemy si\u0119 zmaga\u0107 ze \u015bnie\u017cycami i silnym wiatrem, jednak potem zacznie pada\u0107 g\u0142\u00f3wnie deszcz. Ocieplenie dotrze do naszego kraju w niedziel\u0119. Od pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia temperatury wyra\u017anie wzrosn\u0105 i miejscami osi\u0105gn\u0105 nawet 12 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody sobot\u0119 i niedziel\u0119 oraz dowiedz si\u0119, kiedy zima wycofa si\u0119 z Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564489, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiemy-jak-dlugo-potrwa-listopadowa-zima-zmiana-nastapi-wkrot,nId,7861423", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, jak d\u0142ugo potrwa listopadowa zima. Zmiana nast\u0105pi wkr\u00f3tce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:13:35.056780+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarnek-krytykuje-prace-sejmowej-komisji-przeszkadzal-palusz,nId,7861427\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czarnek-krytykuje-prace-sejmowej-komisji-przeszkadzal-palusz/000K5O0I8544A5RI-C321.jpg\" alt=\"Czarnek krytykuje prace sejmowej komisji. &quot;Przeszkadza\u0142 paluszek Jo\u0144skiego&quot;\" align=\"left\" /></a>Zdaniem Przemys\u0142awa Czarnka komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych &quot;powsta\u0142a po nic&quot;. - Udowodni\u0142a to r\u00f3wnie\u017c w czasie trwania swoich prac, i to od samego pocz\u0105tku. Ju\u017c pomijam ten paluszek pana (Dariusza - red.) Jo\u0144skiego i wy\u0142\u0105czanie mikrofonu - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie pose\u0142 PiS. W ocenie by\u0142ego ministra edukacji narodowej, podczas posiedze\u0144 komisji &quot;nie mo\u017cna by\u0142o normalnie zabra\u0107 g\u0142osu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564488, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czarnek-krytykuje-prace-sejmowej-komisji-przeszkadzal-palusz,nId,7861427", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnek krytykuje prace sejmowej komisji. \"Przeszkadza\u0142 paluszek Jo\u0144skiego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T10:13:34.972307+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ferie-zimowe-2025-zaczna-sie-pozniej-niz-rok-temu-harmonogra,nId,7860719\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ferie-zimowe-2025-zaczna-sie-pozniej-niz-rok-temu-harmonogra/000IXYLP4V52TYDY-C321.jpg\" alt=\"Ferie zimowe 2025 zaczn\u0105 si\u0119 p\u00f3\u017aniej ni\u017c rok temu. Harmonogram dla region\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ferie zimowe 2025 to drugi najbardziej wyczekiwany przez uczni\u00f3w okres w ci\u0105gu roku szkolnego. Tak, jak co roku, ka\u017cde wojew\u00f3dztwo rozpocznie odpoczynek w innym terminie. Najwcze\u015bniej wystartuj\u0105 ferie w wojew\u00f3dztwach kujawsko-pomorskim, lubuskim, ma\u0142opolskim, \u015bwi\u0119tokrzyskim i wielkopolskim. Poni\u017cej pe\u0142ny harmonogram. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1564487, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ferie-zimowe-2025-zaczna-sie-pozniej-niz-rok-temu-harmonogra,nId,7860719", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ferie zimowe 2025 zaczn\u0105 si\u0119 p\u00f3\u017aniej ni\u017c rok temu. Harmonogram dla region\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T09:08:30.087074+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ranking-rozpoznawalnosci-politykow-polacy-nie-kojarza-karola,nId,7861374\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ranking-rozpoznawalnosci-politykow-polacy-nie-kojarza-karola/000K5N3PW9IUQ6ML-C321.jpg\" alt=\"Ranking rozpoznawalno\u015bci polityk\u00f3w. Polacy nie kojarz\u0105 Karola Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce najbardziej znanymi politykami s\u0105 Donald Tusk i Mateusz Morawiecki. Obaj znale\u017ali si\u0119 na czele rankingu. Du\u017c\u0105 rozpoznawalno\u015bci\u0105 cieszy si\u0119 tak\u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, Rafa\u0142 Trzaskowski czy Szymon Ho\u0142ownia. Na ko\u0144cu rankingu znajduje si\u0119 Karol Nawrocki, kt\u00f3ry wed\u0142ug nieoficjalnych doniesie\u0144 Polsat News, zostanie kandydatem PiS na prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564262, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ranking-rozpoznawalnosci-politykow-polacy-nie-kojarza-karola,nId,7861374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking rozpoznawalno\u015bci polityk\u00f3w. Polacy nie kojarz\u0105 Karola Nawrockiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:51:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-zaatakowala-strefa-opadow-sniegu-ciagle-sie-przemieszcz,nId,7861202\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-zaatakowala-strefa-opadow-sniegu-ciagle-sie-przemieszcz/000K5LYMFRN014KI-C321.jpg\" alt=\"Zima zaatakowa\u0142a. Strefa opad\u00f3w \u015bniegu ci\u0105gle si\u0119 przemieszcza\" align=\"left\" /></a>\u015anieg nie przestaje sypa\u0107. Na szcz\u0119\u015bcie sytuacja na p\u00f3\u0142nocy wkr\u00f3tce si\u0119 poprawi. W tej cz\u0119\u015bci Polski w ci\u0105gu dnia pojawi\u0105 si\u0119 przeja\u015bnienia. Mimo wszystko specjali\u015bci radz\u0105 bardzo uwa\u017ca\u0107, poniewa\u017c w wielu miejscach na drogach i chodnikach jest bardzo \u015blisko. Na po\u0142udniu b\u0119dzie dalej sypa\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564263, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-zaatakowala-strefa-opadow-sniegu-ciagle-sie-przemieszcz,nId,7861202", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zima zaatakowa\u0142a. Strefa opad\u00f3w \u015bniegu ci\u0105gle si\u0119 przemieszcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:40:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-eksperymentalny-pocisk-nato-reaguje,nId,7861178\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wystrzelila-eksperymentalny-pocisk-nato-reaguje/000K5MZDNWNIKC28-C321.jpg\" alt=\"Rosja wystrzeli\u0142a eksperymentalny pocisk. NATO reaguje\" align=\"left\" /></a>NATO zareagowa\u0142o na u\u017cycie nowych pocisk\u00f3w przez Rosjan. Rzeczniczka organizacji Farah Dakhlallah stwierdzi\u0142a, \u017ce Moskwa terroryzuje ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105 i zapowiedzia\u0142a, \u017ce wsparcie kraj\u00f3w Sojuszu dla Ukrainy pozostanie bez zmian.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564264, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-eksperymentalny-pocisk-nato-reaguje,nId,7861178", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wystrzeli\u0142a eksperymentalny pocisk. NATO reaguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:03:31.108556+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wojskowy-transporter-w-polu-trzy-osoby-poszkodowane,nId,7861186\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojskowy-transporter-w-polu-trzy-osoby-poszkodowane/000K5LMCPVBVIX5W-C321.jpg\" alt=\"Wojskowy transporter w polu. Trzy osoby poszkodowane\" align=\"left\" /></a>Na drodze krajowej 92 w okolicy Lw\u00f3wka (woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em trzech pojazd\u00f3w. Jednym z nich by\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka, kt\u00f3ra na lawecie przewozi\u0142a opancerzony transporter litewskiej armii. Trzy osoby s\u0105 ranne, a jedn\u0105 do szpitala zabra\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1564037, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wojskowy-transporter-w-polu-trzy-osoby-poszkodowane,nId,7861186", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojskowy transporter w polu. Trzy osoby poszkodowane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:03:31.024242+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nato-reaguje-na-uzycie-nowych-pociskow-przez-rosjan,nId,7861178\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nato-reaguje-na-uzycie-nowych-pociskow-przez-rosjan/0005M99A0AE5JBWO-C321.jpg\" alt=\"NATO reaguje na u\u017cycie nowych pocisk\u00f3w przez Rosjan\" align=\"left\" /></a>NATO zareagowa\u0142o na u\u017cycie nowych pocisk\u00f3w przez Rosjan. Rzeczniczka organizacji Farah Dakhlallah stwierdzia\u0142a, \u017ce Moskwa terroryzuje ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105 i zapowiedzia\u0142a, \u017ce wsparcie kraj\u00f3w Sojuszu dla Ukrainy pozostanie bez zmian.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564036, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nato-reaguje-na-uzycie-nowych-pociskow-przez-rosjan,nId,7861178", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO reaguje na u\u017cycie nowych pocisk\u00f3w przez Rosjan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:03:30.939890+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jazda-w-takich-warunkach-to-wyzwanie-synoptycy-ostrzegaja,nId,7861202\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jazda-w-takich-warunkach-to-wyzwanie-synoptycy-ostrzegaja/000K5LYMFRN014KI-C321.jpg\" alt=\"Jazda w takich warunkach to wyzwanie. Synoptycy ostrzegaj\u0105\" align=\"left\" /></a>\u015anieg nie przestaje sypa\u0107. Na szcz\u0119\u015bcie sytuacja na p\u00f3\u0142nocy wkr\u00f3tce si\u0119 poprawi. W tej cz\u0119\u015bci Polski w ci\u0105gu dnia pojawi\u0105 si\u0119 przeja\u015bnienia. Mimo wszystko specjali\u015bci radz\u0105 bardzo uwa\u017ca\u0107, poniewa\u017c w wielu miejscach na drogach i chodnikach jest bardzo \u015blisko. Na po\u0142udniu b\u0119dzie dalej sypa\u0107. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564035, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jazda-w-takich-warunkach-to-wyzwanie-synoptycy-ostrzegaja,nId,7861202", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jazda w takich warunkach to wyzwanie. Synoptycy ostrzegaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T08:03:30.854682+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-decydujace-starcie-w-ko-kto-lepszy-w-najnowszym-sondazu,nId,7861206\"><img src=\"https://i.iplsc.com/decydujace-starcie-w-ko-kto-lepszy-w-najnowszym-sondazu/000K5M4FFEOAE4DK-C321.jpg\" alt=\"Decyduj\u0105ce starcie w KO. Kto lepszy w najnowszym sonda\u017cu?\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska wybiera kandydata na prezydenta w przysz\u0142orocznych wyborach. W grze jest Rafa\u0142 Trzaskowski i Rados\u0142aw Sikorski. Z najnowszego sonda\u017cu United Surveys wynika, \u017ce gdyby odby\u0142y si\u0119 dwie tury wybor\u00f3w prezydenckich, w\u0142odarz Warszawy mia\u0142by wi\u0119ksze poparcie ni\u017c szef MSZ. R\u00f3\u017cnice nie s\u0105 ogromne, a niezale\u017cnie od tego, kt\u00f3ry z nich znalaz\u0142by si\u0119 na li\u015bcie, pokona\u0142by kandydata PiS.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1564034, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-decydujace-starcie-w-ko-kto-lepszy-w-najnowszym-sondazu,nId,7861206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyduj\u0105ce starcie w KO. Kto lepszy w najnowszym sonda\u017cu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:25.268777+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zamieszanie-wokol-waznego-stanowiska-jest-nowa-nominacja,nId,7861142\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamieszanie-wokol-waznego-stanowiska-jest-nowa-nominacja/000K5LK792HB4LOP-C321.jpg\" alt=\"Zamieszanie wok\u00f3\u0142 wa\u017cnego stanowiska. Jest nowa nominacja\" align=\"left\" /></a>By\u0142a prokurator generalna Florydy Pam Bondi zosta\u0142a nominowana przez Donalda Trumpa na now\u0105 prokurator generaln\u0105 USA. Bondi to wieloletnia stronniczka prezydenta elekta, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142 j\u0105 jako &quot;wojowniczk\u0119 America First&quot;. Ponadto, reprezentowa\u0142a ona Trumpa w pierwszym procesie impeachmentu. Ruch republikanina to pok\u0142osie wycofania si\u0119 nominowanego ju\u017c wcze\u015bniej Matta Gaetza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563792, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zamieszanie-wokol-waznego-stanowiska-jest-nowa-nominacja,nId,7861142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 wa\u017cnego stanowiska. Jest nowa nominacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:25.179873+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-warszawa-pod-sniegiem-ogloszono-akcje-alfa,nId,7861160\"><img src=\"https://i.iplsc.com/warszawa-pod-sniegiem-ogloszono-akcje-alfa/000K5LLL6HV2KPU8-C321.jpg\" alt=\"Warszawa pod \u015bniegiem. Og\u0142oszono akcj\u0119 ALFA\" align=\"left\" /></a>Na ulicach Warszawy rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 akcja ALFA. W zwi\u0105zku z opadami \u015bniegu, na drogi w stolicy wyjecha\u0142 komplet posypywarek, a Zarz\u0105d Oczyszczania Miasta poinformowa\u0142, \u017ce pracuje od wczesnych godzin porannych, aby trasy by\u0142y przejezdne. Zmagania z pierwszym \u015bniegiem prowadzone s\u0105 tak\u017ce na chodnikach, przystankach autobusowych czy k\u0142adkach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563791, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-warszawa-pod-sniegiem-ogloszono-akcje-alfa,nId,7861160", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa pod \u015bniegiem. Og\u0142oszono akcj\u0119 ALFA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:25.092918+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-niemoralny-gabinet-donalda-trumpa,nId,7858647\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-washington-post-niemoralny-gabinet-donalda-trumpa/000K5HHE0016SFRK-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Washington Post&quot;: Niemoralny gabinet Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>Zdrady, romanse, nie\u015blubne dzieci, rozwody - to nieod\u0142\u0105czny element CV nominat\u00f3w Donalda Trumpa, kt\u00f3ry sam nie s\u0142ynie z pobo\u017cnego \u017cycia. Republikanie wzywali do odnowy moralnej na najwy\u017cszych szczeblach w\u0142adzy. Wielokrotnie odwo\u0142ywali si\u0119 do warto\u015bci rodzinnych i chrze\u015bcija\u0144skich. Co z tego zosta\u0142o?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563790, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-niemoralny-gabinet-donalda-trumpa,nId,7858647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Washington Post\": Niemoralny gabinet Donalda Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:25.005350+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-to-oni-sa-nastepni-mieszkancy-pokrowska-w-napieciu-,nId,7858987\"><img src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-to-oni-sa-nastepni-mieszkancy-pokrowska-w-napieciu/000K4YTA5UUSCDSX-C321.jpg\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: To oni s\u0105 nast\u0119pni. Mieszka\u0144cy Pokrowska w napi\u0119ciu czekaj\u0105 na \u015bmiertelny cios Rosjan\" align=\"left\" /></a>Pomimo nakazu ewakuacji ponad 10 tys. mieszka\u0144c\u00f3w ukrai\u0144skiego Pokrowska pozosta\u0142o w mie\u015bcie, do kt\u00f3rego w ka\u017cdej chwili mog\u0105 wkroczy\u0107 Rosjanie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563789, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-to-oni-sa-nastepni-mieszkancy-pokrowska-w-napieciu-,nId,7858987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Monde\": To oni s\u0105 nast\u0119pni. Mieszka\u0144cy Pokrowska w napi\u0119ciu czekaj\u0105 na \u015bmiertelny cios Rosjan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:24.916215+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-tajemnicze-spotkanie-elona-muska-jego-interesy-moga-byc-sprz,nId,7859518\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicze-spotkanie-elona-muska-jego-interesy-moga-byc-sprz/000K5I1OUTNS1RSQ-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicze spotkanie Elona Muska. &quot;Jego interesy mog\u0105 by\u0107 sprzeczne z obietnicami Trumpa&quot;\" align=\"left\" /></a>Elon Musk mia\u0142 potajemnie spotka\u0107 si\u0119 z ambasadorem Iranu przy ONZ i rozmawia\u0107 o z\u0142agodzeniu napi\u0119\u0107 na linii USA-Iran. Cho\u0107 Teheran zaprzeczy\u0142 tym rewelacjom, wiele wskazuje na to, \u017ce doradca prezydenta elekta Donalda Trumpa planuje u\u017cywa\u0107 swoich wp\u0142yw\u00f3w r\u00f3wnie\u017c w zakresie polityki mi\u0119dzynarodowej. Jak podkre\u015blaj\u0105 jednak eksperci, interesy miliardera niekoniecznie musz\u0105 i\u015b\u0107 w zgodzie z obietnicami nowego przyw\u00f3dcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563788, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-tajemnicze-spotkanie-elona-muska-jego-interesy-moga-byc-sprz,nId,7859518", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze spotkanie Elona Muska. \"Jego interesy mog\u0105 by\u0107 sprzeczne z obietnicami Trumpa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T06:58:24.761744+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-karambol-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7861148\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karambol-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje/000K5LNOTC7X78GO-C321.jpg\" alt=\"Karambol na A4. Jedna osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 pojazd\u00f3w zderzy\u0142o si\u0119 ze sob\u0105 na autostradzie A4 za w\u0119z\u0142em Krzywa na pasach w kierunku Wroc\u0142awia - poinformowa\u0142a st. asp. Aleksandra Pieprzycka z dolno\u015bl\u0105skiej policji. W karambolu zgin\u0119\u0142a jedna osoba. Droga w tym miejscu jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563787, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-karambol-na-a4-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7861148", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na A4. Jedna osoba nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:54:18.533976+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-netanjahu-grzmi-po-decyzji-mtk-nie-ulegniemy-presji,nId,7861134\"><img src=\"https://i.iplsc.com/netanjahu-grzmi-po-decyzji-mtk-nie-ulegniemy-presji/000K5LJM8IVY867G-C321.jpg\" alt=\"Netanjahu grzmi po decyzji MTK. &quot;Nie ulegniemy presji&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie uznaj\u0119 tej skandalicznej decyzji - powiedzia\u0142 Binjamin Netanjahu w reakcji na decyzj\u0119 Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego o obj\u0119ciu go nakazem aresztowania. Premier Izarela stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja to &quot;naruszenie naturalnego prawa demokracji&quot;, kt\u00f3re b\u0119dzie mia\u0142o &quot;powa\u017cne konsekwencje dla MTK i tych, kt\u00f3rzy z nim wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105&quot;. Nakaz aresztowania wydano r\u00f3wnie\u017c za by\u0142ym izraelskim ministrem obrony Joawem Galantem oraz dow\u00f3dc\u0105 Hamasu Mohammedem Deif\u0105. Do decyzji Trybuna\u0142u odni\u00f3s\u0142 si\u0119 m.in. Joe Biden. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1563553, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-netanjahu-grzmi-po-decyzji-mtk-nie-ulegniemy-presji,nId,7861134", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu grzmi po decyzji MTK. \"Nie ulegniemy presji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T05:54:18.264271+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-zirytowany-na-swiatowych-przywodcow-zadnej-stanowcz,nId,7861103\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-zirytowany-na-swiatowych-przywodcow-zadnej-stanowcz/000K5L3WC82M2DOC-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski zirytowany na \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w. &quot;\u017badnej stanowczej reakcji&quot;\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wezwa\u0142 w czwartek \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w do stanowczej reakcji na u\u017cycie przez Rosj\u0119 rakiety hipersonicznej nowej generacji, stwierdzaj\u0105c, \u017ce stanowi to powa\u017cny krok naprz\u00f3d, je\u015bli chodzi o skal\u0119 i brutalno\u015b\u0107 wojny. &quot;Musimy zmusi\u0107 Rosj\u0119 do prawdziwego pokoju, co jest mo\u017cliwe tylko poprzez si\u0142owe dzia\u0142ania&quot; - zaapelowa\u0142, ostrzegaj\u0105c, \u017ce Moskwa nie zatrzyma si\u0119 tylko na Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1563552, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-zirytowany-na-swiatowych-przywodcow-zadnej-stanowcz,nId,7861103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski zirytowany na \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w. \"\u017badnej stanowczej reakcji\"", "vote": 0}]