[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Papie\u017c broni b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw par tej samej p\u0142ci. Zarzuca brak zrozumienia", "description": "Papie\u017c Franciszek broni prze\u0142omowej decyzji zezwalaj\u0105cej na b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwa dla par tej samej p\u0142ci, sugeruj\u0105c, \u017ce osoby w Ko\u015bciele katolickim, kt\u00f3re si\u0119 jej sprzeciwiali, wyci\u0105gn\u0119li \"okropne wnioski\", poniewa\u017c jej nie rozumiej\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39700971-papiez-broni-blogoslawienstw-par-tej-samej-plci-zarzuca-brak-zrozumienia", "date_published": "2024-01-15T21:55:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar zawiesi\u0142 s\u0119dzi\u00f3w Radzika, Bartoszka i Dembsk\u0105", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wszcz\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek procedur\u0119 odwo\u0142ania prezesa i wiceprezes\u00f3w S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu: Mateusza Bartoszka, Przemys\u0142awa Radzika i Sylwii Dembskiej. Jak poinformowa\u0142 resort, s\u0119dziowie ci zostali zawieszeni w pe\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39700871-bodnar-zawiesil-sedziow-radzika-bartoszka-i-dembska", "date_published": "2024-01-15T21:27:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trzy miesi\u0105ce czekaj\u0105 na ewakuacj\u0119 z Gazy. S\u0105 obywatelami Polski", "description": "\u2013 Jeste\u015bmy obywatelami Polski, mamy prawo \u017cy\u0107 w Polsce, bezpiecznie \u2013 m\u00f3wi Osama Abo Zebida. I pyta: Dlaczego nie mog\u0119 z rodzin\u0105 opu\u015bci\u0107 Strefy Gazy?", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39701131-trzy-miesiace-czekaja-na-ewakuacje-z-gazy-sa-obywatelami-polski", "date_published": "2024-01-15T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika w Pa\u0142acu Prezydenckim: Policja zbyt blisko strefy 01", "description": "Wej\u015bcie kilkunastu policjant\u00f3w, z kt\u00f3rych cz\u0119\u015b\u0107 nagrywa\u0142a zatrzymanie Kami\u0144skiego i W\u0105sika, mog\u0142o naruszy\u0107 zasady bezpiecze\u0144stwa w Pa\u0142acu Prezydenckim \u2013 twierdz\u0105 policyjni informatorzy \u201eRz\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39700381-zatrzymanie-kaminskiego-i-wasika-w-palacu-prezydenckim-policja-zbyt-blisko-strefy-01", "date_published": "2024-01-15T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej S\u0142awi\u0144ski: Dolaryzacja w Argentynie: stabilizacja na skr\u00f3ty", "description": "Argentyna ma niewykorzystan\u0105 szans\u0119 na sukces. Tkwi ona w tym, \u017ce tamtejsi populi\u015bci, w przeciwie\u0144stwie do populist\u00f3w w naszym regionie, nie starali si\u0119 zdemontowa\u0107 demokracji.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39700661-andrzej-slawinski-dolaryzacja-w-argentynie-stabilizacja-na-skroty", "date_published": "2024-01-15T20:23:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "MKiDN: Piotr Rypson b\u0119dzie odpowiada\u0142 za muzea i polityk\u0119 pami\u0119ci", "description": "Piotr Rypson, zwolniony z Muzeum Narodowego w 2018 r. za rz\u0105d\u00f3w prawicy, zosta\u0142 dyrektorem Departamentu Dziedzictwa Kulturowego, kt\u00f3ry odpowiada m. im. za muzea, polityk\u0119 i instytucje pami\u0119ci, w tym zag\u0142ady oraz Mi\u0119dzynarodow\u0105 Rad\u0119 O\u015bwi\u0119cimsk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39700801-mkidn-piotr-rypson-bedzie-odpowiadal-za-muzea-i-polityke-pamieci", "date_published": "2024-01-15T20:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chcemy by\u0107 najbardziej zaufan\u0105, cyfrow\u0105 firm\u0105 biofarmaceutyczn\u0105", "description": "My\u015bl\u0119, \u017ce bardzo przyda si\u0119 moje mi\u0119dzynarodowe i\u00a0regionalne do\u015bwiadczenie zwi\u0105zane z\u00a0rozwojem nowych produkt\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Sameh Rafla, powo\u0142any w\u00a0pierwszych dniach stycznia na stanowisko dyrektora generalnego Takeda Pharma w\u00a0Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/przyszlosc-ochrony-zdrowia/art39700921-chcemy-byc-najbardziej-zaufana-cyfrowa-firma-biofarmaceutyczna", "date_published": "2024-01-15T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: koalicja bliska wyeliminowania prezydenta Andrzeja Dudy", "description": "Konflikt mi\u0119dzy rz\u0105dz\u0105c\u0105 koalicj\u0105 a przegranym w ostatnich wyborach PiS prowokuje pytania o perspektyw\u0119 przyspieszonych wybor\u00f3w. Te jednak, wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu, jeszcze bardziej umocni\u0142yby pozycj\u0119 obecnej w\u0142adzy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39698541-sondaz-koalicja-bliska-wyeliminowania-prezydenta-andrzeja-dudy", "date_published": "2024-01-15T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar: Absolutnie nie zamierzam si\u0119 wycofa\u0107. Uwa\u017cam, \u017ce mam racj\u0119 ws. Barskiego", "description": "Nie zamierzam si\u0119 wycofa\u0107, poniewa\u017c uwa\u017cam, \u017ce absolutni\u0119 mam racj\u0119 w tym, co zosta\u0142o przedstawione prokuratorowi Dariuszowi Barskiemu - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar w rozmowie z TVN24. Minister sprawiedliwo\u015bci i Prokurator Generalny odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do swojej decyzji o odwo\u0142aniu prokuratora Barskiego ze stanowiska Prokuratora Krajowego.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39700591-bodnar-absolutnie-nie-zamierzam-sie-wycofac-uwazam-ze-mam-racje-ws-barskiego", "date_published": "2024-01-15T19:51:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi o \"kroku do przodu\" i \"nowym rozdziale konstytucji\"", "description": "- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy przedstawili nowy rozdzia\u0142 konstytucji, kt\u00f3ry zmieni w og\u00f3le ca\u0142y Trybuna\u0142 Konstytucyjny - proponuje lider PSL, wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39700731-kosiniak-kamysz-mowi-o-kroku-do-przodu-i-nowym-rozdziale-konstytucji", "date_published": "2024-01-15T19:44:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemieccy przewo\u017anicy maj\u0105 do\u015b\u0107 dro\u017cyzny", "description": "Niemieccy przewo\u017anicy domagaj\u0105 si\u0119 sfinansowania zakupu elektrycznych ci\u0119\u017car\u00f3wek tak\u017ce przez polskie firmy.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39700601-niemieccy-przewoznicy-maja-dosc-drozyzny", "date_published": "2024-01-15T19:26:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fi\u0144skie firmy zarabia\u0142y na rosyjskiej wojnie, wspomaga\u0142y zbrojeni\u00f3wk\u0119", "description": "Firmy z Finlandii dostarczy\u0142y Rosji sprz\u0119t wykorzystywany do produkcji broni. Dostawy gwa\u0142townie wzros\u0142y wraz z rozpocz\u0119ciem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119, ustalili fi\u0144scy dziennikarze.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39700551-finskie-firmy-zarabialy-na-rosyjskiej-wojnie-wspomagaly-zbrojeniowke", "date_published": "2024-01-15T19:16:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile zarabiaj\u0105 propagandy\u015bci \u0141ukaszenki?", "description": "Bia\u0142oruscy hakerzy wdarli si\u0119 do systemu rz\u0105dowej instytucji i dotarli do zarobk\u00f3w pracownik\u00f3w pa\u0144stwowych medi\u00f3w. Zarabiaj\u0105 znacznie lepiej ni\u017c lekarze czy nauczyciele.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39698081-ile-zarabiaja-propagandysci-lukaszenki", "date_published": "2024-01-15T19:04:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015arodki z KPO nie wystarcz\u0105. Dziura w Czystym Powietrzu pozostanie", "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska oraz Ministerstwo Funduszy i Polityki Regionalnej znalaz\u0142y, w ramach pierwszej transzy \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy, \u015brodki rz\u0119du 200 mln z\u0142 na za\u0142atanie dziury w programie Czyste Powietrze. Potrzeby s\u0105 jednak znacznie wi\u0119ksze.", "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art39698711-srodki-z-kpo-nie-wystarcza-dziura-w-czystym-powietrzu-pozostanie", "date_published": "2024-01-15T18:57:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mistrzostwa Europy w pi\u0142ce r\u0119cznej. Polacy pokonali Wyspy Owcze, ale to koniec", "description": "Polacy w swoim ostatnim meczu mistrzostw Europy w pi\u0142ce r\u0119cznej pokonali Wyspy Owcze 32:28, ale wygrali tylko u\u015bmiech. Brak awansu do fazy zasadniczej to pora\u017cka, kt\u00f3ra jest cen\u0105 za reset, jaki wprowadzi\u0142 w reprezentacji selekcjoner Marcin Lijewski.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-reczna/art39697981-mistrzostwa-europy-w-pilce-recznej-polacy-pokonali-wyspy-owcze-ale-to-koniec", "date_published": "2024-01-15T18:47:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister Paulina Hennig-Kloska zapowiada zmiany w polityce energetycznej Polski", "description": "W tym tygodniu kierownictwo Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska zbiera si\u0119, by okre\u015bli\u0107 harmonogram prac nad now\u0105 aktualizacj\u0105 PEP2040 i rozdzieli\u0107 zadania - poinformowa\u0142a na konferencji minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.", "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art39699871-minister-paulina-hennig-kloska-zapowiada-zmiany-w-polityce-energetycznej-polski", "date_published": "2024-01-15T18:40:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wicemarsza\u0142ek Senatu: Pushbacki musz\u0105 si\u0119 wreszcie sko\u0144czy\u0107", "description": "Nie mog\u0119 by\u0107 oboj\u0119tny wobec braku szybkiej decyzji o\u00a0zatrzymaniu tej zagra\u017caj\u0105cej \u017cyciu procedury \u2013 m\u00f3wi Maciej \u017bywno, wicemarsza\u0142ek Senatu z\u00a0Podlasia (Trzecia Droga).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39700371-wicemarszalek-senatu-pushbacki-musza-sie-wreszcie-skonczyc", "date_published": "2024-01-15T18:39:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Indeksy w Warszawie pog\u0142\u0119bi\u0142y korekt\u0119", "description": "Pod nieobecno\u015b\u0107 ameryka\u0144skich inwestor\u00f3w z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia przecena w Warszawie nabra\u0142a rozp\u0119du.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39700341-indeksy-w-warszawie-poglebily-korekte", "date_published": "2024-01-15T18:29:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Huti trafili w ameryka\u0144ski kontenerowiec. USA potwierdzaj\u0105", "description": "Centralne Dow\u00f3dztwo USA poinformowa\u0142o, \u017ce rebelianci Huti uderzyli przeciwokr\u0119towym pociskiem balistycznym w nale\u017c\u0105cy do Stan\u00f3w Zjednoczonych kontenerowiec. Wojsko przekaza\u0142o, \u017ce nie by\u0142o ofiar ani rannych, a jednostka zosta\u0142a lekko uszkodzona.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39699851-huti-trafili-w-amerykanski-kontenerowiec-usa-potwierdzaja", "date_published": "2024-01-15T18:07:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 15 stycznia 2024 (46-52)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39699431-dziennik-ustaw-z-15-stycznia-2024-46-52", "date_published": "2024-01-15T17:31:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niekt\u00f3rzy dostali 500+ zamiast 800+. Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os", "description": "- Ka\u017cda bez wyj\u0105tku polska rodzina dostanie 800+ w pe\u0142nym wymiarze, je\u015bli nale\u017cy jej si\u0119 to \u015bwiadczenie - zapewni\u0142 Donald Tusk na konferencji prasowej. To reakcja na doniesienia medi\u00f3w, \u017ce w styczniu nie wszyscy rodzice otrzymali na konta 800 z\u0142 na dziecko, bo niekt\u00f3rym ZUS przela\u0142 500 z\u0142, a nawet 400 z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39698721-niektorzy-dostali-500-zamiast-800-donald-tusk-zabral-glos", "date_published": "2024-01-15T17:23:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 15 stycznia 2024 (20-22)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39699251-monitor-polski-z-15-stycznia-2024-20-22", "date_published": "2024-01-15T17:22:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Covid-19 wci\u0105\u017c  nie odpuszcza. Dominuje nowy wariant", "description": "Nowy, dominuj\u0105cy obecnie wariant omikrona JN.1 mo\u017ce wywo\u0142ywa\u0107 stany l\u0119kowe i problemy ze snem \u2013 przestrzegaj\u0105 lekarze.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39698741-covid-19-wciaz-nie-odpuszcza-dominuje-nowy-wariant", "date_published": "2024-01-15T17:04:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awiatowy handel zap\u0142aci wy\u017csze ceny za transport morski", "description": "Po wycofaniu si\u0119 armator\u00f3w z przej\u015bcia przez Morze Czerwone i Kana\u0142 Sueski, giganci motoryzacyjni i odzie\u017cowi ju\u017c odczuwaj\u0105 op\u00f3\u017anienia w dostawach towar\u00f3w i komponent\u00f3w. To prze\u0142o\u017cy si\u0119 na zastoje w fabrykach w Europie i wzrost cen importowanych towar\u00f3w.", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39698641-swiatowy-handel-zaplaci-wyzsze-ceny-za-transport-morski", "date_published": "2024-01-15T16:38:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Klimatyczne zamieszanie rz\u0105du. Polska p\u00f3ki co nie popiera przyspieszenia polityki klimatycznej", "description": "Polski rz\u0105d wezwie Uni\u0119 Europejsk\u0105 do \u201eprzyj\u0119cia\u201d planu redukcji 90 proc. emisji gaz\u00f3w cieplarnianych w UE do 2040 r., zapowiedzia\u0142a wiceminister klimatu i \u015brodowiska Urszula Zieli\u0144ska. Jej szefowa Paulina Hennig-Kloska odci\u0119\u0142a si\u0119 od tej wypowiedzi, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce nie jest to stanowisko polskiego rz\u0105du. Sama Zieli\u0144ska wycofa\u0142a si\u0119 z tej deklaracji.", "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art39698531-klimatyczne-zamieszanie-rzadu-polska-poki-co-nie-popiera-przyspieszenia-polityki-klimatycznej", "date_published": "2024-01-15T16:37:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sztuczna inteligencja tworzy prze\u0142omowe materia\u0142y. Skokowe przyspieszenie odkry\u0107", "description": "Odkrycie dokonane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 jest b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem dla \u015brodowiska i mo\u017ce w wi\u0119kszym stopniu uniezale\u017cni\u0107 motoryzacj\u0119 i elektronik\u0119 od Chin. AI tworzy nowe substancje w oszo\u0142amiaj\u0105cym tempie.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39698631-sztuczna-inteligencja-tworzy-przelomowe-materialy-skokowe-przyspieszenie-odkryc", "date_published": "2024-01-15T16:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "G\u00f3ra z\u0142ota w skarbcu Kremla. Rosja zgromadzi\u0142a najwi\u0119ksze rezerwy od 24 lat", "description": "Kreml pochwali\u0142 si\u0119 najwi\u0119kszymi od 24 lat rezerwami z\u0142ota. W skarbcu zalega 2350 ton o warto\u015bci 155,9 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Fizycznie g\u00f3ra z\u0142ota w skarbcu Kreml uros\u0142a w rok o oko\u0142o 35 ton.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39698511-gora-zlota-w-skarbcu-kremla-rosja-zgromadzila-najwieksze-rezerwy-od-24-lat", "date_published": "2024-01-15T16:33:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Skandaliczne por\u00f3wnania historyczne prezydenta Andrzeja Dudy", "description": "W 150. rocznic\u0119 urodzin Wincentego Witosa prezydent Andrzej Duda por\u00f3wna\u0142 Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do mi\u0119dzywojennych polityk\u00f3w skazanych w procesie brzeskim. A przecie\u017c politycy PiS ani nie zostali pobici, ani nie trafili do twierdzy wojskowej.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39698041-skandaliczne-porownania-historyczne-prezydenta-andrzeja-dudy", "date_published": "2024-01-15T16:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tusk i Duda szykuj\u0105 scenariusze na przysz\u0142o\u015b\u0107 kohabitacji", "description": "Spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy oraz premiera Donalda Tuska nie przynios\u0142o politycznego prze\u0142omu. Jest raczej protok\u00f3\u0142 rozbie\u017cno\u015bci. KPRM i Pa\u0142ac Prezydencki szykuj\u0105 si\u0119 na trudne kilkana\u015bcie miesi\u0119cy kohabitacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697771-tusk-i-duda-szykuja-scenariusze-na-przyszlosc-kohabitacji", "date_published": "2024-01-15T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c CBOS: Koalicja Obywatelska dogoni\u0142a PiS. Pi\u0119\u0107 ugrupowa\u0144 powy\u017cej progu", "description": "W sonda\u017cu partyjnym przeprowadzonym w styczniu przez CBOS Koalicja Obywatelska uzyska\u0142a 29 proc. g\u0142os\u00f3w, tyle samo co Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39698461-sondaz-cbos-koalicja-obywatelska-dogonila-pis-piec-ugrupowan-powyzej-progu", "date_published": "2024-01-15T15:57:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TSUE odblokowa\u0142 pytania frankowe w SN", "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142, \u017ce wniosek starej cz\u0119\u015bci Izby Cywilnej SN, kt\u00f3ra zablokowa\u0142a na ponad dwa lata odpowied\u017a na kluczowe pytania dla frankowicz\u00f3w wnioskiem do TSUE, by\u0142 niedopuszczalny.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39698471-tsue-odblokowal-pytania-frankowe-w-sn", "date_published": "2024-01-15T15:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny wstrzyma\u0142 dzia\u0142ania Adama Bodnara ws. Barskiego i PK", "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny nakaza\u0142 Prokuratorowi Generalnemu powstrzymanie si\u0119 od wszelkich dzia\u0142a\u0144 uniemo\u017cliwiaj\u0105cych wykonywanie przez Dariusza Barskiego zada\u0144 i realizacji swoich kompetencji jako Prokuratora Krajowego i prokuratora w stanie czynnym.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39698111-trybunal-konstytucyjny-wstrzymal-dzialania-adama-bodnara-ws-barskiego-i-pk", "date_published": "2024-01-15T15:45:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marina Abramovi\u0107 kotra Gwyneth Paltrow. Nowy projekt kontrowersyjnej artystki", "description": "Marina Abramovi\u0107, s\u0142ynna i kontrowersyjna gwiazda \u015bwiata sztuki, rusza z nowym projektem. Longevity Method \u2013 tak nazywa si\u0119 nowa marki stworzona przez s\u0142ynn\u0105 artystk\u0119. Marina Abramovi\u0107 chce tworzy\u0107\u00a0kosmetyki i suplementy diety, kt\u00f3re pozwol\u0105 zachowa\u0107 m\u0142odo\u015b\u0107.", "link": "https://sukces.rp.pl/kosmetyki/art39698101-marina-abramovic-kotra-gwyneth-paltrow-nowy-projekt-kontrowersyjnej-artystki", "date_published": "2024-01-15T15:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Spotkanie Andrzeja Dudy z Donaldem Tuskiem. Premier: Przywracamy rz\u0105dy prawa", "description": "- Dla mnie, jak to prezydent uj\u0105\u0142, \"terror praworz\u0105dno\u015bci\" to jest jedna z najwa\u017cniejszych zasad, jak\u0105 chc\u0119 si\u0119 kierowa\u0107 - powiedzia\u0142 po spotkaniu z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 premier Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697821-spotkanie-andrzeja-dudy-z-donaldem-tuskiem-premier-przywracamy-rzady-prawa", "date_published": "2024-01-15T15:24:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar do pracownik\u00f3w prokuratury: b\u0119d\u0105 podwy\u017cki i du\u017ce zmiany", "description": "Przywr\u00f3cenie niezale\u017cno\u015bci prokurator\u00f3w, podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w prokuratury, zmiany w delegowaniu, nowa ustawa o prokuraturze i procedurze karnej - o takich wyzwaniach dla swego urz\u0119du napisa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci prokurator generalny Adam Bodnar w li\u015bcie do pracownik\u00f3w prokuratury.", "link": "https://www.rp.pl/prawo/art39697971-bodnar-do-pracownikow-prokuratury-beda-podwyzki-i-duze-zmiany", "date_published": "2024-01-15T15:20:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar do pracownik\u00f3w prokuratury: b\u0119d\u0105 podwy\u017cki i du\u017ce zmiany", "description": "Przywr\u00f3cenie niezale\u017cno\u015bci prokurator\u00f3w, podwy\u017cki dla pracownik\u00f3w prokuratury, zmiany w delegowaniu, nowa ustawa o prokuraturze - o takich planach i wyzwaniach dla swego urz\u0119du napisa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci prokurator generalny Adam Bodnar w li\u015bcie do pracownik\u00f3w prokuratury.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39697971-bodnar-do-pracownikow-prokuratury-beda-podwyzki-i-duze-zmiany", "date_published": "2024-01-15T15:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polacy zn\u00f3w polec\u0105 do Izraela. LOT wraca do Tel Awiwu", "description": "Od 28 stycznia LOT wznowi po\u0142\u0105czenia z Tel Awiwem. Na pocz\u0105tek maj\u0105 to by\u0107 rejsy tylko z Warszawy w bardzo okrojonym rozk\u0142adzie. Rejsy z Krakowa i Katowic nadal s\u0105 zawieszone \u2013 dowiedzieli\u015bmy si\u0119 w biurze prasowym polskiego przewo\u017anika.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39697951-polacy-znow-poleca-do-izraela-lot-wraca-do-tel-awiwu", "date_published": "2024-01-15T15:00:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zwolnienia, ci\u0119cia. K\u0142opoty bran\u017cy, kt\u00f3ra mia\u0142a by\u0107 rewolucj\u0105 w \u015bwiecie mody", "description": "Wypo\u017cyczalnie ubra\u0144\u00a0mia\u0142y by\u0107\u00a0rewolucyjn\u0105\u00a0zmian\u0105 w skostnia\u0142ej bran\u017cy mody, ale liderzy rynku pogr\u0105\u017ceni s\u0105 w kryzysie. Ich us\u0142ugi dla wielu klient\u00f3w okaza\u0142y si\u0119 za drogie, a oferta \u2013 zbyt uboga.", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39697931-zwolnienia-ciecia-klopoty-branzy-ktora-miala-byc-rewolucja-w-swiecie-mody", "date_published": "2024-01-15T14:45:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najpierw polityka, potem \u015blub. By\u0142a premier Nowej Zelandii nareszcie jest \u017con\u0105", "description": "Mia\u0142a 37 lat, kiedy zosta\u0142a najm\u0142odszym w historii premierem Nowej Zelandii. Jacinda Ardern urodzi\u0142a dziecko w czasie trwania kadencji i wzi\u0119\u0142a sze\u015bciotygodniowy urlop macierzy\u0144ski, podczas kt\u00f3rego zast\u0119powa\u0142 j\u0105 wicepremier. W czasie pandemii codziennie przekazywa\u0142a rodakom najnowsze informacje online, siedz\u0105c na pod\u0142odze swojego salonu mi\u0119dzy dzieci\u0119cymi zabawkami. W sobot\u0119 13 stycznia wzi\u0119\u0142a odk\u0142adany od tamtej pory \u015blub.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39697721-najpierw-polityka-potem-slub-byla-premier-nowej-zelandii-nareszcie-jest-zona", "date_published": "2024-01-15T14:44:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Leon Podkaminer: Czyta\u0107 ze zrozumieniem!", "description": "Beztroska w podej\u015bciu do danych statystycznych, bez dostatecznej orientacji, co one oznaczaj\u0105, to zarzut nieuprawniony - pisze w polemice doradca prezesa NBP.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39697791-leon-podkaminer-czytac-ze-zrozumieniem", "date_published": "2024-01-15T14:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PKP Intercity zdecydowa\u0142o o bezp\u0142atnych posi\u0142kach dla pracownik\u00f3w. Dosta\u0142y je tylko kobiety", "description": "PKP Intercity wydaje ciep\u0142e posi\u0142ki konduktorkom i kierowniczkom poci\u0105g\u00f3w. Kontrowersje wzbudza fakt, \u017ce pomini\u0119to pracownik\u00f3w p\u0142ci m\u0119skiej. Jak sp\u00f3\u0142ka t\u0142umaczy ten pomys\u0142?", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art39697271-pkp-intercity-zdecydowalo-o-bezplatnych-posilkach-dla-pracownikow-dostaly-je-tylko-kobiety", "date_published": "2024-01-15T14:25:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oni doradz\u0105 Adamowi Bodnarowi. Znane nazwiska", "description": "Prokurator Generalny Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 doradc\u00f3w spo\u0142ecznych. B\u0119d\u0105 oni wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Prokuratorem Generalnym w sprawie bie\u017c\u0105cego funkcjonowania prokuratury - informuje resort sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39697871-oni-doradza-adamowi-bodnarowi-znane-nazwiska", "date_published": "2024-01-15T14:25:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bojkot izraelskich towar\u00f3w na \u015bwiecie. Zamieszanie z kodami kreskowymi", "description": "Po tym, jak Izrael uderzy\u0142 na Gaz\u0119 w odpowiedzi na atak tamtejszego Hamasu z 7 pa\u017adziernika, mno\u017c\u0105 si\u0119 na \u015bwiecie wezwania do bojkotu produkt\u00f3w izraelskich. I jest wok\u00f3\u0142 tego ogromne zamieszanie.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39697701-bojkot-izraelskich-towarow-na-swiecie-zamieszanie-z-kodami-kreskowymi", "date_published": "2024-01-15T14:23:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oceany rekordowo ciep\u0142e pi\u0105ty rok z rz\u0119du. \u201eTo zapowied\u017a\u00a0przysz\u0142ych los\u00f3w Ziemi\u201d", "description": "2023 by\u0142 pi\u0105tym rokiem z rz\u0119du, w kt\u00f3rym temperatury ocean\u00f3w by\u0142y rekordowo wysokie. Naukowcy ostrzegaj\u0105, \u017ce tendencja do ocieplenia utrzyma si\u0119 przez ca\u0142e stulecie, nawet je\u015bli uda si\u0119 ograniczy\u0107 emisje gaz\u00f3w cieplarnianych.", "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39697861-oceany-rekordowo-cieple-piaty-rok-z-rzedu-to-zapowiedz-przyszlych-losow-ziemi", "date_published": "2024-01-15T14:20:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pa\u0144stwowa ochrona przed galopuj\u0105cymi cenami gazu i pr\u0105du to dotacja bez CIT", "description": "Bezzwrotna pomoc publiczna przyznana w zwi\u0105zku z nag\u0142ymi wzrostami cen gazu ziemnego i energii elektrycznej przyznawana firmom to dotacja zwolniona z CIT.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39697361-panstwowa-ochrona-przed-galopujacymi-cenami-gazu-i-pradu-to-dotacja-bez-cit", "date_published": "2024-01-15T13:34:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Data wybor\u00f3w samorz\u0105dowych. Premier Donald Tusk ujawni\u0142 termin", "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 przed posiedzeniem rz\u0105du, kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697601-data-wyborow-samorzadowych-premier-donald-tusk-ujawnil-termin", "date_published": "2024-01-15T13:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej \u0141omanowski: A je\u015bli jutro b\u0119dzie wojna Rosji z NATO?", "description": "Niemiecki \u201eBild\u201d twierdzi, \u017ce ju\u017c w przysz\u0142ym roku dojdzie do zbrojnego konfliktu sojuszu z Kremlem.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39697401-andrzej-lomanowski-a-jesli-jutro-bedzie-wojna-rosji-z-nato", "date_published": "2024-01-15T13:20:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Huti \"gotowi na wojn\u0119\" z USA. \"Zmienimy Jemen w cmentarz dla Amerykan\u00f3w\"", "description": "Wysoki przedstawiciel rebeliant\u00f3w Huti, Ali al-Qahoum, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce USA \"otworzy\u0142y wrota do piekie\u0142\" przeprowadzaj\u0105c agresj\u0119 przeciw Jemenowi i zapowiedzia\u0142, \u017ce Huti \"bole\u015bnie odpowiedz\u0105\" na te dzia\u0142ania zmieniaj\u0105c Jemen w \"cmentarz dla Amerykan\u00f3w\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39697631-huti-gotowi-na-wojne-z-usa-zmienimy-jemen-w-cmentarz-dla-amerykanow", "date_published": "2024-01-15T13:13:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Turcja zaatakowa\u0142a co najmniej 40 cel\u00f3w w Syrii, w tym elektrownie", "description": "Turcja przeprowadzi\u0142a ataki powietrzne na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 i paliwow\u0105 w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Syrii, na terenach kontrolowanych przez Kurd\u00f3w - informuj\u0105 lokalne \u017ar\u00f3d\u0142a i syryjskie media pa\u0144stwowe.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39697391-turcja-zaatakowala-co-najmniej-40-celow-w-syrii-w-tym-elektrownie", "date_published": "2024-01-15T12:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ze studenckiego kampusu prosto na Oscary. Jak studenci i absolwenci Warszawskiej Szko\u0142y Filmowej kszta\u0142tuj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiego kina?", "description": "W 2023 roku tw\u00f3rcy z Warszawskiej Szko\u0142y Filmowej prezentowali swoje produkcje na festiwalach na ca\u0142ym \u015bwiecie, zdobywaj\u0105c liczne nagrody i nominacje.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39697501-ze-studenckiego-kampusu-prosto-na-oscary-jak-studenci-i-absolwenci-warszawskiej-szkoly-filmowej-ksztaltuja-przyszlosc-polskiego-kina", "date_published": "2024-01-15T12:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Opera Narodowa i \u015bmier\u0107 na stacji benzynowej", "description": "Uwsp\u00f3\u0142cze\u015bniona \u201eMedea\u201d w Operze Narodowej z pewno\u015bci\u0105 wzbudzi kontrowersje, ale ten spektakl i jego tw\u00f3rc\u0119 Simona Stone\u2019a nale\u017cy pozna\u0107. To jeden z najwa\u017cniejszych obecnie re\u017cyser\u00f3w na \u015bwiecie.", "link": "https://www.rp.pl/opera/art39697411-opera-narodowa-i-smierc-na-stacji-benzynowej", "date_published": "2024-01-15T12:38:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "300 tysi\u0119cy ci\u0119\u017car\u00f3wek w ruchu mi\u0119dzynarodowym", "description": "Zarejestrowana w Polsce flota ci\u0119\u017car\u00f3wek transportu mi\u0119dzynarodowego przekroczy\u0142a na koniec 2023 roku po raz pierwszy w historii barier\u0119 300 tys. sztuk.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39697431-300-tysiecy-ciezarowek-w-ruchu-miedzynarodowym", "date_published": "2024-01-15T12:34:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Machulski, Kwieci\u0144ski i Alabrudzi\u0144ska wy\u0142oni\u0105 nowe talenty", "description": "Do 21 stycznia tw\u00f3rcy mog\u0105 przesy\u0142a\u0107 zg\u0142oszenia na konkursy Script Fiesty, w kt\u00f3rych mo\u017cna wygra\u0107 70 tysi\u0119cy z\u0142otych. O konkursach i festiwalu filmowym opowiada jego dyrektor artystyczny Artur Zaborski.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39697421-machulski-kwiecinski-i-alabrudzinska-wylonia-nowe-talenty", "date_published": "2024-01-15T12:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Plan Sztabu Generalnego: Aktywna rezerwa b\u0119dzie atrakcyjniejsza", "description": "Sztab Generalny Wojska Polskiego rozpoczyna prace nad nowym modelem funkcjonowania aktywnej rezerwy. Zak\u0142ada on, \u017ce ten rodzaj s\u0142u\u017cby ma by\u0107 bardziej atrakcyjny dla os\u00f3b, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci by\u0142y ju\u017c w wojsku.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39697201-plan-sztabu-generalnego-aktywna-rezerwa-bedzie-atrakcyjniejsza", "date_published": "2024-01-15T12:25:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "MFW ostrzega: sztuczna inteligencja zmiecie 40 proc. miejsc pracy. Kto ucierpi?", "description": "Rozw\u00f3j sztucznej inteligencji (AI) mo\u017ce zmniejszy\u0107 liczb\u0119 miejsc pracy nawet 40 proc. Najbardziej zagro\u017cone s\u0105 kraje rozwini\u0119te - ostrzega Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39697321-sztuczna-inteligencja-rynek-pracy-mfw", "date_published": "2024-01-15T12:13:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Suski: Mariusz Kami\u0144ski jest na oddziale szpitalnym, otrzymuje \u015brodki farmakologiczne", "description": "By\u0142y szef CBA, by\u0142y minister spraw wewn\u0119trznych i administracji, przebywa na oddziale szpitalnym i ma podawane \u015brodki farmakologiczne - m\u00f3wi\u0142 w telewizji TV Republika pose\u0142 PiS, Marek Suski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697311-marek-suski-mariusz-kaminski-jest-na-oddziale-szpitalnym-otrzymuje-srodki-farmakologiczne", "date_published": "2024-01-15T12:11:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prawnik o strefie czystego transportu: konstytucja nie gwarantuje prawa do jazdy autem", "description": "Konstytucja nie gwarantuje nam prawa do je\u017cd\u017cenia autem - podkre\u015bla Mi\u0142osz Jakubowski, radca prawny w Fundacji Frank Bold walcz\u0105cej o strefy czystego transportu, odpieraj\u0105c zarzuty przeciwnik\u00f3w tego rozwi\u0105zania w Krakowie.", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art39690021-prawnik-o-strefie-czystego-transportu-konstytucja-nie-gwarantuje-prawa-do-jazdy-autem", "date_published": "2024-01-15T12:07:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "RPO ponownie upomina si\u0119 o prawa aplikant\u00f3w kt\u00f3rym urodzi si\u0119 dziecko", "description": "Od 2019 r. aplikantka, kt\u00f3ra pod koniec aplikacji urodzi dziecko, mo\u017ce przed\u0142u\u017cy\u0107 sw\u00f3j status. RPO postuluje, by takie samo uprawnienie przyzna\u0107 aplikantom-ojcom. Samorz\u0105dy prawnicze s\u0105 za, Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci na razie milczy.", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art39678721-rpo-ponownie-upomina-sie-o-prawa-aplikantow-ktorym-urodzi-sie-dziecko", "date_published": "2024-01-15T12:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Strefa czystego transportu. Prawnik: konstytucja nie gwarantuje prawa do jazdy autem", "description": "Konstytucja nie gwarantuje nam prawa do je\u017cd\u017cenia autem - podkre\u015bla Mi\u0142osz Jakubowski, radca prawny w Fundacji Frank Bold walcz\u0105cej o strefy czystego transportu, odpieraj\u0105c zarzuty przeciwnik\u00f3w tego rozwi\u0105zania w Krakowie.", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art39690021-strefa-czystego-transportu-prawnik-konstytucja-nie-gwarantuje-prawa-do-jazdy-autem", "date_published": "2024-01-15T12:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Spotkanie Andrzeja Dudy z Donaldem Tuskiem. O\u015bwiadczenie prezydenta", "description": "Zaapelowa\u0142em do premiera, \u017ceby przywr\u00f3ci\u0107 sytuacj\u0119 zgodn\u0105 z prawem - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda po spotkaniu z premierem Donaldem Tuskiem, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji ministra Adama Bodnara w sprawie prokuratora krajowego Dariusza Barskiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696901-spotkanie-andrzeja-dudy-z-donaldem-tuskiem-oswiadczenie-prezydenta", "date_published": "2024-01-15T11:47:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Podw\u00f3jny alert RCB. Nieprzejezdne drogi i wiatr do 90 km/h", "description": "Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa dla cz\u0119\u015bci Polski wyda\u0142o alert RCB, kt\u00f3ry w kilku regionach jest podw\u00f3jny. Chodzi o za\u0142amanie pogody i zwi\u0105zane z nim gro\u017ane zjawiska takie jak intensywne opady \u015bniegu czy silny wiatr. Szereg ostrze\u017ce\u0144 wyda\u0142 tak\u017ce Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW).", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39697341-podwojny-alert-rcb-nieprzejezdne-drogi-i-wiatr-do-90-km-h", "date_published": "2024-01-15T11:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna w Strefie Gazy to katastrofa klimatyczna. Jaki jest \u015blad w\u0119glowy?", "description": "Wojna Izraela z Hamasem w Strefie Gazy to nie tylko katastrofa humanitarna, ale i klimatyczna \u2013 przekonuj\u0105 autorzy analizy opublikowanej na \u0142amach Social Science Research Network.", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art39696931-wojna-w-strefie-gazy-to-katastrofa-klimatyczna-jaki-jest-slad-weglowy", "date_published": "2024-01-15T11:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty si\u0119 os\u0142abia. Dolar zn\u00f3w po 4 z\u0142ote", "description": "Nowy tydzie\u0144 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od przeceny z\u0142otego, co przek\u0142ada si\u0119 na wzrost notowa\u0144 kurs\u00f3w najwa\u017cniejszych walut.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39697091-zloty-sie-oslabia-dolar-znow-po-4-zlote", "date_published": "2024-01-15T11:21:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Hubert Hurkacz z awansem do II rundy", "description": "Dziewi\u0105ty tenisista \u015bwiata zwyci\u0119\u017cy\u0142 w pierwszym meczu Australijczyka Omara Jasik\u0119 7:6 (7-4), 6:4, 6:2. Nast\u0119pny na drodze Polaka jest nastoletni czeski kwalifikant Jakub Mensik (144. ATP)", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39697191-australian-open-hubert-hurkacz-z-awansem-do-ii-rundy", "date_published": "2024-01-15T11:19:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "69-latka pr\u00f3bowa\u0142a zabija\u0107 psy, bo \"frustrowa\u0142o j\u0105 szczekanie\u201d. Grozi jej 5 lat wi\u0119zienia", "description": "Policja z Jaworzna zatrzyma\u0142a kobiet\u0119, kt\u00f3ra \u2013 chc\u0105c u\u015bmierci\u0107 psy \u2013 na terenie ziele\u0144ca rozrzuca\u0142a kawa\u0142ki mi\u0119sa naszpikowane pinezkami. 69-latce grozi pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia.", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art39697141-69-latka-probowala-zabijac-psy-bo-frustrowalo-ja-szczekanie-grozi-jej-5-lat-wiezienia", "date_published": "2024-01-15T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wielka Brytania: Torysi mog\u0105 dozna\u0107 kl\u0119ski, jakiej rz\u0105dz\u0105cy nie zaznali od 1906 r.", "description": "Z najnowszego sonda\u017cu YouGov wynika, \u017ce gdyby wybory parlamentarne w Wielkiej Brytanii odby\u0142y si\u0119 dzi\u015b, w\u00f3wczas rz\u0105dz\u0105ca Partia Konserwatywna zdoby\u0142aby w nich tylko 169 mandat\u00f3w w licz\u0105cej 650 miejsc Izbie Gmin.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697121-wielka-brytania-torysi-moga-doznac-kleski-jakiej-rzadzacy-nie-zaznali-od-1906-r", "date_published": "2024-01-15T10:58:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Siemoniak: W s\u0142u\u017cbach trwa intensywny audyt dotycz\u0105cy nielegalnej inwigilacji", "description": "Jak powiedzia\u0142 w Programie 1 Polskiego Radia koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak, \u201etrwa intensywny audyt we wszystkich s\u0142u\u017cbach, kt\u00f3ry dotyczy nielegalnej inwigilacji\u201d. - Szczeg\u00f3lnie z u\u017cyciem narz\u0119dzi takich jak Pegasus - zaznaczy\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39697101-tomasz-siemoniak-w-sluzbach-trwa-intensywny-audyt-dotyczacy-nielegalnej-inwigilacji", "date_published": "2024-01-15T10:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kreml o publikacji \"Bilda\" o mo\u017cliwym ataku Rosji na przesmyk suwalski: Bez komentarza", "description": "Dmitrij Pieskow w rozmowie z dziennikarzami odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do publikacji \"Bilda\", kt\u00f3ry opisa\u0142 scenariusz szkoleniowy przygotowany dla niemieckiej armii, przewiduj\u0105cy konfrontacj\u0119 Rosji z NATO.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39696711-kreml-o-publikacji-bilda-o-mozliwym-ataku-rosji-na-przesmyk-suwalski-bez-komentarza", "date_published": "2024-01-15T10:02:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ikona Bielska-Bia\u0142ej, czyli kolejny wyj\u0105tkowy rok w Cavatina Hall", "description": "Znajduj\u0105ca si\u0119 w Bielsku-Bia\u0142ej Cavatina Hall sta\u0142a si\u0119 kultowym miejscem w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w miasta oraz firm, poszukuj\u0105cych odpowiedniego miejsca dla swoich siedzib.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art39697131-ikona-bielska-bialej-czyli-kolejny-wyjatkowy-rok-w-cavatina-hall", "date_published": "2024-01-15T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Duda po spotkaniu ws. PK: Prokuratorem Krajowym jest Dariusz Barski", "description": "Andrzej Duda rozmawia\u0142 w poniedzia\u0142ek rano z Dariuszem Barskim. \"Prezydent RP podkre\u015bli\u0142, \u017ce zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami Prokuratorem Krajowym jest Pan Dariusz Barski\" - napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39696911-andrzej-duda-po-spotkaniu-ws-pk-prokuratorem-krajowym-jest-dariusz-barski", "date_published": "2024-01-15T09:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Kwiatkowski o przedterminowych wyborach: Warte rozwa\u017cenia", "description": "Je\u015bli Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cy\u0142oby wniosek o samorozwi\u0105zanie Sejmu, w\u00f3wczas \u201ekoalicja 15 pa\u017adziernika\u201d powinna go rozwa\u017cy\u0107 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z RMF FM niezale\u017cny senator Krzysztof Kwiatkowski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696921-krzysztof-kwiatkowski-o-przedterminowych-wyborach-warte-rozwazenia", "date_published": "2024-01-15T09:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Magdalena Fr\u0119ch w drugiej rundzie", "description": "Polska tenisistka po ponad trzygodzinnym meczu zwyci\u0119\u017cy\u0142a w Melbourne Australijk\u0105 Dari\u0119 Saville 6:7 (5-7), 6:3, 7:5. W turnieju kobiecym nie ma ju\u017c mistrzyni Wimbledonu Markety Vondrousovej", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39696781-australian-open-magdalena-frech-w-drugiej-rundzie", "date_published": "2024-01-15T09:52:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Slow Cardio \u2013 ten rodzaj aktywno\u015bci fizycznej bije rekordy popularno\u015bci", "description": "Bieganie jest niezwykle popularn\u0105 form\u0105 treningu. Pozwala poprawi\u0107 kondycj\u0119 fizyczn\u0105 i spali\u0107 oko\u0142o 600 kilokalorii na godzin\u0119. Nie ka\u017cdy jednak przepada za tym rodzajem aktywno\u015bci. Je\u015bli tak, to warto pozna\u0107 Slow Cardio.", "link": "https://kobieta.rp.pl/sport/art39692251-slow-cardio-ten-rodzaj-aktywnosci-fizycznej-bije-rekordy-popularnosci", "date_published": "2024-01-15T09:50:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Milionowe kary dla Volkswagena Pozna\u0144 i Solarisa od UOKiK", "description": "8 mln z\u0142 kary \u0142\u0105cznie na\u0142o\u017cy\u0142 prezes UOKiK na Volkswagena Pozna\u0144 oraz Solaris Bus & Coach. Powodem jest tworzenie zator\u00f3w p\u0142atniczych.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39696661-milionowe-kary-dla-volkswagena-poznan-i-solarisa-od-uokik", "date_published": "2024-01-15T09:36:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "8 milion\u00f3w kary dla Volkswagena i Solarisa za nieterminowe p\u0142acenie faktur", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w ukara\u0142 Volkswagen Pozna\u0144 kwot\u0105 4,7 mln z\u0142, a Solaris Bus&amp;Coutch ma zap\u0142aci\u0107 ponad 3 mln. Powodem s\u0105 zaleg\u0142o\u015bci w p\u0142atno\u015bciach wobec kontrahent\u00f3w. Trwaj\u0105 post\u0119powania wobec kolejnych 30 firm.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39696601-8-milionow-kary-dla-volkswagena-i-solarisa-za-nieterminowe-placenie-faktur", "date_published": "2024-01-15T09:33:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar: Przedstawi\u0119 projekt rozdzielaj\u0105cy funkcj\u0119 ministra i Prokuratora Generalnego", "description": "Do ko\u0144ca tego tygodnia przedstawi\u0119 za\u0142o\u017cenia do projektu ustawy rozdzielaj\u0105cego funkcj\u0119 ministra sprawiedliwo\u015bci oraz Prokuratora Generalnego - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142kowym o\u015bwiadczeniu minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39696621-bodnar-przedstawie-projekt-rozdzielajacy-funkcje-ministra-i-prokuratora-generalnego", "date_published": "2024-01-15T09:23:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Maciej \u017bywno: Push-backi? To trzeba zatrzyma\u0107. Jeste\u015bmy cywilizowanym krajem UE", "description": "Push-backi trzeba zatrzyma\u0107, jeste\u015bmy cywilizowanym krajem. W Podlaskim zaczyna si\u0119 Unia Europejska i powinni\u015bmy pokazywa\u0107 standardy, gdzie ludzie nie maj\u0105 prawa cierpie\u0107 na granicy - powiedzia\u0142 w rozmowie z Zuzann\u0105 D\u0105browsk\u0105 Maciej \u017bywno, senator, wicemarsza\u0142ek senatu.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696721-maciej-zywno-push-backi-to-trzeba-zatrzymac-jestesmy-cywilizowanym-krajem-ue", "date_published": "2024-01-15T09:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wielka Brytania nie wyklucza kolejnych atak\u00f3w na Jemen", "description": "Wielka Brytania b\u0119dzie \"czeka\u0107 i obserwowa\u0107\" przed podj\u0119ciem nowych atak\u00f3w na cele zwi\u0105zane z rebeliantami Huti - poinformowa\u0142 brytyjski minister obrony Grant Shapps.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39696591-wielka-brytania-nie-wyklucza-kolejnych-atakow-na-jemen", "date_published": "2024-01-15T09:12:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Spotkanie Andrzeja Dudy z Donaldem Tuskiem. Krzysztof Bosak m\u00f3wi o mo\u017cliwych gro\u017abach", "description": "- To b\u0119dzie jedno z najbardziej mro\u017anych, ch\u0142odnych, zimnych i wrogich spotka\u0144 w polskiej polityce, jakie od dawna obserwowali\u015bmy - powiedzia\u0142 przed rozmow\u0105 prezydenta Andrzeja Dudy z premierem Donaldem Tuskiem wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak (Konfederacja).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696251-spotkanie-andrzeja-dudy-z-donaldem-tuskiem-krzysztof-bosak-mowi-o-mozliwych-grozbach", "date_published": "2024-01-15T09:11:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Auta serwisowanie w ASO dro\u017csze o minimum 10 proc. na rynku wt\u00f3rnym", "description": "\u015arednio o jedn\u0105 dziesi\u0105t\u0105 wi\u0119cej wart jest przy odsprzeda\u017cy u\u017cywany samoch\u00f3d serwisowany w ASO w por\u00f3wnaniu do auta obs\u0142ugiwanego w warsztacie niezale\u017cnym. Taki wynik przynosi badanie przeprowadzone na zlecenie Zwi\u0105zku Dealer\u00f3w Samochod\u00f3w (ZDS) i AutoDNA, kt\u00f3re obj\u0119\u0142o 30 najcz\u0119\u015bciej rejestrowanych modeli na polskim rynku.", "link": "https://moto.rp.pl/za-ile-jezdzic/art39696291-auta-serwisowanie-w-aso-drozsze-o-minimum-10-proc-na-rynku-wtornym", "date_published": "2024-01-15T09:10:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dwa medale Polak\u00f3w na mistrzostwach Europy. \"Reprezentacja ro\u015bnie\"", "description": "Srebrny medal sztafety mieszanej i br\u0105zowy sztafety m\u0119\u017cczyzn to dorobek reprezentacji Polski na mistrzostwach Europy w short tracku, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w Gda\u0144sku. - Jako reprezentacja ro\u015bniemy w si\u0142\u0119 z sezonu na sezon - m\u00f3wi Micha\u0142 Niewi\u0144ski.", "link": "https://www.rp.pl/sporty-zimowe/art39696481-dwa-medale-polakow-na-mistrzostwach-europy-reprezentacja-rosnie", "date_published": "2024-01-15T09:09:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sztuczna inteligencja doko\u0144czy\u0142a s\u0142ynny obraz Keitha Haringa. Oburzenie fan\u00f3w", "description": "Sztuczna inteligencja doko\u0144czy\u0142a s\u0142ynny \u201eNiedoko\u0144czony obraz\u201d Keitha Harringa, jednego z najg\u0142o\u015bniejszych ameryka\u0144skich artyst\u00f3w lat 80. Mi\u0142o\u015bnicy sztuki nie s\u0105 jednak zachwyceni.", "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art39689631-sztuczna-inteligencja-dokonczyla-slynny-obraz-keitha-haringa-oburzenie-fanow", "date_published": "2024-01-15T09:05:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inflacja w Polsce. GUS poda\u0142 ostateczne dane za grudzie\u0144", "description": "Inflacja konsumencka wynios\u0142a 6,2% w uj\u0119ciu rocznym w grudniu 2023 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W stosunku do poprzedniego miesi\u0105ca ceny towar\u00f3w i us\u0142ug wzros\u0142y 0,1%.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39696311-inflacja-w-polsce-gus-podal-dane-za-grudzien", "date_published": "2024-01-15T09:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bodnar \u017c\u0105da post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego wobec swojego zast\u0119pcy Roberta Hernanda", "description": "W poniedzia\u0142ek 15 stycznia Prokurator Generalny Adam Bodnar skierowa\u0142 do Rzecznika Dyscyplinarnego Prokuratora Generalnego Marka Wo\u017aniaka pismo, w kt\u00f3rym za\u017c\u0105da\u0142 wszcz\u0119cia post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego wobec Zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego Roberta Hernanda - poinformowa\u0142o Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39696511-bodnar-zada-postepowania-wyjasniajacego-wobec-swojego-zastepcy-roberta-hernanda", "date_published": "2024-01-15T08:58:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Kanadyjczycy przekonani, \u017ce demokracja w USA nie przetrwa je\u015bli wr\u00f3ci Trump", "description": "64 proc. Kanadyjczyk\u00f3w uczestnicz\u0105cych w sonda\u017cu Instytutu Angusa Reida na grupie 1 510 Kanadyjczyk\u00f3w wyra\u017ca obaw\u0119 o przetrwanie demokracji w USA.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696371-sondaz-kanadyjczycy-przekonani-ze-demokracja-w-usa-nie-przetrwa-jesli-wroci-trump", "date_published": "2024-01-15T08:30:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://i.gremicdn.pl/image/free/9840625c4359344f1a00edd5b8d71a08/donald-trump?t=crop:1920:1191:nowe:0:45,resize:fill:1200:716,enlarge:1", "age": null, "page_rating_contents": 40, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 40, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Pawe\u0142 Adamowicz, czyli trzeba walczy\u0107 ze z\u0142em", "description": "\u201eWiecz\u00f3r dla przyjaciela\u201d spotkanie po\u015bwi\u0119cone pami\u0119ci Paw\u0142a Adamowicza, w rocznic\u0119 jego \u015bmierci ma ju\u017c swoj\u0105 tradycj\u0119. W tym roku w Europejskim Centrum Solidarno\u015bci byli\u015bmy \u015bwiadkami ju\u017c pi\u0105tej edycji debaty o \u015bwi\u0119tej pami\u0119ci prezydencie Gda\u0144ska, ale te\u017c o Polsce, jej kondycji i przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39696301-boguslaw-chrabota-pawel-adamowicz-czyli-trzeba-walczyc-ze-zlem", "date_published": "2024-01-15T08:11:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "15 stycznia to Blue Monday 2024. Jak naprawd\u0119 dzia\u0142a ten chwyt marketingowy?", "description": "Nie ma \u017cadnych naukowych dowod\u00f3w na to, \u017ce Blue Monday jest faktem, ale nie da si\u0119 zaprzeczy\u0107 temu, \u017ce wiedza o jego \"istnieniu\" dzia\u0142a jak samospe\u0142niaj\u0105ce si\u0119 proroctwo. Czy da si\u0119 przed nim zabezpieczy\u0107? Tak. Psycholog radzi, jak to zrobi\u0107.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39695141-15-stycznia-to-blue-monday-2024-jak-naprawde-dziala-ten-chwyt-marketingowy", "date_published": "2024-01-15T07:35:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Mastalerek: Adam Bodnar dzia\u0142a nielegalnie. Dla prezydenta prokuratorem krajowym jest Barski", "description": "B\u0119dzie rozmowa o \u201eoczywistych oczywisto\u015bciach\u201d czyli o tym, \u017ce pan prokurator Barski jest prokuratorem krajowym - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy o spotkaniu prezydenta z Barskim.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696231-marcin-mastalerek-adam-bodnar-dziala-nielegalnie-dla-prezydenta-prokuratorem-krajowym-jest-barski", "date_published": "2024-01-15T07:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Mastalerek: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien wys\u0142a\u0107 kwiaty albo wino Donaldowi Tuskowi", "description": "B\u0119dzie rozmowa o \u201eoczywistych oczywisto\u015bciach\u201d czyli o tym, \u017ce pan prokurator Barski jest prokuratorem krajowym - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy o spotkaniu prezydenta z Barskim.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696231-marcin-mastalerek-jaroslaw-kaczynski-powinien-wyslac-kwiaty-albo-wino-donaldowi-tuskowi", "date_published": "2024-01-15T07:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kwa\u015bniewski: Wyj\u015bcie Kami\u0144skiego przed Pa\u0142ac jak przed\u0142u\u017cenie gestu Kozakiewicza", "description": "Gdyby mo\u017cna by\u0142o cofn\u0105\u0107 czas doradza\u0142bym zdecydowanie prezydentowi, aby takiego obrazka nie tworzy\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 by\u0142y prezydent, Aleksander Kwa\u015bniewski, pytany o zatrzymanie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika w Pa\u0142acu Prezydenckim.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696221-kwasniewski-wyjscie-kaminskiego-przed-palac-jak-przedluzenie-gestu-kozakiewicza", "date_published": "2024-01-15T06:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najmniejsza republika \u015bwiata zrywa relacje dyplomatyczne z Tajwanem", "description": "Liczba pa\u0144stw utrzymuj\u0105cych relacje dyplomatyczne z Tajwanem zn\u00f3w si\u0119 zmniejszy\u0142a.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39696181-najmniejsza-republika-swiata-zrywa-relacje-dyplomatyczne-z-tajwanem", "date_published": "2024-01-15T06:24:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sygnali\u015bci doczekaj\u0105 si\u0119 ochrony. Jest projekt ustawy", "description": "Rz\u0105d w kwestii przepis\u00f3w os\u0142onowych dla os\u00f3b zg\u0142aszaj\u0105cych naruszenia inspiruje si\u0119 poprzednikami. Ale nie tylko.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39691511-sygnalisci-doczekaja-sie-ochrony-jest-projekt-ustawy", "date_published": "2024-01-15T06:16:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Huti wzi\u0119li na cel ameryka\u0144ski okr\u0119t. My\u015bliwiec str\u0105ci\u0142 pocisk", "description": "Ameryka\u0144ski my\u015bliwiec str\u0105ci\u0142 przeciwokr\u0119towy pocisk manewruj\u0105cy wystrzelony przez rebeliant\u00f3w Huti z terytorium Jemenu w stron\u0119 ameryka\u0144skiego niszczyciela znajduj\u0105cego si\u0119 na wodach Morza Czerwonego - poinformowa\u0142a ameryka\u0144ska armia.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39696151-huti-wzieli-na-cel-amerykanski-okret-mysliwiec-stracil-pocisk", "date_published": "2024-01-15T06:02:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polski przemys\u0142 obronny trzeba w\u0142\u0105czy\u0107 do krwiobiegu \u015bwiatowej zbrojeni\u00f3wki", "description": "Warto przemy\u015ble\u0107 i zmieni\u0107 strategi\u0119 poprzedniej ekipy rz\u0105dowej, kt\u00f3ra mn\u00f3stwo sprz\u0119tu wojskowego kupowa\u0142a za granic\u0105, \u201ez p\u00f3\u0142ki\u201d. Wp\u0142yw takich zakup\u00f3w na rozw\u00f3j naszego przemys\u0142u obronnego by\u0142 w najlepszym razie niewielki.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39695391-polski-przemysl-obronny-trzeba-wlaczyc-do-krwiobiegu-swiatowej-zbrojeniowki", "date_published": "2024-01-15T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polskie fabryki id\u0105 na wojn\u0119. Produkcja idzie pe\u0142n\u0105 par\u0105", "description": "W zbrojeni\u00f3wce rozp\u0119dzaj\u0105 si\u0119 bezprecedensowe inwestycje. Fabryka Broni Radom potroi produkcj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39695381-polskie-fabryki-ida-na-wojne-produkcja-idzie-pelna-para", "date_published": "2024-01-15T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna testowa\u0142a now\u0105 bro\u0144. Protesty USA, Korei Po\u0142udniowej i Japonii", "description": "W niedziel\u0119 Korea P\u00f3\u0142nocna przeprowadzi\u0142a test nowego, pocisku hipersonicznego po\u015bredniego zasi\u0119gu zasilanego paliwem sta\u0142ym - informuje p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja KCNA.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39696131-korea-polnocna-testowala-nowa-bron-protesty-usa-korei-poludniowej-i-japonii", "date_published": "2024-01-15T04:57:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok 2024 mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 okresem nowego otwarcia w relacjach Polski z Uzbekistanem", "description": "Ju\u017c od marca br. pasa\u017cerowie PLL LOT b\u0119d\u0105 mogli lata\u0107 z Warszawy do Taszkentu - stolicy Uzbekistanu. U\u0142atwi to wsp\u00f3\u0142prac\u0119 gospodarcz\u0105 i turystyk\u0119.", "link": "https://firma.rp.pl/azja-centralna/art39696041-rok-2024-moze-stac-sie-okresem-nowego-otwarcia-w-relacjach-polski-z-uzbekistanem", "date_published": "2024-01-15T04:35:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Bild\": Niemiecka armia przygotowuje si\u0119 na mo\u017cliw\u0105 wojn\u0119 z Rosj\u0105", "description": "Niemiecka armia opracowa\u0142a scenariusz szkoleniowy przewiduj\u0105cy, \u017ce w kr\u00f3tkim czasie dojdzie do eskalacji w relacjach NATO z Rosj\u0105, co b\u0119dzie wymaga\u0107 od Niemiec wys\u0142ania dziesi\u0105tek tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy na flank\u0119 wschodni\u0105 sojuszu - pisze \"Bild\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39696081-bild-niemiecka-armia-przygotowuje-sie-na-mozliwa-wojne-z-rosja", "date_published": "2024-01-15T04:29:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 691", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wieczorem, 14 stycznia, Ukrai\u0144cy mieli zestrzeli\u0107 nad Morzem Azowskim dwa rosyjskie samoloty, w tym samolot wczesnego ostrzegania A-50.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39696031-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-691", "date_published": "2024-01-15T04:25:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Szejna: Joe Biden jest dla nas darem niebios", "description": "Je\u015bli Niemcy zechc\u0105 wzmocni\u0107 flank\u0119 wschodni\u0105 NATO w Polsce, herzlich willkommen \u2013 m\u00f3wi Andrzej Szejna, wiceszef MSZ.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39695741-andrzej-szejna-joe-biden-jest-dla-nas-darem-niebios", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co zdarzy si\u0119 w polskiej polityce w tym tygodniu? Kurs na kolejne zderzenie", "description": "W nowym tygodniu nic nie wskazuje na deeskalacj\u0119 sporu politycznego. Swoje pomys\u0142y na przysz\u0142o\u015b\u0107 ma PiS, jak i wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105ca.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39695591-co-zdarzy-sie-w-polskiej-polityce-w-tym-tygodniu-kurs-na-kolejne-zderzenie", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy deweloperzy b\u0119d\u0105 mieli co sprzedawa\u0107 na supertani kredyt", "description": "Ograniczon\u0105 ju\u017c ofert\u0119 mieszka\u0144 przetrzebili beneficjenci \u201ebezpiecznego kredytu\". A za kilka miesi\u0119cy ma wystartowa\u0107 jego nast\u0119pca. Deweloperzy zd\u0105\u017c\u0105 do\u0142o\u017cy\u0107 do pieca?", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art39695421-czy-deweloperzy-beda-mieli-co-sprzedawac-na-supertani-kredyt", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Iga \u015awi\u0105tek wkracza do gry w Australian Open. Magda Linette ju\u017c odpad\u0142a", "description": "W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek gr\u0119 w Australian Open zaczyna Iga \u015awi\u0105tek. Jak ka\u017cdy Wielki Szlem to dla Polki wa\u017cny turniej, ale w tym roku wcale nie najwa\u017cniejszy.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39695701-iga-swiatek-wkracza-do-gry-w-australian-open-magda-linette-juz-odpadla", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Nizinkiewicz: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski liczy, \u017ce Donald Tusk si\u0119 cofnie", "description": "PiS b\u0119dzie sia\u0142o zam\u0119t polityczny, licz\u0105c, \u017ce wyborcy za destabilizacj\u0119 obarcz\u0105 w\u0142adz\u0119. Czeka nas czas niepokoju i dezinformacji. Kroku w ty\u0142 nie zrobi nikt.", "link": "https://www.rp.pl/analizy/art39695601-jacek-nizinkiewicz-jaroslaw-kaczynski-liczy-ze-donald-tusk-sie-cofnie", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kandydaci musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z siln\u0105 konkurencj\u0105 o dobre oferty pracy", "description": "Portale rekrutacyjne, w tym Pracuj.pl, notowa\u0142y w 2023 r. du\u017cy wzrost aplikacji, kt\u00f3ry mo\u017ce si\u0119 utrzyma\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art39695491-kandydaci-musza-sie-liczyc-z-silna-konkurencja-o-dobre-oferty-pracy", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Karta Polaka nie od ka\u017cdego. Dlaczego wykluczono Fundacj\u0119 Ko\u015bciuszkowsk\u0105", "description": "Fundacja Ko\u015bciuszkowska nie zosta\u0142a zaliczona przez poprzednie kierownictwo Ministerstwa Spraw Zagranicznych do organizacji polonijnych, kt\u00f3re mog\u0105 rekomendowa\u0107 przyznanie naszym rodakom Karty Polaka.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39695631-karta-polaka-nie-od-kazdego-dlaczego-wykluczono-fundacje-kosciuszkowska", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kosztowny brak r\u00f3wnowagi w mieszkani\u00f3wce", "description": "Ostatni kwarta\u0142 2023 r. wypad\u0142 solidnie pod wzgl\u0119dem sprzeda\u017cy i bardzo dobrze pod wzgl\u0119dem poda\u017cy, mimo s\u0142abszego grudnia. Ten rok mo\u017ce up\u0142yn\u0105\u0107 r\u00f3wnie\u017c pod znakiem braku rynkowej r\u00f3wnowagi i... dalszych podwy\u017cek cen.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art39695401-kosztowny-brak-rownowagi-w-mieszkaniowce", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kryzys w nowej ods\u0142onie. Polityczny kurs na kolejne zderzenie", "description": "W nowym tygodniu nic nie wskazuje na deeskalacj\u0119 sporu politycznego. Swoje pomys\u0142y na przysz\u0142o\u015b\u0107 ma PiS, jak i wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105ca.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39695591-kryzys-w-nowej-odslonie-polityczny-kurs-na-kolejne-zderzenie", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek A. Cichocki: Obrona cywilna jest kwesti\u0105 instynktu samozachowawczego", "description": "Mo\u017cemy jedynie pozazdro\u015bci\u0107 kultury strategicznej, kt\u00f3ra istnieje w pa\u0144stwach skandynawskich.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39695571-marek-a-cichocki-obrona-cywilna-jest-kwestia-instynktu-samozachowawczego", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Milion odznacze\u0144 od prezydenta Andrzeja Dudy. Naj\u0142atwiej jest je dosta\u0107 we wrze\u015bniu", "description": "Je\u015bli prezydent utrzyma obecne tempo, do ko\u0144ca kadencji liczba nadanych przez niego odznacze\u0144 osi\u0105gnie zawrotn\u0105, okr\u0105g\u0142\u0105 liczb\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39695621-milion-odznaczen-od-prezydenta-andrzeja-dudy-najlatwiej-jest-je-dostac-we-wrzesniu", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk bez doradc\u00f3w i asystent\u00f3w politycznych", "description": "Tylko nieliczni ministrowie rz\u0105du Donalda Tuska stworzyli jednoosobowe gabinety polityczne \u2013 wynika z analizy \u201eRzeczpospolitej\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39695611-premier-donald-tusk-bez-doradcow-i-asystentow-politycznych", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ptasia grypa znowu straszy eksport. Hodowcy licz\u0105 straty", "description": "Ju\u017c trzy ogniska ptasiej grypy w nowym roku to nie tylko straty hodowc\u00f3w, ale i zagro\u017cenie dla eksportu drobiu.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39695501-ptasia-grypa-znowu-straszy-eksport-hodowcy-licza-straty", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Selekcjoner za \u0142ap\u00f3wki. Jak Li Tie zosta\u0142 trenerem reprezentacji Chin", "description": "Li Tie przyzna\u0142 si\u0119 do przekupywania s\u0119dzi\u00f3w, pi\u0142karzy i dzia\u0142aczy. Tak samo zosta\u0142 trenerem Chin.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39695681-selekcjoner-za-lapowki-jak-li-tie-zostal-trenerem-reprezentacji-chin", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sklepy nadal znikaj\u0105 tysi\u0105cami, a du\u017ce sieci nie przestaj\u0105 rosn\u0105\u0107", "description": "W 2023 r. zlikwidowano ponad 3 tys. sklep\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie ma\u0142ych. Kolejne 10 tys. zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107. W tym samym czasie du\u017ce sieci nie przestaj\u0105 si\u0119 rozwija\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39695481-sklepy-nadal-znikaja-tysiacami-a-duze-sieci-nie-przestaja-rosnac", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Specjali\u015bci IT licz\u0105 na o\u017cywienie w bran\u017cy, lecz boj\u0105 si\u0119 AI", "description": "Prawie czterech na dziesi\u0119ciu profesjonalist\u00f3w sektora IT szykuje si\u0119 na nadej\u015bcie lepszej koniunktury w 2024 r. Ich nadzieje, cho\u0107 tak\u017ce obawy, budzi rozw\u00f3j sztucznej inteligencji.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39695471-specjalisci-it-licza-na-ozywienie-w-branzy-lecz-boja-sie-ai", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ten rok mo\u017ce by\u0107 ca\u0142kiem niez\u0142y dla bank\u00f3w", "description": "Je\u015bli nie pojawi\u0105 si\u0119 \u017cadne \u201eczarne \u0142ab\u0119dzie\u201d, sektor kredytodawc\u00f3w mo\u017ce wypracowa\u0107 nawet lepsze wyniki ni\u017c w 2023 r. Wiele zale\u017cy od st\u00f3p NBP.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39695451-ten-rok-moze-byc-calkiem-niezly-dla-bankow", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W USA ju\u017c wybieraj\u0105. Poniedzia\u0142kowe g\u0142osowanie w stanie Iowa rozpoczyna sezon wyborczy", "description": "W poniedzia\u0142ek wyborcy republika\u0144scy w Iowa oddaj\u0105 g\u0142osy w prawyborach. Mrozy zniech\u0119caj\u0105, ale temperatura zwi\u0105zana z g\u0142osowaniem jest wysoka.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39695641-w-usa-juz-wybieraja-poniedzialkowe-glosowanie-w-stanie-iowa-rozpoczyna-sezon-wyborczy", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna coraz bardziej rozp\u0119dza produkcje \u0141ucznika", "description": "Nowa Fabryka Broni Radom chce w dwa lata niemal potroi\u0107 produkcj\u0119. Zbudowana zaledwie dekad\u0119 temu b\u0119dzie musia\u0142a zosta\u0107 rozbudowana w obecnych wojennych czasach.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39695411-wojna-coraz-bardziej-rozpedza-produkcje-lucznika", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zapomniana wojna uderza w globalny handel morski", "description": "Ataki Huti na okr\u0119ty na Morzu Czerwonym przyczyni\u0142y si\u0119 ju\u017c do ponaddwukrotnego wzrostu cen frachtu z Azji Wschodniej do Europy. Amerykanie i Brytyjczycy odpowiedzieli na to bombardowaniem pozycji jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39695441-zapomniana-wojna-uderza-w-globalny-handel-morski", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u0141ap\u00f3wki utorowa\u0142y mu drog\u0119 do roli selekcjonera. \"Mo\u017ce by\u0107 skazany na do\u017cywocie\"", "description": "Li Tie przyzna\u0142 si\u0119 do przekupywania s\u0119dzi\u00f3w, pi\u0142karzy i dzia\u0142aczy. Tak samo zosta\u0142 trenerem Chin.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39695681-lapowki-utorowaly-mu-droge-do-roli-selekcjonera-moze-byc-skazany-na-dozywocie", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eCud\u201d w Rosji: maleje przepa\u015b\u0107 mi\u0119dzy bogatymi a biednymi", "description": "Do agresji na Ukrain\u0119 Rosja by\u0142a krajem o najwi\u0119kszej na \u015bwiecie spo\u0142ecznej przepa\u015bci finansowej. Po rozp\u0119taniu wojny Kreml doliczy\u0142 si\u0119, \u017ce przepa\u015b\u0107 si\u0119 zmniejszy\u0142a.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39695461-cud-w-rosji-maleje-przepasc-miedzy-bogatymi-a-biednymi", "date_published": "2024-01-15T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]