[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T21:02:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3487902-otr-ph8173300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drzewa przy drogach, wizyt\u00f3wka Sok\u00f3\u0142ki, zostan\u0105 wyci\u0119te? \"Niszcz\u0105 struktur\u0119 jezdni\"\" />\n    Starosta sok\u00f3lski chce masowej wycinki drzew przy drogach. Twierdzi, \u017ce s\u0105 niebezpieczne, mog\u0105 im si\u0119 \u0142ama\u0107 ga\u0142\u0119zie, a w dodatku si\u0119 rozsiewaj\u0105. Uwa\u017ca, \u017ce jak zgin\u0105 drzewa, to nie b\u0119d\u0105 gin\u0105\u0107 ludzie - ci, kt\u00f3rzy wpadaj\u0105 na drzewa, jad\u0105c zbyt szybko i cz\u0119sto po pijanemu. Zadrzewione aleje s\u0105 pi\u0119kne. To wizyt\u00f3wka regionu. Starosta przekonuje, \u017ce miejsce drzew jest w lesie. \n    \n    ", "id": 1485822, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/drzewa-przy-drogach-wizytowka-sokolki-zostana-wyciete-niszcza-strukture-jezdni-st8173290?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewa przy drogach, wizyt\u00f3wka Sok\u00f3\u0142ki, zostan\u0105 wyci\u0119te? \"Niszcz\u0105 struktur\u0119 jezdni\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T19:45:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2093721-pjongjang-korea-polnocna-caminhos-me-levem-shutterstock-1933284611-ph7731278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Re\u017cim Kima przeprowadzi\u0142 \"ataki zag\u0142uszaj\u0105ce\". Celem statki i samoloty\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna w pi\u0105tek i sobot\u0119 przeprowadzi\u0142a ataki zag\u0142uszaj\u0105ce sygna\u0142 GPS w rejonie po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci kraju nad Morzem \u017b\u00f3\u0142tym - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Po\u0142\u0105czonych Szef\u00f3w Sztab\u00f3w w Korei Po\u0142udniowej. Kilka statk\u00f3w i kilkadziesi\u0105t samolot\u00f3w odnotowa\u0142o \"pewne zak\u0142\u00f3cenia operacyjne\".\n    \n    ", "id": 1485585, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-przeprowadzila-ataki-zagluszajace-celem-statki-i-samoloty-st8173137?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Re\u017cim Kima przeprowadzi\u0142 \"ataki zag\u0142uszaj\u0105ce\". Celem statki i samoloty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T19:31:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n04qf9-kobiety-w-afganistanie-5539828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaprzeczenie talib\u00f3w. Kobieta jednak \"mo\u017ce rozmawia\u0107 z inn\u0105 kobiet\u0105\"\" />\n    W\u0142adze talib\u00f3w w Afganistanie przekaza\u0142y w sobot\u0119, \u017ce \"kobieta mo\u017ce rozmawia\u0107 z inn\u0105 kobiet\u0105\". Zaprzeczy\u0142y w ten spos\u00f3b doniesieniom o wprowadzeniu takiego zakazu przez ministerstwo propagowania cnoty i zapobiegania wyst\u0119pkom.\n    \n    ", "id": 1485586, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/afganistan-prawa-kobiet-wladze-talibow-przekazaly-ze-kobieta-moze-rozmawiac-z-inna-kobieta-st8173273?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaprzeczenie talib\u00f3w. Kobieta jednak \"mo\u017ce rozmawia\u0107 z inn\u0105 kobiet\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T19:29:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8278993-warszawa-12-10-2024-premier-donald-tusk-c-przemawia-podczas-konwencji-koalicji-obywatelskiej-w-hali-sportowej-osir-w-warszawie-ph8173234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? S\u0105 tacy, kt\u00f3rzy ju\u017c zdecydowali\" />\n    Najlepszym rozwi\u0105zaniem dla Koalicji Obywatelskiej, ale przede wszystkim dla Polski, jest postawienie na osob\u0119, kt\u00f3ra od pi\u0119ciu lat bardzo konsekwentnie przygotowuje si\u0119 do roli prezydenta Polski - powiedzia\u0142 w TVN24 minister sportu S\u0142awomir Nitras, cz\u0142onek Zarz\u0105du Krajowego Platformy Obywatelskiej. Go\u015b\u0107 \"Fakt\u00f3w po Faktach\" zadeklarowa\u0142 poparcie w prawyborach dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Wielu innych polityk\u00f3w KO r\u00f3wnie\u017c przekaza\u0142o ju\u017c, na kogo odda sw\u00f3j g\u0142os.\n    \n    ", "id": 1485587, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-koalicji-obywatelskiej-kto-jak-zaglosuje-deklaracje-politykow-st8173227?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski czy Rados\u0142aw Sikorski? S\u0105 tacy, kt\u00f3rzy ju\u017c zdecydowali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T19:19:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2726382-flaga-polski-ph8173116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Flaga mo\u017ce stanowi\u0107 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119\". Apel przed 11 listopada\" />\n    Poniewa\u017c zbli\u017ca si\u0119 \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci, w\u0142adze Pieni\u0144skiego Parku Narodowego (PPN) apeluj\u0105 o niewieszanie flag na g\u00f3rskich szczytach. - Flaga to element obcy w parku narodowym i mo\u017ce stanowi\u0107 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119 dla zapl\u0105tanych w ni\u0105 zwierz\u0105t - przekonuj\u0105 w\u0142adze PPN i zaznaczaj\u0105, \u017ce zgodnie z ustaw\u0105 o symbolach narodowych flaga powinna by\u0107 otaczana czci\u0105 i szacunkiem.\n    \n    ", "id": 1485588, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/flaga-moze-stanowic-smiertelna-pulapke-apel-przed-11-listopada-st8173108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Flaga mo\u017ce stanowi\u0107 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0119\". Apel przed 11 listopada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T18:58:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-233926-rafal-trzaskowski-w-bydgoszczy-ph8173181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski w ogniu pyta\u0144. \"Sprz\u0105tam kupy po B\u0105blu\", \"zawsze si\u0119 ucz\u0119\"\" />\n    Dzi\u015b zapad\u0142a decyzja, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski zmierzy si\u0119 z Rados\u0142awem Sikorskim w prawyborach Platformy Obywatelskiej. Prezydent Warszawy po tym og\u0142oszeniu pojecha\u0142 do Bydgoszczy. Odpowiada\u0142 tam na pytania o prawybory, wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze Stanami Zjednoczonymi i inwigilacj\u0119. Przyzna\u0142, \u017ce \u015bpi spokojnie, bo nie ma nic na sumieniu. - Sprz\u0105tam kupy po B\u0105blu, staram si\u0119 jak mog\u0119 - \u017cartowa\u0142, nawi\u0105zuj\u0105c do swojego psa.\n    \n    ", "id": 1485355, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-w-bydgoszczy-prezydent-warszawy-odpowiadal-na-pytania-zgromadzonych-wspomnial-o-swoim-psie-st8173217?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski w ogniu pyta\u0144. \"Sprz\u0105tam kupy po B\u0105blu\", \"zawsze si\u0119 ucz\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:52:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8126887-dwukrotnie-okradli-tego-samego-mezczyzne-zdj-ilustracyjne-ph8172488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy. Za\u00a0k\u00f3\u0142kiem siedzia\u0142 policjant\" />\n    Mieszkaniec Szamotu\u0142 zatrzyma\u0142 w pi\u0105tek pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3rym okaza\u0142 si\u0119 funkcjonariusz policji. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 ponad dwa promile alkoholu we krwi. Komendant powiatowy policji podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wdro\u017ceniu procedury, maj\u0105cej na celu zwolnienie funkcjonariusza z uwagi na dobro s\u0142u\u017cby.\n    \n    ", "id": 1485000, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/obywatelskie-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-w-szamotulach-okazal-sie-nim-policjant-st8173178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy. Za\u00a0k\u00f3\u0142kiem siedzia\u0142 policjant", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:47:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6016244-przymrozki-ph8143240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 10.11. W nocy chwyci lekki mr\u00f3z, za dnia czekaj\u0105 nas rozpogodzenia\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 10.11. Zar\u00f3wno noc\u0105, jak i za dnia b\u0119dzie zimno. W najbli\u017cszych godzinach miejscami chwyci lekki mr\u00f3z. Kiedy mg\u0142y, kt\u00f3re mog\u0105 towarzyszy\u0107 nam przez ca\u0142\u0105 noc i poranek w niedziel\u0119, rozprosz\u0105 si\u0119, lokalnie si\u0119 wypogodzi. \n    \n    ", "id": 1485001, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-10-11-w-nocy-chwyci-lekki-mroz-za-dnia-czekaja-nas-rozpogodzenia-st8173173?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 10.11. W nocy chwyci lekki mr\u00f3z, za dnia czekaj\u0105 nas rozpogodzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:34:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6603183-donald-trump-joe-biden-ph7982178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biden i Trump spotkaj\u0105 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu. Jest data\" />\n    Prezydent USA Joe Biden i prezydent elekt Donald Trump spotkaj\u0105 si\u0119 w Gabinecie Owalnym w \u015brod\u0119 - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Politycy kilka dni temu rozmawiali telefonicznie. \n    \n    ", "id": 1485002, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-2024-joe-biden-i-donald-trump-spotkaja-sie-w-bialym-domu-jest-data-st8173204?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden i Trump spotkaj\u0105 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu. Jest data", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:34:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1079243-oszust-ph8173184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"99-latka pad\u0142a ofiar\u0105 telefonicznego oszustwa, straci\u0142a \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej zmar\u0142a\" />\n    Prze\u017cy\u0142a 99 lat, a w ostatnich godzinach \u017cycia pad\u0142a ofiar\u0105 z\u0142odziei, kt\u00f3rzy ukradli jej \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. W ci\u0105gu ostatnich trzech lat policjanci ujawnili prawie dziesi\u0119\u0107 tysi\u0119cy przest\u0119pstw wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy i kosztowno\u015bci tak zwan\u0105 metod\u0105 na wnuczka czy na policjanta. \u0141upem przest\u0119pc\u00f3w pad\u0142o ponad \u0107wier\u0107 miliarda z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1485003, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/99-latka-padla-ofiara-telefonicznego-oszustwa-stracila-cwierc-miliona-zlotych-niedlugo-pozniej-zmarla-st8173156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "99-latka pad\u0142a ofiar\u0105 telefonicznego oszustwa, straci\u0142a \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej zmar\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:22:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2197544-na-maszt-przed-kwatera-glowna-nato-zostala-podniesiona-flaga-finlandii-ph6885491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Finlandii o cz\u0142onkostwie w NATO. \"Do\u0142\u0105czyli\u015bmy w ostatniej chwili\"\" />\n    Bardzo wa\u017cne by\u0142o, aby stan\u0105\u0107 w drzwiach NATO we wczesnej fazie wojny - oceni\u0142 prezydent Finlandii Alexander Stubb. Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce jego kraj musi by\u0107 przygotowany \"na absolutnie wszystko ze strony Rosji\".\n    \n    ", "id": 1485004, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-finlandii-o-czlonkostwie-w-nato-dolaczylismy-w-ostatniej-chwili-st8173149?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Finlandii o cz\u0142onkostwie w NATO. \"Do\u0142\u0105czyli\u015bmy w ostatniej chwili\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:12:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-479170-ukraina-wojsko-ph8076082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Krwawa \u0142a\u017ania dla Rosjan\" w obwodzie kurskim \" />\n    To by\u0142a krwawa \u0142a\u017ania dla Rosjan, ale nie nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce si\u0142y rosyjskie przestan\u0105 atakowa\u0107 - napisa\u0142 magazyn \"Forbes\", opisuj\u0105c nieudany atak Rosjan, do kt\u00f3rego mia\u0142o doj\u015b\u0107 w czwartek w rosyjskim obwodzie kurskim. Ukrai\u0144cy wkroczyli do niego trzy miesi\u0105ce temu, a Moskwa od tamtej pory bezskutecznie pr\u00f3buje odzyska\u0107 terytorium wysy\u0142aj\u0105c dziesi\u0105tki tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy.\n    \n    ", "id": 1485005, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-walki-w-obwodzie-kurskim-krwawa-laznia-dla-rosjan-jedno-z-najciezszych-starc-opisuje-forbes-st8172603?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krwawa \u0142a\u017ania dla Rosjan\" w obwodzie kurskim ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T16:30:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468717-split-chorwacja-ph8173162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pla\u017cuj\u0105 i p\u0142ywaj\u0105 w Adriatyku. W Chorwacji przypomnia\u0142o o sobie lato\" />\n    W chorwackim Splicie i okolicach jest tak ciep\u0142o, \u017ce mieszka\u0144cy i tury\u015bci sobot\u0119 sp\u0119dzili tak, jakby by\u0142a pe\u0142nia lata - pla\u017cuj\u0105c i p\u0142ywaj\u0105c w morzu. \n    \n    ", "id": 1484718, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/plazuja-i-plywaja-w-adriatyku-w-chorwacji-przypomnialo-o-sobie-lato-st8173151?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pla\u017cuj\u0105 i p\u0142ywaj\u0105 w Adriatyku. W Chorwacji przypomnia\u0142o o sobie lato", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T15:16:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1578175-brienz-w-szwajcarii-9-kwietnia-2023-ph7107287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Malowniczej wiosce grozi kolejny obryw skalny\" />\n    Szwajcarska wioska Brienz/Brinzauls szykuje si\u0119 do kolejnej ewakuacji. Zn\u00f3w zagra\u017ca jej obryw skalny, kt\u00f3ry mo\u017ce odpa\u015b\u0107 z g\u00f3rskiego zbocza. Do podobnego zdarzenia dosz\u0142o ju\u017c w ubieg\u0142ym roku - wtedy wszyscy mieszka\u0144cy musieli opu\u015bci\u0107 miejscowo\u015b\u0107.\n    \n    ", "id": 1484513, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/malowniczej-wiosce-grozi-kolejny-obryw-skalny-st8172979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Malowniczej wiosce grozi kolejny obryw skalny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T15:14:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-utq6j2-aborcja-shutterstock1066517525-5112072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trauma, z kt\u00f3rej pacjentka b\u0119dzie si\u0119 leczy\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia\". Co jest nie tak z prawem aborcyjnym w Polsce \" />\n    - To, co dzieje si\u0119 wok\u00f3\u0142 aborcji w naszym kraju, jest nie do ko\u0144ca w porz\u0105dku wobec kobiet. I nie chodzi tylko o przepisy - stwierdzi\u0142a w programie \"Wstajesz i weekend\" TVN24 ginekolog Gizela Jagielska. W pi\u0105tek Sejm skierowa\u0142 do dalszych prac w komisji nadzwyczajnej poselski projekt nowelizacji Kodeksu karnego. Zak\u0142ada on cz\u0119\u015bciow\u0105 dekryminalizacj\u0119 przerywania za zgod\u0105 kobiety jej ci\u0105\u017cy oraz dekryminalizacj\u0119 pomocy w samodzielnej aborcji. \n    \n    ", "id": 1484514, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawo-aborcyjne-w-polsce-dr-gizela-jagielska-komentuje-st8172766?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trauma, z kt\u00f3rej pacjentka b\u0119dzie si\u0119 leczy\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia\". Co jest nie tak z prawem aborcyjnym w Polsce ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T15:06:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4813624-donald-trump-na-wiecu-w-nowojorskim-madison-square-garden-zdjecie-z-27-pazdziernika-ph8159323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mog\u0105 by\u0107 historyczne podwy\u017cki ce\u0142\" />\n    Donald Trump zamierza wprowadzi\u0107 najwi\u0119ksze c\u0142a od stulecia, z czego cz\u0119\u015b\u0107 z nich wykorzysta jako kart\u0119 przetargow\u0105 przy negocjacjach handlowych - informuje dziennik \"Washington Post\". Gazeta podkre\u015bla, \u017ce zapowiadane wprowadzenie ce\u0142 uniwersalnych jest obecnie ma\u0142o prawdopodobne.\n    \n    ", "id": 1484515, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/podwyzki-cel-po-wygranej-trumpa-najszersze-od-stulecia-st8173128?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mog\u0105 by\u0107 historyczne podwy\u017cki ce\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:51:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2430927-protest-sprawiedliwosc-dla-jolanty-brzeskiej-przed-siedziba-ministerstwa-sprawiedliwosci-w-warszawie-ph8173122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sprawiedliwo\u015b\u0107 dla Brzeskiej\". Protest przed ministerstwem \" />\n    Przed Ministerstwem Sprawiedliwo\u015bci zorganizowano protest w sprawie umorzenia \u015bledztwa dotycz\u0105cego \u015bmierci Jolanty Brzeskiej. Manifestuj\u0105cy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 z decyzj\u0105 \u015bledczych, maj\u0105 te\u017c swoje \u017c\u0105dania. \n    \n    ", "id": 1484516, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-przed-ministerstwem-chodzi-o-jolante-brzeska-st8172741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sprawiedliwo\u015b\u0107 dla Brzeskiej\". Protest przed ministerstwem ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:36:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7847098-jesien-liscie-park-pochmurno-drzewa-chmury-wilgoc-ph8159163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest szaro, buro i ponuro. Pogoda si\u0119 zmieni, ale nie na lepsze\" />\n    Na zmian\u0119 pogody b\u0119dziemy musieli jeszcze chwil\u0119 poczeka\u0107. W najbli\u017cszym czasie aura b\u0119dzie pochmurna, tylko lokalnie deszczowa. P\u00f3\u017aniej - za spraw\u0105 o\u015brodk\u00f3w niskiego ci\u015bnienia - opad\u00f3w b\u0119dzie wi\u0119cej, a niewykluczone, \u017ce poza deszczem spadnie te\u017c \u015bnieg. \n    \n    ", "id": 1484199, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/jest-szaro-buro-i-ponuro-pogoda-sie-zmieni-ale-nie-na-lepsze-st8173092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest szaro, buro i ponuro. Pogoda si\u0119 zmieni, ale nie na lepsze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:17:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3497769-mezczyzna-wszedl-na-pomnik-smolenski-ph8173105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszed\u0142 na pomnik smole\u0144ski, postawi\u0142 na nogi s\u0142u\u017cby. W ubieg\u0142ym roku zrobi\u0142 to samo \" />\n    Alarm dla policji i du\u017ca akcja s\u0142u\u017cb w centrum Warszawy. Na pomnik smole\u0144ski wszed\u0142 m\u0119\u017cczyzna z przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144. To ten sam m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w podobnej sytuacji postawi\u0142 na nogi s\u0142u\u017cby w pa\u017adzierniku ubieg\u0142ego roku.\u00a0\n    \n    ", "id": 1484201, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wszedl-na-pomnik-smolenski-postawil-na-nogi-sluzby-w-ubieglym-roku-zrobil-to-samo-st8173102?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszed\u0142 na pomnik smole\u0144ski, postawi\u0142 na nogi s\u0142u\u017cby. W ubieg\u0142ym roku zrobi\u0142 to samo ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:07:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9316767-rafal-trzaskowski-ph8172928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 prawybory w KO. Czy zwyci\u0119\u017cy, kim jest? \" />\n    Deklaruje znajomo\u015b\u0107 pi\u0119ciu j\u0119zyk\u00f3w obcych, ju\u017c dwukrotnie, w pierwszej turze, zwyci\u0119\u017ca\u0142 w wyborach na prezydenta Warszawy. Prezydentem Polski cztery lata temu nie zosta\u0142, przegra\u0142 z Andrzejem Dud\u0105. Teraz zn\u00f3w chce wystartowa\u0107 w wyborach, ale najpierw zmierzy si\u0119 ze swoim partyjnym koleg\u0105 - Rados\u0142awem Sikorskim w prawyborach Koalicji Obywatelskiej. Co wiemy o aktualnym prezydencie Warszawy? Jak wygl\u0105da\u0142a jego wcze\u015bniejsza praca? \n    \n    ", "id": 1484202, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-chce-zostac-prezydentem-polski-kim-jest-sylwetka-st8172915?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 prawybory w KO. Czy zwyci\u0119\u017cy, kim jest? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:04:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5000481-radoslaw-sikorski-minister-spraw-zagranicznych-ph7519426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski jest szefem MSZ, teraz che zosta\u0107 prezydentem. Kim jest? \" />\n    Rados\u0142aw Sikorski jest ministrem spraw zagranicznych w rz\u0105dzie Donalda Tuska. T\u0119 funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0142 ju\u017c w latach 2007-2014. Teraz chcia\u0142by kandydowa\u0107 na prezydenta Polski. O tym, czy zostanie kandydatem Koalicji Obywatelskiej, zdecyduj\u0105 prawybory, w kt\u00f3rych zmierzy si\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Co warto wiedzie\u0107 o Rados\u0142awie Sikorskim? \n    \n    ", "id": 1484203, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-jest-ministrem-spraw-zagranicznych-chce-zostac-prezydentem-sylwetka-polityka-st8172974?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski jest szefem MSZ, teraz che zosta\u0107 prezydentem. Kim jest? ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:59:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3126673-koszalin-dzgnal-nozem-ph8173044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak no\u017cownika na targowisku. Jedna osoba ranna\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Koszalinie zdecydowa\u0142 o tymczasowym aresztowaniu 20-latka, kt\u00f3ry 4 listopada rani\u0142 no\u017cem starszego m\u0119\u017cczyzn\u0119 na targowisku. Poszkodowany jest w szpitalu. Sprawca us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa, grozi mu nawet do\u017cywocie.\n    \n    ", "id": 1484204, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-zarzuty-i-areszt-dla-20-latka-ktory-zaatakowal-nozem-64-latka-na-targowisku-st8173047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika na targowisku. Jedna osoba ranna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-300405-sklejka-na-4-prawybory-ph8173016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzecie prawybory. Kto wcze\u015bniej stan\u0105\u0142 w wy\u015bcigu o kandydata PO na prezydenta?\" />\n    Prawdopodobnie pod koniec listopada zostan\u0105 przeprowadzone prawybory w Koalicji Obywatelskiej, w kt\u00f3rych zmierz\u0105 si\u0119 Rafa\u0142 Trzaskowski i Rados\u0142aw Sikorski. To trzecie takie wybory wewn\u0105trz partii. W pierwszych z nich - w 2010 roku - zmierzy\u0142 si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski z Bronis\u0142awem Komorowskim, a w drugich - w 2019  roku - Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska z Jackiem Ja\u015bkowiakiem, gdzie zwyci\u0119zc\u0119 zast\u0105pi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. \n    \n    ", "id": 1484205, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prawybory-w-platformie-obywatelskiej-w-listopadzie-zmierza-sie-rafal-trzaskowski-i-radoslaw-sikorski-to-nie-pierwsze-prawybory-st8172993?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecie prawybory. Kto wcze\u015bniej stan\u0105\u0142 w wy\u015bcigu o kandydata PO na prezydenta?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:34:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dqsipx-geste-mgly-ogarna-polske-6189325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega. W tych miejscach jazda samochodem mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie trudna\" />\n    W sobot\u0119 IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed g\u0119stymi mg\u0142ami. To mocno wp\u0142ywaj\u0105ce na komfort jazdy zjawisko atmosferyczne da si\u0119 we znaki kierowcom podr\u00f3\u017cuj\u0105cym po sporej cz\u0119\u015bci kraju. \n    \n    ", "id": 1483956, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/imgw-ostrzega-w-tych-miejscach-jazda-samochodem-moze-byc-szczegolnie-trudna-st8173066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega. W tych miejscach jazda samochodem mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie trudna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:34:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dqsipx-geste-mgly-ogarna-polske-6189325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne zagro\u017cone wojew\u00f3dztwa. IMGW alarmuje\" />\n    W sobot\u0119 IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed g\u0119stymi mg\u0142ami. To mocno wp\u0142ywaj\u0105ce na komfort jazdy zjawisko atmosferyczne da si\u0119 we znaki kierowcom podr\u00f3\u017cuj\u0105cym po sporej cz\u0119\u015bci kraju. \n    \n    ", "id": 1485356, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/kolejne-zagrozone-wojewodztwa-imgw-alarmuje-st8173066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zagro\u017cone wojew\u00f3dztwa. IMGW alarmuje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:29:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lrc8pa-naukowcy-o-negatywnym-wplywie-mediow-spolecznosciowych-na-postrzeganie-czasu-5555049/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska alternatywa dla portalu Elona Muska? \"Pomys\u0142 jest dobry\"\" />\n    Warto, by Ministerstwo Cyfryzacji rozwa\u017cy\u0142o opracowanie w\u0142asnej aplikacji, kt\u00f3ra stanowi\u0142aby alternatyw\u0119 dla portalu X - twierdzi dr hab. Tomasz Michalak z Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju. Jego zdaniem w\u0142asna platforma b\u0119dzie stanowi\u0142a skuteczne zabezpieczenie w walce z dezinformacj\u0105 szerzon\u0105 na portalach komercyjnych.\n    \n    ", "id": 1483957, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/polska-alternatywa-dla-portalu-x-ekspert-ncbr-nalezy-rozwazyc-st8172755?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska alternatywa dla portalu Elona Muska? \"Pomys\u0142 jest dobry\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:17:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciec1fc0c32b09b9da01fc934cd53b5d0ec-polska-grupa-energetyczna-wzrasta-zainteresowanie-czysta-energia-4489768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: d\u0142ugo my\u015bla\u0142em, czy powiedzie\u0107 to wprost, ale powiem to\" />\n    - Chcemy mie\u0107 tani\u0105 energi\u0119, chcemy konkurowa\u0107 z reszt\u0105 \u015bwiata, chcemy mie\u0107 naprawd\u0119 konkurencyjn\u0105 gospodark\u0119. Chcemy, \u017ceby ludzie czuli si\u0119 bezpiecznie w Polsce, je\u015bli chodzi o ceny energii - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 premier Donald Tusk. - Zwr\u00f3ci\u0142em si\u0119 zreszt\u0105 do ministra finans\u00f3w, \u017ceby naprawd\u0119 pilnie przedstawi\u0142 spos\u00f3b mro\u017cenia cen energii - doda\u0142 szef rz\u0105du.\n    \n    ", "id": 1483958, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tusk-zalozenia-w-sprawie-emisji-co2-rozbrajaja-europejska-gospodarke-st8172985?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: d\u0142ugo my\u015bla\u0142em, czy powiedzie\u0107 to wprost, ale powiem to", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:07:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6511453-autokar-wypadl-z-drogi-ph8173040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autokar spad\u0142 z wiaduktu \" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a ranna i przetransportowana do szpitala po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na autostradzie A4 pod Zgorzelcem. To kierowca autokaru, kt\u00f3ry z nieustalonych dot\u0105d przyczyn zjecha\u0142 z drogi i spad\u0142 z wiaduktu. \n    \n    ", "id": 1483959, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/zgorzelec-autokar-spadl-z-wiaduktu-na-a4-st8173027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autokar spad\u0142 z wiaduktu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:03:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4398908-jesse-eisenberg-podczas-warszawskiej-premiery-prawdziwego-bolu-ph8171914/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jesse Eisenberg dla tvn24.pl: postanowi\u0142em w pewien spos\u00f3b powr\u00f3ci\u0107 do polsko\u015bci\" />\n    - B\u0119d\u0105c w Warszawie, czuj\u0119 si\u0119 tak samo, jakbym by\u0142 w Nowym Jorku czy w Los Angeles, co tylko utwierdza mnie w przekonaniu, jak mocno czasy si\u0119 zmieni\u0142y - wyznaje nowojorski filmowiec Jesse Eisenberg, tw\u00f3rca filmu \"Prawdziwy b\u00f3l\", kt\u00f3rego jest r\u00f3wnie\u017c gwiazd\u0105. - Polska jest zachwycaj\u0105cym krajem, \u0142\u0105cz\u0105cym histori\u0119 z nowoczesno\u015bci\u0105. Wida\u0107 to mi\u0119dzy innymi w Warszawie, kt\u00f3ra jest jednym z najwa\u017cniejszych miast \u015bwiata - dodaje. \n    \n    ", "id": 1483960, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/prawdziwy-bol-jesse-eisenberg-o-filmie-polskich-korzeniach-warszawie-i-holokauscie-st8171704?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jesse Eisenberg dla tvn24.pl: postanowi\u0142em w pewien spos\u00f3b powr\u00f3ci\u0107 do polsko\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:03:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5678002-nowe-telefony-z-chin-wyjasniamy-ph8170206/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przezroczyste, ultracienkie smartfony z Chin? Wyja\u015bniamy\" />\n    Setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - polskich i zagranicznych - generuje film prezentuj\u0105cy przezroczyste smartfony lub takie, kt\u00f3re mo\u017cna zwija\u0107. Sprz\u0119t ten ma ju\u017c by\u0107 rzekomo produkowany w Chinach. Jednak nagranie nie ma nic wsp\u00f3lnego z rzeczywisto\u015bci\u0105.\n    \n    ", "id": 1483961, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/tech/nowe-technologie-przezroczyste-ultracienkie-smartfony-z-chin-wyjasniamy-st8169636?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przezroczyste, ultracienkie smartfony z Chin? Wyja\u015bniamy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:58:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3857879-zawalila-sie-sciana-kamienicy-w-lodzi-ph8075998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Katarzyna\" zn\u00f3w dr\u0105\u017cy. Po katastrofie do mieszka\u0144 wracaj\u0105 lokatorzy\" />\n    Po katastrofie budowlanej i zawaleniu si\u0119 cz\u0119\u015bci kamienicy na trasie tunelu \u015brednicowego w \u0141odzi od soboty lokatorzy pierwszej wysiedlonej kamienicy mog\u0105 wraca\u0107 do swoich mieszka\u0144. W pi\u0105tek (8 listopada) rzeczoznawca potwierdzi\u0142, \u017ce budynek jest bezpieczny. Pod\u0142\u0105czone s\u0105 woda, pr\u0105d i gaz.\n    \n    ", "id": 1483962, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-czesc-lokatorow-z-kamienicy-przy-ulicy-prochnika-wraca-do-swoich-mieszkan-st8172826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Katarzyna\" zn\u00f3w dr\u0105\u017cy. Po katastrofie do mieszka\u0144 wracaj\u0105 lokatorzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:46:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7582992-budda-ph8135166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed zatrzymaniem \"Budda\" mia\u0142 by\u0107 szanta\u017cowany. Ustalenia prokuratury \" />\n    Akt oskar\u017cenia za znies\u0142awienie, umorzenie za podszywanie si\u0119. Prokuratura m\u00f3wi o wynikach \u015bledztw, w kt\u00f3rych poszkodowanym mia\u0142 by\u0107 Kamil L., znany jako Budda. \n    \n    ", "id": 1483963, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-przed-zatrzymaniem-budda-mial-byc-szantazowany-ustalenia-prokuratury-st8172610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed zatrzymaniem \"Budda\" mia\u0142 by\u0107 szanta\u017cowany. Ustalenia prokuratury ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:14:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5627181-poszukiwania-nurka-w-zatoce-puckiej-ph8172991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek nurka na wraku statku. Trwaj\u0105 poszukiwania\" />\n    W wodach Zatoki Puckiej w pobli\u017cu Jastarni w okolicy wraku ORP \u015al\u0105zak zagin\u0105\u0142 nurek, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w rekreacyjnym nurkowaniu. W poszukiwaniach bierze udzia\u0142 SAR, Stra\u017c Graniczna i stra\u017cacy.\n    \n    ", "id": 1483747, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/hel-jastarnia-poszukiwania-nurka-ktory-nie-wyplynal-po-nurkowaniu-w-okolicy-wraku-st8172986?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek nurka na wraku statku. Trwaj\u0105 poszukiwania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:53:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2248356-kadr-na-kino-9-11-2024-ph8172759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co w \u015bwiecie filmu i muzyki? \"Kadr na kino\" w TVN24\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg opowiedzia\u0142a o najwa\u017cniejszych wydarzeniach ze \u015bwiata filmu i muzyki. W programie mi\u0119dzy innymi o tym, co obejrz\u0105 Polacy w czasie \u015bwi\u0105t bo\u017conarodzeniowych, dokumencie, kt\u00f3ry przedstawia histori\u0119 \u017cycia Christophera Reeve'a, oraz wyznaniu aktora \"Jeziora marze\u0144\" o zmaganiu si\u0119 ze z\u0142o\u015bliwym nowotworem. \n    \n    ", "id": 1483748, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-9-11-2024-st6430598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co w \u015bwiecie filmu i muzyki? \"Kadr na kino\" w TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:47:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8168987-szpital-puszczykowo-ph8172972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w szpitalu. Ewakuowano pacjent\u00f3w\" />\n    W piwnicy szpitala w Puszczykowie (woj. wielkopolskie) wybuch\u0142 po\u017car. Z pobliskiego oddzia\u0142u ewakuowano 34 osoby, nikt nie zosta\u0142 poszkodowany. Na miejscu pracuje 15 jednostek stra\u017cy po\u017carnej, trwa lokalizacja ognia.\n    \n    ", "id": 1483749, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/puszczykowo-pozar-w-piwnicy-szpitala-ewakuowano-34-osoby-st8172965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w szpitalu. Ewakuowano pacjent\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:47:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7854151-szpital-puszczykowo-szpital-ph8173003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuchy i po\u017car w szpitalu. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b poszkodowanych\" />\n    Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych w wyniku wybuchu i po\u017caru, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w sobot\u0119 w szpitalu w podpozna\u0144skim Puszczykowie. Jedna osoba zosta\u0142a ranna, a cztery podtru\u0142y si\u0119 dymem. Z pobliskiego oddzia\u0142u ewakuowano 36 os\u00f3b. \n    \n    ", "id": 1484200, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/puszczykowo-pozar-w-piwnicy-szpitala-ewakuowano-34-osoby-piec-osob-poszkodowanych-st8172965?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchy i po\u017car w szpitalu. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b poszkodowanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:43:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1142022-zmarl-72-letni-ksiadz-pralat-lech-lachowicz-ze-szczytna-ktory-byl-ofiara-brutalnej-napasci-ph8172971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 brutalnie pobity ksi\u0105dz \" />\n    W sobot\u0119 przed po\u0142udniem w szpitalu zmar\u0142 72-letni ksi\u0105dz pra\u0142at Lech Lachowicz ze Szczytna, kt\u00f3ry by\u0142 ofiar\u0105 brutalnej napa\u015bci. Informacj\u0119 o jego \u015bmierci przekaza\u0142 rzecznik Kurii w Olsztynie ks. Marcin Sawicki. W areszcie przebywa 27-letni m\u0119\u017cczyzna podejrzany w tej sprawie. Us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. Duchownego napad\u0142 w celach rabunkowych. \n    \n    ", "id": 1483750, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-zmarl-ksiadz-pralat-lech-lachowicz-ze-szczytna-zostal-brutalnie-pobity-st8172961?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 brutalnie pobity ksi\u0105dz ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:39:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8341101-duda-samolot-ph8172923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o ewentualnej wizycie prezydenta w USA: b\u0119dziemy ustalali wsp\u00f3lne stanowisko\" />\n    Premier Donald Tusk w sobot\u0119 pytany by\u0142 o doniesienia o ewentualnej wizycie prezydenta Andrzeja Dudy w Stanach Zjednoczonych i jego mo\u017cliwym spotkaniu z Donaldem Trumpem. Tusk przekaza\u0142, \u017ce prezydent uprzedzi\u0142 go, \u017ce \"jest prawdopodobna w nied\u0142ugim czasie jego wizyta w USA\". - Poinformowa\u0142 mnie, \u017ce b\u0119dziemy ustalali wsp\u00f3lne stanowisko - podkre\u015bli\u0142 szef polskiego rz\u0105du.\n    \n    ", "id": 1483751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wizyta-andrzeja-dudy-w-usa-tusk-jest-prawdopodobna-bedziemy-ustalali-wspolne-stanowisko-st8172874?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o ewentualnej wizycie prezydenta w USA: b\u0119dziemy ustalali wsp\u00f3lne stanowisko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:16:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8424273-polozyla-utarg-na-dachu-samochodu-i-odjechala-frunace-banknoty-zebrali-inni-kierowcy-ph5599361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deficyt bud\u017cetowy wi\u0119kszy ni\u017c zak\u0142adano\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek nowelizacj\u0119 tegorocznego bud\u017cetu, kt\u00f3ra zak\u0142ada wi\u0119kszy o ponad 50 miliard\u00f3w z\u0142otych deficyt bud\u017cetowy oraz ni\u017csze dochody pa\u0144stwa. W noweli przewidziano r\u00f3wnie\u017c przekazanie samorz\u0105dom dodatkowego wsparcia w wysoko\u015bci 10 miliard\u00f3w z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1483555, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/deficyt-budzetowy-wiekszy-niz-zakladano-st8172836?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deficyt bud\u017cetowy wi\u0119kszy ni\u017c zak\u0142adano", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:09:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8503166-nocne-niebo-nad-bochnia-ph8162508/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najbardziej widowiskowa forma przelotu\". O kt\u00f3rej godzinie spojrze\u0107 w niebo?\" />\n    Przegapili\u015bcie ostatnie przeloty satelit\u00f3w Starlink, czyli \"gwiezdnego poci\u0105gu\"? Tego wieczoru zn\u00f3w nadarzy si\u0119 okazja, by zobaczy\u0107 to zjawisko. O kt\u00f3rej godzinie spojrze\u0107 w niebo i czy pogoda dopisze w obserwacjach? Sprawd\u017a.\n    \n    ", "id": 1483556, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/starlinki-9-listopada-najbardziej-widowiskowa-forma-przelotu-o-ktorej-godzinie-spojrzec-w-niebo-st8172864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najbardziej widowiskowa forma przelotu\". O kt\u00f3rej godzinie spojrze\u0107 w niebo?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:02:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9332900-fiszka-z-wytycznymi-dotyczacymi-podawania-sniadan-dla-szefa-stasi-ericha-mielkego-ph8171564/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bu\u0142ki znika\u0142y przed dziesi\u0105t\u0105, denty\u015bci nie mogli leczy\u0107. A potem run\u0105\u0142 mur\" />\n    Jaja w gabinecie i firanki w samochodzie policji politycznej. Kolorowe zdj\u0119cia nieoddaj\u0105ce kolor\u00f3w. Zupa kalafiorowa i sma\u017cone ziemniaki jako wykwintne danie. I tysi\u0105ce kr\u00f3lik\u00f3w na pasie ziemi niczyjej w centrum wielkiego miasta. Mur Berli\u0144ski k\u0142ad\u0142 si\u0119 cieniem na ca\u0142e wschodnie Niemcy, a nawet znacznie dalej.\n    \n    ", "id": 1483557, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/niemcy-berlin-35-lat-temu-obalono-mur-berlinski-st8167694?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0142ki znika\u0142y przed dziesi\u0105t\u0105, denty\u015bci nie mogli leczy\u0107. A potem run\u0105\u0142 mur", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:01:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9729906-utrudnienia-w-stolicy-ph8172816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marsz, bieg, festiwal i ogromne utrudnienia. 11 listopada na warszawskich ulicach \" />\n    W poniedzia\u0142ek w stolicy odb\u0119d\u0105 si\u0119 obchody upami\u0119tniaj\u0105ce Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. - B\u0119d\u0105  utrudnienia w ruchu - przypomina Komenda Sto\u0142eczna Policji. Funkcjonariusze apeluj\u0105 o zapoznanie si\u0119 z nimi, zwracanie uwagi na znaki drogowe oraz stosowanie si\u0119 do komunikat\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1483558, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marsz-bieg-festiwal-i-ogromne-utrudnienia-11-listopada-na-warszawskich-ulicach-st8172789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz, bieg, festiwal i ogromne utrudnienia. 11 listopada na warszawskich ulicach ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:56:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-637367-donald-tusk-ph8172856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o prawyborach: g\u0142osowanie jeszcze w listopadzie\" />\n    Prawybory w Koalicji Obywatelskiej, do kt\u00f3rych stan\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski i Rados\u0142aw Sikorski, odb\u0119d\u0105 si\u0119 jeszcze w listopadzie - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Zaznaczy\u0142, \u017ce g\u0142osowa\u0107 b\u0119d\u0105 mogli w nich wszyscy cz\u0142onkowie KO. - Wyb\u00f3r jest mi\u0119dzy tymi dwoma kandydatami, nie b\u0119dzie kolejnych zg\u0142osze\u0144 - doda\u0142. \n    \n    ", "id": 1483559, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-w-polsce-2025-donald-tusk-o-prawyborach-glosowanie-jeszcze-w-listopadzie-st8172852?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o prawyborach: g\u0142osowanie jeszcze w listopadzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:46:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3987494-kierowca-nie-ustapil-karetce-na-sygnale-ph8172803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Liczy\u0142a si\u0119 ka\u017cda sekunda. Kierowca nie ust\u0119powa\u0142 karetce. Nagranie\" />\n    - U\u017cywali\u015bmy sygna\u0142\u00f3w \u015bwietlnych, d\u017awi\u0119kowych i tr\u0105bili\u015bmy na niego - relacjonuje ratownik pogotowia ratunkowego. Samoch\u00f3d, kt\u00f3ry jecha\u0142 przed karetk\u0105 nie ust\u0105pi\u0142 pojazdowi pierwsze\u0144stwa. Transport by\u0142 pilny i liczy\u0142 si\u0119 czas. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt24. \n    \n    ", "id": 1483560, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/tychy-kierowca-nie-ustepowal-pierwszenstwa-karetce-na-sygnalach-nagranie-st8172795?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczy\u0142a si\u0119 ka\u017cda sekunda. Kierowca nie ust\u0119powa\u0142 karetce. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:41:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526167-prawomocny-wyrok-dla-wlascicielki-przytuliska-zdjecie-ilustracyjne-ph8172676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a si\u0119 opiekowa\u0107 zwierz\u0119tami, zosta\u0142a skazana za zn\u0119canie. Prezeska fundacji z wyrokiem \" />\n    Prawomocny wyrok dla w\u0142a\u015bcicielki przytuliska dla ps\u00f3w w powiecie ostro\u0142\u0119ckim. Chodzi o zn\u0119canie si\u0119 nad ponad 40 psami. S\u0105d wymierzy\u0142 kobiecie kar\u0119 wi\u0119zienia w zawieszeniu i zakaza\u0142 posiadania zwierz\u0105t. Zwierz\u0119ta by\u0142y zaniedbane, nie mia\u0142y nale\u017cytej opieki, sta\u0142ego wy\u017cywienia i dost\u0119pu do wody.\n    \n    ", "id": 1483561, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-miala-sie-opiekowac-zwierzetami-zostala-skazana-za-znecanie-st8172658?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a si\u0119 opiekowa\u0107 zwierz\u0119tami, zosta\u0142a skazana za zn\u0119canie. Prezeska fundacji z wyrokiem ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:18:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6194100-rodzinna-tragedia-nie-zyje-dwulatek-cztery-osoby-w-szpitalu-ph8172824/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje dwulatek, cztery osoby w szpitalu. W piwnicy by\u0142 roz\u0142o\u017cony \u015brodek owadob\u00f3jczy\" />\n    Rodzinna tragedia w Tomaszowie Lubelskim. Dwuletni ch\u0142opiec nie \u017cyje, a cztery osoby trafi\u0142y do szpitala z objawami zatrucia. Dzie\u0144 wcze\u015bniej w piwnicy domu roz\u0142o\u017cony zosta\u0142 \u015brodek owadob\u00f3jczy. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratora. \n    \n    ", "id": 1483327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/tomaszow-lubelski-nie-zyje-dwulatek-cztery-osoby-w-szpitalu-w-piwnicy-rozlozono-srodek-owadobojczy-st8172675?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje dwulatek, cztery osoby w szpitalu. W piwnicy by\u0142 roz\u0142o\u017cony \u015brodek owadob\u00f3jczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:09:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9513727-do-zdarzenia-doszlo-w-dabrowicach-w-powiecie-kutnowskim-ph8172714/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i dachowa\u0142. Nie \u017cyje 51-latek\" />\n    Tragiczny wypadek w D\u0105browicach w powiecie kutnowskim (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kieruj\u0105cy samochodem osobowym potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i dachowa\u0142. 51-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.\n    \n    ", "id": 1483328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/dabrowice-smiertelne-potracenie-rowerzysty-st8172729?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i dachowa\u0142. Nie \u017cyje 51-latek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:01:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8126887-dwukrotnie-okradli-tego-samego-mezczyzne-zdj-ilustracyjne-ph8172488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Swoj\u0105 ofiar\u0119 wytypowali w totalizatorze sportowym, okradli j\u0105 dwa razy\" />\n    Mokotowscy policjanci zatrzymali czterech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy dwukrotnie okradli tego samego poszkodowanego. Na swoj\u0105 ofiar\u0119 zapolowali w totalizatorze sportowym. \u0141upem z\u0142odziei pad\u0142y dokumenty i pieni\u0105dze. Grozi im do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1483329, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-dwukrotnie-okradli-tego-samego-mezczyzne-st8172487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Swoj\u0105 ofiar\u0119 wytypowali w totalizatorze sportowym, okradli j\u0105 dwa razy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:56:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3457753-trzasko-sikor-16-ph8172828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski staje do wy\u015bcigu z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Prawybory w Koalicji Obywatelskiej\" />\n    O tym, kto zostanie kandydatem Koalicji Obywatelskiej na prezydenta w przysz\u0142orocznych wyborach, zdecyduj\u0105 wszyscy cz\u0142onkowie KO w g\u0142osowaniu - przekaza\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski po wyj\u015bciu z obrad zarz\u0105du partii. - Licz\u0119 na rycerskie wsp\u00f3\u0142zawodnictwo z Rafa\u0142em Trzaskowskim - o\u015bwiadczy\u0142.\n    \n    ", "id": 1483330, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-w-polsce-2025-radoslaw-sikorski-staje-do-wyscigu-z-rafalem-trzaskowskim-koalicja-obywatelska-wybierze-kandydata-st8172809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski staje do wy\u015bcigu z Rafa\u0142em Trzaskowskim. Prawybory w Koalicji Obywatelskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:41:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4454802-warszawa-wiezowce-biurowce-warszawska-wola-biznes-warszawski-widok-skyline-ph8042349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 decyzje w sprawie ratingu Polski\" />\n    Agencje\u00a0ratingowe S&P oraz Fitch potwierdzi\u0142y\u00a0ratingi Polski na poziomach \"A-\" wraz z utrzymaniem ich stabilnej perspektywy. Utrzymanie\u00a0ratingu Polski przez agencje to wyraz przekonania o silnych fundamentach polskiej gospodarki oraz jej potencjale rozwojowym - oceni\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.\n    \n    ", "id": 1483331, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rating-polski-fitch-i-s-p-st8172763?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 decyzje w sprawie ratingu Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:28:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5111946-pozar-klasztoru-ph8172716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w klasztorze ojc\u00f3w redemptoryst\u00f3w\" />\n    W sobot\u0119 rano na dachu klasztoru ojc\u00f3w redemptoryst\u00f3w w Braniewie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 z budynku. Spali\u0142o si\u0119 500 metr\u00f3w kwadratowych dachu, kt\u00f3ry cz\u0119\u015bciowo si\u0119 zawali\u0142. Na miejscu pracuje 14 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.\n    \n    ", "id": 1483332, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/braniewo-pozar-dachu-w-klasztorze-ojcow-redemptorystow-st8172735?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w klasztorze ojc\u00f3w redemptoryst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:15:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1991466-31-latka-nie-tylko-przekroczyla-dozwolona-predkosc-jazdy-w-obszarze-zabudowanym-ph8172608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przekroczy\u0142a pr\u0119dko\u015b\u0107, by\u0142a pijana\" />\n    Kilkaset z\u0142otych mandatu, dziewi\u0119\u0107 punkt\u00f3w karnych oraz wizyta na sali s\u0105dowej. 31-latka nie tylko przekroczy\u0142a dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 w obszarze zabudowanym, ale r\u00f3wnie\u017c dopuszczaln\u0105 zawarto\u015b\u0107 alkoholu w wydychanym powietrzu. To nie wszystko. \n    \n    ", "id": 1483333, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/solec-przekroczyla-predkosc-byla-pijana-st8172609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekroczy\u0142a pr\u0119dko\u015b\u0107, by\u0142a pijana", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:01:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7770395-rodzice-walcza-o-dzienny-odzial-niosacy-pomoc-dzieciom-w-kryzysie-psychicznym-zdj-ilustracyjne-ph6632374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 plac\u00f3wk\u0119 dla dzieci w kryzysie psychicznym. \"Przerwanie terapii grozi nawrotem\"\" />\n    Oddzia\u0142 dzienny EZRA Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, gdzie pomoc otrzymuj\u0105 dzieci w kryzysie psychicznym, ma zosta\u0107 zamkni\u0119ty z ko\u0144cem listopada. To decyzja w\u0142adz plac\u00f3wki, z kt\u00f3r\u0105 nie zgadzaj\u0105 si\u0119 rodzice. - To jedyne miejsce, w kt\u00f3rym nasze dzieci otrzyma\u0142y w\u0142a\u015bciw\u0105 pomoc. Teraz b\u0119d\u0105 musia\u0142y zacz\u0105\u0107 wszystko od nowa - m\u00f3wi\u0105.\n    \n    ", "id": 1483121, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-chca-zamknac-placowke-dla-dzieci-w-kryzysie-psychicznym-st8164779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 zamkn\u0105\u0107 plac\u00f3wk\u0119 dla dzieci w kryzysie psychicznym. \"Przerwanie terapii grozi nawrotem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:58:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1077301-09-0905-jnj-gosc-0002-ph8172645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korewa: Trump widzi Polsk\u0119 jako model europejskiego kraju\" />\n    Donald Trump nie ma wielkiej sympatii do kraj\u00f3w zachodniej Europy, szczeg\u00f3lnie do Niemc\u00f3w, wi\u0119c czy jest zainteresowany innym uk\u0142adem? Mo\u017cliwe - stwierdzi\u0142 w \"Jeden na jeden\" Aaron Korewa z Atlantic Council. Wed\u0142ug niego zwyci\u0119stwo republikanina mo\u017ce oznacza\u0107 przetasowania przy sojuszniczym stole Waszyngtonu. - To, \u017ce Polska nie tylko wydaje du\u017co na obronno\u015b\u0107, ale tak\u017ce kupuje sprz\u0119t ameryka\u0144ski, to jest doceniane w Stanach - wskaza\u0142. \n    \n    ", "id": 1483122, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-w-usa-donald-trump-widzi-w-polsce-model-europejskiego-kraju-aaron-korewa-st8172666?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korewa: Trump widzi Polsk\u0119 jako model europejskiego kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:56:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8329217-shutterstock-1398636941-ph8172698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrole stra\u017cy miejskiej w domach i mieszkaniach. Sypi\u0105 si\u0119 mandaty\" />\n    Stra\u017c Miejska w Polsce ma prawo kontrolowa\u0107 domy i mieszkania. Kontrola dotyczy sposobu gospodarowania odpadami, rodzaju pieca lub kot\u0142a grzewczego. Stra\u017cnicy weryfikuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c, czy w\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci zg\u0142osi\u0142 \u017ar\u00f3d\u0142a ciep\u0142a do Centralnej Ewidencji Emisyjno\u015bci Budynk\u00f3w. W Warszawie wystawiono w 2024 roku mandaty w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 120 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto zestawienie kontroli i liczby mandat\u00f3w w r\u00f3\u017cnych miastach w Polsce.\n    \n    ", "id": 1483123, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kontrole-strazy-miejskiej-w-domach-i-mieszkaniach-sypia-sie-mandaty-st8172101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole stra\u017cy miejskiej w domach i mieszkaniach. Sypi\u0105 si\u0119 mandaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:37:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8814574-szpital-szczecin-ph8172680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w szpitalu. Ewakuowano 51 pacjent\u00f3w\" />\n    W szczeci\u0144skim szpitalu na ulicy Arko\u0144skiej, na jednym z oddzia\u0142\u00f3w w nocy 9 listopada pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144. Ewakuowano 51 pacjent\u00f3w, a czterem piel\u0119gniarkom by\u0142o trzeba poda\u0107 tlen. Na ten moment przyczyna po\u017caru nie jest znana. \n    \n    ", "id": 1483124, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-nocny-pozar-w-szpitalu-51-pacjentow-ewakuowano-st8172665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w szpitalu. Ewakuowano 51 pacjent\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:36:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-t7t3x7-utrudnienia-w-kursowaniu-pociagow-km-i-skm-zdj-ilustracyjne-7447336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skr\u00f3cone trasy, wstrzymany ruch poci\u0105g\u00f3w. Utrudnienia na torach \" />\n    W niedziel\u0119 wchodzi w \u017cycie pi\u0105ta korekta rocznego rozk\u0142adu jazdy poci\u0105g\u00f3w. Wprowadzone zostan\u0105 zmiany w kursowaniu Szybkiej Kolei Miejskiej i Kolei Mazowieckich.\n    \n    ", "id": 1483125, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-skrocone-trasy-wstrzymany-ruch-pociagow-utrudnienia-na-torach-st8172614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skr\u00f3cone trasy, wstrzymany ruch poci\u0105g\u00f3w. Utrudnienia na torach ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:31:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9643500-dachowanie-samochodu-strazy-granicznej-ph8172653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dachowanie samochodu Stra\u017cy Granicznej. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu \" />\n    Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala po dachowaniu samochodu Stra\u017cy Granicznej w rejonie miejscowo\u015bci \u0141apicze (Podlaskie). Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja. \n    \n    ", "id": 1483126, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lapicze-dachowanie-samochodu-strazy-granicznej-piec-osob-w-szpitalu-st8172641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dachowanie samochodu Stra\u017cy Granicznej. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:29:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8683421-shutterstock-1759453148-ph8172661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenie przed m\u0105k\u0105. \"Stwarza ryzyko dla zdrowia\"\" />\n    Badania przeprowadzone przez Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0119 Sanitarn\u0105 wykaza\u0142y wy\u017cszy ni\u017c dopuszczalny poziom ochratoksyny A w m\u0105ce \u017cytniej typ 720 - poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. GIS apeluje, by nie spo\u017cywa\u0107 produktu ze wzgl\u0119du na ryzyko szkodliwego wp\u0142ywu na zdrowie cz\u0142owieka.\n    \n    ", "id": 1483127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gis-ostrzega-przed-zakupem-maki-ryzyko-dla-zdrowia-st8172656?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie przed m\u0105k\u0105. \"Stwarza ryzyko dla zdrowia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:09:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7302010-ulica-rosyjska-w-zalasewie-ph8172138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To \"jedyna taka ulica w Polsce\". Radny chce zmieni\u0107 jej nazw\u0119\" />\n    Niemiecka, Du\u0144ska, Czeska, Hiszpa\u0144ska i Rosyjska - to nazwy kilku ulic w podpozna\u0144skim Zalasewie. Ta ostatnia by\u0107 mo\u017ce zmieni si\u0119 w Luksembursk\u0105 - taki pomys\u0142 ma radny gminny Marcin Lis. W\u0142a\u015bnie z\u0142o\u017cy\u0142 projekt uchwa\u0142y w tej sprawie. \n    \n    ", "id": 1482937, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/zalasewo-ulica-rosyjska-do-zmiany-chce-tego-radny-marcin-lis-st8171676?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To \"jedyna taka ulica w Polsce\". Radny chce zmieni\u0107 jej nazw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:58:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4436196-zamach-na-stacji-kolejowej-w-pakistanie-ph8172627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bomba na dworcu. Dziesi\u0105tki zabitych i rannych\" />\n    W wyniku wybuchu bomby na stacji kolejowej w mie\u015bcie Kweta w Pakistanie zgin\u0119\u0142y co najmniej 24 osoby, a 40 zosta\u0142o rannych - poinformowa\u0142a lokalna policja.\n    \n    ", "id": 1482938, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pakistan-bomba-na-dworcu-dziesiatki-zabitych-i-rannych-st8172626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bomba na dworcu. Dziesi\u0105tki zabitych i rannych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:43:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rjesdc-shutterstock_2305518213-7898083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"BBC: dyrektor szczytu klimatycznego omawia\u0142 inwestycje w rop\u0119 i gaz z podstawionym inwestorem\" />\n    Dyrektor wykonawczy rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w poniedzia\u0142ek szczytu klimatycznego COP29 omawia\u0142 inwestycje w rop\u0119 i gaz z podstawionym inwestorem - twierdzi brytyjski nadawca BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na film przekazany jej przez organizacj\u0119 pozarz\u0105dow\u0105 Global Witness. \n    \n    ", "id": 1482939, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/cop29-dyrektor-szczytu-klimatycznego-omawial-inwestycje-w-rope-i-gaz-bbc-st8172538?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BBC: dyrektor szczytu klimatycznego omawia\u0142 inwestycje w rop\u0119 i gaz z podstawionym inwestorem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:24:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6929787-sk210918-2092883-ph8172604/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Platforma Obywatelska \"ma powa\u017cny zgryz\" \" />\n    Platforma Obywatelska wci\u0105\u017c nie og\u0142osi\u0142a, kto b\u0119dzie jej kandydatem w wyborach prezydenckich. W opinii socjologa profesora Jaros\u0142awa Flisa partia Donalda Tuska \"ma powa\u017cny zgryz\" w tej sprawie. Wed\u0142ug niego bardziej prawdopodobne jest jednak wystawienie Rafa\u0142a Trzaskowskiego, bior\u0105c pod uwag\u0119 rzeczy, kt\u00f3rymi kandydat PiS m\u00f3g\u0142by atakowa\u0107 Rados\u0142awa Sikorskiego.\n    \n    ", "id": 1482940, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sikorski-czy-trzaskowski-platforma-obywatelska-ma-powazny-zgryz-z-kandydatem-na-prezydenta-st8172598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma Obywatelska \"ma powa\u017cny zgryz\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:59:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6739680-pozary-w-kalifornii-ph8172506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wok\u00f3\u0142 spada\u0142y roz\u017carzone kawa\u0142ki. Wszystko przepad\u0142o, sp\u0142on\u0119\u0142o\"\" />\n    Kalifornijscy stra\u017cacy walcz\u0105 z ekstremalnymi po\u017carami. Najwi\u0119kszy z nich - Mountain Fire - strawi\u0142 ju\u017c ponad osiem tysi\u0119cy hektar\u00f3w terenu. W hrabstwie Ventura cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w wr\u00f3ci\u0142a do dom\u00f3w. Doszcz\u0119tnie zniszczonych zosta\u0142o ponad 130 budynk\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1482763, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wokol-spadaly-rozzarzone-kawalki-wszystko-przepadlo-splonelo-st8172426?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wok\u00f3\u0142 spada\u0142y roz\u017carzone kawa\u0142ki. Wszystko przepad\u0142o, sp\u0142on\u0119\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:48:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9087965-gettyimages-2182921106-ph8172571/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ods\u0142oni\u0119to pomnik s\u0142ynnego kr\u00f3la Zulus\u00f3w. Poprzedni by\u0142 za ma\u0142o \"wojowniczy\"\" />\n    Na lotnisku w Durbanie ods\u0142oni\u0119to 12-metrowy pomnik Czaki, tw\u00f3rcy XIX-wiecznej pot\u0119gi Zulus\u00f3w. W ceremonii uczestniczyli prezydent Republiki Po\u0142udniowej Afryki, Cyril Ramaphosa i obecny kr\u00f3l Zulus\u00f3w, Misuzulu kaZwelithin. Pomnik dawnego przyw\u00f3dcy stan\u0105\u0142 w miejscu poprzedniego, kt\u00f3ry uznano jednak za zbyt ma\u0142o \"wojowniczy\".\n    \n    ", "id": 1482764, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-na-lotnisku-odslonieto-pomnik-czaki-slynnego-krola-zulusow-st8172563?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ods\u0142oni\u0119to pomnik s\u0142ynnego kr\u00f3la Zulus\u00f3w. Poprzedni by\u0142 za ma\u0142o \"wojowniczy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:24:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5471495-tj-ph8172547/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Profesor Socha: zgwa\u0142conemu transp\u0142ciowemu m\u0119\u017cczy\u017anie w trzech o\u015brodkach odm\u00f3wiono aborcji\" />\n    Sejm skierowa\u0142 do dalszych prac w komisji poselski projekt nowelizacji Kodeksu karnego w sprawie cz\u0119\u015bciowej dekryminalizacji aborcji. Antonina Lewandowska z Fundacji na Rzecz Kobiet i Planowania Rodziny FEDERA i profesor Maciej Socha kierownik oddzia\u0142u po\u0142o\u017cniczo-ginekologicznego Szpitala \u015bw. Wojciecha w Gda\u0144sku w programie \"Tak jest\" zgodzili si\u0119, \u017ce jest to krok w dobr\u0105 stron\u0119. Profesor Socha przytoczy\u0142 przyk\u0142ad zgwa\u0142conego transp\u0142ciowego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3remu trzykrotnie odm\u00f3wiono przeprowadzenia aborcji. - Skalpel si\u0119 w kieszeni otwiera \u2013 powiedzia\u0142.\n    \n    ", "id": 1482765, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-prawo-aborcyjne-profesor-maciej-socha-o-przypadku-transplciowego-zgwalconego-mezczyzny-ktoremu-odmowiono-aborcji-st8172548?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Profesor Socha: zgwa\u0142conemu transp\u0142ciowemu m\u0119\u017cczy\u017anie w trzech o\u015brodkach odm\u00f3wiono aborcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T05:53:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4794796-ziemia-z-kosmosu-atmosfera-ph7950032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te dane \"dobitnie pokazuj\u0105, \u017ce nasza planeta coraz szybciej si\u0119 zmienia\"\" />\n    Dzi\u0119ki satelitom naukowcy maj\u0105 ka\u017cdego dnia dost\u0119p do wielu informacji dotycz\u0105cych zanikania l\u0105dolod\u00f3w, po\u017car\u00f3w ro\u015blinno\u015bci czy koncentracji gaz\u00f3w cieplarnianych na Ziemi. Zdaniem fizyczki atmosfery doktor Aleksandry Karda\u015b dane te pokazuj\u0105, jak coraz szybciej nasza planeta si\u0119 zmienia.\n    \n    ", "id": 1482615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/te-dane-dobitnie-pokazuja-ze-nasza-planeta-coraz-szybciej-sie-zmienia-st8172566?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te dane \"dobitnie pokazuj\u0105, \u017ce nasza planeta coraz szybciej si\u0119 zmienia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T05:53:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8908199-ziemia-z-kosmosu-atmosfera-ph7950032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z orbity wida\u0107 \"narastaj\u0105ce zaburzenia\" na Ziemi\" />\n    Dzi\u0119ki satelitom naukowcy maj\u0105 ka\u017cdego dnia dost\u0119p do wielu informacji dotycz\u0105cych zanikania l\u0105dolod\u00f3w, po\u017car\u00f3w ro\u015blinno\u015bci czy koncentracji gaz\u00f3w cieplarnianych na Ziemi. Zdaniem fizyczki atmosfery doktor Aleksandry Karda\u015b dane te pokazuj\u0105, jak coraz szybciej nasza planeta si\u0119 zmienia.\n    \n    ", "id": 1482766, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/z-orbity-widac-narastajace-zaburzenia-na-ziemi-st8172566?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z orbity wida\u0107 \"narastaj\u0105ce zaburzenia\" na Ziemi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T05:42:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9244301-policja-hrabstwa-wielki-manchester-w-wielkiej-brytanii-shutterstock1366857122-ph8078504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Twierdzi, \u017ce zamach, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y 22 osoby, by\u0142 mistyfikacj\u0105. Musi zap\u0142aci\u0107 ocala\u0142ym\" />\n    Dwoje ocala\u0142ych z zamachu bombowego, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y 22 osoby na zako\u0144czenie koncertu Ariany Grande, otrzyma po 45 tysi\u0119cy funt\u00f3w odszkodowania \u2013 zdecydowa\u0142 brytyjski s\u0105d, skazuj\u0105c wyznawc\u0119 teorii spiskowych Richarda Halla. Hall twierdzi, \u017ce atak z 2017 roku zosta\u0142 zainscenizowany.\n    \n    ", "id": 1482616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-atak-na-koncercie-ariany-grande-wyrok-za-twierdzenie-ze-go-nie-bylo-dla-richarda-halla-st8172552?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Twierdzi, \u017ce zamach, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y 22 osoby, by\u0142 mistyfikacj\u0105. Musi zap\u0142aci\u0107 ocala\u0142ym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T05:26:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5335112-sarajewo-w-smogu-i-mgle-ph3169840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europejskie lotnisko odwo\u0142a\u0142o loty z powodu zanieczyszczenia powietrza\" />\n    Z powodu zbyt wysokiego poziomu zanieczyszczenia powietrza mi\u0119dzynarodowe lotnisko w stolicy Bo\u015bni i Hercegowiny, Sarajewie, odwo\u0142a\u0142o w pi\u0105tek wiele z zaplanowanych lot\u00f3w - poinformowa\u0142 dziennik \"Oslobodjenje\".\n    \n    ", "id": 1482617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sarajewo-odwolano-loty-z-powodu-zanieczyszczenia-powietrza-st8172562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejskie lotnisko odwo\u0142a\u0142o loty z powodu zanieczyszczenia powietrza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T05:15:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z73l9n-1811--mial-stanac-w-wiedniu-ale-budzi-lek-i-nie-pasuje-pomnik-sobieskiego-ruszy-w-polske-6355395/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adze Wiednia nie chc\u0105 pomnika Jana III Sobieskiego\" />\n    Na wzg\u00f3rzu Kahlenberg nie stanie pomnik Jana III Sobieskiego \u2013 zdecydowa\u0142y w\u0142adze Wiednia. Ich zdaniem monument upami\u0119tniaj\u0105cy obron\u0119 Wiednia przed wojskami Imperium Osma\u0144skiego we wrze\u015bniu 1683 r. budzi\u0142by \"nastroje islamofobiczne i antytureckie\".\n    \n    ", "id": 1482618, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladze-wiednia-nie-chca-pomnika-jana-iii-sobieskiego-budzilby-nastroje-islamofobiczne-i-antytureckie-st8172540?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Wiednia nie chc\u0105 pomnika Jana III Sobieskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T04:45:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7026562-posiedzenie-sejmu-ph8172549/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dekryminalizacja aborcji, Ziobro ukarany, FBI udaremnia zamach\" />\n    Sejm skierowa\u0142 do dalszych prac poselski projekt nowelizacji Kodeksu karnego w kwestii aborcji. S\u0105d ukara\u0142 Zbigniewa Ziobr\u0119 za niestawienie si\u0119 na przes\u0142uchaniu przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Z kolei ameryka\u0144ski resort sprawiedliwo\u015bci informuje, \u017ce FBI udaremni\u0142o ira\u0144ski zamach na Donalda Trumpa. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 9 listopada.\n    \n    ", "id": 1482507, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dekryminalizacja-aborcji-ziobro-ukarany-fbi-udaremnia-zamach-st8172550?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekryminalizacja aborcji, Ziobro ukarany, FBI udaremnia zamach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T01:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9742879-mgla-jesien-ph8172502/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 9.11. D\u0142ugi weekend rozpocznie si\u0119 mgli\u015bcie i pochmurnie \" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czyli sobot\u0119, 9.11. Utrzymuj\u0105cy si\u0119 nad Polsk\u0105 wy\u017c przyniesie do Polski wilgotn\u0105, pochmurn\u0105 i mglist\u0105 aur\u0119. Rozpogodzenia mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 jedynie na po\u0142udniu, zachodzie i w centrum. B\u0119dzie ch\u0142odno, termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 10 stopni Celsjusza. \n    \n    ", "id": 1482089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-9-11-dlugi-weekend-rozpocznie-sie-mgliscie-i-pochmurnie-st8172498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 9.11. D\u0142ugi weekend rozpocznie si\u0119 mgli\u015bcie i pochmurnie ", "vote": 0}]