[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T19:02:43.246986+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/ac053909be8691-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca Donalda Trumpa Bryan Lanza powiedzia\u0142 BBC, \u017ce nowa administracja zwr\u00f3ci si\u0119 do prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z pro\u015bb\u0105 o przedstawienie \"realistycznej wizji pokoju\", kt\u00f3ra nie zak\u0142ada, \u017ce Ukraina odzyska Krym - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 portal.</p>", "id": 1485361, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doradca-Trumpa-Ukraina-ma-sie-skupic-na-pokoju-a-nie-na-odzyskiwaniu-terytorium-8842775.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doradca Trumpa: Ukraina ma si\u0119 skupi\u0107 na pokoju, a nie na odzyskiwaniu terytorium", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T18:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/0af3984b56a225-948-568-0-307-4557-2734.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najstarszy syn Donalda Trumpa, Donald Junior, powiedzia\u0142, \u017ce do administracji przysz\u0142ego prezydenta USA, zamierza wybra\u0107 lojalist\u00f3w, kt\u00f3rzy \"nie s\u0105dz\u0105, \u017ce wiedz\u0105 wi\u0119cej\" ni\u017c jego ojciec - podaje w sobot\u0119 portal Yahoo News, cytuj\u0105c wywiad Juniora dla Fox News.</p>", "id": 1485364, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-Junior-zamierza-wybrac-lojalistow-do-administracji-ojca-8842768.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump Junior zamierza wybra\u0107 lojalist\u00f3w do administracji ojca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T18:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/650b616578328f-948-568-0-99-3020-1812.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilka tysi\u0119cy os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie pracownik\u00f3w sektora publicznego, wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w sobotnie popo\u0142udnie w antyrz\u0105dowych manifestacjach w centrum Lizbony i Porto, domagaj\u0105c si\u0119 m.in. poprawy warunk\u00f3w pracy.</p>", "id": 1485363, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Portugalii-antyrzadowe-manifestacje-pracownikow-sektora-publicznego-8842761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Portugalii antyrz\u0105dowe manifestacje pracownik\u00f3w sektora publicznego  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T17:22:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/57ef9ecae095c8-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze talib\u00f3w w Afganistanie przekaza\u0142y w sobot\u0119, \u017ce \"kobieta mo\u017ce rozmawia\u0107 z inn\u0105 kobiet\u0105\", zaprzeczaj\u0105c niedawnym doniesieniom o wprowadzeniu takiego zakazu przez ministerstwo propagowania cnoty i zapobiegania wyst\u0119pkom.</p>", "id": 1485362, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-Afganistanu-kobietom-wolno-rozmawiac-z-innymi-kobietami-8842753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Afganistanu: kobietom wolno rozmawia\u0107 z innymi kobietami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T16:52:53.305861+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/6aa6d54ae62f32-948-567-0-62-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We Florencji, odwiedzanej przez setki tysi\u0119cy turyst\u00f3w, odby\u0142a si\u0119 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 akcja protestacyjna przeciwko stale rosn\u0105cej liczbie mieszka\u0144 na kr\u00f3tki wynajem. Na skrzynkach z kluczami dla turyst\u00f3w umieszczone zosta\u0142y czerwone naklejki z has\u0142em: \"Ratujmy Florencj\u0119, by w niej \u017cy\u0107\".</p>", "id": 1484728, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Florencja-ma-dosc-nadmiernej-turystyki-Protest-przeciw-rosnacej-liczbie-mieszkan-na-wynajem-8842749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Florencja ma do\u015b\u0107 nadmiernej turystyki. Protest przeciw rosn\u0105cej liczbie mieszka\u0144 na wynajem  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T16:24:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/6305b24563069b-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chc\u0119 uspokoi\u0107: nie zaskoczymy niczym 1 stycznia 2025 r. - powiedzia\u0142a w sobot\u0119 na wsp\u00f3\u0142Kongresie Kultury ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k, pytana o pomys\u0142 osk\u0142adkowania um\u00f3w cywilnoprawnych.</p>", "id": 1485360, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-oskladkowaniem-umow-cywilnoprawnych-Ministra-pracy-zabrala-glos-8842738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z osk\u0142adkowaniem um\u00f3w cywilnoprawnych? Ministra pracy zabra\u0142a g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:54:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/98a39e8e9a980b-948-568-0-79-1761-1056.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda uprzedzi\u0142 mnie, \u017ce w nied\u0142ugim czasie prawdopodobna jest jego wizyta w USA \u2013 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce przy ewentualnych kontaktach prezydenta Dudy z prezydentem elektem Donaldem Trumpem ma by\u0107 ustalone wsp\u00f3lne stanowisko.</p>", "id": 1484518, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duda-polecial-do-USA-spotkac-sie-z-Trumpem-Tusk-Nie-bede-za-was-sie-domyslal-8842719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda polecia\u0142 do USA spotka\u0107 si\u0119 z Trumpem? Tusk: Nie b\u0119d\u0119 za was si\u0119 domy\u015bla\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/56f47beb4f36c5-948-568-0-64-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chcemy samorz\u0105dom da\u0107 nie tylko wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c wi\u0119cej decyzyjno\u015bci odno\u015bnie tego, jak te \u015brodki s\u0105 wydawane - powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podczas debaty podsumowuj\u0105cej wsp\u00f3\u0142Kongres Kultury. w Teatrze Dramatycznym w Warszawie</p>", "id": 1484519, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Pieniedzy-w-samorzadach-bedzie-radykalnie-wiecej-8842718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Pieni\u0119dzy w samorz\u0105dach b\u0119dzie radykalnie wi\u0119cej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:09:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/b239db0cce64ba-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 w sobot\u0119, \u017ce zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do ministra finans\u00f3w, by przedstawi\u0142 spos\u00f3b mro\u017cenia cen energii, tak\u017ce na 2025 rok. Te perspektywy nie s\u0105 najgorsze na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 przysz\u0142ego roku, ale nie chc\u0119, \u017ceby by\u0142o poczucie niepewno\u015bci \u2013 doda\u0142 szef rz\u0105du na konferencji prasowej.</p>", "id": 1484212, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-mrozenie-cen-energii-w-2025-roku-Premier-zwrocil-sie-do-ministra-finansow-8842703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie mro\u017cenie cen energii w 2025 roku? Premier zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do ministra finans\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/830a3abd326b84-948-568-0-140-3291-1975.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kiedy\u015b Donald Tusk mia\u0142 s\u0119dzi\u00f3w na telefon, dzi\u015b to s\u0105 ju\u017c \u201enasi s\u0119dziowie\u201d, jak ostatnio przyzna\u0142  Rafa\u0142 Trzaskowski. Ale \u201ewasi\u201d s\u0119dziowie mnie nie zastrasz\u0105, bo prawa przestrzegam - napisa\u0142 na platformie X b. minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro (PiS), odnosz\u0105c si\u0119 od ukarania go grzywn\u0105 za niestawiennictwo na komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.</p>", "id": 1484215, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-ukarany-grzywna-Wasi-sedziowie-mnie-nie-zastrasza-bo-prawa-przestrzegam-8842701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": " Ziobro ukarany grzywn\u0105. \"Wasi s\u0119dziowie mnie nie zastrasz\u0105, bo prawa przestrzegam\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/ab952b6d25e253-948-568-80-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu roku 37 proc. firm w Polsce zwolni\u0142o przynajmniej jednego pracownika zast\u0119puj\u0105c jego prac\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 (AI). Pracownicy najbardziej nara\u017ceni na wp\u0142yw AI to osoby z wy\u017cszym wykszta\u0142ceniem. AI nie nale\u017cy jednak demonizowa\u0107 \u2013 powiedzia\u0142a PAP prof. U\u0141 Dominika Kaczorowska-Spychalska.</p>", "id": 1484214, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przez-sztuczna-inteligencje-ponad-1-3-firm-w-Polsce-dokonala-zwolnien-Bac-sie-czy-sie-nie-bac-Oto-jest-pytamie-8839537.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 ponad 1/3 firm w Polsce dokona\u0142a zwolnie\u0144. Ba\u0107 si\u0119 czy si\u0119 nie ba\u0107? Oto jest pytamie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/2a92b337db880c-948-568-401-267-3714-2228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />45 proc. Polak\u00f3w przyznaje, \u017ce zdarza im si\u0119 wyrzuca\u0107 jedzenie - wynika z\u00a0raportu \u201eNie Marnuj Jedzenia 2024\u201d. Cho\u0107 odsetek os\u00f3b deklaruj\u0105cych, \u017ce nie\u00a0marnuje \u017cywno\u015bci, znacz\u0105co wzr\u00f3s\u0142,...</p>", "id": 1484213, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-do-kosza-na-smieci-trafia-5-mln-ton-jedzenia-rocznie-8840232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce do kosza na \u015bmieci trafia 5 mln ton jedzenia rocznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:32:43.050769+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/1e1fe703c22607-948-568-0-45-2601-1560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump przygotowuje najszersze c\u0142a od stulecia, a cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie wykorzystana jako karta przetargowa w negocjacjach handlowych - pisze dziennik \"Washington Post\". Gazeta dodaje, \u017ce zapowiadane wprowadzenie uniwersalnego c\u0142a podstawowego jest jednak ma\u0142o prawdopodobne.</p>", "id": 1483756, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Washington-Post-Zwyciestwo-Trumpa-otwiera-drzwi-historycznym-podwyzkom-cel-8842682.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Washington Post\": Zwyci\u0119stwo Trumpa otwiera drzwi historycznym podwy\u017ckom ce\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/09163179326026-948-568-0-89-2715-1628.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski miliarder Elon Musk skrytykowa\u0142 norweskie media i oskar\u017cy\u0142 je o propagand\u0119 skierowano przeciwko Donaldowi Trumpowi. To reakcja na informacje, \u017ce na telefony zaufania w Norwegii dzwoni coraz wi\u0119cej os\u00f3b, kt\u00f3re martwi\u0105 si\u0119 o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 po ameryka\u0144skich wyborach.</p>", "id": 1483968, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-krytykuje-norweskie-media-za-antytrumpowa-propagande-8842668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk krytykuje norweskie media za \"antytrumpow\u0105\" propagand\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:27:48.930936+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/a5912f5cfb95c7-948-568-0-475-4134-2480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomoc Rosji dla Korei P\u00f3\u0142nocnej to wyp\u0142aty w wysoko\u015bci 200 mln dolar\u00f3w rocznie, dostawy 600-700 tys. ton ry\u017cu rocznie, dostawy technologii kosmicznych, a by\u0107 mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c wsparcie wojskowe w razie zaostrzenia napi\u0119cia na P\u00f3\u0142wyspie Korea\u0144skim - pisze po\u0142udniowokorea\u0144ski dziennik \u201eThe Korean Herald\u201d.</p>", "id": 1483565, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-da-Korei-Polnocnej-pieniadze-technologie-kosmiczne-i-ryz-w-zamian-za-zolnierzy-8839374.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja da Korei P\u00f3\u0142nocnej pieni\u0105dze, technologie kosmiczne i... ry\u017c w zamian za \u017co\u0142nierzy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/d4b783eede5a0d-948-568-22-33-4477-2686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef PO Cezary Tomczyk og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski w \nzwi\u0105zku z pojawieniem si\u0119 drugiego kandydata zawnioskowa\u0142, aby \nprzeprowadzi\u0107 prawybory w Koalicji Obywatelskiej; wszyscy zgodzili si\u0119 \nna ten pomys\u0142.</p>", "id": 1483566, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-prezydenckie-Kogo-wystawi-KO-Beda-prawybory-Licze-na-rycerskie-wspolzawodnictwo-8842652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Kogo wystawi KO? B\u0119d\u0105 prawybory. \"Licz\u0119 na rycerskie wsp\u00f3\u0142zawodnictwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/d70624b3ffacdb-948-568-160-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug raportu WWF mieszka\u0144cy Norwegii zu\u017cywaj\u0105 trzy razy wi\u0119cej zasob\u00f3w, ni\u017c przyroda jest w stanie odtworzy\u0107. Znajduj\u0105 si\u0119 te\u017c w \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce producent\u00f3w \u015bmieci.</p>", "id": 1483336, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norwegia-bezkompromisowo-dba-o-srodowisko-ale-czy-na-pewno-Mieszkancy-konsumuja-na-potege-8839596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia bezkompromisowo dba o \u015brodowisko, ale czy na pewno? Mieszka\u0144cy konsumuj\u0105 na pot\u0119g\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/259f8b84938c07-948-568-0-144-4448-2668.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Kanady wprowadzi\u0142y zakaz prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci biznesowej w tym kraju przez serwis TikTok. Minister innowacji i nauki Francois-Philippe Champagne poinformowa\u0142, \u017ce korzystanie z samej aplikacji nadal b\u0119dzie mo\u017cliwe.</p>", "id": 1483335, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-kraj-zakazuje-biznesowej-dzialalnosci-TikToka-8841700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten kraj zakazuje biznesowej dzia\u0142alno\u015bci TikToka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/49ddfc37232fa2-948-568-40-10-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polityka historyczna jest wa\u017cna, ale czas na polityk\u0119 futurologiczn\u0105 - powiedzia\u0142a ministra kultury i dziedzictwa narodowego Hanna Wr\u00f3blewska w wywiadzie dla \"Gazety Wyborczej\". M\u00f3wi\u0142a te\u017c o mo\u017cliwych zmianach w instytucjach kultury; podkre\u015bli\u0142a, \u017ce \"dyrektor nie powinien by\u0107 kr\u00f3lem\".</p>", "id": 1482943, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministra-kultury-chce-wyzszych-zarobkow-dla-pracownikow-sektora-8841062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra kultury chce wy\u017cszych zarobk\u00f3w dla pracownik\u00f3w sektora  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/78d71b911b65d3-948-568-10-260-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dean Skurka, szef firmy z Toronto specjalizuj\u0105cej si\u0119 w obrocie kryptowalutami zosta\u0142 porwany, a nast\u0119pnie uwolniony po wyp\u0142aceniu przest\u0119pcom miliona dolar\u00f3w kanadyjskich okupu \u2013 poda\u0142y miejscowe media.</p>", "id": 1482949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-firmy-zajmujacej-sie-kryptowalutami-porwany-Zaplacono-milionowy-okup-8841746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 kryptowalutami porwany. Zap\u0142acono milionowy okup", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/5404ed83934235-948-568-0-252-3747-2248.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump wygra\u0142 wybory prezydenckie w stanie Nevada, zdobywaj\u0105c tam sze\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w elektorskich - og\u0142osi\u0142a agencja AP w oparciu o dotychczasowe wyniki. Oznacza to, \u017ce Republikanin wygra\u0142 przynajmniej w sze\u015bciu z siedmiu stan\u00f3w wahaj\u0105cych si\u0119.</p>", "id": 1482941, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-USA-Trump-wygral-w-Nevadzie-szostym-z-siedmiu-kluczowych-stanow-8842618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA. Trump wygra\u0142 w Nevadzie, sz\u00f3stym z siedmiu kluczowych stan\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:21:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/04b3428747632e-948-568-0-57-4571-2742.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Trzaskowski jest bli\u017cej nominacji na kandydata PO na prezydenta, by\u0142bym zdumiony, gdyby wybrano inny wariant - podkre\u015bli\u0142 w rozmowie z PAP politolog, prof. UW Rafa\u0142 Chwedoruk.  W jego ocenie kandydatura szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego jest du\u017co mniej prawdopodobna.</p>", "id": 1482948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politolog-Trzaskowski-jest-blizej-nominacji-na-kandydata-PO-na-prezydenta-8842612.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politolog: Trzaskowski jest bli\u017cej nominacji na kandydata PO na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T07:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/e734eb947173f2-948-568-0-0-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ustalanie taryf za wod\u0119 i \u015bcieki  powinno wr\u00f3ci\u0107 do samorz\u0105d\u00f3w - powiedzia\u0142a PAP prezes Pa\u0144stwowego Gospodarstwa Wodnego Wody Polskie Joanna Kopczy\u0144ska, odnosz\u0105c si\u0119 do projektu ustawy, kt\u00f3ry jest przygotowywany w Ministerstwie Infrastruktury.</p>", "id": 1482942, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-taryfami-za-wode-i-scieki-Wody-Polskie-chca-zmiany-Jej-oszczedzanie-wcale-nie-musi-wplynac-na-obnizenie-rachunkow-8842606.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z taryfami za wod\u0119 i \u015bcieki? Wody Polskie chc\u0105 zmiany. \"Jej oszcz\u0119dzanie wcale nie musi wp\u0142yn\u0105\u0107 na obni\u017cenie rachunk\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/c94e8e39fa1030-948-568-0-22-1301-780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie da si\u0119 ogra\u0107 kasyna \u2013 powiedzia\u0142 PAP dr Tomasz Miller, fizyk matematyczny z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego, zapytany, czy AI mo\u017ce nam pom\u00f3c oszuka\u0107 system i w najbli\u017cszym czasie takich rekord\u00f3w jak 11 \"sz\u00f3stek\" w jednym losowaniu mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej.</p>", "id": 1482947, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekord-w-Lotto-padlo-11-szostek-Ekspert-studzi-emocje-nie-da-sie-ograc-kasyna-8842601.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord w Lotto, pad\u0142o 11 \"sz\u00f3stek\". Ekspert studzi emocje: nie da si\u0119 ogra\u0107 kasyna  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:39:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Cyfryzacji powinno rozwa\u017cy\u0107 stworzenie w\u0142asnej aplikacji, kt\u00f3ra by\u0142aby alternatyw\u0105 dla portalu X - uwa\u017ca dr hab. Tomasz Michalak z NCBR. Jego zdaniem taka aplikacja mog\u0142aby mie\u0107 szczeg\u00f3lne znaczenie w sytuacji masowego zagro\u017cenia, kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej czy konfliktu zbrojnego.</p>", "id": 1482945, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Resort-cyfryzacji-powinien-rozwazyc-stworzenie-alternatywy-dla-portalu-X-8842599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Resort cyfryzacji powinien rozwa\u017cy\u0107 stworzenie alternatywy dla portalu X", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/81d44c518cb8d2-948-567-0-50-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 pocz\u0105tek tygodnia by\u0142 nieco nudny, to \u015broda i czwartek dostarczy\u0142y wielu emocji. RPP nie zaskoczy\u0142a rynku i nie zmieni\u0142a st\u00f3p procentowych. Na ci\u0119cia st\u00f3p zdecydowali si\u0119 jednak Amerykanie, Brytyjczycy, Szwedzi i Czesi. Zapraszamy na gospodarcze podsumowanie tygodnia na wykresach.</p>", "id": 1482625, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Buffett-kontra-Apple-zloty-NBP-bieda-w-Polsce-i-fala-podwyzek-cen-mieszkan-8841812.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buffett kontra Apple, z\u0142oty NBP, bieda w Polsce i fala podwy\u017cek cen mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/bf0692d34bb103-948-568-510-580-3483-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od wrze\u015bnia do polskiej szko\u0142y do\u0142\u0105czy\u0142o 33 tys. nowych dzieci ukrai\u0144skich \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek wiceszefowa MEN Joanna Mucha. Doda\u0142a, \u017ce od pocz\u0105tku roku liczba dzieci ukrai\u0144skich pobieraj\u0105cych zasi\u0142ek 800+ zmniejszy\u0142a si\u0119 o 20 tys.</p>", "id": 1482627, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duzy-spadek-wyplat-800-dla-Ukraincow-Wszystko-przez-obowiazek-szkolny-8841346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy spadek wyp\u0142at 800+ dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Wszystko przez obowi\u0105zek szkolny  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/db97eff47bccf9-948-568-8-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u00a0ci\u0105gu niespe\u0142na dw\u00f3ch dekad ekstremalne zjawiska pogodowe spowodowa\u0142y oko\u0142o 115 mld z\u0142 bezpo\u015brednich strat - wynika z\u00a0analizy IO\u015a-PIB. To rocznie \u015brednio 6 mld z\u0142 strat. \u00a0Najbardziej kosztowne s\u0105 susze i\u00a0powodzie,...</p>", "id": 1482629, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekstremalne-zjawiska-pogodowe-w-Polsce-to-miliardy-zlotych-strat-rocznie-8841025.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstremalne zjawiska pogodowe w Polsce to miliardy z\u0142otych strat rocznie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/ac5eacca975c4c-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Milionerzy sympatyzuj\u0105cy z Parti\u0105 Demokratyczn\u0105 \u201eustawiaj\u0105 si\u0119 w kolejce\u201d do opuszczenia USA po zwyci\u0119stwie Donalda Trumpa w wyborach prezydenckich \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek brytyjski dziennik \u201eDaily Telegraph\u201d, cytuj\u0105c dane firmy doradzaj\u0105cej zamo\u017cnym inwestorom.</p>", "id": 1482628, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewicowi-milionerzy-w-kolejce-do-emigracji-z-USA-po-zwyciestwie-Trumpa-8842292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewicowi milionerzy w kolejce do emigracji z USA po zwyci\u0119stwie Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/95b49cab6140e6-948-568-0-493-4001-2401.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie chce przyj\u0119cia euro, debata na\n ten temat rozgrzewa ekonomist\u00f3w od dw\u00f3ch dekad. Nie inaczej by\u0142o \npodczas panelu \"100-letni z\u0142oty vs euro\" w trakcie Forum Finans\u00f3w Bankier.pl.</p>", "id": 1482624, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marek-Dietl-nie-jest-entuzjasta-strefy-euro-Lepiej-sobie-poradzimy-majac-wlasna-walute-8841390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Dietl nie jest entuzjast\u0105 strefy euro. \"Lepiej sobie poradzimy, maj\u0105c w\u0142asn\u0105 walut\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/51c9cbfd20c163-948-568-20-260-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />My\u015bl\u0105c o\u00a0emeryturze, dwa razy wi\u0119cej Polak\u00f3w odczuwa l\u0119k ni\u017c nadziej\u0119 - wynika z\u00a0badania ING Banku \u015al\u0105skiego. Blisko po\u0142owa badanych spodziewa si\u0119 obni\u017cenia swojego poziomu \u017cycia po zako\u0144czeniu pracy. Mimo to...</p>", "id": 1482626, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-boja-sie-o-swoje-emerytury-jednak-niewielu-z-nas-oszczedza-na-ten-cel-8839521.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy boj\u0105 si\u0119 o swoje emerytury, jednak niewielu z nas oszcz\u0119dza na ten cel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/508748f1dbffff-948-568-62-17-3480-2088.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W debacie zorganizowanej na Forum finans\u00f3w Bankier.pl poruszono temat przyj\u0119cia przez Polsk\u0119 wsp\u00f3lnej europejskiej waluty. Pad\u0142y stwierdzenia, \u017ce przedsi\u0119biorcy ju\u017c de facto s\u0105 w strefie euro, ale czuj\u0105 si\u0119 oszukiwani przez finansist\u00f3w. Teoretyczne rozwa\u017cania zderzono z praktyk\u0105, pokazuj\u0105c, \u017ce teorie prowadzi\u0142yby do oddzielnych walut w Warszawie, du\u017cych miastach i reszcie kraju. Paneli\u015bci szukali odpowiedzi na pytanie czyim projektem jest euro i czy na pewno tylko niemieckim?</p>", "id": 1482623, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyjdzcie-teraz-do-roboty-bo-juz-nam-sie-oplaca-Dla-Polski-lepsza-wlasna-waluta-czy-euro-8841155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201ePrzyjd\u017acie teraz do roboty, bo ju\u017c nam si\u0119 op\u0142aca\u201d. Dla Polski lepsza w\u0142asna waluta czy euro?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T04:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/61a3cffcbee268-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Tak, jestem gotowy zosta\u0107 prezydentem\" - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia w sobotniej \"Gazecie Wyborczej\", pytany, czy jest got\u00f3w wystartowa\u0107. \"Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 w sprawie kandydowania podejm\u0119 w ci\u0105gu kilku tygodni\" - doda\u0142.</p>", "id": 1482946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Tak-jestem-gotowy-zostac-prezydentem-8842580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Tak, jestem gotowy zosta\u0107 prezydentem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T03:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/a0b3ee022e1978-948-568-0-289-4458-2674.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt Donald Trump planuje wycofa\u0107 Stany Zjednoczone z porozumienia paryskiego dotycz\u0105cego walki ze zmianami klimatu. Zamierza te\u017c uszczupli\u0107 niekt\u00f3re rezerwaty przyrody, aby umo\u017cliwi\u0107 wiercenia i wydobycie surowc\u00f3w.</p>", "id": 1482944, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zamierza-wycofac-USA-z-porozumienia-paryskiego-w-sprawie-klimatu-8842579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zamierza wycofa\u0107 USA z porozumienia paryskiego w sprawie klimatu", "vote": 0}]