[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T21:15:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6722577-wf-005902-ph8173302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zrobi\u0107, by WF by\u0142 bardziej atrakcyjny dla uczni\u00f3w? Jeden wuefista wys\u0142a\u0142 swoje pomys\u0142y do ministerstwa\" />\n    Co zrobi\u0107, \u017ceby wychowanie fizyczne w szkole sta\u0142o si\u0119 popularne w\u015br\u00f3d uczni\u00f3w? By nie by\u0142o tak wielu tych, kt\u00f3rzy si\u0119 od niego wykr\u0119caj\u0105, bo si\u0119 boj\u0105, nie lubi\u0105, maj\u0105 kompleksy, a im mniej \u0107wicz\u0105, tym gorzej si\u0119 czuj\u0105 - fizycznie i psychicznie. Po sprawdzianie kondycji uczni\u00f3w powstaje specjalny zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry ma zmieni\u0107 podstaw\u0119 programow\u0105. \n    \n    ", "id": 1485940, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/co-zrobic-by-wf-byl-bardziej-atrakcyjny-dla-uczniow-jeden-wuefista-wyslal-swoje-pomysly-do-ministerstwa-st8173298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zrobi\u0107, by WF by\u0142 bardziej atrakcyjny dla uczni\u00f3w? Jeden wuefista wys\u0142a\u0142 swoje pomys\u0142y do ministerstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T20:16:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3309496-protesty-w-walencji-ph8173283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za to porzucenie musi zosta\u0107 poniesiona odpowiedzialno\u015b\u0107\"\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b zgromadzi\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 w centrum Walencji, by skrytykowa\u0107 dzia\u0142ania podejmowane podczas pa\u017adziernikowej powodzi, kt\u00f3ra poch\u0142on\u0119\u0142a \u017cycie ponad 200 os\u00f3b. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi ust\u0105pienia Carlosa Maz\u00f3na, prezydenta wsp\u00f3lnoty autonomicznej. \n    \n    ", "id": 1485736, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/protesty-w-walencji-za-to-porzucenie-musi-zostac-poniesiona-odpowiedzialnosc-st8173282?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Za to porzucenie musi zosta\u0107 poniesiona odpowiedzialno\u015b\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T13:37:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7839990-prezydent-warszawy-rafal-trzaskowski-na-briefingu-prasowym-ph8173030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Braki kadrowe w policji i pytanie o zabezpieczenie marszu. Trzaskowski: mamy pewne rozwi\u0105zania\" />\n    - B\u0119dziemy przygl\u0105da\u0107 si\u0119 wszystkiemu, co si\u0119 w Warszawie dzieje. Policja dba o bezpiecze\u0144stwo. My b\u0119dziemy bardzo wyczuleni, aby ten dzie\u0144 odbywa\u0142 si\u0119 w podnios\u0142ej, uroczystej atmosferze - zapewni\u0142 prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski, odnosz\u0105c si\u0119 do obchod\u00f3w Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci.\n    \n    ", "id": 1484111, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-braki-kadrowe-w-policji-i-pytanie-o-zabezpieczenie-marszu-st8173014?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Braki kadrowe w policji i pytanie o zabezpieczenie marszu. Trzaskowski: mamy pewne rozwi\u0105zania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:39:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2228797-sklejka-pogoda-16-ph8172839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy spadnie \u015bnieg? Najnowsze wyliczenia modeli na listopad\" />\n    Kiedy spadnie \u015bnieg? Na horyzoncie w prognozach wida\u0107 koniec wy\u017cowej monotonii. Zast\u0105pi\u0105 j\u0105 ch\u0142\u00f3d, \u015bnieg i wiatr - zjawiska typowe dla przedzimia. Po zgni\u0142ym wy\u017cu nastanie aura ni\u017cowa, r\u00f3wnie wymagaj\u0105ca. O tym, co czeka nas w pogodzie do ko\u0144ca listopada, pisze synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.\n    \n    ", "id": 1483888, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/kiedy-spadnie-snieg-pogoda-na-listopad-2024-najnowsze-wyliczenia-modeli-meteorologicznych-prognoza-dlugoterminowa-st8172744?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy spadnie \u015bnieg? Najnowsze wyliczenia modeli na listopad", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T12:38:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1869808-do-zdarzenia-doszlo-w-miejscowosci-piaski-kolo-zdunskiej-woli-ph8172987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 na praw\u0105 stron\u0119 i uderzy\u0142 w zaparkowany samoch\u00f3d. Nagranie\" />\n    2,8 promila alkoholu w organizmie mia\u0142 40-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry, kieruj\u0105c samochodem, doprowadzi\u0142 do czo\u0142owego zderzenia z zaparkowanym przed posesj\u0105 w miejscowo\u015bci Piaski ko\u0142o Zdu\u0144skiej Woli (\u0141\u00f3dzkie) samochodem. Jak informuje policja, w zaparkowanym poje\u017adzie przebywa\u0142y trzy osoby, na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142. Samoch\u00f3d sprawcy zosta\u0142 zabezpieczony i trafi\u0142 na policyjny parking. Informacje i nagranie ze zdarzenia otrzymali\u015bmy na Kontakt24.\n    \n    ", "id": 1483889, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/piaski-zdunska-wola-zjechal-na-prawa-strone-i-uderzyl-w-zaparkowany-samochod-mial-blisko-3-promile-nagranie-st8172988?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zjecha\u0142 na praw\u0105 stron\u0119 i uderzy\u0142 w zaparkowany samoch\u00f3d. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:33:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t0h8cs-na-miejscu-zdarzenia-pracowala-policja-zdjecie-ilustracyjne-7892536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny od cios\u00f3w no\u017cem. Zatrzymano sprawc\u0119\" />\n    W Sobieszowie ko\u0142o Jeleniej G\u00f3ry (Dolno\u015bl\u0105skie) dosz\u0142o do zab\u00f3jstwa m\u0119\u017cczyzny. Informacj\u0119 potwierdza prokuratura, kt\u00f3ra informuje, \u017ce zatrzymano sprawc\u0119. Lokalne media pisz\u0105, \u017ce pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyznami dosz\u0142o do b\u00f3jki, w kt\u00f3rej jeden z nich u\u017cy\u0142 no\u017ca.\n    \n    ", "id": 1483685, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/sobieszow-smierc-mezczyzny-od-ciosow-nozem-zatrzymano-sprawce-st8172932?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny od cios\u00f3w no\u017cem. Zatrzymano sprawc\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T11:26:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2321479-czarne-zbieral-grzyby-i-znalazl-pociski-ph8172801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbiera\u0142 grzyby i natrafi\u0142 na pociski artyleryjskie\" />\n    W lesie w gminie Czarne (woj. pomorskie) grzybiarz znalaz\u0142 cztery pociski artyleryjskie, prawdopodobnie z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Na miejscu pracowa\u0142a policja i saperzy. W trakcie zabierania niewybuch\u00f3w nie by\u0142a potrzebna ewakuacja, okoliczny teren nie jest zamieszkany.\n    \n    ", "id": 1483686, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/czarne-grzybiarz-znalazl-w-lesie-cztery-pociski-artyleryjskie-st8172815?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbiera\u0142 grzyby i natrafi\u0142 na pociski artyleryjskie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T09:24:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5272278-huragan-spustoszyl-kube-ph8172667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko blackout. Huragan powa\u017cnie spustoszy\u0142 wysp\u0119\" />\n    Kilka dni temu do Kuby dotar\u0142 huragan Rafael, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do powa\u017cnych przerw w dostawie pr\u0105du w wielu miejscach na ca\u0142ej wyspie. Trwaj\u0105 prace, aby przywr\u00f3ci\u0107 energi\u0119 elektryczn\u0105 - w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju ju\u017c si\u0119 to uda\u0142o. \u017bywio\u0142 uszkodzi\u0142 setki dom\u00f3w, a tak\u017ce poczyni\u0142 spore zniszczenia w rolnictwie.\n    \n    ", "id": 1483260, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nie-tylko-blackout-huragan-powaznie-spustoszyl-wyspe-st8172664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko blackout. Huragan powa\u017cnie spustoszy\u0142 wysp\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:56:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8329217-shutterstock-1398636941-ph8172698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrole w domach i mieszkaniach. Sypi\u0105 si\u0119 mandaty\" />\n    Stra\u017c Miejska w Polsce ma prawo kontrolowa\u0107 domy i mieszkania. Kontrola dotyczy sposobu gospodarowania odpadami, rodzaju pieca lub kot\u0142a grzewczego. Stra\u017cnicy weryfikuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c, czy w\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci zg\u0142osi\u0142 \u017ar\u00f3d\u0142a ciep\u0142a do Centralnej Ewidencji Emisyjno\u015bci Budynk\u00f3w. W Warszawie wystawiono w 2024 roku mandaty w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci 120 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto zestawienie kontroli i liczby mandat\u00f3w w r\u00f3\u017cnych miastach w Polsce.\n    \n    ", "id": 1483261, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kontrole-w-domach-i-mieszkaniach-sypia-sie-mandaty-st8172101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole w domach i mieszkaniach. Sypi\u0105 si\u0119 mandaty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:21:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8072909-torun-pomnik-w-holdzie-bohaterom-armii-radzieckiej-ph8139884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pomnika. Sp\u00f3r o napis, gwiazd\u0119 i sierp\" />\n    Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy pomnika po\u015bwi\u0119conego \u017co\u0142nierzom Armii Radzieckiej, kt\u00f3ry znajduje si\u0119 na terenie cmentarza jenieckiego w Ma\u0142ej Nieszawce pod Toruniem. Instytut Pami\u0119ci Narodowej ma w planach remont obelisku, m\u00f3wi si\u0119 mi\u0119dzy innymi o usuni\u0119ciu gwiazdy, sierpa i m\u0142ota, a tak\u017ce zmianie napisu. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 jednak temu przedstawiciele Fundacji \"Pokolenia, Pami\u0119\u0107 i Historia\", kt\u00f3rzy dowodz\u0105, \u017ce pochowani s\u0105 tam tylko \u017co\u0142nierze radzieccy i napis w\u0142a\u015bnie ich dotycz\u0105cy powinien pozosta\u0107. Wojewoda, kt\u00f3ry pocz\u0105tkowo wyda\u0142 pozytywn\u0105 dla Instytutu Pami\u0119ci Narodowej decyzj\u0119, ostatecznie j\u0105 wstrzyma\u0142. Rzecznik IPN m\u00f3wi, \u017ce \"dzia\u0142ania Instytutu wynikaj\u0105 wprost z realizacji tzw. ustawy dekomunizacyjnej\". \n    \n    ", "id": 1483262, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-kontrowersje-wokol-pomnika-zolnierzy-radzieckich-spor-o-napis-gwiazde-i-sierp-st8106412?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 pomnika. Sp\u00f3r o napis, gwiazd\u0119 i sierp", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:14:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8906423-erupcja-wulkanu-w-indonezji-ph8172595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Erupcja wci\u0105\u017c trwa\". Chc\u0105 poszerzy\u0107 stref\u0119 ewakuacji\" />\n    Indonezyjski wulkan Lewotobi Laki Laki na wyspie Flores wybuch\u0142 co najmniej trzy razy w sobot\u0119, wyrzucaj\u0105c w powietrze kolumn\u0119 popio\u0142u na wysoko\u015b\u0107 dziewi\u0119ciu kilometr\u00f3w. W\u0142adze planuj\u0105 poszerzy\u0107 obszar wok\u00f3\u0142 krateru, gdzie nie b\u0119d\u0105 mogli zbli\u017ca\u0107 si\u0119 ludzie.\n    \n    ", "id": 1483043, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/erupcja-wciaz-trwa-chca-poszerzyc-strefe-ewakuacji-st8172597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Erupcja wci\u0105\u017c trwa\". Chc\u0105 poszerzy\u0107 stref\u0119 ewakuacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T08:05:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1732971-32-latek-odpowie-za-kradzieze-i-posiadanie-narkotykow-ph8172453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z okolic dworca znika\u0142y rowery. W ustaleniu z\u0142odzieja pom\u00f3g\u0142 monitoring\" />\n    Policjanci z Legionowa pracowali nad spraw\u0105 kradzie\u017cy rower\u00f3w i hulajn\u00f3g, kt\u00f3re znika\u0142y z okolic dworca. W ustaleniu to\u017csamo\u015bci sprawcy pomog\u0142y zapisy monitoringu. W ten spos\u00f3b \u015bledczy dotarli do 32-latka, kt\u00f3rego zatrzymali.\n    \n    ", "id": 1483044, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-z-okolic-dworca-znikaly-rowery-zlodzieja-pomogl-ustalic-monitoring-st8172443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z okolic dworca znika\u0142y rowery. W ustaleniu z\u0142odzieja pom\u00f3g\u0142 monitoring", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T06:07:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-664676-nad-fontanna-di-trevi-zbudowano-platforme-spacerowa-ph8172543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad fontann\u0105 di Trevi powsta\u0142a platforma spacerowa\" />\n    Nad rzymsk\u0105 fontann\u0105 di Trevi zbudowana zosta\u0142a platforma spacerowa, z kt\u00f3rej mo\u017cna b\u0119dzie z bliska ogl\u0105da\u0107 s\u0142ynny barokowy zabytek. To kolejny etap prowadzonych w tym miejscu prac konserwacyjnych. Po ich zako\u0144czeniu w\u0142adze zamierzaj\u0105 wprowadzi\u0107 drobn\u0105 op\u0142at\u0119 za wst\u0119p na ten podest.\n    \n    ", "id": 1482713, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/wlochy-nad-fontanna-di-trevi-zbudowano-platforme-spacerowa-st8172544?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nad fontann\u0105 di Trevi powsta\u0142a platforma spacerowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-09T04:55:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-312181-en-01624550-0435-ph7984299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Foreign Affairs\": pa\u0144stwa spoza Europy coraz wa\u017cniejsze dla los\u00f3w wojny w Ukrainie\" />\n    990 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Pozaeuropejskie kraje, takie jak Iran czy Korea P\u00f3\u0142nocna, maj\u0105 coraz wi\u0119ksze znaczenie dla los\u00f3w wojny w Ukrainie, za to brak zdecydowanych dzia\u0142a\u0144 Europy wobec rosyjskiej inwazji pokazuje jej s\u0142abn\u0105c\u0105 pozycj\u0119 na arenie mi\u0119dzynarodowej - oceni\u0142 magazyn \"Foreign Affairs\". Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1482577, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-panstwa-spoza-europy-coraz-istotniejsze-dla-losow-wojny-foreign-affairs-st8172551?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Foreign Affairs\": pa\u0144stwa spoza Europy coraz wa\u017cniejsze dla los\u00f3w wojny w Ukrainie", "vote": 0}]