[{"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T21:08:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30820529,jest-wyrok-ws-julii-przylebskiej-etpc-polska-naruszyla-europejska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest wyrok ws. Julii Przy\u0142\u0119bskiej. ETPC: Polska naruszy\u0142a Europejsk\u0105 Konwencj\u0119 Praw Cz\u0142owieka", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/59/1d/z30774469M,Julia-Przylebska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka w Strasburgu orzek\u0142, \u017ce Polska naruszy\u0142a art. 10. Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka. Chodzi o nieudzielenie dost\u0119pu organizacji pozarz\u0105dowych do kalendarzy spotka\u0144 Julii Przy\u0142\u0119bskiej i Mariusza Muszy\u0144skiego z Trybuna\u0142u Konstytucyjnego."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T20:38:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30820457,europoslanka-pis-starla-sie-z-szefowa-komisji-ds-pegasusa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Niech pani milczy\". Europos\u0142anka PiS star\u0142a si\u0119 z szefow\u0105 komisji ds. Pegasusa", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/64/1d/z30820503M,Magdalena-Sroka--Beata-Mazurek.jpg\" vspace=\"2\" />\"Masa fake news\u0102\u0142w i panika ze strony PiS \u015bwiadczy o tym, \u017ce bardzo boj\u0105 si\u0119 komisji ds. Pegasusa\" - napisa\u0142a Magdalena Sroka w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Na jej wpis stanowczo zareagowa\u0142a Beata Mazurek. \"Niech Pani lepiej milczy\" - odpowiedzia\u0142a europos\u0142anka z PiS."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T20:28:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30820452,incydenty-na-protescie-rolnikow-jest-decyzja-ws-policjanta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Incydenty na prote\u015bcie rolnik\u0102\u0142w. Jest decyzja ws. policjanta, kt\u0102\u0142ry rzuca\u0142 w demonstrant\u0102\u0142w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8e/64/1d/z30820494M,Policja-na-protescie-rolnikow--zdjecie-ilustracyjn.jpg\" vspace=\"2\" />Protest rolnik\u0102\u0142w w Warszawie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 zatrzymaniami wielu demonstruj\u0105cych i doprowadzeniem ich do prokuratury. Konsekwencje dosi\u0119gn\u0119\u0142y r\u0102\u0142wnie\u017c funkcjonariusza, kt\u0102\u0142ry rzuca\u0142 w stron\u0119 protestuj\u0105cych. Co z pozosta\u0142ymi incydentami?"}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T19:49:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30820230,media-zarzad-polski-2050-od-dawna-wiedzial-o-aferze-gomoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Zarz\u0105d Polski 2050 od dawna wiedzia\u0142 o aferze Gomo\u0142y. Pose\u0142 twierdzi, \u017ce to \"polowanie\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/42/5c/1d/z30789442M,Posel-Adam-Gomola.jpg\" vspace=\"2\" />Nie 20, ale 30 tysi\u0119cy z\u0142otych - do wp\u0142acenia takiej kwoty na rzecz firmy konsultingowej mia\u0142 namawia\u0107 w\u0142adze Polski 2050 w Opolu Adam Gomo\u0142a. To ustalenia portalu Interia.pl, kt\u0102\u0142ry rozmawia\u0142 z by\u0142ym szefem struktur partii. Z tekstu wynika, \u017ce zarz\u0105d krajowy Polski 2050 mia\u0142 dowiedzie\u0107 si\u0119 o ca\u0142ej sprawie miesi\u0105c przed publikacj\u0105 ta\u015bm z udzia\u0142em Gomo\u0142y."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T19:22:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30820346,pis-wraca-do-tvp-i-polskiego-radia-rafal-bochenek-przekazal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja PiS w sprawie TVP i Polskiego Radia. \"Prosta kalkulacja\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/64/1d/z30820413M,Politycy-PiS-w-TVP--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Decyzj\u0105 Prezydium Komitetu Politycznego PiS nasi politycy b\u0119d\u0105 uczestniczyli w programach og\u0102\u0142lnopolskich medi\u0102\u0142w rz\u0105dowych\" - poinformowa\u0142 Rafa\u0142 Bochenek. Dziennikarz Gazeta.pl Jacek G\u0105dek zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce decyzja ugrupowania zbiega si\u0119 z nadchodz\u0105cymi wyborami samorz\u0105dowymi. Co chc\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 politycy PiS?"}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T19:11:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30820435,onet-morawiecki-zazadal-radykalnej-decyzji-ws-poslow-suwerennej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Onet: Morawiecki za\u017c\u0105da\u0142 radykalnej decyzji ws. pos\u0142\u0102\u0142w Suwerennej Polski. Kaczy\u0144ski si\u0119 nie zgodzi\u0142", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/60/1d/z30805027M,Ile-wynosi-majatek-Morawieckiego-.jpg\" vspace=\"2\" />W czasie czwartkowego spotkania \u015bcis\u0142ego kierownictwa w\u0142adz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Mateusz Morawiecki mia\u0142 za\u017c\u0105da\u0107 wyrzucenia pos\u0142\u0102\u0142w Suwerennej Polski z klubu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - informuje Kamil Dziubka z Onetu. Pomys\u0142 spotka\u0142 si\u0119 z jednoznaczn\u0105 reakcj\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T19:05:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30820371,rosnie-napiecie-na-pacyfiku-wicedyrektor-osw-ostrzega-ogromne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie na Pacyfiku. Wicedyrektor OSW ostrzega: Ogromne konsekwencje dla Polski", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/64/1d/z30820447M,Szkolenie-w-obozie-wojskowym-na-Tajwanie.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie byliby\u015bmy tylko zewn\u0119trznymi obserwatorami zdarze\u0144 na Pacyfiku - ich konsekwencje dotkn\u0119\u0142yby nas niemal natychmiast. Nasze bezpiecze\u0144stwo jest cz\u0119\u015bci\u0105 globalnego systemu i to, co wydarzy si\u0119 na Pacyfiku, b\u0119dzie mia\u0142o ogromne konsekwencje dla Polski - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl wicedyrektor OSW, autor licznych publikacji na temat Chin Jakub Jak\u0102\u0142bowski."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T18:58:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30819412,szczesc-boze-kierowcy-ostatni-mohikanie-czy-ktos-chce-zabrac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Szcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce, kierowcy, ostatni Mohikanie\". Czy kto\u015b chce zabra\u0107 Polakom samochody?", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/64/1d/z30819419M,Co-to-bedzie---15-minutowe-miasto.jpg\" vspace=\"2\" />Czy 15-minutowe miasto to \u015bwiatowy spisek po to, \u017ceby zamkn\u0105\u0107 ludzi w gettach? Czy samoch\u0102\u0142d to wolno\u015b\u0107, a tramwaj - komunizm? I przede wszystkim - w jakich miastach i dzielnicach chcemy \u017cy\u0107? To pytania, na kt\u0102\u0142re razem z Mi\u0142oszem Wiatrowskim-Bujaczem odpowiadamy sobie w najnowszym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T18:41:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30819903,wokol-tajwanu-gromadza-sie-sily-chin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wok\u0102\u0142\u0142 Tajwanu gromadz\u0105 si\u0119 si\u0142y Chin. Tajpej potwierdza kilkadziesi\u0105t jednostek", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/64/1d/z30819944M,TAIWAN-CHINA-RESCUE.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo obrony na Tajwanie informuje o tym, \u017ce wok\u0102\u0142\u0142 wyspy wykryto 20 chi\u0144skich samolot\u0102\u0142w wojskowych. Jednostki te mia\u0142y w ci\u0105gu ostatnich godzin przekroczy\u0107 umown\u0105 granic\u0119 mi\u0119dzy Tajwanem i Chinami - wskazuje agencja AFP."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T17:54:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30819937,ksiadz-u-kto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015amier\u0107 na plebanii. Ksi\u0119dza zatrzymano nie po raz pierwszy. \"B\u0142ogos\u0142awi\u0142 sprz\u0105taczki w komendzie\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/64/1d/z30820050M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ksi\u0105dz Krystian K. zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 - poinformowa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Jak si\u0119 okazuje, nie pierwszy raz. \"Policjanci opowiadali wtedy, \u017ce zatrzymany ksi\u0105dz zacz\u0105\u0142 b\u0142ogos\u0142awi\u0107 sprz\u0105taczki w komendzie\" - napisa\u0142a \"GW\". Kim jest duchowny, w kt\u0102\u0142rego mieszkaniu zmar\u0142 m\u0119\u017cczyzna?"}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T17:52:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30819813,tajemnicze-zgony-na-zaglebiu-w-rok-na-plebaniach-zginely-trzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tajemnicze zgony na Zag\u0142\u0119biu. W rok na plebaniach zgin\u0119\u0142y trzy osoby", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/4d/1d/z30725716M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W ostatnich dniach opini\u0105 publiczn\u0105 wstrz\u0105sn\u0119\u0142a informacja o \u015bmierci na terenie parafii w Sosnowcu. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w mieszkaniu jednego z ksi\u0119\u017cy. To jednak nie pierwszy tajemniczy zgon w diecezji sosnowieckiej. W marcu ubieg\u0142ego roku kuria poinformowa\u0142a o \u015bmierci dw\u0102\u0142ch duchownych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T16:48:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30819754,niemiecka-prasa-skomentowala-protesty-polskich-rolnikow-nieprecyzyjne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemiecka prasa ocenia protesty polskich rolnik\u0102\u0142w. \"Nieprecyzyjne \u017c\u0105dania\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e2/64/1d/z30819810M,Protest-rolnikow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na prote\u015bcie w Katowicach nie by\u0142o antyukrai\u0144skich ton\u0102\u0142w, ale zmieni\u0142y si\u0119 \u017c\u0105dania polskich rolnik\u0102\u0142w - pisze niemiecka prasa. \"W por\u0102\u0142wnaniu z masowo\u015bci\u0105 protest\u0102\u0142w, zw\u0142aszcza w Polsce, o\u015bwiadczenia i \u017c\u0105dania brzmi\u0105 niemal \u0142agodnie - by nie powiedzie\u0107 nieprecyzyjnie\" - stwierdzi\u0142 dziennik \"Sueddeutsche Zeitung\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T16:27:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30819644,spor-po-remoncie-szkoly-w-warszawie-zdjeto-fotografie-jana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sp\u0102\u0142r po remoncie szko\u0142y w Warszawie. Zdj\u0119to fotografi\u0119 Jana Paw\u0142a II. \"Szko\u0142a to nie o\u0142tarz\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0d/64/1d/z30819853M,Warszawa--Spor-po-remoncie-szkoly-na-Targowku--Zdj.jpg\" vspace=\"2\" />\"Mia\u0142a by\u0107 termomodernizacja, a wysz\u0142a dechrystianizacja\" - zawyrokowa\u0142a jedna z internautek, umieszczaj\u0105c w sieci dwa zdj\u0119cia tej samej szko\u0142y podstawowej w Warszawie. Pierwsze - przed remontem, z wizerunkiem patrona plac\u0102\u0142wki Jana Paw\u0142a II nad wej\u015bciem. Drugie - po odnowieniu elewacji, bez zdj\u0119cia Wojty\u0142y. Do dyskusji natychmiast w\u0142\u0105czyli si\u0119 lokalni politycy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T16:14:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30818876,rosja-wywola-wojne-z-nato-kreml-uwaza-ze-jest-w-stanie-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosja wywo\u0142a wojn\u0119 z NATO? \"Kreml uwa\u017ca, \u017ce jest w stanie wojny z Zachodem, b\u0119dzie prowokowa\u0142\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/64/1d/z30819705M,Wojsko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Zwyci\u0119stwo w tej wojnie jest celem strategicznym Moskwy\" - napisa\u0142 analityk Konrad Muzyka w kontek\u015bcie wojny w Ukrainie. Ekspert oceni\u0142, czy ewentualne rozszerzenie rosyjskiej agresji na Zach\u0102\u0142d jest mo\u017cliwe. Analityk wymieni\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c czynniki ryzyka i dzia\u0142ania Kremla, kt\u0102\u0142re nale\u017cy \u015bledzi\u0107."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T16:10:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30819398,tragiczny-wypadek-w-olesnicy-zginela-13-letnia-radna-mlodziezy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek w Ole\u015bnicy. Zgin\u0119\u0142a 13-letnia m\u0142odzie\u017cowa radna", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/64/1d/z30819861M,Smiertelny-wypadek-pod-Olesnica.jpg\" vspace=\"2\" />W miejscowo\u015bci Ligota Polska (woj. dolno\u015bl\u0105skie) w \u015brod\u0119 20 marca dosz\u0142o do tragicznego wypadku. 13-letnia dziewczyna zosta\u0142a \u015bmiertelnie potr\u0105cona przez samoch\u0102\u0142d. By\u0142a cz\u0142onkini\u0105 M\u0142odzie\u017cowej Rady Gminy Ole\u015bnica."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T15:27:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30819094,blokada-mostu-krymskiego-zestrzelone-drony-rozlegly-sie-eksplozje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Blokada Mostu Krymskiego, zestrzelone drony. \"Rozleg\u0142y si\u0119 eksplozje\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/64/1d/z30819485M,Blokada-Mostu-Krymskiego--zestrzelone-drony---Rozl.jpg\" vspace=\"2\" />Eksplozje w Sewastopolu i Symferopolu na Krymie - informuj\u0105 ukrai\u0144skie kana\u0142y informacyjne. Most Krymski przez kilkadziesi\u0105t by\u0142 zamkni\u0119ty, a rosyjskie ministerstwo obrony poda\u0142o, \u017ce nad p\u0102\u0142\u0142wyspem zestrzelono kilka dron\u0102\u0142w."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:57:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30819406,cialo-mezczyzny-na-plebanii-w-sosnowcu-sa-wyniki-sekcji-zwlok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny na plebanii w Sosnowcu. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok. Zapowiedziano kolejne kroki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/2b/1d/z30588923M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ujawniono wyniki sekcji zw\u0142ok m\u0119\u017cczyzny, kt\u0102\u0142ry zmar\u0142 w \u015brod\u0119 20 marca na plebanii w Sosnowcu. - \u015aledztwo zosta\u0142o wszcz\u0119te pod k\u0105tem artyku\u0142u 155 Kodeksu karnego - poinformowa\u0142 TVN24 szef Prokuratury Rejonowej Sosnowiec-P\u0102\u0142\u0142noc Zbigniew Pawlik."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:50:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30818814,100-konkretow-koalicji-obywatelskiej-jednak-nie-na-100-dni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"100 konkret\u0102\u0142w\" Koalicji Obywatelskiej jednak nie na 100 dni? \"Nie o szybko\u015b\u0107 tu chodzi\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/64/1d/z30819107M,Premier-Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Lada moment up\u0142ywa termin realizacji \"100 konkret\u0102\u0142w\" Koalicji Obywatelskiej. Partia zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 spe\u0142ni\u0107 obietnice w ci\u0105gu 100 dni od utworzenia rz\u0105du. Ostatni dzie\u0144 wypada ju\u017c 22 marca, a na li\u015bcie wci\u0105\u017c znajduje si\u0119 blisko 90 pozycji. Politycy podtrzymuj\u0105 jednak, \u017ce zamierzaj\u0105 wywi\u0105za\u0107 si\u0119 ze swoich postulat\u0102\u0142w. - Nie o szybko\u015b\u0107 prac tu chodzi - zapewnia Monika Rosa, pos\u0142anka Nowoczesnej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:49:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30818491,niespodziewany-komentarz-kowalskiego-ws-holowni-odniosl-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niespodziewany komentarz Kowalskiego ws. Ho\u0142owni. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do incydentu z rolnikami", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/37/1d/z30635077M,Janusz-Kowalski--posel-Suwerennej-Polski.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Suwerennej Polski Janusz Kowalski odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do incydentu przed posesj\u0105 Szymona Ho\u0142owni, gdzie rolnicy wysypali obornik. \"Wa\u017cne jest szanowa\u0107 mir domowy ka\u017cdego cz\u0142owieka i nie atakowa\u0107 za b\u0142\u0119dy polityczne syna Bogu winnych rodzic\u0102\u0142w. Tak nie wolno\" - napisa\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:32:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30818893,blaszczak-na-celowniku-zespol-ds-rozliczen-pis-sklada-zawiadomienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "B\u0142aszczak k\u0142ama\u0142, \u017ce nie wiedzia\u0142 o rakiecie? Zesp\u0102\u0142\u0142 ds. rozlicze\u0144 zawiadamia prokuratur\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/64/1d/z30819110M,Mariusz-Blaszczak.jpg\" vspace=\"2\" />\"Zesp\u0102\u0142\u0142 ds. Rozliczenia PiS sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury o niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u0102\u0142w przez b. szefa MON\" - poinformowa\u0142 Roman Giertych, kt\u0102\u0142ry kieruje pracami zespo\u0142u. Chodzi o spraw\u0119 o rosyjskiej rakiety, kt\u0102\u0142ra spad\u0142a w lesie pod Bydgoszcz\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:26:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30818984,wjechala-z-impetem-w-blokade-i-potracila-policjanta-kolejny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wjecha\u0142a z impetem w blokad\u0119 i potr\u0105ci\u0142a policjanta. Kolejny incydent na prote\u015bcie rolnik\u0102\u0142w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/64/1d/z30819011M,Protest-rolnikow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W Osieku pod Brodnic\u0105 (wojew\u0102\u0142dztwo kujawsko-pomorskie) podczas protestu rolnik\u0102\u0142w dosz\u0142o do incydentu. Jak wskazuj\u0105 media, 41-letnia kobieta z impetem wjecha\u0142a w blokad\u0119 i potr\u0105ci\u0142a policjanta, kt\u0102\u0142ry trafi\u0142 do szpitala. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142a ona pod wp\u0142ywem alkoholu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T14:15:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30817947,znikniecie-kate-middleton-maria-zacharowa-ma-swoja-teorie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znikni\u0119cie Kate Middleton. Maria Zacharowa ma swoj\u0105 teori\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/c4/1c/z30163153M,Maria-Zacharowa.jpg\" vspace=\"2\" />Znikni\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate z przestrzeni medialnej wywo\u0142a\u0142o fal\u0119 komentarzy. Teraz g\u0142os w sprawie zabra\u0142a rzeczniczka rosyjskiego MSZ Maria Zacharowa. Propagandystka stwierdzi\u0142a, \u017ce Wielka Brytania wykorzystuje teorie spiskowe dla w\u0142asnych wewn\u0119trznych cel\u0102\u0142w."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T13:40:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30818455,europa-ma-problem-zolnierze-masowo-rezygnuja-ze-sluzby-odchodza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Europa ma problem. \u017bo\u0142nierze masowo rezygnuj\u0105 ze s\u0142u\u017cby. \"Odchodz\u0105, gdy NATO ich potrzebuje\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/51/1d/z30742095M,Polscy-zolnierze--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Europejscy \u017co\u0142nierze odchodz\u0105 w\u0142a\u015bnie wtedy, gdy NATO ich potrzebuje\" - alarmuje Politico. W europejskich armiach z roku na rok s\u0142u\u017cy coraz mniej os\u0102\u0142b. Wed\u0142ug portalu g\u0142\u0102\u0142wnym problemem nie jest jednak pozyskiwanie nowych \u017co\u0142nierzy, a przekonanie obecnych by nie opuszczali szereg\u0102\u0142w armii. Rozwi\u0105zaniem problemu ma by\u0107 podwy\u017cka p\u0142ac."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T13:28:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30818907,media-wiadomo-kim-byl-zmarly-mezczyzna-na-plebanii-w-sosnowcu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: Wiadomo, kim by\u0142 zmar\u0142y m\u0119\u017cczyzna na plebanii w Sosnowcu. \"Bardzo przystojny\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bf/63/1d/z30815167M,Ksiadz---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />\u015arodowa tragedia na terenie parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP w Sosnowcu wstrz\u0105sn\u0119\u0142a opini\u0105 publiczn\u0105. W mieszkaniu zajmowanym przez ksi\u0119dza zmar\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna. Dziennikarze nieoficjalnie ustalili, kim by\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T13:19:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30818692,niby-zbroimy-sie-na-wczoraj-a-w-kluczowej-spolce-tradycyjny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niby zbroimy si\u0119 na wczoraj, a w kluczowej sp\u0102\u0142\u0142ce tradycyjny b\u0102\u0142j o sto\u0142ki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ba/64/1d/z30818746M,Czolg-Leopard-2-PL--czyli-wspolczesnie-modernizowa.jpg\" vspace=\"2\" />Polska Grupa Zbrojeniowa? Nowego prezesa i zarz\u0105du brak. Bank Gospodarki Krajowej, pomagaj\u0105cy finansowa\u0107 zbrojenia? Tak samo. Agencja Rozwoju Przemys\u0142u i Polski Fundusz Rozwoju wspieraj\u0105ce zbrojeni\u0102\u0142wk\u0119? Stan zawieszenia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T13:16:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30811990,horoskop-dzienny-czwartek-21-marca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - czwartek 21 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/45/1d/z30693183M,Horoskop-dzienny---czwartek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na czwartek 21 marca. Cierpliwo\u015b\u0107 Wag zostanie wystawiona na pr\u0102\u0142b\u0119, czy b\u0119d\u0105 w stanie powstrzyma\u0107 swoje emocje? Co czeka marzycielskie Bli\u017ani\u0119ta? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przygotuj si\u0119 na to, co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T13:13:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30818236,protesty-rolnikow-nie-ustaja-w-wielu-miejscach-trwaja-blokady.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Protest rolnik\u0102\u0142w. Przej\u015bcia graniczne zabetonowane. Kilometrowe kolejki. \"Zale\u017cy nam, \u017ceby to wybrzmia\u0142o\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/64/1d/z30818618M,Protesty-rolnikow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Apogeum og\u0102\u0142lnopolskiego strajku rolnik\u0102\u0142w przypad\u0142o na \u015brod\u0119, ale na wielu drogach oraz w licznych miejscowo\u015bciach protesty trwaj\u0105 r\u0102\u0142wnie\u017c w czwartek. Manifestuj\u0105cy rolnicy blokuj\u0105 mi\u0119dzy innymi ruch na granicy z Ukrain\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105, a tak\u017ce niedaleko przej\u015bcia z Litw\u0105. Zgodnie z doniesieniami lokalnych medi\u0102\u0142w, kierowcy mog\u0105 zetkn\u0105\u0107 si\u0119 z utrudnieniami r\u0102\u0142wnie\u017c na autostradach oraz drogach ekspresowych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T12:36:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30818587,spor-o-prokurature-krajowa-andrzej-duda-wyslal-pismo-do-donalda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sp\u0102\u0142r o Prokuratur\u0119 Krajow\u0105. Andrzej Duda wys\u0142a\u0142 pismo do Donalda Tuska", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/46/48/1d/z30703942M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Andrzej Duda napisa\u0142 oficjalne pismo do premiera Donalda Tuska ws. powo\u0142ania na stanowisko Prokuratora Krajowego Dariusza Korneluka. \"Nale\u017cy wskaza\u0107, \u017ce stanowisko Prokuratura Krajowego zajmuje dzi\u015b pan Dariusz Barski\" - pisze Duda."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T12:34:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817977,abw-odkopala-sprawe-o-kryptonimie-biznes-w-tle-milionowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "ABW odkopa\u0142a spraw\u0119 o kryptonimie \"Biznes\". W tle milionowe transakcje i powi\u0105zania z Morawieckim", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/3f/1d/z30669523M,Funkcjonariusze-ABW--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego (ABW) ponownie podj\u0119\u0142a spraw\u0119 o kryptonimie \"Biznes\". Dotyczy ona zakup\u0102\u0142w covidowych, w kt\u0102\u0142rych mia\u0142a uczestniczy\u0107 niewielka firma biznesmena powi\u0105zanego z by\u0142ym premierem Mateuszem Morawieckim. Post\u0119powanie, w wyniku kt\u0102\u0142rego podejrzewano wykrycie powa\u017cnych nadu\u017cy\u0107 w\u0142adzy, mia\u0142o trafi\u0107 do prokuratury. Tymczasem s\u0142uch o nim zagin\u0105\u0142 - poinformowa\u0142o Radio Zet."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T11:39:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817532,afera-wizowa-wawrzyk-tlumaczy-sie-z-prezentow-jedynie-truskawki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Afera wizowa. Wawrzyk t\u0142umaczy si\u0119 z \"prezent\u0102\u0142w\". \"Jedynie truskawki i mi\u0102\u0142d\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/63/1d/z30818127M,Piotr-Wawrzyk--byly-wiceminister-spraw-zagraniczny.jpg\" vspace=\"2\" />Pod koniec lutego Piotr Wawrzyk odm\u0102\u0142wi\u0142 sk\u0142adania zezna\u0144 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Po blisko miesi\u0105cu skomentowa\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119 w wywiadzie z portalem Goniec.pl. By\u0142y wiceminister skomentowa\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c zeznania Edgara Kobosa o \u0142ap\u0102\u0142wkach i \"przyjmowaniu prezent\u0102\u0142w\". Zapewni\u0142, \u017ce od swojego by\u0142ego wsp\u0102\u0142\u0142pracownika otrzyma\u0142 wy\u0142\u0105cznie \"trzy kilogramy truskawek i dwa litrowe s\u0142oiki miodu\". - Szkoda by\u0142o truskawek, by si\u0119 zmarnowa\u0142y - stwierdzi\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T11:34:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817907,rzadowa-maskarada-za-200-mln-zl-jest-zawiadomienie-do-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Rz\u0105dowa maskarada\" za 200 mln z\u0142. Jest zawiadomienie do prokuratury na Morawieckiego i Sasina", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/63/1d/z30818273M,Mateusz-Morawiecki-i-Jacek-Sasin.jpg\" vspace=\"2\" />200 mln z\u0142 wed\u0142ug NIK Kancelaria Premiera wyda\u0142a niegospodarnie i nierzetelnie na zakup \u015brodk\u0102\u0142w ochronnych w pandemii. Kontrolerzy ustalili m.in., \u017ce wskazani przez Ministerstwo Aktyw\u0102\u0142w Pa\u0144stwowych dostawcy nie mieli do\u015bwiadczenia w obrocie sprz\u0119tem medycznym. Jedna z firm powsta\u0142a tu\u017c przed wybuchem pandemii. Cz\u0119\u015b\u0107 zakupionych produkt\u0102\u0142w nie spe\u0142nia\u0142a norm, a zap\u0142acono za nie wi\u0119cej ni\u017c za te dobrej jako\u015bci. NIK z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie w tej sprawie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T11:17:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30818053,w-co-gra-wladimir-putin-rosja-zwraca-sie-ku-azji-tempo-normalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W co gra W\u0142adimir Putin? Rosja zwraca si\u0119 ku Azji. \"Tempo normalne nie jest, a to budzi obawy\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/63/1d/z30818179M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin--premier-Indii-Nare.jpg\" vspace=\"2\" />Zwyci\u0119zca \"wybor\u0102\u0142w\" w Rosji W\u0142adimir Putin coraz bardziej orientuje si\u0119 na Azj\u0119 i pog\u0142\u0119bia relacje z Indiami i Chinami. Jak wa\u017cne s\u0105 te kraje dla Rosji? I co najwi\u0119kszy kraj \u015bwiata ma im do zaoferowania?"}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T11:14:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817828,tvp-wyplaci-bylemu-prezesowi-185-tys-zl-odszkodowania-powod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "TVP ma zap\u0142aci\u0107 by\u0142emu prezesowi g\u0102\u0142r\u0119 pieni\u0119dzy. Wiemy, ile", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/1c/1d/z30527316M,Prezes-upartyjnionej-TVP-Mateusz-Matyszkowicz-podc.jpg\" vspace=\"2\" />TVP wyp\u0142aca by\u0142emu prezesowi Mateuszowi Matyszkowiczowi odszkodowania z tytu\u0142u zakazu konkurencji, kt\u0102\u0142ry obowi\u0105zuje go do po\u0142owy tego roku. Miesi\u0119cznie to kwota 30,8 tys. z\u0142 brutto, a w sumie 185 tys. Tak\u0105 informacj\u0119 Gazeta.pl uzyska\u0142a od biura prasowego TVP."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:50:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30817329,miedwiediew-odpowiada-macronowi-ws-wyslania-wojsk-do-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miedwiediew odpowiada Macronowi ws. wys\u0142ania wojsk do Ukrainy. Zacytowa\u0142 wiersz, kt\u0102\u0142ry dotyczy Polak\u0102\u0142w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/5f/1d/z30801778M,Zastepca-przewodniczacego-Rady-Bezpieczenstwa-Rosj.jpg\" vspace=\"2\" />\"By\u0142oby dobrze dla sprawy, gdyby niespokojni Francuzi wys\u0142ali kilka pu\u0142k\u0102\u0142w do Banderalandu (Ukraina). Ukrycie takiej liczby \u017co\u0142nierzy jest bardzo problematyczne, a zatem kwestia ich systematycznego niszczenia nie by\u0142aby najtrudniejszym zadaniem\" - stwierdzi\u0142 w najnowszym wpisie Dmitrij Miedwiediew. Propagandysta odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 w ten spos\u0102\u0142b do zapowiedzi Emmanuela Macrona o mo\u017cliwym wys\u0142aniu wojsk do Ukrainy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:45:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30817126,biskup-marek-mendyk-oczyszczony-z-zarzutow-ws-pedofilii-wygral.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Biskup oczyszczony z zarzut\u0102\u0142w ws. pedofilii. Wygra\u0142 proces z popularnym tygodnikiem", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/75/1b/z28793400M,Biskup-Marek-Mendyk.jpg\" vspace=\"2\" />Decyzj\u0105 S\u0105du Okr\u0119gowego w \u015awidnicy biskup Marek Mendyk zosta\u0142 oczyszczony z zarzut\u0102\u0142w ws. pedofilii. Oskar\u017cenia przeciwko duchownemu pojawi\u0142y si\u0119 na \u0142amach tygodnika \"Newsweek\". Teraz zgodnie z wyrokiem redakcja zosta\u0142a zobowi\u0105zana do przeproszenia biskupa, a wydawca do przekazania wysokiej kwoty na cele spo\u0142eczne."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:31:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817299,ozdoba-do-poslow-ko-nalesnik-king-kong-holownia-reaguje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ozdoba do pos\u0142\u0102\u0142w: \"Nale\u015bnik\", \"King Kong\". Ho\u0142ownia reaguje. \"Mo\u017ce go s\u0142ono kosztowa\u0107\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/63/1d/z30817740M,Jacek-Ozdoba.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Ozdoba najpierw ucisza\u0142 S\u0142awomira Nitrasa, p\u0102\u0142\u017aniej o innych pos\u0142ach Koalicji Obywatelskiej m\u0102\u0142wi\u0142 \"Nale\u015bnik\" i \"King Kong\". Marsza\u0142ek Sejmu przekaza\u0142, \u017ce prezydium mo\u017ce ukara\u0107 polityka Solidarnej Polski pozbawieniem diety na 3 miesi\u0105ce."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:22:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30817081,emmanuel-macron-jak-prawdziwy-wojownik-prezydent-prezy-muskuly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Emmanuel Macron \"jak prawdziwy wojownik\". Prezydent pr\u0119\u017cy musku\u0142y przed obiektywem [KOMENTARZE]", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/92/59/1d/z30774674M,Emmanuel-Macron--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />\"Macron najpierw napi\u0105\u0142 mi\u0119\u015bnie w sprawie Ukrainy. Teraz poszed\u0142 o krok dalej\" - podaje BBC. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 fotografie, na kt\u0102\u0142rych prezydent \"jak wojownik\" pr\u0119\u017cy musku\u0142y i z zaci\u0119t\u0105 min\u0105 uderza w worek treningowy. \"Nied\u0142ugo potem 'Rocky' zacz\u0105\u0142 zyskiwa\u0107 na popularno\u015bci\" - komentuje brytyjski nadawca."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:20:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30817189,w-lodzi-znaleziono-spalone-cialo-nie-bylo-czego-ratowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "W \u0141odzi znaleziono spalone cia\u0142o. \"Nie by\u0142o czego ratowa\u0107\". Policja zatrzyma\u0142a 33-latka", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/54/1d/z30756457M,Karetka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W \u0141odzi przy ulicy Pomorskiej znaleziono spalone cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Pomimo szybkiej interwencji s\u0142u\u017cb, ofiary nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 policja zatrzyma\u0142a 33-latka. Wed\u0142ug relacji policji m\u0119\u017cczyzna obserwowa\u0142 wcze\u015bniej z bliska akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105, a nast\u0119pnie \"spokojnie odjecha\u0142 komunikacj\u0105 miejsk\u0105\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T10:03:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30817646,sa-oficjalne-wyniki-wyborow-w-rosji-putin-wygral-z-83-proc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105 oficjalne wyniki \"wybor\u0102\u0142w\" w Rosji. \"Nigdy nie by\u0142o takich wska\u017anik\u0102\u0142w\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/63/1d/z30817431M,Wladimir-Putin--prezydent-Rosji.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjska Centralna Komisja Wyborcza poda\u0142a w czwartek oficjalne wyniki tzw. wybor\u0102\u0142w w Rosji. W\u0142adimir Putin uzyska\u0142 87 proc. poparcia, a nast\u0119pny kandydat - 4 proc. Ostateczna frekwencja wynios\u0142a 77,49 proc. W wyborach wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 87 576 075 wyborc\u0102\u0142w. Szefowa CKW poda\u0142a, \u017ce do komisji nie wp\u0142yn\u0119\u0142y \u017cadne skargi wymagaj\u0105ce rozpatrzenia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T09:42:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817019,bochenski-o-zonie-pierwsza-dama-tak-mowia-ci-ktorzy-jej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Boche\u0144ski o \u017conie. \"Pierwsza dama? Tak m\u0102\u0142wi\u0105 ci, kt\u0102\u0142rzy jej nie znaj\u0105\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/61/1d/z30809617M.jpg\" vspace=\"2\" />- \u017bona nie ma wp\u0142ywu na moj\u0105 karier\u0119, w tym sensie, \u017ce nie jest duchem za moimi plecami, kt\u0102\u0142ry mn\u0105 zarz\u0105dza. Jest osob\u0105, kt\u0102\u0142ra bardzo mnie wspiera. (...) M\u0102\u0142wi mi, kiedy pope\u0142niam jakie\u015b b\u0142\u0119dy. Ja si\u0119 wtedy denerwuj\u0119, ale potem okazuje si\u0119, \u017ce mia\u0142a racj\u0119 - m\u0102\u0142wi\u0142 w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\" Tobiasz Boche\u0144ski, kandydat na prezydenta Warszawy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T09:25:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30817084,niemcy-prasa-ukrainie-do-pokoju-dalej-niz-kiedykolwiek-jesli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemcy. Prasa: Ukrainie do pokoju dalej ni\u017c kiedykolwiek. \"Je\u015bli Putin s\u0142ucha\u0142 Scholza, nie powinien mie\u0107 z\u0142udze\u0144\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/63/1d/z30817429M,Wladimir-Putin--prezydent-Rosji.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 w Bundestagu kanclerz zapewni\u0142, \u017ce Niemcy i Europa b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119, tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne. Gazety komentuj\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T09:00:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30816908,pogoda-cieplo-wraca-do-polski-ale-nie-obejdzie-sie-bez-niespodzianek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pogoda. Ciep\u0142o wraca do Polski, ale nie obejdzie si\u0119 bez niespodzianek", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/63/1d/z30817096M,Pogoda-na-czwartek--21-marca---Przejsciowe-opady-d.jpg\" vspace=\"2\" />W godzinach porannych mieszka\u0144c\u0102\u0142w wschodniej Polski przywita\u0142y przymrozki, a w innych cz\u0119\u015bciach kraju wyst\u0105pi\u0142y przej\u015bciowe opady. Mimo deszczu to w\u0142a\u015bnie zachodnie regiony spodziewa\u0107 mog\u0105 si\u0119 tego dnia wy\u017cszej temperatury. Miejscowe ocieplenie mo\u017ce stanowi\u0107 zapowied\u017a nadej\u015bcia prawdziwej wiosny."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T08:54:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30817222,rosyjska-rakieta-pod-bydgoszcza-cezary-tomczyk-uderza-w-blaszczaka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjska rakieta pod Bydgoszcz\u0105. Cezary Tomczyk uderza w B\u0142aszczaka: Minister wiedzia\u0142", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/47/1d/z30702107M,Mariusz-Blaszczak--przewodniczacy-klubu-parlamenta.jpg\" vspace=\"2\" />- Chcia\u0142bym jasno przeci\u0105\u0107 wszelkie spekulacje, \u017ce 16 grudnia minister B\u0142aszczak wiedzia\u0142 o zagro\u017ceniu, kt\u0102\u0142re pojawi\u0142o si\u0119 po stronie ukrai\u0144skiej i mog\u0142o stanowi\u0107 zagro\u017cenie po stronie polskiej - powiedzia\u0142 w Sejmie Cezary Tomczyk. Wiceminister obrony narodowej odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tym samym do sprawy rosyjskiej rakiety, kt\u0102\u0142ra pod koniec 2022 roku spad\u0142a pod Bydgoszcz\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T08:49:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30816840,zlodziej-manekin-powrocil-na-przestepcza-sciezke-skusily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Z\u0142odziej \"manekin\" powr\u0102\u0142ci\u0142. I wpad\u0142, bo skusi\u0142y go napiwki i kulinarne specja\u0142y", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/37/63/1d/z30817079M,Zlodziej--manekin--ponownie-okradl-galerie-handlow.jpg\" vspace=\"2\" />Sto\u0142eczni policjanci po raz kolejny zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u0102\u0142ry udawa\u0142 manekina i okrada\u0142 sklepy w galeriach handlowych. Tym razem 22-latek dokona\u0142 serii w\u0142ama\u0144 do kasetek z pieni\u0119dzmi. Ukrad\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c napiwki pracownik\u0102\u0142w i jedzenie z lokali gastronomicznych. Z\u0142odziejowi grozi nawet 10 lat pozbawienia wolno\u015bci."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T07:43:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30816775,sosnowiec-cialo-mlodego-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sosnowiec. Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. \"Nie wiem, kto to by\u0142\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/02/9b/1c/z29998338M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Jedn\u0105 z sosnowieckich parafii wstrz\u0105sn\u0119\u0142a niewyja\u015bniona \u015bmier\u0107 m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza rezydenta. Z doniesie\u0144 medi\u0102\u0142w wynika, \u017ce dotychczas nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzny, a duchowny odm\u0102\u0142wi\u0142 podania jego danych. Lokalni mieszka\u0144cy relacjonuj\u0105, \u017ce na miejscu na dziwne znalezisko natrafi\u0142 zesp\u0102\u0142\u0142 policjant\u0102\u0142w z psem tropi\u0105cym."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T07:28:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30816790,tak-glosowano-na-putina-kuriozalne-nagranie-z-rosji-wideo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tak g\u0142osowano na Putina. Kuriozalne nagranie z Rosji [WIDEO]", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/63/1d/z30815015M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />\u015awiat\u0142o dzienne ujrza\u0142y \"sztuczki przy urnie wyborczej\", do kt\u0102\u0142rych dosz\u0142o podczas \"wybor\u0102\u0142w\" prezydenckich w Rosji. Na ponad 20-minutowym filmie widzimy, jak w urnie nagle pojawia si\u0119 stos nowych kart do g\u0142osowania. Przewodnicz\u0105cy komisji dosta\u0142 polecenie \"udzielania wyczerpuj\u0105cych informacji na ten temat\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T07:20:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30816603,tobiasz-bochenski-gosciem-porannej-rozmowy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Boche\u0144ski: Nikt nie proponowa\u0142 mi wst\u0105pienia do PiS. Nawet Kaczy\u0144ski", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/60/63/1d/z30816608M,Tobiasz-Bochenski-gosciem--Porannej-rozmowy-Gazeta.jpg\" vspace=\"2\" />Kandydat PiS na prezydenta Warszawy Tobiasz Boche\u0144ski przyzna\u0142 w Porannej rozmowie Gazeta.pl, \u017ce nikt nie proponowa\u0142 mu wst\u0105pienia do PiS. - Nawet Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nigdy nie proponowa\u0142 mi tego - doda\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T07:10:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30816772,sondaz-na-wybory-samorzadowe-pierwsze-dwa-miejsca-stabilnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sonda\u017c na wybory samorz\u0105dowe. Dwa pierwsze miejsca stabilnie, ale co si\u0119 dzieje z Trzeci\u0105 Drog\u0105?", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4b/63/1d/z30816843M,Szymon-Holownia-i-Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz.jpg\" vspace=\"2\" />Komitety wyborcze PiS i KO id\u0105 \u0142eb w \u0142eb w nowym sonda\u017cu dotycz\u0105cym wybor\u0102\u0142w do sejmik\u0102\u0142w. W badaniu dla Wirtualnej Polski zaskoczeniem jest zmiana na trzecim miejscu i wyra\u017any spadek poparcia dla koalicji PSL i Polski 2050."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T06:59:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30816765,ujawniaja-zamiary-putina-przygotowuje-rosje-na-wielkoskalowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ujawniaj\u0105 zamiary Putina: Przygotowuje Rosj\u0119 na wielkoskalowy konflikt z NATO", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/63/1d/z30816807M,Rosja-moze-szykowac-sie-do-wojny-z-NATO---zdjecie-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosja mo\u017ce przygotowywa\u0107 si\u0119 do konwencjonalnej wojny z NATO - alarmuj\u0105 analitycy z ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u0102\u0142w nad Wojn\u0105 (ISW). Wed\u0142ug ekspert\u0102\u0142w dzia\u0142ania Putina skupione na kwestiach gospodarczych i wojskowych sugeruj\u0105 planowanie wielkoskalowego konfliktu, kt\u0102\u0142ry znacznie wykracza poza trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0119 w Ukrainie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T06:33:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30816778,dwa-szczyty-w-brukseli-najpierw-atomowy-pozniej-europejski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dwa szczyty w Brukseli - najpierw atomowy, p\u0102\u0142\u017aniej europejski. B\u0119dzie o Ukrainie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/29/63/1d/z30816809M,Unia-Europejska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rozw\u0102\u0142j energii atomowej, wsparcie dla Ukrainy, sytuacja w rolnictwie - te tematy om\u0102\u0142wi\u0105 dzi\u015b przyw\u0102\u0142dcy kraj\u0102\u0142w Unii Europejskiej. W Brukseli odb\u0119d\u0105 si\u0119 dwa szczyty z udzia\u0142em europejskich lider\u0102\u0142w. Pierwszy po\u015bwi\u0119cony rozwojowi energii atomowej, drugi to posiedzenie Rady Europejskiej. W obu Polsk\u0119 reprezentowa\u0107 b\u0119dzie premier Donald Tusk."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T05:23:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30816751,atak-rakietowy-na-kijow-wladze-stolicy-informuja-o-wielu-osobach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Alarm w Ukrainie. Pot\u0119\u017cny atak rakietowy na Kij\u0102\u0142w. Mieszka\u0144cy us\u0142yszeli eksplozje", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/63/1d/z30816759M,Atak-rakietowy-na-Kijow.jpg\" vspace=\"2\" />Wybuchy w ukrai\u0144skiej stolicy. Nad ranem mieszka\u0144cy Kijowa us\u0142yszeli co najmniej dwie eksplozje. Wed\u0142ug raport\u0102\u0142w w\u0142adz miasta w stolicy zadzia\u0142a\u0142 system obrony powietrznej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 392, "date_published": "2024-03-21T04:45:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30816545,usa-chlopiec-zmarl-po-zjedzeniu-kilku-truskawek-owoce-trafily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA. Ch\u0142opiec zmar\u0142 po zjedzeniu kilku truskawek. Owoce trafi\u0142y do bada\u0144", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/63/1d/z30814548M,Truskawki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />O\u015bmioletni ch\u0142opiec zmar\u0142 po zjedzeniu kilku truskawek na szkolnym kiermaszu - informuje people.com. Tego samego dnia na problemy ze zdrowiem skar\u017cy\u0142y si\u0119 tak\u017ce inne osoby, kt\u0102\u0142re jad\u0142y owoce. Spraw\u0105 zajmuj\u0105 si\u0119 \u015bledczy, a truskawki trafi\u0142y do bada\u0144 w laboratorium."}]