[{"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T21:06:45+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/29-latek-steruje-myszka-od-komputera-za-pomoca-mysli-umozliwil-to-chip-w-mozgu-od-neuralink-st7833023?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "29-latek steruje myszk\u0105 od komputera za pomoc\u0105 my\u015bli. Umo\u017cliwi\u0142 to chip w m\u00f3zgu od Neuralink", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"29-latek steruje myszk\u0105 od komputera za pomoc\u0105 my\u015bli. Umo\u017cliwi\u0142 to chip w m\u00f3zgu od Neuralink\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gggsg4-loska-7833025/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142o\u015bny i kontrowersyjny projekt Elona Muska, czyli wszczepianie chip\u00f3w do m\u00f3zgu, sta\u0142 si\u0119 faktem. W projekcie Neuralink wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 pacjent sparali\u017cowany od ramion w d\u00f3\u0142. Dzi\u0119ki urz\u0105dzeniu mo\u017ce za pomoc\u0105 my\u015bli kontrolowa\u0107 kursor myszki. Neuralink budzi jednak wiele kontrowersji. Ostatnie zwi\u0105zane s\u0105 z eksperymentami, jakie firma Muska prowadzi\u0142a na zwierz\u0119tach."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T20:58:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-europejska-i-bosnia-i-hercegowina-rozpoczna-negocjacje-akcesyjne-st7833006?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Unia Europejska rozpocznie negocjacje akcesyjne z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Unia Europejska rozpocznie negocjacje akcesyjne z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ashbfr-borjana-kristo-charles-michel-7833029/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce unijni przyw\u00f3dcy zgromadzeni w czwartek na szczycie w Brukseli podj\u0119li decyzj\u0119 o rozpocz\u0119ciu negocjacji akcesyjnych z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T20:55:37+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/20-sekund-przed-startem-odwolano-misje-sojuza-ms-25-st7832989?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Lot kosmiczny odwo\u0142any na 20 sekund przed startem", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Lot kosmiczny odwo\u0142any na 20 sekund przed startem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oap6cp-statek-kosmiczny-sojuz-ms-25-stoi-na-stanowisku-startowym-7832987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek, na 20 sekund przed planowanym startem, odwo\u0142ano misj\u0119 rosyjskiego statku kosmicznego Sojuz MS-25 z trzyosobow\u0105 za\u0142og\u0105. Mia\u0142 on dotrze\u0107 z kosmodromu Bajkonur w Kazachstanie na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS)."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T20:36:17+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/policja-ma-nowego-szefa-ale-przydaliby-sie-tez-nowi-policjanci-to-jest-po-prostu-dramat-st7832749?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Policja ma nowego szefa, ale przydaliby si\u0119 te\u017c nowi policjanci. \"To jest po prostu dramat\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Policja ma nowego szefa, ale przydaliby si\u0119 te\u017c nowi policjanci. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ernmx-lapinski-7832982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest nowy komendant g\u0142\u00f3wny policji. To inspektor Marek Boro\u0144, kt\u00f3ry wcze\u015bniej pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zki komendanta g\u0142\u00f3wnego policji. Przed nim trudne zadanie, bo w policji trwa kryzys kadrowy. Jest ponad 16 tysi\u0119cy wakat\u00f3w. Problemem jest te\u017c wizerunek policji, kt\u00f3ry na przestrzeni ostatnich lat zosta\u0142 mocno nadszarpni\u0119ty."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T20:32:44+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sankcje-wobec-rosji-radoslaw-sikorski-apeluje-do-polskich-firm-zapowiada-zmiane-przepisow-st7832976?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Sikorski: apeluj\u0119 i przestrzegam, aby tego nie robi\u0107", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Sikorski: apeluj\u0119 i przestrzegam, aby tego nie robi\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-dogf6z-radoslaw-sikorski-7832990/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nasz system sankcyjny wobec Rosji jest niedoskona\u0142y - stwierdzi\u0142 w czwartek w Pradze minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Szef MSZ zapowiedzia\u0142 \"jedn\u0105, ma\u0142\u0105 szybk\u0105 nowelizacj\u0119 ustaw sankcyjnych i docelow\u0105 ustaw\u0119 o sankcjach\". Jednocze\u015bnie Sikorski przypomina\u0142 polskim firmom, \u017ce \u0142amanie sankcji jest w Polsce przest\u0119pstwem."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T20:26:58+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/rzadzacy-przekonuja-ze-nie-zapomnieli-o-kobietach-oto-kalendarz-obietnic-ktore-maja-byc-zrealizowane-st7832936?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rz\u0105dz\u0105cy przekonuj\u0105, \u017ce nie zapomnieli o kobietach. Oto kalendarz obietnic, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zrealizowane", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rz\u0105dz\u0105cy przekonuj\u0105, \u017ce nie zapomnieli o kobietach. Oto kalendarz obietnic, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 zrealizowane\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-937zps-gorniak-7832946/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli to kobiety mog\u0142y przes\u0105dzi\u0107 o wyniku wybor\u00f3w 15 pa\u017adziernika, bo walczy\u0142y o swoje prawa, to do\u015b\u0107 oczywiste, \u017ce 99 dni po utworzeniu rz\u0105du zadaj\u0105 pytanie o realizacj\u0119 obietnic wyborczych. Jedn\u0105 z nich by\u0142a legalna aborcja do 12. tygodnia, kt\u00f3ra dzieli koalicjant\u00f3w. Jednak rz\u0105dz\u0105cy zapewniaj\u0105, \u017ce o kobietach nie zapominaj\u0105, i wyliczaj\u0105, na jakie konkrety mog\u0105 liczy\u0107."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:53:02+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/policja-marcin-kierwinski-o-zadaniach-dla-nowego-komendanta-policji-i-wakatach-st7832937?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kierwi\u0144ski o zadaniach dla nowego komendanta policji", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kierwi\u0144ski o zadaniach dla nowego komendanta policji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-79d6vc-21-2000-kropka-gosc-0045-7832917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Smutna spu\u015bcizna po PiS to 16 tysi\u0119cy wakat\u00f3w w policji. To jest co\u015b, co wo\u0142a\u0142o o pomst\u0119 do nieba. Poprzedni ministrowie spraw wewn\u0119trznych nic z tym nie robili. Zastanawiam si\u0119, czy to nie jest materia\u0142 do prokuratury - powiedzia\u0142 Marcin Kierwi\u0144ski w \"Kropce nad i\". Wymieni\u0142 najwa\u017cniejsze zadania nowego komendanta policji. - Kwestia zasadnicza: odbudowa wizerunku policji - m\u00f3wi\u0142. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce w pi\u0105tek z szefem MON W\u0142adys\u0142awem Kosiniakiem-Kamyszem przedstawi za\u0142o\u017cenia do ustawy o obronie cywilnej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:39:51+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/stworzono-transgeniczna-krowe-produkuje-w-mleku-insuline-st7832819?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Stworzono transgeniczn\u0105 krow\u0119. Produkuje w mleku insulin\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Stworzono transgeniczn\u0105 krow\u0119. Produkuje w mleku insulin\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-b4cu60-mleko-7832921/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe metody manipulacji genetycznej pozwoli\u0142y ameryka\u0144skim i brazylijskim naukowcom stworzy\u0107 krow\u0119, kt\u00f3ra wytwarza w mleku insulin\u0119. Nowy spos\u00f3b produkcji hormonu mo\u017ce pom\u00f3c milionom diabetyk\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:39:51+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/stworzono-transgeniczne-krowy-produkuja-w-mleku-insuline-st7832819?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Stworzono transgeniczne krowy. Produkuj\u0105 w mleku insulin\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Stworzono transgeniczne krowy. Produkuj\u0105 w mleku insulin\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-b4cu60-mleko-7832921/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe metody manipulacji genetycznej pozwoli\u0142y ameryka\u0144skim i brazylijskim naukowcom stworzy\u0107 krowy, kt\u00f3re wytwarzaj\u0105 w mleku insulin\u0119. Nowy spos\u00f3b produkcji hormonu mo\u017ce pom\u00f3c milionom diabetyk\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:24:30+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pozar-samochodu-na-mokotowie-st7832922?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Po\u017car samochodu na Mokotowie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Po\u017car samochodu na Mokotowie \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bp4wiu-pozar-samochodu-w-warszawie-7832790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na na rogu Czerniakowskiej i Wojskowej S\u0142u\u017cby Kobiet zapali\u0142 si\u0119 samoch\u00f3d osobowy. Stra\u017c po\u017carna przekaza\u0142a, \u017ce nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Pal\u0105ce si\u0119 auto gasili najpierw policjanci."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:20:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-spor-w-koalicji-rzadzacej-co-z-ustawa-krzysztof-gawkowski-trzeba-jeszcze-popracowac-nad-poslankami-i-poslami-z-trzeciej-drogi-st7832820?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Gawkowski: Lewica tupn\u0119\u0142a nog\u0105. Trzeba jeszcze popracowa\u0107 nad pos\u0142ankami i pos\u0142ami z Trzeciej Drogi", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Gawkowski: Lewica tupn\u0119\u0142a nog\u0105. Trzeba jeszcze popracowa\u0107 nad pos\u0142ankami i pos\u0142ami z Trzeciej Drogi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yfzgpd-krzysztof-gawkowski-7832890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lewica ca\u0142kowicie nie zgadza\u0142a si\u0119 na to, \u017ceby projekty dotycz\u0105ce aborcji zawiesi\u0107 w pr\u00f3\u017cni, g\u0142o\u015bno tupn\u0119\u0142a nog\u0105 i powiedzia\u0142a \"koniec\" - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 przedstawiciel tej formacji Krzysztof Gawkowski, wicepremier i minister cyfryzacji. M\u00f3wi\u0142, \u017ce aby wypracowa\u0107 porozumienia w obozie rz\u0105dowym w tej sprawie, \"trzeba popracowa\u0107 nad pos\u0142ankami i pos\u0142ami\" z Trzeciej Drogi."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:15:09+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/adam-glapinski-przed-trybunalem-stanu-przemyslawlitwiniuk-czlonek-rady-polityki-pienieznej-komentuje-st7832859?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\"Mieli\u015bmy do czynienia z nieakceptowalnym zjawiskiem\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-37jwhn-21-1925-fpf-cl-0035-7832908/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105dz\u0105cy zapowiedzieli z\u0142o\u017cenie wniosku o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego. W ocenie profesora Przemys\u0142awa\u00a0Litwiniuka, cz\u0142onka Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, najwa\u017cniejszy jest pierwszy zarzut dotycz\u0105cy po\u015bredniego finansowania przez Narodowy Bank Polski deficytu bud\u017cetowego. - Mieli\u015bmy do czynienia z nieakceptowalnym zjawiskiem - powiedzia\u0142 go\u015b\u0107 \"Fakt\u00f3w po Faktach\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T19:06:09+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-ukraina-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-apeluje-o-przeznaczenie-srodkow-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow-na-bron-st7832814?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Ze\u0142enski apeluje, m\u00f3wi o \"upokorzeniu dla Europy\". Popieraj\u0105 go Niemcy, ale Austria ju\u017c nie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski apeluje, m\u00f3wi o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-29nc7v-wolodymyr-zelenski-7832869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski apelowa\u0142 podczas szczytu Unii Europejskiej o przeznaczenie \u015brodk\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w finansowych na zakup broni dla Ukrainy. - Rosja musi odczu\u0107 prawdziwe koszty wojny - powiedzia\u0142 Ze\u0142enski. Do pomys\u0142u pozytywnie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi kanclerz Niemiec Olaf Scholz, ale Austria nie chce s\u0142ysze\u0107 o kupowaniu broni z pieni\u0119dzy zabranych Moskwie. Rosja uznaje pomys\u0142 Unii za \"bandytyzm i kradzie\u017c\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:57:11+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-quiz-historyczny-po-wywiadzie-wladimira-putina-z-tuckerem-carlsonem-st7832648?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\"Gra intelektualna\" w rosyjskich szko\u0142ach po propagandowym wywiadzie z Putinem", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c7ovo1-putin-wywiad-7766282/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Uczniowie rosyjskich szk\u00f3\u0142 wzi\u0119li udzia\u0142 w quizie historycznym, kt\u00f3ry polega\u0142 na obejrzeniu fragment\u00f3w wywiadu prezydenta W\u0142adimira Putina z ameryka\u0144skim komentatorem Tuckerem Carlsonem - donosi agencja Reutera. Jedna ze szk\u00f3\u0142 oceni\u0142a, \u017ce to \"gra intelektualna\", kt\u00f3ra pomog\u0142a dzieciom zrozumie\u0107 \"etapy rozwoju pa\u0144stwa rosyjskiego\". Stacja CNN, oceniaj\u0105c ten lutowy wywiad, zwraca\u0142a uwag\u0119, \u017ce Carlson da\u0142 rosyjskiemu przyw\u00f3dcy platform\u0119 do\u00a0szerzenia propagandy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:41:01+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/belgia-watykan-papiez-usunal-ze-stanu-duchownego-bylego-belgijskiego-biskupa-roger-vangheluwe-znecal-sie-nad-siostrzencami-st7832759?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zn\u0119ca\u0142 si\u0119 seksualnie kilkana\u015bcie lat. Papie\u017c usun\u0105\u0142 by\u0142ego belgijskiego biskupa ze stanu duchownego", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zn\u0119ca\u0142 si\u0119 seksualnie kilkana\u015bcie lat. Papie\u017c usun\u0105\u0142 by\u0142ego belgijskiego biskupa ze stanu duchownego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h4018f-roger-vangheluwe-7832802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c Franciszek przeni\u00f3s\u0142 do stanu \u015bwieckiego by\u0142ego belgijskiego biskupa Rogera Vangheluwe, kt\u00f3rzy kilkana\u015bcie lat temu przyzna\u0142 si\u0119 do stosowania przemocy seksualnej - poinformowa\u0142 w czwartek belgijski episkopat."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:32:52+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/australia-odkryl-nowy-gatunek-chrzaszcza-na-poczatku-myslal-ze-to-ptasie-odchody-st7832565?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Odkry\u0142 nowy gatunek chrz\u0105szcza. Na pocz\u0105tku my\u015bla\u0142, \u017ce to ptasie odchody", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Odkry\u0142 nowy gatunek chrz\u0105szcza. Na pocz\u0105tku my\u015bla\u0142, \u017ce to ptasie odchody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3pjb3u-chrzaszcz-excastra-albopilosa-7832576/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co jest czerwono-czarne i ow\u0142osione? Nowy gatunek chrz\u0105szcza Excastra albopilosa odkrytego w Australii. Naukowiec, kt\u00f3ry tego dokona\u0142, pocz\u0105tkowo pomyli\u0142 owada z ptasimi odchodami."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:13:03+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-rosja-viktor-orban-pogratulowal-wladimirowi-putinowi-zwyciestwa-w-wyborach-prezydenckich-st7832753?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Orban pisze o \"szacunku\" i gratuluje Putinowi", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Orban pisze o \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uc39fz-orban-spotkal-sie-z-putinem-w-chinach-nazwal-wojne-w-ukrainie-operacja-specjalna-7396595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier W\u0119gier Viktor Orban pogratulowa\u0142 prezydentowi Rosji W\u0142adimirowi Putinowi reelekcji pomimo pot\u0119pienia \"wybor\u00f3w\" przez wiele zachodnich rz\u0105d\u00f3w. Jak przekaza\u0142 rzecznik tamtejszego rz\u0105du, Orban podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzy W\u0119grami a Rosj\u0105, oparta na wzajemnym szacunku, umo\u017cliwia wa\u017cne dyskusje nawet w trudnych kontekstach geopolitycznych\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:12:11+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/hermes-pozwany-zarzuty-dyskryminowania-klientow-st7832051?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Luksusowy dom mody pozwany. Zarzuty dyskryminowania klient\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Luksusowy dom mody pozwany. Zarzuty dyskryminowania klient\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b94nr3-shutterstock_2232936099-7607782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuski luksusowy dom mody Hermes zosta\u0142 pozwany w Kalifornii w zwi\u0105zku z domnieman\u0105 dyskryminacj\u0105 konsument\u00f3w. Roz\u017caleni klienci wskazuj\u0105, \u017ce s\u0142ynne torebki Birkin mog\u0105 zakupi\u0107 tylko osoby mog\u0105ce wykaza\u0107 \"odpowiedni\u0105 histori\u0119 zakup\u00f3w\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T18:09:42+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-wladze-chca-zatrudnic-pracownikow-ochrony-w-celu-poprawienia-bezpieczenstwa-w-miescie-st7832062?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "W tym mie\u015bcie bezpiecze\u0144stwa maj\u0105 pilnowa\u0107 ochroniarze", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"W tym mie\u015bcie bezpiecze\u0144stwa maj\u0105 pilnowa\u0107 ochroniarze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xgceow-sosnowiec-chce-zatrudnic-ochroniarzy-7832726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Patrole pracownik\u00f3w ochrony maj\u0105 chodzi\u0107 po centrum Sosnowca od czwartej po po\u0142udniu do czwartej nad ranem. Ochroniarze nie b\u0119d\u0105 mieli przy sobie broni i maj\u0105 to nie by\u0107 emeryci, renci\u015bci czy osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Dlaczego miasto nie zatrudni dodatkowych stra\u017cnik\u00f3w miejskich?"}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:56:18+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/apple-pozwane-przez-amerykanski-rzad-klopoty-producenta-iphoneow-st7832747?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Du\u017ce k\u0142opoty giganta. Jest pozew", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Du\u017ce k\u0142opoty giganta. Jest pozew\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hf6bh6-shutterstock_1972856909-7335133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Departament Sprawiedliwo\u015bci USA oraz 16 prokuratur stanowych z\u0142o\u017cy\u0142y w czwartek pozew przeciwko koncernowi Apple. Producentowi iPhone'\u00f3w zarzuca si\u0119 zmonopolizowanie rynku i d\u0142awienie konkurencji. Prokuratura twierdzi, \u017ce praktyki Apple'a podnosz\u0105 ceny dla konsument\u00f3w, utrudniaj\u0105 zmian\u0119 telefon\u00f3w na aparaty innych firm i uderzaj\u0105 w gospodark\u0119 USA. Koncern nie zgadza si\u0119 z zarzutami sformu\u0142owanymi w pozwie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:54:28+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-nato-rosja-ambasador-usa-przy-nato-opracowalismy-nowe-plany-obrony-kazdego-centymetra-terytorium-sojuszu-st7832636?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Ambasador USA przy NATO: opracowali\u015bmy nowe plany obrony ka\u017cdego centymetra terytorium Sojuszu", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ambasador USA przy NATO: opracowali\u015bmy nowe plany obrony ka\u017cdego centymetra terytorium Sojuszu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ismi6n-julianne-smith-ambasador-stanow-zjednoczonych-przy-nato-7832631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie widzimy \u017cadnych sygna\u0142\u00f3w \u015bwiadcz\u0105cych o \"bezpo\u015brednim zagro\u017ceniu ze strony Rosji dla kraj\u00f3w ba\u0142tyckich lub Polski\" - powiedzia\u0142a ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych przy NATO. Julianne Smith w rozmowie z polskimi dziennikarzami doda\u0142a, \u017ce \"NATO jest gotowe i zdolne do reagowania na wszystko, co mo\u017ce wydarzy\u0107 si\u0119\" na jego terytorium. Zapewni\u0142a, \u017ce dla Waszyngtonu artyku\u0142 5. traktatu Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego jest nienaruszalny."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:51:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-monety-bizuteria-i-flakoniki-odkrycia-na-placu-centralnym-st7832694?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Miasto, kt\u00f3rego ju\u017c nie ma. Odkrycia z placu Centralnego", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Miasto, kt\u00f3rego ju\u017c nie ma. Odkrycia z placu Centralnego\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6tvbij-teren-budowy-placu-centralnego-7832700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas prac archeologicznych na powstaj\u0105cym placu Centralnym znaleziono liczne pami\u0105tki. To rzeczy po lokalach us\u0142ugowych zasypanych kamienic dawnej ulicy Z\u0142otej. W\u015br\u00f3d znalezisk s\u0105 mi\u0119dzy innymi:\u00a0XIX i XX-wieczne monety, bi\u017cuteria, flakoniki po perfumach i lekarstwach oraz guziki. Zabytkowe artefakty b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 w maju podczas Nocy Muze\u00f3w na wystawie \"W drodze na plac\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:29:31+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/protest-osob-z-niepelnosprawnosciami-i-ich-opiekunow-przed-budynkiem-sejmu-st7832539?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Protest os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekun\u00f3w. \"Mamy nadziej\u0119, \u017ce premier Donald Tusk dotrzyma obietnic, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Protest os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekun\u00f3w. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w0jdyx-czupra-7832683/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed budynkiem Sejmu w czwartek protestowa\u0142y os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekunowie. Domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cszenia renty socjalnej. Sejmowa komisja zajmuje si\u0119\u00a0ju\u017c\u00a0obywatelskim projektem we tej sprawie, ale protestuj\u0105cy licz\u0105 na przy\u015bpieszenie prac i wywi\u0105zanie si\u0119\u00a0przez premiera Donalda Tuska ze z\u0142o\u017conej im obietnicy. Walk\u0119 w sprawie wy\u017cszego \u015bwiadczenia osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami oraz ich opiekunowie zacz\u0119li jeszcze, gdy rz\u0105dzi\u0142o PiS."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:25:23+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/bon-senioralny-jaka-kwota-dla-kogo-kryteria-marzena-okla-drewnowicz-o-szczegolach-st7832571?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Nowe \u015bwiadczenie coraz bli\u017cej. Podano maksymaln\u0105 kwot\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Nowe \u015bwiadczenie coraz bli\u017cej. Podano maksymaln\u0105 kwot\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mm441g-zloty-zlotowka-pln-shutterstock_1246227253-5625741/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d szykuje bon senioralny. Ministra Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz w czwartek poinformowa\u0142a o szczeg\u00f3\u0142ach projektu ustawy w tej sprawie. Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce maksymalna warto\u015b\u0107 bonu senioralnego wyniesie 2150 z\u0142otych. Jak doda\u0142a, pieni\u0105dze nie b\u0119d\u0105 dawane do r\u0119ki, tylko na us\u0142ug\u0119 wsparcia seniora w miejscu zamieszkania. B\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142o kryterium dochodowe i wiekowe."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T17:23:27+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ksiezna-kate-middleton-dokumentacja-medyczna-i-dostep-do-niej-przedmiotem-sledztwa-doniesienia-mediow-st7832639?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pracownicy szpitala zawieszeni? Dochodzenie trwa, w tle pytania o dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 ksi\u0119\u017cnej Kate", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pracownicy szpitala zawieszeni? Dochodzenie trwa, w tle pytania o dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 ksi\u0119\u017cnej Kate\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s15w6f-woroch-7815858/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Troje pracownik\u00f3w prywatnego szpitala The London Clinic mia\u0142o zosta\u0107 zawieszonych w zwi\u0105zku z pr\u00f3b\u0105 nieuprawnionego wgl\u0105du w dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 ksi\u0119\u017cnej Kate - poda\u0142 w czwartek portal The Independent. Inne brytyjskie media nie potwierdzaj\u0105 tych informacji, przekazuj\u0105 jednak, \u017ce dochodzenie w sprawie trwa i dotyczy trzech os\u00f3b. W po\u0142owie stycznia ksi\u0119\u017cna przebywa\u0142a w sto\u0142ecznym szpitalu przez prawie dwa tygodnie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:51:21+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/zdrowie-hiv-aids-naukowcy-wycieli-wirusa-z-zakazonej-komorki-st7832686?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Naukowcy twierdza, \u017ce \"wyci\u0119li\" wirusa HIV z zaka\u017conej kom\u00f3rki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Naukowcy twierdza, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecieaa80641f8b5b7ed38539948c58cce3c9-rosnie-liczba-zakazonych-wirusem-hiv-w-polsce-4812879/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy twierdz\u0105, \u017ce uda\u0142o im si\u0119 wyeliminowa\u0107 wirusa HIV z zainfekowanych kom\u00f3rek. \"Pracuj\u0105c jak no\u017cyczkami, ale na poziomie molekularnym, przeci\u0119li DNA tak, \u017ce mo\u017cna by\u0142o usun\u0105\u0107 lub zdezaktywowa\u0107 jego 'z\u0142e' fragmenty\" - informuje BBC."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:51:12+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/kometa-12ppons-brooks-bedzie-widoczna-obiekt-ktory-pierwszy-raz-odwiedzi-uklad-sloneczny-st7831422?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kometa z \"diabelskimi rogami\" i obiekt, kt\u00f3ry pierwszy raz odwiedzi Uk\u0142ad S\u0142oneczny", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kometa z \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mt8hy6-kometa-12pons-brooks-sfotografowana-13-pazdziernika-7404876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do kwietnia na polskim niebie mo\u017cna obserwowa\u0107 komet\u0119 12P/Pons-Brooks, kt\u00f3ra zbli\u017ca si\u0119 do S\u0142o\u0144ca raz na 71 lat, a ju\u017c za kilka miesi\u0119cy mi\u0142o\u015bnik\u00f3w astronomii czeka jeszcze wi\u0119ksza gratka. Po raz pierwszy w Uk\u0142adzie S\u0142onecznym znajdzie si\u0119 C/2023 A3, czyli kometa, kt\u00f3ra jest znana naukowcom dopiero od roku."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:47:43+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-wjechal-autem-w-dom-handlowy-st7832641?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wjecha\u0142 autem w dom handlowy", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 autem w dom handlowy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b1vhi6-samochod-wjechal-w-sciane-domu-handlowego-7832638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca wypad\u0142 z drogi, przebi\u0142 ogrodzenie i wjecha\u0142 autem w budynek domu handlowego we Wroc\u0142awiu. 56-latek trafi\u0142 do szpitala."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:39:52+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-oszukal-system-kasy-samoobslugowej-i-kupil-pomidory-w-cenie-jablek-st7832450?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kupi\u0142 pomidory w cenie jab\u0142ek. Odpowie za oszustwo komputerowe", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kupi\u0142 pomidory w cenie jab\u0142ek. Odpowie za oszustwo komputerowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4wp0b-kupil-pomidory-w-cenie-jablek-zdj-ilustracyjne-7832501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    45-latek, p\u0142ac\u0105c za zakupy w jednym z dyskont\u00f3w na Pradze, oszuka\u0142 system kasy samoobs\u0142ugowej i kupi\u0142 pomidory w cenie jab\u0142ek. Jego zachowanie zauwa\u017cy\u0142a pracownica sklepu. Nieuczciwo\u015b\u0107 klienta zaprowadzi\u0142a go do policyjnego aresztu. Grozi mu nawet do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:37:08+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-biala-lisica-z-obroza-schronila-sie-na-parkingu-firmy-kurierskiej-st7832624?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Bia\u0142a lisica na parkingu firmy kurierskiej", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Bia\u0142a lisica na parkingu firmy kurierskiej \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dcgbhx-biala-lisica-schronila-sie-na-parkingu-firmy-kurierskiej-7832590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142a przera\u017cona i pocz\u0105tkowo nie dawa\u0142a si\u0119 z\u0142apa\u0107. Sygna\u0142 o bia\u0142ej lisicy na terenie parkingu firmy kurierskiej w Warszawie wp\u0142yn\u0105\u0142 do Specjalistycznej Jednostki Ratowniczej ECO zajmuj\u0105cej si\u0119 ratowaniem zwierz\u0105t. - To lis domowy - zapewniaj\u0105 ratownicy, kt\u00f3rzy dotarli p\u00f3\u017aniej do w\u0142a\u015bciciela zwierz\u0119cia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:29:33+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/podatek-od-aut-spalinowych-wiceminister-klimatu-i-srodowiska-krzysztof-bolesta-komentuje-st7832355?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kuku\u0142cze jajo od rz\u0105du Morawieckiego. \"Ryzykujemy \u0142omot od ludzi\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kuku\u0142cze jajo od rz\u0105du Morawieckiego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cinw8t-byly-premier-mateusz-morawiecki-7831108/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli Komisja Europejska si\u0119 nie zgodzi, to b\u0119dziemy w trudnej sytuacji. Bo jak nie wprowadzimy podatku od posiadania aut, to nie dostaniemy pieni\u0119dzy z Krajowego Planu Odbudowy - powiedzia\u0142 w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta. - Jak wprowadzimy, to ryzykujemy \u0142omot od ludzi za dodatkowy podatek - doda\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:20:55+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-rozpoczela-masowa-produkcje-bomb-fab-3000-z-czasow-jozefa-stalina-st7832412?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rosja zacz\u0119\u0142a masow\u0105 produkcj\u0119 bomb FAB-3000 stworzonych za Stalina", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rosja zacz\u0119\u0142a masow\u0105 produkcj\u0119 bomb FAB-3000 stworzonych za Stalina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nvkn7o-fab-3000-7832613/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosja rozpocz\u0119\u0142a w lutym masow\u0105 produkcj\u0119 bomb lotniczych FAB-3000 - poda\u0142 resort obrony w Moskwie. Bro\u0144 zosta\u0142a wprowadzona przez Zwi\u0105zek Radziecki w 1946 roku. Nim re\u017cim W\u0142adimira Putina si\u0119gn\u0105\u0142 po nie ponownie w Ukrainie, po raz ostatni u\u017cywano ich w czasie radzieckiej interwencji w Afganistanie 40 lat temu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:17:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/opole/ozimek-zabojstwo-42-letniej-kobiety-zginela-od-ciosow-nozem-st7832396?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zab\u00f3jstwo 42-latki. \"Zgin\u0119\u0142a od cios\u00f3w no\u017cem\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jstwo 42-latki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i56r4e-policja-bada-przyczyny-wypadku-zdjecie-ilustracyjne-7810286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ozimku w wojew\u00f3dztwie opolskim w jednym z mieszka\u0144 znaleziono cia\u0142o kobiety. Mia\u0142a rany po ciosach no\u017cem. Zatrzymano podejrzewanego o dokonanie zbrodni partnera pokrzywdzonej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:17:32+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/rod-smoka-drugi-sezon-data-premiery-zwiastun-st7832523?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Jest data premiery drugiego sezonu \"Rodu Smoka\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Jest data premiery drugiego sezonu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fp9m25-rod-smoka-drugi-sezon-7832537/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodzi premiera d\u0142ugo wyczekiwanego drugiego sezonu serialu \"R\u00f3d Smoka\". Produkcja HBO Original zadebiutuje ju\u017c 17 czerwca w HBO i MAX. Pierwszy sezon wzbudzi\u0142 ogromne zainteresowanie widz\u00f3w i zbiera\u0142 \u015bwietne recenzje."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:17:22+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-gosek-mowil-o-king-kongu-na-sejmowej-komisji-do-tomasza-zimocha-zwrocil-sie-slowami-tomku-koncz-ten-mecz-st7832502?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Gosek do pos\u0142a: Ty, King Kong, Zimochowi kaza\u0142 \"sko\u0144czy\u0107 mecz\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Gosek do pos\u0142a: Ty, King Kong, Zimochowi kaza\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4d7k8q-mariusz-gosek-7832512/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie posiedzenia sejmowej komisji administracji i spraw wewn\u0119trznych dosz\u0142o do wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy przedstawicielami klubu PiS a pos\u0142ami obozu rz\u0105dowego. Pose\u0142 Mariusz Gosek u\u017cy\u0142 okre\u015blenia \"King Kong\" w odniesieniu do jednego z parlamentarzyst\u00f3w. Dzie\u0144 wcze\u015bniej takich samych s\u0142\u00f3w u\u017cy\u0142 inny pose\u0142 klubu PiS Jacek Ozdoba. W dyskusj\u0119 w\u0142\u0105czyli si\u0119 pos\u0142owie Piotr Kaleta i Tomasz Zimoch. Do tego ostatniego Gosek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 s\u0142owami: - Tomku, nie id\u017a t\u0105 drog\u0105, ko\u0144cz ten mecz."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:08:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/komisja-europejska-ostrzega-slowacje-po-likwidacji-prokuratury-specjalnej-st7832524?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Komisja Europejska ostrzega S\u0142owacj\u0119 po likwidacji Prokuratury Specjalnej", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Komisja Europejska ostrzega S\u0142owacj\u0119 po likwidacji Prokuratury Specjalnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0djin-komisja-europejska-6482351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzj\u0105 rz\u0105du premiera Roberta Ficy zlikwidowano Prokuratur\u0119 Specjaln\u0105, kt\u00f3ra nadzorowa\u0142a najwa\u017cniejsze sprawy karne, w tym korupcyjne. Komisja Europejska \"ubolewa nad rozwi\u0105zaniem Prokuratury Specjalnej bez wprowadzenia zabezpiecze\u0144\" i ostrzega przed dzia\u0142aniami, kt\u00f3re mog\u0105 narusza\u0107 interesy finansowe Unii Europejskiej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T16:06:37+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-w-polsce-rpp-propozycja-duzej-podwyzki-stop-procentowych-w-polsce-nbp-podal-wyniki-st7832518?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. Podano wyniki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych. Podano wyniki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgbh5v-shutterstock_1202212432-7375091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stopy procentowe pozostaj\u0105 na obecnym poziomie od pa\u017adziernika 2023 roku. Podczas lutowego posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej pojawi\u0142 si\u0119 jednak wniosek o podwy\u017ck\u0119 o 200 punkt\u00f3w bazowych. Popar\u0142a go tylko jedna cz\u0142onkini RPP - Joanna Tyrowicz. W czwartek opublikowano wyniki g\u0142osowania."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:48:40+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-23-2403-jaka-bedzie-niedziela-palmowa-niz-kilia-w-prognozach-deszcz-ze-sniegiem-st7832262?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Powr\u00f3c\u0105 zimowe opady. Pogoda na weekend", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Powr\u00f3c\u0105 zimowe opady. Pogoda na weekend\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86k858-pogoda-7832401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Weekend up\u0142ynie pod znakiem pochmurnej aury z opadami deszczu, a miejscami deszczu ze \u015bniegiem. Temperatura wzro\u015bnie miejscami do 15 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a, jaka pogoda czeka nas w najbli\u017cszych dniach."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:20:42+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/maxzadebiutuje-w-polsce-znamy-date-st7832452?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Max\u00a0zadebiutuje w Polsce ju\u017c w czerwcu 2024 roku", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Max\u00a0zadebiutuje w Polsce ju\u017c w czerwcu 2024 roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lnxeu9-max-7832471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Serwis streamingowy Max zadebiutuje w Polsce w czerwcu 2024 roku - informuje Warner Bros. Discovery. Jak przekazano, unikatowa platforma streamingowa zaoferuje dost\u0119p do najbardziej jako\u015bciowych tre\u015bci globalnych marek takich jak HBO, DC czy Warner Bros. i najlepszych produkcji lokalnych. 17 czerwca w serwisie premier\u0119 b\u0119dzie mie\u0107 wyczekiwany drugi sezon serialu \"R\u00f3d Smoka\". Start serwisu Max w Polsce b\u0119dzie najwi\u0119kszym wydarzeniem bran\u017cy medialnej i rozrywkowej w 2024 roku. To tak\u017ce najwi\u0119ksza premiera produktu w historii Warner Bros. Discovery."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:20:02+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-policjant-ukarany-po-tym-jak-mial-czyms-rzucic-w-protestujacych-rolnikow-st7832442?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Policjant ukarany po prote\u015bcie rolnik\u00f3w. Rzuci\u0142 czym\u015b w ich kierunku", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Policjant ukarany po prote\u015bcie rolnik\u00f3w. Rzuci\u0142 czym\u015b w ich kierunku\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3ufl2a-protest-rolnikow-policyjne-nagrania-7808987/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fina\u0142 post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105cego wobec policjanta, kt\u00f3ry rzuci\u0142 czym\u015b w kierunku protestuj\u0105cego t\u0142umu rolnik\u00f3w. - Wdro\u017cono czynno\u015bci wyja\u015bniaj\u0105ce, a nast\u0119pnie post\u0119powanie dyscyplinarne, kt\u00f3re zako\u0144czy\u0142o si\u0119 wymierzeniem kary nagany - poinformowa\u0142 w czwartek zast\u0119pca komendanta g\u0142\u00f3wnego policji nadinspektor Roman Kuster. Dodatkowo, dla oceny prawno-karnej, zebrany materia\u0142 zosta\u0142 przes\u0142any do prokuratury."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:13:45+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/otis-i-dora-nazwy-huraganow-usuniete-z-listy-byly-zbyt-niszczycielskie-i-smiercionosne-st7831969?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Otisowi i Dorze trzeba by\u0142o podzi\u0119kowa\u0107. Przynios\u0142y zbyt wiele cierpienia", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Otisowi i Dorze trzeba by\u0142o podzi\u0119kowa\u0107. Przynios\u0142y zbyt wiele cierpienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3jhngc-huragan-otis-na-zdjeciu-satelitarnym-7407845/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017baden z cyklon\u00f3w tropikalnych na Oceanie Spokojnym nie otrzyma ju\u017c nazw Otis oraz Dora. Huragany okre\u015blane tymi imionami w ubieg\u0142ym roku pokaza\u0142y sw\u0105 wyj\u0105tkowo niszczycielsk\u0105 i \u015bmierciono\u015bn\u0105 si\u0142\u0119. \u015awiatowa Organizacja Meteorologiczna (WMO) zdecydowa\u0142a si\u0119 je wycofa\u0107 z listy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:04:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/ligota-polska-smiertelny-wypadek-na-przejsciu-dla-pieszych-nie-zyje-13-latka-st7831517?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Tragedia na pasach. Nie \u017cyje 13-latka", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Tragedia na pasach. Nie \u017cyje 13-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lg3w9u-nie-zyje-potracona-13-latka-7831566/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    13-letnia rowerzystka zgin\u0119\u0142a potr\u0105cona na przej\u015bciu dla pieszych. Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w Ligocie Polskiej (woj. dolno\u015bl\u0105skie)."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:04:33+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/prawo-jazdy-uber-bolt-free-now-lawina-wnioskow-o-wymiane-prawa-jazdy-dyskusja-na-sejmowej-komisji-st7831827?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Lawina wniosk\u00f3w o wymian\u0119 prawa jazdy. \"Dziesi\u0119ciokrotny wzrost\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Lawina wniosk\u00f3w o wymian\u0119 prawa jazdy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-64arla-warszawa-korek-grand-warszawski-shutterstock_2273334983-7359515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zauwa\u017camy bardzo du\u017ce zainteresowanie wymian\u0105 zagranicznych praw jazdy na krajowe. Tych wniosk\u00f3w jest bardzo du\u017co. Odnotowany zosta\u0142 dziesi\u0119ciokrotny wzrost - stwierdzi\u0142a w czwartek podczas sejmowej komisji Renata Rychter, dyrektorka Departament Transportu Drogowego w Ministerstwie Infrastruktury. Ma to zwi\u0105zek z przepisami, kt\u00f3re zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od po\u0142owy czerwca."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:03:19+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-osob-z-niepelnosprawnosciami-i-ich-opiekunow-pod-sejmem-st7832369?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Protest os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekun\u00f3w przed Sejmem", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Protest os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekun\u00f3w przed Sejmem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q09yms-protest-osob-z-niepelnosprawnosciami-i-ich-opiekunow-pod-sejmem-7832429/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami i ich opiekunowie protestuj\u0105 przed Sejmem. Domagaj\u0105 si\u0119 spe\u0142nienia z\u0142o\u017conej im obietnicy, czyli zr\u00f3wnania renty socjalnej z p\u0142ac\u0105 minimaln\u0105. S\u0105 rozczarowani, bo to mia\u0142 by\u0107 jeden z priorytet\u00f3w nowego rz\u0105du."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T15:00:27+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/lublin/krasnik-male-dzieci-wychylaly-sie-przez-okno-na-czwartym-pietrze-i-wolaly-mame-interweniowaly-sluzby-st7832255?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Dzieci wychyla\u0142y si\u0119 przez okno na czwartym pi\u0119trze i wo\u0142a\u0142y mam\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Dzieci wychyla\u0142y si\u0119 przez okno na czwartym pi\u0119trze i wo\u0142a\u0142y mam\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3n6qoc-dzieci-staly-w-oknie-na-czwartym-pietrze-7832281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzieci w wieku trzech i czterech lat wesz\u0142y na kuchenny parapet, otworzy\u0142y okno i wychyli\u0142y si\u0119 na zewn\u0105trz. Wo\u0142a\u0142y mam\u0119. Jedno chodzi\u0142o po parapecie. Na szcz\u0119\u015bcie to, co dzia\u0142o si\u0119 na czwartym pi\u0119trze bloku w Kra\u015bniku (woj. lubelskie), zauwa\u017cy\u0142 przechodzie\u0144. Policjanci i stra\u017cacy wywa\u017cyli drzwi. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w mieszkaniu by\u0142 31-letni opiekun. Prawdopodobnie zasn\u0105\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:38:14+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-wielkanoc-2024-pogoda-na-swieta-wielkanocne-w-prognozach-widac-silny-wiatr-burze-i-nawet-20-stopni-st7832039?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\"Nie zanosi si\u0119 na pogod\u0119 spokojn\u0105 i sielsk\u0105\". Co wida\u0107 w prognozie na Wielkanoc?", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-n37plr-wielkanoc-16-1-7832258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na Wielkanoc. W tym roku \u015bwi\u0105teczna aura przywodzi na my\u015bl przys\u0142owie \"w marcu jak w garncu\" - sporo jeszcze mo\u017ce si\u0119 pozmienia\u0107. Synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek sprawdzi\u0142a, co na Wielkanoc wida\u0107 w modelach meteorologicznych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:31:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-pomiar-predkosci-na-s8-spadla-liczba-naruszen-st7831563?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kierowcy zwalniaj\u0105 na obleganej ekspres\u00f3wce, ale s\u0105 wyj\u0105tki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kierowcy zwalniaj\u0105 na obleganej ekspres\u00f3wce, ale s\u0105 wyj\u0105tki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-96hdqp-odcinkowy-pomiar-predkosci-zdjecie-ilustracyjne-5421001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z roku na rok liczba narusze\u0144 przepis\u00f3w na warszawskim odcinku trasy S8 spad\u0142a o 17 procent - wynika z danych rejestrowanych przez kamery odcinkowych pomiar\u00f3w pr\u0119dko\u015bci. Jednak wyra\u017any spadek zarejestrowano tylko na zachodnim kra\u0144cu miasta. W 2023 roku po drugiej stronie Wis\u0142y urz\u0105dzenia zarejestrowa\u0142y nieco wi\u0119cej przekrocze\u0144 ni\u017c rok wcze\u015bniej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:25:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/torun-powiat-torunski-ci-wojtowie-rzadza-od-dekad-o-emeryturze-nie-mysla-st7822108?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rz\u0105dz\u0105 od dekad, o emeryturze nie my\u015bl\u0105", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rz\u0105dz\u0105 od dekad, o emeryturze nie my\u015bl\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mtwzea-wojtowie-rzadzacy-podtorunskimi-gminami-7822093/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u00f3jtowie czterech gmin pod Toruniem (woj. kujawsko-pomorskie) rz\u0105dz\u0105 od wielu lat i nie zamierzaj\u0105 na tym poprzestawa\u0107. Jacek Czarnecki jest w\u00f3jtem gminy Che\u0142m\u017ca od 26 lat. Jego kolega z Obrowa, Andrzej Wieczy\u0144ski, rz\u0105dzi gmin\u0105 od 22 lat. Nieco kr\u00f3tszy sta\u017c (ponad 15 lat) ma Piotr Kowal, w\u00f3jt gminy \u0141ysomice. Od 2010 roku gmin\u0105 Z\u0142awie\u015b Wielka zarz\u0105dza natomiast Jan Surdyka. Ca\u0142a czw\u00f3rka startuje w nadchodz\u0105cych wyborach."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:12:45+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wyszkow-ciechanow-zauwazyli-pijanych-kierowcow-i-zabrali-im-kluczyki-st7832335?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Jeden \"\u017ale si\u0119 poczu\u0142\", drugi jecha\u0142 \"od prawej do lewej\". Kluczyki zabrali im \u015bwiadkowie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Jeden \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bcf0wa-obywatelskie-zatrzymania-dwoch-pijanych-kierowcow-zdjecie-ilustracyjne-7832338/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czujno\u015b\u0107 i w\u0142a\u015bciwa reakcja mieszka\u0144ca Wyszkowa uniemo\u017cliwi\u0142a dalsz\u0105 jazd\u0119 kierowcy, kt\u00f3ry twierdzi\u0142, \u017ce tylko \"\u017ale si\u0119 poczu\u0142\", cho\u0107 czu\u0107 by\u0142o od niego alkohol. Badanie wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 p\u00f3\u0142 promila. Pod Ciechanowem przed dalsz\u0105 jazd\u0105 kompletnie pijanego kierowc\u0119, kt\u00f3ry prawie wjecha\u0142 do rowu, powstrzyma\u0142 r\u00f3wnie czujny \u015bwiadek. Jego podejrzenia okaza\u0142y si\u0119 s\u0142uszne, kierowca mia\u0142 dwa promile."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:07:13+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-rowerzysta-wyrywal-torby-kobietom-st7831663?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rowerzysta wyrywa\u0142 torebki kobietom. Nagranie z monitoringu", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rowerzysta wyrywa\u0142 torebki kobietom. Nagranie z monitoringu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-85zwhe-rowerzysta-ukradl-torbe-7831809/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna je\u017adzi\u0142 rowerem po Wroc\u0142awiu i wyrywa\u0142 zaskoczonym kobietom torebki. A\u017c siedem takich kradzie\u017cy udowodnili policjanci zatrzymanemu 41-latkowi. W\u015br\u00f3d skradzionych rzeczy by\u0142y portfele, okulary, got\u00f3wka, dokumenty, telefony kom\u00f3rkowe. Co najmniej dwa zdarzenia zarejestrowane zosta\u0142y przez monitoring."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:06:54+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/nik-kontrola-wydatkow-na-walke-z-covid-19-premier-donald-tusk-komentuje-st7832275?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Premier Donald Tusk o raporcie NIK i prokuraturze. \"Panie prezydencie, prosz\u0119 da\u0107 jej pracowa\u0107\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Premier Donald Tusk o raporcie NIK i prokuraturze. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xebmit-tusk-7832332/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wed\u0142ug NIK premierzy Morawiecki i Sasin kr\u0119cili si\u0119 przy interesach na wadliwych respiratorach i maseczkach. W czasie pandemii, kt\u00f3ra poch\u0142on\u0119\u0142a tysi\u0105ce istnie\u0144. Brakuje s\u0142\u00f3w\" - napisa\u0142\u00a0premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, \"teraz czas na prokuratur\u0119\". \"Panie Prezydencie, prosz\u0119 da\u0107 jej pracowa\u0107\" - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Andrzeja Dudy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:05:34+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-poludniowochinskie-chinskie-bazy-wokol-itu-aba-morskiej-twierdzy-tajwanu-na-wyspach-spratly-st7831874?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\"Ogromne\" chi\u0144skie bazy otoczy\u0142y Itu Aba, morsk\u0105 twierdz\u0119 Tajwanu. \"Wszystkie znajduj\u0105 si\u0119 do\u015b\u0107 blisko\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mmbag3-subi-reef-zdjecie-archiwalne-7831889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chiny wybudowa\u0142y trzy ogromne bazy wojskowe wok\u00f3\u0142 Itu Aba, g\u0142\u00f3wnego tajwa\u0144skiego bastionu na spornym Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim - przekaza\u0142 minister spraw zagranicznych Tajwanu. Itu Aba to najwi\u0119ksza i najwa\u017cniejsza naturalna wyspa archipelagu Spratly, jednego z najbardziej zapalnych punkt\u00f3w w ca\u0142ej Azji Wschodniej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:05:10+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-kandydat-do-sejmiku-mial-sprzedawac-w-sieci-lek-na-koronawirusa-jest-podejrzany-o-ponad-70-oszustw-st7831843?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kandydat do sejmiku podejrzany o ponad 70 oszustw", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kandydat do sejmiku podejrzany o ponad 70 oszustw\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-tx8mu3-tomasz-d-zostal-zatrzymany-przez-sledczych-w-2020-roku-7832283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gda\u0144ska prokuratura uzupe\u0142ni\u0142a i zmieni\u0142a zarzuty wobec by\u0142ego dzia\u0142acza PSL i obecnego kandydata z listy PiS do Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Pomorskiego Tomasza D. Wed\u0142ug prokuratury, m\u0119\u017cczyzna ma na swoim koncie ponad 70 oszustw. Zdaniem \u015bledczych D. mia\u0142 sprzedawa\u0107 w sieci produkty maj\u0105ce rzekomo m.in. zapobiega\u0107 zaka\u017ceniu wirusem SARS-CoV-2 i go zwalcza\u0107."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T14:00:28+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-prosi-ludzi-o-pieniadze-by-nie-stracic-swojego-wiezowca-sztab-rozeslal-smsy-st7832239?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Donald Trump prosi ludzi o pieni\u0105dze, by nie straci\u0107 swojego wie\u017cowca", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Donald Trump prosi ludzi o pieni\u0105dze, by nie straci\u0107 swojego wie\u017cowca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lxaalg-donald-trump-apeluje-do-swoich-zwolennikow-o-pomoc-finansowa-7832044/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztab Donalda Trumpa wezwa\u0142 jego zwolennik\u00f3w do finansowego wsparcia by\u0142ego prezydenta. W \u015brod\u0119 rozes\u0142ano do \"miliona pro-Trumpowskich patriot\u00f3w\" wiadomo\u015b\u0107 z pro\u015bb\u0105 o przekazanie datk\u00f3w celem zabezpieczenia maj\u0105tku polityka. Ten mo\u017ce bowiem zosta\u0107 zaj\u0119ty przez s\u0105d, je\u015bli Trump nie zbierze do poniedzia\u0142ku 464 milion\u00f3w dolar\u00f3w wymaganego por\u0119czenia maj\u0105tkowego."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T13:51:37+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/lubartow-wynajal-detektywa-zeby-sledzil-konkurenta-w-wyborach-by-udowodnic-ze-ten-mieszka-za-miastem-st7831768?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Za radnym ruszy\u0142 detektyw. Zatrudni\u0142 go wyborczy rywal", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Za radnym ruszy\u0142 detektyw. Zatrudni\u0142 go wyborczy rywal\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ifsths-detektyw-sledzil-radnego-zdjecia-z-raportu-dostalismy-od-sledzonego-7831754/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radny miejski z Lubartowa (woj. lubelskie) Grzegorz Gregorowicz wynaj\u0105\u0142 detektywa, kt\u00f3ry \u015bledzi\u0142 jego konkurenta w wyborach - radnego Jacka Tomasiaka. Wszystko po to, aby udowodni\u0107, \u017ce ten nie mo\u017ce kandydowa\u0107, bo nie mieszka na terenie miasta, z kt\u00f3rego startuje. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du. Tomasiak chce powo\u0142a\u0107 na \u015bwiadka sklepow\u0105, kt\u00f3ra \u2013 jak twierdzi \u2013 sprzedaje mu bu\u0142ki w osiedlowym sklepie w Lubartowie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T13:36:56+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-robot-pies-w-centrum-nauki-kopernik-co-potrafil-jak-go-zobaczyc-st7831867?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\"Ma \u017c\u00f3\u0142to-czarne umaszczenie\", wabi si\u0119 SPOT i jest robotycznym psem", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-eri86r-pies-robot-spot-w-centrum-nauki-kopernik-7832108/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Centrum Nauki Kopernik \"zamieszka\u0142\" pies robot SPOT. Mo\u017cna go spotka\u0107 na wystawie \"Przysz\u0142o\u015b\u0107 jest dzi\u015b\". Ma szerokie zastosowanie. Wykorzystywany jest w sytuacjach wyj\u0105tkowych, pomaga\u0142 w czasie pandemii i mo\u017ce poleci na Marsa. Ruch umo\u017cliwiaj\u0105 mu kamery 360 stopni, \"widzi\" te\u017c w tr\u00f3jwymiarze."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T13:29:18+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-iglawa-6-letnia-dziewczynka-zgwalcona-w-centrum-handlowym-st7832088?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Sze\u015bcioletnia dziewczynka zgwa\u0142cona w centrum handlowym w Czechach", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Sze\u015bcioletnia dziewczynka zgwa\u0142cona w centrum handlowym w Czechach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b0f2es-czeska-policja-zdjecie-ilustracyjne-7832081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Spraw\u0105 gwa\u0142tu na sze\u015bcioletniej dziewczynce zajmuje si\u0119\u00a0czeska policja w Wysoczynie. Do zbrodni dosz\u0142o w jednym z centr\u00f3w handlowych w Ig\u0142awie na po\u0142udniu Czech. Podejrzany zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 i trafi\u0142 do aresztu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T13:13:11+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-angela-chao-nie-zyje-policja-o-okolicznosciach-smierci-miliarderki-i-szwagierki-mitcha-mcconnella-st7831680?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wjecha\u0142a do stawu pod wp\u0142ywem alkoholu. Media o przyczynach \u015bmierci miliarderki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142a do stawu pod wp\u0142ywem alkoholu. Media o przyczynach \u015bmierci miliarderki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sgjlem-skl-7831941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia policji, poda\u0142y ustalenia w sprawie \u015bmierci Angeli Chao, ameryka\u0144skiej potentatki bran\u017cy transportowej, a prywatnie szwagierki lidera republikan\u00f3w w ameryka\u0144skim Senacie, Mitcha McConnella. Kobieta uton\u0119\u0142a, gdy wjecha\u0142a samochodem do stawu. \u015aledczy potwierdzili mediom, \u017ce by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:48:10+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tramwaje-wracaja-na-wolska-ktore-linie-jezdza-wolska-st7831449?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Tramwaje wracaj\u0105 na Wolsk\u0105. W weekend demonta\u017c tymczasowych rozjazd\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Tramwaje wracaj\u0105 na Wolsk\u0105. W weekend demonta\u017c tymczasowych rozjazd\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-n7n5it-ostatnie-prace-na-wolskiej-7831527/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dobiega ko\u0144ca modernizacja torowiska na Wolskiej. Od 25 marca tramwaje numer 13, 26 i 27 pojad\u0105 t\u0105 ulic\u0105. Ale wcze\u015bniej pasa\u017cer\u00f3w czekaj\u0105 weekendowe utrudnienia w zwi\u0105zku z demonta\u017cem tymczasowego po\u0142\u0105czenia tor\u00f3w."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:33:44+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-poscig-za-ciagnikiem-rolniczym-nagranie-st7831856?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Po\u015bcig za ci\u0105gnikiem rolniczym. Nagranie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Po\u015bcig za ci\u0105gnikiem rolniczym. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tk0b8n-policyjny-poscig-za-traktorem-rolniczym-kierowca-zostal-zatrzymany-7831896/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takie po\u015bcigi nie zdarzaj\u0105 si\u0119 cz\u0119sto. Odkryty niczym kabriolet ci\u0105gnik rolniczy, na dodatek z przyczep\u0105 po brzegi za\u0142adowan\u0105 drewnem ucieka\u0142 polnymi drogami Dolnego \u015al\u0105ska przed patrolem policji."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:31:18+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-pisze-do-premiera-donalda-tuska-ze-prokuratorem-krajowym-jest-dariusz-barski-st7831996?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Prezydent pisze do premiera. \"Stanowisko prokuratora krajowego zajmuje Dariusz Barski\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Prezydent pisze do premiera. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-57r3zq-prezydent-andrzej-duda-7814308/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda w pi\u015bmie do premiera Donalda Tuska stwierdzi\u0142, \u017ce \"stanowisko Prokuratora Krajowego zajmuje Dariusz Barski\". Doda\u0142, \u017ce \"nale\u017cy sformu\u0142owa\u0107 jednoznaczne \u017c\u0105danie odst\u0105pienia przez premiera i ministra sprawiedliwo\u015bci od pr\u00f3b nielegalnych zmian w prokuraturze, w szczeg\u00f3lno\u015bci na stanowisku Prokuratora Krajowego\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:12:36+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zakaz-handlu-w-niedziele-2024-polska-2050-proponuje-wprowadzenie-dwoch-niedziel-handlowych-w-miesiacu-st7831901?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zakaz handlu i \"kompromisowe\" rozwi\u0105zanie. Propozycja Polski 2050", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zakaz handlu i \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-c0llaf-zakaz-handlu-w-niedziele-4721310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wprowadzenie dw\u00f3ch niedziel handlowych w miesi\u0105cu - zak\u0142ada przedstawiony w czwartek projekt Polski 2050. Pos\u0142owie ugrupowania b\u0119d\u0105 namawia\u0107 wszystkich koalicjant\u00f3w do jego poparcia. Ryszard Petru ma nadziej\u0119, \u017ce \"z PO nie b\u0119dzie problemu\" i oceni\u0142, \u017ce jest szansa na porozumienie z Lewic\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:07:16+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/sarm-heslop-zaginela-na-karaibach-plywala-z-chlopakiem-katamaranem-zniknela-bez-sladu-st7831529?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "P\u0142ywa\u0142a z ch\u0142opakiem katamaranem po Karaibach, znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"P\u0142ywa\u0142a z ch\u0142opakiem katamaranem po Karaibach, znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u9aubb-sarm-heslop-7831567/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Matka zaginionej trzy lata temu Brytyjki Sarm Heslop zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 o pomoc do prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Kobieta prosi Joe Bidena o wsparcie poszukiwa\u0144 przez jeden z podlegaj\u0105cych mu departament\u00f3w. Obwinia te\u017c ch\u0142opaka c\u00f3rki, kt\u00f3ry podr\u00f3\u017cowa\u0142 z ni\u0105 po Karaibach katamaranem."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T12:03:43+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/slupno-kangur-uciekl-z-rancza-skakal-po-ulicy-mieszkancy-wezwali-policje-st7831893?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Kangur skaka\u0142 po ulicy, mieszka\u0144cy wezwali policj\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Kangur skaka\u0142 po ulicy, mieszka\u0144cy wezwali policj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q1gynf-kangur-skakal-po-slupnie-7831937/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W S\u0142upnie pod P\u0142ockiem mieszka\u0144cy zauwa\u017cyli kangura. O nietypowym widoku powiadomili policj\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, zwierz\u0119 uciek\u0142o z pobliskiego rancza."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:58:12+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-jakub-kalus-doradca-komisji-sledczej-wieszal-portrety-europoslow-na-szubienicach-komentarze-politykow-st7831706?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Witold Tumanowicz broni Jakuba Kalusa. Cz\u0142onkowie komisji \u015bledczej chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Witold Tumanowicz broni Jakuba Kalusa. Cz\u0142onkowie komisji \u015bledczej chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y89yne-jakub-kalus-trzymajacy-szubienice%20z-portretem-michala-boniego-7830498/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jakub Kalus jest kompetentnym prawnikiem, kt\u00f3ry powinien by\u0107 doradc\u0105 komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych - powiedzia\u0142\u00a0w Sejmie pose\u0142\u00a0Konfederacji Witold Tumanowicz, kt\u00f3ry w styczniu zg\u0142osi\u0142\u00a0jego kandydatur\u0119 do pracy. M\u0119\u017cczyzna bra\u0142 udzia\u0142 w manifestacji \u015brodowisk narodowych w 2017 roku w Katowicach, podczas kt\u00f3rej wieszano portrety europos\u0142\u00f3w na szubienicach. Przewodnicz\u0105cy komisji Dariusz Jo\u0144ski da\u0142 pos\u0142owi ultimatum."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:50:22+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/nik-kieruje-zawiadomienia-do-prokuratury-po-kontroli-wydatkow-na-walke-z-covid-19-st7831841?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "NIK kieruje zawiadomienia do prokuratury po kontroli wydatk\u00f3w na walk\u0119 z COVID-19", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"NIK kieruje zawiadomienia do prokuratury po kontroli wydatk\u00f3w na walk\u0119 z COVID-19\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5df3xa-siedziba-nik-w-warszawie-5468692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli kieruje zawiadomienia do prokuratury wobec os\u00f3b, kt\u00f3re bra\u0142y bezpo\u015bredni udzia\u0142 w procesie zakupu \u015brodk\u00f3w ochrony indywidualnej w zwi\u0105zku z przeciwdzia\u0142aniem COVID-19 - poinformowa\u0142 pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki dyrektora Delegatury NIK w Bia\u0142ymstoku Janusz Pawelczyk. Doda\u0142, \u017ce chodzi\u00a0mi\u0119dzy innymi o Mateusza Morawieckiego i Jacka Sasina."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:50:20+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-uszkodzona-rura-zalana-budowa-tramwaju-do-wilanowa-st7831857?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pracownik uszkodzi\u0142 rur\u0119. Zala\u0142o budow\u0119 tramwaju do Wilanowa", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pracownik uszkodzi\u0142 rur\u0119. Zala\u0142o budow\u0119 tramwaju do Wilanowa \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f47d6g-zdarzenie-na-budowie-trasy-tramwajowej-7831644/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas budowy linii tramwajowej do Wilanowa dosz\u0142o do uszkodzenia rury. Woda zala\u0142a fragment inwestycji na Dolnym Mokotowie.  Film i zdj\u0119cie otrzymali\u015bmy na Kontakt 24."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:46:40+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-burza-gradowa-rozszalala-sie-w-srodku-nocy-st7831750?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wystarczy\u0142o 10 minut, by obudzi\u0142o si\u0119 ca\u0142e miasto", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wystarczy\u0142o 10 minut, by obudzi\u0142o si\u0119 ca\u0142e miasto\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-doimhc-burza-gradowa-w-hiszpanskiej-zamorze-7831935/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burza gradowa nawiedzi\u0142a zachodni\u0105 Hiszpani\u0119. \u017bywio\u0142 szala\u0142 nad Zamor\u0105 i Salamank\u0105 w nocy ze \u015brody na czwartek, uszkadzaj\u0105c budynki i powoduj\u0105c przerwy w dostawie pr\u0105du. Hiszpa\u0144scy meteorolodzy przewiduj\u0105, \u017ce kolejne dni b\u0119d\u0105 charakteryzowa\u0142y si\u0119 turbulentn\u0105 pogod\u0105."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:44:59+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/stopy-procentowe-w-turcji-turecki-bank-centralny-oglosil-kolejna-podwyzke-do-50-procent-st7831907?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zaskoczenie w Turcji. Stopy procentowe osi\u0105gn\u0119\u0142y kolejny pu\u0142ap", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zaskoczenie w Turcji. Stopy procentowe osi\u0105gn\u0119\u0142y kolejny pu\u0142ap\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5yp0bk-shutterstock_1918322669-7256897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bank centralny Turcji podni\u00f3s\u0142 w czwartek g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 z 45 procent do 50 procent. Jako pow\u00f3d podano wci\u0105\u017c rosn\u0105c\u0105 inflacj\u0119. W lutym ten wska\u017anik osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 67 procent w uj\u0119ciu rocznym. Analitycy przewidywali pozostawienie wska\u017anika na dotychczasowym poziomie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:43:57+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/protest-rolnikow-strajk-rolnikow-w-srode-nie-w-srode-nie-w-polsce-st7831475?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Strajk rolnik\u00f3w w \u015brod\u0119? Nie w \u015brod\u0119, nie w Polsce", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Strajk rolnik\u00f3w w \u015brod\u0119? Nie w \u015brod\u0119, nie w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tigg6o-protest-rolnikow-nagranie-stare-i-nie-z-polski-7831590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Widowiskowe nagranie przedstawiaj\u0105ce du\u017c\u0105 miejsk\u0105 arteri\u0119 zablokowan\u0105 przez ci\u0105gniki zdobywa popularno\u015b\u0107 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - jest opisywane jako rzekomo nakr\u0119cone 20 marca w Polsce. Ale opisy i komentarze internaut\u00f3w do tego filmu wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:42:32+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/szwecja-zakaz-sprzedazy-kremow-na-zmarszczki-dzieciom-apteki-reaguja-na-grozny-internetowy-trend-st7831618?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zakaz sprzeda\u017cy krem\u00f3w na zmarszczki dzieciom. Gro\u017any internetowy trend", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zakaz sprzeda\u017cy krem\u00f3w na zmarszczki dzieciom. Gro\u017any internetowy trend \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sxjta9-szwedzkie-apteki-wprowadzaja-ograniczenia-wiekowe-dla-zaawansowanej-pielegnacji-to-reakcja-na-niepokojacy-trend-7831791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie najwi\u0119ksze szwedzkie sieci aptek zapowiedzia\u0142y zakaz sprzeda\u017cy dzieciom kosmetyk\u00f3w przeciwstarzeniowych. To reakcja na niepokoj\u0105cy internetowy trend, kt\u00f3ry zach\u0119ca coraz m\u0142odsze osoby do si\u0119gania m.in. po kremy na zmarszczki. Jak podkre\u015blaj\u0105 eksperci, kosmetyki te mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne dla sk\u00f3ry zbyt m\u0142odych os\u00f3b."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:37:07+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/premium/bydgoszcz-rosyjski-pocisk-co-naprawde-wiedzial-minister-obrony-mariusz-blaszczak-st7831493?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rosyjski pocisk pod Bydgoszcz\u0105. Ujawniamy, co i kiedy naprawd\u0119 wiedzia\u0142 B\u0142aszczak", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rosyjski pocisk pod Bydgoszcz\u0105. Ujawniamy, co i kiedy naprawd\u0119 wiedzia\u0142 B\u0142aszczak\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xpwu1r-miejsce-odnalezienia-szczatkow-rakiety-pod-bydgoszcza-7176040/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz B\u0142aszczak twierdzi, \u017ce nie k\u0142ama\u0142 w sprawie rosyjskiej rakiety, kt\u00f3ra spad\u0142a pod Bydgoszcz\u0105 w grudniu 2022 r. Z ustale\u0144 NIK, do kt\u00f3rych dotarli\u015bmy, wynika jednak, \u017ce nie powiedzia\u0142 te\u017c ca\u0142ej prawdy o swojej wiedzy. Dzi\u015b rano w Sejmie wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk stwierdzi\u0142, \u017ce \"B\u0142aszczak dopu\u015bci\u0142 si\u0119 manipulacji\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:28:34+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/motoryzacja-w-sejmie-o-bezpieczenstwie-przewozow-na-aplikacje-st7831646?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo mo\u017ce sporo kosztowa\u0107. W Sejmie o przewozach na aplikacj\u0119", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo mo\u017ce sporo kosztowa\u0107. W Sejmie o przewozach na aplikacj\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2hi95f-kierowca-mial-prawie-dwa-promile-alkoholu-7458913/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na sejmowej komisji infrastruktury zaj\u0119to si\u0119 kwesti\u0105 bezpiecze\u0144stwa przewoz\u00f3w na aplikacj\u0119. Wielu kierowc\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 przewozem os\u00f3b od po\u0142owy czerwca mo\u017ce straci\u0107 prac\u0119. Ma to zwi\u0105zek z wej\u015bciem w \u017cycie obowi\u0105zku posiadania polskiego prawa jazdy. Wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo mo\u017ce oznacza\u0107 jednak tak\u017ce wi\u0119ksze ceny - relacjonuje Jan Piotrowski, reporter TVN24."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T11:24:29+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/tylko-pol-miliarda-euro-na-amunicje-az-siedem-miliardow-dla-egiptu-manipulacje-mariusza-blaszczaka-st7830592?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Tylko p\u00f3\u0142 miliarda euro na amunicj\u0119, a\u017c siedem miliard\u00f3w dla Egiptu? Manipulacje Mariusza B\u0142aszczaka", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Tylko p\u00f3\u0142 miliarda euro na amunicj\u0119, a\u017c siedem miliard\u00f3w dla Egiptu? Manipulacje Mariusza B\u0142aszczaka\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8c2zrf-mariusz-blaszczak-przewodniczacy-kp-pis-7831834/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y minister obrony Mariusz B\u0142aszczak pr\u00f3bowa\u0142 odrzuci\u0107 zarzuty o zaniedbania w uzyskaniu unijnego wsparcia dla polskich zak\u0142ad\u00f3w zbrojeniowych i por\u00f3wna\u0142 kwot\u0119 dofinansowania dla tych firm z pakietem unijnej pomocy dla Egiptu. To manipulacja, polegaj\u0105ca na zestawianiu rzeczy niepor\u00f3wnywalnych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:59:37+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piaseczno-w-mieszkaniu-znaleziono-dwa-ciala-st7831739?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "W mieszkaniu komunalnym znaleziono dwa cia\u0142a", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"W mieszkaniu komunalnym znaleziono dwa cia\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hvzk3f-na-miejscu-pracowali-policjanci-zdjecie-ilustracyjne-7308733/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci dw\u00f3ch os\u00f3b w podwarszawskim Piasecznie. Cia\u0142a kobiety i m\u0119\u017cczyzny odnaleziono w czwartek w jednym z mieszka\u0144."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:58:36+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/kolumbia-byly-prezydent-i-laureat-nobla-juan-manuel-santos-i-sprawa-wraku-san-jose-st7831095?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "By\u0142y prezydent i noblista przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. W tle kradzie\u017c ze \"\u015awi\u0119tego Graala\" wrak\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"By\u0142y prezydent i noblista przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. W tle kradzie\u017c ze \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j1buq4-juan-manuel-santos-byly-prezydent-kolumbii-i-laureat-nobla-7831094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Juan Manuel Santos, by\u0142y prezydent Kolumbii stanie przed parlamentarn\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami o wykradanie kosztowno\u015bci z wraku okr\u0119tu San Jose, kt\u00f3ry spoczywa na dnie Morza Karaibskiego."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:52:42+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/neuralink-opublikowalo-nagranie-z-pierwszym-pacjentem-ze-wszczepionym-implantem-grajacym-w-szachy-st7831602?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wszczepili mu implant do m\u00f3zgu. Teraz pokazali, jak gra w szachy", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wszczepili mu implant do m\u00f3zgu. Teraz pokazali, jak gra w szachy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5ksze-2024-03-21t091825z_1_lop959621032024rp1_rtrmadp_baseimage-960x540_neuralink-humantrials-7831617/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Neuralink pokaza\u0142 w \u015brod\u0119 nagranie wideo, na kt\u00f3rym Noland Arbaugh - pierwszy pacjent, kt\u00f3remu wszczepiono chip do m\u00f3zgu tej firmy dzieli si\u0119 swoimi wra\u017ceniami. Dzi\u0119ki niemu steruje kursorem za pomoc\u0105 swoich my\u015bli i mo\u017ce gra\u0107 w szachy. Neuralink to kontrowersyjny projekt Elona Muska, kt\u00f3ry chce wszczepia\u0107 ludziom implanty m\u00f3zgowe."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:45:46+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-izba-poselska-uznala-rosyjski-rezim-za-najwieksze-zagrozenie-dla-bezpieczenstwa-st7831123?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Uznali rosyjski re\u017cim za \"najwi\u0119ksze zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa kraju\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Uznali rosyjski re\u017cim za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rzsig4-wladimir-putin-7831122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa Republiki Czeskiej jest Rosja - uzna\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem czeska Izba Poselska. Jej zdaniem rosyjski re\u017cim jest terrorystyczny, a w interesie Czech jest niepodleg\u0142a, demokratyczna i wolna Ukraina. Za uchwa\u0142\u0105 g\u0142osowali tylko pos\u0142owie koalicji."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:42:19+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/instytut-studiow-nad-wojna-rosja-przygotowuje-sie-do-potencjalnego-konfliktu-z-nato-st7831308?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "ISW: Rosja przygotowuje si\u0119 do potencjalnego konfliktu z NATO", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"ISW: Rosja przygotowuje si\u0119 do potencjalnego konfliktu z NATO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lwzzv9-rosja-czolg-7831328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny konwencjonalnej z NATO na du\u017c\u0105 skal\u0119 - prognozuje ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Zdaniem analityk\u00f3w, wskazuje na to \"szereg wska\u017anik\u00f3w finansowych, gospodarczych i wojskowych\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T10:40:41+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-otwarcie-muzeum-sztuki-nowoczesnej-data-st7831316?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wielki bia\u0142y gmach w centrum Warszawy. Jest data otwarcia Muzeum Sztuki Nowoczesnej", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wielki bia\u0142y gmach w centrum Warszawy. Jest data otwarcia Muzeum Sztuki Nowoczesnej \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ip4sm8-budowa-muzeum-sztuki-nowoczesnej-7831380/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz poda\u0142 dat\u0119 otwarcia siedziby Muzeum Sztuki Nowoczesnej. Wielki bia\u0142y gmach wybudowano w samym centrum Warszawy. Weekendowi otwarcia, poza wystaw\u0105 wielkoformatowych dzie\u0142 wybitnych artystek, towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105: koncerty, filmy, wyk\u0142ady i spacery architektoniczne."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T09:54:55+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/haiti-usa-ewakuuja-swoich-obywateli-z-pograzonego-w-chaosie-kraju-departament-stanu-o-szczegolach-st7831402?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Haiti pogr\u0105\u017cone w chaosie. USA ewakuuj\u0105 swoich obywateli", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Haiti pogr\u0105\u017cone w chaosie. USA ewakuuj\u0105 swoich obywateli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j5z1cz-haiti-7831371/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Amerykanie rozpocz\u0119li ewakuacj\u0119 swoich obywateli z Port-au-Prince, ogarni\u0119tej przemoc\u0105 stolicy Haiti. Rzecznik Departamentu Stanu poinformowa\u0142, \u017ce ponad 30 obywateli dziennie b\u0119dzie mog\u0142o opu\u015bci\u0107 ten kraj przy u\u017cyciu helikopter\u00f3w."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T09:34:51+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-cialo-mlodego-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-sledztwo-prokuratury-i-sekcja-zwlok-st7831474?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. Po ogl\u0119dzinach \u015bledczych", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. Po ogl\u0119dzinach \u015bledczych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2los0h-kuria-diecezjalna-w-sosnowcu-7830655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w mieszkaniu w Sosnowcu, zajmowanym przez ksi\u0119dza. Jak informowa\u0142a diecezja, duchowny pr\u00f3bowa\u0142 go reanimowa\u0107 i wezwa\u0142 pomoc. \u015aledczy po ogl\u0119dzinach cia\u0142a nie stwierdzili uraz\u00f3w. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo i zarz\u0105dzi\u0142a na czwartek sekcj\u0119 zw\u0142ok."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T09:34:51+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-cialo-mezczyzny-w-mieszkaniu-ksiedza-sa-wyniki-sekcji-zwlok-st7831474?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Cia\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny w mieszkaniu ksi\u0119dza. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2los0h-kuria-diecezjalna-w-sosnowcu-7830655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w mieszkaniu w Sosnowcu zajmowanym przez ksi\u0119dza. Jak informowa\u0142a diecezja, duchowny pr\u00f3bowa\u0142 go reanimowa\u0107 i wezwa\u0142 pomoc. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo i zarz\u0105dzi\u0142a sekcj\u0119 zw\u0142ok, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w czwartek. Nie wykaza\u0142a ona uraz\u00f3w, konieczne b\u0119d\u0105 dodatkowe badania."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T09:32:53+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-szymon-holownia-spotkal-sie-z-federa-antonina-lewandowska-zaczynaja-zdawac-sobie-sprawe-jak-to-istotne-st7831440?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "FEDERA spotka si\u0119 z pos\u0142ami Polski 2050. \"Zaczynaj\u0105 zdawa\u0107 sobie spraw\u0119, jak to jest istotne\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"FEDERA spotka si\u0119 z pos\u0142ami Polski 2050. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zh0k8y-antonia-lewandowska-czlonkini-federy-byla-goscinia-wstajesz-i-wiesz-7831454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odbyli\u015bmy z marsza\u0142kiem Sejmu d\u0142ug\u0105 i s\u0105dz\u0119, \u017ce obiecuj\u0105c\u0105 rozmow\u0119 - w TVN24 Antonina Lewandowska relacjonowa\u0142a spotkanie przedstawicielek Fundacji na rzecz Kobiet i Planowania Rodziny FEDERA z Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Tematem rozmowy by\u0142a w szczeg\u00f3lno\u015bci zmiana prawa aborcyjnego. Jak przekaza\u0142a we \"Wstajesz i Wiesz\", na czwartek zaplanowane zosta\u0142y tak\u017ce rozmowy FEDERY z pos\u0142ami Polski 2050."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T09:03:26+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sprzedaz-detaliczna-luty-2024-najnowsze-dane-gus-st7831368?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Najnowsze dane ze sklep\u00f3w zaskoczy\u0142y ekonomist\u00f3w. \"Wracamy na \u015bcie\u017ck\u0119 wzrost\u00f3w\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Najnowsze dane ze sklep\u00f3w zaskoczy\u0142y ekonomist\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ryc423-sklep-zakupy-bazar-targowisko-wegry-budapeszt-inflacja-7156857/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych w lutym 2024 roku wzros\u0142a o 6,1 procent w uj\u0119ciu rocznym - poda\u0142 w czwartek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Zwraca uwag\u0119 wysoki udzia\u0142 dzia\u0142u \"pojazdy mechaniczne\" we wzro\u015bcie sprzeda\u017cy. Tu skok jest na poziomie 26,6 proc. r/r."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:56:23+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/rosyjska-rakieta-pod-bydgoszcza-wiceszef-mon-cezary-tomczyk-mariusz-blaszczak-zostal-poinformowany-o-obiekcie-st7831412?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rosyjska rakieta pod Bydgoszcz\u0105. Wiceszef MON: B\u0142aszczak by\u0142 od pocz\u0105tku informowany", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rosyjska rakieta pod Bydgoszcz\u0105. Wiceszef MON: B\u0142aszczak by\u0142 od pocz\u0105tku informowany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5lxqh-cezary-tomczyk-7831405/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    16 grudnia 2022 roku pan minister Mariusz B\u0142aszczak wiedzia\u0142 o zagro\u017ceniu, kt\u00f3re pojawi\u0142o si\u0119 po stronie ukrai\u0144skiej, kt\u00f3re mog\u0142o spowodowa\u0107 zagro\u017cenie dla Polski - m\u00f3wi\u0142 w czwartek wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk w Sejmie. Przedstawi\u0142 parlamentarzystom informacj\u0119 w sprawie naruszenia przestrzeni powietrznej Polski w okolicach Bydgoszczy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:50:18+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wyjal-paczke-z-paczkomatu-i-zostal-zatrzymany-przez-policje-st7831292?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wyj\u0105\u0142 przesy\u0142k\u0119 z Hiszpanii, przy paczkomacie zatrzyma\u0142a go policja", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wyj\u0105\u0142 przesy\u0142k\u0119 z Hiszpanii, przy paczkomacie zatrzyma\u0142a go policja\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nbx6of-wpadl-w-rece-kryminalnych-w-momencie-kiedy-wyjal-z-paczkomatu-przesylke-7831352/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    45-latek wpad\u0142 w r\u0119ce kryminalnych w momencie, kiedy wyj\u0105\u0142 z paczkomatu przesy\u0142k\u0119. Zosta\u0142 zatrzymany ze wzgl\u0119du na zawarto\u015b\u0107 paczki. By\u0142o to bowiem prawie p\u00f3l kilograma marihuany, kt\u00f3ra zosta\u0142a nadana w Hiszpanii - poda\u0142a warszawska policja. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:49:49+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/szkocja-pilot-pijany-przyszedl-do-pracy-w-jego-torbie-butelka-likieru-lawrence-russell-uslyszal-wyrok-st7831293?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pilot przyjecha\u0142 na lotnisko pijany, w torbie mia\u0142 dwie butelki likieru. Us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pilot przyjecha\u0142 na lotnisko pijany, w torbie mia\u0142 dwie butelki likieru. Us\u0142ysza\u0142 wyrok\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ft8k5q-boeing-737-delta-airlines-samolot-lotnisko-plane-airport-shutterstock_236239246-6863196/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y ju\u017c pilot Delta Air Lines Lawrence Russell Jr. wyrokiem s\u0105du w Edynburgu zosta\u0142 skazany na 10 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci. W czerwcu 2023 roku stawi\u0142 si\u0119 on do pracy na tamtejszym lotnisku pijany, a w jego baga\u017cu znaleziono opr\u00f3\u017cnion\u0105 do po\u0142owy butelk\u0119 likieru. Lot, kt\u00f3rego 63-latek mia\u0142 by\u0107 kapitanem, zosta\u0142 odwo\u0142any."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:49:33+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/t-coronae-borealis-eksplozja-ktora-zdarza-sie-raz-na-80-lat-bedzie-widoczna-golym-okiem-st7831315?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Ten wybuch zobaczymy go\u0142ym okiem. Zdarza si\u0119 raz na 80 lat", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ten wybuch zobaczymy go\u0142ym okiem. Zdarza si\u0119 raz na 80 lat\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-kaoi0u-t-coronae-borealis-wizja-artystyczna-7831342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ka\u017cdej chwili mo\u017ce doj\u015b\u0107 do eksplozji, kt\u00f3ra zdarza si\u0119 raz na 80 lat. Naukowcy zapowiadaj\u0105 wybuch uk\u0142adu podw\u00f3jnego T Coronae Borealis, w wyniku czego powstanie szczeg\u00f3lna gwiazda, tak zwana nowa. Jasny punkt b\u0119dzie przez kilka dni widoczny go\u0142ym okiem, jak zapowiada NASA."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:46:28+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/szwajcaria-bank-centralny-szwajcarii-obnizyl-stopy-procentowe-o-25-pb-do-15-proc-st7831431?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Bank centralny Szwajcarii niespodziewanie tnie stopy procentowe", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Bank centralny Szwajcarii niespodziewanie tnie stopy procentowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s06142-chf-franki-szwajcarskie-shutterstock_2132180969-7519792/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Szwajcarii (SNB) niespodziewanie obni\u017cy\u0142 stopy procentowe do 1,50 procent z 1,75 procent - poinformowa\u0142 bank w czwartkowym komunikacie. Decyzja Szwajcarskiego Banku Narodowego wp\u0142yn\u0119\u0142a na kurs franka, notowania franka do z\u0142otego spadaj\u0105 w kierunku 4,40 z\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:34:50+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/laziska-ciezarowka-wjechala-w-kolumne-ciagnikow-rolnicy-rozwiazali-strajk-st7831329?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pijana kobieta wjecha\u0142a w policjanta podczas protestu rolnik\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pijana kobieta wjecha\u0142a w policjanta podczas protestu rolnik\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3tt9yy-ciezarowka-wjechala-w-blokujace-ciagniki-7831325/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Osieku (kujawsko-pomorskie) pijana kobieta potr\u0105ci\u0142a policjanta, kt\u00f3ry zabezpiecza\u0142 rolnicz\u0105 blokad\u0119. Z kolei w \u0141aziskach, w tym samym regionie na drodze ekspresowej S5, ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w kolumn\u0119 ustawionych ci\u0105gnik\u00f3w rolniczych. Cztery pojazdy zosta\u0142y uszkodzone, w tym jeden bardzo powa\u017cnie. Po tym zdarzeniu organizatorzy protestu podj\u0119li decyzj\u0119 o jego rozwi\u0105zaniu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:33:27+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/protest-rolnikow-blokady-na-mazowszu-21-marca-st7831318?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Uzgodnienia podpisane, ale protest rolnik\u00f3w trwa. Utrudnienia w kilku punktach na Mazowszu", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Uzgodnienia podpisane, ale protest rolnik\u00f3w trwa. Utrudnienia w kilku punktach na Mazowszu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-lh6hee-blokada-rolnicza-w-miejscowosci-zakret-7829521/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kilku punktach wojew\u00f3dztwa mazowieckiego wci\u0105\u017c odbywaj\u0105 si\u0119 protesty rolnik\u00f3w. Jak przekaza\u0142 nam st. post. Piotr Pokorski z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Radomiu, utrudnienia czekaj\u0105 na kierowc\u00f3w w sze\u015bciu miejscach."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:25:49+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/m-emmet-walsh-z-lowcy-androidow-nie-zyje-absolutna-legenda-st7831218?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Nie \u017cyje M. Emmet Walsh z \"\u0141owcy android\u00f3w\". \"Absolutna legenda\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje M. Emmet Walsh z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i2dn38-m-emmet-walsh-7831221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 88 lat zmar\u0142 M. Emmet Walsh. Aktor zagra\u0142 w ponad stu filmach, ale najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 przyni\u00f3s\u0142 mu wyst\u0119p o boku Harrisona Forda w \"\u0141owcy android\u00f3w\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:12:40+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-ozdoba-w-sejmie-o-nalesniku-i-king-kongu-szymon-holownia-moze-dostac-kare-pozbawienia-diety-nawet-na-3-miesiace-st7831339?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Ho\u0142ownia o mo\u017cliwej karze dla Ozdoby. \"S\u0142owa maj\u0105 swoj\u0105 cen\u0119. Kultura i szacunek ceny nie maj\u0105\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia o mo\u017cliwej karze dla Ozdoby. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jxyarc-holownia-7831346/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Wyzywanie pos\u0142\u00f3w z m\u00f3wnicy mo\u017ce go s\u0142ono kosztowa\u0107\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do \u015brodowego wyst\u0105pienia Jacka Ozdoby z Solidarnej Polski. Jak doda\u0142 marsza\u0142ek izby, \"po stwierdzeniu naruszenia powagi Sejmu, Prezydium mo\u017ce na\u0142o\u017cy\u0107 na niego kar\u0119 pozbawienia diety nawet na 3 miesi\u0105ce\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:10:33+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-zlekcewazyl-pas-do-skretu-w-lewo-i-przejechal-na-czerwonym-swietle-nagranie-st7831189?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zlekcewa\u017cy\u0142 pas do skr\u0119tu w lewo i przejecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle. Nagranie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zlekcewa\u017cy\u0142 pas do skr\u0119tu w lewo i przejecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-733c4g-kierowcy-grozi-grzywna-do-30-tysiecy-zlotych-7831187/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najpierw zlekcewa\u017cy\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o, a nast\u0119pnie pojecha\u0142 z lewoskr\u0119tu na wprost. Grozi mu grzywna do trzydziestu tysi\u0119cy z\u0142otych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:03:54+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/trojmiasto-cyberpolicjanci-udaremnili-sprzedaz-narkotykow-w-sieci-trzy-osoby-w-areszcie-st7831191?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Cyberpolicjanci udaremnili sprzeda\u017c narkotyk\u00f3w w sieci. Trzy osoby w areszcie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Cyberpolicjanci udaremnili sprzeda\u017c narkotyk\u00f3w w sieci. Trzy osoby w areszcie\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-p7aql6-cyberpolicjanci-udaremnili-sprzedaz-narkotykow-w-sieci-7831285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby, kt\u00f3re za pomoc\u0105 szyfrowanych komunikator\u00f3w sprzedawa\u0142y narkotyki, zosta\u0142y zatrzymane w Tr\u00f3jmie\u015bcie. Wszystkie trafi\u0142y do tymczasowego aresztu. Grozi im nawet do 10 lat wi\u0119zienia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T08:02:36+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/projekty-aborcyjne-a-dzialania-szymona-holowni-krzysztof-smiszek-za-pozno-za-malo-niedobrze-st7831281?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "\u015amiszek o Ho\u0142owni i jego dzia\u0142aniach w sprawie projekt\u00f3w aborcyjnych. \"Za p\u00f3\u017ano, za ma\u0142o, niedobrze\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"\u015amiszek o Ho\u0142owni i jego dzia\u0142aniach w sprawie projekt\u00f3w aborcyjnych. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jhajyc-piasecki-7831197/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaufania mam coraz mniej niestety do pana marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" wiceminister sprawiedliwo\u015bci Krzysztof \u015amiszek, odnosz\u0105c si\u0119 do prac nad projektami liberalizuj\u0105cymi prawo do aborcji. - Nigdy dla facet\u00f3w, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 ul\u017cy\u0107 doli kobiet, nie ma dobrego czasu. Projekty aborcyjne powinny by\u0107 procedowane tu, teraz, na tym posiedzeniu Sejmu - podkre\u015bli\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T07:59:36+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wojna-cenowa-lidla-i-biedronki-skarza-sie-na-nia-inne-sieci-handlowe-st7831295?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Sieci handlowe skar\u017c\u0105 si\u0119 na wojn\u0119 cenow\u0105 pomi\u0119dzy Lidlem a Biedronk\u0105", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Sieci handlowe skar\u017c\u0105 si\u0119 na wojn\u0119 cenow\u0105 pomi\u0119dzy Lidlem a Biedronk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f7y39d-zakupy-w-supermarkecie-zdjecie-pogladowe-7545709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciele rodzimych firm handlowych spotkali si\u0119 z w\u0142adzami Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w, aby zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na naganne \u2013 wed\u0142ug nich \u2013 praktyki, kt\u00f3re, jak twierdz\u0105, mog\u0105 prowadzi\u0107 ju\u017c nawet do \u0142amania prawa - czytamy w czwartkowej \"Rzeczpospolitej\". Chodzi o \"wojn\u0119 cenow\u0105\" pomi\u0119dzy Biedronk\u0105 i Lidlem."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T07:49:01+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pzu-wyniki-finansowe-rekordowy-zysk-netto-grupy-st7831269?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Miliardowe zyski PZU. Jest rekord", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Miliardowe zyski PZU. Jest rekord\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6g5pka-pzu-shutterstock2032832984-6194894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zysk netto grupy PZU przypisany w\u0142a\u015bcicielom jednostki dominuj\u0105cej za rok 2023 wyni\u00f3s\u0142 5,77 miliarda z\u0142otych, przy przychodach z ubezpiecze\u0144 w wysoko\u015bci 26,87 miliarda z\u0142otych - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w czwartkowym komunikacie gie\u0142dowym. Zysk netto przebi\u0142 oczekiwania biur maklerskich i wyni\u00f3s\u0142 w IV kwartale 1,6 mld z\u0142."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T07:38:44+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/zambia-tlum-zabil-cztery-osoby-bo-uznal-ze-sklonily-krokodyla-do-zabojstwa-ich-sasiadki-st7831103?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "T\u0142um zabi\u0142 cztery osoby, bo uzna\u0142, \u017ce sk\u0142oni\u0142y krokodyla do zab\u00f3jstwa ich s\u0105siadki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"T\u0142um zabi\u0142 cztery osoby, bo uzna\u0142, \u017ce sk\u0142oni\u0142y krokodyla do zab\u00f3jstwa ich s\u0105siadki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sm4t8a-zambia-7831102/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W prowincji Luapula w Zambii dosz\u0142o do samos\u0105du wobec czterech os\u00f3b podejrzewanych o praktykowanie czar\u00f3w. Zdaniem t\u0142umu jeden z m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142 zamordowany, bo uznano, \u017ce poprzez czary zmusi\u0142 krokodyla, by zaatakowa\u0142 i zabi\u0142 jedn\u0105 z miejscowych kobiet."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T07:33:07+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/kirgistan-policja-wykryla-dwa-nielegalne-tunele-st7831135?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Dwa kraje \u0142\u0105czy\u0142y podziemne tunele", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Dwa kraje \u0142\u0105czy\u0142y podziemne tunele \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yg44bv-tat-7831136/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142u\u017cby specjalne Kirgizji wykry\u0142y dwa podziemne tunele na granicy z Uzbekistanem. S\u0142u\u017cy\u0142y do przemytu towar\u00f3w i nielegalnego przekraczania granicy."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:55:57+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/spolki-skarbu-panstwa-wymiana-wladz-w-ciagu-pierwszych-100-dni-nowego-rzadu-st7831184?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "100 dni rz\u0105d\u00f3w Koalicji w sp\u00f3\u0142kach skarbu pa\u0144stwa. Oczekiwanie na jedno nazwisko", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"100 dni rz\u0105d\u00f3w Koalicji w sp\u00f3\u0142kach skarbu pa\u0144stwa. Oczekiwanie na jedno nazwisko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nxnjzq-siedziba-pkn-orlen-7787042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ci\u0105gu pierwszych 100 dni urz\u0119dowania rz\u0105d Donalda Tuska wymieni\u0142 rady nadzorcze i zarz\u0105dy wi\u0119kszo\u015bci wa\u017cnych sp\u00f3\u0142ek nale\u017c\u0105cych do Skarbu Pa\u0144stwa albo takich, w kt\u00f3rych pa\u0144stwo ma udzia\u0142u. W pozosta\u0142ych trwaj\u0105 jeszcze konkursy na cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105d\u00f3w. Od 6 lutego Orlenem kieruje  Witold Literacki, kt\u00f3ry zosta\u0142 powo\u0142any przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 na funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa sp\u00f3\u0142ki. Proces wyboru zarz\u0105du\u00a0Orlenu mo\u017ce si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0107 ze wzgl\u0119du na du\u017c\u0105 liczb\u0119 kandydat\u00f3w i kandydatek."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:44:15+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-minnesota-balon-z-trzema-osobami-rozbil-sie-w-poblizu-autostrady-nagranie-st7831168?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Balon z trzema osobami rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu autostrady. Nagranie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Balon z trzema osobami rozbi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu autostrady. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ubj699-2103n051v-cnn-balon-z-koszem-bs-7831190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby lec\u0105ce balonem zosta\u0142y niegro\u017anie ranne w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w ameryka\u0144skim stanie Minnesota. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce gdy pilot chcia\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 na polu, silny wiatr zni\u00f3s\u0142 statek powietrzny, kt\u00f3ry nast\u0119pnie zahaczy\u0142 o linie wysokiego napi\u0119cia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:35:13+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-glapinski-przed-trybunalem-stanu-wniosek-szczegoly-st7831192?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP. Szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP. Szczeg\u00f3\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dlheye-glapinski-7831216/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wniosku o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego jest osiem g\u0142\u00f3wnych zarzut\u00f3w - przekaza\u0142 w czwartek dziennikarz TVN24 Konrad Piasecki, kt\u00f3ry nieoficjalnie dotar\u0142 do tre\u015bci tego dokumentu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:32:23+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-popularny-klub-zakloca-spokoj-mieszkancom-tu-przeniesiemy-zabawe-taneczna-st7829903?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Popularny klub zak\u0142\u00f3ca spok\u00f3j mieszka\u0144com. \"Tu przeniesiemy zabaw\u0119 taneczn\u0105\"", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Popularny klub zak\u0142\u00f3ca spok\u00f3j mieszka\u0144com. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lt61xy-mieszancy-narzekaja-na-halas-7831170/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy Bydgoskiego Przedmie\u015bcia w Toruniu skar\u017c\u0105 si\u0119 na bliskie s\u0105siedztwo popularnego klubu \"Laba\". Dokucza im ha\u0142as. W\u0142a\u015bciciele przystani towarzyskiej w porozumieniu z miastem postanowili wyj\u015b\u0107 naprzeciw ich oczekiwaniom. Od teraz ma by\u0107 ciszej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:29:56+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-emmanuel-macron-na-sali-treningowej-fotografka-opublikowala-zdjecia-prezydenta-st7831121?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Macron na sali treningowej, fotografie wywo\u0142a\u0142y fal\u0119 komentarzy", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Macron na sali treningowej, fotografie wywo\u0142a\u0142y fal\u0119 komentarzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xy1qsk-macron-7831152/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieca\u0142y tydzie\u0144 po tym, jak francuski prezydent zasugerowa\u0142, \u017ce nie mo\u017cna wykluczy\u0107 wys\u0142ania zachodnich wojsk na Ukrain\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 jego zdj\u0119cia w r\u0119kawicach bokserskich i w walecznej pozie. Pozytywne komentarze francuskich medi\u00f3w mieszaj\u0105 si\u0119 z pytaniami o wielko\u015b\u0107 biceps\u00f3w prezydenta i kpinami z Emmanuela Macrona."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T06:16:01+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-chlopiec-mial-byc-bity-gwalcony-przypalany-papierosami-rusza-proces-st7831173?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Ch\u0142opiec mia\u0142 by\u0107 katowany, gwa\u0142cony, przypalany papierosami. Rusza proces", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Ch\u0142opiec mia\u0142 by\u0107 katowany, gwa\u0142cony, przypalany papierosami. Rusza proces\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sk3tbg-dziecko-przemoc-6849069/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rusza proces 23-letniej Oksany P. i jej 26-letniego partnera Vitalija S. Oboje przed s\u0105dem odpowiadaj\u0105 za zn\u0119canie si\u0119 nad 2,5-letnim synem kobiety.  Ch\u0142opiec mia\u0142 by\u0107 katowany i gwa\u0142cony. M\u0119\u017cczyzna dodatkowo odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa dziecka. Jemu grozi mu do\u017cywocie. Kobiecie do 15 lat wi\u0119zienia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:56:14+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/premium/najwyzsza-izba-kontroli-wnioski-z-realizacji-polecen-premiera-w-sprawie-zakupu-srodkow-ochrony-do-walki-z-covid-19-st7831017?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "KGHM, Lotos i firma od \"gad\u017cet\u00f3w kosmetycznych\". Tak kupowano w pandemii. Ujawniamy raport NIK", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"KGHM, Lotos i firma od \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-62738v-koronawirus-w-polsce-5433574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli zarzuca kancelarii premiera Mateusza Morawieckiego \"nierzetelne, niegospodarne i niecelowe\" wydawanie pieni\u0119dzy na zakup \u015brodk\u00f3w ochrony indywidualnej przed COVID-19 - wynika z wyst\u0105pienia pokontrolnego, do kt\u00f3rego dotar\u0142 tvn24.pl. Wed\u0142ug NIK Lotos na polecenie resortu aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zawar\u0142 umow\u0119 mi\u0119dzy innymi z firm\u0105, kt\u00f3ra wcze\u015bniej sprowadza\u0142a z Chin \"gad\u017cety kosmetyczne\" do makija\u017cu."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:51:43+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zakaz-sprzedazy-e-papierosow-w-belgii-ma-poparcie-komisji-europejskiej-st7831155?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o od Brukseli dla zakazu sprzeda\u017cy e-papieros\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Zielone \u015bwiat\u0142o od Brukseli dla zakazu sprzeda\u017cy e-papieros\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-128van-jednorazowy-e-papieros-7758841/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a swoje poparcie dla belgijskiego projektu ustawy, zakazuj\u0105cej sprzeda\u017cy jednorazowych papieros\u00f3w elektronicznych w tym kraju - informuje brukselski portal Euractiv."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:44:42+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/serce-ogrodu-polski-buk-zostal-europejskim-drzewem-roku-2024-st7831140?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Polski buk zosta\u0142 Europejskim Drzewem Roku", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Polski buk zosta\u0142 Europejskim Drzewem Roku\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5ogg9o-polski-buk-serce-ogrodu-z-arboretum-w-wojslawicach-zostal-europejskim-drzewem-roku-2024-7831151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polskie drzewo zosta\u0142o tegorocznym zwyci\u0119zc\u0105 konkursu na Europejskie Drzewo Roku. Monumentalny buk pospolity ro\u015bnie w starym parku ogrodu botanicznego Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego. To trzecie z rz\u0119du polskie drzewo, kt\u00f3re zwyci\u0119\u017cy\u0142o w tym konkursie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:42:39+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-21-marca-st7831117?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek, 21 marca", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek, 21 marca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-50ihg4-ksiezna-walii-kate-7727889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szpital, w kt\u00f3rym operowano ksi\u0119\u017cn\u0105 Kate, musi t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 z pr\u00f3by uzyskania dost\u0119pu do jej prywatnej dokumentacji medycznej. Aryna Sabalenka wyda\u0142a o\u015bwiadczenie po \u015bmierci Konstantina Ko\u0142cowa. Z kolei premier Albanii Edi Rama znalaz\u0142 si\u0119 w ogniu krytyki po tym, jak popchn\u0105\u0142 jedn\u0105 z dziennikarek. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 21 marca."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:30:57+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-emeryt-mieszkal-na-lotnisku-bo-nie-mial-pieniedzy-na-czynsz-i-zycie-st7831107?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Emeryt mieszka\u0142 na lotnisku, bo nie mia\u0142 pieni\u0119dzy na czynsz i \u017cycie", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Emeryt mieszka\u0142 na lotnisku, bo nie mia\u0142 pieni\u0119dzy na czynsz i \u017cycie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hpuxdm-lotnisko-w-bolonii-7831104/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    83-letni emeryt, od lipca 2023 roku, mieszka\u0142 na lotnisku w Bolonii. M\u0119\u017cczyzna o imieniu Arnaldo trafi\u0142 tam, bo nie wystarcza\u0142o mu pieni\u0119dzy z emerytury na czynsz i \u017cycie."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:29:31+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-najslynniejszy-polski-manekin-zatrzymany-st7829627?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Wr\u00f3ci\u0142 s\u0142ynny \"manekin\". Skusi\u0142y go jedzenie i napiwki", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Wr\u00f3ci\u0142 s\u0142ynny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yavvou-powrot-manekina-7829860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ponownie zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105\u0142 udawaniem manekina w witrynie sklepowej. 22-latek tym razem postanowi\u0142 naje\u015b\u0107 si\u0119 za darmo w galerii handlowej, po\u0142asi\u0142 si\u0119 te\u017c na napiwki pracownik\u00f3w. Tym razem trafi\u0142 do aresztu, grozi mu nawet 10 lat wi\u0119zienia."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T05:23:47+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-przymrozki-w-osmiu-wojewodztwach-st7831130?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Poranek z du\u017cym przymrozkiem. Alerty IMGW w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Poranek z du\u017cym przymrozkiem. Alerty IMGW w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sygz0q-przymrozki-w-polsce-5692869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed spadkiem temperatury do ujemnych warto\u015bci. W czwartek rano alerty zwi\u0105zane z przymrozkami obowi\u0105zuj\u0105 na terenie o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. Ponadto nad krajem unosi si\u0119 mg\u0142a."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T04:49:47+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7831118?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "NOC | Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"NOC | Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2z5la3-f-16-szkolenia-7788526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    757 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119. Holandia przeznaczy ponad 150 mln euro na zakup amunicji do samolot\u00f3w F-16, kt\u00f3ra zostanie wys\u0142ana na Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 minister obrony Holandii Kaisa Ollongren. Podsumowujemy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w ostatnich godzinach w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T04:46:51+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/pytania-o-100-obietnic-rzadu-donalda-tuska-komentarze-politykow-st7831116?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Pytania o 100 obietnic rz\u0105du Tuska. Komentarze polityk\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Pytania o 100 obietnic rz\u0105du Tuska. Komentarze polityk\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lrnj22-premier-donald-tusk-7831115/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek mija 100 dni rz\u0105du Donalda Tuska - warto wi\u0119c ju\u017c teraz zapyta\u0107 o 100 obietnic. Zrealizowanych w pe\u0142ni zosta\u0142o osiem, 48 sprawami rz\u0105d nie zaj\u0105\u0142 si\u0119 wcale, a prace nad 42 obietnicami s\u0105 w toku. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\"."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T04:39:00+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-atak-na-ukraine-kindzaly-uderzyly-w-kijow-st7831119?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Rosyjski atak na Ukrain\u0119. Kind\u017ca\u0142y uderzy\u0142y w Kij\u00f3w", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Rosyjski atak na Ukrain\u0119. Kind\u017ca\u0142y uderzy\u0142y w Kij\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4o4nz1-ch-47m2-kindzal-podwieszony-pod-mysliwcem-mig-31-6058796/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojska rosyjskie zaatakowa\u0142y w czwartek wczesnym rankiem Kij\u00f3w, u\u017cywaj\u0105c do tego rakiet balistycznych. Cz\u0119\u015b\u0107 od\u0142amk\u00f3w ze str\u0105conych pocisk\u00f3w spad\u0142a na domy - przekaza\u0142 mer stolicy Witalij Kliczko. Co najmniej 10 os\u00f3b zosta\u0142o rannych."}, {"tags": [], "album": "", "artist": null, "comments": [], "dead": false, "age": null, "page_rating_contents": 94, "source_obj__id": 320, "date_published": "2024-03-21T04:33:39+00:00", "permanent": false, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-przyjal-informacje-rzadu-ws-odpowiedzialnosci-morawieckiego-za-utrate-47-mld-euro-zaliczki-z-kpo-st7831110?source=rss", "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "title": "Sejm przyj\u0105\u0142 informacj\u0119 rz\u0105du ws. odpowiedzialno\u015bci Morawieckiego za utrat\u0119 4,7 mld euro zaliczki z KPO", "user": null, "page_rating": 94, "description": "<img alt=\"Sejm przyj\u0105\u0142 informacj\u0119 rz\u0105du ws. odpowiedzialno\u015bci Morawieckiego za utrat\u0119 4,7 mld euro zaliczki z KPO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fikoj9-sejm-przyjal-informacje-rzadu-ws-odpowiedzialnosci-morawieckiego-za-utrate-47-mld-euro-zaliczki-z-kpo-7831109/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 informacj\u0119 rz\u0105du o ewentualnej odpowiedzialno\u015bci by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego i by\u0142ego ministra ds. spraw UE Szymona Szynkowskiego vel S\u0119ka za utrat\u0119 miliard\u00f3w euro zaliczki z KPO. Wed\u0142ug pos\u0142\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci pr\u00f3ba oskar\u017cenia by\u0142ego premiera i rz\u0105du PiS o utrat\u0119 zaliczki z KPO jest zak\u0142amana i nieudolna."}]