[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "\"Musieli\u015bmy podj\u0105\u0107 decyzje\". Donald Tusk o ustawie oko\u0142obud\u017cetowej", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-musielismy-podjac-decyzje-donald-tusk-o-ustawie-okolobudzeto,nId,7233781\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Musieli\u015bmy podj\u0105\u0107 decyzje&quot;. Donald Tusk o ustawie oko\u0142obud\u017cetowej\" src=\"https://i.iplsc.com/musielismy-podjac-decyzje-donald-tusk-o-ustawie-okolobudzeto/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>- Musieli\u015bmy na posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w podj\u0105\u0107 decyzje zwi\u0105zane m.in. z ustaw\u0105 oko\u0142obud\u017cetow\u0105 - rozpocz\u0105\u0142 konferencj\u0119 prasow\u0105 premier Donald Tusk. Nast\u0119pnie wskaza\u0142 jednak, \u017ce winny jest odbiorcom informacj\u0119 o Funduszu Ko\u015bcielnym. - Podj\u0119li\u015bmy decyzje o powo\u0142aniu zespo\u0142u mi\u0119dzyresortowego - zapowiedzia\u0142 szef polskiego rz\u0105du zaznaczaj\u0105c, \u017ce grupa szef\u00f3w kilku ministerstw przyst\u0105pi do pracy jeszcze dzisiaj.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-musielismy-podjac-decyzje-donald-tusk-o-ustawie-okolobudzeto,nId,7233781", "date_published": "2023-12-27T14:09:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Posiedzenie rz\u0105du. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w Fundusz Ko\u015bcielny i onkologia dzieci\u0119ca", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-rzadu-wsrod-tematow-fundusz-koscielny-i-onkologi,nId,7233611\"><img align=\"left\" alt=\"Posiedzenie rz\u0105du. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w Fundusz Ko\u015bcielny i onkologia dzieci\u0119ca\" src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-rzadu-wsrod-tematow-fundusz-koscielny-i-onkologi/000IAHV02KLE6OWH-C321.jpg\" /></a>Po godz. 11:30 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie rz\u0105du Donalda Tuska. Premier oraz jego ministrowie zajm\u0105 si\u0119 m.in. nowelizacj\u0105 ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym i nauce. Jak przewiduje porz\u0105dek obrad, Rada Ministr\u00f3w wys\u0142ucha tak\u017ce informacji szefa resortu finans\u00f3w o Funduszu Ko\u015bcielnym. Kolejnym z temat\u00f3w ma by\u0107 kwestia zwi\u0119kszenia finansowania \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych z zakresu onkologii dzieci\u0119cej. Politycy rz\u0105du zapowiadali w czasie kampanii wyborczej, \u017ce 2 mld z\u0142, kt\u00f3re otrzymywa\u0142y z bud\u017cetu pa\u0144stwa media publiczne, zostan\u0105 przez now\u0105 w\u0142adz\u0119...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-rzadu-wsrod-tematow-fundusz-koscielny-i-onkologi,nId,7233611", "date_published": "2023-12-27T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Pogoda na sylwestra i Nowy Rok. Wiemy, czego si\u0119 spodziewa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-sylwestra-i-nowy-rok-wiemy-czego-sie-spodziewac,nId,7233621\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda na sylwestra i Nowy Rok. Wiemy, czego si\u0119 spodziewa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-na-sylwestra-i-nowy-rok-wiemy-czego-sie-spodziewac/000IAIO0VTGTQ93O-C321.jpg\" /></a>Sylwester 2023 roku nie zapowiada si\u0119 obiecuj\u0105co. Wygl\u0105da na to, \u017ce pogoda nie u\u0142atwi nam \u015bwi\u0119towania nadej\u015bcia Nowego Roku. B\u0119dzie pochmurnie i deszczowo, a temperatury b\u0119d\u0105 zaskakuj\u0105co wysokie. Nie oznacza to jednak, \u017ce wsz\u0119dzie b\u0119dzie tak samo \u017ale. Lokalnie mo\u017ce te\u017c zrobi\u0107 si\u0119 \u015bnie\u017cnie. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na sylwestra i Nowy Rok.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-na-sylwestra-i-nowy-rok-wiemy-czego-sie-spodziewac,nId,7233621", "date_published": "2023-12-27T10:17:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Mateusz Morawiecki z now\u0105 rol\u0105. By\u0142y premier szefem gabinetu cieni", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mateusz-morawiecki-z-nowa-rola-byly-premier-szefem-gabinetu-,nId,7233607\"><img align=\"left\" alt=\"Mateusz Morawiecki z now\u0105 rol\u0105. By\u0142y premier szefem gabinetu cieni\" src=\"https://i.iplsc.com/mateusz-morawiecki-z-nowa-rola-byly-premier-szefem-gabinetu/000IAH8TRLON867I-C321.jpg\" /></a>By\u0142y Premier Mateusz Morawiecki stanie na czele Zespo\u0142u Pracy Pa\u0144stwowej - poinformowa\u0142 pose\u0142 PiS i by\u0142y minister w KPRM Jan Dziedziczak, czym potwierdzi\u0142 wcze\u015bniejsze ustalenia Interii. Zesp\u00f3\u0142 b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0142 m.in. kontrolowaniem dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du i rozliczaniem go z obietnic.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mateusz-morawiecki-z-nowa-rola-byly-premier-szefem-gabinetu-,nId,7233607", "date_published": "2023-12-27T09:58:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]