[{"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o wsparciu odbiorc\u00f3w energii", "description": "Zamro\u017cenie cen pr\u0105du, gazu i ciep\u0142a w pierwszych miesi\u0105cach 2024 r. staje si\u0119 rzeczywisto\u015bci\u0105. Jest ju\u017c brakuj\u0105cy podpis prezydenta Andrzeja Dudy pod ustaw\u0105. Jako \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania wskazano fundusz covid-19.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-energii-zamrozone-jest-decyzja-prezydenta-andrzeja-dudy/pl7857k", "date_published": "2023-12-15T20:41:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jest decyzja prezydenta w sprawie finansowania in vitro", "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o finansowaniu in vitro ze \u015brodk\u00f3w publicznych. Na pocz\u0105tku stycznia 2024 r. planowane jest posiedzenie prezydenckiej Rady ds. Ochrony Zdrowia po\u015bwi\u0119cone przygotowaniu projektu. Wcze\u015bniej Konferencja Episkopatu Polski wys\u0142a\u0142a list z wnioskiem o niepodpisywanie ustawy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/in-vitro-bedzie-finansowane-przez-panstwo-prezydent-podpisal-ustawe/7e22edm", "date_published": "2023-12-15T20:24:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Minister funduszy m\u00f3wi, kiedy dostaniemy pierwsz\u0105 transz\u0119 z KPO", "description": "Kilka miesi\u0119cy dzieli nas od wyp\u0142aty pierwszej transzy z KPO. Nowa minister rz\u0105du Donalda Tuska odpowiedzialna za fundusze wskaza\u0142a ostateczny termin, w kt\u00f3rym mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 pieni\u0119dzy. Sprecyzowa\u0142a od czego zale\u017c\u0105.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kiedy-pierwsze-pieniadze-z-kpo-nowa-minister-wskazala-deadline/r0brm5t", "date_published": "2023-12-15T20:18:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wielki sukces m\u0142odego Polaka. Pierwszy medal od wielu lat", "description": "Stanis\u0142aw Trepczy\u0144ski ze z\u0142otym medalem M\u0142odzie\u017cowych Mistrzostw \u015awiata World Sailing. Polski Zwi\u0105zek \u017beglarski relacjonuje, \u017ce ostatniego dnia regat w Brazylii Stanis\u0142aw Trepczy\u0144ski (Sopocki Klub \u017beglarski) nie pozostawi\u0142 rywalom \u017cadnych z\u0142udze\u0144 wygrywaj\u0105c wszystkie trzy wy\u015bcigi w klasie iQFoil.", "link": "https://businessinsider.com.pl/sport/stanislaw-trepczynski-ze-zlotym-medalem-wielki-sukces-mlodego-polaka/xkpt1vh", "date_published": "2023-12-15T19:55:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Prof. Kowalski: ka\u017cda sp\u00f3\u0142ka medi\u00f3w publicznych jest w bardzo g\u0142\u0119bokim deficycie", "description": "Cz\u0142onek Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji wskazuje, \u017ce w przypadku telewizji publicznej i polskiego radia dokonywane wydatki s\u0105 nieracjonalne. Podaje konkretne sumy. Jego zdaniem walne zgromadzenie mo\u017ce zawiesi\u0107 zarz\u0105d TVP.", "link": "https://businessinsider.com.pl/media/tvp-w-glebokim-deficycie-ekspert-mowi-o-zawieszeniu-zarzadu/81ngp0x", "date_published": "2023-12-15T19:29:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dziesi\u0105tki milion\u00f3w z\u0142otych. Oto rachunek za komisj\u0119 smole\u0144sk\u0105", "description": "Nie ma ju\u017c podkomisji smole\u0144skiej firmowanej twarz\u0105 Antoniego Macierewicza. Do momentu publikacji raportu poch\u0142on\u0119\u0142a prawie 23 mln z\u0142. Przez kolejne lata koszty uros\u0142y do ponad 31 mln z\u0142. Kasa ta posz\u0142a m.in. na wynagrodzenia dla cz\u0142onk\u00f3w i ekspert\u00f3w oraz na badania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/rachunek-za-komisje-smolenska-przepalila-dziesiatki-milionow-zlotych/yxbwkyh", "date_published": "2023-12-15T18:41:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "By\u0142y kandydat Konfederacji zatrzymany przez policj\u0119. Za wpis o \"bombie w Sejmie\"", "description": "By\u0142y kandydat do Senatu z Konfederacji zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. Chodzi o wpis, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 na jego koncie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Napisano w nim o mo\u017cliwym ataku na budynek Sejmu. Polityk broni si\u0119, \u017ce to nie on jest autorem kontrowersyjnych s\u0142\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-kandydat-konfederacji-zatrzymany-przez-policje-za-wpis-o-bombie-w-sejmie/r5w2tmj", "date_published": "2023-12-15T18:16:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Jeste\u015b rannym ptaszkiem? Podzi\u0119kuj swoim neandertalskim przodkom", "description": "Nowe badania sugeruj\u0105, \u017ce DNA odziedziczone od neandertalczyk\u00f3w, naszych wymar\u0142ych kuzyn\u00f3w, jest zwi\u0105zane ze sk\u0142onno\u015bci\u0105 do bycia rannym ptaszkiem. To cz\u0119\u015b\u0107 rosn\u0105cej liczby bada\u0144 maj\u0105cych na celu sprawdzenie, czy geny, kt\u00f3re odziedziczyli\u015bmy od neandertalczyk\u00f3w, wp\u0142ywaj\u0105 na nasze zdrowie.", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jestes-rannym-ptaszkiem-podziekuj-swoim-neandertalskim-przodkom/w53dz06", "date_published": "2023-12-15T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Gdzie kupi\u0107 dom? Oto trzy najlepsze miejsca w Europie", "description": "Trzy kraje europejskie s\u0105 \"odwiecznymi faworytami\" do zakupu domu wakacyjnego. Ekspertka Knight Frank m\u00f3wi, na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, dokonuj\u0105c wyboru oraz podaje orientacyjne ceny.", "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/gdzie-kupic-dom-oto-trzy-najlepsze-miejsca-w-europie/m0xkp4j", "date_published": "2023-12-15T17:31:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kolejna ods\u0142ona awantury w NBP. Pawe\u0142 Mucha publikuje pismo do prezesa Glapi\u0144skiego", "description": "Nie tylko nowa koalicja rz\u0105dowa zarzuca prezesowi NBP Adamowi Glapi\u0144skiemu naruszanie prawa. Kolejny raz w szefa banku uderza cz\u0142onek zarz\u0105du NBP Pawe\u0142 Mucha. W upublicznionym li\u015bcie wskazuje, \u017ce prezes chce zamkn\u0105\u0107 mu usta. M\u00f3wi o naruszeniu zasady r\u00f3wnego traktowania w zatrudnieniu. Oczekuje w zamian odszkodowania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/awantura-w-nbp-pawel-mucha-nie-chce-milczec-i-pisze-do-prezesa-glapinskiego/8sl2y1n", "date_published": "2023-12-15T17:24:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowe taryfy zatwierdzone. Bez decyzji premiera inflacja i rachunki wystrzel\u0105", "description": "Prezes URE zatwierdzi\u0142 taryfy na pr\u0105d i gaz na 2024 r. Je\u015bli rz\u0105d Donalda Tuska nie zdecyduje si\u0119 na wyd\u0142u\u017cenie mro\u017cenia cen po czerwcu 2024 r., nasze rachunki wystrzel\u0105, a w \u015blad za nimi inflacja.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowe-taryfy-zatwierdzone-bez-decyzji-premiera-inflacja-i-rachunki-wystrzela/05n4m3j", "date_published": "2023-12-15T17:04:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rz\u0105d si\u0119 rozrasta. Kolejni politycy z nominacjami", "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska zyska\u0142 kolejnych cz\u0142onk\u00f3w. Paulina Henning-Kloska wr\u0119czy\u0142a nominacje na wiceministr\u00f3w dw\u00f3jce polityk\u00f3w z Polskiego Stronnictwa Ludowego oraz Lewicy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-sie-rozrasta-kolejni-politycy-z-nominacjami/8yvnhr5", "date_published": "2023-12-15T16:34:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Andrzej Doma\u0144ski b\u0119dzie mia\u0142 kolejnego wiceministra finans\u00f3w. Ju\u017c raz by\u0142 w rz\u0105dzie", "description": "Nowym wiceministrem finans\u00f3w ma zosta\u0107 Jurand Drop \u2013 wynika z nieoficjalnych informacji Business Insider Polska. Do tej pory by\u0142 pracownikiem Komisji Europejskiej, ale w przesz\u0142o\u015bci by\u0142 ju\u017c rz\u0105dzie PO-PSL. Pod koniec kadencji koalicji zosta\u0142 na kilka miesi\u0119cy wiceministrem administracji i cyfryzacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wiceminister-finansow-jurand-drop-nowy-szef-mf-kompletuje-zespol/fxznrjp", "date_published": "2023-12-15T16:32:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Urz\u0119dnicy kancelarii premiera zostan\u0105 bez wyp\u0142at? \"Krajobraz po bitwie\"", "description": "Stan finans\u00f3w Kancelarii Premiera zastany po poprzednim rz\u0105dzie tymczasowym jest w fatalnym stanie. Jan Grabiec wskazuje, \u017ce brakuje 3 mln z\u0142, \u017ceby zap\u0142aci\u0107 urz\u0119dnikom za prac\u0119 w grudniu. Zapewnia jednak, \u017ce pieni\u0105dze si\u0119 znajd\u0105. Zapowiada kontrol\u0119 poprzedniej ekipy i sugeruje trzy g\u0142\u00f3wne powody problem\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/brakuje-milionow-na-wyplaty-urzednikow-kancelarii-premiera-krajobraz-po-bitwie/bzry5dd", "date_published": "2023-12-15T16:29:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Oto 15 prac, kt\u00f3re ludzie najbardziej chc\u0105 rzuci\u0107. Mimo zarobk\u00f3w", "description": "Pracownicy dw\u00f3ch bran\u017c dominuj\u0105 w najnowszym rankingu prac, kt\u00f3re najwi\u0119cej os\u00f3b chce rzuci\u0107 w ci\u0105gu sze\u015bciu miesi\u0119cy. Niekt\u00f3re stanowiska s\u0105 dobrze p\u0142atne.", "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/oto-15-zawodow-ktore-ludzie-najbardziej-chca-rzucic-mimo-zarobkow/hymxrfd", "date_published": "2023-12-15T16:12:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Pracowity weekend nowego rz\u0105du. B\u0119d\u0105 prezenty", "description": "Rz\u0105d nie robi sobie wolnego w weekend. Czas goni, wi\u0119c ministrowie maj\u0105 si\u0119 zaj\u0105\u0107 w najbli\u017cszych kilkudziesi\u0119ciu godzinach kwesti\u0105 bud\u017cetu pa\u0144stwa. \u2014 B\u0119dzie to bud\u017cet pewnych prezent\u00f3w \u2014 zapowiada szef kancelarii premiera.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budzet-panstwa-na-2024-r-rzad-bedzie-pracowal-caly-weekend/0kfnq0j", "date_published": "2023-12-15T15:56:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ceny gazu w 2024 r. URE zatwierdzi\u0142 taryfy", "description": "Urz\u0105d Regulacji Energetyki zatwierdzi\u0142 taryfy na gaz na 2024 r. Mimo spadku ceny gazu, odbiorcy b\u0142\u0119kitnego paliwa mog\u0105 zobaczy\u0107 w drugiej po\u0142owie roku bardzo istotny wzrost wysoko\u015bci swoich rachunk\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ceny-gazu-w-2024-r-ure-zatwierdzil-taryfy-od-lipca-moze-byc-drozej/4h9ewbj", "date_published": "2023-12-15T15:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Powinni\u015bmy tankowa\u0107 za mniej ni\u017c 6 z\u0142 za litr. \"Zn\u00f3w kroj\u0105 nas na paliwach\"", "description": "Ceny paliw spadaj\u0105, ale zbyt wolno jak na realia rynkowe. To przeciwna sytuacja do tej, z kt\u00f3r\u0105 mieli\u015bmy do czynienia przed wyborami. Por\u00f3wnanie cen w hurcie i detalu sugeruje, \u017ce kierowcy p\u0142ac\u0105 za litr o kilkadziesi\u0105t groszy za du\u017co. Kwota ta zasila kiesze\u0144 w\u0142a\u015bcicieli stacji.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-paliw-powinnismy-tankowac-za-mniej-niz-6-zl-dlaczego-tak-nie-jest/4hkg15w", "date_published": "2023-12-15T15:30:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Sanie \u015bw. Miko\u0142aja nie wyrabiaj\u0105 na zakr\u0119tach. Bran\u017ca szykuje si\u0119 na rekord", "description": "Najnowsze globalne badanie firmy doradczej PwC pokazuje, \u017ce zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia b\u0119d\u0105 wyj\u0105tkowo udane. Konsumenci odzyskali wiar\u0119 w magi\u0119 \u015bwi\u0105t i ju\u017c z pocz\u0105tkiem listopada rozpocz\u0119li intensywne \u015bwi\u0105teczne zakupy, na kt\u00f3re przeznacz\u0105 bud\u017cet wy\u017cszy o 12 proc. w stosunku do 2022 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sanie-sw-mikolaja-nie-wyrabiaja-na-zakretach-branza-szykuje-sie-na-rekord/pldcg5x", "date_published": "2023-12-15T15:24:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Rosjanie zap\u0142ac\u0105 wi\u0119ksze raty kredyt\u00f3w. Stopy najwy\u017csze od ataku na Ukrain\u0119", "description": "Bank Rosji mocno obawia si\u0119 inflacji. Cho\u0107 jeszcze w pa\u017adzierniku by\u0142a ona na prawie tym samym poziomie, co w Polsce, to stopy procentowe by\u0142y ponad dwukrotnie wy\u017csze. Okazuje si\u0119, \u017ce i to za ma\u0142o, bo po przy\u015bpieszeniu inflacji w listopadzie rosyjski bank centralny podni\u00f3s\u0142 w\u0142a\u015bnie stopy procentowe.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosjanie-zaplaca-wieksze-raty-kredytow-stopy-najwyzsze-od-ataku-na-ukraine/c9zgtdl", "date_published": "2023-12-15T14:54:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy wiceminister odpowiedzialny za kolej. W bran\u017cy jest dobrze znany od lat", "description": "Rozw\u00f3j na kolei i zwi\u0105zane z tym wyzwania spoczn\u0105 w r\u0119kach Piotra Malepszaka. To nowy cz\u0142owiek w Ministerstwie Infrastruktury w randze wiceministra. Tematem kolei zajmuje si\u0119 od bardzo dawna.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/piotr-malepszak-bedzie-odpowiadal-w-rzadzie-za-kolej-co-o-nim-wiemy/r2y08t1", "date_published": "2023-12-15T14:51:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole na granicy z Polsk\u0105 o kolejne trzy miesi\u0105ce", "description": "Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych Niemiec poinformowa\u0142o, \u017ce przed\u0142u\u017ca o trzy miesi\u0105ce stacjonarne kontrole na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105. \u2014 Kontrole te s\u0105 skutecznym \u015brodkiem w walce przemytnikami ludzi i nielegaln\u0105 migracj\u0105 \u2013 uzasadni\u0142a szefowa niemieckiego MSW Nancy Faeser z SPD.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-przedluzaja-kontrole-na-granicy-z-polska-o-kolejne-trzy-miesiace/jfslyv1", "date_published": "2023-12-15T14:30:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny og\u0142osi\u0142 daty. Zajmie si\u0119 kwesti\u0105 Trybuna\u0142u Stanu dla prezesa NBP", "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny przyspiesza. Nie b\u0119dzie zwleka\u0142 z rozpatrzeniem wniosk\u00f3w polityk\u00f3w PiS. Chodzi o kwesti\u0119 podnoszon\u0105 przez przedstawicieli nowej koalicji rz\u0105dowej, kt\u00f3rzy m\u00f3wili o mo\u017cliwo\u015bci poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/trybunal-konstytucyjny-oglosil-daty-rozstrzygnie-sie-los-prezesa-nbp/g6n8br5", "date_published": "2023-12-15T14:13:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dlaczego HDR w kamerach samochodowych jest tak wa\u017cny?", "description": "Je\u015bli planujesz zakup kamery samochodowej, ten poradnik jest dla ciebie. Dowiesz si\u0119, co to jest HDR i dlaczego jest tak wa\u017cny w wideorejestratorach. Przedstawiamy r\u00f3wnie\u017c kilka modeli, kt\u00f3re mo\u017cesz kupowa\u0107 w ciemno, bo zapewniaj\u0105 bardzo wyra\u017any obraz zar\u00f3wno w dzie\u0144, jak i w nocy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/dlaczego-hdr-w-kamerach-samochodowych-jest-tak-wazny/w1c87dn", "date_published": "2023-12-15T14:08:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "S\u0105 miliardy z Unii, gie\u0142da wystrzeli\u0142a jak z procy. Nowy rekord najstarszego indeksu", "description": "W czasie pi\u0105tkowej sesji gie\u0142dowej indeks WIG przebi\u0142 po raz pierwszy w historii poziom 79 tys. punkt\u00f3w, zyskuj\u0105c nawet 2 proc. w por\u00f3wnaniu z czwartkiem. Temu wszystkiemu towarzyszy informacja, \u017ce 5 mld euro z KPO wp\u0142ynie ju\u017c w tym roku do Polski, a na kolejne 7 mld si\u0119 \"zapisujemy\". Wzrost indeksu w tym roku to ju\u017c 37,5 proc. i je\u015bli si\u0119 utrzyma, b\u0119dzie to najlepszy rok na gie\u0142dzie od 2009 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/sa-miliardy-z-unii-gielda-wystrzelila-jak-z-procy-nowy-rekord-najstarszego-indeksu/8ek3c5k", "date_published": "2023-12-15T14:01:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Szef MSWiA m\u00f3wi o potrzebie pilnych zmian. Co dalej z szefem CBA?", "description": "Komplikuje si\u0119 sprawa zmiany szefa CBA. Nowy szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji otwarcie m\u00f3wi, \u017ce antykorupcyjna s\u0142u\u017cba nie dzia\u0142a tak, jak powinna. Zapowiada w zwi\u0105zku z tym szybkie dzia\u0142ania.", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/szef-mswia-mowi-o-potrzebie-pilnych-zmian-co-dalej-z-cba/jsjjqbf", "date_published": "2023-12-15T13:48:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ceny pr\u0105du. Znamy taryfy na 2024 r.", "description": "Urz\u0105d Regulacji Energetyki zatwierdzi\u0142 przysz\u0142oroczne taryfy na pr\u0105d. Decyzja oznacza, \u017ce w drugiej po\u0142owie roku nasze rachunki mog\u0105 istotnie wzrosn\u0105\u0107, cho\u0107 taryfy wzgl\u0119dem 2023 r. spadn\u0105 o niemal jedn\u0105 trzeci\u0105. Nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 rz\u0105dowa chce bowiem zamrozi\u0107 ceny jedynie do ko\u0144ca czerwca 2024 r.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ceny-pradu-znamy-taryfy-na-2024-r/l0y0m8x", "date_published": "2023-12-15T13:35:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kupi\u0142y sprz\u0119t za kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy. Ostrzegaj\u0105 przed nieuczciw\u0105 firm\u0105", "description": "W\u0142a\u015bcicielki salon\u00f3w kosmetycznych alarmuj\u0105 o problemach z firm\u0105 \u0141ukasza D. \u2014 Nie dostarcza sprz\u0119tu albo dostarcza u\u017cywany \u2014 m\u00f3wi\u0105 reporterom programu \"Interwencja\". Jedno z urz\u0105dze\u0144, warte kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych, mia\u0142 sprzeda\u0107 trzy razy. Z kolei m\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce ... oskar\u017cenia to spisek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sprzet-nie-dziala-a-ja-splacam-raty-padly-ofiara-oszusta/vz70ed3", "date_published": "2023-12-15T13:29:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kupi\u0142y sprz\u0119t za kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy. Ostrzegaj\u0105 przed nieuczciw\u0105 firm\u0105", "description": "W\u0142a\u015bcicielki salon\u00f3w kosmetycznych alarmuj\u0105 o problemach z firm\u0105 \u0141ukasza D. \u2014 Nie dostarcza sprz\u0119tu albo dostarcza u\u017cywany \u2014 m\u00f3wi\u0105 reporterom programu \"Interwencja\". Jedno z urz\u0105dze\u0144, warte kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych, mia\u0142 sprzeda\u0107 trzy razy. Z kolei m\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce ... oskar\u017cenia to spisek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wlascicielki-salonow-kosmetycznych-ostrzegaja/vz70ed3", "date_published": "2023-12-15T13:29:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "TOP 5 hoteli ze SPA nad Ba\u0142tykiem. Idealne miejsca na zimowy relaks", "description": "Czy zimowe miesi\u0105ce nad Morzem Ba\u0142tyckim mog\u0105 by\u0107 synonimem relaksu i odpr\u0119\u017cenia? Odpowied\u017a brzmi: zdecydowanie tak. Zima nad Ba\u0142tykiem to wyj\u0105tkowy czas, kiedy morze staje si\u0119 spokojne, a pla\u017ce puste i tajemnicze. To idealne okoliczno\u015bci dla poszukiwaczy spokoju i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w nadmorskiego klimatu. Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z naszymi rekomendacjami hoteli SPA na polskim wybrze\u017cu, dost\u0119pnymi na stronie Travelist.pl. To propozycja dla tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 zimy w nowej, luksusowej ods\u0142onie i w specjalnych promocyjnych cenach. Zapraszamy!", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/top-5-hoteli-ze-spa-nad-baltykiem-idealne-miejsca-na-zimowy-relaks/hn7lk46", "date_published": "2023-12-15T13:27:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowe Mitsubishi Eclipse Cross PHEV. Awangardowy SUV coup\u00e9", "description": "Nowy Eclipse Cross PHEV to praktyczny SUV do zada\u0144 specjalnych - nap\u0119d 4x4 oraz inne zaawansowane technologie na pok\u0142adzie robi\u0105 swoje. Dynamicznie prowadzone linie nadwozia s\u0105 sp\u00f3jne z rzeczywistym charakterem auta.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/nowe-mitsubishi-eclipse-cross-phev-awangardowy-suv-coupe/q3q2790", "date_published": "2023-12-15T13:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Czym b\u0119dzie bon senioralny? Minister wyja\u015bnia [TYLKO U NAS]", "description": "Bon senioralny to \u015bwiadczenie skierowane do os\u00f3b, kt\u00f3re pracuj\u0105 i nie mog\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 bliskimi wymagaj\u0105cymi opieki. Resort Marzeny Ok\u0142y-Drewnowicz ma ju\u017c gotowy projekt tego rozwi\u0105zania. Pierwsze 100 dni rz\u0105d\u00f3w nowa minister po\u015bwi\u0119ci te\u017c wypracowaniu \u015bcie\u017cki nabywania uprawnie\u0144 koniecznych, by zosta\u0107 opiekunem osoby starszej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czym-bedzie-bon-senioralny-minister-wyjasnia-tylko-u-nas/1nqkfjz", "date_published": "2023-12-15T13:11:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kto zreformuje ochron\u0119 zdrowia? W grze s\u0105 cztery nazwiska", "description": "Nowa minister zdrowia Izabela Leszczyna urz\u0119dowanie rozpocz\u0119\u0142a samodzielnie. Cho\u0107 od powo\u0142ania jej przez prezydenta min\u0119\u0142y ju\u017c dwa dni, to na razie ma tylko swoj\u0105 dyrektor generaln\u0105. Wci\u0105\u017c nie ma oficjalnie nominowanych kandydat\u00f3w na wiceministr\u00f3w, cho\u0107 w grze s\u0105 cztery osoby.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministerstwo-zdrowia-kto-dolaczy-do-izabeli-leszczyny/bxtz11z", "date_published": "2023-12-15T13:01:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Oficjalnie: to koniec podkomisji smole\u0144skiej Macierewicza. Tyle nas kosztowa\u0142a", "description": "Minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak\u2013Kamysz uchyli\u0142 w pi\u0105tek decyzj\u0119 powo\u0142uj\u0105c\u0105 podkomisj\u0119 ds. zbadania katastrofy smole\u0144skiej. W zwi\u0105zku z tym podkomisja ulega likwidacji. Najnowsze dane pokazuj\u0105, \u017ce na dzia\u0142alno\u015b\u0107 komisji Macierewicza Polska wyda\u0142a ponad 30 mln z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koniec-podkomisji-smolenskiej-macierewicza-tyle-nas-kosztowala/7vlyg71", "date_published": "2023-12-15T12:41:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Coraz gorzej z gospodark\u0105 Unii w przeciwie\u0144stwie do brytyjskiej. Francja i Niemcy szukaj\u0105 dna", "description": "Najnowsze badania pokazuj\u0105, \u017ce przedsi\u0119biorstwa w Unii Europejskiej widz\u0105 przed sob\u0105 g\u0119stniej\u0105c\u0105 mg\u0142\u0119 i s\u0142owo \"recesja\" b\u0119dzie si\u0119 wkr\u00f3tce coraz cz\u0119\u015bciej pojawia\u0142o w nag\u0142\u00f3wkach informacji gospodarczych. Co ciekawe, coraz lepsze dane pokazuje natomiast gospodarka Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ra czas problem\u00f3w po-brexitowych mo\u017ce mie\u0107 ju\u017c za sob\u0105. Poprawa nast\u0105pi\u0142a te\u017c w Japonii, a po USA oczekuje si\u0119 utrzymania wzrostu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/coraz-gorzej-z-gospodarka-unii-w-przeciwienstwie-do-brytyjskiej-francja-i-niemcy/c5329wt", "date_published": "2023-12-15T12:40:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Miot\u0142a kadrowa w s\u0142u\u017cbach? \"Pierwsze decyzje w przysz\u0142ym tygodniu\"", "description": "Miot\u0142a kadrowa w s\u0142u\u017cbach mundurowych nadejdzie, ale nie dojdzie do rewolucji. Pierwsze decyzje personalne MSWiA ma og\u0142osi\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miotla-kadrowa-w-sluzbach-pierwsze-decyzje-w-przyszlym-tygodniu/fdtdwwn", "date_published": "2023-12-15T12:37:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kraje z najlepsz\u0105 opiek\u0105 zdrowotn\u0105. Jak wypad\u0142a Polska? [RANKING]", "description": "Jak wynika z raportu \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) dotycz\u0105cego statystyk zdrowia za rok 2023, Kanada jest krajem z najlepsz\u0105 opiek\u0105 zdrowotn\u0105. Jak wypad\u0142a Polska?", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kraje-z-najlepsza-opieka-zdrowotna-jak-wypadla-polska-ranking/pdr0zk7", "date_published": "2023-12-15T12:15:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Episkopat nie chce in vitro i pisze do Dudy. \"Eksperymentowanie na cz\u0142owieku\"", "description": "Konferencja Episkopatu Polski wys\u0142a\u0142a w pi\u0105tek list do prezydenta Andrzeja Dudy z wnioskiem o niepodpisywanie ustawy o finansowaniu in vitro z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Zdaniem Ko\u015bcio\u0142a jest to \"eksperymentowanie na cz\u0142owieku\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/episkopat-nie-chce-in-vitro-i-pisze-do-dudy-eksperymentowanie-na-czlowieku/kpy4vex", "date_published": "2023-12-15T11:55:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ponad 40 proc. Polak\u00f3w skar\u017cy si\u0119 na niew\u0142a\u015bciwe zachowania w pracy", "description": "Pracownicy wiedz\u0105, jak zidentyfikowa\u0107 mobbing. Co gorsza, skar\u017c\u0105 si\u0119, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej maj\u0105 z nim do czynienia. Ponad 40 proc. Polak\u00f3w przyzna\u0142o, \u017ce by\u0142o obiektem zachowa\u0144 mobbingowych. Niestety tendencja w tej kwestii jest wzrostowa.", "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/ponad-40-proc-polakow-skarzy-sie-na-mobbing-w-pracy/e544fnl", "date_published": "2023-12-15T11:37:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Oto \u00f3sma generacja najpopularniejszej limuzyny BMW", "description": "Najnowsza, \u00f3sma ju\u017c generacja modelu BMW serii 5 Limuzyna wygl\u0105da \u015bwietnie, oferuje wiele cyfrowych innowacji i jest dost\u0119pna w wersjach nap\u0119dowych na r\u00f3\u017cne potrzeby. Miesi\u0119czna rata leasingowa w przypadku tego wysoce atrakcyjnego modelu zaczyna si\u0119 ju\u017c od 1900 z\u0142 netto.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/oto-osma-generacja-najpopularniejszej-limuzyny-bmw/tqnz0hq", "date_published": "2023-12-15T11:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Polskie uczelnie w\u015br\u00f3d szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych, kt\u00f3re oferuj\u0105 najlepsze na \u015bwiecie programy MBA", "description": "A\u017c cztery polskie szko\u0142y wy\u017csze znalaz\u0142y si\u0119 w mi\u0119dzynarodowym rankingu najlepszych program\u00f3w MBA na \u015bwiecie. Uczelnie zosta\u0142y docenione za edukacj\u0119, kt\u00f3ra jest skierowana do do\u015bwiadczonych mened\u017cer\u00f3w.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polskie-uczelnie-wsrod-najlepszych-na-swiecie-programow-mba/m7lhvhy", "date_published": "2023-12-15T11:15:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To te pieni\u0105dze odblokowa\u0142 Tusk. Wyja\u015bniamy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Brukseli", "description": "Polski rz\u0105d z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o wyp\u0142at\u0119 pierwszych 7 mld euro w ramach Krajowego Planu Odbudowy. Zanim jednak pieni\u0105dze pop\u0142yn\u0105, Komisja Europejska musi ten wniosek przeanalizowa\u0107 w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy. Szybciej do Polski trafi 5 mld euro zaliczki, ale akurat ta kwota nie jest zale\u017cna od kamieni milowych i zosta\u0142a zaakceptowana jeszcze za czas\u00f3w poprzedniego rz\u0105du. Wyja\u015bniamy, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Brukseli.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-te-pieniadze-odblokowal-tusk-wyjasniamy-co-wydarzylo-sie-w-brukseli/q9lh0vn", "date_published": "2023-12-15T11:08:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "S\u0105 wyniki kontroli w\u0142a\u015bcicieli fotowoltaiki. Niekt\u00f3rzy zamontowali cztery razy wi\u0119cej paneli ni\u017c zg\u0142osili", "description": "Tauron przeprowadzi\u0142 kontrol\u0119 w\u015br\u00f3d w\u0142a\u015bcicieli fotowoltaiki. Wykaza\u0142a ona liczne nieprawid\u0142owo\u015bci, w tym przede wszystkim zmiany ustawienia trybu pracy falownika i monta\u017c dodatkowych paneli. W skrajnych przypadkach liczba paneli jest czterokrotnie wi\u0119ksza ni\u017c ta zg\u0142oszona we wniosku. Skutkuje to przeci\u0105\u017ceniem sieci i wy\u0142\u0105czeniem fotowoltaiki nawet w ca\u0142ej okolicy.", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/sa-wyniki-kontroli-wlascicieli-fotowoltaiki-niektorzy-zamontowali-cztery-razy-wiecej/mnkhlg8", "date_published": "2023-12-15T11:03:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kadrowa miot\u0142a w edukacji. Jest tymczasowa nast\u0119pczyni kontrowersyjnej kurator", "description": "\u2014 Podpisa\u0142am odwo\u0142anie pani Barbary Nowak \u2014 poinformowa\u0142a nowa minister edukacji Barbara Nowacka. \u2014 \u015aredniowiecze w\u0142a\u015bnie si\u0119 sko\u0144czy\u0142o \u2014 podkre\u015bli\u0142a. Do czasu rozstrzygni\u0119cia rz\u0105dowego konkursu obowi\u0105zki ma\u0142opolskiej kurator o\u015bwiaty b\u0119dzie pe\u0142ni\u0107 Gabriela Olszowska.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kadrowa-miotla-w-edukacji-jest-nastepczyni-kontrowersyjnej-kurator/j8qsyyd", "date_published": "2023-12-15T10:49:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wiadomo, w jakich bran\u017cach brakuje pracownik\u00f3w. To tutaj b\u0119d\u0105 wakaty w 2024 r.", "description": "Jeszcze przed ko\u0144cem 2023 r. wiele os\u00f3b mo\u017ce zada\u0107 sobie pytanie: w jakich bran\u017cach b\u0119dzie brakowa\u0107 pracownik\u00f3w w 2024 r. Dane z rynku sugeruj\u0105 lekk\u0105 stabilizacj\u0119, a pracodawcy w niekt\u00f3rych sektorach zapowiadaj\u0105 zwi\u0119kszenie zatrudnienia.", "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/w-tych-branzach-brakuje-pracownikow-tutaj-bedzie-wakat-w-2024-r/q9vdyhd", "date_published": "2023-12-15T10:42:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Mieszkania jednak mog\u0105 tanie\u0107. Ostre spadki cen u s\u0105siada zza morza", "description": "Ceny mieszka\u0144 mog\u0105 tylko rosn\u0105\u0107? Pojawi\u0142 si\u0119 kolejny przyk\u0142ad przecz\u0105cy temu twierdzeniu. Jak czytamy w miesi\u0119czniku ekonomicznym Polskiego Instytutu Ekonomicznego, problemy na rynku nieruchomo\u015bci w Szwecji ograniczaj\u0105 ju\u017c wzrost gospodarczy. Drastycznie zmala\u0142a liczba nowych bud\u00f3w a ceny mocno spad\u0142y.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mieszkania-jednak-moga-taniec-ostre-spadki-cen-u-sasiada-zza-morza/8h7lrhg", "date_published": "2023-12-15T10:28:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Co dalej z TVP? \"Realnie brana pod uwag\u0119 jest okupacja budynk\u00f3w telewizji\"", "description": "Okupacja budynku, przykuwanie si\u0119 do kaloryfer\u00f3w, wynoszenie przez policj\u0119? Takie sytuacje mog\u0105 mie\u0107 miejsce, kiedy w\u0142adza PiS zostanie zdj\u0119ta z TVP. A przynajmniej taki scenariusz przedstawia cz\u0142onek Rady Medi\u00f3w Narodowych.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-tvp-realnie-brana-pod-uwage-jest-okupacja-budynkow-telewizji/s3bw77l", "date_published": "2023-12-15T10:27:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\"Siedzie\u0107 w domu. Czeka\u0107\". Zacz\u0119\u0142y si\u0119 spi\u0119cia klient\u00f3w z kurierami", "description": "Okres \u015bwi\u0105teczny to z jednej strony okazja do wi\u0119kszego zarobku dla kurier\u00f3w, a z drugiej czas po\u015bpiechu i niekiedy niemi\u0142ych spotka\u0144 z klientami. Np. z tymi, kt\u00f3rzy zam\u00f3wili paczki \"za pobraniem\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mozna-zarobic-105-tys-zl-ale-nie-ma-kiedy-sie-wysikac-kurierzy-mowia-jak-wyglada/gymesf7", "date_published": "2023-12-15T10:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Ruch Viktora Orbana wywo\u0142a\u0142 szok na W\u0119grzech. \"Jest to celowe k\u0142amstwo\"", "description": "Przyj\u0119ta przez parlament w\u0119gierski nowa ustawa spotka\u0142a si\u0119 z ostrym sprzeciwem medi\u00f3w, kt\u00f3re uwa\u017caj\u0105 j\u0105 za narz\u0119dzie ograniczaj\u0105ce wolno\u015b\u0107 prasy. \"Jest to sprzeczne z prawami cz\u0142owieka i zasadami demokracji przyj\u0119tymi na W\u0119grzech, a tak\u017ce ze zdrowym rozs\u0105dkiem\" \u2014 pisz\u0105 dziennikarze o nowym prawie. Chodzi o ustaw\u0119 \"o ochronie suwerenno\u015bci\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ruch-viktora-orbana-wywolal-szok-na-wegrzech-jest-to-celowe-klamstwo/170w76d", "date_published": "2023-12-15T09:56:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Szykuje si\u0119 prze\u0142om w sprawie frankowicz\u00f3w. Nowy rz\u0105d mo\u017ce za\u0142atwi\u0107 spraw\u0119", "description": "Nowa w\u0142adza mo\u017ce oznacza\u0107 nowe otwarcie w kwestii frankowicz\u00f3w. Jacek Jastrz\u0119bski, przewodnicz\u0105cy Komisji Nadzoru Finansowego, zasugerowa\u0142 w radiu TOK FM, \u017ce realne jest wprowadzenie ustawy frankowej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ustawa-frankowa-rozwiaze-kredytowy-problem-jest-gotowosc/bq087xj", "date_published": "2023-12-15T09:44:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Minister funduszy ju\u017c dzia\u0142a. \"Podpisa\u0142am wniosek o 6,9 mld euro z KPO\"", "description": "\"W imieniu polskich obywateli podpisa\u0142am wniosek o pierwsz\u0105 p\u0142atno\u015b\u0107 na 6,9 mld euro z KPO. Czekamy te\u017c na zaliczk\u0119 5 mld euro\" - poinformowa\u0142a minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Donald Tusk doda\u0142 na platformie X, \u017ce \"nasze pieni\u0105dze wreszcie ruszy\u0142y\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-funduszy-juz-dziala-podpisalam-wniosek-o-69-mld-euro-z-kpo/s1n86z2", "date_published": "2023-12-15T09:36:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Inflacja wy\u017csza ni\u017c pierwotnie podawano. GUS poda\u0142 nowe dane", "description": "Inflacja w listopadzie wynios\u0142a 6,6 proc. rok do roku. To wersja po dok\u0142adniejszej analizie przez GUS zmian cen towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych. Niestety to wy\u017cej ni\u017c pierwotnie wyliczono w tzw. szybkim wska\u017aniku. Jednocze\u015bnie jest to jednak najni\u017cszy odczyt w skali ponad dw\u00f3ch lat.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-wyzsza-niz-pierwotnie-podawano-gus-podal-nowe-dane/hjlmxme", "date_published": "2023-12-15T09:01:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Donald Tusk po spotkaniu z Ursul\u0105 von der Leyen. Co z pieni\u0119dzmi?", "description": "Szefowa Komisji Europejskiej zadeklarowa\u0142a, \u017ce Polska dostanie 5 mld euro zaliczki w ramach KPO na walk\u0119 z dekarbonizacj\u0105. Zaznaczy\u0142a, \u017ce przed naszym krajem jeszcze du\u017co pracy przy przywracaniu praworz\u0105dno\u015bci, ale wyrazi\u0142a zadowolenie z zaanga\u017cowania w spraw\u0119 Donalda Tuska. \u2014 Postaramy si\u0119 m\u0105drze wyda\u0107 te pieni\u0105dze \u2014 podkre\u015bli\u0142 polski premier.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-po-spotkaniu-z-ursula-von-der-leyen-co-z-pieniedzmi/w4ly5f1", "date_published": "2023-12-15T08:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Propagandowa szopka Putina. Dosta\u0142 pytanie od emerytki i zacz\u0105\u0142 przeprasza\u0107", "description": "W\u0142adimir Putin, kt\u00f3ry wiosn\u0105 b\u0119dzie \"walczy\u0142\" o kolejn\u0105 kadencj\u0119 w roli prezydenta Rosji, wzi\u0105\u0142 niedawno udzia\u0142 w propagandowym programie, w kt\u00f3rym odpowiada\u0142 na pytania zwyk\u0142ych obywateli. Jedna z emerytek poprosi\u0142a prezydenta o interwencj\u0119 w sprawie cen jaj, kt\u00f3re w Rosji dro\u017cej\u0105 w bardzo szybkim tempie.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/propagandowa-szopka-putina-dostal-niewygodne-pytanie-od-emerytki/ehkvp1q", "date_published": "2023-12-15T08:47:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Magiczne Mi\u0119dzyzdroje w zimowej scenerii. Specjalne ceny", "description": "W sercu zimowego nadba\u0142tyckiego krajobrazu, w urokliwych Mi\u0119dzyzdrojach, czeka na go\u015bci Wave Mi\u0119dzyzdroje Resort &amp; SPA. Ten nowoczesny hotel, zainspirowany dynamik\u0105 morskich fal, oferuje nie tylko blisko\u015b\u0107 pi\u0119knej piaszczystej pla\u017cy, ale r\u00f3wnie\u017c stylowe apartamenty, ekskluzywn\u0105 stref\u0119 SPA i mn\u00f3stwo atrakcji dla ka\u017cdego. Je\u015bli marzysz o komfortowym wypoczynku, regeneracji i niezapomnianych chwilach nad Ba\u0142tykiem, to ten hotel jest dla ciebie. To idealne miejsce dla par, grup przyjaci\u00f3\u0142 oraz rodzin z dzie\u0107mi. Co wi\u0119cej? Wave Mi\u0119dzyzdroje Resort &amp; SPA wraz z serwisem Triverna.pl oferuje specjalne ceny rezerwacji dla os\u00f3b, kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 na rezerwacj\u0119 za po\u015brednictwem link\u00f3w w poni\u017cszym artykule. Zapraszamy!", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/magiczne-miedzyzdroje-w-zimowej-scenerii-specjalne-ceny/3sh8t8p", "date_published": "2023-12-15T08:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Murapol na gie\u0142dzie. Debiut wicelidera w\u015br\u00f3d deweloper\u00f3w", "description": "Akcje Murapol, obecnie wicelidera deweloper\u00f3w mieszkaniowych w Polsce, notowane s\u0105 ju\u017c na rynku podstawowym Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Debiut na warszawskim parkiecie to efekt oferty publicznej akcji, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 si\u0119gn\u0119\u0142a oko\u0142o 404 mln z\u0142. Kapitalizacja Sp\u00f3\u0142ki, wynikaj\u0105ca z ostatecznej ceny akcji sprzedawanych w ofercie, wynosi oko\u0142o 1,35 mld z\u0142.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/murapol-na-gieldzie-debiut-wicelidera-wsrod-deweloperow/s2v9gbr", "date_published": "2023-12-15T08:08:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Murapol na gie\u0142dzie. Dobry debiut wicelidera w\u015br\u00f3d deweloper\u00f3w", "description": "Akcje Murapol, obecnie wicelidera deweloper\u00f3w mieszkaniowych w Polsce, notowane s\u0105 ju\u017c na rynku podstawowym Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Debiut na warszawskim parkiecie to efekt oferty publicznej akcji, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 si\u0119gn\u0119\u0142a oko\u0142o 404 mln z\u0142. Kapitalizacja Sp\u00f3\u0142ki, wynikaj\u0105ca z ostatecznej ceny akcji sprzedawanych w ofercie, wynosi\u0142a oko\u0142o 1,35 mld z\u0142. Po debiucie jest ju\u017c du\u017co wy\u017csza.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/murapol-na-gieldzie-dobry-debiut-wicelidera-wsrod-deweloperow/s2v9gbr", "date_published": "2023-12-15T08:08:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "G\u0142o\u015bny sponsor PZPN ma k\u0142opoty. Strona i infolinia nie dzia\u0142aj\u0105", "description": "Inszury.pl, jeden ze sponsor\u00f3w PZPN, o kt\u00f3rych w ostatnich miesi\u0105cach by\u0142o bardzo g\u0142o\u015bno, ma problemy. Od kilku dni por\u00f3wnywarka ubezpiecze\u0144 nie dzia\u0142a, podobnie jak infolinia telefoniczna. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji medi\u00f3w sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce zosta\u0107 zamkni\u0119ta.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/glosny-sponsor-pzpn-ma-klopoty-strona-i-infolinia-nie-dzialaja/red46kr", "date_published": "2023-12-15T07:51:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Chcia\u0142em kupi\u0107 \u017cyw\u0105 choink\u0119 na \u015bwi\u0119ta. Oto co us\u0142ysza\u0142em od handlarzy", "description": "Rynek bo\u017conarodzeniowych choinek w Polsce wart jest ok. 500 mln z\u0142. Przy okazji cotygodniowych zakup\u00f3w sprawdzi\u0142em, ile zap\u0142acimy za \u015bwi\u0105teczne drzewko na placu targowym, w markecie i u le\u015bnik\u00f3w. Cenniki s\u0105 nieub\u0142agane. Us\u0142ysza\u0142em, \u017ce \"warto si\u0119 \u015bpieszy\u0107, bo zostan\u0105 najdro\u017csze\".", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chcialem-kupic-zywa-choinke-na-swieta-oto-co-uslyszalem-od-handlarzy/813t1p2", "date_published": "2023-12-15T07:28:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Polska jak Teksas. Nowe \u015bmig\u0142owce b\u0119d\u0105 pilnowa\u0107 kierowc\u00f3w", "description": "Polska policja stawia na ameryka\u0144skie standardy. Do s\u0142u\u017cby trafi\u0142y cztery nowe \u015bmig\u0142owce Bell. W sumie jest ju\u017c ich tyle, co w Teksasie. Funkcjonariusze b\u0119d\u0105 nimi latali nad drogami.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-jak-teksas-nowe-smiglowce-beda-pilnowac-kierowcow/e90xgcd", "date_published": "2023-12-15T07:12:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Dzi\u015b Tusk mo\u017ce odblokowa\u0107 lawin\u0119 pieni\u0119dzy dla Polski. Ma plan na weto prezydenta", "description": "To b\u0119dzie spotkanie, kt\u00f3re mo\u017ce uruchomi\u0107 lawin\u0119 unijnych \u015brodk\u00f3w unijnych do Polski. W pi\u0105tek rano premier Donald Tusk ma zobaczy\u0107 si\u0119 z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen. Jak informuje RMF FM, szef rz\u0105du ma kilka sposob\u00f3w na przekonanie Brukseli do odblokowania pieni\u0119dzy dla Polski.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dzis-kluczowe-spotkanie-tuska-w-grze-140-mld-euro-dla-polski/9eb02t2", "date_published": "2023-12-15T06:36:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy raport ze sklep\u00f3w. Znamy produkty, kt\u00f3re dro\u017cej\u0105 najbardziej i te, kt\u00f3re taniej\u0105", "description": "Z miesi\u0105ca na miesi\u0105c podwy\u017cki cen w sklepach s\u0142abn\u0105. Pokazuj\u0105 to najnowsze dane z rynku, zebrane z blisko 31 tys. plac\u00f3wek handlowych. Og\u00f3\u0142em po raz drugi z rz\u0119du codzienne zakupy zdro\u017ca\u0142y jednocyfrowo. S\u0105 jednak kategorie produkt\u00f3w, kt\u00f3re znacz\u0105co winduj\u0105 ten wska\u017anik i jedna, w kt\u00f3rej ceny mocno spad\u0142y.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-raport-ze-sklepow-znamy-produkty-ktore-drozeja-najbardziej/lmnd9jt", "date_published": "2023-12-15T06:21:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "R\u00f3wna emerytura dla wszystkich? Ten pomys\u0142 kie\u0142kuje w Lewicy", "description": "Wprowadzenie emerytury obywatelskiej to pomys\u0142, kt\u00f3ry w przestrzeni publicznej przewija si\u0119 od jakiego\u015b czasu. Plan wprowadzenia takiego mechanizmu mia\u0142 nawet rz\u0105d Mateusza Morawieckiego. Teraz do\u015b\u0107 powa\u017cnie my\u015bli o nim Lewica, kt\u00f3rej przedstawicielka rz\u0105dzi przecie\u017c w resorcie rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rowna-emerytura-dla-wszystkich-ten-pomysl-kielkuje-w-lewicy/zrpyxcg", "date_published": "2023-12-15T06:13:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nowy rz\u0105d chce nadal dop\u0142aca\u0107 do kredyt\u00f3w mieszkaniowych", "description": "Program rz\u0105dowych dop\u0142at do kredyt\u00f3w, kt\u00f3ry nap\u0119dza wzrost cen mieszka\u0144 na rynku, b\u0119dzie kontynuowany. Ukraina mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 negocjacje akcesyjne z Uni\u0105 Europejsk\u0105, nasze obligacje s\u0105 najdro\u017csze od p\u00f3\u0142tora roku, Niemcy przez swoje w\u0142asne decyzje fiskalne b\u0119d\u0105 rosn\u0105\u0107 wolniej. A Europejski Bank Centralny na razie nie rozmawia nawet o tym, kiedy zacz\u0105\u0107 obni\u017canie st\u00f3p procentowych. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowy-rzad-chce-nadal-doplacac-do-kredytow-mieszkaniowych/gyk2y2c", "date_published": "2023-12-15T06:02:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\"Dr Google\" ci\u0119 wyleczy? AI od giganta ju\u017c w r\u0119kach lekarzy", "description": "Google MedLM to nowy pakiet modeli AI przeznaczonych do sektora opieki zdrowotnej. Zosta\u0142y zaprojektowane w taki spos\u00f3b, aby pom\u00f3c specjalistom w przeprowadzaniu skomplikowanych bada\u0144 czy przy dokumentowaniu interakcji lekarz-pacjent. Nie mo\u017cna te\u017c powiedzie\u0107, \u017ce Google nie widzi w tym biznesu dla siebie \u2014 firma zdecydowanie chce zarabia\u0107 na narz\u0119dziach dla bran\u017cy medycznej.", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ai-googlea-w-medycynie-moze-zastapic-lekarzy-na-razie-droga-do-tego-jest-daleka/69e7wk5", "date_published": "2023-12-15T05:44:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "\"Tusk nie powinien przej\u015b\u0107 oboj\u0119tnie\". Prawnik m\u00f3wi, co grozi Kaczy\u0144skiemu [KOMENTARZ]", "description": "Nawet przy za\u0142o\u017ceniu, \u017ce politycy powinni mie\u0107 grubsz\u0105 sk\u00f3r\u0119, a wypowiedzi odnosz\u0105ce si\u0119 do polityk\u00f3w winny korzysta\u0107 z jak najszerszej wolno\u015bci s\u0142owa, trudno zachowanie prezesa PiS pod k\u0105tem prawnym \u2013 jak i etycznym \u2013 usprawiedliwi\u0107. Mo\u017cna wyobrazi\u0107 sobie tutaj kilka delikt\u00f3w \u2014 zar\u00f3wno cywilnych, jak i karnych \u2014 pisze adwokat Andrzej Zorski w komentarzu dla Business Insider Polska.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/oskarzenie-tuska-o-bycie-agentem-oto-prawne-konsekwencje-dla-kaczynskiego-komentarz/sefpnjf", "date_published": "2023-12-15T05:34:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "B\u0119dzie przes\u0142uchanie w Sejmie. Oto trzech kandydat\u00f3w na prezesa UODO", "description": "W najbli\u017cszy wtorek 19 grudnia kandydaci na nowego prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych zmierz\u0105 si\u0119 w debacie organizowanej przez Sejm. W grze pozostaj\u0105 na razie trzy nazwiska, w tym nowy kandydat zg\u0142oszony przez Polsk\u0119 2050. Stawka jest wysoka. W erze algorytm\u00f3w i sztucznej inteligencji stanowisko szefa UODO ma znaczenie. Wyb\u00f3r nowego prezesa to jednocze\u015bnie test z transparentno\u015bci dla nowego rz\u0105du.", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/trzech-kandydatow-na-prezesa-uodo-bedzie-przesluchanie-w-sejmie/3t96bk3", "date_published": "2023-12-15T05:22:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Nocna wolta Orbana. Zablokowa\u0142 50 mld euro pomocy dla Ukrainy", "description": "Viktor Orban zablokowa\u0142 unijn\u0105 decyzj\u0119 o wsparciu Ukrainy kwot\u0105 50 mld euro. Sta\u0142o si\u0119 to zaledwie kilka godzin po tym, jak unijni przyw\u00f3dcy jednomy\u015blnie opowiedzieli si\u0119 za rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w akcesyjnych z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105. Premiera W\u0119gier nie by\u0142o w\u00f3wczas na sali.", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nocna-wolta-orbana-zablokowal-50-mld-euro-pomocy-dla-ukrainy/h9vzmrt", "date_published": "2023-12-15T05:18:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Wchodz\u0105 na pole minowe za mniejsze pieni\u0105dze. Ile zarobi\u0105 nominaci nowego rz\u0105du?", "description": "Odwo\u0142anie Janiny Goss jest symbolicznym startem karuzeli kadrowej w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142kach. Ludzie nowej koalicji w zarz\u0105dach najwi\u0119kszych firm mog\u0105 liczy\u0107 miesi\u0119cznie na zarobki w wysoko\u015bci niemal rocznych wyp\u0142at przeci\u0119tnego Kowalskiego. Jest jednak druga strona medalu. B\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 na polu minowym za du\u017co mniejsze pieni\u0105dze, ni\u017c cz\u0119sto oferuj\u0105 prywatne firmy. Pokazujemy to na przyk\u0142adach.", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ile-zarabia-prezes-orlenu-pko-bp-i-pge-na-takie-stawki-moga-liczyc-ludzie-tuska/z0f91gv", "date_published": "2023-12-15T05:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "To mo\u017ce by\u0107 nowy prezes PFR. Na gie\u0142dzie nazwisk kr\u00f3luje znany mened\u017cer", "description": "Do stanowiska prezesa Polskiego Funduszu Rozwoju przymierzany jest Jakub Karnowski, by\u0142y prezes PKP za rz\u0105d\u00f3w koalicji PO-PSL \u2013 wynika z nieoficjalnych informacji Business Insider Polska. Jego nazwisko najcz\u0119\u015bciej przewija si\u0119 na gie\u0142dzie potencjalnych nast\u0119pc\u00f3w Paw\u0142a Borysa. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 ostateczne decyzje w tej sprawie jeszcze nie zapad\u0142y, a Karnowski jest wymieniany jako kandydat na szefa tak\u017ce innych sp\u00f3\u0142ek.", "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pfr-bedzie-mial-wkrotce-nowego-prezesa-na-gieldzie-kroluje-jedno-nazwisko/lwdg9mx", "date_published": "2023-12-15T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "title": "Kurs EUR/PLN 15 grudnia 2023 r.", "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty EUR oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 15 grudnia 2023. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs euro w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs EUR wynosi\u0142: 4,3121 z\u0142. Wszystkiego dowiesz si\u0119 z poni\u017cszego artyku\u0142u.", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-15-grudnia-2023-r/547xj0d", "date_published": "2023-12-15T05:00:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Business insider", "album": "Business insider", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ocdn.eu/businessinsider/static/bi-logo-horizontal.jpg.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]