[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "TK bierze w obron\u0119 TVP? Nie tak pr\u0119dko. Prawnicy wskazuj\u0105 szereg nieprawid\u0142owo\u015bci", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7c374273-f1c3-4264-9fd8-d5b23272af10\" width=\"308\" /> Trybuna\u0142 Konstytucyjny wbi\u0142 klin mi\u0119dzy nowy rz\u0105d a TVP? Tak twierdz\u0105 pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3rzy zawnioskowali do TK o wstrzymanie stosowania przepis\u00f3w zezwalaj\u0105cych na likwidacj\u0119 sp\u00f3\u0142ek medi\u00f3w publicznych. Innego zdania s\u0105 prawnicy, kt\u00f3rzy wskazuj\u0105, \u017ce TK nie m\u00f3g\u0142 wyda\u0107 takiego postanowienia.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tk-bierze-w-obrone-tvp-nie-tak-predko-prawnicy-wskazuja-szereg-nieprawidlowosci-6974052595497824a.html", "date_published": "2023-12-15T15:20:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Miliardy z KPO. B\u0119dzie wniosek do prokuratury", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0533da89-03dc-42eb-b11f-ae0cc9114416\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek lub sobot\u0119 z\u0142o\u017c\u0119 do prokuratury wniosek o sprawdzenie, czy przez ra\u017c\u0105ce niedope\u0142nienie obowi\u0105zku po stronie rz\u0105du, Polska w 2021 roku wiceszef klubu PSL-TD Marek Sawicki.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/miliardy-z-kpo-bedzie-wniosek-do-prokuratury-6974010698382112a.html", "date_published": "2023-12-15T11:51:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Gie\u0142da zareagowa\u0142a na KPO? Mamy rekord. \"WIG najwy\u017cszy w historii\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2bd8424b-d93d-4718-9bd0-e53c7030429a\" width=\"308\" /> Warszawski Indeks Gie\u0142dowy osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017cszy wynik w historii i jest o ok. 37 proc. wi\u0119kszy ni\u017c na pocz\u0105tku roku. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek notowanych na WIG20 zyskuje. Pozytywne doniesienia z gie\u0142dy zbiegaj\u0105 si\u0119 w czasie z informacjami o szybkiej wyp\u0142acie cz\u0119\u015bci \u015brodk\u00f3w z KPO. - M\u00f3j rz\u0105d z\u0142o\u017cy\u0142 dzisiaj wnioski - powiedzia\u0142 Donald Tusk.", "link": "https://www.money.pl/gielda/kpo-rozgrzalo-gielde-mamy-rekord-wig-najwyzszy-w-historii-6974003786636064a.html", "date_published": "2023-12-15T11:31:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "\"Pod \u017cadnym pozorem nie wpuszcza\u0107\". Pos\u0142anka pokaza\u0142a tajemnicz\u0105 kartk\u0119", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d73559dc-70d8-46a7-a1c6-1ab3a789c126\" width=\"308\" /> Pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Magdalena Filiks opublikowa\u0142a zdj\u0119cie kartki, na kt\u00f3rej napisano: \"Pod \u017cadnym pozorem nie wpuszcza\u0107 pos\u0142anek p. Magdalena Filiks i p. Katarzyna Osos\". Parlamentarzystka twierdzi, \u017ce naklejka mia\u0142a znajdowa\u0107 si\u0119 pod biurkiem w siedzibie Dyrekcji Generalnej Las\u00f3w Pa\u0144stwowych.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pod-zadnym-pozorem-nie-wpuszczac-poslanka-publikuje-tajemnicza-kartke-6973993240992512a.html", "date_published": "2023-12-15T10:42:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Tak wzrosn\u0105 pensje w 2024 r. Najnowsza prognoza", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bef46f2b-10b4-42cd-a000-7f8c992c1153\" width=\"308\" /> Wzrost p\u0142ac realnych w ca\u0142ym przysz\u0142ym roku mo\u017ce oscylowa\u0107 wok\u00f3\u0142 nawet 6 proc., a w przypadku pracownik\u00f3w otrzymuj\u0105cych minimalne wynagrodzenie realny wzrost mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 dwucyfrowy - wskazuj\u0105 w najnowszym raporcie ekonomi\u015bci banku ekonomista Citi Handlowy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tak-wzrosna-pensje-w-2024-r-najnowsza-prognoza-6973973415369472a.html", "date_published": "2023-12-15T09:58:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Sta\u0142o si\u0119. Tusk og\u0142asza sukces w Brukseli", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1c88657c-a6e3-4e0c-8f3b-b4a2ecaa38da\" width=\"308\" /> Polska dostanie 5 mld euro  zaliczki w ramach Krajowego Planu Odbudowy - og\u0142osi\u0142a w pi\u0105tek przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen wraz z premierem Donaldem Tuskiem. Pieni\u0105dze maj\u0105 trafi\u0107 do naszego kraju jeszcze w tym roku.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/stalo-sie-tusk-oglasza-sukces-w-brukseli-6973968447474432a.html", "date_published": "2023-12-15T08:54:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 15.12.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 15.12.2023. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9308 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-15-12-2023-6973969095371553a.html", "date_published": "2023-12-15T08:32:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Murapol debiutuje na gie\u0142dzie. Tak zmieni\u0142 si\u0119 kurs tu\u017c po otwarciu notowa\u0144", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/575781d3-f814-4ef7-8394-aef8d447748d\" width=\"308\" /> Kurs akcji Murapolu na otwarciu w pi\u0105tek, w pierwszym dniu notowa\u0144 na GPW wzr\u00f3s\u0142 o 13,6 proc. do 37,5 z\u0142. Debiut na warszawskim parkiecie jest zwie\u0144czeniem oferty publicznej akcji, kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 si\u0119gn\u0119\u0142a oko\u0142o 404 mln z\u0142. Kapitalizacja Sp\u00f3\u0142ki, wynikaj\u0105ca z ostatecznej ceny akcji sprzedawanych w ofercie, wynosi oko\u0142o 1,35 mld z\u0142 - informuje sp\u00f3\u0142ka.", "link": "https://www.money.pl/gielda/murapol-debiutuje-na-gieldzie-tak-zmienil-sie-kurs-tuz-po-otwarciu-notowan-6973963730885376a.html", "date_published": "2023-12-15T08:22:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 15.12.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 15.12.2023. W pi\u0105tek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0173 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-15-12-2023-6973962031680256a.html", "date_published": "2023-12-15T08:04:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 15.12.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 15.12.2023. W pi\u0105tek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5349 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-15-12-2023-6973954121095968a.html", "date_published": "2023-12-15T07:32:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Mo\u0142dawia jak Niemcy? Putin bardzo si\u0119 myli", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f052fc84-62f4-490b-add9-51df8fcf6be9\" width=\"308\" /> Podczas czwartkowego szczytu unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w Brukseli podj\u0119ta zosta\u0142a decyzja o rozpocz\u0119ciu negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105 i Mo\u0142dawi\u0105. Do ruchu UE odni\u00f3s\u0142 si\u0119 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin, kt\u00f3ry por\u00f3wna\u0142 Mo\u0142dawi\u0119 do Niemiec. Ekspert wskazuje jednak, jak bardzo si\u0119 myli.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/moldawia-jak-niemcy-putin-bardzo-sie-myli-6973943744355104a.html", "date_published": "2023-12-15T07:23:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "PiS w tej sprawie nie odpuszcza. Do Sejmu ma wr\u00f3ci\u0107 sprawa reparacji", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6f9efda5-bf1a-4f2a-bfc2-617e3276821b\" width=\"308\" /> - W przysz\u0142ym tygodniu chcieliby\u015bmy przed\u0142o\u017cy\u0107 projekt uchwa\u0142y Sejmu wzywaj\u0105cej rz\u0105d do podejmowania dzia\u0142a\u0144 na forum mi\u0119dzynarodowym w zakresie dochodzenia reparacji wojennych od Niemiec - zapowiedzia\u0142 w rozmowie z PAP pose\u0142 PiS Arkadiusz Mularczyk.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pis-w-tej-sprawie-nie-odpuszcza-do-sejmu-ma-wrocic-sprawa-reparacji-6973931558603552a.html", "date_published": "2023-12-15T06:10:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Kursy walut 15.12.2023. Pi\u0105tkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/42673486-e5fa-426a-a05b-a827a357deb3\" width=\"308\" /> Kursy walut - 15.12.2023. W pi\u0105tek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,93 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,02 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,53 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,32 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-15-12-2023-piatkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6973931818597152a.html", "date_published": "2023-12-15T06:05:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Nadchodzi kolejna zmiana w wa\u017cnej instytucji. Nowy rz\u0105d ma faworyta", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/649f6abf-dcec-4e6e-b3ef-493f378322c1\" width=\"308\" /> Do stanowiska prezesa Polskiego Funduszu Rozwoju przymierzany jest Jakub Karnowski, by\u0142y prezes PKP za rz\u0105d\u00f3w koalicji PO-PSL - tak  wynika z nieoficjalnych informacji Business Insider Polska. Serwis dodaje jednak, \u017ce ostateczne decyzje w tej sprawie jeszcze nie zapad\u0142y.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nadchodzi-kolejna-zmiana-w-waznej-instytucji-nowy-rzad-ma-faworyta-6973926867254016a.html", "date_published": "2023-12-15T05:56:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Orban m\u00f3wi \"nie\". W\u0119gry zablokowa\u0142y  porozumienie ws. pomocy finansowej dla Ukrainy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/63aed5d9-75db-43cc-84a7-0dc1194b57fb\" width=\"308\" /> Premier W\u0119gier Viktor Orban potwierdzi\u0142, \u017ce podczas unijnego szczytu w Brukseli zawetowa\u0142 przyj\u0119cie nowego wsparcia bud\u017cetowego Unii Europejskiej dla Ukrainy w wysoko\u015bci 50 miliard\u00f3w euro.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orban-mowi-nie-wegry-zablokowaly-porozumienie-ws-pomocy-finansowej-dla-ukrainy-6973916595485472a.html", "date_published": "2023-12-15T05:12:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]