[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:30:20.424686+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-w-berlinie-powazna-awaria-setki-tysiecy-nie-ma-wody,nId,7884150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chaos-w-berlinie-powazna-awaria-setki-tysiecy-nie-ma-wody/000KDL5V8X4PA9GJ-C321.jpg\" alt=\"Chaos w Berlinie. Powa\u017cna awaria, &quot;setki tysi\u0119cy nie ma wody&quot;\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna awaria w niemieckiej stolicy. Jak informuje &quot;Bild&quot;, setki tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Berlina nie ma wody. Problemy wyst\u0105pi\u0142y w co najmniej kilku dzielnicach. Stra\u017c po\u017carna zaapelowa\u0142a, aby nie dzwoni\u0107 pod numer 112, bo linia jest przeci\u0105\u017cona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1812511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-w-berlinie-powazna-awaria-setki-tysiecy-nie-ma-wody,nId,7884150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos w Berlinie. Powa\u017cna awaria, \"setki tysi\u0119cy nie ma wody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T21:25:01.048026+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dotarli-do-tajnych-dokumentow-z-rosji-powstal-plan-uderzenia,nId,7884147\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dotarli-do-tajnych-dokumentow-z-rosji-powstal-plan-uderzenia/000KDL10RSNUEF0N-C321.jpg\" alt=\"Dotarli do tajnych dokument\u00f3w z Rosji. Powsta\u0142 plan uderzenia w Azji\" align=\"left\" /></a>160 miejsc w Japonii i Korei Po\u0142udniowej znalaz\u0142o si\u0119 na odtajnionej rosyjskiej li\u015bcie cel\u00f3w. Kreml szkoli\u0142 swoich oficer\u00f3w na wypadek wojny na Dalekim Wschodzie. Plany pochodz\u0105 sprzed ponad 10 lat, ale idealnie oddaj\u0105 ducha rosyjskiego imperializmu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1812227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dotarli-do-tajnych-dokumentow-z-rosji-powstal-plan-uderzenia,nId,7884147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotarli do tajnych dokument\u00f3w z Rosji. Powsta\u0142 plan uderzenia w Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-propozycja-holowni-pod-znakiem-zapytania-czarzasty-nierozsad,nId,7884133\"><img src=\"https://i.iplsc.com/propozycja-holowni-pod-znakiem-zapytania-czarzasty-nierozsad/000KDKW1D6O1012B-C321.jpg\" alt=\"Propozycja Ho\u0142owni pod znakiem zapytania. Czarzasty: Nierozs\u0105dna\" align=\"left\" /></a>&quot;Nierozs\u0105dna&quot; - tak W\u0142odzimierz Czarzasty oceni\u0142 propozycj\u0119 Szymona Ho\u0142owni. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tzw. ustawy incydentalnej, kt\u00f3ra zdaniem marsza\u0142ka Sejmu ma zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo prawne wybor\u00f3w prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1812009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-propozycja-holowni-pod-znakiem-zapytania-czarzasty-nierozsad,nId,7884133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja Ho\u0142owni pod znakiem zapytania. Czarzasty: Nierozs\u0105dna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:13:39.900825+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekspertka-o-zakazie-mediow-spolecznosciowych-dla-mlodziezy-m,nId,7883850\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ekspertka-o-zakazie-mediow-spolecznosciowych-dla-mlodziezy-m/000KDIK50F6J9PRR-C321.jpg\" alt=\"Ekspertka o zakazie medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dla m\u0142odzie\u017cy. &quot;Mamy wi\u0119kszy problem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Wiek u\u017cytkowania social medi\u00f3w to temat zast\u0119pczy - uwa\u017ca Magdalena Bigaj, prezeska Fundacji Instytut Cyfrowego Obywatelstwa. Pisali\u015bmy niedawno o sonda\u017cu, w kt\u00f3rym zapytano Polki i Polak\u00f3w o to, co s\u0105dz\u0105 o pomy\u015ble wprowadzenia zakazu korzystania z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych przez osoby do 16. roku \u017cycia. - Potrzebujemy pilnie wypracowa\u0107 Akt Ochrony Ma\u0142oletnich Online. Jego elementem oczywi\u015bcie powinno by\u0107 ustalenie wieku dost\u0119pno\u015bci do medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ale to nie on jest dzisiaj najwi\u0119kszym problemem - m\u00f3wi Bigaj i apeluje o...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekspertka-o-zakazie-mediow-spolecznosciowych-dla-mlodziezy-m,nId,7883850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspertka o zakazie medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych dla m\u0142odzie\u017cy. \"Mamy wi\u0119kszy problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:13:39.801063+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-doprowadzono-do-chaosu,nId,7884081\"><img src=\"https://i.iplsc.com/oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-doprowadzono-do-chaosu/000KDKX68FFTX61P-C321.jpg\" alt=\"Or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. &quot;Doprowadzono do chaosu&quot;\" align=\"left\" /></a>- Skupiono si\u0119 na pog\u0142\u0119bianiu podzia\u0142\u00f3w i wzmacnianiu konflikt\u00f3w, doprowadzono do chaosu w wymiarze sprawiedliwo\u015bci - podkre\u015bli\u0142 prezydent Andrzej Duda, oceniaj\u0105c rok w\u0142adzy nowego rz\u0105du. W noworocznym or\u0119dziu m\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c o sytuacji za wschodni\u0105 granic\u0105 Polski i relacjach z USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-doprowadzono-do-chaosu,nId,7884081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. \"Doprowadzono do chaosu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:10:46.168427+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chaos-prawny-w-polsce-szefowa-zwiazku-w-kas-apeluje-do-wladz,nId,7884108\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chaos-prawny-w-polsce-szefowa-zwiazku-w-kas-apeluje-do-wladz/000KDKPMR0N9FA77-C321.jpg\" alt=\"Chaos prawny w Polsce. Szefowa zwi\u0105zku w KAS apeluje do w\u0142adz\" align=\"left\" /></a>&quot;Apeluj\u0119, ogarnijcie si\u0119. Nar\u00f3d na Was patrzy, urz\u0119dnicy na dole na Was patrz\u0105, funkcjonariusze s\u0142u\u017cb i wojska te\u017c. \u0179le to wygl\u0105da, bardzo \u017ale&quot; - napisa\u0142a Agata Jagodzi\u0144ska, zwracaj\u0105c si\u0119 do najwa\u017cniejszych urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwowych. Szefowa Zwi\u0105zkowej Alternatywy w Krajowej Administracji Skarbowej zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 na stosowanie si\u0119 do decyzji s\u0105d\u00f3w w zale\u017cno\u015bci od tego, kto zasiada w sk\u0142adzie s\u0119dziowskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chaos-prawny-w-polsce-szefowa-zwiazku-w-kas-apeluje-do-wladz,nId,7884108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos prawny w Polsce. Szefowa zwi\u0105zku w KAS apeluje do w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:10:45.847926+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-karambol-na-drodze-krajowej-akcja-sluzb-w-wielkopolsce,nId,7884113\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karambol-na-drodze-krajowej-akcja-sluzb-w-wielkopolsce/000KDKSQQKQXK1F3-C321.jpg\" alt=\"Karambol na drodze krajowej. Akcja s\u0142u\u017cb w Wielkopolsce\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczny wypadek w sylwestrowe popo\u0142udnie w Wielkopolsce. W miejscowo\u015bci Wa\u0142k\u00f3w dosz\u0142o do karambolu. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, na drodze krajowej nr 15 zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w. Sprawca by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i mia\u0142 odebrane prawo do kierowania pojazd\u00f3w. Kierowcy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z powa\u017cnymi utrudnieniami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-karambol-na-drodze-krajowej-akcja-sluzb-w-wielkopolsce,nId,7884113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karambol na drodze krajowej. Akcja s\u0142u\u017cb w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:04:53.457050+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyczenia-noworoczne-politykow-premier-zlozyl-deklaracje,nId,7884067\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zyczenia-noworoczne-politykow-premier-zlozyl-deklaracje/000KDKMK3G47ML4S-C321.jpg\" alt=\"\u017byczenia noworoczne polityk\u00f3w. Premier z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Obiecuj\u0119 dalej robi\u0107, co do mnie nale\u017cy. Ca\u0142a Polska naprz\u00f3d&quot; - zapewni\u0142 w \u017cyczeniach na Nowy Rok premier Donald Tusk. Z prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ma nadziej\u0119 na to, by &quot;ust\u0105pi\u0142o z\u0142o, kt\u00f3re opanowa\u0142o ojczyzn\u0119&quot;. Swoje \u017cyczenia przekazali r\u00f3wnie\u017c kandydaci na prezydenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zyczenia-noworoczne-politykow-premier-zlozyl-deklaracje,nId,7884067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byczenia noworoczne polityk\u00f3w. Premier z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T17:04:52.496056+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-podsumowano-zdobycze-rosjan-siedem-razy-wiecej-niz-w-2023,nId,7884071\"><img src=\"https://i.iplsc.com/podsumowano-zdobycze-rosjan-siedem-razy-wiecej-niz-w-2023/000KDJR6LHJAS7J6-C321.jpg\" alt=\"Podsumowano zdobycze Rosjan. Siedem razy wi\u0119cej ni\u017c w 2023\" align=\"left\" /></a>Rosja w 2024 roku przesun\u0119\u0142a si\u0119 o blisko 4000 kilometr\u00f3w kwadratowych. Ofensywne dzia\u0142ania Moskwy przyspieszy\u0142y jesieni\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zaj\u0119tych teren\u00f3w znajduje si\u0119 w obwodzie donieckim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1811017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-podsumowano-zdobycze-rosjan-siedem-razy-wiecej-niz-w-2023,nId,7884071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowano zdobycze Rosjan. Siedem razy wi\u0119cej ni\u017c w 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:59:21.300874+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-specjalny-raport-dotarl-do-bodnara-chodzi-o-ponad-200-spraw,nId,7884085\"><img src=\"https://i.iplsc.com/specjalny-raport-dotarl-do-bodnara-chodzi-o-ponad-200-spraw/000KDK9UOVAUDBF9-C321.jpg\" alt=\"Specjalny raport dotar\u0142 do Bodnara. Chodzi o ponad 200 spraw\" align=\"left\" /></a>&quot;Otrzyma\u0142em dzi\u015b pierwszy, licz\u0105cy blisko 200 stron, szczeg\u00f3\u0142owy raport przygotowany przez zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w w Prokuraturze Krajowej&quot; - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce analiza dotyczy &quot;podejrzenia politycznego wp\u0142ywu&quot; na przebieg post\u0119powa\u0144 w latach rz\u0105d\u00f3w PiS. Raport dotyczy pierwszych 200 spraw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-specjalny-raport-dotarl-do-bodnara-chodzi-o-ponad-200-spraw,nId,7884085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny raport dotar\u0142 do Bodnara. Chodzi o ponad 200 spraw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:59:21.210227+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-charakterystyczne-ruchy-rosjan-nad-morzem-srodziemnym-eksper,nId,7883937\"><img src=\"https://i.iplsc.com/charakterystyczne-ruchy-rosjan-nad-morzem-srodziemnym-eksper/000KDHKTSP6RA741-C321.jpg\" alt=\"Charakterystyczne ruchy Rosjan nad Morzem \u015ar\u00f3dziemnym. Eksperci alarmuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Dwa samoloty I\u0142-76TD nale\u017c\u0105ce do Rosji, na zmian\u0119 lataj\u0105 mi\u0119dzy Rosj\u0105, a baz\u0105 lotnicz\u0105 Al-Chadim po\u0142o\u017con\u0105 w podzielonej Libii, gdzie od lat stacjonuj\u0105 rosyjscy najemnicy - podaj\u0105 analitycy z w\u0142oskiego portalu Itamilradar. Jak wynika z grudniowej analizy ekspert\u00f3w &quot;Kreml przerzuca sprz\u0119t wojskowy z Syrii do Libii&quot;. Analitycy dodaj\u0105, \u017ce ruchy rosyjskiego lotnictwa niepokoj\u0105 kraje regionu Morza \u015ar\u00f3dziemnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-charakterystyczne-ruchy-rosjan-nad-morzem-srodziemnym-eksper,nId,7883937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charakterystyczne ruchy Rosjan nad Morzem \u015ar\u00f3dziemnym. Eksperci alarmuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:59:21.115447+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nowe-informacje-ws-napadu-na-jubilera-w-warszawie-wlasciciel,nId,7884028\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-ws-napadu-na-jubilera-w-warszawie-wlasciciel/000KDJ7J2YQRMWON-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. napadu na jubilera w Warszawie. W\u0142a\u015bciciel oszacowa\u0142 starty \" align=\"left\" /></a>- Co najmniej 1,5 miliona z\u0142otych by\u0142a warta bi\u017cuteria skradziona ze sklepu jubilerskiego podczas poniedzia\u0142kowego napadu w centrum handlowym Westfield Mokot\u00f3w - powiedzia\u0142a Interii kom. Ewa Ko\u0142dys, rzeczniczka mokotowskiej policji. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nowe-informacje-ws-napadu-na-jubilera-w-warszawie-wlasciciel,nId,7884028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. napadu na jubilera w Warszawie. W\u0142a\u015bciciel oszacowa\u0142 starty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:54:00.310271+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-podzieleni-w-ocenie-donalda-tuska-najnowszy-sondaz,nId,7883806\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-podzieleni-w-ocenie-donalda-tuska-najnowszy-sondaz/000I6HYSFV4YHJ8K-C321.jpg\" alt=\"Polacy podzieleni w ocenie Donalda Tuska. Najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>- </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-podzieleni-w-ocenie-donalda-tuska-najnowszy-sondaz,nId,7883806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy podzieleni w ocenie Donalda Tuska. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:54:00.206184+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poruszajace-sceny-na-turnieju-szachowym-ukrainiec-rozplakal-,nId,7884018\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poruszajace-sceny-na-turnieju-szachowym-ukrainiec-rozplakal/000KDIKIUSGV2LWT-C321.jpg\" alt=\"Poruszaj\u0105ce sceny na turnieju szachowym. Ukrainiec rozp\u0142aka\u0142 si\u0119 po pora\u017cce\" align=\"left\" /></a>55-letni ukrai\u0144ski arcymistrz Wasyl Iwanczuk za\u0142ama\u0142 si\u0119 po tym, jak przegra\u0142 na czas w Mistrzostwach \u015awiata w Szachach B\u0142yskawicznych. W starciu z faworyzowanym Amerykaninem wyra\u017anie prowadzi\u0142, ale najpierw pope\u0142ni\u0142 powa\u017cny b\u0142\u0105d, a p\u00f3\u017aniej nie zd\u0105\u017cy\u0142 wykona\u0107 ruchu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poruszajace-sceny-na-turnieju-szachowym-ukrainiec-rozplakal-,nId,7884018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszaj\u0105ce sceny na turnieju szachowym. Ukrainiec rozp\u0142aka\u0142 si\u0119 po pora\u017cce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:54:00.121550+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowa-uchwala-pkw-wszystkie-oczy-na-ministra-domanskiego,nId,7884007\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-uchwala-pkw-wszystkie-oczy-na-ministra-domanskiego/000KDIDAS44B740O-C321.jpg\" alt=\"&quot;Nietypowa&quot; uchwa\u0142a PKW. Wszystkie oczy na ministra Doma\u0144skiego\" align=\"left\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza, podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o przyj\u0119ciu sprawozdania finansowego PiS w &quot;nietypowej&quot; uchwale, post\u0105pi\u0142a niczym Jaros\u0142aw Gowin w s\u0142ynnym g\u0142osowaniu - jest za, ale si\u0119 nie cieszy. Dodatkowo zrzuca z siebie odpowiedzialno\u015b\u0107, a gor\u0105cy kartofel trafia w r\u0119ce ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Sprawdzamy, co wydarzy\u0142o si\u0119 na ostatnim posiedzeniu PKW i co mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 z pieni\u0119dzmi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nietypowa-uchwala-pkw-wszystkie-oczy-na-ministra-domanskiego,nId,7884007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nietypowa\" uchwa\u0142a PKW. Wszystkie oczy na ministra Doma\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:53:59.989641+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwester-moze-byc-koszmarny-wszystko-przez-jedno-niebezpiec,nId,7884045\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sylwester-moze-byc-koszmarny-wszystko-przez-jedno-niebezpiec/000KDJG942VC282J-C321.jpg\" alt=\"Sylwester mo\u017ce by\u0107 koszmarny. Wszystko przez jedno niebezpieczne zjawisko\" align=\"left\" /></a>To mo\u017ce by\u0107 bardzo niebezpieczna noc. Wygl\u0105da na to, \u017ce w sylwestra pojawi\u0105 si\u0119 pot\u0119\u017cne wichury, kt\u00f3re w porywach osi\u0105gn\u0105 nawet 115 km/h. Obowi\u0105zuj\u0105 ju\u017c z tego powodu alerty drugiego stopnia na ca\u0142ym Wybrze\u017cu, ale te\u017c w cz\u0119\u015bci Dolnego \u015al\u0105ska. W niekt\u00f3rych miejscach b\u0119dzie bardzo mocno wia\u0142o do czwartku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1810238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwester-moze-byc-koszmarny-wszystko-przez-jedno-niebezpiec,nId,7884045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester mo\u017ce by\u0107 koszmarny. Wszystko przez jedno niebezpieczne zjawisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:49:18.909555+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-ws-postrzelenia-zolnierzy-jest-ekspertyza-br,nId,7883821\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-ws-postrzelenia-zolnierzy-jest-ekspertyza-br/000KDH3K1IHVY9C0-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje ws. postrzelenia \u017co\u0142nierzy. Jest ekspertyza broni \" align=\"left\" /></a>Umorzono dochodzenie w sprawie nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku i postrzelenia dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - poinformowa\u0142 we wtorek dzia\u0142 ds. wojskowych Prokuratury Rejonowej Bia\u0142ystok-P\u00f3\u0142noc. Jak podaje prokuratura, bieg\u0142y wykona\u0142 ekspertyz\u0119 broni, z kt\u00f3rej pad\u0142y strza\u0142y. Z opinii eksperta wynika, \u017ce by\u0142a ona niesprawna technicznie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-ws-postrzelenia-zolnierzy-jest-ekspertyza-br,nId,7883821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. postrzelenia \u017co\u0142nierzy. Jest ekspertyza broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:49:18.822883+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-turysci-na-sniezce-znowu-sie-nie-popisali-synoptycy-maja-dos,nId,7884010\"><img src=\"https://i.iplsc.com/turysci-na-sniezce-znowu-sie-nie-popisali-synoptycy-maja-dos/000KDIKC7MKX4O2C-C321.jpg\" alt=\"Tury\u015bci na \u015anie\u017cce znowu si\u0119 nie popisali. Synoptycy maj\u0105 do\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Karygodne zachowanie turyst\u00f3w na \u015anie\u017cce&quot; - alarmuj\u0105 pracownicy obserwatorium IMGW na szczycie Karkonoszy. Wed\u0142ug nich kolejne osoby wchodz\u0105 na dach plac\u00f3wki, co jest \u0142amaniem prawa. Ostrzegaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 zg\u0142asza\u0107 kolejne takie zdarzenia. To nie pierwszy przypadek niefrasobliwego zachowania os\u00f3b odwiedzaj\u0105cych t\u0119 g\u00f3r\u0119. W poniedzia\u0142ek pojawi\u0142a si\u0119 informacja o m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry na \u015anie\u017ck\u0119... wjecha\u0142 elektrycznym rowerem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-turysci-na-sniezce-znowu-sie-nie-popisali-synoptycy-maja-dos,nId,7884010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci na \u015anie\u017cce znowu si\u0119 nie popisali. Synoptycy maj\u0105 do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:49:18.736086+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-rzadzie-przed-koncem-roku-jest-rezygnacja,nId,7883999\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-rzadzie-przed-koncem-roku-jest-rezygnacja/000KDIJ0EJIW5V3S-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w rz\u0105dzie przed ko\u0144cem roku. Jest rezygnacja\" align=\"left\" /></a>Andrzej Wyrobiec zrezygnowa\u0142 ze stanowiska wiceministra kultury i dziedzictwa narodowego. Jak poinformowa\u0142 resort, &quot;z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 na r\u0119ce premiera Donalda Tuska&quot; . Obowi\u0105zki po wiceszefie MKiDN przejmie Hanna Wr\u00f3blewska.  \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-rzadzie-przed-koncem-roku-jest-rezygnacja,nId,7883999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rz\u0105dzie przed ko\u0144cem roku. Jest rezygnacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:49:18.577256+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odslaniaja-kulisy-brawurowej-akcji-w-gorach-tak-znalezli-tur,nId,7883949\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odslaniaja-kulisy-brawurowej-akcji-w-gorach-tak-znalezli-tur/000KDHM9OPHDCM3M-C321.jpg\" alt=\"Ods\u0142aniaj\u0105 kulisy brawurowej akcji w g\u00f3rach. Tak znale\u017ali turyst\u0119\" align=\"left\" /></a>TOPR udost\u0119pni\u0142 nagranie z g\u0142o\u015bnej poniedzia\u0142kowej akcji na Rysach. Dron zarejestrowa\u0142, jak ratownicy zlokalizowali samotnego turyst\u0119. Wyczerpany i wych\u0142odzony m\u0119\u017cczyzna otrzyma\u0142 od nich zdaln\u0105 pomoc, a nast\u0119pnie zosta\u0142 przewieziony do Zakopanego. Ratownicy do\u0142\u0105czyli do nagrania opis, jak nale\u017cy zachowywa\u0107 si\u0119 w razie podobnej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odslaniaja-kulisy-brawurowej-akcji-w-gorach-tak-znalezli-tur,nId,7883949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ods\u0142aniaj\u0105 kulisy brawurowej akcji w g\u00f3rach. Tak znale\u017ali turyst\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:49:18.432683+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piotr-pytlakowski-nie-zyje-dziennikarz-mial-73-lata,nId,7884033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/piotr-pytlakowski-nie-zyje-dziennikarz-mial-73-lata/000KDJ3JHB84WBS2-C321.jpg\" alt=\"Piotr Pytlakowski nie \u017cyje. Dziennikarz mia\u0142 73 lata\" align=\"left\" /></a>Piotr Pytlakowski, dziennikarz \u015bledczy, autor ksi\u0105\u017cek i scenarzysta zmar\u0142 w wieku 73 lat. O \u015bmierci dziennikarza poinformowa\u0142 Cezary \u0141azarewicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piotr-pytlakowski-nie-zyje-dziennikarz-mial-73-lata,nId,7884033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Pytlakowski nie \u017cyje. Dziennikarz mia\u0142 73 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:44:13.478961+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-decyzji-pkw-zafundowaliscie-kampanie-nawrockiego,nId,7883907\"><img src=\"https://i.iplsc.com/echa-decyzji-pkw-zafundowaliscie-kampanie-nawrockiego/000KDHL9O26P3BAK-C321.jpg\" alt=\"Echa decyzji PKW. &quot;Zafundowali\u015bcie kampani\u0119 Nawrockiego&quot;\" align=\"left\" /></a>- Na miejscu ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego pewnie nie wyp\u0142aci\u0142bym pieni\u0119dzy Prawu i Sprawiedliwo\u015bci, ale to nie moja decyzja - stwierdzi\u0142 we wtorek Ryszard Balicki. W poniedzia\u0142ek, jako jeden z dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w PKW, wstrzyma\u0142 si\u0119 on od g\u0142osu ws. przyj\u0119cia sprawozdania finansowego komitetu PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych w 2023 r., kt\u00f3re ostatecznie zaakceptowano. Z kolei W\u0142odzimierz Czarzasty oceni\u0142 decyzj\u0119 PKW za &quot;psuj\u0105c\u0105 pa\u0144stwo&quot; i w mocnych s\u0142owach zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do jej cz\u0142onk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-decyzji-pkw-zafundowaliscie-kampanie-nawrockiego,nId,7883907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa decyzji PKW. \"Zafundowali\u015bcie kampani\u0119 Nawrockiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:44:13.372860+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kard-stanislaw-dziwisz-o-medialnych-doniesieniach-pomowienia,nId,7883882\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kard-stanislaw-dziwisz-o-medialnych-doniesieniach-pomowienia/000KDHF4WOM4P8YA-C321.jpg\" alt=\"Kard. Stanis\u0142aw Dziwisz o medialnych doniesieniach. &quot;Pom\u00f3wienia&quot;\" align=\"left\" /></a>To pom\u00f3wienia, kt\u00f3re nie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego z prawd\u0105 - w taki spos\u00f3b kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do medialnych doniesie\u0144 na jego temat. Wed\u0142ug nich ma on zosta\u0107 wezwany przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 ds. przeciwdzia\u0142ania pedofili. Duchowny podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;nie mia\u0142 \u017cadnego kontaktu z ksi\u0119\u017cmi, kt\u00f3rzy mieli zachowywa\u0107 si\u0119 tak, jak zosta\u0142o to opisane&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kard-stanislaw-dziwisz-o-medialnych-doniesieniach-pomowienia,nId,7883882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kard. Stanis\u0142aw Dziwisz o medialnych doniesieniach. \"Pom\u00f3wienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:44:13.276405+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dach-supermarketu-runal-do-srodka-wszystko-sie-nagralo,nId,7883973\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dach-supermarketu-runal-do-srodka-wszystko-sie-nagralo/000KDHNCA8BWK67G-C321.jpg\" alt=\"Dach supermarketu run\u0105\u0142 do \u015brodka. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne zdarzenie w Brazylii. Zawali\u0142 si\u0119 dach supermarketu w miejscowo\u015bci Barueri, w regionie metropolitalnym Sao Paulo. Konstrukcja nie wytrzyma\u0142a gwa\u0142townego gradobicia, kt\u00f3re przetoczy\u0142o si\u0119 przez okolic\u0119. Ulice miasta pokry\u0142y si\u0119 kawa\u0142kami lodu. Uszkodzonych zosta\u0142o te\u017c wiele innych budowli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dach-supermarketu-runal-do-srodka-wszystko-sie-nagralo,nId,7883973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dach supermarketu run\u0105\u0142 do \u015brodka. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:44:13.096792+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaufland-kontra-zwiazkowcy-szefowa-resortu-pracy-tu-nie-ma-d,nId,7883948\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kaufland-kontra-zwiazkowcy-szefowa-resortu-pracy-tu-nie-ma-d/000KDHN0WJX3O80C-C321.jpg\" alt=\"Kaufland kontra zwi\u0105zkowcy. Szefowa resortu pracy: Tu nie ma dyskusji\" align=\"left\" /></a>Zwi\u0105zkowiec Eryk Ko\u015bcik uwa\u017ca, \u017ce Kaufland wyrzuci\u0142 go za ujawnienie niewygodnych fakt\u00f3w o sieci, a teraz zwleka z przywr\u00f3ceniem go do pracy, mimo decyzji s\u0105du. Kaufland odpowiada, \u017ce nie zwalnia za krytyk\u0119 i &quot;z du\u017cym szacunkiem podchodzi do dzia\u0142alno\u015bci zwi\u0105zkowej&quot;. W spraw\u0119 w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 minister pracy. - Decyzj\u0119 s\u0105du o zabezpieczeniu nale\u017cy po prostu wykona\u0107 - wskazuje w rozmowie z Interi\u0105 Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaufland-kontra-zwiazkowcy-szefowa-resortu-pracy-tu-nie-ma-d,nId,7883948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaufland kontra zwi\u0105zkowcy. Szefowa resortu pracy: Tu nie ma dyskusji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T12:44:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zniknela-dzien-przed-sylwestrem-policja-poszukuje-15-letniej,nId,7883872\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zniknela-dzien-przed-sylwestrem-policja-poszukuje-15-letniej/000KDH8XXNF8UKC1-C321.jpg\" alt=\"Znikn\u0119\u0142a dzie\u0144 przed sylwestrem. Policja poszukuje 15-letniej Natalii \" align=\"left\" /></a>Policja z Niepo\u0142omic (woj. ma\u0142opolskie) szuka Natalii Bia\u0142ki. 15-latka znikn\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek przed sylwestrem. Wysz\u0142a z domu oko\u0142o po\u0142udnia i do tej pory nie skontaktowa\u0142a si\u0119 z rodzin\u0105. Funkcjonariusze opublikowali zdj\u0119cia oraz rysopis nastolatki i apeluj\u0105 o pomoc w poszukiwaniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zniknela-dzien-przed-sylwestrem-policja-poszukuje-15-letniej,nId,7883872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikn\u0119\u0142a dzie\u0144 przed sylwestrem. Policja poszukuje 15-letniej Natalii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:37:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-zasady-w-urzedach-zus-ie-nfz-zaczna-obowiazywac-1-stycz,nId,7883860\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-zasady-w-urzedach-zus-ie-nfz-zaczna-obowiazywac-1-stycz/000J5H4T5A2FYK0A-C321.jpg\" alt=\"Nowe zasady w urz\u0119dach, ZUS-ie, NFZ. Zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 1 stycznia  \" align=\"left\" /></a>Od nowego roku zmienia spos\u00f3b funkcjonowania urz\u0119d\u00f3w, instytucji publicznych, w tym Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych i Narodowego Funduszu Zdrowia. Zmiany dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie wdro\u017cenia oraz funkcjonowania Krajowego Systemu Dor\u0119cze\u0144 Elektronicznych (KSD). A to tylko jedno z usprawnie\u0144 zwi\u0105zanych z dzia\u0142aniem administracji publicznej w naszym kraju. O co chodzi?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1809186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-zasady-w-urzedach-zus-ie-nfz-zaczna-obowiazywac-1-stycz,nId,7883860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe zasady w urz\u0119dach, ZUS-ie, NFZ. Zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 1 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:34:29.668843+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ten-sylwester-moze-byc-wyjatkowy-alert-dla-calego-kraju,nId,7883871\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ten-sylwester-moze-byc-wyjatkowy-alert-dla-calego-kraju/000KDH6X9TCAGFSO-C321.jpg\" alt=\"Ten sylwester mo\u017ce by\u0107 wyj\u0105tkowy. &quot;Alert&quot; dla ca\u0142ego kraju\" align=\"left\" /></a>Okazuje si\u0119, \u017ce fajerwerki nie musz\u0105 by\u0107 jedyn\u0105 sylwestrow\u0105 atrakcj\u0105 na polskim niebie. Mo\u017cliwe, \u017ce z powodu aktywno\u015bci S\u0142o\u0144ca w nocy z 31 grudnia na 1 stycznia b\u0119dziemy mieli szans\u0119 na obejrzenie zorzy polarnej. Co wi\u0119cej, by\u0107 mo\u017ce nawet \u017ce taki kosmiczny spektakl b\u0119dzie widoczny w ca\u0142ej Polsce. Niewykluczone, \u017ce s\u0142oneczne rozb\u0142yski dotr\u0105 do ziemskiej atmosfery w drugiej po\u0142owie nocy sylwestrowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ten-sylwester-moze-byc-wyjatkowy-alert-dla-calego-kraju,nId,7883871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten sylwester mo\u017ce by\u0107 wyj\u0105tkowy. \"Alert\" dla ca\u0142ego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:34:29.440416+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-podsumowuje-2024-rok-poszliscie-na-pierwszy-ogien,nId,7883885\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-podsumowuje-2024-rok-poszliscie-na-pierwszy-ogien/000KDH88VTHYFA4O-C321.jpg\" alt=\"Premier podsumowuje 2024 rok. &quot;Poszli\u015bcie na pierwszy ogie\u0144&quot;\" align=\"left\" /></a>- Min\u0105\u0142 bardzo trudny rok, o kt\u00f3rym wiedzieli\u015bmy, \u017ce b\u0119dzie jednym wielkim wyzwaniem. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas mia\u0142a \u015bwiadomo\u015b\u0107, jak trudnego dzie\u0142a si\u0119 podejmuje - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk, otwieraj\u0105c ostatnie posiedzenie rz\u0105du w tym roku. Zwracaj\u0105c si\u0119 do ministr\u00f3w stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;poszli na pierwszy ogie\u0144&quot;, je\u015bli chodzi o wprowadzanie zmian w kraju po przej\u0119ciu w\u0142adzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-podsumowuje-2024-rok-poszliscie-na-pierwszy-ogien,nId,7883885",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier podsumowuje 2024 rok. \"Poszli\u015bcie na pierwszy ogie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:34:29.165148+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podejrzane-kontakty-muska-amerykanski-general-alarmuje,nId,7883848\"><img src=\"https://i.iplsc.com/podejrzane-kontakty-muska-amerykanski-general-alarmuje/000KDHBJB89L8D6T-C321.jpg\" alt=\"Podejrzane kontakty Muska? Ameryka\u0144ski genera\u0142 alarmuje\" align=\"left\" /></a>Elon Musk jest uzale\u017cniony od chi\u0144skiej partii komunistycznej - ostrzega w artykule dla &quot;New York Timesa&quot; emerytowany ameryka\u0144ski genera\u0142 Russel L. Honor\u00e9. Zdaniem by\u0142ego dow\u00f3dcy ameryka\u0144skiej dywizji w Korei Po\u0142udniowej miliarder mo\u017ce tym samym stwarza\u0107 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa narodowego. Wszystko to na kr\u00f3tko przed zaplanowan\u0105 na 20 stycznia inauguracj\u0105 prezydentury Donalda Trumpa. Musk ma w jego gabinecie pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 szefa rz\u0105dowej komisji ds. zmniejszenia biurokracji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podejrzane-kontakty-muska-amerykanski-general-alarmuje,nId,7883848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzane kontakty Muska? Ameryka\u0144ski genera\u0142 alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:30:16.241133+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-udany-atak-hakerow-z-chin-na-celowniku-departament-stanu-usa,nId,7883780\"><img src=\"https://i.iplsc.com/udany-atak-hakerow-z-chin-na-celowniku-departament-stanu-usa/000KDGWTY4O2BDWG-C321.jpg\" alt=\"Udany atak haker\u00f3w z Chin. Na celowniku Departament Stanu USA\" align=\"left\" /></a>&quot;Chi\u0144scy hakerzy prze\u0142amali zabezpieczenia komputer\u00f3w Departamentu Stanu USA i wykradli z nich dokumenty&quot; - przekaza\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje ameryka\u0144skich parlamentarzyst\u00f3w. Atak, do kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w grudniu, mia\u0142 by\u0107 wspierany przez w\u0142adze Pekinu. W\u0142adze USA we wsp\u00f3\u0142pracy ze s\u0142u\u017cbami staraj\u0105 si\u0119 ustali\u0107 skal\u0119 ataku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-udany-atak-hakerow-z-chin-na-celowniku-departament-stanu-usa,nId,7883780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udany atak haker\u00f3w z Chin. Na celowniku Departament Stanu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T09:30:16.153799+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tajemnicza-smierc-17-latki-w-swiateczny-poranek-prokuratura-,nId,7883768\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicza-smierc-17-latki-w-swiateczny-poranek-prokuratura/000KDGO40YVHRH43-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 17-latki w \u015bwi\u0105teczny poranek. Prokuratura bada spraw\u0119 \" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 17-latka, kt\u00f3ra zosta\u0142a znaleziona w \u0142azience jednego z mieszka\u0144 w D\u0119bicy (woj. podkarpackie). Wst\u0119pne ustalenia wskazuj\u0105, \u017ce do tragedii doprowadzi\u0142o utoni\u0119cie - przekaza\u0142 Interii prok. Tomasz Zwierzyk z Prokuratury Rejonowej w D\u0119bicy. Dok\u0142adna przyczyna \u015bmierci b\u0119dzie znana po sekcji zw\u0142ok. Lokalne media informowa\u0142y nieoficjalnie, \u017ce nieletni\u0105 znalaz\u0142 jej brat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tajemnicza-smierc-17-latki-w-swiateczny-poranek-prokuratura-,nId,7883768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 17-latki w \u015bwi\u0105teczny poranek. Prokuratura bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:24:17.789550+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-wniosek-pis-w-trybunale-konstytucyjnym-nie-przewiduje-w,nId,7883766\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-wniosek-pis-w-trybunale-konstytucyjnym-nie-przewiduje-w/000KDGRF2HC83TTR-C321.jpg\" alt=\"Nowy wniosek PiS w Trybunale Konstytucyjnym. &quot;Nie przewiduje wyj\u0105tk\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego trafi\u0142 wniosek kwestionuj\u0105cy przepis o zwolnieniu komitet\u00f3w mniejszo\u015bci narodowych z progu wyborczego w wyborach do Sejmu. Jego autorem jest grupa pos\u0142\u00f3w PiS. Politycy, argumentuj\u0105c swoj\u0105 decyzj\u0119, wskazuj\u0105, \u017ce &quot;zasada r\u00f3wno\u015bci nie przewiduje wyj\u0105tk\u00f3w&quot;. Aktualnie pr\u00f3g wyborczy dla pozosta\u0142ych komitet\u00f3w wynosi 5 proc., za\u015b dla koalicyjnych komitet\u00f3w wyborczych - 8 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-wniosek-pis-w-trybunale-konstytucyjnym-nie-przewiduje-w,nId,7883766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy wniosek PiS w Trybunale Konstytucyjnym. \"Nie przewiduje wyj\u0105tk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:24:17.703379+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwester-nie-wszedzie-spokojny-noc-z-niebezpiecznymi-zmiana,nId,7883791\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sylwester-nie-wszedzie-spokojny-noc-z-niebezpiecznymi-zmiana/000KDGVQG0NAGFSR-C321.jpg\" alt=\"Sylwester nie wsz\u0119dzie spokojny. Noc z niebezpiecznymi zmianami\" align=\"left\" /></a>Ostatni dzie\u0144 2024 roku nie b\u0119dzie zbyt przyjemny. Miejscami mocno powieje, zw\u0142aszcza na p\u00f3\u0142nocy kraju. Tam podmuchy osi\u0105gn\u0105 nieca\u0142e 90 km/h. Na p\u00f3\u0142nocy b\u0119dzie sporo chmur i lokalnie popada deszcz. Zdecydowanie lepiej b\u0119dzie w centrum oraz na po\u0142udniu, gdzie mo\u017cna liczy\u0107 na rozpogodzenia. Miejscami sylwestrowa noc b\u0119dzie mro\u017ana, do -5 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na 31 grudnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sylwester-nie-wszedzie-spokojny-noc-z-niebezpiecznymi-zmiana,nId,7883791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwester nie wsz\u0119dzie spokojny. Noc z niebezpiecznymi zmianami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:24:17.552057+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-ostrzelali-kijow-odglosy-eksplozji-w-stolicy-ukrain,nId,7883795\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-ostrzelali-kijow-odglosy-eksplozji-w-stolicy-ukrain/000KDGVHV2JKANJO-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie ostrzelali Kij\u00f3w. Odg\u0142osy eksplozji w stolicy Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie wojsko przeprowadzi\u0142o we wtorek rano zmasowany atak na Ukrain\u0119. Rakiety widziane by\u0142y m.in. w stolicy kraju - Kijowie. W mie\u015bcie dosz\u0142o tak\u017ce do serii eksplozji, a od\u0142amki str\u0105canych pocisk\u00f3w spad\u0142y na cywilny budynek. Tu\u017c przed godz. 8 syreny zawy\u0142y w ca\u0142ym kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-ostrzelali-kijow-odglosy-eksplozji-w-stolicy-ukrain,nId,7883795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie ostrzelali Kij\u00f3w. Odg\u0142osy eksplozji w stolicy Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:20:11.793491+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-pokazal-swoje-wynagrodzenie-niesmieszny-za,nId,7883742\"><img src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-pokazal-swoje-wynagrodzenie-niesmieszny-za/000KDGK9ON9BQU3W-C321.jpg\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski pokaza\u0142 swoje wynagrodzenie. &quot;Nie\u015bmieszny \u017cart&quot;\" align=\"left\" /></a>Grudniowe wynagrodzenie z Ministerstwa Spraw Zagranicznych dla Rados\u0142awa Sikorskiego wynios\u0142o niespe\u0142na 9900 z\u0142. &quot;Mi\u0142o, \u017ce rz\u0105d dostaje pi\u0119\u0107 proc. podwy\u017cki. Dobrze, \u017ce wzrasta te\u017c p\u0142aca minimalna&quot; - napisa\u0142 szef resortu dyplomacji, za\u0142\u0105czaj\u0105c do wpisu zdj\u0119cie przelewu. Zdaniem wielu internaut\u00f3w to stanowczo za ma\u0142o, jak na tak powa\u017cne stanowisko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-pokazal-swoje-wynagrodzenie-niesmieszny-za,nId,7883742",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski pokaza\u0142 swoje wynagrodzenie. \"Nie\u015bmieszny \u017cart\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:20:11.135061+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-tego-dnia-wierni-wspominaja-niezwyklego-papieza-kim-byl-sylw,nId,7880865\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tego-dnia-wierni-wspominaja-niezwyklego-papieza-kim-byl-sylw/000KCEIXLOM5RH5B-C321.jpg\" alt=\"Tego dnia wierni wspominaj\u0105 niezwyk\u0142ego papie\u017ca. Kim by\u0142 Sylwester I?\" align=\"left\" /></a>Dla jednych sylwester to synonim szampa\u0144skiej zabawy, dla innych okazja do refleksji i duchowego podsumowania mijaj\u0105cego roku. Co warto wiedzie\u0107 o tej dacie i jak mo\u017cna j\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107? Czy tego dnia trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-tego-dnia-wierni-wspominaja-niezwyklego-papieza-kim-byl-sylw,nId,7880865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego dnia wierni wspominaj\u0105 niezwyk\u0142ego papie\u017ca. Kim by\u0142 Sylwester I?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:20:10.268035+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-xi-jinping-zwrocil-sie-wprost-do-putina-reka-w-reke-na-slusz,nId,7883751\"><img src=\"https://i.iplsc.com/xi-jinping-zwrocil-sie-wprost-do-putina-reka-w-reke-na-slusz/000KDGNB9FDJOT2S-C321.jpg\" alt=\"Xi Jinping zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 wprost do Putina. &quot;R\u0119ka w r\u0119k\u0119 na s\u0142usznej drodze&quot;\" align=\"left\" /></a>Chiny i Rosja id\u0105 r\u0119ka w r\u0119k\u0119 sprawiedliw\u0105 drog\u0105 niezaanga\u017cowania i unikania konfrontacji - powiedzia\u0142 we wtorek prezydent Chin Xi Jinping w noworocznym przes\u0142aniu do swego rosyjskiego odpowiednika W\u0142adimira Putina. Zapewni\u0142 tak\u017ce, i\u017c b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 na rzecz &quot;pokoju \u015bwiatowego&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-xi-jinping-zwrocil-sie-wprost-do-putina-reka-w-reke-na-slusz,nId,7883751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 wprost do Putina. \"R\u0119ka w r\u0119k\u0119 na s\u0142usznej drodze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T07:20:09.735604+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gorzkie-slowa-eksperta-cierpliwosc-wyborcow-wystawiono-na-pr,nId,7883413\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gorzkie-slowa-eksperta-cierpliwosc-wyborcow-wystawiono-na-pr/000KDE4Q238Y4QBE-C321.jpg\" alt=\"Gorzkie s\u0142owa eksperta. &quot;Cierpliwo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w wystawiono na pr\u00f3b\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ka\u017cda z partii testowa\u0142a cierpliwo\u015b\u0107 swoich wyborc\u00f3w, najbardziej robi\u0142a to Trzecia Droga. Brak liberalizacji prawa aborcyjnego uderza przede wszystkim w hamulcowych, czyli Trzeci\u0105 Drog\u0119. Wiele kobiet chc\u0105cych zmiany zag\u0142osowa\u0142o w\u0142a\u015bnie na to ugrupowanie, kt\u00f3re dzi\u015b blokuje ustawy aborcyjne. Te wyborczynie musz\u0105 wykaza\u0107 si\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 cierpliwo\u015bci\u0105, \u017ceby z Trzeci\u0105 Drog\u0105 pozosta\u0107 - m\u00f3wi Interii prof. Olgierd Annusewicz, politolog z Uniwersytetu Warszawskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1808199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gorzkie-slowa-eksperta-cierpliwosc-wyborcow-wystawiono-na-pr,nId,7883413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorzkie s\u0142owa eksperta. \"Cierpliwo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w wystawiono na pr\u00f3b\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:15:30.373307+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wojna-pozycyjna,nId,7883091\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wojna-pozycyjna/000KDBU5QDLUI3SU-C321.jpg\" alt=\"Wojna pozycyjna\" align=\"left\" /></a>O ile Donaldowi Tuskowi nie uda\u0142o si\u0119 znokautowa\u0107 PiS, to do\u015b\u0107 skutecznie zdominowa\u0142 swoich koalicjant\u00f3w. Nieuchronn\u0105 zmian\u0119 na politycznym froncie przyniesie dopiero rezultat wybor\u00f3w prezydenckich. Pozostaje mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce zwalczaj\u0105ce si\u0119 strony zdo\u0142aj\u0105 uzgodni\u0107 spos\u00f3b, w jaki zostanie on ustalony. Tylko w Interii - prof. Antoni Dudek podsumowuje mijaj\u0105cy rok w polskiej polityce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1807996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wojna-pozycyjna,nId,7883091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna pozycyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T05:09:56.463795+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznik-rosji-z-przeslaniem-do-putina-wszechstronna-wspolp,nId,7883737\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sojusznik-rosji-z-przeslaniem-do-putina-wszechstronna-wspolp/000KDGIPKC4JD7W2-C321.jpg\" alt=\"Sojusznik Rosji z przes\u0142aniem do Putina. &quot;Wszechstronna wsp\u00f3\u0142praca&quot;\" align=\"left\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna i Rosja jeszcze bardziej wzmacniaj\u0105 swoje relacje. W przes\u0142aniu do W\u0142adimira Putina Kim Dzong Un zapowiedzia\u0142 jeszcze \u015bci\u015blejsze powi\u0105zania z Rosj\u0105 w ramach &quot;wszechstronnej wsp\u00f3\u0142pracy strategicznej&quot;. Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej z\u0142o\u017cy\u0142 r\u00f3wnie\u017c swojemu rosyjskiemu odpowiednikowi \u017cyczenia noworoczne, w kt\u00f3rych wspomina\u0142 o &quot;wielkim zwyci\u0119stwie&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1807796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznik-rosji-z-przeslaniem-do-putina-wszechstronna-wspolp,nId,7883737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznik Rosji z przes\u0142aniem do Putina. \"Wszechstronna wsp\u00f3\u0142praca\"",
        "vote": 0
    }
]